{
  "annonsId": 23837044,
  "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA",
  "version": "1.0",
  "annonsrubrik": "K\u00f6kspersonal Isola Bella sommar 2021",
  "annonstext": "Isolabella AB s\u00f6ker sommar- k\u00f6ksspersonal med erfarenhet till v\u00e5ra enheter, FIRSTNAME LASTNAME (Visby) och Hamnkrogen i Herrvik\n\nDu ska jobba i team som pr\u00e4glas av k\u00e4rlek till service och m\u00e5ngfald. Vi har en bred meny med tonvikt p\u00e5 italiensk a la carte och mycket omtyckta pizzor. Du b\u00f6r ha gedigna kunskaper vad det g\u00e4ller mat och dryck.\n\nS\u00e4songen \u00e4r kort och tid f\u00f6r l\u00e4ngre introduktion och uppl\u00e4rning \u00e4r begr\u00e4nsad! Vi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 din personlighet och sociala kompetens. Det viktigaste \u00e4r passion f\u00f6r service och ditt yrket. Du \u00e4r en glad, ordningsam, social och fram\u00e5t person som trivs i sitt yrke och har kul p\u00e5 jobbet.\n\nVill du ha en rolig sommar p\u00e5 Gotland med omv\u00e4xlande arbetsuppgifter s\u00e5 \u00e4r vi r\u00e4tt st\u00e4lle f\u00f6r dig att s\u00f6ka jobb p\u00e5!",
  "annonstextFormaterad": "<p>Isolabella AB s\u00f6ker sommar- k\u00f6ksspersonal med erfarenhet till v\u00e5ra enheter, FIRSTNAME LASTNAME (Visby) och Hamnkrogen i Herrvik</p><p><br></p><p>Du ska jobba i team som pr\u00e4glas av k\u00e4rlek till service och m\u00e5ngfald. Vi har en bred meny med tonvikt p\u00e5 italiensk a la carte och mycket omtyckta pizzor. Du b\u00f6r ha gedigna kunskaper vad det g\u00e4ller mat och dryck.</p><p><br></p><p>S\u00e4songen \u00e4r kort och tid f\u00f6r l\u00e4ngre introduktion och uppl\u00e4rning \u00e4r begr\u00e4nsad! Vi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 din personlighet och sociala kompetens. Det viktigaste \u00e4r passion f\u00f6r service och ditt yrket. Du \u00e4r en glad, ordningsam, social och fram\u00e5t person som trivs i sitt yrke och har kul p\u00e5 jobbet.</p><p><br></p><p>Vill du ha en rolig sommar p\u00e5 Gotland med omv\u00e4xlande arbetsuppgifter s\u00e5 \u00e4r vi r\u00e4tt st\u00e4lle f\u00f6r dig att s\u00f6ka jobb p\u00e5!</p>",
  "publiceringsdatum": "2021-01-26 12:56:06",
  "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59",
  "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59",
  "avpublicerad": false,
  "antalPlatser": 4,
  "webbadress": "http://www.isolabella.se",
  "anstallningTyp": {
    "varde": "Jh8f_q9J_pbJ",
    "namn": "Sommarjobb / feriejobb"
  },
  "varaktighetTyp": {
    "varde": "Sy9J_aRd_ALx",
    "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"
  },
  "arbetstidTyp": { "varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid" },
  "arbetstidOmfattningFran": 75.0,
  "arbetstidOmfattningTill": 100.0,
  "lonTyp": {
    "varde": "oG8G_9cW_nRf",
    "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"
  },
  "organisationsnummer": "5569626756",
  "arbetsgivareId": "20979909",
  "arbetsgivareNamn": "Isolabella AB",
  "arbetsplatsId": "85395977",
  "arbetsplatsNamn": "Isolabella AB",
  "ansokningssattEpost": " EMAIL ",
  "ansokningssattViaAF": false,
  "ejKravSvenskaEngelska": false,
  "inkluderande": false,
  "yrkesroll": { "varde": "JbJw_as4_S93", "namn": "Kock, \u00e0 la carte" },
  "ingenErfarenhetKravs": false,
  "yrkeserfarenheter": [
    {
      "varde": "JbJw_as4_S93",
      "namn": "Kock, \u00e0 la carte",
      "vikt": 10,
      "erfarenhetsniva": {
        "varde": "8CVf_zRX_aZj",
        "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"
      }
    }
  ],
  "utbildningsniva": {
    "varde": "DeBt_ahh_bkx",
    "namn": "Gymnasial utbildning",
    "vikt": 5
  },
  "tillgangTillEgenBil": false,
  "korkort": [{ "varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B" }],
  "sprak": [{ "varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5 }],
  "uppdateradTid": 1611662166536,
  "arbetsplatsadress": {
    "gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 20",
    "postnr": "62156",
    "postort": "Visby",
    "land": { "varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige" },
    "lan": { "varde": "K8iD_VQv_2BA", "namn": "Gotlands l\u00e4n" },
    "kommun": { "varde": "Ft9P_E8F_VLJ", "namn": "Gotland" },
    "latitud": "57.64117211505073",
    "longitud": "18.2971008082259",
    "koordinatPrecision": "GATUADRESS"
  },
  "informationAnsokningssatt": null,
  "telefonnummer": null,
  "kontaktpersoner": [
    {
      "fornamn": "Testy",
      "efternamn": "Testsson",
      "befattning": null,
      "telefonnummer": "+01011122233",
      "epost": "test@jobtechdev.se",
      "fackligRepresentant": false,
      "beskrivning": "blabla"
    },
    {
      "fornamn": "Testy",
      "efternamn": "unionrepr",
      "befattning": "facklig representant",
      "telefonnummer": "+01011122233",
      "epost": "test@jobtechdev.se",
      "fackligRepresentant": false,
      "beskrivning": "blabla"
    }
  ]
}
