{"annonsId": 24252077, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1", "annonstext": "Sparreholms skola \u00e4r en relativt nystartad skola med \u00e5rskurs F-3. Skolan ligger i ett natursk\u00f6nt omr\u00e5de med n\u00e4rhet b\u00e5de till skogen och vattnet. P\u00e5 Sparreholms skola anv\u00e4nder vi naturen som verktyg i v\u00e5r undervisning och spenderar m\u00e5nga av v\u00e5ra lektioner utomhus i v\u00e5r underbara n\u00e4rmilj\u00f6.\n\nSparreholms skola drivs av visionen att eleverna ska utveckla en inneboende motivation f\u00f6r ett livsl\u00e5ngt l\u00e4rande. V\u00e5ra elever ska uppn\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga resultat utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar, genom arbetsgl\u00e4dje, ansvar, trygghet och gemenskap. P\u00e5 skolan arbetar kompetent personal som ser m\u00f6jligheter i varje elev och tar tillvara p\u00e5 alla elevernas f\u00f6rm\u00e5gor. Vi skapar trygga individer som f\u00e5r en god f\u00f6rberedelse f\u00f6r framtiden, g\u00e4llande b\u00e5de \u00e4mneskunskap och sociala kompetenser.\n\nSparreholms skola l\u00e4r eleverna med b\u00e5de hj\u00e4rta och hj\u00e4rna \u2013 inte bara f\u00f6r skolan, utan f\u00f6r livet. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare och beh\u00f6rig att undervisa i \u00e5rskurs 1 i flera \u00e4mnen.\n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r nyt\u00e4nkande och flexibel, b\u00e5de som l\u00e4rare men ocks\u00e5 som kollega och anst\u00e4lld.\n\nSom pedagog har du f\u00f6rm\u00e5ga att se till s\u00e5v\u00e4l den enskilda elevens behov som till gruppens m\u00f6jligheter. Du har passion att skapa l\u00e4rande och utveckling f\u00f6r alla elever. Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta f\u00f6r en l\u00e4rmilj\u00f6 som \u00e4r inspirerande och stimulerande f\u00f6r eleverna. F\u00f6r dig \u00e4r modern teknik ett givet val i din roll som pedagog. Det \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig att f\u00f6lja forskning och utveckling och f\u00f6ra in det i undervisningen.\n\nSom person har du en stark integritet med h\u00f6g social kompetens och en tydlig vilja att tillsammans med kollegor och ledning, utveckla b\u00e5de dig sj\u00e4lv och verksamheten. Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och bidrar till ett gott arbetsklimat och samarbete med s\u00e5v\u00e4l elever, v\u00e5rdnadshavare som kollegor. Vi ser g\u00e4rna att du har ett tydligt och medvetet ledarskap som utformar en \u00f6ppen och trygg l\u00e4randemilj\u00f6. Vill du arbeta p\u00e5 en skola i Sparreholm, med undervisning mitt i naturen?\n\nDu kommer att arbeta p\u00e5 en liten skola med stora tankar kring flexibilitet. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r det att utforma en verksamhet som stimulerar och respekterar alla elevers r\u00e4tt till en god l\u00e4rmilj\u00f6. Du ska skapa de r\u00e4tta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r eleverna att komma l\u00e5ngt i sin kunskapsutveckling, att bli sitt b\u00e4sta jag. Ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5rdnadshavare \u00e4r en naturlig del i ditt arbete.\n\nSkolan har B-klasser i vissa \u00e5rskurser, vilket betyder att du i framtiden kan komma att undervisa tv\u00e5 \u00e5rskurser i samma klass. I verksamheten ser du f\u00f6rdelarna med att anv\u00e4nda naturens verktyg f\u00f6r elevernas kunskapsutveckling. Du kommer att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet i samverkan med arbetskamrater. Ditt arbete sker med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n styrdokument, handlingsplaner och dokumentationsrutiner. Som l\u00e4rare p\u00e5 Sparreholms skola kommer du att ha ett n\u00e4ra samarbete med Sparreholms f\u00f6rskola, f\u00f6r att ge utbildningen en tydlig r\u00f6d tr\u00e5d i det livsl\u00e5nga l\u00e4randet.", "annonstextFormaterad": "<p>Sparreholms skola \u00e4r en relativt nystartad skola med \u00e5rskurs F-3. Skolan ligger i ett natursk\u00f6nt omr\u00e5de med n\u00e4rhet b\u00e5de till skogen och vattnet. P\u00e5 Sparreholms skola anv\u00e4nder vi naturen som verktyg i v\u00e5r undervisning och spenderar m\u00e5nga av v\u00e5ra lektioner utomhus i v\u00e5r underbara n\u00e4rmilj\u00f6.</p><p><br></p><p>Sparreholms skola drivs av visionen att eleverna ska utveckla en inneboende motivation f\u00f6r ett livsl\u00e5ngt l\u00e4rande. V\u00e5ra elever ska uppn\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga resultat utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar, genom arbetsgl\u00e4dje, ansvar, trygghet och gemenskap. P\u00e5 skolan arbetar kompetent personal som ser m\u00f6jligheter i varje elev och tar tillvara p\u00e5 alla elevernas f\u00f6rm\u00e5gor. Vi skapar trygga individer som f\u00e5r en god f\u00f6rberedelse f\u00f6r framtiden, g\u00e4llande b\u00e5de \u00e4mneskunskap och sociala kompetenser.</p><p><br></p><p>Sparreholms skola l\u00e4r eleverna med b\u00e5de hj\u00e4rta och hj\u00e4rna \u2013 inte bara f\u00f6r skolan, utan f\u00f6r livet. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare och beh\u00f6rig att undervisa i \u00e5rskurs 1 i flera \u00e4mnen.</p><p>Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r nyt\u00e4nkande och flexibel, b\u00e5de som l\u00e4rare men ocks\u00e5 som kollega och anst\u00e4lld.</p><p><br></p><p>Som pedagog har du f\u00f6rm\u00e5ga att se till s\u00e5v\u00e4l den enskilda elevens behov som till gruppens m\u00f6jligheter. Du har passion att skapa l\u00e4rande och utveckling f\u00f6r alla elever. Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta f\u00f6r en l\u00e4rmilj\u00f6 som \u00e4r inspirerande och stimulerande f\u00f6r eleverna. F\u00f6r dig \u00e4r modern teknik ett givet val i din roll som pedagog. Det \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig att f\u00f6lja forskning och utveckling och f\u00f6ra in det i undervisningen.</p><p><br></p><p>Som person har du en stark integritet med h\u00f6g social kompetens och en tydlig vilja att tillsammans med kollegor och ledning, utveckla b\u00e5de dig sj\u00e4lv och verksamheten. Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och bidrar till ett gott arbetsklimat och samarbete med s\u00e5v\u00e4l elever, v\u00e5rdnadshavare som kollegor. Vi ser g\u00e4rna att du har ett tydligt och medvetet ledarskap som utformar en \u00f6ppen och trygg l\u00e4randemilj\u00f6. Vill du arbeta p\u00e5 en skola i Sparreholm, med undervisning mitt i naturen?</p><p><br></p><p>Du kommer att arbeta p\u00e5 en liten skola med stora tankar kring flexibilitet. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r det att utforma en verksamhet som stimulerar och respekterar alla elevers r\u00e4tt till en god l\u00e4rmilj\u00f6. Du ska skapa de r\u00e4tta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r eleverna att komma l\u00e5ngt i sin kunskapsutveckling, att bli sitt b\u00e4sta jag. Ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5rdnadshavare \u00e4r en naturlig del i ditt arbete.</p><p><br></p><p>Skolan har B-klasser i vissa \u00e5rskurser, vilket betyder att du i framtiden kan komma att undervisa tv\u00e5 \u00e5rskurser i samma klass. I verksamheten ser du f\u00f6rdelarna med att anv\u00e4nda naturens verktyg f\u00f6r elevernas kunskapsutveckling. Du kommer att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet i samverkan med arbetskamrater. Ditt arbete sker med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n styrdokument, handlingsplaner och dokumentationsrutiner. Som l\u00e4rare p\u00e5 Sparreholms skola kommer du att ha ett n\u00e4ra samarbete med Sparreholms f\u00f6rskola, f\u00f6r att ge utbildningen en tydlig r\u00f6d tr\u00e5d i det livsl\u00e5nga l\u00e4randet.</p>", "publiceringsdatum": "2020-09-29 20:15:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.sparreholmsskola.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569568180", "arbetsgivareId": "21063718", "arbetsgivareNamn": "Sparreholms Utbildning AB (svb)", "arbetsplatsId": "86038050", "arbetsplatsNamn": "Sparreholms Utbildning AB SVB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "L\u00e4rare i grundskolan \u00e5k 1", "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "yKnk_W7X_Zvk", "namn": "L\u00e4rarlegitimation", "vikt": 10}, {"varde": "zzHa_WZz_Gre", "namn": "L\u00e4rarexamen inr tidigare \u00e5r", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1601403300938, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Skolgatan 6", "postnr": "64930", "postort": "SPARREHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "P8yp_WT9_Bks", "namn": "Flen"}, "latitud": "59.07117350657066", "longitud": "16.83197333697933", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}