{"annonsId": 24315223, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556959-9318-974641-1", "annonsrubrik": "Nu s\u00f6ker vi en v\u00e5rdl\u00e4rare f\u00f6r att arbeta p\u00e5 ett yrkesgymnasium.", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu en legitimerad l\u00e4rare inom  v\u00e5rd & omsorg som vill utveckla sina pedagogiska erfarenheter och arbeta mot unga vuxna.\n\nDina f\u00e4rdigheter och din personlighet\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och vill att du kan identifiera dig med f\u00f6retagets v\u00e4rderingar.\n\nF\u00f6r att trivas i rollen som v\u00e5rdl\u00e4rare p\u00e5 skolan b\u00f6r du trivas med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men \u00e4ven ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Som person \u00e4r du flexibel och ser inte f\u00f6r\u00e4ndringar som ett hinder utan som en m\u00f6jlighet.\n\nAnsvar - du k\u00e4nner ansvar f\u00f6r dina elever och dina kollegor. Du har god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nEngagemang - du tycker om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r dig att ha goda relationer med elever, rektor och kollegor.\n\nKvalitet - du arbetar strukturerat med eleven i fokus.\n\nTa tillf\u00e4llet och ans\u00f6k redan idag, d\u00e5 intervjuer kommer att ske fortl\u00f6pande, det kan ju vara just dig vi s\u00f6ker. Anst\u00e4llning sker omg\u00e5ende!\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\n\nH\u00e4r f\u00e5r du en unik m\u00f6jlighet att inte bara undervisa utan ocks\u00e5 vara med och skapa och p\u00e5verka b\u00e5de uppl\u00e4gg, pedagogik och utveckling inom ditt \u00e4mne.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r riktad mot undervisning i gymnasiekurserna i V\u00e5rd och Omsorg samt Barn och fritidsprogrammet med i b\u00e5de distans och klassrum. Du som l\u00e4rare \u00e4r stationerad p\u00e5 skolan i Solna. F\u00f6rutom det pedagogiska arbetet ing\u00e5r \u00e4ven APL- bes\u00f6k i tj\u00e4nsten.\n\nHar du fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5:   EMAIL  +46  TELEPHONENO Urval kommer att ske l\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden har g\u00e5tt ut.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker nu en legitimerad l\u00e4rare inom  v\u00e5rd & omsorg som vill utveckla sina pedagogiska erfarenheter och arbeta mot unga vuxna.\n\nDina f\u00e4rdigheter och din personlighet\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och vill att du kan identifiera dig med f\u00f6retagets v\u00e4rderingar.\n\nF\u00f6r att trivas i rollen som v\u00e5rdl\u00e4rare p\u00e5 skolan b\u00f6r du trivas med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men \u00e4ven ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Som person \u00e4r du flexibel och ser inte f\u00f6r\u00e4ndringar som ett hinder utan som en m\u00f6jlighet.\n\nAnsvar - du k\u00e4nner ansvar f\u00f6r dina elever och dina kollegor. Du har god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nEngagemang - du tycker om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r dig att ha goda relationer med elever, rektor och kollegor.\n\nKvalitet - du arbetar strukturerat med eleven i fokus.\n\nTa tillf\u00e4llet och ans\u00f6k redan idag, d\u00e5 intervjuer kommer att ske fortl\u00f6pande, det kan ju vara just dig vi s\u00f6ker. Anst\u00e4llning sker omg\u00e5ende!\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\n\nH\u00e4r f\u00e5r du en unik m\u00f6jlighet att inte bara undervisa utan ocks\u00e5 vara med och skapa och p\u00e5verka b\u00e5de uppl\u00e4gg, pedagogik och utveckling inom ditt \u00e4mne.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r riktad mot undervisning i gymnasiekurserna i V\u00e5rd och Omsorg samt Barn och fritidsprogrammet med i b\u00e5de distans och klassrum. Du som l\u00e4rare \u00e4r stationerad p\u00e5 skolan i Solna. F\u00f6rutom det pedagogiska arbetet ing\u00e5r \u00e4ven APL- bes\u00f6k i tj\u00e4nsten.\n\nHar du fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5:   EMAIL  +46  TELEPHONENO Urval kommer att ske l\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden har g\u00e5tt ut.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2020-10-19 17:20:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.miljonbemanning.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5569599318", "arbetsgivareId": "20942543", "arbetsgivareNamn": "Miljonbemanning AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Miljonbemanning", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.miljonbemanning.se/jobs/974641-nu-soker-vi-en-vardlarare-for-att-arbeta-pa-ett-yrkesgymnasium?promotion=183766-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stockholm Central, Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stockholm Central", "postnr": "11164", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stockholm Central, Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1603120813921, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.368877", "longitud": "18.008434", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}