{"annonsId": 24312566, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556077-2419-G863", "annonsrubrik": "Hudl\u00e4kare s\u00f6kes till Sk\u00e5ne", "annonstext": "Om Praktikertj\u00e4nst AB\nFr\u00e5n Karesuando i norr till Ystad i s\u00f6der, och med verksamheter i fler \u00e4n 200 kommuner, \u00e4r Praktikertj\u00e4nst hela Sveriges v\u00e4lf\u00e4rd. En av fem v\u00e5rdpatienter g\u00e5r till n\u00e5gon av v\u00e5ra mottagningar \u2013 och en av tre tandv\u00e5rdspatienter v\u00e4ljer oss.\n\nV\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9 \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att vi som arbetar inom v\u00e5rden ska kunna g\u00f6ra ett s\u00e5 bra jobb som m\u00f6jligt \u2013 och skapa h\u00f6gsta v\u00e4rde f\u00f6r patienten. Det \u00e4r vi som utf\u00f6r v\u00e5rden som gemensamt \u00e4ger Praktikertj\u00e4nst.\n\nV\u00e5r unika aff\u00e4rsmodell har funnits i 60 \u00e5r, och inneb\u00e4r att f\u00f6retagets 1 300 aktie\u00e4gare sj\u00e4lva arbetar i verksamheterna som l\u00e4kare, tandl\u00e4kare, tandtekniker, tandhygienister, fysioterapeuter, dietister, psykologer, psykoanalytiker/terapeuter, sjuksk\u00f6terskor, barnmorskor och logopeder. Det g\u00f6r oss till Sveriges st\u00f6rsta f\u00f6retag inom privat tandv\u00e5rd och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd.\n\nPraktikertj\u00e4nst oms\u00e4tter cirka 8,5 miljarder kronor och har drygt 6 700 medarbetare.\r\n\r\nOm Praktikertj\u00e4nst i Region Sk\u00e5ne\nHar du en dr\u00f6m om att starta en egen mottagning?\nI v\u00e5rdval Sk\u00e5ne finns det m\u00f6jlighet att starta upp verksamhet inom hudsjukv\u00e5rd (\u00f6ppen hudsjukv\u00e5rd).\n\nHos oss blir du ansvarig f\u00f6r en verksamhet, men ocks\u00e5 del\u00e4gare och anst\u00e4lld i bolaget. Det ger dig stor frihet att sj\u00e4lv fatta beslut om verksamheten, samtidigt som du har den trygghet det inneb\u00e4r att vara anst\u00e4lld i Sveriges st\u00f6rsta v\u00e5rdkoncern.\nKontakta mig s\u00e5 ber\u00e4ttar jag mer om hur det fungerar.\n\nSom anst\u00e4lld del\u00e4gare och verksamhetsansvarig i Praktikertj\u00e4nst erbjuder vi:\n\n\u2022 M\u00f6jlighet att g\u00e5 in som del\u00e4gare i en befintlig mottagning alternativt starta upp en ny mottagning utan privatekonomisk risk\n\u2022 Omfattande kursutbud f\u00f6r vidare professionell utbildning och utveckling\n\u2022 L\u00f6n, pension och f\u00f6rs\u00e4kringar fr\u00e5n f\u00f6rsta dagen\n\u2022 M\u00f6jlighet att p\u00e5verka din egen l\u00f6n\n\u2022 35 dagars semester\n\u2022 Ledarskapsutbildningar och l\u00f6pande chefsst\u00f6d\n\u2022 En v\u00e4nlig arbetsmilj\u00f6\n\u2022 M\u00f6jlighet att sj\u00e4lv best\u00e4mma hur du vill jobba och du rekryterar sj\u00e4lv dina egna medarbetare\n\u2022 En trygg anst\u00e4llning\n\u2022 M\u00f6jlighet till f\u00f6rm\u00e5nsbil\n\u2022 Ett stort kollegialt n\u00e4tverk p\u00e5 ca 1 900 verksamhetsansvariga\ndel\u00e4gare i Praktikertj\u00e4nst\n\n\u00c5r efter \u00e5r ser vi att v\u00e5rt dagliga arbete kring kvalitet, kontinuitet och kompetens g\u00f6r att v\u00e5ra patienter \u00e4r n\u00f6jdast i Sverige. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att v\u00e5r unika modell ligger bakom det goda resultatet\r\n\r\nArbetsuppgifter\n\u00d6ppen hudsjukv\u00e5rd, vilket inneb\u00e4r den huvudsakliga delen av all v\u00e5rd som ing\u00e5r i omr\u00e5det dermato-/venereologi. Ut\u00f6ver ditt medicinska uppdrag \u00e4r du verksamhetsansvarig och tillsammans med \u00f6vriga del\u00e4gare p\u00e5 mottagningen delar ni upp olika ansvarsomr\u00e5den mellan er.\n\n\u00d6vrig information\nUrvalet sker l\u00f6pande.\nMer information l\u00e4mnas av:\nFIRSTNAME LASTNAME, aff\u00e4rsutveckling s\u00f6dra Sverige\n TELEPHONENO EMAIL \r\n\r\nKvalifikationer\nSpecialistl\u00e4kare i hudsjukdomar\n\r\nPersonliga egenskaper\nDu har ett personligt och entrepren\u00f6riellt driv med ett intresse f\u00f6r v\u00e5rdvalets spelregler. Du \u00e4r noggrann, empatisk och kvalitetsinriktad och str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd i samtliga patientkontakter. Vidare bryr du dig genuint om b\u00e5de dina kollegor och patienter och sprider en positiv st\u00e4mning omkring dig.", "annonstextFormaterad": "Om Praktikertj\u00e4nst AB\nFr\u00e5n Karesuando i norr till Ystad i s\u00f6der, och med verksamheter i fler \u00e4n 200 kommuner, \u00e4r Praktikertj\u00e4nst hela Sveriges v\u00e4lf\u00e4rd. En av fem v\u00e5rdpatienter g\u00e5r till n\u00e5gon av v\u00e5ra mottagningar \u2013 och en av tre tandv\u00e5rdspatienter v\u00e4ljer oss.\n\nV\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9 \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att vi som arbetar inom v\u00e5rden ska kunna g\u00f6ra ett s\u00e5 bra jobb som m\u00f6jligt \u2013 och skapa h\u00f6gsta v\u00e4rde f\u00f6r patienten. Det \u00e4r vi som utf\u00f6r v\u00e5rden som gemensamt \u00e4ger Praktikertj\u00e4nst.\n\nV\u00e5r unika aff\u00e4rsmodell har funnits i 60 \u00e5r, och inneb\u00e4r att f\u00f6retagets 1 300 aktie\u00e4gare sj\u00e4lva arbetar i verksamheterna som l\u00e4kare, tandl\u00e4kare, tandtekniker, tandhygienister, fysioterapeuter, dietister, psykologer, psykoanalytiker/terapeuter, sjuksk\u00f6terskor, barnmorskor och logopeder. Det g\u00f6r oss till Sveriges st\u00f6rsta f\u00f6retag inom privat tandv\u00e5rd och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd.\n\nPraktikertj\u00e4nst oms\u00e4tter cirka 8,5 miljarder kronor och har drygt 6 700 medarbetare.\r\n\r\nOm Praktikertj\u00e4nst i Region Sk\u00e5ne\nHar du en dr\u00f6m om att starta en egen mottagning?\nI v\u00e5rdval Sk\u00e5ne finns det m\u00f6jlighet att starta upp verksamhet inom hudsjukv\u00e5rd (\u00f6ppen hudsjukv\u00e5rd).\n\nHos oss blir du ansvarig f\u00f6r en verksamhet, men ocks\u00e5 del\u00e4gare och anst\u00e4lld i bolaget. Det ger dig stor frihet att sj\u00e4lv fatta beslut om verksamheten, samtidigt som du har den trygghet det inneb\u00e4r att vara anst\u00e4lld i Sveriges st\u00f6rsta v\u00e5rdkoncern.\nKontakta mig s\u00e5 ber\u00e4ttar jag mer om hur det fungerar.\n\nSom anst\u00e4lld del\u00e4gare och verksamhetsansvarig i Praktikertj\u00e4nst erbjuder vi:\n\n\u2022 M\u00f6jlighet att g\u00e5 in som del\u00e4gare i en befintlig mottagning alternativt starta upp en ny mottagning utan privatekonomisk risk\n\u2022 Omfattande kursutbud f\u00f6r vidare professionell utbildning och utveckling\n\u2022 L\u00f6n, pension och f\u00f6rs\u00e4kringar fr\u00e5n f\u00f6rsta dagen\n\u2022 M\u00f6jlighet att p\u00e5verka din egen l\u00f6n\n\u2022 35 dagars semester\n\u2022 Ledarskapsutbildningar och l\u00f6pande chefsst\u00f6d\n\u2022 En v\u00e4nlig arbetsmilj\u00f6\n\u2022 M\u00f6jlighet att sj\u00e4lv best\u00e4mma hur du vill jobba och du rekryterar sj\u00e4lv dina egna medarbetare\n\u2022 En trygg anst\u00e4llning\n\u2022 M\u00f6jlighet till f\u00f6rm\u00e5nsbil\n\u2022 Ett stort kollegialt n\u00e4tverk p\u00e5 ca 1 900 verksamhetsansvariga\ndel\u00e4gare i Praktikertj\u00e4nst\n\n\u00c5r efter \u00e5r ser vi att v\u00e5rt dagliga arbete kring kvalitet, kontinuitet och kompetens g\u00f6r att v\u00e5ra patienter \u00e4r n\u00f6jdast i Sverige. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att v\u00e5r unika modell ligger bakom det goda resultatet\r\n\r\nArbetsuppgifter\n\u00d6ppen hudsjukv\u00e5rd, vilket inneb\u00e4r den huvudsakliga delen av all v\u00e5rd som ing\u00e5r i omr\u00e5det dermato-/venereologi. Ut\u00f6ver ditt medicinska uppdrag \u00e4r du verksamhetsansvarig och tillsammans med \u00f6vriga del\u00e4gare p\u00e5 mottagningen delar ni upp olika ansvarsomr\u00e5den mellan er.\n\n\u00d6vrig information\nUrvalet sker l\u00f6pande.\nMer information l\u00e4mnas av:\nFIRSTNAME LASTNAME, aff\u00e4rsutveckling s\u00f6dra Sverige\n TELEPHONENO EMAIL \r\n\r\nKvalifikationer\nSpecialistl\u00e4kare i hudsjukdomar\n\r\nPersonliga egenskaper\nDu har ett personligt och entrepren\u00f6riellt driv med ett intresse f\u00f6r v\u00e5rdvalets spelregler. Du \u00e4r noggrann, empatisk och kvalitetsinriktad och str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd i samtliga patientkontakter. Vidare bryr du dig genuint om b\u00e5de dina kollegor och patienter och sprider en positiv st\u00e4mning omkring dig.", "publiceringsdatum": "2020-10-19 08:12:54", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "40 timmar per vecka. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "5560772419", "arbetsgivareId": "10820299", "arbetsgivareNamn": "Praktikertj\u00e4nst AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Praktikertj\u00e4nst i Region Sk\u00e5ne", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "46-556077-2419-G863", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sk\u00e5ne", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sk\u00e5ne", "postnr": "22221", "postort": "Lund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sk\u00e5ne", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1603087974983, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}