{"annonsId": 24389476, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2601-365318", "annonsrubrik": "Extrapersonal under coronapandemin", "annonstext": "Vi f\u00f6rbereder oss nu f\u00f6r att det kan bli en stor brist p\u00e5 personal inom v\u00e5rd och omsorg p\u00e5 grund av Corona pandemin, d\u00e5 fler medarbetare kan beh\u00f6va stanna hemma p\u00e5 grund av sjukdom eller f\u00f6r att ta hand om sin familj.\r\n\r\nD\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som under en period vill och kan jobba inom v\u00e5ra verksamheter om behovet uppst\u00e5r. Har du redan ett jobb idag? F\u00f6r dialog med din nuvarande arbetsgivare.\n\nOm jobbet \nNu har du chansen att vara med och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor i din n\u00e4rhet men ocks\u00e5 f\u00f6r samh\u00e4llet i stort. Vi s\u00f6ker fler som vill arbeta extra med kort varsel, framf\u00f6rallt inom \u00e4ldreomsorgen och Lss omsorgen. Vill du ge en hj\u00e4lpande hand? Ta chansen att bidra och tveka inte att s\u00f6ka, oavsett din bakgrund. Ange i din ans\u00f6kan vad just du kan bidra med.\n\nVilka arbetsuppgifter handlar det om? \nSom omv\u00e5rdnadspersonal inom \u00e4ldreomsorg och Lss omsorg arbetar du enligt denna arbetsbeskrivning.\n\n - Personlig omv\u00e5rdnad: Hj\u00e4lpa brukarna med v\u00e4ckning/g\u00e5 i s\u00e4ng f\u00f6r natten, p\u00e5- och avkl\u00e4dning, hj\u00e4lp vid toalettbes\u00f6k. Dusch, tandborstning, rakning eller h\u00e5rv\u00e5rd.\n - M\u00e5ltidshj\u00e4lp: St\u00f6d med att tillaga m\u00e5ltiden. I vissa fall beh\u00f6vs st\u00f6d av matintag. Detta g\u00e4ller f\u00f6r alla m\u00e5ltider och mellanm\u00e5l.\n - Social samvaro/Utevistelse: tex l\u00e4sa tidning, prata, l\u00f6sa korsord, spela spel eller g\u00e5 en promenad med brukaren.\n - St\u00e4d och tv\u00e4tt: St\u00e4da brukarens bostad, daglig \u00f6versyn av toalett och k\u00f6k. Ta ut sopor. Tv\u00e4tta brukarens kl\u00e4der, s\u00e4nglinne och handdukar mm.\n - Ink\u00f6p: Inhandla varor efter brukarens \u00f6nskem\u00e5l.\n - Medicin: I Hemtj\u00e4nst/Boendest\u00f6d kan du vara behj\u00e4lplig med handr\u00e4ckning av medicin till brukaren.\n - Allm\u00e4nna servicesysslor: St\u00e4da allm\u00e4nna ytor. Fylla p\u00e5 f\u00f6rr\u00e5d, tv\u00e4tta bilar mm\n\nVarje brukare har en genomf\u00f6randeplan som \u00e4r individuellt utformad utifr\u00e5n varje brukares behov.\n\nInskolning \nDu kommer att f\u00e5 g\u00e5 igenom Socialstyrelsens introduktionspaket f\u00f6r ny personal inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Vi utser en handledare till dig som g\u00e5r igenom de lokala rutinerna p\u00e5 varje arbetsplats. Du har inskolning cirka tre arbetspass \u2013 dag och kv\u00e4ll. Antalet inskolningspass kan variera utifr\u00e5n individuella behov.\n\nDet finns arbetskl\u00e4der och skyddsutrustning p\u00e5 alla arbetsplatser s\u00e5 att du kan k\u00e4nna dig trygg p\u00e5 jobbet.  \n\nVilka kvalifikationer kr\u00e4vs? \nVi kr\u00e4ver inte att du ska ha en specifik utbildning eller erfarenhet, men vi ser g\u00e4rna s\u00f6kanden i form av sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, v\u00e5rdbitr\u00e4den med flera. Huvudsaken \u00e4r dock att du vill hj\u00e4lpa till och bidra med det du kan. Vi tror att vi genom dialog kan skapa en god matchning mellan verksamheternas behov och din kompetens. Kanske har du tidigare arbetat inom v\u00e5rdomr\u00e5det eller s\u00e5 kanske du har andra kunskaper som kan vara v\u00e4rdefulla i denna tid.\n\nF\u00f6r att trivas och g\u00f6ra ett bra jobb \u00e4r det positivt om du har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och en vilja att hj\u00e4lpa till. Du b\u00f6r vara bra p\u00e5 att samarbeta med andra och ha en stor ansvarsk\u00e4nsla. Eftersom du kan komma att placeras d\u00e4r behovet \u00e4r som st\u00f6rst, beh\u00f6ver du vara flexibel och beredd p\u00e5 att ditt arbete kan f\u00f6r\u00e4ndras allt eftersom.\n\nDu m\u00e5ste vara 18 \u00e5r och du beh\u00f6ver beh\u00e4rska svenska i tal och skrift.\n\nHar du B-k\u00f6rkort \u00e4r det bra, men inte n\u00f6dv\u00e4ndigt.\n\nVilhelmina kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och som ger alla samma m\u00f6jligheter. Som samisk f\u00f6rvaltningskommun ser vi att kunskaper i samiska och samisk kultur kan vara meriterande. \n\nI Vilhelmina kommun kan du kombinera din ordinarie tj\u00e4nst med en deltidsanst\u00e4llning som brandman. Kontakta r\u00e4ddningstj\u00e4nsten f\u00f6r mer information kring arbetet som deltidsbrandman.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Vilhelmina kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Vi f\u00f6rbereder oss nu f\u00f6r att det kan bli en stor brist p\u00e5 personal inom v\u00e5rd och omsorg p\u00e5 grund av Corona pandemin, d\u00e5 fler medarbetare kan beh\u00f6va stanna hemma p\u00e5 grund av sjukdom eller f\u00f6r att ta hand om sin familj.\r\n\r\nD\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som under en period vill och kan jobba inom v\u00e5ra verksamheter om behovet uppst\u00e5r. Har du redan ett jobb idag? F\u00f6r dialog med din nuvarande arbetsgivare.\n\nOm jobbet \nNu har du chansen att vara med och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor i din n\u00e4rhet men ocks\u00e5 f\u00f6r samh\u00e4llet i stort. Vi s\u00f6ker fler som vill arbeta extra med kort varsel, framf\u00f6rallt inom \u00e4ldreomsorgen och Lss omsorgen. Vill du ge en hj\u00e4lpande hand? Ta chansen att bidra och tveka inte att s\u00f6ka, oavsett din bakgrund. Ange i din ans\u00f6kan vad just du kan bidra med.\n\nVilka arbetsuppgifter handlar det om? \nSom omv\u00e5rdnadspersonal inom \u00e4ldreomsorg och Lss omsorg arbetar du enligt denna arbetsbeskrivning.\n\n - Personlig omv\u00e5rdnad: Hj\u00e4lpa brukarna med v\u00e4ckning/g\u00e5 i s\u00e4ng f\u00f6r natten, p\u00e5- och avkl\u00e4dning, hj\u00e4lp vid toalettbes\u00f6k. Dusch, tandborstning, rakning eller h\u00e5rv\u00e5rd.\n - M\u00e5ltidshj\u00e4lp: St\u00f6d med att tillaga m\u00e5ltiden. I vissa fall beh\u00f6vs st\u00f6d av matintag. Detta g\u00e4ller f\u00f6r alla m\u00e5ltider och mellanm\u00e5l.\n - Social samvaro/Utevistelse: tex l\u00e4sa tidning, prata, l\u00f6sa korsord, spela spel eller g\u00e5 en promenad med brukaren.\n - St\u00e4d och tv\u00e4tt: St\u00e4da brukarens bostad, daglig \u00f6versyn av toalett och k\u00f6k. Ta ut sopor. Tv\u00e4tta brukarens kl\u00e4der, s\u00e4nglinne och handdukar mm.\n - Ink\u00f6p: Inhandla varor efter brukarens \u00f6nskem\u00e5l.\n - Medicin: I Hemtj\u00e4nst/Boendest\u00f6d kan du vara behj\u00e4lplig med handr\u00e4ckning av medicin till brukaren.\n - Allm\u00e4nna servicesysslor: St\u00e4da allm\u00e4nna ytor. Fylla p\u00e5 f\u00f6rr\u00e5d, tv\u00e4tta bilar mm\n\nVarje brukare har en genomf\u00f6randeplan som \u00e4r individuellt utformad utifr\u00e5n varje brukares behov.\n\nInskolning \nDu kommer att f\u00e5 g\u00e5 igenom Socialstyrelsens introduktionspaket f\u00f6r ny personal inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Vi utser en handledare till dig som g\u00e5r igenom de lokala rutinerna p\u00e5 varje arbetsplats. Du har inskolning cirka tre arbetspass \u2013 dag och kv\u00e4ll. Antalet inskolningspass kan variera utifr\u00e5n individuella behov.\n\nDet finns arbetskl\u00e4der och skyddsutrustning p\u00e5 alla arbetsplatser s\u00e5 att du kan k\u00e4nna dig trygg p\u00e5 jobbet. \u00a0\n\nVilka kvalifikationer kr\u00e4vs? \nVi kr\u00e4ver inte att du ska ha en specifik utbildning eller erfarenhet, men vi ser g\u00e4rna s\u00f6kanden i form av sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, v\u00e5rdbitr\u00e4den med flera. Huvudsaken \u00e4r dock att du vill hj\u00e4lpa till och bidra med det du kan. Vi tror att vi genom dialog kan skapa en god matchning mellan verksamheternas behov och din kompetens. Kanske har du tidigare arbetat inom v\u00e5rdomr\u00e5det eller s\u00e5 kanske du har andra kunskaper som kan vara v\u00e4rdefulla i denna tid.\n\nF\u00f6r att trivas och g\u00f6ra ett bra jobb \u00e4r det positivt om du har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och en vilja att hj\u00e4lpa till. Du b\u00f6r vara bra p\u00e5 att samarbeta med andra och ha en stor ansvarsk\u00e4nsla. Eftersom du kan komma att placeras d\u00e4r behovet \u00e4r som st\u00f6rst, beh\u00f6ver du vara flexibel och beredd p\u00e5 att ditt arbete kan f\u00f6r\u00e4ndras allt eftersom.\n\nDu m\u00e5ste vara 18 \u00e5r och du beh\u00f6ver beh\u00e4rska svenska i tal och skrift.\n\nHar du B-k\u00f6rkort \u00e4r det bra, men inte n\u00f6dv\u00e4ndigt.\n\nVilhelmina kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och som ger alla samma m\u00f6jligheter. Som samisk f\u00f6rvaltningskommun ser vi att kunskaper i samiska och samisk kultur kan vara meriterande. \n\n\nI Vilhelmina kommun kan du kombinera din ordinarie tj\u00e4nst med en deltidsanst\u00e4llning som brandman. Kontakta r\u00e4ddningstj\u00e4nsten f\u00f6r mer information kring arbetet som deltidsbrandman.\n\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Vilhelmina kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2020-11-25 08:53:54", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " Upp till 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nVisstidsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "cAQ8_TpB_Tdv", "namn": "max 10 dagar"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n, enligt avtal", "organisationsnummer": "2120002601", "arbetsgivareId": "10820047", "arbetsgivareNamn": "Vilhelmina kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://vilhelmina.varbi.com/what:job/jobID:365318/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2020/56", "yrkesroll": {"varde": "4zLr_jP5_peZ", "namn": "V\u00e5rdbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Torget 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Torget 6", "postnr": "91281", "postort": "Vilhelmina", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Torget 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1606290834610, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "tUnW_mFo_Hvi", "namn": "Vilhelmina"}, "latitud": "64.62447", "longitud": "16.655497", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}