{"annonsId": 24388252, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Arbetande F\u00f6rman inom  Mark och VA", "annonstext": "S-Schakt AB \u00e4r ett familjef\u00f6retag som startade 1980 och drivs nu i 2:a generationen.\n\nV\u00e5r huvudsyssla \u00e4r mark och anl\u00e4ggningsprojekt f\u00f6r markanl\u00e4ggningsprojekt runt om i Sk\u00e5ne med huvuddelen i Malm\u00f6-Lund regionen. Arbetena sker huvudsakligen inom bygg- och kommunalsektor men arbeten f\u00f6rekommer \u00e4ven hos privatpersoner.\n\nF\u00f6r att m\u00f6ta efterfr\u00e5gan p\u00e5 v\u00e5ra tj\u00e4nster tillsammans med naturliga pensionsavg\u00e5ngar s\u00f6ker vi nu en arbetande f\u00f6rman.\n\nP\u00e5 S-schakt v\u00e4ntar ett omv\u00e4xlande jobb med stort eget ansvar.\n\n \n\nArbetsuppgifter:\n\nSom arbetande f\u00f6rman deltar du i det dagliga arbetet som innefattar olika arbetsmoment inom v\u00e4g, vatten, avlopp, grundl\u00e4ggning, finplanering mm. Du planerar och leder arbetet med tilldelad personal och ansvarar f\u00f6r framdriften av den dagliga driften p\u00e5 arbetsplatsen och s\u00e4kerst\u00e4ller arbetet utf\u00f6rs med kvalitet och stolthet.\n\nSom arbetande f\u00f6rman har du \u00e4ven ansvar f\u00f6r avrop av material, transporter, samordning, dagboksskrivning, mm. Du kan sj\u00e4lvklart \u00e4ven g\u00f6ra uts\u00e4ttningar och l\u00e4sa och f\u00f6rst\u00e5 ritningar.\n\nErfarenhet:\n\nDu som s\u00f6ker ser vi har en m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av jobbet inom anl\u00e4ggningsarbetet med kunskaper i b\u00e5de finplanering och VA-biten. G\u00e4rna i en arbetsledande position d\u00e4r du \u00e4r van vid b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med gr\u00e4vmaskinist som arbete i grupp.\n\nVidare \u00e4r du engagerad i ditt arbete och tar stort ansvar f\u00f6r att jobbet ska utf\u00f6ras med h\u00f6g kvalitet och l\u00f6nsamhet. BAS-U och andra kravkurser \u00e4r meriterande.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \u00d6vriga k\u00f6rkortsklasser och f\u00f6rarbevis p\u00e5 maskin \u00e4r \u00e4ven detta meriterande.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid och med omg\u00e5ende tilltr\u00e4de.\n\nIntresserad?\n\nDin ans\u00f6kan och CV skickar du snarast till  EMAIL .\n\nM\u00e4rk \u00e4mnesraden med \u201dAns\u00f6kan Arbetande f\u00f6rman\u201d\n\nVi intervjuar l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "<p>S-Schakt AB \u00e4r ett familjef\u00f6retag som startade 1980 och drivs nu i 2:a generationen.</p><p>V\u00e5r huvudsyssla \u00e4r mark och anl\u00e4ggningsprojekt f\u00f6r markanl\u00e4ggningsprojekt runt om i Sk\u00e5ne med huvuddelen i Malm\u00f6-Lund regionen. Arbetena sker huvudsakligen inom bygg- och kommunalsektor men arbeten f\u00f6rekommer \u00e4ven hos privatpersoner.</p><p><br></p><p>F\u00f6r att m\u00f6ta efterfr\u00e5gan p\u00e5 v\u00e5ra tj\u00e4nster tillsammans med naturliga pensionsavg\u00e5ngar <strong>s\u00f6ker vi nu en arbetande f\u00f6rman.</strong></p><p>P\u00e5 S-schakt v\u00e4ntar ett omv\u00e4xlande jobb med stort eget ansvar.</p><p> </p><p><strong>Arbetsuppgifter:</strong></p><p>Som arbetande f\u00f6rman deltar du i det dagliga arbetet som innefattar olika arbetsmoment inom v\u00e4g, vatten, avlopp, grundl\u00e4ggning, finplanering mm. Du planerar och leder arbetet med tilldelad personal och ansvarar f\u00f6r framdriften av den dagliga driften p\u00e5 arbetsplatsen och s\u00e4kerst\u00e4ller arbetet utf\u00f6rs med kvalitet och stolthet.</p><p>Som arbetande f\u00f6rman har du \u00e4ven ansvar f\u00f6r avrop av material, transporter, samordning, dagboksskrivning, mm. Du kan sj\u00e4lvklart \u00e4ven g\u00f6ra uts\u00e4ttningar och l\u00e4sa och f\u00f6rst\u00e5 ritningar.</p><p><br></p><p><strong>Erfarenhet:</strong></p><p>Du som s\u00f6ker ser vi har en m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av jobbet inom anl\u00e4ggningsarbetet med kunskaper i b\u00e5de finplanering och VA-biten. G\u00e4rna i en arbetsledande position d\u00e4r du \u00e4r van vid b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med gr\u00e4vmaskinist som arbete i grupp.</p><p>Vidare \u00e4r du engagerad i ditt arbete och tar stort ansvar f\u00f6r att jobbet ska utf\u00f6ras med h\u00f6g kvalitet och l\u00f6nsamhet. BAS-U och andra kravkurser \u00e4r meriterande.</p><p><br></p><p>B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \u00d6vriga k\u00f6rkortsklasser och f\u00f6rarbevis p\u00e5 maskin \u00e4r \u00e4ven detta meriterande.</p><p><br></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid och med omg\u00e5ende tilltr\u00e4de.</p><p><br></p><p><strong>Intresserad?</strong></p><p><br></p><p>Din ans\u00f6kan och CV skickar du snarast till  EMAIL .</p><p><br></p><p>M\u00e4rk \u00e4mnesraden med \u201dAns\u00f6kan Arbetande f\u00f6rman\u201d</p><p><br></p><p>Vi intervjuar l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.</p>", "publiceringsdatum": "2020-11-24 14:25:09", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562028968", "arbetsgivareId": "10803864", "arbetsgivareNamn": "S-Schakt Sch\u00f6nstr\u00f6m AB", "arbetsplatsId": "10097189", "arbetsplatsNamn": "S-Schakt Sch\u00f6nstr\u00f6m AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Ans\u00f6kan Arbetande F\u00f6rman", "yrkesroll": {"varde": "A6CQ_XVJ_iy4", "namn": "Arbetsledare, anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "A6CQ_XVJ_iy4", "namn": "Arbetsledare, anl\u00e4ggning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1606224309510, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kl\u00e4ppv\u00e4gen 6", "postnr": "24231", "postort": "H\u00d6RBY", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "autr_KMa_cfp", "namn": "H\u00f6rby"}, "latitud": "55.84815835427429", "longitud": "13.641302301366077", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}