{"annonsId": 24381921, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6591673125117128204", "annonsrubrik": "Servicemedarbetare, sommarvikariat 2021, S\u00e4ffle", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\n\nRegionservice uppdrag \u00e4r att st\u00f6dja regionens verksamheter genom att tillgodose behovet av tj\u00e4nster inom utvalda omr\u00e5den. Vi ansvarar f\u00f6r att v\u00e5ra tj\u00e4nster utf\u00f6rs med h\u00f6g effektivitet och kvalitet.\n\n\r\n\r\nServicemedarbetare, sommarvikariat 2021, S\u00e4ffle\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nDin st\u00f6rsta arbetsuppgift kommer att vara inom lokalv\u00e5rd, vilket \u00e4r en viktig del f\u00f6r att f\u00f6rhindra smittspridning samt uppr\u00e4tth\u00e5lla en god hygien i v\u00e5ra lokaler. Inom ramen f\u00f6r v\u00e5r verksamhet f\u00f6rkommer \u00e4ven arbetsuppgifter som innefattar vaktm\u00e4sterisysslor.\n\nVi s\u00f6ker dig som i f\u00f6rsta hand vill arbeta inom lokalv\u00e5rd. K\u00f6rning med skurmaskin och storst\u00e4dsmaskiner ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. Arbetet inneb\u00e4r dagstj\u00e4nstg\u00f6ring m\u00e5ndag - fredag, kan dock f\u00f6rekomma helgarbete.\n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, kan jobba b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team. Du \u00e4r serviceinriktad och stimuleras av att ge bra service. Du ska ha f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal- och skrift. Du har gymnasiekompetens. Erfarenhet fr\u00e5n serviceyrken \u00e4r meriterande. F\u00f6r de flesta av v\u00e5ra tj\u00e4nster ska du ha fyllt 18 \u00e5r eftersom m\u00e5nga av v\u00e5ra arbetsuppgifter kan vara fysiskt kr\u00e4vande och arbetstiden kan \u00e4ven innefatta kv\u00e4llar och helger.\n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://regionvarmland.se/berattelser\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra sommarjobb\n\nhttps://regionvarmland.se/sommarjobb\n\n\t\n\tFacklig f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  PERSONALNO ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\n<p>Regionservice uppdrag \u00e4r att st\u00f6dja regionens verksamheter genom att tillgodose behovet av tj\u00e4nster inom utvalda omr\u00e5den. Vi ansvarar f\u00f6r att v\u00e5ra tj\u00e4nster utf\u00f6rs med h\u00f6g effektivitet och kvalitet.</p>\r\n\r\nServicemedarbetare, sommarvikariat 2021, S\u00e4ffle\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p>Din st\u00f6rsta arbetsuppgift kommer att vara inom lokalv\u00e5rd, vilket \u00e4r en viktig del f\u00f6r att f\u00f6rhindra smittspridning samt uppr\u00e4tth\u00e5lla en god hygien i v\u00e5ra lokaler. Inom ramen f\u00f6r v\u00e5r verksamhet f\u00f6rkommer \u00e4ven arbetsuppgifter som innefattar vaktm\u00e4sterisysslor.</p>\n\n<p>Vi s\u00f6ker dig som i f\u00f6rsta hand vill arbeta inom lokalv\u00e5rd. K\u00f6rning med skurmaskin och storst\u00e4dsmaskiner ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. Arbetet inneb\u00e4r dagstj\u00e4nstg\u00f6ring m\u00e5ndag - fredag, kan dock f\u00f6rekomma helgarbete.</p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p>Vi s&ouml;ker dig som &auml;r positiv, kan jobba b&aring;de sj&auml;lvst&auml;ndigt och i team. Du &auml;r serviceinriktad och stimuleras av att ge bra service. Du ska ha f&ouml;rm&aring;ga att uttrycka dig v&auml;l i svenska spr&aring;ket, b&aring;de i tal- och skrift. Du har gymnasiekompetens. Erfarenhet fr&aring;n serviceyrken &auml;r meriterande. F&ouml;r de flesta av v&aring;ra tj&auml;nster ska du ha fyllt 18 &aring;r eftersom m&aring;nga av v&aring;ra arbetsuppgifter kan vara fysiskt kr&auml;vande och arbetstiden kan &auml;ven innefatta kv&auml;llar och helger.</p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://regionvarmland.se/berattelser</p>\n<p>H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra sommarjobb</p>\n<p>https://regionvarmland.se/sommarjobb</p>\n\n<ul>\n\t<li>Facklig f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  PERSONALNO </li>\n</ul>", "publiceringsdatum": "2020-11-20 13:48:54", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-20 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-20 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent\r\n, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6591673125116425726", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2020:697", "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1605876534156, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "wmxQ_Guc_dsy", "namn": "S\u00e4ffle"}, "latitud": "59.13266", "longitud": "12.930107", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}