{"annonsId": 24394650, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6597722881413445221", "annonsrubrik": "Sommarjobb tandhygienist till Folktandv\u00e5rden Dalarna", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nFolktandv\u00e5rden Region Dalarnas vision \u00e4r att erbjuda Sveriges b\u00e4sta tandv\u00e5rd med de stoltaste medarbetarna. V\u00e5ra v\u00e4rderingar - banbrytande, trygg och medveten - ska pr\u00e4gla hela verksamheten. Vi erbjuder moderna och v\u00e4lutrustade kliniker, goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och ett framsynt ledarskap. Folktandv\u00e5rden Region Dalarna har 27 allm\u00e4ntandv\u00e5rdskliniker, specialisttandv\u00e5rd, sjukhustandv\u00e5rd och egen tandteknisk verksamhet.\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nVill du jobba hos oss som tandhygienist? Som sommarjobbande tandhygienist hos oss kommer du att ha varierande arbetsuppgifter inom tandhygienistens kompetensomr\u00e5de med patienter i alla \u00e5ldersgrupper. Arbetsuppgifterna \u00e4r anpassade efter klinikens \u00f6nskem\u00e5l och din utbildningsniv\u00e5. \n\nVi s\u00f6ker tandhygienister till v\u00e5ra kliniker i hela Dalarna.\n\nV\u00e5ra kliniker finns i Idre, \u00c4lvdalen, Orsa, Mora, R\u00e4ttvik, Leksand, Sv\u00e4rdsj\u00f6, Falun, S\u00e4len, Malung, Vansbro, Gagnef, Borl\u00e4nge, S\u00e4ter, Hedemora, Avesta, Ludvika, Smedjebacken. Ange i din ans\u00f6kan om du \u00f6nskar n\u00e5gon s\u00e4rskild placering.\n\nVi erbjuder omv\u00e4xlande arbetsuppgifter, ett intressant och utvecklande jobb, arbetsgemenskap och god st\u00e4mning. \nVi har digital r\u00f6ntgen och anv\u00e4nder datasystemet T4 f\u00f6r tidbokning, ekonomi och journalf\u00f6ring.\n\nAlla nyanst\u00e4llda deltar i v\u00e5rt introduktionsprogram.\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du genom att sommarjobba tar ett steg mot att hitta ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som studerar till tandhygienist och har l\u00e4st minst en termin. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Vi ser g\u00e4rna att du arbetar bra tillsammans med andra m\u00e4nniskor och kommunicerar med b\u00e5de arbetskamrater och patienter p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Du tycker att omh\u00e4ndertagande och service ing\u00e5r som en naturlig del av arbetet samt att det \u00e4r sj\u00e4lvklart att g\u00f6ra patienten delaktig i m\u00f6jliga behandlingsalternativ. Vidare \u00e4r du bra p\u00e5 att organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du anv\u00e4nder svenska i tal och skrift. \n\nIntervjuer och urval sker l\u00f6pande och tills\u00e4ttningar kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag.Vi r\u00e4knar med att sommarrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nFolktandv\u00e5rden Region Dalarnas vision \u00e4r att erbjuda Sveriges b\u00e4sta tandv\u00e5rd med de stoltaste medarbetarna. V\u00e5ra v\u00e4rderingar - banbrytande, trygg och medveten - ska pr\u00e4gla hela verksamheten. Vi erbjuder moderna och v\u00e4lutrustade kliniker, goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och ett framsynt ledarskap. Folktandv\u00e5rden Region Dalarna har 27 allm\u00e4ntandv\u00e5rdskliniker, specialisttandv\u00e5rd, sjukhustandv\u00e5rd och egen tandteknisk verksamhet.\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nVill du jobba hos oss som tandhygienist? Som sommarjobbande tandhygienist hos oss kommer du att ha varierande arbetsuppgifter inom tandhygienistens kompetensomr\u00e5de med patienter i alla \u00e5ldersgrupper. Arbetsuppgifterna \u00e4r anpassade efter klinikens \u00f6nskem\u00e5l och din utbildningsniv\u00e5. \n\nVi s\u00f6ker tandhygienister till v\u00e5ra kliniker i hela Dalarna.\n\nV\u00e5ra kliniker finns i Idre, \u00c4lvdalen, Orsa, Mora, R\u00e4ttvik, Leksand, Sv\u00e4rdsj\u00f6, Falun, S\u00e4len, Malung, Vansbro, Gagnef, Borl\u00e4nge, S\u00e4ter, Hedemora, Avesta, Ludvika, Smedjebacken. Ange i din ans\u00f6kan om du \u00f6nskar n\u00e5gon s\u00e4rskild placering.\n\nVi erbjuder omv\u00e4xlande arbetsuppgifter, ett intressant och utvecklande jobb, arbetsgemenskap och god st\u00e4mning. \nVi har digital r\u00f6ntgen och anv\u00e4nder datasystemet T4 f\u00f6r tidbokning, ekonomi och journalf\u00f6ring.\n\nAlla nyanst\u00e4llda deltar i v\u00e5rt introduktionsprogram.\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du genom att sommarjobba tar ett steg mot att hitta ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som studerar till tandhygienist och har l\u00e4st minst en termin. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Vi ser g\u00e4rna att du arbetar bra tillsammans med andra m\u00e4nniskor och kommunicerar med b\u00e5de arbetskamrater och patienter p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Du tycker att omh\u00e4ndertagande och service ing\u00e5r som en naturlig del av arbetet samt att det \u00e4r sj\u00e4lvklart att g\u00f6ra patienten delaktig i m\u00f6jliga behandlingsalternativ. Vidare \u00e4r du bra p\u00e5 att organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du anv\u00e4nder svenska i tal och skrift. \n\n\nIntervjuer och urval sker l\u00f6pande och tills\u00e4ttningar kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag.Vi r\u00e4knar med att sommarrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2020-11-27 09:49:03", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\r\nVikariat, visstidsanst\u00e4llning eller timanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6597722881413302391", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "17:2020:128", "yrkesroll": {"varde": "TPRY_Wze_q6x", "namn": "Tandhygienist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "TPRY_Wze_q6x", "namn": "Tandhygienist", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bergsskolegr\u00e4nd 8, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bergsskolegr\u00e4nd 8, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1606473454160, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": "60.60646", "longitud": "15.6355", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}