{"annonsId": 24412215, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6606324405117611920", "annonsrubrik": "Semestervikarie \u00e4ldre- och funktionshinderomsorg", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nV\u00e4rnamo kommun i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion. Ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv, h\u00f6g syssels\u00e4ttning, goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med drygt 33 000 inv\u00e5nare.\n\nServicen\u00e4mnden ansvarar f\u00f6r och - skall i enlighet med de riktlinjer kommunfullm\u00e4ktige anger, till sj\u00e4lvkostnadspris tillhandah\u00e5lla tj\u00e4nster \u00e5t kommunf\u00f6rvaltningen avseende:\n.Kommunens samlade kostorganisation \u00e4ven omfattande personal- och lokalansvar.\n.Kommunens centrala vaktm\u00e4steri med ansvar f\u00f6r reproverksamhet, intern turbilsservice och posthantering.\n.Kommunens \u00f6vergripande IT- verksamhet innefattande genomf\u00f6rande av kommunens IT-strategi, uppr\u00e4tth\u00e5llande av fastst\u00e4lld niv\u00e5 f\u00f6r IT-s\u00e4kerhet samt drift av IT-system och tj\u00e4nster.\n.Kommunens centrala telev\u00e4xel samt d\u00e4rtill h\u00f6rande \u00f6vrig verksamhet.\n.Kommunens bokningsenhet f\u00f6r vikariehanteringen\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu semestervikarier till verksamheterna inom \u00e4ldre- och funktionshinderomsorg\r\n\r\nVi s\u00f6ker personliga assistenter, st\u00f6dassistenter inom omsorg och psykiatri, undersk\u00f6terskor och v\u00e5rdbitr\u00e4den till \u00e4ldre- och funktionshinderomsorg. \u00c4ven du som har erfarenhet eller intresse f\u00f6r v\u00e5r verksamhet \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Vi prioriterar s\u00f6kande som kan arbeta en l\u00e4ngre sammanh\u00e4ngande period. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nV\u00e4rnamo kommun i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion. Ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv, h\u00f6g syssels\u00e4ttning, goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med drygt 33 000 inv\u00e5nare.\n\nServicen\u00e4mnden ansvarar f\u00f6r och - skall i enlighet med de riktlinjer kommunfullm\u00e4ktige anger, till sj\u00e4lvkostnadspris tillhandah\u00e5lla tj\u00e4nster \u00e5t kommunf\u00f6rvaltningen avseende:\n.Kommunens samlade kostorganisation \u00e4ven omfattande personal- och lokalansvar.\n.Kommunens centrala vaktm\u00e4steri med ansvar f\u00f6r reproverksamhet, intern turbilsservice och posthantering.\n.Kommunens \u00f6vergripande IT- verksamhet innefattande genomf\u00f6rande av kommunens IT-strategi, uppr\u00e4tth\u00e5llande av fastst\u00e4lld niv\u00e5 f\u00f6r IT-s\u00e4kerhet samt drift av IT-system och tj\u00e4nster.\n.Kommunens centrala telev\u00e4xel samt d\u00e4rtill h\u00f6rande \u00f6vrig verksamhet.\n.Kommunens bokningsenhet f\u00f6r vikariehanteringen\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu semestervikarier till verksamheterna inom \u00e4ldre- och funktionshinderomsorg\r\n\r\nVi s\u00f6ker personliga assistenter, st\u00f6dassistenter inom omsorg och psykiatri, undersk\u00f6terskor och v\u00e5rdbitr\u00e4den till \u00e4ldre- och funktionshinderomsorg. \u00c4ven du som har erfarenhet eller intresse f\u00f6r v\u00e5r verksamhet \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Vi prioriterar s\u00f6kande som kan arbeta en l\u00e4ngre sammanh\u00e4ngande period. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.", "publiceringsdatum": "2020-12-21 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": ".\r\nVikariat", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "SF:2020:25", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrkotorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1607333480877, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}