{"annonsId": 24415704, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556440-6253-369925", "annonsrubrik": "Semestervikarier till Mo G\u00e5rd i Ystad", "annonstext": "Individens behov, f\u00f6ruts\u00e4ttningar och \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r alltid utg\u00e5ngspunkten i v\u00e5rt arbete.\r\n\r\nVi ser till hela m\u00e4nniskan och livssituationen f\u00f6r att skapa r\u00e4tt st\u00f6d och insatser. Vi vet att kommunikation eller st\u00f6d i kommunikationen \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att kunna leva ett gott liv.\n\nMed ett sommarjobb hos oss f\u00e5r du v\u00e4rdefull erfarenhet fr\u00e5n en omt\u00e4nksam verksamhet inom LSS. F\u00f6rutom engagerade kollegor f\u00e5r du praktisera dina omv\u00e5rdnadskunskaper och st\u00f6tta v\u00e5ra brukare i deras vardag.\n\nIngen dag \u00e4r den andra lik och det \u00e4r det som g\u00f6r rollen som re-/habiliteringsassistent hos FIRSTNAME LASTNAME s\u00e5 sp\u00e4nnande, utmanande och utvecklande. Din uppgift \u00e4r att vara ett st\u00f6d i den enskilde brukarens dagliga liv och st\u00f6tta utifr\u00e5n hans eller hennes behov. Du kan komma att hj\u00e4lpa till med omv\u00e5rdnad, de vardagliga sysslorna (tv\u00e4tt, st\u00e4dning, ink\u00f6p) och st\u00f6tta i vardagen.\n\nI Ystad kommer du att arbeta p\u00e5 v\u00e5rt LSS-boenden f\u00f6r barn och unga. Eftersom vi arbetar med olika anpassade kommunikationss\u00e4tt som exempelvis AKK (Alternativ och Kompletterande Kommunikation), taktila former och teckenspr\u00e5k, kommer du f\u00e5 chansen att l\u00e4ra sig vissa tecken f\u00f6r att kunna kommunicera med brukarna tillsammans med personalen. \n\nVi \u00e4r stolta \u00f6ver att vara ett kunskapsf\u00f6retag och hoppas att du vill l\u00e4ra av, och tillsammans med oss. Vi \u00e4r m\u00e5na om v\u00e5r kvalitetss\u00e4kring och p\u00e5b\u00f6rjar d\u00e4rf\u00f6r din introduktion under v\u00e5ren f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m och har kunskap om v\u00e5r verksamhet och v\u00e5ra brukare. Du beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r vara tillg\u00e4nglig vid ett antal pass f\u00f6re sommaren.\n\nSom person \u00e4r du engagerad och ut\u00e5triktad, du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta, skapa kontakter och bevara goda relationer. Du \u00e4r ansvarstagande samt gillar ordning och reda.\n\nVi ser att du har en p\u00e5b\u00f6rjad gymnasieutbildning, g\u00e4rna inom v\u00e5rd och omsorg eller inom det pedagogiska utbildningsomr\u00e5det men det \u00e4r inget krav. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r senast 31 maj 2021. Du ska kunna l\u00e4sa och kommunicera obehindrat p\u00e5 svenska f\u00f6r att tillgodo g\u00f6ra dig den information som ligger till grund f\u00f6r ditt arbete.\n\nEn f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning \u00e4r att du kan visa ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. \n\nSkicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 tar vi kontakt med dig som \u00e4r aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten som sommarvikarie hos oss.\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-31\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har FIRSTNAME LASTNAME LSS noggrant tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Individens behov, f\u00f6ruts\u00e4ttningar och \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r alltid utg\u00e5ngspunkten i v\u00e5rt arbete.\r\n\r\nVi ser till hela m\u00e4nniskan och livssituationen f\u00f6r att skapa r\u00e4tt st\u00f6d och insatser. Vi vet att kommunikation eller st\u00f6d i kommunikationen \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att kunna leva ett gott liv.\n\nMed ett sommarjobb hos oss f\u00e5r du v\u00e4rdefull erfarenhet fr\u00e5n en omt\u00e4nksam verksamhet inom LSS. F\u00f6rutom engagerade kollegor f\u00e5r du praktisera dina omv\u00e5rdnadskunskaper och st\u00f6tta v\u00e5ra brukare i deras vardag.\n\nIngen dag \u00e4r den andra lik och det \u00e4r det som g\u00f6r rollen som re-/habiliteringsassistent hos FIRSTNAME LASTNAME s\u00e5 sp\u00e4nnande, utmanande och utvecklande. Din uppgift \u00e4r att vara ett st\u00f6d i den enskilde brukarens dagliga liv och st\u00f6tta utifr\u00e5n hans eller hennes behov. Du kan komma att hj\u00e4lpa till med omv\u00e5rdnad, de vardagliga sysslorna (tv\u00e4tt, st\u00e4dning, ink\u00f6p) och st\u00f6tta i vardagen.\n\nI Ystad kommer du att arbeta p\u00e5 v\u00e5rt LSS-boenden f\u00f6r barn och unga. Eftersom vi arbetar med olika anpassade kommunikationss\u00e4tt som exempelvis AKK (Alternativ och Kompletterande Kommunikation), taktila former och teckenspr\u00e5k, kommer du f\u00e5 chansen att l\u00e4ra sig vissa tecken f\u00f6r att kunna kommunicera med brukarna tillsammans med personalen. \n\nVi \u00e4r stolta \u00f6ver att vara ett kunskapsf\u00f6retag och hoppas att du vill l\u00e4ra av, och tillsammans med oss. Vi \u00e4r m\u00e5na om v\u00e5r kvalitetss\u00e4kring och p\u00e5b\u00f6rjar d\u00e4rf\u00f6r din introduktion under v\u00e5ren f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m och har kunskap om v\u00e5r verksamhet och v\u00e5ra brukare. Du beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r vara tillg\u00e4nglig vid ett antal pass f\u00f6re sommaren.\n\nSom person \u00e4r du engagerad och ut\u00e5triktad, du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta, skapa kontakter och bevara goda relationer. Du \u00e4r ansvarstagande samt gillar ordning och reda.\n\nVi ser att du har en p\u00e5b\u00f6rjad gymnasieutbildning, g\u00e4rna inom v\u00e5rd och omsorg eller inom det pedagogiska utbildningsomr\u00e5det men det \u00e4r inget krav. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r senast 31 maj 2021. Du ska kunna l\u00e4sa och kommunicera obehindrat p\u00e5 svenska f\u00f6r att tillgodo g\u00f6ra dig den information som ligger till grund f\u00f6r ditt arbete.\n\nEn f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning \u00e4r att du kan visa ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. \n\nSkicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 tar vi kontakt med dig som \u00e4r aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten som sommarvikarie hos oss.\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-31\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har FIRSTNAME LASTNAME LSS noggrant tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2020-12-08 12:23:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "villkorsbeskrivning": " 50-100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5564406253", "arbetsgivareId": "10808614", "arbetsgivareNamn": "Mo LSS AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Mo G\u00e5rd LSS", "ansokningssattWebbadress": "https://mogard.varbi.com/what:job/jobID:369925/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2020/74", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bolm\u00f6rtsgr\u00e4nd 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Bolm\u00f6rtsgr\u00e4nd 4", "postnr": "27138", "postort": "Ystad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bolm\u00f6rtsgr\u00e4nd 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1607426611816, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hdYk_hnP_uju", "namn": "Ystad"}, "latitud": "55.429504", "longitud": "13.820031", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}