{"annonsId": 24419009, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0073-370350", "annonsrubrik": "Sommarjobb undersk\u00f6terska - Intensivv\u00e5rdsavdelning", "annonstext": "Vi erbjuder\nV\u00e4lkommen att arbeta tillsammans med ett superg\u00e4ng av kolleger med ett sp\u00e4nnande och utmanande arbete.\r\n\r\nI din roll som undersk\u00f6terska \u00e4r du den som \u00e4r n\u00e4rmast patienten och sk\u00f6ter den basala omv\u00e5rdnaden, suger luftv\u00e4gar och \u00f6vervakar de vitala parametrarna (blodtryck, puls, saturation). Arbetet inneb\u00e4r \u00e4ven att vara st\u00f6d till anh\u00f6riga och att assistera vid unders\u00f6kningar. Avdelningen har sju intensivv\u00e5rdsplatser och cirka 90 personer jobbar h\u00e4r.\n\nHos oss blir du v\u00e4l omh\u00e4ndertagen och f\u00e5r en tre veckor l\u00e5ng uppf\u00f6ljning med bland annat Regionens introduktionsdag och en scenario/apparatdag p\u00e5 avdelningen.\n\nVi arbetar utifr\u00e5n ett \u00f6ppet, engagerat och kunnigt medarbetarskap f\u00f6r att kunna erbjuda den b\u00e4sta v\u00e5rden med patienten i fokus. Varje dag lite b\u00e4ttre. Hos oss f\u00e5r du utvecklas och arbeta med kompetenta och engagerade medarbetare som \u00e4r stolta \u00f6ver sin arbetsplats.\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska med inriktning h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Studerar du till sjuksk\u00f6terska \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka sommarjobb som undersk\u00f6terska efter avslutad termin 4 p\u00e5 sjuksk\u00f6terskeprogrammet. \u00c4ven du som studerar till l\u00e4kare \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Det \u00e4r meriterade med tidigare erfarenhet inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTills\u00e4ttning av tj\u00e4nster sker l\u00f6pande. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nV\u00e5r arbetsplats\nIntensivv\u00e5rdsavdelningen \u00e4r den avdelning p\u00e5 sjukhuset som v\u00e5rdar de mest sjuka patienterna. Den \u00e4r h\u00f6gteknologisk vilket inneb\u00e4r att patienterna f\u00e5r livsuppeh\u00e5llande hj\u00e4lp av medicinsktekniskt utrustning s\u00e5som ventilator och kontinuerlig dialys. De flesta patienter \u00e4r neds\u00f6vda n\u00e4r de v\u00e5rdas hos oss vilket inneb\u00e4r att n\u00e5gon alltid m\u00e5ste finnas hos patienten. Vi jobbar i team (l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terska, undersk\u00f6terska och fysioterapeut) runt patienten.\n\nVi \u00e4r en del av L\u00e4nssjukhuset i Kalmar, d\u00e4r 2300 personer arbetar f\u00f6r att erbjuda god v\u00e5rd och h\u00f6g patients\u00e4kerhet till l\u00e4nets inv\u00e5nare. V\u00e5ra medarbetares st\u00e4ndiga utvecklingsarbete g\u00f6r att vi n\u00e5r goda resultat i flera olika nationella m\u00e4tningar. Sjukhuset har moderna lokaler och ligger n\u00e4ra Kalmar centrum och Kalmarsund. L\u00e4nssjukhuset i Kalmar \u00e4r ett av Sveriges 20 l\u00e4nssjukhus och Region Kalmar l\u00e4ns st\u00f6rsta arbetsplats. Sjukhuset \u00e4r tillr\u00e4ckligt stort f\u00f6r att ha de flesta specialiteter representerade samtidigt som det \u00e4r tillr\u00e4ckligt litet f\u00f6r en bra och personlig kontakt \u00f6ver klinikgr\u00e4nserna. Tack vare engagerade och kunniga medarbetare har vi under l\u00e5ng tid visat upp goda nationella resultat \u2013 detta \u00e4r vi stolta \u00f6ver! V\u00e5r arbetsmilj\u00f6 k\u00e4nnetecknas av arbetsgl\u00e4dje, delaktighet, \u00f6ppenhet och trygghet. \n\nVi \u00e4r 7000 medarbetare i Region Kalmar l\u00e4n som ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, folkh\u00f6gskolor, kultur, kollektivtrafik och regional utveckling. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett friskare, tryggare och rikare liv f\u00f6r l\u00e4nets inv\u00e5nare. V\u00e4lkommen att bli en av oss!\n\n  M\u00e5ngfald p\u00e5 arbetsplatsen: \n \n\nRegion Kalmar l\u00e4n jobbar f\u00f6r allas lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter, b\u00e5de som arbetsgivare och tj\u00e4nsteleverant\u00f6r. Vi vet att m\u00e5ngfald bland v\u00e5ra medarbetare \u00e4r en styrka.  \n\nVi vill att du bifogar CV och personligt brev till din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Region Kalmar l\u00e4n vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten i v\u00e5rt rekryteringssystem och inte via e-post eller i pappersformat.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Vi erbjuder\nV\u00e4lkommen att arbeta tillsammans med ett superg\u00e4ng av kolleger med ett sp\u00e4nnande och utmanande arbete.\r\n\r\nI din roll som undersk\u00f6terska \u00e4r du den som \u00e4r n\u00e4rmast patienten och sk\u00f6ter den basala omv\u00e5rdnaden, suger luftv\u00e4gar och \u00f6vervakar de vitala parametrarna (blodtryck, puls, saturation). Arbetet inneb\u00e4r \u00e4ven att vara st\u00f6d till anh\u00f6riga och att assistera vid unders\u00f6kningar. Avdelningen har sju intensivv\u00e5rdsplatser och cirka 90 personer jobbar h\u00e4r.\n\nHos oss blir du v\u00e4l omh\u00e4ndertagen och f\u00e5r en tre veckor l\u00e5ng uppf\u00f6ljning med bland annat Regionens introduktionsdag och en scenario/apparatdag p\u00e5 avdelningen.\n\nVi arbetar utifr\u00e5n ett \u00f6ppet, engagerat och kunnigt medarbetarskap f\u00f6r att kunna erbjuda den b\u00e4sta v\u00e5rden med patienten i fokus. Varje dag lite b\u00e4ttre. Hos oss f\u00e5r du utvecklas och arbeta med kompetenta och engagerade medarbetare som \u00e4r stolta \u00f6ver sin arbetsplats.\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska med inriktning h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Studerar du till sjuksk\u00f6terska \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka sommarjobb som undersk\u00f6terska efter avslutad termin 4 p\u00e5 sjuksk\u00f6terskeprogrammet. \u00c4ven du som studerar till l\u00e4kare \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Det \u00e4r meriterade med tidigare erfarenhet inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Vi l\u00e4gger stor vikt\u00a0vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTills\u00e4ttning av tj\u00e4nster sker l\u00f6pande. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nV\u00e5r arbetsplats\nIntensivv\u00e5rdsavdelningen \u00e4r den avdelning p\u00e5 sjukhuset som v\u00e5rdar de mest sjuka patienterna. Den \u00e4r h\u00f6gteknologisk vilket inneb\u00e4r att patienterna f\u00e5r livsuppeh\u00e5llande hj\u00e4lp av medicinsktekniskt utrustning s\u00e5som ventilator och kontinuerlig dialys. De flesta patienter \u00e4r neds\u00f6vda n\u00e4r de v\u00e5rdas hos oss vilket inneb\u00e4r att n\u00e5gon alltid m\u00e5ste finnas hos patienten. Vi jobbar i team (l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terska, undersk\u00f6terska och fysioterapeut) runt patienten.\n\nVi \u00e4r en del av L\u00e4nssjukhuset i Kalmar, d\u00e4r 2300 personer arbetar f\u00f6r att erbjuda god v\u00e5rd och h\u00f6g patients\u00e4kerhet till l\u00e4nets inv\u00e5nare. V\u00e5ra medarbetares st\u00e4ndiga utvecklingsarbete g\u00f6r att vi n\u00e5r goda resultat i flera olika nationella m\u00e4tningar. Sjukhuset har moderna lokaler och ligger n\u00e4ra Kalmar centrum och Kalmarsund. L\u00e4nssjukhuset i Kalmar \u00e4r ett av Sveriges 20 l\u00e4nssjukhus och Region Kalmar l\u00e4ns st\u00f6rsta arbetsplats. Sjukhuset \u00e4r tillr\u00e4ckligt stort f\u00f6r att ha de flesta specialiteter representerade samtidigt som det \u00e4r tillr\u00e4ckligt litet f\u00f6r en bra och personlig kontakt \u00f6ver klinikgr\u00e4nserna. Tack vare engagerade och kunniga medarbetare har vi under l\u00e5ng tid visat upp goda nationella resultat \u2013 detta \u00e4r vi stolta \u00f6ver! V\u00e5r arbetsmilj\u00f6 k\u00e4nnetecknas av arbetsgl\u00e4dje, delaktighet, \u00f6ppenhet och trygghet. \n\nVi \u00e4r 7000 medarbetare i Region Kalmar l\u00e4n som ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, folkh\u00f6gskolor, kultur, kollektivtrafik och regional utveckling. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett friskare, tryggare och rikare liv f\u00f6r l\u00e4nets inv\u00e5nare. V\u00e4lkommen att bli en av oss!\n\n\n\n  M\u00e5ngfald p\u00e5 arbetsplatsen: \n \n\nRegion Kalmar l\u00e4n jobbar f\u00f6r allas lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter, b\u00e5de som arbetsgivare och tj\u00e4nsteleverant\u00f6r. Vi vet att m\u00e5ngfald bland v\u00e5ra medarbetare \u00e4r en styrka.  \n\n\n\nVi vill att du bifogar CV och personligt brev till din ans\u00f6kan.\n\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Region Kalmar l\u00e4n vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten i v\u00e5rt rekryteringssystem och inte via e-post eller i pappersformat.\n\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2020-12-09 16:14:40", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 12, "villkorsbeskrivning": " 85-100%. Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse\r\nVisstidsanst\u00e4llning till  ", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 85.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000073", "arbetsgivareId": "10820083", "arbetsgivareNamn": "REGION KALMAR L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "L\u00e4nssjukhuset i Kalmar", "ansokningssattWebbadress": "https://regionkalmar.varbi.com/what:job/jobID:370350/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2020/865", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Lasarettsv\u00e4gen 1, Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Lasarettsv\u00e4gen 1, Kalmar", "postnr": "39244", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lasarettsv\u00e4gen 1, Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614158732757, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}