{"annonsId": 24414696, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0605-DC31ACA5CEC346A394FD355A96C31A5D", "annonsrubrik": "Semestervikariat som personlig assistent ", "annonstext": "Uppvidinge kommun \u00e4r kommunens st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 800 anst\u00e4llda. I v\u00e5ra verksamheter jobbar vi efter v\u00e4rdeorden mod, tolerans och kreativitet. Vi vill att v\u00e5ra anst\u00e4llda ska k\u00e4nna stor delaktighet och att det ska finnas utrymme f\u00f6r kreativitet, flexibilitet och utveckling. Dina id\u00e9er \u00e4r betydelsefulla. Hos oss har du m\u00f6jlighet att verkligen g\u00f6ra skillnad f\u00f6r kommunens inv\u00e5nare.\n\nAtt v\u00e5ra anst\u00e4llda k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje och har god h\u00e4lsa \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. D\u00e4rf\u00f6r satsar vi p\u00e5 h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan och v\u00e4lkommen till en kommun med ett blomstrande n\u00e4ringsliv, ett rikt f\u00f6reningsliv och n\u00e4rhet till naturen!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI Uppvidinge kommun finns flera omsorgstagare som beh\u00f6ver personlig assistans. I sommar beh\u00f6ver de din insats. Uppdraget inneb\u00e4r att erbjuda personligt utformad omv\u00e5rdnad i den enskildes hem men ocks\u00e5 att ge personanpassad stimulering och aktivitet utifr\u00e5n behov. Tillsammans med \u00f6vrig personal arbetar du f\u00f6r att, utifr\u00e5n LSS-lagens intentioner, tillf\u00f6rs\u00e4kra personen goda levnadsvillkor. Du jobbar mestadels ensam men ing\u00e5r i ett arbetslag. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi ser g\u00e4rna att du har utbildning eller erfarenhet, eller \u00e4r under utbildning. Ett krav \u00e4r att du fyllt 18 \u00e5r. K\u00f6rkort \u00e4r meriterande, och p\u00e5 vissa arbetsplatser ett krav d\u00e5 bussf\u00f6rbindelse saknas. \nDet \u00e4r viktigt att du \u00e4r positiv, engagerad och har ett gott bem\u00f6tande. \nRekrytering till tj\u00e4nsterna sker l\u00f6pande. \nIntroduktion och bredvidg\u00e5ng sker l\u00f6pande under v\u00e5ren. Gemensam, obligatorisk introduktion f\u00f6r alla sker vecka 24. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Uppvidinge kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Uppvidinge kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Uppvidinge kommun \u00e4r kommunens st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 800 anst\u00e4llda. I v\u00e5ra verksamheter jobbar vi efter v\u00e4rdeorden mod, tolerans och kreativitet. Vi vill att v\u00e5ra anst\u00e4llda ska k\u00e4nna stor delaktighet och att det ska finnas utrymme f\u00f6r kreativitet, flexibilitet och utveckling. Dina id\u00e9er \u00e4r betydelsefulla. Hos oss har du m\u00f6jlighet att verkligen g\u00f6ra skillnad f\u00f6r kommunens inv\u00e5nare.\n\nAtt v\u00e5ra anst\u00e4llda k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje och har god h\u00e4lsa \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. D\u00e4rf\u00f6r satsar vi p\u00e5 h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan och v\u00e4lkommen till en kommun med ett blomstrande n\u00e4ringsliv, ett rikt f\u00f6reningsliv och n\u00e4rhet till naturen!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI Uppvidinge kommun finns flera omsorgstagare som beh\u00f6ver personlig assistans. I sommar beh\u00f6ver de din insats. Uppdraget inneb\u00e4r att erbjuda personligt utformad omv\u00e5rdnad i den enskildes hem men ocks\u00e5 att ge personanpassad stimulering och aktivitet utifr\u00e5n behov. Tillsammans med \u00f6vrig personal arbetar du f\u00f6r att, utifr\u00e5n LSS-lagens intentioner, tillf\u00f6rs\u00e4kra personen goda levnadsvillkor. Du jobbar mestadels ensam men ing\u00e5r i ett arbetslag. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi ser g\u00e4rna att du har utbildning eller erfarenhet, eller \u00e4r under utbildning. Ett krav \u00e4r att du fyllt 18 \u00e5r. K\u00f6rkort \u00e4r meriterande, och p\u00e5 vissa arbetsplatser ett krav d\u00e5 bussf\u00f6rbindelse saknas. \nDet \u00e4r viktigt att du \u00e4r positiv, engagerad och har ett gott bem\u00f6tande. \nRekrytering till tj\u00e4nsterna sker l\u00f6pande. \nIntroduktion och bredvidg\u00e5ng sker l\u00f6pande under v\u00e5ren. Gemensam, obligatorisk introduktion f\u00f6r alla sker vecka 24. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Uppvidinge kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Uppvidinge kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2020-12-08 08:40:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad.  Semestervikariat p\u00e5 del eller heltid. Schemalagd arbetstid dagtid, kv\u00e4llstid, vardagar och helger\r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000605", "arbetsgivareId": "10819907", "arbetsgivareNamn": "Uppvidinge kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uppvidinge kommun, Omsorgsavdelningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=dc31aca5-cec3-46a3-94fd-355a96c31a5d&publishCode=AMS&TK=c76717fe-252c-421b-8379-1967d06406f9", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A992504", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kyrkbacken \u00c5seda", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 59", "postnr": "36421", "postort": "\u00c5seda", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kyrkbacken \u00c5seda", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1607425822267, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "78cu_S5T_Pgp", "namn": "Uppvidinge"}, "latitud": "56.937344", "longitud": "15.444602", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}