{"annonsId": 24420623, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6608457855100190047", "annonsrubrik": "Arbetsterapeuter, rehabilitering specialistv\u00e5rd, sommarvikariat 2021", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\n\nRehabiliteringen specialistv\u00e5rd Centralsjukhuset i Karlstad \u00e4r en verksamhet med cirka 90 medarbetare och fyra verksamhetsomr\u00e5den; arbetsterapi, musik- och bildterapi, fysioterapi och psykologisk verksamhet. Rehabiliteringen specialistv\u00e5rd arbetar gentemot flertalet verksamhetsomr\u00e5den/specialiteter p\u00e5 Centralsjukhuset s\u00e5som neurologi, geriatrik, kirurgi, medicin, ortopedi, IVA mm, b\u00e5de \u00f6ppen- och slutenv\u00e5rd.\n\n\r\n\r\nArbetsterapeuter, rehabilitering specialistv\u00e5rd, sommarvikariat 2021\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nNu s\u00f6ker vi sommarvikarier inf\u00f6r sommaren 2021 till slutenv\u00e5rden inom Rehabilitering specialistv\u00e5rd CSK.\n\nArbetsuppgifterna best\u00e5r i huvudsak av bed\u00f6mning, behandling/tr\u00e4ning och utprovning/f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel. Arbetet pr\u00e4glas av r\u00f6rlighet och f\u00f6ruts\u00e4tter en flexibilitet samt en vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta b\u00e5de i team och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi tror p\u00e5 att h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd m\u00e5ste utg\u00e5 fr\u00e5n v\u00e5ra patienters behov och medarbetarnas kompetens. Vi vill driva h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden fram\u00e5t tillsammans med v\u00e5ra medarbetare.\n\nIntervjuer sker fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. Som sommarvikarie f\u00e5r du introduktion i din tj\u00e4nst. Ett sommarvikariat hos oss \u00e4r en bra start i din karri\u00e4r som arbetsterapeut, eller en m\u00f6jlighet att vidareutvecklas i ditt yrke.\n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nIntervjuer sker fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nLegitimerad arbetsterapeut.\n\nVi s\u00f6ker dig som har intresse f\u00f6r rehabilitering inom slutenv\u00e5rd. Erfarenhet inom specialiserad slutenv\u00e5rd \u00e4r meriterande. Arbetet pr\u00e4glas av r\u00f6rlighet och variation och f\u00f6ruts\u00e4tter en vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta b\u00e5de i team och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi f\u00e4ster stor vikt vid god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, flexibilitet, intresse och f\u00f6rm\u00e5ga att metod- och verksamhetsutveckla samt personlig l\u00e4mplighet. Ingen erfarenhet kr\u00e4vs.\n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://regionvarmland.se/berattelser\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra sommarjobb\n\nhttps://regionvarmland.se/sommarjobb\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare FIRSTNAME LASTNAME, Sveriges Arbetsterapeuter  PERSONALNO ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\n<p>Rehabiliteringen specialistv\u00e5rd Centralsjukhuset i Karlstad \u00e4r en verksamhet med cirka 90 medarbetare och fyra verksamhetsomr\u00e5den; arbetsterapi, musik- och bildterapi, fysioterapi och psykologisk verksamhet. Rehabiliteringen specialistv\u00e5rd arbetar gentemot flertalet verksamhetsomr\u00e5den/specialiteter p\u00e5 Centralsjukhuset s\u00e5som neurologi, geriatrik, kirurgi, medicin, ortopedi, IVA mm, b\u00e5de \u00f6ppen- och slutenv\u00e5rd.</p>\r\n\r\nArbetsterapeuter, rehabilitering specialistv\u00e5rd, sommarvikariat 2021\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p>Nu s\u00f6ker vi sommarvikarier inf\u00f6r sommaren 2021 till slutenv\u00e5rden inom Rehabilitering specialistv\u00e5rd CSK.</p>\n\n<p>Arbetsuppgifterna best\u00e5r i huvudsak av bed\u00f6mning, behandling/tr\u00e4ning och utprovning/f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel. Arbetet pr\u00e4glas av r\u00f6rlighet och f\u00f6ruts\u00e4tter en flexibilitet samt en vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta b\u00e5de i team och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi tror p\u00e5 att h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd m\u00e5ste utg\u00e5 fr\u00e5n v\u00e5ra patienters behov och medarbetarnas kompetens. Vi vill driva h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden fram\u00e5t tillsammans med v\u00e5ra medarbetare.</p>\n\n<p>Intervjuer sker fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. Som sommarvikarie f\u00e5r du introduktion i din tj\u00e4nst. Ett sommarvikariat hos oss \u00e4r en bra start i din karri\u00e4r som arbetsterapeut, eller en m\u00f6jlighet att vidareutvecklas i ditt yrke.</p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Intervjuer sker fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.</p>\n\n<p>Inf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p>Legitimerad arbetsterapeut.</p>\n\n<p>Vi s&ouml;ker dig som har intresse f&ouml;r rehabilitering inom slutenv&aring;rd. Erfarenhet inom specialiserad slutenv&aring;rd &auml;r meriterande. Arbetet pr&auml;glas av r&ouml;rlighet och variation och f&ouml;ruts&auml;tter en vilja och f&ouml;rm&aring;ga att arbeta b&aring;de i team och sj&auml;lvst&auml;ndigt. Vi f&auml;ster stor vikt vid god samarbetsf&ouml;rm&aring;ga, flexibilitet, intresse och f&ouml;rm&aring;ga att metod- och verksamhetsutveckla samt personlig l&auml;mplighet. Ingen erfarenhet kr&auml;vs.</p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://regionvarmland.se/berattelser</p>\n<p>H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra sommarjobb</p>\n<p>https://regionvarmland.se/sommarjobb</p>\n\n<p>Facklig f\u00f6retr\u00e4dare FIRSTNAME LASTNAME, Sveriges Arbetsterapeuter  PERSONALNO </p>", "publiceringsdatum": "2020-12-10 13:14:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent\r\n, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6608457855100090640", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2020:753", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1607602462038, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.379135", "longitud": "13.500804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}