{"annonsId": 24429169, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1199-371350", "annonsrubrik": "Sommarjobb i V\u00e5rd- och omsorg 2021", "annonstext": "Det \u00e4r du och dina arbetskamrater som g\u00f6r oss till Sveriges b\u00e4sta arbetsplats. \u00d6ppenhet, respekt och ansvar \u00e4r v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar. Vi tror dessutom att en meningsfull fritid i kombination med h\u00f6g livskvalitet g\u00f6r att du tycker det \u00e4r roligt att g\u00e5 till jobbet. L\u00e5t oss tillsammans utvecklas och dra nytta av varandras kunskaper n\u00e4r vi skapar en b\u00e4ttre vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare.\n\n\r\n\r\nArbetsplatsen\nSommaren kan k\u00e4nnas l\u00e5ngt borta men vi b\u00f6rjar redan leta efter sommarvikarier!\n\nInom v\u00e5rd- och omsorg arbetar vi med m\u00e4nniskor som av olika sk\u00e4l beh\u00f6ver hj\u00e4lp och st\u00f6d i sin vardag.\r\n\r\nVi har verksamheter inom LSS-verksamheten, \u00e4ldreomsorgen och socialpsykiatrin.\n\nDet \u00e4r ett omv\u00e4xlande, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och stimulerande arbete som b\u00e5de kan inneb\u00e4ra att jobba i team och att ta eget ansvar.  \n\nHemv\u00e5rd\n\nAtt arbeta i hemv\u00e5rden inneb\u00e4r att man arbetar i kundens egna bostad. Det kan vara hj\u00e4lp med p\u00e5kl\u00e4dning, f\u00f6rflyttning, personlig hygien, ledsagning och promenader samt att ge trygghet och att bryta isolering.\n\nS\u00e4rskilt boende\n\nAtt arbeta p\u00e5 ett \u00e4ldreboende inneb\u00e4r att man arbetar i kundens l\u00e4genhet p\u00e5 boendet. Det kan vara hj\u00e4lp med p\u00e5kl\u00e4dning, f\u00f6rflyttning och personlig hygien. Att stimulera och aktivera \u00e4r ocks\u00e5 en del av uppdraget.\n\nLSS \u2013 Lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade \n\nDu \u00e4r en del av brukarens vardag och st\u00f6ttar med allt som kan beh\u00f6vas. St\u00f6det som brukaren tar emot kan inneb\u00e4ra allt fr\u00e5n personlig hygien till st\u00f6d vid fritidsaktiviteter. Som st\u00f6dassistent arbetar du p\u00e5 en gruppbostad, servicebostad eller daglig verksamhet. St\u00f6dassistenten fungerar som ett st\u00f6d f\u00f6r brukarna och individuellt utifr\u00e5n brukarens behov.  \n\nSocialpsykiatri \n\nDu \u00e4r en del av brukarens vardag och st\u00f6ttar utifr\u00e5n det individuella behovet. St\u00f6det som brukaren tar emot kan inneb\u00e4ra allt fr\u00e5n personlig hygien, st\u00f6d vid fritidsaktiviteter till st\u00f6djande samtal. Inom socialpsykiatrin finns m\u00f6jlighet att arbeta inom boendest\u00f6d i hemmet, bostad med s\u00e4rskild service samt dagverksamhet.\n\nArbetsuppgifter\nTill sommaren beh\u00f6ver vi vikarier till v\u00e5ra ovanst\u00e5ende verksamheter. Vi s\u00f6ker b\u00e5de vikarier som vill jobba inom LSS, socialpsykiatrin, hemv\u00e5rd och s\u00e4rskilt boende. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt och roligt sommarjobb d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra i deras vardag.  \n\nKvalifikationer\nDu ska vara minst 18 \u00e5r, beh\u00e4rska svenska spr\u00e5ket i tal och skrift, ha datavana och g\u00e4rna k\u00f6rkort. Du ska l\u00e4gst ha gymnasiekompetens - p\u00e5g\u00e5ende eller avslutad.\n\nDet \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har utbildning inom V\u00e5rd- och omsorg / Barn- och fritidsprogrammet eller annan relevant utbildning, men alla som \u00e4r intresserade av att sommarjobba inom v\u00e5rd- och omsorg \u00e4r v\u00e4lkomna att ans\u00f6ka.\n\nAns\u00f6k redan idag. Vi ses i sommar!\n\nBelastningsregister\nF\u00f6r att du ska f\u00e5 arbeta inom verksamheterna m\u00e5ste vi ha ett godk\u00e4nt utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister. L\u00e4s mer och h\u00e4mta blanketten \"Beg\u00e4ran om utdrag fr\u00e5n belastningsregistret\" p\u00e5 www.polisen.se\n\nArbetstid/varaktighet\nSemestervikariat sommaren 2021.\n\nSchemalagda arbetstider: Dag, kv\u00e4ll, sovande jour, vaken natt samt helg.\n\nVi erbjuder 100% anst\u00e4llning men \u00f6nskar du arbeta mindre \u00e4r det ocks\u00e5 m\u00f6jligt.\n\nTilltr\u00e4de\nFortl\u00f6pande.\n\nKontakt\nFIRSTNAME LASTNAME, Bemanningsansvarig,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME Landgren, Bemanningsansvarig,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, Enhetschef,  TELEPHONENO Fackliga kontakter: \n\nSista ans\u00f6kningsdag\n2021-06-30 via v\u00e5rt rekryteringssystem, ej via brev eller e-post.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Trelleborgs kommun noggrant tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi l\u00e4ngtar och hoppas p\u00e5 att du vill bli en av oss!", "annonstextFormaterad": "Det \u00e4r du och dina arbetskamrater som g\u00f6r oss till Sveriges b\u00e4sta arbetsplats. \u00d6ppenhet, respekt och ansvar \u00e4r v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar. Vi tror dessutom att en meningsfull fritid i kombination med h\u00f6g livskvalitet g\u00f6r att du tycker det \u00e4r roligt att g\u00e5 till jobbet. L\u00e5t oss tillsammans utvecklas och dra nytta av varandras kunskaper n\u00e4r vi skapar en b\u00e4ttre vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare.\n\n\n\r\n\r\nArbetsplatsen\nSommaren kan k\u00e4nnas l\u00e5ngt borta men vi b\u00f6rjar redan leta efter sommarvikarier!\n\nInom v\u00e5rd- och omsorg arbetar vi med m\u00e4nniskor som av olika sk\u00e4l beh\u00f6ver hj\u00e4lp och st\u00f6d i sin vardag.\r\n\r\nVi har verksamheter inom LSS-verksamheten, \u00e4ldreomsorgen och socialpsykiatrin.\n\nDet \u00e4r ett omv\u00e4xlande, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och stimulerande arbete som b\u00e5de kan inneb\u00e4ra att jobba i team och att ta eget ansvar.\u00a0\u00a0\n\nHemv\u00e5rd\n\nAtt arbeta i hemv\u00e5rden inneb\u00e4r att man arbetar i kundens egna bostad. Det kan vara hj\u00e4lp med p\u00e5kl\u00e4dning, f\u00f6rflyttning, personlig hygien, ledsagning och promenader samt att ge trygghet och att bryta isolering.\n\nS\u00e4rskilt boende\n\nAtt arbeta p\u00e5 ett \u00e4ldreboende inneb\u00e4r att man arbetar i kundens l\u00e4genhet p\u00e5 boendet. Det kan vara hj\u00e4lp med p\u00e5kl\u00e4dning, f\u00f6rflyttning och personlig hygien. Att stimulera och aktivera \u00e4r ocks\u00e5 en del av uppdraget.\n\nLSS \u2013 Lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade \n\nDu \u00e4r en del av brukarens vardag och st\u00f6ttar med allt som kan beh\u00f6vas. St\u00f6det som brukaren tar emot kan inneb\u00e4ra allt fr\u00e5n personlig hygien till st\u00f6d vid fritidsaktiviteter. Som st\u00f6dassistent arbetar du p\u00e5 en gruppbostad, servicebostad eller daglig verksamhet. St\u00f6dassistenten fungerar som ett st\u00f6d f\u00f6r brukarna och individuellt utifr\u00e5n brukarens behov. \u00a0\n\nSocialpsykiatri \n\nDu \u00e4r en del av brukarens vardag och st\u00f6ttar utifr\u00e5n det individuella behovet. St\u00f6det som brukaren tar emot kan inneb\u00e4ra allt fr\u00e5n personlig hygien, st\u00f6d vid fritidsaktiviteter till st\u00f6djande samtal. Inom socialpsykiatrin finns m\u00f6jlighet att arbeta inom boendest\u00f6d i hemmet, bostad med s\u00e4rskild service samt dagverksamhet.\n\nArbetsuppgifter\nTill sommaren beh\u00f6ver vi vikarier till v\u00e5ra ovanst\u00e5ende verksamheter. Vi s\u00f6ker b\u00e5de vikarier som vill jobba inom LSS, socialpsykiatrin, hemv\u00e5rd och s\u00e4rskilt boende. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt och roligt sommarjobb d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra i deras vardag.\u00a0\u00a0\n\nKvalifikationer\nDu ska vara minst 18 \u00e5r, beh\u00e4rska svenska spr\u00e5ket i tal och skrift, ha datavana och g\u00e4rna k\u00f6rkort. Du ska l\u00e4gst ha gymnasiekompetens - p\u00e5g\u00e5ende eller avslutad.\n\nDet \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har utbildning inom V\u00e5rd- och omsorg / Barn- och fritidsprogrammet eller annan relevant utbildning, men alla som \u00e4r intresserade av att sommarjobba inom v\u00e5rd- och omsorg \u00e4r v\u00e4lkomna att ans\u00f6ka.\n\nAns\u00f6k redan idag. Vi ses i sommar!\n\nBelastningsregister\nF\u00f6r att du ska f\u00e5 arbeta inom verksamheterna m\u00e5ste vi ha ett godk\u00e4nt utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister. L\u00e4s mer och h\u00e4mta blanketten \"Beg\u00e4ran om utdrag fr\u00e5n belastningsregistret\" p\u00e5 www.polisen.se\n\nArbetstid/varaktighet\nSemestervikariat sommaren 2021.\n\nSchemalagda arbetstider: Dag, kv\u00e4ll, sovande jour, vaken natt samt helg.\n\nVi erbjuder 100% anst\u00e4llning men \u00f6nskar du arbeta mindre \u00e4r det ocks\u00e5 m\u00f6jligt.\n\nTilltr\u00e4de\nFortl\u00f6pande.\n\nKontakt\nFIRSTNAME LASTNAME, Bemanningsansvarig,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME Landgren, Bemanningsansvarig,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, Enhetschef,  TELEPHONENO Fackliga kontakter: \n\nSista ans\u00f6kningsdag\n2021-06-30 via v\u00e5rt rekryteringssystem, ej via brev eller e-post.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Trelleborgs kommun noggrant tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi l\u00e4ngtar och hoppas p\u00e5 att du vill bli en av oss!", "publiceringsdatum": "2020-12-15 11:26:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 30, "villkorsbeskrivning": " Heltid/deltid. Tilltr\u00e4de: 2021-06-01\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001199", "arbetsgivareId": "10819943", "arbetsgivareNamn": "Trelleborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Trelleborgs kommun, ", "ansokningssattWebbadress": "https://trelleborg.varbi.com/what:job/jobID:371350/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2020/344", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6stergatan 71", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6stergatan 71", "postnr": "23183", "postort": "Trelleborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6stergatan 71", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1608028017379, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "STvk_dra_M1X", "namn": "Trelleborg"}, "latitud": "55.376244", "longitud": "13.157423", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}