{"annonsId": 24437126, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2346-B7F57D7284AF4D82856B86ADCF946868", "annonsrubrik": "Sommarvikariat omsorgspersonal", "annonstext": "Omsorgsf\u00f6rvaltningen med cirka 1275 anst\u00e4llda omfattar de tre verksamhetsomr\u00e5dena ordin\u00e4rt boende, v\u00e5rd- och omsorgsboende och specialenheter. Ut\u00f6ver ledningsgrupp och linjeorganisation finns st\u00f6dfunktioner s\u00e5som ekonomer, handl\u00e4ggarenhet och administrativt st\u00f6d. \nOmsorgsf\u00f6rvaltningen erbjuder ett meningsfullt och betydelsefullt arbete. V\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att v\u00e5rd och omsorg skall bygga p\u00e5 samarbete mellan den enskilde, n\u00e4rst\u00e5ende och medarbetare.\nVill Du bli en av oss? S\u00f6k sommarvikariat nu om Du vill arbeta inom v\u00e5rd och omsorg!\n\nOm du blir erbjuden en anst\u00e4llning som sommarvikarie, finns m\u00f6jligheten att b\u00f6rja arbeta som timvikarie redan nu.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUndersk\u00f6terska, v\u00e5rdbitr\u00e4de, omsorgsassistent - Du hj\u00e4lper omsorgstagare utifr\u00e5n deras individuella behov till en bra och l\u00e4ttare vardag genom hj\u00e4lp med till exempel personlig omv\u00e5rdnad, matlagning, hush\u00e5llssysslor, handling och aktiviteter.\n\nHabiliterare - Du ger individuellt anpassat st\u00f6d till brukarna i deras dagliga livsf\u00f6ring f\u00f6r att st\u00e4rka individen. Du arbetar med individuellt anpassade arbetsmetoder och struktur, rutiner och planering f\u00f6r att f\u00e5 brukarnas vardag och fritid att fungera.\n\nPersonlig assistent - Du st\u00f6djer och hj\u00e4lper brukaren f\u00f6r att denne ska kunna leva som andra utifr\u00e5n individens grundl\u00e4ggande behov som till exempel personlig omv\u00e5rdnad, kommunikation, fritidsaktiviteter, tr\u00e4ning, utf\u00f6ra ett arbete, hush\u00e5llsarbete och vara delaktig i samh\u00e4llet.\n\nSk\u00f6tare - Inom socialpsykiatrin arbetar du med personer med psykiska funktionshinder utifr\u00e5n ett brukarorienterat syns\u00e4tt och ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, d\u00e4r du st\u00f6djer och coachar personer i vardagen.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, ansvarstagande och lyh\u00f6rd. Ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och engagemang \u00e4r viktigt i uppdraget.\nDet \u00e4r v\u00e4rdefullt f\u00f6r oss om du har relevant v\u00e5rd- och omsorgsutbildning. Har du erfarenhet av \u00e4ldre- och handikappomsorg \u00e4r det meriterande. Det \u00e4r viktigt att du kan f\u00f6rst\u00e5 och uttrycka dig v\u00e4l i det svenska spr\u00e5ket.\n\nDu som s\u00f6ker b\u00f6r ha fyllt 18 \u00e5r.\nStor vikt kommer l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. Vi till\u00e4mpar skriv- och l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5elsetest.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nN\u00e4r din ans\u00f6kan \u00e4r registrerad s\u00e5 kommer urvalsarbetet ske fortl\u00f6pande. Det inneb\u00e4r att du kommer f\u00e5 meddelande om du g\u00e5tt vidare i rekryteringsprocessen eller ej, vilket g\u00f6r att du inte ska s\u00f6ka mer \u00e4n en g\u00e5ng.\n\nV\u00e5ra sommarvikarier arbetar vanligtvis juni-augusti. P\u00e5 de flesta enheter ing\u00e5r tj\u00e4nstg\u00f6ring dag, kv\u00e4ll och helg. P\u00e5 vissa enheter till\u00e4mpas arbete \u00e4ven nattetid.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Sandvikens kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Aditro recruit/Offentliga jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare:\nSandvikens kommun g\u00f6r aktiva val n\u00e4r det g\u00e4ller var vi vill exponera v\u00e5ra platsannonser och vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa tj\u00e4nster eller annonsplats f\u00f6r en p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "annonstextFormaterad": "Omsorgsf\u00f6rvaltningen med cirka 1275 anst\u00e4llda omfattar de tre verksamhetsomr\u00e5dena ordin\u00e4rt boende, v\u00e5rd- och omsorgsboende och specialenheter. Ut\u00f6ver ledningsgrupp och linjeorganisation finns st\u00f6dfunktioner s\u00e5som ekonomer, handl\u00e4ggarenhet och administrativt st\u00f6d. \nOmsorgsf\u00f6rvaltningen erbjuder ett meningsfullt och betydelsefullt arbete. V\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att v\u00e5rd och omsorg skall bygga p\u00e5 samarbete mellan den enskilde, n\u00e4rst\u00e5ende och medarbetare.\nVill Du bli en av oss? S\u00f6k sommarvikariat nu om Du vill arbeta inom v\u00e5rd och omsorg!\n\nOm du blir erbjuden en anst\u00e4llning som sommarvikarie, finns m\u00f6jligheten att b\u00f6rja arbeta som timvikarie redan nu.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUndersk\u00f6terska, v\u00e5rdbitr\u00e4de, omsorgsassistent - Du hj\u00e4lper omsorgstagare utifr\u00e5n deras individuella behov till en bra och l\u00e4ttare vardag genom hj\u00e4lp med till exempel personlig omv\u00e5rdnad, matlagning, hush\u00e5llssysslor, handling och aktiviteter.\n\nHabiliterare - Du ger individuellt anpassat st\u00f6d till brukarna i deras dagliga livsf\u00f6ring f\u00f6r att st\u00e4rka individen. Du arbetar med individuellt anpassade arbetsmetoder och struktur, rutiner och planering f\u00f6r att f\u00e5 brukarnas vardag och fritid att fungera.\n\nPersonlig assistent - Du st\u00f6djer och hj\u00e4lper brukaren f\u00f6r att denne ska kunna leva som andra utifr\u00e5n individens grundl\u00e4ggande behov som till exempel personlig omv\u00e5rdnad, kommunikation, fritidsaktiviteter, tr\u00e4ning, utf\u00f6ra ett arbete, hush\u00e5llsarbete och vara delaktig i samh\u00e4llet.\n\nSk\u00f6tare - Inom socialpsykiatrin arbetar du med personer med psykiska funktionshinder utifr\u00e5n ett brukarorienterat syns\u00e4tt och ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, d\u00e4r du st\u00f6djer och coachar personer i vardagen.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, ansvarstagande och lyh\u00f6rd. Ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och engagemang \u00e4r viktigt i uppdraget.\nDet \u00e4r v\u00e4rdefullt f\u00f6r oss om du har relevant v\u00e5rd- och omsorgsutbildning. Har du erfarenhet av \u00e4ldre- och handikappomsorg \u00e4r det meriterande. Det \u00e4r viktigt att du kan f\u00f6rst\u00e5 och uttrycka dig v\u00e4l i det svenska spr\u00e5ket.\n\nDu som s\u00f6ker b\u00f6r ha fyllt 18 \u00e5r.\nStor vikt kommer l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. Vi till\u00e4mpar skriv- och l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5elsetest.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nN\u00e4r din ans\u00f6kan \u00e4r registrerad s\u00e5 kommer urvalsarbetet ske fortl\u00f6pande. Det inneb\u00e4r att du kommer f\u00e5 meddelande om du g\u00e5tt vidare i rekryteringsprocessen eller ej, vilket g\u00f6r att du inte ska s\u00f6ka mer \u00e4n en g\u00e5ng.\n\nV\u00e5ra sommarvikarier arbetar vanligtvis juni-augusti. P\u00e5 de flesta enheter ing\u00e5r tj\u00e4nstg\u00f6ring dag, kv\u00e4ll och helg. P\u00e5 vissa enheter till\u00e4mpas arbete \u00e4ven nattetid.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Sandvikens kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Aditro recruit/Offentliga jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare:\nSandvikens kommun g\u00f6r aktiva val n\u00e4r det g\u00e4ller var vi vill exponera v\u00e5ra platsannonser och vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa tj\u00e4nster eller annonsplats f\u00f6r en p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "publiceringsdatum": "2020-12-18 07:55:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 200, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002346", "arbetsgivareId": "10820027", "arbetsgivareNamn": "Sandvikens kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sandvikens kommun, Omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b7f57d72-84af-4d82-856b-86adcf946868&publishCode=AMS&TK=d6203706-344a-487b-b215-476ac0de3ccc", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "100-20", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "81180 Sandviken", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Odengatan 37", "postnr": "81180", "postort": "SANDVIKEN", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "81180 Sandviken", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1608274517069, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "BbdN_xLB_k6s", "namn": "Sandviken"}, "latitud": "60.62161", "longitud": "16.775917", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}