{"annonsId": 24435461, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2643-471610CBE5894EB280BD4AD4EA901E40", "annonsrubrik": "Sommarjobb och vikariat, hemtj\u00e4nst, v\u00e5rd- och omsorgsboende 2021", "annonstext": "Inf\u00f6r v\u00e5ren och sommaren s\u00f6ker vi vikarier f\u00f6r timanst\u00e4llning. Hos oss ing\u00e5r du i ett lag d\u00e4r vi mest av allt jobbar f\u00f6r andra - men \u00e4ven f\u00f6r varandra.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\nHemtj\u00e4nst och v\u00e5rd- och omsorgsboende \u00e4r en del av V\u00e5rd och omsorg (VoO). \n\nVi anst\u00e4ller l\u00f6pande, v\u00e4nta d\u00e4rf\u00f6r inte med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nHEMTJ\u00c4NST\nSom undersk\u00f6terska eller v\u00e5rdbitr\u00e4de inom hemtj\u00e4nsten st\u00f6ttar du personer med praktiska sysslor och personlig omv\u00e5rdnad i deras hem. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med mycket frihet och ansvar.\n \nEn del av hemtj\u00e4nsten \u00e4r Nattpatrullen. D\u00e4r \u00e4r uppdraget att skapa trygghet f\u00f6r de som kan ha sv\u00e5rt att komma till ro p\u00e5 natten. Du \u00e4r ocks\u00e5 den som \u00e4r f\u00f6rst p\u00e5 plats n\u00e4r n\u00e5gon har aktiverat sitt trygghetslarm.\n \nV\u00c5RD- OCH OMSORGSBOENDE (\u00e4ldreboende)\nSom undersk\u00f6terska eller v\u00e5rdbitr\u00e4de p\u00e5 ett v\u00e5rd- och omsorgsboende st\u00f6ttar du personer med praktiska sysslor och personlig omv\u00e5rdnad.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r ansvarsfull, trygg och flexibel. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer och \u00e4r uppm\u00e4rksam och lyh\u00f6rd mot andra. Du trivs med att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med andra.\n \nDet \u00e4r meriterande om du har utbildning eller studerar inom v\u00e5rd och omsorg. Erfarenhet av liknande arbete eller annan arbetslivserfarenhet \u00e4r ocks\u00e5 n\u00e5got vi v\u00e4rdes\u00e4tter.\n \nAtt kunna prata och skriva p\u00e5 svenska \u00e4r ett krav eftersom du i arbetet beh\u00f6ver kommunicera med olika personer, f\u00f6ra social dokumentation och utf\u00f6ra en del medicinska insatser.\n \nSkellefte\u00e5 kommun \u00e4r finsk f\u00f6rvaltningskommun, det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r meriterande om du kan finska. Kan du dessutom teckenspr\u00e5k s\u00e5 ser vi det som en tillg\u00e5ng i v\u00e5ra verksamheter.", "annonstextFormaterad": "Inf\u00f6r v\u00e5ren och sommaren s\u00f6ker vi vikarier f\u00f6r timanst\u00e4llning. Hos oss ing\u00e5r du i ett lag d\u00e4r vi mest av allt jobbar f\u00f6r andra - men \u00e4ven f\u00f6r varandra.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\nHemtj\u00e4nst och v\u00e5rd- och omsorgsboende \u00e4r en del av V\u00e5rd och omsorg (VoO). \n\nVi anst\u00e4ller l\u00f6pande, v\u00e4nta d\u00e4rf\u00f6r inte med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nHEMTJ\u00c4NST\nSom undersk\u00f6terska eller v\u00e5rdbitr\u00e4de inom hemtj\u00e4nsten st\u00f6ttar du personer med praktiska sysslor och personlig omv\u00e5rdnad i deras hem. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med mycket frihet och ansvar.\n \nEn del av hemtj\u00e4nsten \u00e4r Nattpatrullen. D\u00e4r \u00e4r uppdraget att skapa trygghet f\u00f6r de som kan ha sv\u00e5rt att komma till ro p\u00e5 natten. Du \u00e4r ocks\u00e5 den som \u00e4r f\u00f6rst p\u00e5 plats n\u00e4r n\u00e5gon har aktiverat sitt trygghetslarm.\n \nV\u00c5RD- OCH OMSORGSBOENDE (\u00e4ldreboende)\nSom undersk\u00f6terska eller v\u00e5rdbitr\u00e4de p\u00e5 ett v\u00e5rd- och omsorgsboende st\u00f6ttar du personer med praktiska sysslor och personlig omv\u00e5rdnad.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r ansvarsfull, trygg och flexibel. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer och \u00e4r uppm\u00e4rksam och lyh\u00f6rd mot andra. Du trivs med att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med andra.\n \nDet \u00e4r meriterande om du har utbildning eller studerar inom v\u00e5rd och omsorg. Erfarenhet av liknande arbete eller annan arbetslivserfarenhet \u00e4r ocks\u00e5 n\u00e5got vi v\u00e4rdes\u00e4tter.\n \nAtt kunna prata och skriva p\u00e5 svenska \u00e4r ett krav eftersom du i arbetet beh\u00f6ver kommunicera med olika personer, f\u00f6ra social dokumentation och utf\u00f6ra en del medicinska insatser.\n \nSkellefte\u00e5 kommun \u00e4r finsk f\u00f6rvaltningskommun, det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r meriterande om du kan finska. Kan du dessutom teckenspr\u00e5k s\u00e5 ser vi det som en tillg\u00e5ng i v\u00e5ra verksamheter.", "publiceringsdatum": "2021-01-11 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 100, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Arbetstiden \u00e4r schemalagd vardagar och helger. I din ans\u00f6kan anger du om du \u00e4r intresserad av att arbeta dag och kv\u00e4ll eller enbart natt.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": " Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120002643", "arbetsgivareId": "10820050", "arbetsgivareNamn": "Skellefte\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Skellefte\u00e5 kommun, vikariat v\u00e5rd och omsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=cfbcffe8-bf30-4d5f-a801-ae7c03549067&publishCode=AMS&TK=a698e700-16c8-407b-8f3f-204c8f821cf7", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "V\u00e5r och sommar 2021", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Stadshuset Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 6 Skellefte\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skellefte\u00e5 kommun", "postnr": "93185", "postort": "Skellefte\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stadshuset Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 6 Skellefte\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610636447453, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kicB_LgH_2Dk", "namn": "Skellefte\u00e5"}, "latitud": "64.750244", "longitud": "20.950916", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}