{"annonsId": 24433752, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0081-74FBCFDDEFC24E6BAB73DDABD45394F1", "annonsrubrik": "Semestervikariat st\u00e4dare, Karlshamn", "annonstext": "I Region Blekinge bidrar du till den b\u00e4sta livsmilj\u00f6n f\u00f6r h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god h\u00e4lsa. Gl\u00e4djen och tillfredst\u00e4llelsen i att inv\u00e5nare och patienter f\u00e5r h\u00f6gre livskvalitet \u00e4r en stark kraft som g\u00f6r det meningsfullt att g\u00e5 till jobbet. Dessutom \u00e4r Blekinge en p\u00e4rla som boende- och livsmilj\u00f6. D\u00e4rmed kan du b\u00e5de g\u00f6ra gott och leva gott. F\u00f6r att livet \u00e4r viktigt.\n\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund vilar p\u00e5 tre ledstj\u00e4rnor: engagemang, samarbete och kvalitet.\n\nVi har nu b\u00f6rjat det stora arbetet med att forma framtidens h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i Blekinge. Under en tio-\u00e5rs period kommer vi att bygga nya lokaler och utveckla arbetss\u00e4tt och teknik f\u00f6r att kunna m\u00f6ta framtidens behov av v\u00e5rd och omsorg. Det \u00e4r en sp\u00e4nnande utvecklingsresa som du ocks\u00e5 kommer att f\u00e5 vara en del av.\n\nRegionservice uppdrag \u00e4r att utveckla och leverera st\u00f6d och servicetj\u00e4nster till alla verksamheter i Region Blekinge. V\u00e5r verksamhet \u00e4r organiserad i basenheter med ansvar f\u00f6r fastigheter, IT, kost, st\u00e4d och logistik. I f\u00f6rvaltningen finns ocks\u00e5 administrativt st\u00f6d inom ekonomi, personal och l\u00f6n.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nN\u00e4r du jobbar hos oss kommer du att f\u00e5 anv\u00e4nda dig av modern st\u00e4dutrustning och st\u00e4dmaskiner f\u00f6r att uppr\u00e4tth\u00e5lla v\u00e5r h\u00f6ga standard i region Blekinge.  \nDu kommer ansvara och utf\u00f6ra lokalv\u00e5rd p\u00e5 ett individuellt st\u00e4domr\u00e5de. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en p\u00e5g\u00e5ende eller avslutad gymnasieutbildning. Du ska kunna beh\u00e4rska svenska tal och skrift. Erfarenhet av lokalv\u00e5rd med maskinst\u00e4dning och/eller SRY-utbildning \u00e4r meriterande. \n\nStor vikt l\u00e4ggas vid personliga egenskaper som samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, noggrannhet att du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och att du enkelt kan st\u00e4lla om till nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar under kort varsel.  Din sociala f\u00f6rm\u00e5ga och trevliga attityd kommer att vara uppskattad p\u00e5 arbetsplatsen. \n\nEftersom vi f\u00f6rser hela region Blekinge med st\u00e4dning h\u00e5ller vi \u00e4ven till utanf\u00f6r sjukhusomr\u00e5det, av den anledning vi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har B- k\u00f6rkort. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nRekrytering sker l\u00f6pande.\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen. \n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringstj\u00e4nster i samband med den h\u00e4r annonsen.", "annonstextFormaterad": "I Region Blekinge bidrar du till den b\u00e4sta livsmilj\u00f6n f\u00f6r h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god h\u00e4lsa. Gl\u00e4djen och tillfredst\u00e4llelsen i att inv\u00e5nare och patienter f\u00e5r h\u00f6gre livskvalitet \u00e4r en stark kraft som g\u00f6r det meningsfullt att g\u00e5 till jobbet. Dessutom \u00e4r Blekinge en p\u00e4rla som boende- och livsmilj\u00f6. D\u00e4rmed kan du b\u00e5de g\u00f6ra gott och leva gott. F\u00f6r att livet \u00e4r viktigt.\n\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund vilar p\u00e5 tre ledstj\u00e4rnor: engagemang, samarbete och kvalitet.\n\nVi har nu b\u00f6rjat det stora arbetet med att forma framtidens h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i Blekinge. Under en tio-\u00e5rs period kommer vi att bygga nya lokaler och utveckla arbetss\u00e4tt och teknik f\u00f6r att kunna m\u00f6ta framtidens behov av v\u00e5rd och omsorg. Det \u00e4r en sp\u00e4nnande utvecklingsresa som du ocks\u00e5 kommer att f\u00e5 vara en del av.\n\nRegionservice uppdrag \u00e4r att utveckla och leverera st\u00f6d och servicetj\u00e4nster till alla verksamheter i Region Blekinge. V\u00e5r verksamhet \u00e4r organiserad i basenheter med ansvar f\u00f6r fastigheter, IT, kost, st\u00e4d och logistik. I f\u00f6rvaltningen finns ocks\u00e5 administrativt st\u00f6d inom ekonomi, personal och l\u00f6n.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nN\u00e4r du jobbar hos oss kommer du att f\u00e5 anv\u00e4nda dig av modern st\u00e4dutrustning och st\u00e4dmaskiner f\u00f6r att uppr\u00e4tth\u00e5lla v\u00e5r h\u00f6ga standard i region Blekinge.  \nDu kommer ansvara och utf\u00f6ra lokalv\u00e5rd p\u00e5 ett individuellt st\u00e4domr\u00e5de. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en p\u00e5g\u00e5ende eller avslutad gymnasieutbildning. Du ska kunna beh\u00e4rska svenska tal och skrift. Erfarenhet av lokalv\u00e5rd med maskinst\u00e4dning och/eller SRY-utbildning \u00e4r meriterande. \n\nStor vikt l\u00e4ggas vid personliga egenskaper som samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, noggrannhet att du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och att du enkelt kan st\u00e4lla om till nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar under kort varsel.  Din sociala f\u00f6rm\u00e5ga och trevliga attityd kommer att vara uppskattad p\u00e5 arbetsplatsen. \n\nEftersom vi f\u00f6rser hela region Blekinge med st\u00e4dning h\u00e5ller vi \u00e4ven till utanf\u00f6r sjukhusomr\u00e5det, av den anledning vi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har B- k\u00f6rkort. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nRekrytering sker l\u00f6pande.\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen. \n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringstj\u00e4nster i samband med den h\u00e4r annonsen.", "publiceringsdatum": "2020-12-17 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "webbadress": "http://www.regionblekinge.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse., upph\u00f6r: 2021-08-31  .", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000081", "arbetsgivareId": "10800232", "arbetsgivareNamn": "REGION BLEKINGE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Blekinge, Teknik", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=74fbcfdd-efc2-4e6b-ab73-ddabd45394f1&publishCode=AMS&TK=3d888d45-8d84-431f-9591-a9a26f684c02", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A994685", "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "B\u00e4ttringsv\u00e4gen W\u00e4m\u00f6 Center KARLSKRONA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "B\u00e4ttringsv\u00e4gen W\u00e4m\u00f6 Center", "postnr": "37181", "postort": "KARLSKRONA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "B\u00e4ttringsv\u00e4gen W\u00e4m\u00f6 Center KARLSKRONA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1608150907280, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "DQZd_uYs_oKb", "namn": "Blekinge l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HtGW_WgR_dpE", "namn": "Karlshamn"}, "latitud": "56.170303", "longitud": "14.863073", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}