{"annonsId": 24439927, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0589-465BE190536D4A31B9F37A0891D33CEC", "annonsrubrik": "Sommarjobb 2021 Till Neuropsykiatrin/psykiatri", "annonstext": "Vi kan erbjuda ett intressant sommarjobb med barn/ungdom/vuxna inom neuropsykiatrin/psykiatri!  \n \nInf\u00f6r sommaren 2021 kommer Eksj\u00f6 kommun att rekrytera ett antal behandlingsassister till Enheten f\u00f6r st\u00f6d och \u00e5terh\u00e4mtning, som inneh\u00e5ller verksamheter riktat till b\u00e5de barn/ungdom och vuxna.  \n \nF\u00f6rsta urvalet till anst\u00e4llning som semestervikarie sker den 8 mars. Annonsen kommer att ligga kvar \u00e4ven d\u00e4refter, om arbetsgivaren beh\u00f6ver komplettera med ytterligare vikarier l\u00e4ngre fram.  \n \nSom grund f\u00f6r allt arbete inom Eksj\u00f6 kommun finns en tydlig kultur som s\u00e4ger att Eksj\u00f6 kommun \u00e4r en kommun d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna. Det \u00e4r en trygg och levande kommun som vi gemensamt arbetar f\u00f6r att p\u00e5 ett h\u00e5llbart s\u00e4tt bevara och utveckla. En aktiv kommun d\u00e4r allt k\u00e4nns n\u00e4ra. En n\u00e4rhet som ger mer tid f\u00f6r meningsfull fri tid \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna varierar beroende p\u00e5 vilken arbetsplats du arbetar p\u00e5. Generellt f\u00f6r alla arbetsplatser \u00e4r att du ska st\u00f6tta m\u00e4nniskor s\u00e5 att de kan f\u00e5 en fungerande vardag utifr\u00e5n individens behov. Vi arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp. \nVi arbetar utifr\u00e5n beslut som fattas av myndighet. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som  \n* Ser m\u00e4nniskor som individer och vill st\u00e4rka m\u00e4nniskors egna resurser. \n* Som fokuserar p\u00e5 det enskilda m\u00f6tet och \u00e4ven ser helheten  \n* Som \u00e4r noggrann, lugn och flexibel. \n \nDet \u00e4r en f\u00f6rdel om du har utbildning och/eller erfarenhet inom neuropsykiatri/psykiatri alternativt pedagogisk inriktning. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.  \n \nDu beh\u00f6ver vara minst 18 \u00e5r, g\u00e4rna \u00e4ldre. Har du k\u00f6rkort \u00e4r det en f\u00f6rdel, p\u00e5 vissa arbetsplatser kr\u00e4vs det.  \n \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\n Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken i annonsen.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Vi kan erbjuda ett intressant sommarjobb med barn/ungdom/vuxna inom neuropsykiatrin/psykiatri!  \n \nInf\u00f6r sommaren 2021 kommer Eksj\u00f6 kommun att rekrytera ett antal behandlingsassister till Enheten f\u00f6r st\u00f6d och \u00e5terh\u00e4mtning, som inneh\u00e5ller verksamheter riktat till b\u00e5de barn/ungdom och vuxna.  \n \nF\u00f6rsta urvalet till anst\u00e4llning som semestervikarie sker den 8 mars. Annonsen kommer att ligga kvar \u00e4ven d\u00e4refter, om arbetsgivaren beh\u00f6ver komplettera med ytterligare vikarier l\u00e4ngre fram.  \n \nSom grund f\u00f6r allt arbete inom Eksj\u00f6 kommun finns en tydlig kultur som s\u00e4ger att Eksj\u00f6 kommun \u00e4r en kommun d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna. Det \u00e4r en trygg och levande kommun som vi gemensamt arbetar f\u00f6r att p\u00e5 ett h\u00e5llbart s\u00e4tt bevara och utveckla. En aktiv kommun d\u00e4r allt k\u00e4nns n\u00e4ra. En n\u00e4rhet som ger mer tid f\u00f6r meningsfull fri tid \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna varierar beroende p\u00e5 vilken arbetsplats du arbetar p\u00e5. Generellt f\u00f6r alla arbetsplatser \u00e4r att du ska st\u00f6tta m\u00e4nniskor s\u00e5 att de kan f\u00e5 en fungerande vardag utifr\u00e5n individens behov. Vi arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp. \nVi arbetar utifr\u00e5n beslut som fattas av myndighet. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som  \n* Ser m\u00e4nniskor som individer och vill st\u00e4rka m\u00e4nniskors egna resurser. \n* Som fokuserar p\u00e5 det enskilda m\u00f6tet och \u00e4ven ser helheten  \n* Som \u00e4r noggrann, lugn och flexibel. \n \nDet \u00e4r en f\u00f6rdel om du har utbildning och/eller erfarenhet inom neuropsykiatri/psykiatri alternativt pedagogisk inriktning. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.  \n \nDu beh\u00f6ver vara minst 18 \u00e5r, g\u00e4rna \u00e4ldre. Har du k\u00f6rkort \u00e4r det en f\u00f6rdel, p\u00e5 vissa arbetsplatser kr\u00e4vs det.  \n \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\n Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken i annonsen.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2020-12-18 15:45:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 25, "webbadress": "http://www.eksjo.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. Vi s\u00f6ker sommarjobbare p\u00e5 heltid och deltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\n\nL\u00f6pande urval och intervjuer g\u00f6rs under ans\u00f6kningstiden. .", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000589", "arbetsgivareId": "10819905", "arbetsgivareNamn": "Eksj\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eksj\u00f6 kommun, Sociala sektorn", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=465be190-536d-4a31-b9f3-7a0891d33cec&publishCode=AMS&TK=62549b90-1140-4b3c-9fe7-dcbdd1623f19", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Sommarjobb 2021 Till Neurospyk", "yrkesroll": {"varde": "UVrW_krj_vk8", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, psykiatrisk v\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "UVrW_krj_vk8", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, psykiatrisk v\u00e5rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4 Eksj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4", "postnr": "57580", "postort": "Eksj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4 Eksj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610119525423, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "VacK_WF6_XVg", "namn": "Eksj\u00f6"}, "latitud": "57.665165", "longitud": "14.973222", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}