{"annonsId": 24435186, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1652-364744", "annonsrubrik": "Semestervikarier till Funktionshinderomr\u00e5det", "annonstext": "G\u00f6tene kommun \u00e4r den lilla kommunen med m\u00e5nga m\u00f6jligheter. H\u00e4r finns en stor bredd i kompetensen och samtidigt en n\u00e4rhet som g\u00f6r det enkelt att samarbeta \u00f6ver b\u00e5de organisatoriska och professionella gr\u00e4nser. Vi som arbetar i G\u00f6tene kommun \u00e4r till f\u00f6r dem som bor i, bes\u00f6ker och verkar i G\u00f6tene kommun och all v\u00e5r verksamhet syftar till att st\u00f6dja deras behov. Grunden i v\u00e5rt medarbetarskap \u00e4r ansvar, etik, mod och \u00e4rlighet. Som medarbetare i G\u00f6tene \u00e4r du engagerad och delaktig och vi efterstr\u00e4var arbetsplatser som stimulerar till initiativrikedom, kreativitet och ansvarstagande. Vi kan erbjuda meningsfulla och samh\u00e4llsnyttiga arbeten. Inom G\u00f6tene kommun vill vi p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ta vara p\u00e5 din kompetens i arbetet.\n\n\r\n\r\nL\u00e4ngtar du efter en meningsfull arbetsdag full av gl\u00e4dje och framg\u00e5ngsfaktorer? \u00d6nskar du arbeta i en milj\u00f6 d\u00e4r b\u00e5de medarbetare och brukare f\u00e5r utvecklas och v\u00e4xa f\u00f6r att n\u00e5 sin fulla potential? D\u00e5 \u00e4r funktionshinderomr\u00e5det i G\u00f6tene platsen f\u00f6r dig!\n\nInom funktionshinderomr\u00e5det har vi flera insatser d\u00e4r vi ger hj\u00e4lp och st\u00f6d f\u00f6r personer med funktionsneds\u00e4ttningar.\r\n\r\nGruppbostad: P\u00e5 v\u00e5ra gruppbost\u00e4der ger vi ett personligt anpassat st\u00f6d f\u00f6r brukarna som bor d\u00e4r. Personalen handleder i det dagliga efter den enskildes behov och intressen.\n\nBoendest\u00f6d Parkgatan: Personal inom boendest\u00f6d ger st\u00f6d och handledning till personer med funktionsneds\u00e4ttning som bor i egen bostad.\n\nSkogsv\u00e4gen: H\u00e4r arbetar personalen med barn och ungdomar med funktionsneds\u00e4ttningar utefter den enskildes behov och intressen.\n\nPersonlig assistans: Som personlig assistent arbetar du med personer med funktionsneds\u00e4ttning som bor i egen bostad.\n\nDaglig verksamhet: H\u00e4r skapar vi f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r personer med funktioneds\u00e4ttning att komma till ett arbete som \u00e4r anpassad efter f\u00f6rm\u00e5ga och \u00f6nskem\u00e5l.\n\nKvalifikationer\nUtbildning i eller erfarenhet av st\u00f6d, v\u00e5rd och omsorg.  \n\nK\u00f6rkort kr\u00e4vs vid vissa arbetsplatser.\n\nVillkor\nSemestervikariat  PERSONALNO 0815. Heltids- och deltidsvikariat. Schemalagd arbetstid med kv\u00e4llar, helger och jour nattetid.\n\nAnst\u00e4llning av semestervikarier sker successivt. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan snarast m\u00f6jligt!\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar elektroniskt via v\u00e5r hemsida. Bemannings-och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser undanbedes. G\u00f6tene kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\nG\u00f6tene kommun str\u00e4var mot j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald i v\u00e5ra verksamheter och arbetar d\u00e4rf\u00f6r aktivt f\u00f6r en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6tene kommun \u00e4r den lilla kommunen med m\u00e5nga m\u00f6jligheter. H\u00e4r finns en stor bredd i kompetensen och samtidigt en n\u00e4rhet som g\u00f6r det enkelt att samarbeta \u00f6ver b\u00e5de organisatoriska och professionella gr\u00e4nser. Vi som arbetar i G\u00f6tene kommun \u00e4r till f\u00f6r dem som bor i, bes\u00f6ker och verkar i G\u00f6tene kommun och all v\u00e5r verksamhet syftar till att st\u00f6dja deras behov. Grunden i v\u00e5rt medarbetarskap \u00e4r ansvar, etik, mod och \u00e4rlighet. Som medarbetare i G\u00f6tene \u00e4r du engagerad och delaktig och vi efterstr\u00e4var arbetsplatser som stimulerar till initiativrikedom, kreativitet och ansvarstagande. Vi kan erbjuda meningsfulla och samh\u00e4llsnyttiga arbeten. Inom G\u00f6tene kommun vill vi p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ta vara p\u00e5 din kompetens i arbetet.\n\n\n\r\n\r\nL\u00e4ngtar du efter en meningsfull arbetsdag full av gl\u00e4dje och framg\u00e5ngsfaktorer? \u00d6nskar du arbeta i en milj\u00f6 d\u00e4r b\u00e5de medarbetare och brukare f\u00e5r utvecklas och v\u00e4xa f\u00f6r att n\u00e5 sin fulla potential? D\u00e5 \u00e4r funktionshinderomr\u00e5det i G\u00f6tene platsen f\u00f6r dig!\n\nInom funktionshinderomr\u00e5det har vi flera insatser d\u00e4r vi ger hj\u00e4lp och st\u00f6d f\u00f6r personer med funktionsneds\u00e4ttningar.\r\n\r\nGruppbostad: P\u00e5 v\u00e5ra gruppbost\u00e4der ger vi ett personligt anpassat st\u00f6d f\u00f6r brukarna som bor d\u00e4r. Personalen handleder i det dagliga efter den enskildes behov och intressen.\n\nBoendest\u00f6d Parkgatan: Personal inom boendest\u00f6d ger st\u00f6d och handledning till personer med funktionsneds\u00e4ttning som bor i egen bostad.\n\nSkogsv\u00e4gen: H\u00e4r arbetar personalen med barn och ungdomar med funktionsneds\u00e4ttningar utefter den enskildes behov och intressen.\n\nPersonlig assistans: Som personlig assistent arbetar du med personer med funktionsneds\u00e4ttning som bor i egen bostad.\n\nDaglig verksamhet: H\u00e4r skapar vi f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r personer med funktioneds\u00e4ttning att komma till ett arbete som \u00e4r anpassad efter f\u00f6rm\u00e5ga och \u00f6nskem\u00e5l.\n\nKvalifikationer\nUtbildning i eller\u00a0erfarenhet\u00a0av st\u00f6d, v\u00e5rd och omsorg.\u00a0\u00a0\n\nK\u00f6rkort kr\u00e4vs vid vissa arbetsplatser.\n\nVillkor\nSemestervikariat  PERSONALNO 0815. Heltids- och deltidsvikariat. Schemalagd arbetstid med kv\u00e4llar, helger och jour nattetid.\n\nAnst\u00e4llning av semestervikarier sker successivt. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan snarast m\u00f6jligt!\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar elektroniskt via v\u00e5r hemsida. Bemannings-och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser undanbedes. G\u00f6tene kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\nG\u00f6tene kommun str\u00e4var mot j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald i v\u00e5ra verksamheter och arbetar d\u00e4rf\u00f6r aktivt f\u00f6r en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald.", "publiceringsdatum": "2020-12-17 12:08:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 35, "villkorsbeskrivning": " 18-37 tim/v. Tilltr\u00e4de: 2021-06-21 eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001652", "arbetsgivareId": "10800173", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6tene kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vikariepoolen \u00c4O/HO", "ansokningssattWebbadress": "https://gotene.varbi.com/what:job/jobID:364744/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2020/110", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Torggatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Torggatan 4", "postnr": "53330", "postort": "G\u00f6tene", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Torggatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614847512805, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "txzq_PQY_FGi", "namn": "G\u00f6tene"}, "latitud": "58.528004", "longitud": "13.491428", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}