{"annonsId": 24434591, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0399-953", "annonsrubrik": "Semestervikarier till Kinda kommuns v\u00e5rd och omsorg", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nya kollegor! \nVill du jobba med m\u00e4nniskor, p\u00e5verka andra m\u00e4nniskors liv och g\u00f6ra skillnad \u00e4r Kinda kommun st\u00e4llet f\u00f6r dig. H\u00e4r bryr vi oss om varandra och det \u00e4r alltid n\u00e4ra till kollegor, chef och medborgare. Vi st\u00e5r inf\u00f6r en sp\u00e4nnande framtid och vill forts\u00e4tta ge service med h\u00f6g kvalitet till v\u00e5ra medborgare. D\u00e4rf\u00f6r vill vi att alla medarbetare ska se m\u00f6jligheterna, b\u00e5de i det lilla och i det stora. H\u00e4r arbetar vi med v\u00e4rdegrunden fram\u00e5tanda, ansvarsk\u00e4nsla och dialog. Den \u00e4r med oss i det dagliga arbetet, hur vi bem\u00f6ter varandra och de vi arbetar f\u00f6r, medborgarna.\n\nVi s\u00f6ker flexibla, lyh\u00f6rda, och ansvarstagande semestervikarier med ett stort intresse f\u00f6r andra m\u00e4nniskor.\n\nKinda kommun s\u00f6ker semestervikarier till \u00e4ldreomsorg och funktionsst\u00f6d.\n\nArbetsuppgifter\n\nVi erbjuder semestervikariat inom V\u00e5rd och Omsorg. Omsorgsarbetet \u00e4r ett viktigt, roligt och utvecklande jobb. D\u00e4r du ger st\u00f6d och hj\u00e4lp till m\u00e4nnsikor i sin vardag. Vi har verksamhet i hela kommunen och inom flera verksamhetsomr\u00e5den;\n\n\u2022 Hemtj\u00e4nst\n\u2022 S\u00e4rskilt boende\n\u2022 Demensboende\n\u2022 Korttidsboende/rehabilitering\n\u2022 LSS (gruppbost\u00e4der/daglig verksamhet/fritid/l\u00e4gerverksamhet)\n\u2022 Boendest\u00f6d (psykiatri)\n\u2022 Personlig assistans\n\nI din ans\u00f6kan kan du l\u00e4mna \u00f6nskem\u00e5l var du vill arbeta.\n\nDin arbetsdag kommer vara fylld med arbetsuppgifter som huvudsakligen best\u00e5r av att utifr\u00e5n individuella behov och m\u00e5l ge st\u00f6d och service samt omv\u00e5rdnad till v\u00e5ra brukare. Det kan innefatta till exempel basal hygien, m\u00e5ltider, medicinhantering, lyft och f\u00f6rflyttningar, rehabtr\u00e4ning och annat som h\u00f6r livet till. Det handlar \u00e4ven om att genom olika aktiviteter skapa livsgl\u00e4dje och motivation hos v\u00e5ra brukare genom till exempel promenader, utflykter, grillkv\u00e4llar, fikastunder och h\u00e4rliga samtal. Att kunna balansera m\u00e5l och behov med brukarens eget \u00f6nskem\u00e5l p\u00e5 ett v\u00e4rdigt s\u00e4tt och med n\u00f6jda medborgare \u00e4r vad vi kallar v\u00e4rdegrund.\n\nDu kommer att arbeta enligt ett schema med antingen dag, kv\u00e4lls-och helgarbete eller natt- och helgarbete.\n\nV\u00e5r h\u00f6gs\u00e4song \u00e4r under vecka 25-33 men m\u00f6jlighet till arbete kan vid behov \u00e4ven finnas f\u00f6re och efter perioden. Deltid efter behov och \u00f6nskem\u00e5l.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som fyllt 18 \u00e5r och som vill arbeta med Sveriges viktigaste jobb.\n\nDet \u00e4r meriterande att ha genomf\u00f6rt en gymnasieutbildning inom v\u00e5rd och omsorg, barn och fritid, psykiatri eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vidare ser vi g\u00e4rna att du har erfarenhet av att ha arbetat inom v\u00e5rd och omsorg, men andra erfarenheter och utbildningar \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkomna.\n\nD\u00e5 vi enligt lag \u00e4r skyldiga att dokumentera v\u00e5rt arbete \u00e4r det av stor vikt att du kan uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift samt ha god datavana. Inom vissa verksamheter kr\u00e4vs \u00e4ven B-k\u00f6rkort.\n\nSom person \u00e4r du engagerad, lyh\u00f6rd, ansvarsfull och empatisk. Du trivs i m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att ge dig r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar s\u00e5 du k\u00e4nner trygghet i din yrkesroll. Som ny vikarie f\u00e5r du en introduktionsplan som \u00e4r anpassad efter dig och verksamhetens behov samt kunskap inom f\u00f6rflyttningsteknik, delegering och dokumentation. Vi erbjuder dig en arbetsplats med en positiv jobbkultur och f\u00f6rhoppningsvis \u00e4r vi ditt framtida arbetsliv.\n\nMer information och ans\u00f6kan\n\nHar du fr\u00e5gor, kontakta Bemanningscentrum  TELEPHONENO Sista ans\u00f6kningsdag 2021-03-15. Vi rekryterar fortl\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nKinda best\u00e5r av ca 10 000 medborgare som tillsammans bygger och utvecklar kommunen. Samverkan \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r utveckling och vi arbetar med medborgardialog och med andra kommuner f\u00f6r kunskapsutbyte och tillv\u00e4xt. Vi har bra kommunikationer till Link\u00f6ping och d\u00e4rifr\u00e5n ut till hela v\u00e4rlden. T\u00e4ta expressbussavg\u00e5ngar inneb\u00e4r bra pendlingsm\u00f6jligheter. \n\nVi vill att du g\u00f6r din ans\u00f6kan elektroniskt via l\u00e4nken. Det underl\u00e4ttar v\u00e5r administration av ans\u00f6kningarna. Tack\n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVill du vara med? \nTillsammans utvecklar vi Kinda kommun!\n#adifferentkindawork", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker nya kollegor! \nVill du jobba med m\u00e4nniskor, p\u00e5verka andra m\u00e4nniskors liv och g\u00f6ra skillnad \u00e4r Kinda kommun st\u00e4llet f\u00f6r dig. H\u00e4r bryr vi oss om varandra och det \u00e4r alltid n\u00e4ra till kollegor, chef och medborgare. Vi st\u00e5r inf\u00f6r en sp\u00e4nnande framtid och vill forts\u00e4tta ge service med h\u00f6g kvalitet till v\u00e5ra medborgare. D\u00e4rf\u00f6r vill vi att alla medarbetare ska se m\u00f6jligheterna, b\u00e5de i det lilla och i det stora. H\u00e4r arbetar vi med v\u00e4rdegrunden fram\u00e5tanda, ansvarsk\u00e4nsla och dialog. Den \u00e4r med oss i det dagliga arbetet, hur vi bem\u00f6ter varandra och de vi arbetar f\u00f6r, medborgarna.\n\nVi s\u00f6ker flexibla, lyh\u00f6rda, och ansvarstagande semestervikarier med ett stort intresse f\u00f6r andra m\u00e4nniskor.\n\nKinda kommun s\u00f6ker semestervikarier till \u00e4ldreomsorg och funktionsst\u00f6d.\n\nArbetsuppgifter\n\nVi erbjuder semestervikariat inom V\u00e5rd och Omsorg. Omsorgsarbetet \u00e4r ett viktigt, roligt och utvecklande jobb. D\u00e4r du ger st\u00f6d och hj\u00e4lp till m\u00e4nnsikor i sin vardag. Vi har verksamhet i hela kommunen och inom flera verksamhetsomr\u00e5den;\n\n\n\u2022 Hemtj\u00e4nst\n\u2022 S\u00e4rskilt boende\n\u2022 Demensboende\n\u2022 Korttidsboende/rehabilitering\n\u2022 LSS (gruppbost\u00e4der/daglig verksamhet/fritid/l\u00e4gerverksamhet)\n\u2022 Boendest\u00f6d (psykiatri)\n\u2022 Personlig assistans\n\nI din ans\u00f6kan kan du l\u00e4mna \u00f6nskem\u00e5l var du vill arbeta.\n\nDin arbetsdag kommer vara fylld med arbetsuppgifter som huvudsakligen best\u00e5r av att utifr\u00e5n individuella behov och m\u00e5l ge st\u00f6d och service samt omv\u00e5rdnad till v\u00e5ra brukare. Det kan innefatta till exempel basal hygien, m\u00e5ltider, medicinhantering, lyft och f\u00f6rflyttningar, rehabtr\u00e4ning och annat som h\u00f6r livet till. Det handlar \u00e4ven om att genom olika aktiviteter skapa livsgl\u00e4dje och motivation hos v\u00e5ra brukare genom till exempel promenader, utflykter, grillkv\u00e4llar, fikastunder och h\u00e4rliga samtal. Att kunna balansera m\u00e5l och behov med brukarens eget \u00f6nskem\u00e5l p\u00e5 ett v\u00e4rdigt s\u00e4tt och med n\u00f6jda medborgare \u00e4r vad vi kallar v\u00e4rdegrund.\n\nDu kommer att arbeta enligt ett schema med antingen dag, kv\u00e4lls-och helgarbete eller natt- och helgarbete.\n\nV\u00e5r h\u00f6gs\u00e4song \u00e4r under vecka 25-33 men m\u00f6jlighet till arbete kan vid behov \u00e4ven finnas f\u00f6re och efter perioden. Deltid efter behov och \u00f6nskem\u00e5l.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som fyllt 18 \u00e5r och som vill arbeta med Sveriges viktigaste jobb.\n\nDet \u00e4r meriterande att ha genomf\u00f6rt en gymnasieutbildning inom v\u00e5rd och omsorg, barn och fritid, psykiatri eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vidare ser vi g\u00e4rna att du har erfarenhet av att ha arbetat inom v\u00e5rd och omsorg, men andra erfarenheter och utbildningar \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkomna.\n\nD\u00e5 vi enligt lag \u00e4r skyldiga att dokumentera v\u00e5rt arbete \u00e4r det av stor vikt att du kan uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift samt ha god datavana. Inom vissa verksamheter kr\u00e4vs \u00e4ven B-k\u00f6rkort.\n\nSom person \u00e4r du engagerad, lyh\u00f6rd, ansvarsfull och empatisk. Du trivs i m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att ge dig r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar s\u00e5 du k\u00e4nner trygghet i din yrkesroll. Som ny vikarie f\u00e5r du en introduktionsplan som \u00e4r anpassad efter dig och verksamhetens behov samt kunskap inom f\u00f6rflyttningsteknik, delegering och dokumentation. Vi erbjuder dig en arbetsplats med en positiv jobbkultur och f\u00f6rhoppningsvis \u00e4r vi ditt framtida arbetsliv.\n\nMer information och ans\u00f6kan\n\nHar du fr\u00e5gor, kontakta Bemanningscentrum  TELEPHONENO Sista ans\u00f6kningsdag 2021-03-15. Vi rekryterar fortl\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\n\nKinda best\u00e5r av ca 10 000 medborgare som tillsammans bygger och utvecklar kommunen. Samverkan \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r utveckling och vi arbetar med medborgardialog och med andra kommuner f\u00f6r kunskapsutbyte och tillv\u00e4xt. Vi har bra kommunikationer till Link\u00f6ping och d\u00e4rifr\u00e5n ut till hela v\u00e4rlden. T\u00e4ta expressbussavg\u00e5ngar inneb\u00e4r bra pendlingsm\u00f6jligheter. \n\nVi vill att du g\u00f6r din ans\u00f6kan elektroniskt via l\u00e4nken. Det underl\u00e4ttar v\u00e5r administration av ans\u00f6kningarna. Tack\n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVill du vara med? \nTillsammans utvecklar vi Kinda kommun!\n#adifferentkindawork", "publiceringsdatum": "2020-12-17 10:18:08", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-10 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-10 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 130, "webbadress": "http://www.kinda.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000399", "arbetsgivareId": "10819894", "arbetsgivareNamn": "Kinda kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kinda kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://www.kinda.se/naringslivocharbete/arbetsmarknad/ledigajobbikommunen.4.15d59a7c151bb4254b799e5d.html?rmpage=job&rmjob=953", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "4zLr_jP5_peZ", "namn": "V\u00e5rdbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stora Torget 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stora Torget 5", "postnr": "59040", "postort": "Kisa", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stora Torget 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615389271421, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "U4XJ_hYF_FBA", "namn": "Kinda"}, "latitud": "57.95358", "longitud": "15.847963", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}