{"annonsId": 24433837, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Plastikkirurg till privatklinik ", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en specialist l\u00e4kare inom\n\nplastikkirurgi till v\u00e5r privatklinik i \n\ncentrala Stockholm. Vi erbjuder \n\nidag olika metoder utav fettsugning\n\n\u00f6gonlocksplastik och andra Plastikingrepp.\n\nVi vill ut\u00f6ka v\u00e5rt sortiment med br\u00f6stf\u00f6rstoring, n\u00e4splastik och facelift. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi Fr\u00e4mst dig som har n\u00e5gon erfarenhet utav detta. \n\nVi best\u00e5r utav ett glatt team p\u00e5 4 pers som du kommer att ta del i. \n\nVi expanderar med en till privatklinik till v\u00e5ren d\u00e4r vi flyttar plastikkirurgi delen. \n\nVi erbjuder gener\u00f6sa l\u00f6ner och bra Personal f\u00f6rm\u00e5ner. \n\nKontakta klinikens VD f\u00f6r mer information. \n\nVi ser fram emot att h\u00f6ra ifr\u00e5n dig! \n\nV\u00e4nligen \n\nTeam iClinic", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker en specialist l\u00e4kare inom</p><p>plastikkirurgi till v\u00e5r privatklinik i </p><p>centrala Stockholm. Vi erbjuder </p><p>idag olika metoder utav fettsugning</p><p>\u00f6gonlocksplastik och andra Plastikingrepp.</p><p>Vi vill ut\u00f6ka v\u00e5rt sortiment med br\u00f6stf\u00f6rstoring, n\u00e4splastik och facelift. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi Fr\u00e4mst dig som har n\u00e5gon erfarenhet utav detta. </p><p>Vi best\u00e5r utav ett glatt team p\u00e5 4 pers som du kommer att ta del i. </p><p>Vi expanderar med en till privatklinik till v\u00e5ren d\u00e4r vi flyttar plastikkirurgi delen. </p><p>Vi erbjuder gener\u00f6sa l\u00f6ner och bra Personal f\u00f6rm\u00e5ner. </p><p><br></p><p>Kontakta klinikens VD f\u00f6r mer information. </p><p><br></p><p>Vi ser fram emot att h\u00f6ra ifr\u00e5n dig! </p><p><br></p><p>V\u00e4nligen </p><p><br></p><p>Team iClinic </p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2020-12-17 02:07:45", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://iclinics.se/", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591298939", "arbetsgivareId": "21126279", "arbetsgivareNamn": "IClinic Sweden AB", "arbetsplatsId": "86567468", "arbetsplatsNamn": "Iclinic Sweden AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "XjSE_kd5_ddt", "namn": "Plastikkirurgi", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1608167265457, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Vikingagatan 13 ", "postnr": "11342", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.34152072436833", "longitud": "18.033084901969012", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}