{"annonsId": 24437897, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Allm\u00e4nl\u00e4kare till Fr\u00f6sj\u00f6 VC", "annonstext": "Fr\u00f6sj\u00f6 V\u00e5rdcentral v\u00e4xer.\n\nNu s\u00f6ker vi en Specialist inom Allm\u00e4nmedicin.\n\nOm Fr\u00f6sj\u00f6 V\u00e5rdcentral\n\nVi \u00e4r en v\u00e5rdcentral som ligger centralt i Gnesta, 2 min promenad fr\u00e5n pendelt\u00e5gstationen. Vi har funnits sedan Oktober 2019 och har idag mer \u00e4n 2000 listade personer. Hos oss jobbar 2 allm\u00e4nl\u00e4kare, som \u00e4r \u00e4ven del\u00e4gare till verksamheten, och t\u00e4cker en heltidstj\u00e4nst. Flera underl\u00e4kare finns hos oss i nul\u00e4get.\n\nVi str\u00e4var efter bra arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r alla medarbetare, som total r\u00e4knas till 15 personer. Vi har god ekonomi och \u00e4r engagerade i v\u00e5rt uppdrag. V\u00e5ra patienter f\u00e5r v\u00e5rd i tid och upplever god relation till alla v\u00e5ra medarbetare. Hos oss, tar vi hand om varandra och har roligt p\u00e5 jobbet. Vi \u00e4r \u00f6vertygade att, om v\u00e5ra medarbetare trivs p\u00e5 jobbet, f\u00e5r v\u00e5ra patienter per definition en b\u00e4ttre v\u00e5rd.\n\nVi f\u00f6ljer SFAMs rekommendationer och du f\u00e5r en egen lista p\u00e5 max 1500 personer, r\u00e4knat p\u00e5 en heltidstj\u00e4nst. ( Vid anst\u00e4llningsstart f\u00e5r du en lista p\u00e5 BARA 800 listade till en b\u00f6rjan).\n\nDu kommer att arbeta i v\u00e5ra ljusa, fina lokaler mitt i centrum, med ett g\u00e4ng h\u00e4rliga kollegor d\u00e4r alla personalkategorier samarbetar.\n\nVem \u00e4r du?\n\n- Du \u00e4r specialist i allm\u00e4nmedicin. - Du har jobbat i n\u00e5gra \u00e5r i specialiteten, \u00e4r trygg i yrkesrollen, van att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du uppskattar att arbeta i team. \u2013 Du \u00e4r flexibel, engagerad i ditt yrke och i patienterna. - Du v\u00e4rnar om god v\u00e5rdkvalitet och patients\u00e4kerhet, och med det f\u00f6rst\u00e5s om god service och gott bem\u00f6tande av s\u00e5v\u00e4l patienter som medarbetare. - Du har l\u00e4tt f\u00f6r implementering av nya rutiner och en god datorvana. - Du \u00e4r strukturerad och uttrycker dig mycket v\u00e4l p\u00e5 svenska b\u00e5de i tal och skrift. -Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r tydlig i din kommunikation.\n\nVi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personligt l\u00e4mplighet.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n-Tillsvidareanst\u00e4llning eller provanst\u00e4llning p\u00e5 heltid/deltid enligt \u00f6verenskommelse.\n\n-Arbetstid dagtid, vardagar.\n\n-Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\n-Vi har Kollektivavtal.\n\n-\u00c4ven andra former av samarbete \u00e4r v\u00e4lkomna: s\u00e5som m\u00f6jlighet till fakturering fr\u00e5n eget f\u00f6retag, timanst\u00e4llning etc.\n\nVi erbjuder:\n\n- En unik m\u00f6jlighet att vara med och utveckla en ny v\u00e5rdcentral med nya arbetss\u00e4tt, d\u00e4r fokus p\u00e5 arbetsmilj\u00f6n \u00e4r ett prioritet.\n\n- En sp\u00e4nnande och dynamisk arbetsplats. Trevliga arbetsplatsfester och varm umg\u00e4nge utlovas.\n\n- Nya och fr\u00e4scha lokaler i Centrala Gnesta med natursk\u00f6na lunchpromenader runt h\u00f6rnet.\n\n- En utvecklingsresa s\u00e5v\u00e4l f\u00f6r dig som f\u00f6r verksamheten.\n\n-Korta beslutsv\u00e4gar och lyh\u00f6rda chefer som l\u00f6ser problem.\n\n- Kompetenta kollegor med samarbetsvillighet.\n\n- Goda m\u00f6jligheter till fortbildning och egen utveckling.\n\n- Marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n.\n\nVid fr\u00e5gor, intresseanm\u00e4lan eller f\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten, v\u00e4nligen kontakta verksamhetschef Vasil Pema p\u00e5  EMAIL   Tel.nr  TELEPHONENO .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker.\n\nVi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Fr\u00f6sj\u00f6 V\u00e5rdcentral</strong> v\u00e4xer.</p><p>Nu s\u00f6ker vi en <strong>Specialist inom Allm\u00e4nmedicin</strong>.</p><p><br></p><p><strong>Om Fr\u00f6sj\u00f6 V\u00e5rdcentral</strong></p><p>Vi \u00e4r en v\u00e5rdcentral som ligger centralt i Gnesta, 2 min promenad fr\u00e5n pendelt\u00e5gstationen. Vi har funnits sedan Oktober 2019 och har idag mer \u00e4n 2000 listade personer. Hos oss jobbar 2 allm\u00e4nl\u00e4kare, som \u00e4r \u00e4ven del\u00e4gare till verksamheten, och t\u00e4cker en heltidstj\u00e4nst. Flera underl\u00e4kare finns hos oss i nul\u00e4get.</p><p>Vi str\u00e4var efter bra arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r alla medarbetare, som total r\u00e4knas till 15 personer. Vi har god ekonomi och \u00e4r engagerade i v\u00e5rt uppdrag. V\u00e5ra patienter f\u00e5r v\u00e5rd i tid och upplever god relation till alla v\u00e5ra medarbetare. Hos oss, tar vi hand om varandra och har roligt p\u00e5 jobbet. Vi \u00e4r \u00f6vertygade att, om v\u00e5ra medarbetare trivs p\u00e5 jobbet, f\u00e5r v\u00e5ra patienter per definition en b\u00e4ttre v\u00e5rd.</p><p>Vi f\u00f6ljer <strong>SFAMs rekommendationer</strong> och du f\u00e5r en egen lista p\u00e5 max 1500 personer, r\u00e4knat p\u00e5 en heltidstj\u00e4nst. ( Vid anst\u00e4llningsstart f\u00e5r du en lista p\u00e5 BARA 800 listade till en b\u00f6rjan).</p><p>Du kommer att arbeta i v\u00e5ra ljusa, fina lokaler mitt i centrum, med ett g\u00e4ng h\u00e4rliga kollegor d\u00e4r alla personalkategorier samarbetar.</p><p><br></p><p><strong>Vem \u00e4r du?</strong></p><p>- Du \u00e4r specialist i allm\u00e4nmedicin. - Du har jobbat i n\u00e5gra \u00e5r i specialiteten, \u00e4r trygg i yrkesrollen, van att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du uppskattar att arbeta i team. \u2013 Du \u00e4r flexibel, engagerad i ditt yrke och i patienterna. - Du v\u00e4rnar om god v\u00e5rdkvalitet och patients\u00e4kerhet, och med det f\u00f6rst\u00e5s om god service och gott bem\u00f6tande av s\u00e5v\u00e4l patienter som medarbetare. - Du har l\u00e4tt f\u00f6r implementering av nya rutiner och en god datorvana. - Du \u00e4r strukturerad och uttrycker dig mycket v\u00e4l p\u00e5 svenska b\u00e5de i tal och skrift. -Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r tydlig i din kommunikation.</p><p>Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personligt l\u00e4mplighet.</p><p><br></p><p><strong>Anst\u00e4llningsvillkor</strong></p><p>-Tillsvidareanst\u00e4llning eller provanst\u00e4llning p\u00e5 heltid/deltid enligt \u00f6verenskommelse.</p><p>-Arbetstid dagtid, vardagar.</p><p>-Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.</p><p>-Vi har Kollektivavtal.</p><p>-\u00c4ven andra former av samarbete \u00e4r v\u00e4lkomna: s\u00e5som <strong>m\u00f6jlighet till fakturering</strong> fr\u00e5n eget f\u00f6retag, <strong>timanst\u00e4llning</strong> etc.</p><p><br></p><p>Vi erbjuder:</p><p>- En unik m\u00f6jlighet att vara med och utveckla en ny v\u00e5rdcentral med nya arbetss\u00e4tt, d\u00e4r fokus p\u00e5 arbetsmilj\u00f6n \u00e4r ett prioritet.</p><p>- En sp\u00e4nnande och dynamisk arbetsplats. Trevliga arbetsplatsfester och varm umg\u00e4nge utlovas.</p><p>- Nya och fr\u00e4scha lokaler i Centrala Gnesta med natursk\u00f6na lunchpromenader runt h\u00f6rnet.</p><p>- En utvecklingsresa s\u00e5v\u00e4l f\u00f6r dig som f\u00f6r verksamheten.</p><p>-Korta beslutsv\u00e4gar och lyh\u00f6rda chefer som l\u00f6ser problem.</p><p>- Kompetenta kollegor med samarbetsvillighet.</p><p>- Goda m\u00f6jligheter till fortbildning och egen utveckling.</p><p>- Marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n.</p><p><br></p><p>Vid fr\u00e5gor, intresseanm\u00e4lan eller f\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten, v\u00e4nligen kontakta verksamhetschef Vasil Pema p\u00e5 <strong> EMAIL </strong>  Tel.nr  TELEPHONENO .</p><p>Urval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker.</p><p>Vi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>", "publiceringsdatum": "2020-12-18 11:09:25", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.frosjovardcentral.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592024987", "arbetsgivareId": "21745147", "arbetsgivareNamn": "Paean H\u00e4lsa AB", "arbetsplatsId": "87293495", "arbetsplatsNamn": "Paean H\u00e4lsa AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattAnnatSatt": "0158-592050", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Allm\u00e4nl\u00e4kare", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1608286165624, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16-18", "postnr": "64631", "postort": "Gnesta", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "os8Y_RUo_U3u", "namn": "Gnesta"}, "latitud": "59.0478995102783", "longitud": "17.3137819700912", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}