{"annonsId": 24433907, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0597-00099424", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terskor dag & kv\u00e4ll alt. natt sommaren 2021, Tran\u00e5s kommun", "annonstext": "Vill du ha ett arbete d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att anv\u00e4nda dina kompetenser inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd p\u00e5 ett omv\u00e4xlande s\u00e4tt och p\u00e5 olika platser i kommunen? V\u00e4lkommen till hemsjukv\u00e5rden i Tran\u00e5s kommun!\n\nInom hemsjukv\u00e5rden arbetar arbetsterapeuter, fysioterapeuter/sjukgymnaster, sjuksk\u00f6terskor och vaktm\u00e4stare/hj\u00e4lpmedelstekniker. Vi arbetar geografiskt i team och har ett n\u00e4ra samarbete tillsammans med ber\u00f6rda parter. Inom hemsjukv\u00e5rden utf\u00f6r vi insatser och ansvarar f\u00f6r patienter utifr\u00e5n HSL-lagen i ordin\u00e4rt och s\u00e4rskilt boende. Vikariatet str\u00e4cker sig \u00f6ver sommarens semesterperiod med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nARBETSUPPGIFTER\nSom sjuksk\u00f6terska i hemsjukv\u00e5rden f\u00e5r du ett sp\u00e4nnande och omv\u00e4xlande arbete. Tillsammans med samarbetspartners internt och externt kommer du att arbeta p\u00e5 ett personcentrerat arbetss\u00e4tt. Dina huvudsakliga arbetsguppgifter best\u00e5r av sedvanliga uppgifter som sjuksk\u00f6terska inom hemsjukv\u00e5rden s\u00e5 som l\u00e4kemedelshantering, v\u00e5rdplanering, medicinska kontroller men ocks\u00e5 prioritera \u00e4renden med olika behov av v\u00e5rd.\nArbetet \u00e4r varierande och du kommer f\u00e5 anv\u00e4nda dina kompetenser p\u00e5 olika arbetsplatser i kommunen. Du kommer att arbeta b\u00e5de individuellt och i team. \nArbetstiderna \u00e4r antingen dag/kv\u00e4ll/helg eller natt. Detta utifr\u00e5n \u00f6verenskommelse med dig som s\u00f6ker.\n\nDIN KOMPETENS\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska.\nVi ser att du \u00e4r en person som organiserar och prioriterar ditt arbete p\u00e5 effektivt s\u00e4tt, \u00e4r noggrann, arbetar bra med andra m\u00e4nniskor och \u00e4r engagerad i det personliga m\u00f6tet med patienten.\nDu kommer arbeta b\u00e5de i grupp och individuellt, vilket kr\u00e4ver att du \u00e4r samarbetsvillig men \u00e4ven sj\u00e4lvg\u00e5ende och ansvarstagande. Arbetsgivaren finner det meriterande om du har tidigare erfarenhet av yrket.\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \n\nANS\u00d6KAN \nRekryteringen sker l\u00f6pande. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nKONTAKT\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef,  EMAIL 40-688 37\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef,  EMAIL ,  TELEPHONENO Fackliga representanter n\u00e5s via Tran\u00e5s kommuns v\u00e4xel  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "Vill du ha ett arbete d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att anv\u00e4nda dina kompetenser inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd p\u00e5 ett omv\u00e4xlande s\u00e4tt och p\u00e5 olika platser i kommunen? V\u00e4lkommen till hemsjukv\u00e5rden i Tran\u00e5s kommun!\n\nInom hemsjukv\u00e5rden arbetar arbetsterapeuter, fysioterapeuter/sjukgymnaster, sjuksk\u00f6terskor och vaktm\u00e4stare/hj\u00e4lpmedelstekniker. Vi arbetar geografiskt i team och har ett n\u00e4ra samarbete tillsammans med ber\u00f6rda parter. Inom hemsjukv\u00e5rden utf\u00f6r vi insatser och ansvarar f\u00f6r patienter utifr\u00e5n HSL-lagen i ordin\u00e4rt och s\u00e4rskilt boende. Vikariatet str\u00e4cker sig \u00f6ver sommarens semesterperiod med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nARBETSUPPGIFTER\nSom sjuksk\u00f6terska i hemsjukv\u00e5rden f\u00e5r du ett sp\u00e4nnande och omv\u00e4xlande arbete. Tillsammans med samarbetspartners internt och externt kommer du att arbeta p\u00e5 ett personcentrerat arbetss\u00e4tt. Dina huvudsakliga arbetsguppgifter best\u00e5r av sedvanliga uppgifter som sjuksk\u00f6terska inom hemsjukv\u00e5rden s\u00e5 som l\u00e4kemedelshantering, v\u00e5rdplanering, medicinska kontroller men ocks\u00e5 prioritera \u00e4renden med olika behov av v\u00e5rd.\nArbetet \u00e4r varierande och du kommer f\u00e5 anv\u00e4nda dina kompetenser p\u00e5 olika\u00a0arbetsplatser i kommunen. Du kommer att arbeta b\u00e5de individuellt och i team.\u00a0\nArbetstiderna \u00e4r antingen dag/kv\u00e4ll/helg eller natt. Detta utifr\u00e5n \u00f6verenskommelse med dig som s\u00f6ker.\n\nDIN KOMPETENS\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska.\nVi ser att du \u00e4r en person som organiserar och prioriterar ditt arbete p\u00e5 effektivt s\u00e4tt, \u00e4r noggrann, arbetar bra med andra m\u00e4nniskor och \u00e4r engagerad i det personliga m\u00f6tet med patienten.\nDu kommer arbeta b\u00e5de i grupp och individuellt, vilket kr\u00e4ver att du \u00e4r samarbetsvillig men \u00e4ven sj\u00e4lvg\u00e5ende och ansvarstagande. Arbetsgivaren finner det meriterande om du har tidigare erfarenhet av yrket.\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\u00a0\n\nANS\u00d6KAN \nRekryteringen sker l\u00f6pande. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nKONTAKT\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef,  EMAIL 40-688 37\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef,  EMAIL ,  TELEPHONENO Fackliga representanter n\u00e5s via Tran\u00e5s kommuns v\u00e4xel  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2020-12-17 07:52:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120000597", "arbetsgivareId": "10819906", "arbetsgivareNamn": "Tran\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Tran\u00e5s kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1855&ProjectId=143881&DepartmentId=18962&MediaId=4616&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "143881", "yrkesroll": {"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Stadshusplan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshusplan 1", "postnr": "57382", "postort": "Tran\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stadshusplan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1608187967559, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Namm_SpC_RPG", "namn": "Tran\u00e5s"}, "latitud": "58.03552", "longitud": "14.975696", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}