{"annonsId": 24442113, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556058-9664-1027743-1", "annonsrubrik": "HR Manager- F\u00f6r\u00e4ldravikariat", "annonstext": "V\u00e5r HR-manager ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig och nu s\u00f6ker vi en vikarie. Du erbjuds att arbeta s\u00e5 v\u00e4l operativt som strategiskt med att driva HR-fr\u00e5gor i Sverige, Danmark och Norge. Teamet best\u00e5r av en HR Partner och en l\u00f6neansvarig i Sverige samt en HR Manager med placering Danmark.\n\nDina huvudsakliga uppgifter: I rollen som HR-manager kommer du bland annat ha arbetsuppgifter som att st\u00f6tta och ge professionellt hj\u00e4lp till chefer inom alla HR-relaterade omr\u00e5den. Vara delaktig i fackliga relationer mellan olika parter p\u00e5 arbetsplatsen. Du kommer \u00e4ven att ha n\u00e4ra samarbete med organisationens systerbolag samt huvudkontor. Arbetsuppgifter som att systematiskt rapportera och informera till v\u00e5rt huvudkontor och att lyfta personalfr\u00e5gor globalt i organisationen kommer ing\u00e5. Din roll \u00e4r bred och du kommer f\u00f6rvalta nuvarande processer samt utveckla nya i enlighet med f\u00f6retages aff\u00e4rsm\u00e5l.\n\n- F\u00f6rvalta, underh\u00e5lla och utveckla redan implementerade HR-processer\n- Medlem i ledningsgruppen\n- R\u00e5dgivning och st\u00f6d samt v\u00e4gleda chefer bland annat genom ett n\u00e4ra samarbete inom HR-relaterade fr\u00e5gor.\n- Rekrytering\n- Rehabilitering\n- Facklig f\u00f6rhandlingar\n\nDina erfarenheter\n\n- Generell och l\u00e5ngvarig erfarenhet av HR-arbete.\n- H\u00f6gskoleutbildning inom personal eller motsvarande\n- Arbetat med arbetsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor samt har f\u00f6rhandlingsvana\n- Goda kunskaper i svenska och engelska i tal och skrift\n- Goda datakunskaper inom Officepaketet\n- Erfarenhet av kollektivavtal, g\u00e4rna Teknikavtalet\n\nVem du \u00e4r\n\nVi s\u00f6ker dig som har tidigare erfarenhet av liknande HR roller. Du kommer att f\u00e5 arbeta i en internationell milj\u00f6 med m\u00e5nga kontaktytor, b\u00e5de internt och externt. HR avdelningen har ansvar f\u00f6r personal i alla nordiska l\u00e4nder men majoriteten av de anst\u00e4llda sitter i Sverige. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det meriterande om man har arbetat i en nordisk HR funktion men inget krav.\n\nI rollen som HR-manager kommer du att arbeta i en central roll med omv\u00e4xlande arbetsuppgifter i ett internationellt f\u00f6retag. F\u00f6r att trivas och kunna prestera i denna roll ser vi dig som har ett starkt eget driv, god struktur har f\u00f6rm\u00e5gan att driva ditt arbete fram\u00e5t p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och med h\u00f6g kvalit\u00e9. Du f\u00e5r inte vara r\u00e4dd att ta tag i det som beh\u00f6vs. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och att du brinner f\u00f6r att skapa goda relationer\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Tilltr\u00e4de april 2021 och ca ett \u00e5r fram\u00e5t", "annonstextFormaterad": "V\u00e5r HR-manager ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig och nu s\u00f6ker vi en vikarie. Du erbjuds att arbeta s\u00e5 v\u00e4l operativt som strategiskt med att driva HR-fr\u00e5gor i Sverige, Danmark och Norge. Teamet best\u00e5r av en HR Partner och en l\u00f6neansvarig i Sverige samt en HR Manager med placering Danmark.\n\nDina huvudsakliga uppgifter: I rollen som HR-manager kommer du bland annat ha arbetsuppgifter som att st\u00f6tta och ge professionellt hj\u00e4lp till chefer inom alla HR-relaterade omr\u00e5den. Vara delaktig i fackliga relationer mellan olika parter p\u00e5 arbetsplatsen. Du kommer \u00e4ven att ha n\u00e4ra samarbete med organisationens systerbolag samt huvudkontor. Arbetsuppgifter som att systematiskt rapportera och informera till v\u00e5rt huvudkontor och att lyfta personalfr\u00e5gor globalt i organisationen kommer ing\u00e5. Din roll \u00e4r bred och du kommer f\u00f6rvalta nuvarande processer samt utveckla nya i enlighet med f\u00f6retages aff\u00e4rsm\u00e5l.\n\n- F\u00f6rvalta, underh\u00e5lla och utveckla redan implementerade HR-processer\n- Medlem i ledningsgruppen\n- R\u00e5dgivning och st\u00f6d samt v\u00e4gleda chefer bland annat genom ett n\u00e4ra samarbete inom HR-relaterade fr\u00e5gor.\n- Rekrytering\n- Rehabilitering\n- Facklig f\u00f6rhandlingar\n\n\n\n\nDina erfarenheter\n\n- Generell och l\u00e5ngvarig erfarenhet av HR-arbete.\n- H\u00f6gskoleutbildning inom personal eller motsvarande\n- Arbetat med arbetsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor samt har f\u00f6rhandlingsvana\n- Goda kunskaper i svenska och engelska i tal och skrift\n- Goda datakunskaper inom Officepaketet\n- Erfarenhet av kollektivavtal, g\u00e4rna Teknikavtalet\n\n\n\n\nVem du \u00e4r\n\nVi s\u00f6ker dig som har tidigare erfarenhet av liknande HR roller. Du kommer att f\u00e5 arbeta i en internationell milj\u00f6 med m\u00e5nga kontaktytor, b\u00e5de internt och externt. HR avdelningen har ansvar f\u00f6r personal i alla nordiska l\u00e4nder men majoriteten av de anst\u00e4llda sitter i Sverige. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det meriterande om man har arbetat i en nordisk HR funktion men inget krav.\n\nI rollen som HR-manager kommer du att arbeta i en central roll med omv\u00e4xlande arbetsuppgifter i ett internationellt f\u00f6retag. F\u00f6r att trivas och kunna prestera i denna roll ser vi dig som har ett starkt eget driv, god struktur har f\u00f6rm\u00e5gan att driva ditt arbete fram\u00e5t p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och med h\u00f6g kvalit\u00e9. Du f\u00e5r inte vara r\u00e4dd att ta tag i det som beh\u00f6vs. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och att du brinner f\u00f6r att skapa goda relationer\n\n\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Tilltr\u00e4de april 2021 och ca ett \u00e5r fram\u00e5t", "publiceringsdatum": "2020-12-21 10:40:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.wabtec.com", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nF\u00f6r\u00e4ldravik 1 \u00e5r", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5560589664", "arbetsgivareId": "20245807", "arbetsgivareNamn": "Faiveley Transport Nordic AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Faiveley Transport Nordic", "ansokningssattWebbadress": "https://faiveleytransport.teamtailor.com/jobs/1027743-hr-manager-foraldravikariat?promotion=196776-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "y22E_Nz6_5VU", "namn": "Personalchef/HR-chef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "y22E_Nz6_5VU", "namn": "Personalchef/HR-chef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Andra tv\u00e4rgatan 41, Landskrona", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Andra tv\u00e4rgatan 41", "postnr": "26135", "postort": "Landskrona", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Andra tv\u00e4rgatan 41, Landskrona", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1608543617707, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Yt5s_Vf9_rds", "namn": "Landskrona"}, "latitud": "55.870346", "longitud": "12.83008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}