{"annonsId": 24443049, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6618458431426136521", "annonsrubrik": "Sem vik Undersk\u00f6terska R\u00f6ntgen Ludvika", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nInf\u00f6r sommar 2021 beh\u00f6ver vi p\u00e5 R\u00f6ntgen Ludvika st\u00e4rka upp v\u00e5r verksamhet med undersk\u00f6terska. R\u00f6ntgen Ludvika verksamhet med akuta- och tidsbokade unders\u00f6kningar och \u00e4r en del av Bild och funktionsmedicin Dalarna.\n\nVi \u00e4r drygt 7 medarbetare som best\u00e5r av undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor, l\u00e4kare, sekreterare.\n\nSom undersk\u00f6terska jobbar du p\u00e5 v\u00e5ra sektioner\n- datortomografi\n- skelett lungr\u00f6ntgen\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker en undersk\u00f6terska som har examen fr\u00e5n V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller motsvarande. Det \u00e4r meriterande om du har programf\u00f6rdjupning i Akutsjukv\u00e5rd och Medicin, erfarenhet inom akut sjukhusv\u00e5rd och eller r\u00f6ntgen. Viktigt att du \u00e4r flexibel och l\u00e4tt f\u00f6r samarbete d\u00e5 vi arbetar i team med v\u00e4xlande arbetstempo och arbetsuppgifter. \n\nAnst\u00e4llningens omfattning: Heltid, dagtid\n\nRing g\u00e4rna f\u00f6r att f\u00e5 en inblick i vad vi g\u00f6r!\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att sommarrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nInf\u00f6r sommar 2021 beh\u00f6ver vi p\u00e5 R\u00f6ntgen Ludvika st\u00e4rka upp v\u00e5r verksamhet med undersk\u00f6terska. R\u00f6ntgen Ludvika verksamhet med akuta- och tidsbokade unders\u00f6kningar och \u00e4r en del av Bild och funktionsmedicin Dalarna.\n\nVi \u00e4r drygt 7 medarbetare som best\u00e5r av undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor, l\u00e4kare, sekreterare.\n\nSom undersk\u00f6terska jobbar du p\u00e5 v\u00e5ra sektioner\n- datortomografi\n- skelett lungr\u00f6ntgen\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker en undersk\u00f6terska som har examen fr\u00e5n V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller motsvarande. Det \u00e4r meriterande om du har programf\u00f6rdjupning i Akutsjukv\u00e5rd och Medicin, erfarenhet inom akut sjukhusv\u00e5rd och eller r\u00f6ntgen. Viktigt att du \u00e4r flexibel och l\u00e4tt f\u00f6r samarbete d\u00e5 vi arbetar i team med v\u00e4xlande arbetstempo och arbetsuppgifter. \n\nAnst\u00e4llningens omfattning: Heltid, dagtid\n\nRing g\u00e4rna f\u00f6r att f\u00e5 en inblick i vad vi g\u00f6r!\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att sommarrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2020-12-21 13:20:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid.\r\nSemestervikariat fr om 2021-06-01", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6618457041416122399", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2020:1165", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1608553207552, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ny2b_2bo_7EL", "namn": "Ludvika"}, "latitud": "60.15236", "longitud": "15.191639", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}