{"annonsId": 24458332, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska", "annonstext": "Baggensfj\u00e4rdens hemtj\u00e4nst s\u00f6ker nu hel- och deltidspersonal till v\u00e5rt team. Baggensfj\u00e4rdens hemtj\u00e4nst \u00e4r verksamma i Nacka kommun. V\u00e5rt kontor ligger i Saltsj\u00f6baden, d\u00e4rifr\u00e5n utg\u00e5r vi varje morgon. \n\nArbetsuppgifterna best\u00e5r i att vara v\u00e5ra kunder behj\u00e4lpliga med f\u00f6rekommande sysslor i hemmet, och n\u00e5gra utanf\u00f6r bostaden s\u00e5som promenader, handling, f\u00f6ljeslagning.\n\n Vi s\u00f6ker dig som har ett genuint intresse f\u00f6r omsorg och vill hj\u00e4lpa andra m\u00e4nniskor. V\u00e5rt arbete kr\u00e4ver samarbetsvilja, flexibilitet och eget ansvarstagande. \n\nDu ska vara utbildad undersk\u00f6terska och ha B-k\u00f6rkort. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av yrket. \n\nArbetstiderna varierar fr\u00e5n morgon, kv\u00e4ll och helger.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Baggensfj\u00e4rdens hemtj\u00e4nst s\u00f6ker nu hel- och deltidspersonal till v\u00e5rt team. Baggensfj\u00e4rdens hemtj\u00e4nst \u00e4r verksamma i Nacka kommun. V\u00e5rt kontor ligger i Saltsj\u00f6baden, d\u00e4rifr\u00e5n utg\u00e5r vi varje morgon. </p><p>Arbetsuppgifterna best\u00e5r i att vara v\u00e5ra kunder behj\u00e4lpliga med f\u00f6rekommande sysslor i hemmet, och n\u00e5gra utanf\u00f6r bostaden s\u00e5som promenader, handling, f\u00f6ljeslagning.</p><p> Vi s\u00f6ker dig som har ett genuint intresse f\u00f6r omsorg och vill hj\u00e4lpa andra m\u00e4nniskor. V\u00e5rt arbete kr\u00e4ver samarbetsvilja, flexibilitet och eget ansvarstagande. </p><p>Du ska vara utbildad undersk\u00f6terska och ha B-k\u00f6rkort. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av yrket. </p><p>Arbetstiderna varierar fr\u00e5n morgon, kv\u00e4ll och helger.</p><p><br></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.</p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-01-04 16:12:40", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "http://www.baggensfjardenshemtjanst.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567605034", "arbetsgivareId": "21022529", "arbetsgivareNamn": "Baggensfj\u00e4rdens Hemtj\u00e4nst AB", "arbetsplatsId": "85739943", "arbetsplatsNamn": "Baggensfj\u00e4rdens Hemtj\u00e4nst AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1609773160307, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Torggatan 4 1TR", "postnr": "13331", "postort": "Saltsj\u00f6baden", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aYA7_PpG_BqP", "namn": "Nacka"}, "latitud": "59.2840533809861", "longitud": "18.2678271282272", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}