{"annonsId": 24455408, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556550-4007-1033534-1", "annonsrubrik": "Jag s\u00f6ker manlig assistent till mitt team", "annonstext": "Vem jag \u00e4r? Jag \u00e4r en kille i 40-\u00e5rs \u00e5ldern som har MS i progressiv form. Jag sitter i rullstol och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med det mesta I min vardag. Jag bor med min fru och hund I Kungs\u00e4ngen. Jag \u00e4r uppvuxen p\u00e5 bondg\u00e5rd utanf\u00f6r S\u00e4vsj\u00f6 I Sm\u00e5land s\u00e5 jag \u00e4lskar skog och natur. Jag \u00e4r en social person. Min vardag fyller jag bl.a med att vara ute p\u00e5 promenader, tr\u00e4ffa v\u00e4nner, tr\u00e4na, och vara med min familj. Likas\u00e5 \u00e4r lugn o ro viktigt f\u00f6r mig och en go film d\u00e5 och d\u00e5 ligger ocks\u00e5 i mitt intresse.\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4lskar att vara i naturen och uppskattar det lugn som finns i skog och mark.\n\nVem \u00e4r du? Du \u00e4r en man som \u00e4r lugn och trygg i dig sj\u00e4lv. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r mina behov och kan vara social men \u00e4ven g\u00e5 undan till assistentrummet n\u00e4r jag \u00f6nskar det. Du b\u00f6r ha god fysik d\u00e5 det ibland f\u00f6rekommer en del fysiskt kr\u00e4vande arbetsmoment.\n\nArbetstiden \u00e4r schemalagd och f\u00f6rdelad p\u00e5 ca 2 dagpass och 1 nattpass/vecka.\n\nJag spenderar mycket tid p\u00e5 v\u00e5rt landst\u00e4lle  i Sm\u00e5land under v\u00e5r och sommar. N\u00e4r jag \u00e5ker till v\u00e5rt dit \u00e4r det en f\u00f6rdel om du  f\u00f6ljer  med och arbetar mer sammanh\u00e4ngande n\u00e5gra dagar. D\u00e4r har du tillg\u00e5ng till eget boende och har m\u00f6jlighet att spendera tid i naturen, fiska eller promenera n\u00e4r du inte arbetar.\n\nDu b\u00f6r kunna vara flexibel och hoppa in och ta pass vid annan assistents sjukdom.\n\nKrav: k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.  Du b\u00f6r vara r\u00f6kfri och snusfri.\n\nNordstr\u00f6m assistans har Kollektivavtal och erbjuder friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning.\n\nL\u00e5ter det intressant? Skicka d\u00e5 in din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan s\u00e5 snart du kan!\n\nVi p\u00e5 Nordstr\u00f6m Assistans \u00e4r \u00f6vertygade att med r\u00e4tt hj\u00e4lp och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan man n\u00e5 mer. Vi vill f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rb\u00e4ttra och skapa v\u00e4gen till en b\u00e4ttre tillvaro. Vi har funnits sedan 1998 och erbjuder idag personlig assistans i hela Sverige och utg\u00e5r fr\u00e5n regionalkontoren i Stockholm, Malm\u00f6, J\u00f6nk\u00f6ping, V\u00e4stervik och G\u00e4llivare. V\u00e5r framg\u00e5ng vilar p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare och vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt team!\n\nErs\u00e4ttning utbetalas i form av timl\u00f6n. Om inget annat avtalas tillkommer 12% semesterers\u00e4ttning och OB-ers\u00e4ttning. Vi f\u00f6ljer kollektivavtal mellan Kommunal/V\u00e5rdf\u00f6retagarna.", "annonstextFormaterad": "Vem jag \u00e4r? Jag \u00e4r en kille i 40-\u00e5rs \u00e5ldern som har MS i progressiv form. Jag sitter i rullstol och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med det mesta I min vardag. Jag bor med min fru och hund I Kungs\u00e4ngen. Jag \u00e4r uppvuxen p\u00e5 bondg\u00e5rd utanf\u00f6r S\u00e4vsj\u00f6 I Sm\u00e5land s\u00e5 jag \u00e4lskar skog och natur. Jag \u00e4r en social person. Min vardag fyller jag bl.a med att vara ute p\u00e5 promenader, tr\u00e4ffa v\u00e4nner, tr\u00e4na, och vara med min familj. Likas\u00e5 \u00e4r lugn o ro viktigt f\u00f6r mig och en go film d\u00e5 och d\u00e5 ligger ocks\u00e5 i mitt intresse.\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4lskar att vara i naturen och uppskattar det lugn som finns i skog och mark.\n\nVem \u00e4r du? Du \u00e4r en man som \u00e4r lugn och trygg i dig sj\u00e4lv. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r mina behov och kan vara social men \u00e4ven g\u00e5 undan till assistentrummet n\u00e4r jag \u00f6nskar det. Du b\u00f6r ha god fysik d\u00e5 det ibland f\u00f6rekommer en del fysiskt kr\u00e4vande arbetsmoment.\n\nArbetstiden \u00e4r schemalagd och f\u00f6rdelad p\u00e5 ca 2 dagpass och 1 nattpass/vecka.\n\nJag spenderar mycket tid p\u00e5 v\u00e5rt landst\u00e4lle  i Sm\u00e5land under v\u00e5r och sommar. N\u00e4r jag \u00e5ker till v\u00e5rt dit \u00e4r det en f\u00f6rdel om du  f\u00f6ljer  med och arbetar mer sammanh\u00e4ngande n\u00e5gra dagar. D\u00e4r har du tillg\u00e5ng till eget boende och har m\u00f6jlighet att spendera tid i naturen, fiska eller promenera n\u00e4r du inte arbetar.\n\nDu b\u00f6r kunna vara flexibel och hoppa in och ta pass vid annan assistents sjukdom.\n\nKrav: k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.  Du b\u00f6r vara r\u00f6kfri och snusfri.\n\nNordstr\u00f6m assistans har Kollektivavtal och erbjuder friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning.\n\nL\u00e5ter det intressant? Skicka d\u00e5 in din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan s\u00e5 snart du kan!\n\n\n\nVi p\u00e5 Nordstr\u00f6m Assistans \u00e4r \u00f6vertygade att med r\u00e4tt hj\u00e4lp och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan man n\u00e5 mer. Vi vill f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rb\u00e4ttra och skapa v\u00e4gen till en b\u00e4ttre tillvaro. Vi har funnits sedan 1998 och erbjuder idag personlig assistans i hela Sverige och utg\u00e5r fr\u00e5n regionalkontoren i Stockholm, Malm\u00f6, J\u00f6nk\u00f6ping, V\u00e4stervik och G\u00e4llivare. V\u00e5r framg\u00e5ng vilar p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare och vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt team!\n\nErs\u00e4ttning utbetalas i form av timl\u00f6n. Om inget annat avtalas tillkommer 12% semesterers\u00e4ttning och OB-ers\u00e4ttning. Vi f\u00f6ljer kollektivavtal mellan Kommunal/V\u00e5rdf\u00f6retagarna.", "publiceringsdatum": "2020-12-30 13:25:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.nordstromassistans.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565504007", "arbetsgivareId": "10812289", "arbetsgivareNamn": "Nordstr\u00f6m Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nordstr\u00f6m Assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.nordstromassistans.se/jobs/1033534-jag-soker-manlig-assistent-till-mitt-team?promotion=198270-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Vendev\u00e4gen 85A, Danderyd", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vendev\u00e4gen 85A", "postnr": "18291", "postort": "Danderyd", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vendev\u00e4gen 85A, Danderyd", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1609331107156, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "w6yq_CGR_Fiv", "namn": "Upplands-Bro"}, "latitud": "59.50947", "longitud": "17.614412", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}