{"annonsId": 24456062, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-D173B86DE2B8464F8CE525C0FA9DC66C", "annonsrubrik": "Sk\u00f6tare till Psykiatri Sk\u00e5ne inf\u00f6r sommaren 2021", "annonstext": "Kom och jobba med oss! G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nNu v\u00e4lkomnar vi nya kollegor som vill jobba hos oss! Som medarbetare Region Sk\u00e5ne \u00e4r du med och bidrar till att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra m\u00e4nniskor i livets alla skeden. Vi erbjuder dig trygghet, m\u00e5nga karri\u00e4rv\u00e4gar och utvecklingsm\u00f6jligheter, b\u00e5de som person och i din profession. \nPsykiatri Sk\u00e5ne erbjuder ett samlat specialistpsykiatriskt v\u00e5rdutbud inom allm\u00e4npsykiatri, barn- och ungdomspsykiatri och r\u00e4ttspsykiatri inom Region Sk\u00e5ne. Vi finns p\u00e5 140 mottagningar och avdelningar \u00f6ver hela Sk\u00e5ne, och str\u00e4var efter att tillhandah\u00e5lla en likv\u00e4rdig psykiatri f\u00f6r alla medborgare i Sk\u00e5ne. Vi har en gedigen anknytning till Lunds universitet och andra l\u00e4ros\u00e4ten i regionen. Heldygnsv\u00e5rd bedrivs i Helsingborg, Malm\u00f6, Trelleborg, Lund, H\u00e4ssleholm och Kristianstad. \u00d6ppenv\u00e5rd bedrivs i m\u00e5nga fler orter i Sk\u00e5ne. \n\nH\u00e4r hittar du information om Psykiatri Sk\u00e5ne: vard.skane.se/psykiatri-skane/. \u00c4r du nyfiken p\u00e5 vad dina blivande kollegor tycker om sin arbetsplats tipsar vi om att kika under jobba hos oss p\u00e5 hemsidan, facebook.com/jobbairegionskane eller instagram.com/psykiatriskane\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom psykiatrin erbjuds du ett sp\u00e4nnande och intressant arbete med m\u00f6jlighet till kunskapsutveckling inom omr\u00e5dets samtliga omr\u00e5den. Som sk\u00f6tare hos oss f\u00e5r du ett omv\u00e4xlande och sp\u00e4nnande arbete med trevliga och kompetenta kollegor som hj\u00e4lper dig i att komma in i arbetet p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. I ditt arbete ing\u00e5r vanligt f\u00f6rekommande sk\u00f6taruppgifter, bland annat som ansvarig f\u00f6r dagliga rutiner, st\u00f6dsamtal, gruppverksamheter samt dokumentation i Melior. \n\nP\u00e5 skane.se/rekryteringsstatus kan du se hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna och i vilket skede rekryteringen \u00e4r. I denna annons anv\u00e4nder vi ett centralt ans\u00f6kningsformul\u00e4r f\u00f6r hela Region Sk\u00e5ne och annonsen har d\u00e4rf\u00f6r har publicerats f\u00f6r flera orter. F\u00f6r att se antalet s\u00f6kande beh\u00f6ver du d\u00e5 titta p\u00e5 huvudannonsen. Den hittar du genom att titta p\u00e5 referensnumret som syns i annonsrubriken f\u00f6r ans\u00f6kningsformul\u00e4ret. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en godk\u00e4nd sk\u00f6tarutbildning p\u00e5 gymnasieniv\u00e5 eller har avslutat minst termin fyra p\u00e5 en sjuksk\u00f6terskeutbildning, eller minst termin sex som medicinstuderande. Du har spr\u00e5kkunskaper i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 B2 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du s\u00e4tter patientens b\u00e4sta i fokus och att du trivs i en varierad vardag. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter att du b\u00e5de kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta egna initiativ, och att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. I enlighet med v\u00e5ra v\u00e4rderingar arbetar vi f\u00f6r m\u00e5ngfald, j\u00e4mst\u00e4lldhet och en god arbetsmilj\u00f6.\n\nI denna rekrytering till\u00e4mpas l\u00f6pande urval fram till sista ans\u00f6kningsdag. Varmt v\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan redan idag, vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig!\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta arbetsgivare. Vi arbetar f\u00f6r att g\u00f6ra Sk\u00e5ne till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Hos oss samlas \u00f6ver 100 yrkesgrupper som tillsammans ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. Vi styrs av regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. M\u00e5ngfald, j\u00e4mst\u00e4lldhet och en god arbetsmilj\u00f6 anser vi ska vara sj\u00e4lvklart p\u00e5 v\u00e5ra arbetsplatser. V\u00e4lkommen att bli v\u00e5r kollega! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 skane.se. \n\nUtdrag ur belastnings- och misstankeregister kommer att g\u00f6ras innan eventuell anst\u00e4llning i verksamheter med barn och ungdomar samt psykiatrisk verksamhet. \nL\u00f6pande urval till\u00e4mpas i denna rekrytering. Varmt v\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan redan idag, vi ser fram emot att f\u00e5 l\u00e4ra k\u00e4nna dig! \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: \nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Kom och jobba med oss! G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nNu v\u00e4lkomnar vi nya kollegor som vill jobba hos oss! Som medarbetare Region Sk\u00e5ne \u00e4r du med och bidrar till att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra m\u00e4nniskor i livets alla skeden. Vi erbjuder dig trygghet, m\u00e5nga karri\u00e4rv\u00e4gar och utvecklingsm\u00f6jligheter, b\u00e5de som person och i din profession. \nPsykiatri Sk\u00e5ne erbjuder ett samlat specialistpsykiatriskt v\u00e5rdutbud inom allm\u00e4npsykiatri, barn- och ungdomspsykiatri och r\u00e4ttspsykiatri inom Region Sk\u00e5ne. Vi finns p\u00e5 140 mottagningar och avdelningar \u00f6ver hela Sk\u00e5ne, och str\u00e4var efter att tillhandah\u00e5lla en likv\u00e4rdig psykiatri f\u00f6r alla medborgare i Sk\u00e5ne. Vi har en gedigen anknytning till Lunds universitet och andra l\u00e4ros\u00e4ten i regionen. Heldygnsv\u00e5rd bedrivs i Helsingborg, Malm\u00f6, Trelleborg, Lund, H\u00e4ssleholm och Kristianstad. \u00d6ppenv\u00e5rd bedrivs i m\u00e5nga fler orter i Sk\u00e5ne. \n\nH\u00e4r hittar du information om Psykiatri Sk\u00e5ne: vard.skane.se/psykiatri-skane/. \u00c4r du nyfiken p\u00e5 vad dina blivande kollegor tycker om sin arbetsplats tipsar vi om att kika under jobba hos oss p\u00e5 hemsidan, facebook.com/jobbairegionskane eller instagram.com/psykiatriskane\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom psykiatrin erbjuds du ett sp\u00e4nnande och intressant arbete med m\u00f6jlighet till kunskapsutveckling inom omr\u00e5dets samtliga omr\u00e5den. Som sk\u00f6tare hos oss f\u00e5r du ett omv\u00e4xlande och sp\u00e4nnande arbete med trevliga och kompetenta kollegor som hj\u00e4lper dig i att komma in i arbetet p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. I ditt arbete ing\u00e5r vanligt f\u00f6rekommande sk\u00f6taruppgifter, bland annat som ansvarig f\u00f6r dagliga rutiner, st\u00f6dsamtal, gruppverksamheter samt dokumentation i Melior. \n\nP\u00e5 skane.se/rekryteringsstatus kan du se hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna och i vilket skede rekryteringen \u00e4r. I denna annons anv\u00e4nder vi ett centralt ans\u00f6kningsformul\u00e4r f\u00f6r hela Region Sk\u00e5ne och annonsen har d\u00e4rf\u00f6r har publicerats f\u00f6r flera orter. F\u00f6r att se antalet s\u00f6kande beh\u00f6ver du d\u00e5 titta p\u00e5 huvudannonsen. Den hittar du genom att titta p\u00e5 referensnumret som syns i annonsrubriken f\u00f6r ans\u00f6kningsformul\u00e4ret. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en godk\u00e4nd sk\u00f6tarutbildning p\u00e5 gymnasieniv\u00e5 eller har avslutat minst termin fyra p\u00e5 en sjuksk\u00f6terskeutbildning, eller minst termin sex som medicinstuderande. Du har spr\u00e5kkunskaper i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 B2 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du s\u00e4tter patientens b\u00e4sta i fokus och att du trivs i en varierad vardag. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter att du b\u00e5de kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta egna initiativ, och att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. I enlighet med v\u00e5ra v\u00e4rderingar arbetar vi f\u00f6r m\u00e5ngfald, j\u00e4mst\u00e4lldhet och en god arbetsmilj\u00f6.\n\nI denna rekrytering till\u00e4mpas l\u00f6pande urval fram till sista ans\u00f6kningsdag. Varmt v\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan redan idag, vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig!\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta arbetsgivare. Vi arbetar f\u00f6r att g\u00f6ra Sk\u00e5ne till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Hos oss samlas \u00f6ver 100 yrkesgrupper som tillsammans ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. Vi styrs av regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. M\u00e5ngfald, j\u00e4mst\u00e4lldhet och en god arbetsmilj\u00f6 anser vi ska vara sj\u00e4lvklart p\u00e5 v\u00e5ra arbetsplatser. V\u00e4lkommen att bli v\u00e5r kollega! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 skane.se. \n\nUtdrag ur belastnings- och misstankeregister kommer att g\u00f6ras innan eventuell anst\u00e4llning i verksamheter med barn och ungdomar samt psykiatrisk verksamhet. \nL\u00f6pande urval till\u00e4mpas i denna rekrytering. Varmt v\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan redan idag, vi ser fram emot att f\u00e5 l\u00e4ra k\u00e4nna dig! \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: \nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-01-01 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Semestervikariat", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=0ab78167-db50-43fe-bd47-3aa5508426f8&publishCode=AMS&TK=883e050c-344f-4609-9e59-d7ef0acf52b5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A996696", "yrkesroll": {"varde": "JxX3_zHB_ycd", "namn": "Sk\u00f6tare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1609420507215, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "STvk_dra_M1X", "namn": "Trelleborg"}, "latitud": "55.376244", "longitud": "13.157423", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}