{"annonsId": 24457975, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0332-1163", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till \u00c4ldreomsorgen i Flens kommun", "annonstext": "V\u00e4lkommen till Flens kommun - S\u00f6rmlands hj\u00e4rta!\n\nSom medarbetare i Flens kommun \u00e4r du v\u00e5rt ansikte ut\u00e5t till kommunens inv\u00e5nare. Vi vill att du ska ha en bra arbetsplats d\u00e4r du trivs och k\u00e4nner dig motiverad till att g\u00f6ra ett fantastiskt jobb. Omv\u00e4rlden f\u00f6r\u00e4ndras och v\u00e5r organisation beh\u00f6ver dig som vill bidra med engagemang och en h\u00e4rlig energi.\n\nDet arbete vi g\u00f6r tillsammans varje dag, dygnet runt, \u00e5ret runt har sin utg\u00e5ngspunkt i v\u00e5r vision, v\u00e5r v\u00e4rdegrund och v\u00e5ra m\u00e5l. Vi tror att bilden av S\u00f6rmlands hj\u00e4rta skapas i varje m\u00f6te med inv\u00e5nare, f\u00f6retagare och bes\u00f6kare, genom professionellt och respektfullt bem\u00f6tande.\n\nVi s\u00f6ker nu sommarvikarier till v\u00e5ra arbetsplatser inom \u00e4ldreomsorgen S\u00c4BO och hemtj\u00e4nst. \n\nKvalifikationer\nUtifr\u00e5n bist\u00e5ndsbeslut och uppsatta m\u00e5l uppr\u00e4ttar vi genomf\u00f6randeplaner tillsammans med v\u00e5ra brukare, f\u00f6r att genom beviljade insatser ge st\u00f6d i det dagliga livet och st\u00f6tta till en meningsfull, trygg och aktiv vardag. Vi hj\u00e4lper till med alla vardagsuppgifter som exempelvis personlig hygien, matlagning och inhandling, g\u00e5 promenader, hush\u00e5llssysslor som st\u00e4d och tv\u00e4tt samt delta i fritidsaktiviteter. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven dokumentation samt att utf\u00f6ra egen- och hemsjukv\u00e5rd utifr\u00e5n delegation fr\u00e5n legitimerad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdspersonal.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen s\u00f6ker vi dig som \u00e4r undersk\u00f6terska, har en godk\u00e4nd eller p\u00e5g\u00e5ende utbildning fr\u00e5n Omv\u00e5rdnadsprogrammet eller har tidigare erfarenhet av liknande arbetsuppgifter. \n\nF\u00f6r arbetet kr\u00e4vs goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift. Du beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna anv\u00e4nda datorn som ett verktyg i ditt arbete. Du som s\u00f6ker m\u00e5ste ha fyllt 18 \u00e5r. K\u00f6rkort och k\u00f6rvana \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt men inget krav. Arbetet kan ibland vara tungt d\u00e5 det f\u00f6rekommer tunga f\u00f6rflyttningar och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det bra om du har god fysik.\n\nVi s\u00e4tter stort v\u00e4rde vid att du som person \u00e4r ansvarsfull och tycker om att ge god service. V\u00e5ra brukare har ett varierat behov av st\u00f6d och hj\u00e4lp och det \u00e4r viktigt att du \u00e4r \u00f6dmjuk och lyh\u00f6rd inf\u00f6r detta. Du ska ha god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa relationer d\u00e5 du i arbetet har m\u00e5nga kontaktytor med s\u00e5v\u00e4l kollegor, brukare, anh\u00f6riga och andra f\u00f6retr\u00e4dare. Personlig l\u00e4mplighet prioriteras.\n\n\u00c4r du den vi s\u00f6ker? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande under rekryteringsprocessen, och vissa tj\u00e4nster kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-03-31\n\nOmfattning/varaktighet\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, timavl\u00f6nad, varaktighet upp till 3 m\u00e5nader. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nKontaktpersoner\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef \n\n TELEPHONENO EMAIL \n\nFackliga kontaktpersoner\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till Flens kommun - S\u00f6rmlands hj\u00e4rta!\n\nSom medarbetare i Flens kommun \u00e4r du v\u00e5rt ansikte ut\u00e5t till kommunens inv\u00e5nare. Vi vill att du ska ha en bra arbetsplats d\u00e4r du trivs och k\u00e4nner dig motiverad till att g\u00f6ra ett fantastiskt jobb. Omv\u00e4rlden f\u00f6r\u00e4ndras och v\u00e5r organisation beh\u00f6ver dig som vill bidra med engagemang och en h\u00e4rlig energi.\n\nDet arbete vi g\u00f6r tillsammans varje dag, dygnet runt, \u00e5ret runt har sin utg\u00e5ngspunkt i v\u00e5r vision, v\u00e5r v\u00e4rdegrund och v\u00e5ra m\u00e5l. Vi tror att bilden av S\u00f6rmlands hj\u00e4rta skapas i varje m\u00f6te med inv\u00e5nare, f\u00f6retagare och bes\u00f6kare, genom professionellt och respektfullt bem\u00f6tande.\n\nVi s\u00f6ker nu sommarvikarier till v\u00e5ra arbetsplatser inom \u00e4ldreomsorgen S\u00c4BO och hemtj\u00e4nst.\u00a0\n\n\n\nKvalifikationer\nUtifr\u00e5n bist\u00e5ndsbeslut och uppsatta m\u00e5l uppr\u00e4ttar vi genomf\u00f6randeplaner tillsammans med v\u00e5ra brukare, f\u00f6r att genom beviljade insatser ge st\u00f6d i det dagliga livet och st\u00f6tta till en meningsfull, trygg och aktiv vardag. Vi hj\u00e4lper till med alla vardagsuppgifter som exempelvis personlig hygien, matlagning och inhandling, g\u00e5 promenader, hush\u00e5llssysslor som st\u00e4d och tv\u00e4tt samt delta i fritidsaktiviteter. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven dokumentation samt att utf\u00f6ra egen- och hemsjukv\u00e5rd utifr\u00e5n delegation fr\u00e5n legitimerad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdspersonal.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen s\u00f6ker vi dig som \u00e4r undersk\u00f6terska, har en godk\u00e4nd eller p\u00e5g\u00e5ende utbildning fr\u00e5n Omv\u00e5rdnadsprogrammet eller har tidigare erfarenhet av liknande arbetsuppgifter.\u00a0\n\nF\u00f6r arbetet kr\u00e4vs goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift. Du beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna anv\u00e4nda datorn som ett verktyg i ditt arbete. Du som s\u00f6ker m\u00e5ste ha fyllt 18 \u00e5r. K\u00f6rkort och k\u00f6rvana \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt men inget krav. Arbetet kan ibland vara tungt d\u00e5 det f\u00f6rekommer tunga f\u00f6rflyttningar och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det bra om du har god fysik.\n\nVi s\u00e4tter stort v\u00e4rde vid att du som person \u00e4r ansvarsfull och tycker om att ge god service. V\u00e5ra brukare har ett varierat behov av st\u00f6d och hj\u00e4lp och det \u00e4r viktigt att du \u00e4r \u00f6dmjuk och lyh\u00f6rd inf\u00f6r detta. Du ska ha god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa relationer d\u00e5 du i arbetet har m\u00e5nga kontaktytor med s\u00e5v\u00e4l kollegor, brukare, anh\u00f6riga och andra f\u00f6retr\u00e4dare. Personlig l\u00e4mplighet prioriteras.\n\n\u00c4r du den vi s\u00f6ker? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande under rekryteringsprocessen, och vissa tj\u00e4nster kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-03-31\n\n\n\nOmfattning/varaktighet\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, timavl\u00f6nad, varaktighet upp till 3 m\u00e5nader. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\n\n\nKontaktpersoner\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef\u00a0\n\n TELEPHONENO EMAIL \n\nFackliga kontaktpersoner\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-01-04 13:47:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "webbadress": "https://www.flen.se/sv/Om-Flens-kommun/Jobba-hos-oss/Lediga-jobb1/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000332", "arbetsgivareId": "10819890", "arbetsgivareNamn": "Flens kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Flens Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://flen.se/om-flen/jobba-hos-oss/?rmpage=job&rmjob=1163", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stadshuset Flens kommun\nSveav\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset Flens kommun\nSveav\u00e4gen 1", "postnr": "64281", "postort": "Flen", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stadshuset Flens kommun\nSveav\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1609764457855, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "P8yp_WT9_Bks", "namn": "Flen"}, "latitud": "59.057938", "longitud": "16.587912", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}