{"annonsId": 24452669, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "5.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0032-18809_21", "annonsrubrik": "Extra personal - Medicinska sekreterare till vaccination Covid-19", "annonstext": "Region S\u00f6rmland\r\n\r\nG\u00f6r en viktig insats! \n\nDet \u00e4r dags att b\u00f6rja vaccinera l\u00e4nets befolkning f\u00f6r Covid-19. Region S\u00f6rmland f\u00f6rbereder sig f\u00f6r att kunna erbjuda vaccinationerna s\u00e5 snart det \u00e4r m\u00f6jligt. Uppdraget kommer utf\u00f6ras p\u00e5 flera orter i regionen. N\u00e4r du skickar in din ans\u00f6kan f\u00e5r du i en fr\u00e5ga ange var du kan arbeta.\n\nDu \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan b\u00e5de om du redan arbetar inom Region S\u00f6rmland eller om du inte g\u00f6r det.\n\nDina arbetsuppgifter\nJust nu rekryterar vi f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r bemanning inf\u00f6r att genomf\u00f6ra vaccinationen enligt den nationella prioriteringsordningen och vi f\u00f6rst\u00e4rker v\u00e5r bemanning f\u00f6r att klara detta. Som medicinsk sekreterare blir dina arbetsuppgifter att arbeta med dokumentation i v\u00e5ra journalsystem samt med andra administrativa arbetsuppgifter knutna till vaccinationsarbetet. \n\nDin kompetens  \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad medicinsk sekreterare eller utbildad l\u00e4karsekreterare. Du ska ha god datavana. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av att arbeta inom h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rden och har kunskap att dokumentera i svevac och NCS Cross. Introduktionen kommer att anpassas efter vad du som s\u00f6kande beh\u00f6ver. D\u00e5 du arbetar i st\u00e4ndig dialog med patienter, anh\u00f6riga, kollegor och andra verksamheter \u00e4r det ett krav att du har mycket goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.\n\nAnst\u00e4llningsform \nAnst\u00e4llningsformer och omfattning baseras utifr\u00e5n uppdrag och behov (dagtid, kv\u00e4llar och helger).\nPrecisera i din ans\u00f6kan i vilken omfattning som du har m\u00f6jlighet att arbeta.\n\nAns\u00f6kan\nVi kommer att intervjua och anst\u00e4lla l\u00f6pande och d\u00e4rf\u00f6r \u00f6nskar vi din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nN\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan kommer du att f\u00e5 besvara ett antal fr\u00e5gor. F\u00f6r att rekryteringsprocessen ska kunna g\u00e5 s\u00e5 fort som m\u00f6jligt ber vi dig att g\u00f6ra en utf\u00f6rlig ans\u00f6kan med personligt brev, cv och intyg/betyg (g\u00e4ller inte dig som redan arbetar hos oss, du kan skriva en kortfattad ans\u00f6kan och beh\u00f6ver inte bifoga n\u00e5got).\n\nSe v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner (http://regionsormland.se/jobb-och-utbildning/vara-formaner/)\n\nF\u00f6lj oss g\u00e4rna p\u00e5 Facebook (http://facebook.com/regionsormlandJobbahososs/)\r\n\nVi har i vissa fall skyldighet att kontrollera om en person f\u00f6rekommer i misstanke- och eller belastningsregistret. Det kan ske p\u00e5 tv\u00e5 s\u00e4tt, endera beg\u00e4r regionen ut uppgiften sj\u00e4lv eller ocks\u00e5 uppmanas du att beg\u00e4ra ut utdrag f\u00f6r att kunna visa upp innan anst\u00e4llning. Vi beg\u00e4r i undantagsfall att du visar upp registerutdrag \u00e4ven vid tills\u00e4ttning av andra tj\u00e4nster \u00e4n de som avses ovan. Blir du aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer du att informeras om vad som g\u00e4ller f\u00f6r den tj\u00e4nst du s\u00f6kt.\n\nVi g\u00f6r aktiva val vid exponering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r direktkontakt av bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Region S\u00f6rmland\r\n\r\nG\u00f6r en viktig insats! \n\nDet \u00e4r dags att b\u00f6rja vaccinera l\u00e4nets befolkning f\u00f6r Covid-19. Region S\u00f6rmland f\u00f6rbereder sig f\u00f6r att kunna erbjuda vaccinationerna s\u00e5 snart det \u00e4r m\u00f6jligt. Uppdraget kommer utf\u00f6ras p\u00e5 flera orter i regionen. N\u00e4r du skickar in din ans\u00f6kan f\u00e5r du i en fr\u00e5ga ange var du kan arbeta.\n\nDu \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan b\u00e5de om du redan arbetar inom Region S\u00f6rmland eller om du inte g\u00f6r det.\n\nDina arbetsuppgifter\nJust nu rekryterar vi f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r bemanning inf\u00f6r att genomf\u00f6ra vaccinationen enligt den nationella prioriteringsordningen och vi f\u00f6rst\u00e4rker v\u00e5r bemanning f\u00f6r att klara detta. Som medicinsk sekreterare blir dina arbetsuppgifter att arbeta med dokumentation i v\u00e5ra journalsystem samt med andra administrativa arbetsuppgifter knutna till vaccinationsarbetet. \n\nDin kompetens  \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad medicinsk sekreterare eller utbildad l\u00e4karsekreterare. Du ska ha god datavana. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av att arbeta inom h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rden och har kunskap att dokumentera i svevac och NCS Cross. Introduktionen kommer att anpassas efter vad du som s\u00f6kande beh\u00f6ver. D\u00e5 du arbetar i st\u00e4ndig dialog med patienter, anh\u00f6riga, kollegor och andra verksamheter \u00e4r det ett krav att du har mycket goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.\n\nAnst\u00e4llningsform \nAnst\u00e4llningsformer och omfattning baseras utifr\u00e5n uppdrag och behov (dagtid, kv\u00e4llar och helger).\nPrecisera i din ans\u00f6kan i vilken omfattning som du har m\u00f6jlighet att arbeta.\n\nAns\u00f6kan\nVi kommer att intervjua och anst\u00e4lla l\u00f6pande och d\u00e4rf\u00f6r \u00f6nskar vi din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nN\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan kommer du att f\u00e5 besvara ett antal fr\u00e5gor. F\u00f6r att rekryteringsprocessen ska kunna g\u00e5 s\u00e5 fort som m\u00f6jligt ber vi dig att g\u00f6ra en utf\u00f6rlig ans\u00f6kan med personligt brev, cv och intyg/betyg (g\u00e4ller inte dig som redan arbetar hos oss, du kan skriva en kortfattad ans\u00f6kan och beh\u00f6ver inte bifoga n\u00e5got).\n\n\nSe v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner (http://regionsormland.se/jobb-och-utbildning/vara-formaner/)\n\nF\u00f6lj oss g\u00e4rna p\u00e5 Facebook (http://facebook.com/regionsormlandJobbahososs/)\r\n\nVi har i vissa fall skyldighet att kontrollera om en person f\u00f6rekommer i misstanke- och eller belastningsregistret. Det kan ske p\u00e5 tv\u00e5 s\u00e4tt, endera beg\u00e4r regionen ut uppgiften sj\u00e4lv eller ocks\u00e5 uppmanas du att beg\u00e4ra ut utdrag f\u00f6r att kunna visa upp innan anst\u00e4llning. Vi beg\u00e4r i undantagsfall att du visar upp registerutdrag \u00e4ven vid tills\u00e4ttning av andra tj\u00e4nster \u00e4n de som avses ovan. Blir du aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer du att informeras om vad som g\u00e4ller f\u00f6r den tj\u00e4nst du s\u00f6kt.\n\nVi g\u00f6r aktiva val vid exponering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r direktkontakt av bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2020-12-28 14:35:58", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tidsbegr\u00e4nsad, 0%, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse till enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000032", "arbetsgivareId": "10820079", "arbetsgivareNamn": "REGION S\u00d6RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region S\u00f6rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://sormland.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=18809&RefNo=RLSV-20-821&Source=[JobPositionSource]", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "RLSV-20-821", "yrkesroll": {"varde": "J5oq_tNd_6RU", "namn": "L\u00e4karsekreterare/V\u00e5rdadmin/Medicinsk sekreterare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Repslagaregatan 19", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Repslagaregatan 19", "postnr": "61188", "postort": "Nyk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Repslagaregatan 19", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614680073860, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "os8Y_RUo_U3u", "namn": "Gnesta"}, "latitud": "59.048347", "longitud": "17.307228", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}