{"annonsId": 24450978, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarvikarier som personlig assistent (hela Blekinge)", "annonstext": "Fixa Assistans AB \u00e4r ett familje\u00e4gt f\u00f6retag som startades \u00e5r 2001. I f\u00f6retaget finns en l\u00e5ng och bred erfarenhet av att leva med personlig assistans i hemmet vilket ger en unik m\u00f6jlighet fr\u00e5n v\u00e5r sida att f\u00f6rst\u00e5 den enskilde brukarens livssituation s\u00e5v\u00e4l som den personliga assistentens viktiga yrkesroll. Vi ser det lilla f\u00f6retaget som en f\u00f6rdel. N\u00e4rheten till v\u00e5ra brukare och assistenter ser vi som sj\u00e4lvklart och personligt. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter familjek\u00e4nslan i f\u00f6retaget och v\u00e4rnar om l\u00e5ngsiktiga relationer mellan assistent och brukare. F\u00f6r oss \u00e4r det ocks\u00e5 viktigt med en l\u00e5g personaloms\u00e4ttning och att skapa en trygg och s\u00e4ker vi-k\u00e4nsla mellan brukare och assistenter i varje team.\n\nInf\u00f6r sommaren 2021 s\u00f6ker vi allm\u00e4nt semestervikarier i hela Blekinge, d\u00e5 fr\u00e4mst veckorna 26-33 (kan p\u00e5 vissa tj\u00e4nster vara n\u00e5gon vecka b\u00e5de f\u00f6re och efter) Tj\u00e4nsterna \u00e4r schemalagda och varierar mellan 65-90 % och man ska kunna arbeta dag, kv\u00e4ll, helg och hos vissa \u00e4ven natt. \n\nFr\u00e4mst s\u00f6ker vi dig som har undersk\u00f6terskeutbildning eller p\u00e5g\u00e5ende undersk\u00f6terskeutbildning eller erfarenhet av arbete med funktionshinder. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personkemin samt personliga egenskaper s\u00e5 tveka inte att s\u00f6ka \u00e4ven om du inte har ovan n\u00e4mnda utbildning eller erfarenhet.  Du f\u00e5r inte ha n\u00e5gra fysiska problem eftersom arbetet kan inneb\u00e4ra hj\u00e4lp med f\u00f6rflyttningar. \n\nSom person m\u00e5ste du vara ansvarsfull, lyh\u00f6rd, flexibel, ha ett gott t\u00e5lamod samt kunna ta egna initiativ. Som personlig assistent m\u00e5ste du ha en bra f\u00f6rm\u00e5ga att avl\u00e4sa behov och \u00f6nskem\u00e5l. \n\nDu m\u00e5ste ha fyllt 18 \u00e5r f\u00f6r att f\u00e5 arbeta som personlig assistent.\n\nI din ans\u00f6kan vill vi att du beskriver dig sj\u00e4lv som person, vilka egenskaper och fritidsintressen du har samt skickar med cv och referenser.\n\nArbetets karakt\u00e4r kr\u00e4ver att du f\u00f6rst\u00e5r och talar svenska mycket bra. K\u00f6rkort \u00e4r oftast ett krav d\u00e5 m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder har egen bil som du ska k\u00f6ra.\n\nUrval och intervju kommer att ske l\u00f6pande, varf\u00f6r vi g\u00e4rna ser att du s\u00f6ker s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast 2021-03-31. \n\nI din ans\u00f6kan vill vi att du anger K100.kh.semvik. om du s\u00f6ker v\u00e4stra Blekinge eller K100.ka.semvik om du s\u00f6ker i \u00f6stra Blekinge.\n\nP g a r\u00e5dande omst\u00e4ndigheter kring Covid-19 s\u00e5 genomf\u00f6r vi just nu alla anst\u00e4llningsintervjuer digitalt.\n\nFixa Assistans har som policy att som en del i anst\u00e4llningsprocessen kontrollera nyanst\u00e4llda mot polisens belastningsregister. Fixa Assistans v\u00e4rnar sina kunders s\u00e4kerhet och trygghet och har som rutin att ta detta utdrag p\u00e5 samtliga personer som anst\u00e4lls i f\u00f6retaget. Detta inneb\u00e4r att vi vid en anst\u00e4llning kommer beg\u00e4ra ett registerutdrag fr\u00e5n dig innan du f\u00e5r b\u00f6rja arbeta. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress: http://www.polisen.se/sv/Service/Registerutdrag/Blanketten du ska v\u00e4lja heter LSS - utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionshinder (442.9), oavsett vilken tj\u00e4nst du s\u00f6kt hos oss. Polisens handl\u00e4ggningstid kan vara upp till tv\u00e5 veckor, best\u00e4ll d\u00e4rf\u00f6r ditt registerutdrag s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. #jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Fixa Assistans AB \u00e4r ett familje\u00e4gt f\u00f6retag som startades \u00e5r 2001. I f\u00f6retaget finns en l\u00e5ng och bred erfarenhet av att leva med personlig assistans i hemmet vilket ger en unik m\u00f6jlighet fr\u00e5n v\u00e5r sida att f\u00f6rst\u00e5 den enskilde brukarens livssituation s\u00e5v\u00e4l som den personliga assistentens viktiga yrkesroll. Vi ser det lilla f\u00f6retaget som en f\u00f6rdel. N\u00e4rheten till v\u00e5ra brukare och assistenter ser vi som sj\u00e4lvklart och personligt. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter familjek\u00e4nslan i f\u00f6retaget och v\u00e4rnar om l\u00e5ngsiktiga relationer mellan assistent och brukare. F\u00f6r oss \u00e4r det ocks\u00e5 viktigt med en l\u00e5g personaloms\u00e4ttning och att skapa en trygg och s\u00e4ker vi-k\u00e4nsla mellan brukare och assistenter i varje team.</p><p>Inf\u00f6r sommaren 2021 s\u00f6ker vi allm\u00e4nt semestervikarier i hela Blekinge, d\u00e5 fr\u00e4mst veckorna 26-33 (kan p\u00e5 vissa tj\u00e4nster vara n\u00e5gon vecka b\u00e5de f\u00f6re och efter) Tj\u00e4nsterna \u00e4r schemalagda och varierar mellan 65-90 % och man ska kunna arbeta dag, kv\u00e4ll, helg och hos vissa \u00e4ven natt. </p><p>Fr\u00e4mst s\u00f6ker vi dig som har undersk\u00f6terskeutbildning eller p\u00e5g\u00e5ende undersk\u00f6terskeutbildning eller erfarenhet av arbete med funktionshinder. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personkemin samt personliga egenskaper s\u00e5 tveka inte att s\u00f6ka \u00e4ven om du inte har ovan n\u00e4mnda utbildning eller erfarenhet.  Du f\u00e5r inte ha n\u00e5gra fysiska problem eftersom arbetet kan inneb\u00e4ra hj\u00e4lp med f\u00f6rflyttningar. </p><p>Som person m\u00e5ste du vara ansvarsfull, lyh\u00f6rd, flexibel, ha ett gott t\u00e5lamod samt kunna ta egna initiativ. Som personlig assistent m\u00e5ste du ha en bra f\u00f6rm\u00e5ga att avl\u00e4sa behov och \u00f6nskem\u00e5l. </p><p>Du m\u00e5ste ha fyllt 18 \u00e5r f\u00f6r att f\u00e5 arbeta som personlig assistent.</p><p>I din ans\u00f6kan vill vi att du beskriver dig sj\u00e4lv som person, vilka egenskaper och fritidsintressen du har samt skickar med cv och referenser.</p><p>Arbetets karakt\u00e4r kr\u00e4ver att du f\u00f6rst\u00e5r och talar svenska mycket bra. K\u00f6rkort \u00e4r oftast ett krav d\u00e5 m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder har egen bil som du ska k\u00f6ra.</p><p>Urval och intervju kommer att ske l\u00f6pande, varf\u00f6r vi g\u00e4rna ser att du s\u00f6ker s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast 2021-03-31. </p><p>I din ans\u00f6kan vill vi att du anger K100.kh.semvik. om du s\u00f6ker v\u00e4stra Blekinge eller K100.ka.semvik om du s\u00f6ker i \u00f6stra Blekinge.</p><p>P g a r\u00e5dande omst\u00e4ndigheter kring Covid-19 s\u00e5 genomf\u00f6r vi just nu alla anst\u00e4llningsintervjuer digitalt.</p><p>Fixa Assistans har som policy att som en del i anst\u00e4llningsprocessen kontrollera nyanst\u00e4llda mot polisens belastningsregister. Fixa Assistans v\u00e4rnar sina kunders s\u00e4kerhet och trygghet och har som rutin att ta detta utdrag p\u00e5 samtliga personer som anst\u00e4lls i f\u00f6retaget. Detta inneb\u00e4r att vi vid en anst\u00e4llning kommer beg\u00e4ra ett registerutdrag fr\u00e5n dig innan du f\u00e5r b\u00f6rja arbeta. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress: http://www.polisen.se/sv/Service/Registerutdrag/Blanketten du ska v\u00e4lja heter LSS - utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionshinder (442.9), oavsett vilken tj\u00e4nst du s\u00f6kt hos oss. Polisens handl\u00e4ggningstid kan vara upp till tv\u00e5 veckor, best\u00e4ll d\u00e4rf\u00f6r ditt registerutdrag s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. #jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2020-12-26 11:25:45", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.fixaassistans.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 65.0, "arbetstidOmfattningTill": 90.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566066212", "arbetsgivareId": "10815014", "arbetsgivareNamn": "Fixa Assistans AB", "arbetsplatsId": "20136942", "arbetsplatsNamn": "Fixa Assistans AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "K100.kh.semvik./K100.ka.semvik", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1608978345297, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "37435", "postort": "KARLSHAMN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "DQZd_uYs_oKb", "namn": "Blekinge l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HtGW_WgR_dpE", "namn": "Karlshamn"}, "latitud": "56.1668719583102", "longitud": "14.8651959424423", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}