{"annonsId": 24468901, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556462-4368-0ulruM4Ej", "annonsrubrik": "Klassl\u00e4rare \u00e5k 3 IES L\u00e4nna", "annonstext": "Internationella Engelska Skolan (IES) is a leading independent school group (\"friskola\") with academic results far above average and a diverse and energetic staff. Teaching is through both Swedish and English, with English the language of the corridors. IES is one of Sweden's largest school groups at \"Grundskolan\" with 39 schools and around 28,000 students across the country. IES has grown steadily and maintained quality since 1993.\n\nMore about the company and its schools can be found at www.engelska.se \n\n\r\n\r\nVill du jobba i en internationell milj\u00f6 med tydlig pedagogisk vision?  Vill du dela med dig av din kunskap? \u00c4r du entusiastisk och vill vara med och utveckla v\u00e5r skola i L\u00e4nna?\n\nIES L\u00e4nna \u00f6ppnade i Augusti 2018 med 410 elever i \u00e5rskurs 4-8. Vi har sedan dess gradvis ut\u00f6kat antal elever och personal och har just nu 570 elever i \u00e5rskurs 4-9. Till h\u00f6sten kommer vi att ut\u00f6ka med ytterligare 2 klasser i \u00e5k 3. P\u00e5 IES L\u00e4nna fokuserar vi p\u00e5 gemenskap och p\u00e5 en skolmilj\u00f6 uppbyggd p\u00e5 v\u00e5ra fyra grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar: respekt, \u00e4rlighet, h\u00e5rt arbete och trygghet. Alla p\u00e5 skolan-- elever, personal och f\u00f6r\u00e4ldrar--f\u00f6rv\u00e4ntas arbeta med dessa v\u00e4rderingar dagligen. \n\nVi s\u00f6ker nu 2 klassl\u00e4rare till \u00e5k 3 till h\u00f6sten 2021.\n\nVi s\u00f6ker dig som trivs att arbeta med barn i grundskolans yngre \u00e5lder i en utvecklande och internationell milj\u00f6. Du har en positiv elevsyn och du vill att varje elev ska lyckas. Som person \u00e4r du lugn och l\u00e4gger stor vikt vid att bygga goda relationer. Du har en v\u00e4l utvecklad samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och leder dig sj\u00e4lv i ditt uppdrag. Vi f\u00f6ljer den svenska l\u00e4roplanen LGR11. \n\nDu som s\u00f6ker har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5k 3.\n\n Intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt till  EMAIL . M\u00e4rk din ans\u00f6kan med \"klassl\u00e4rare \u00e5k 3\".", "annonstextFormaterad": "<p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Internationella Engelska Skolan (IES) is a leading independent school group (\"friskola\") with academic results far above average and a diverse and energetic staff. Teaching is through both Swedish and English, with English the language of the corridors. IES is one of Sweden's largest school groups at \"Grundskolan\" with 39 schools and around 28,000 students across the country. IES has grown steadily and maintained quality since 1993.</span></span></p><p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br></span></span></p><p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">More about the company and its schools can be found at </span></span><a href=\"http://www.engelska.se\"><span style=\"font-size: 14px;\">www.engelska.se</span></a><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> </span></span></p>\r\n\r\nVill du jobba i en internationell milj\u00f6 med tydlig pedagogisk vision?\u00a0 Vill du dela med dig av din kunskap? \u00c4r du entusiastisk och vill vara med och utveckla v\u00e5r skola i L\u00e4nna?\n\nIES L\u00e4nna \u00f6ppnade i Augusti 2018 med 410 elever i \u00e5rskurs 4-8. Vi har sedan dess gradvis ut\u00f6kat antal elever och personal och har just nu 570 elever i \u00e5rskurs 4-9. Till h\u00f6sten kommer vi att ut\u00f6ka med ytterligare 2 klasser i \u00e5k 3. P\u00e5 IES L\u00e4nna fokuserar vi p\u00e5 gemenskap och p\u00e5 en skolmilj\u00f6 uppbyggd p\u00e5 v\u00e5ra fyra grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar: respekt, \u00e4rlighet, h\u00e5rt arbete och trygghet. Alla p\u00e5 skolan-- elever, personal och f\u00f6r\u00e4ldrar--f\u00f6rv\u00e4ntas arbeta med dessa v\u00e4rderingar dagligen.\u00a0\n\nVi s\u00f6ker nu 2 klassl\u00e4rare till \u00e5k 3 till h\u00f6sten 2021.\n\nVi s\u00f6ker dig som trivs att arbeta med barn i grundskolans yngre \u00e5lder i en utvecklande och internationell milj\u00f6. Du har en positiv elevsyn och du vill att varje elev ska lyckas. Som person \u00e4r du lugn och l\u00e4gger stor vikt vid att bygga goda relationer. Du har en v\u00e4l utvecklad samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och leder dig sj\u00e4lv i ditt uppdrag. Vi f\u00f6ljer den svenska l\u00e4roplanen LGR11.\u00a0\n\nDu som s\u00f6ker har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5k 3.\n\n Intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt till  EMAIL . M\u00e4rk din ans\u00f6kan med \"klassl\u00e4rare \u00e5k 3\".", "publiceringsdatum": "2021-01-11 16:16:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://lanna.engelska.se", "villkorsbeskrivning": "Full time\r\nPermanent with probation", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fixed salary", "organisationsnummer": "5564624368", "arbetsgivareId": "20282944", "arbetsgivareNamn": "Internationella Engelska Skolan i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Internationella Engelska Skolan L\u00e4nna", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "https://apply.engelska.se/vacancy/ACwaRy6aLjswkk7XH", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Lunnarev\u00e4gen 1, 14251 Skog\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Lunnarev\u00e4gen 1", "postnr": "14251", "postort": "0126", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lunnarev\u00e4gen 1, 14251 Skog\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610378197622, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g1Gc_aXK_EKu", "namn": "Huddinge"}, "latitud": "59.23633", "longitud": "17.982157", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}