{"annonsId": 24464433, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556535-5400-1038171-1", "annonsrubrik": "Sommarvikarier undersk\u00f6terskor/v\u00e5rdbitr\u00e4den till Berghedens \u00e4ldreboende ...", "annonstext": "F\u00f6renade Care AB \u00e4r moderbolag f\u00f6r v\u00e5rd och omsorgsverksamheten. F\u00f6renade Care \u00e4gs av Forenede A/S. Koncernen \u00e4r familje\u00e4gd med ca 8000 anst\u00e4llda. F\u00f6renade Care driver v\u00e5rdverksamheter i hela Sverige. Huvudkontor i Malm\u00f6 samt regionkontor i Stockholm och Uppsala.\n\nAdium Omsorg AB, en del av F\u00f6renade Care AB, driver Berghedens \u00e4ldreboende och hemtj\u00e4nst i natursk\u00f6na \u00c4ppelbo, en mil norr om Vansbro. De som bor hos oss trivs och uppskattar lugnet och naturen som finns runt knuten.\nI v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r s\u00e4rskilt boende 16 platser med m\u00f6jlighet till parboende, drift av hemtj\u00e4nst dygnet runt f\u00f6r kommundelen \u00c4ppelbo samt en \u00f6ppen dagverksamhet.\nVi s\u00f6ker nu undersk\u00f6terskor och v\u00e5rdbitr\u00e4den som har ett genuint intresse f\u00f6r god \u00e4ldreomsorg.\nAdium omsorg AB, en del av F\u00f6renade Care AB v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r b\u00e5de kunder, n\u00e4rst\u00e5ende, personal och uppdragsgivare. Vi erbjuder interna utbildningar och engagerade medarbetare som alla arbetar efter v\u00e5rt motto: L-E-V-A (Lyh\u00f6rdhet, Engagemang, Vilja, Ansvar). Verksamheten k\u00e4nnetecknas av att vi fokuserar p\u00e5 de boendes v\u00e4lbefinnande och trivsel. V\u00e4rdighet och respekt f\u00f6r individen \u00e4r sj\u00e4lvklarheter hos oss.\nVi efterstr\u00e4var en god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r delaktighet och inflytande f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet. Tillsammans skapar vi en verksamhet d\u00e4r man trivs och k\u00e4nner sig stolt \u00f6ver den v\u00e5rd- och omsorg som vi tillhandah\u00e5ller. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att rekrytera de b\u00e4sta medarbetarna och ge m\u00f6jlighet till utveckling och inspiration i arbetet.\n\nKvalifikationer\nOmv\u00e5rdnadsprogrammet eller motsvarande \u00e4r ett \u00f6nskem\u00e5l men inget krav. Tidigare erfarenhet av \u00e4ldrev\u00e5rd \u00e4r meriterande. Vi s\u00f6ker dig som tycker om att arbeta med \u00e4ldre m\u00e4nniskor, \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r andras behov, har ett gott bem\u00f6tande och bra samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Som person har du l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya situationer, \u00e4r flexibel, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och ser positivt p\u00e5 nya utmaningar. Andra v\u00e4rdefulla egenskaper \u00e4r ansvarsk\u00e4nsla, engagemang och noggrannhet. Du ger v\u00e5ra v\u00e5rdtagare och deras anh\u00f6riga ett varmt bem\u00f6tande och arbetar efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund. Du \u00e4r en god representant f\u00f6r v\u00e5r verksamhet. Vi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet!\nF\u00f6r nattarbete och arbete i hemtj\u00e4nst kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.\n\nArbetsuppgifter\nV\u00e5rd och- omsorgsarbete d\u00e4r v\u00e5rdtagarens vilja och behov alltid st\u00e5r i centrum. Du kommer att ansvara f\u00f6r att tillsammans med \u00f6vrig personal planera och utf\u00f6ra omv\u00e5rdnadsarbete med kvalitet i fokus. Vi arbetar med kontaktmannaskap d\u00e4r den v\u00e5rd vi ger alltid utg\u00e5r fr\u00e5n varje enskild individs behov. Det \u00e4r viktigt att du alltid bem\u00f6ter v\u00e5ra v\u00e5rdtagare och deras anh\u00f6riga p\u00e5 ett varmt och hj\u00e4rtligt s\u00e4tt. I arbetet ing\u00e5r dokumentation vilket inneb\u00e4r att du m\u00e5ste kunna uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och i skrift. Det \u00e4r en f\u00f6rdel ifall du har datakunskap sedan tidigare.\n\nArbetstid/Varaktighet\nSommarvikariat under perioden juni-augusti 2021.\n\nTilltr\u00e4de\nEnligt \u00f6verenskommelse.\n\nL\u00f6n\nTiml\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. Kollektivavtal finns.\n\nKontaktperson\nFIRSTNAME LASTNAME, verksamhetschef\nTel:  TELEPHONENO E-post:  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din skriftliga ans\u00f6kan inneh\u00e5llande personligt brev och CV.\n\nSista ans\u00f6kningsdag\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-04-30.\nIntervjuer och tills\u00e4ttande kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "F\u00f6renade Care AB \u00e4r moderbolag f\u00f6r v\u00e5rd och omsorgsverksamheten. F\u00f6renade Care \u00e4gs av Forenede A/S. Koncernen \u00e4r familje\u00e4gd med ca 8000 anst\u00e4llda. F\u00f6renade Care driver v\u00e5rdverksamheter i hela Sverige. Huvudkontor i Malm\u00f6 samt regionkontor i Stockholm och Uppsala.\n\nAdium Omsorg AB, en del av F\u00f6renade Care AB, driver Berghedens \u00e4ldreboende och hemtj\u00e4nst i natursk\u00f6na \u00c4ppelbo, en mil norr om Vansbro. De som bor hos oss trivs och uppskattar lugnet och naturen som finns runt knuten.\nI v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r s\u00e4rskilt boende 16 platser med m\u00f6jlighet till parboende, drift av hemtj\u00e4nst dygnet runt f\u00f6r kommundelen \u00c4ppelbo samt en \u00f6ppen dagverksamhet.\nVi s\u00f6ker nu undersk\u00f6terskor och v\u00e5rdbitr\u00e4den som har ett genuint intresse f\u00f6r god \u00e4ldreomsorg.\nAdium omsorg AB, en del av F\u00f6renade Care AB v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r b\u00e5de kunder, n\u00e4rst\u00e5ende, personal och uppdragsgivare. Vi erbjuder interna utbildningar och engagerade medarbetare som alla arbetar efter v\u00e5rt motto: L-E-V-A (Lyh\u00f6rdhet, Engagemang, Vilja, Ansvar). Verksamheten k\u00e4nnetecknas av att vi fokuserar p\u00e5 de boendes v\u00e4lbefinnande och trivsel. V\u00e4rdighet och respekt f\u00f6r individen \u00e4r sj\u00e4lvklarheter hos oss.\nVi efterstr\u00e4var en god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r delaktighet och inflytande f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet. Tillsammans skapar vi en verksamhet d\u00e4r man trivs och k\u00e4nner sig stolt \u00f6ver den v\u00e5rd- och omsorg som vi tillhandah\u00e5ller. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att rekrytera de b\u00e4sta medarbetarna och ge m\u00f6jlighet till utveckling och inspiration i arbetet.\n\nKvalifikationer\nOmv\u00e5rdnadsprogrammet eller motsvarande \u00e4r ett \u00f6nskem\u00e5l men inget krav. Tidigare erfarenhet av \u00e4ldrev\u00e5rd \u00e4r meriterande. Vi s\u00f6ker dig som tycker om att arbeta med \u00e4ldre m\u00e4nniskor, \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r andras behov, har ett gott bem\u00f6tande och bra samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Som person har du l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya situationer, \u00e4r flexibel, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och ser positivt p\u00e5 nya utmaningar. Andra v\u00e4rdefulla egenskaper \u00e4r ansvarsk\u00e4nsla, engagemang och noggrannhet. Du ger v\u00e5ra v\u00e5rdtagare och deras anh\u00f6riga ett varmt bem\u00f6tande och arbetar efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund. Du \u00e4r en god representant f\u00f6r v\u00e5r verksamhet. Vi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet!\nF\u00f6r nattarbete och arbete i hemtj\u00e4nst kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.\n\nArbetsuppgifter\nV\u00e5rd och- omsorgsarbete d\u00e4r v\u00e5rdtagarens vilja och behov alltid st\u00e5r i centrum. Du kommer att ansvara f\u00f6r att tillsammans med \u00f6vrig personal planera och utf\u00f6ra omv\u00e5rdnadsarbete med kvalitet i fokus. Vi arbetar med kontaktmannaskap d\u00e4r den v\u00e5rd vi ger alltid utg\u00e5r fr\u00e5n varje enskild individs behov. Det \u00e4r viktigt att du alltid bem\u00f6ter v\u00e5ra v\u00e5rdtagare och deras anh\u00f6riga p\u00e5 ett varmt och hj\u00e4rtligt s\u00e4tt. I arbetet ing\u00e5r dokumentation vilket inneb\u00e4r att du m\u00e5ste kunna uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och i skrift. Det \u00e4r en f\u00f6rdel ifall du har datakunskap sedan tidigare.\n\nArbetstid/Varaktighet\nSommarvikariat under perioden juni-augusti 2021.\n\nTilltr\u00e4de\nEnligt \u00f6verenskommelse.\n\nL\u00f6n\nTiml\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. Kollektivavtal finns.\n\nKontaktperson\nFIRSTNAME LASTNAME, verksamhetschef\nTel:  TELEPHONENO E-post:  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din skriftliga ans\u00f6kan inneh\u00e5llande personligt brev och CV.\n\nSista ans\u00f6kningsdag\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-04-30.\nIntervjuer och tills\u00e4ttande kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-01-08 10:53:20", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://G\u00e5 g\u00e4rna in p\u00e5 v\u00e5r hemsida och l\u00e4s mer om oss www.forenadecare.com", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565355400", "arbetsgivareId": "10820723", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6renade Care AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6renade Care", "ansokningssattWebbadress": "https://forenadecare.teamtailor.com/jobs/1038171-sommarvikarier-underskoterskor-vardbitraden-till-berghedens-aldreboende-och-hemtjanst-appelbo?promotion=199345-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hedv\u00e4gen 22, \u00c4ppelbo", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hedv\u00e4gen 22", "postnr": "78694", "postort": "\u00c4ppelbo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hedv\u00e4gen 22, \u00c4ppelbo", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610099600124, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "4eS9_HX1_M7V", "namn": "Vansbro"}, "latitud": "60.509945", "longitud": "14.225342", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}