{"annonsId": 24461091, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Fris\u00f6r s\u00f6ks", "annonstext": "FIRSTNAME LASTNAME Shop i Falun s\u00f6ker personal. Salongen erbjuder klippning dam, herr samt sk\u00e4gg behandling. Ivans barbar Shop med sitt trivsam milj\u00f6 och sina trevliga personal vill ut\u00f6ka personal styrka och kanske det \u00e4r du som vi letar efter. \n\nDu skall vara social, trygg, stresst\u00e5lig och anpassningsbar person. Att beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket \u00e4r viktigt f\u00f6r att kunna uppn\u00e5 trivsamhet med v\u00e5ra kunder.\n\n Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en serviceinriktad fris\u00f6r som \u00e4r beredd p\u00e5 att ge det lilla extra till v\u00e5ra kunder. Vi vill att du \u00e4r flexibel, positiv och har ett \u00f6ga f\u00f6r ordning och reda. Hos oss \u00e4r det viktigt att du som person \u00e4r noggrann och sj\u00e4lvst\u00e4ndig. Vi ser g\u00e4rna att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet i branschen och du b\u00f6r ha ett naturligt och l\u00e4tt s\u00e4tt att kommunicera och ett brinnande intresse f\u00f6r allt inom h\u00e5rv\u00e5rd.\n\nArbetsuppgifterna best\u00e5r av klippning, skin fade, sk\u00e4gg trimning och andra sedvanliga behandlingar inom yrket. Ut\u00f6ver det s\u00e5 best\u00e5r arbetsdagen av en del receptionsarbete och ta emot bokningar samt f\u00f6rs\u00e4ljning av produkter. Hygien \u00e4r av stor vikt hos oss. I arbetsuppgifterna \u00e4r daglig st\u00e4drutin inkluderat. Du ska \u00e4ven ha m\u00f6jlighet att jobba flexibla tider. Det \u00e4r meriterande om du \u00e4r b\u00e5de Dam och Herrfris\u00f6r dock ingen krav.\n\nVi kommer att anst\u00e4lla n\u00e4r vi tr\u00e4ffar r\u00e4tt person och kommer inte att avvakta till sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende.\n\nVid intresse skicka in din ans\u00f6kan via email med f\u00f6ljande inneh\u00e5ll: CV, bild och personligt brev. Ans\u00f6kan skickas till:  EMAIL \n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>FIRSTNAME LASTNAME Shop i Falun s\u00f6ker personal. Salongen erbjuder klippning dam, herr samt sk\u00e4gg behandling. Ivans barbar Shop med sitt trivsam milj\u00f6 och sina trevliga personal vill ut\u00f6ka personal styrka och kanske det \u00e4r du som vi letar efter. </p><p>Du skall vara social, trygg, stresst\u00e5lig och anpassningsbar person. Att beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket \u00e4r viktigt f\u00f6r att kunna uppn\u00e5 trivsamhet med v\u00e5ra kunder.</p><p> Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en serviceinriktad fris\u00f6r som \u00e4r beredd p\u00e5 att ge det lilla extra till v\u00e5ra kunder. Vi vill att du \u00e4r flexibel, positiv och har ett \u00f6ga f\u00f6r ordning och reda. Hos oss \u00e4r det viktigt att du som person \u00e4r noggrann och sj\u00e4lvst\u00e4ndig. Vi ser g\u00e4rna att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet i branschen och du b\u00f6r ha ett naturligt och l\u00e4tt s\u00e4tt att kommunicera och ett brinnande intresse f\u00f6r allt inom h\u00e5rv\u00e5rd.</p><p>Arbetsuppgifterna best\u00e5r av klippning, skin fade, sk\u00e4gg trimning och andra sedvanliga behandlingar inom yrket. Ut\u00f6ver det s\u00e5 best\u00e5r arbetsdagen av en del receptionsarbete och ta emot bokningar samt f\u00f6rs\u00e4ljning av produkter. Hygien \u00e4r av stor vikt hos oss. I arbetsuppgifterna \u00e4r daglig st\u00e4drutin inkluderat. Du ska \u00e4ven ha m\u00f6jlighet att jobba flexibla tider. Det \u00e4r meriterande om du \u00e4r b\u00e5de Dam och Herrfris\u00f6r dock ingen krav.</p><p><br></p><p>Vi kommer att anst\u00e4lla n\u00e4r vi tr\u00e4ffar r\u00e4tt person och kommer inte att avvakta till sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende.</p><p>Vid intresse skicka in din ans\u00f6kan via email med f\u00f6ljande inneh\u00e5ll: CV, bild och personligt brev. Ans\u00f6kan skickas till:  EMAIL </p><p><br></p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p><p><br></p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-01-06 18:52:55", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7606066871", "arbetsgivareId": "21190920", "arbetsgivareNamn": "Ivan's Barbershop", "arbetsplatsId": "86834110", "arbetsplatsNamn": "Ivan's Barbershop", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "tuoE_9Nj_fAS", "namn": "Fris\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1609955575679, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}