{"annonsId": 24462987, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0340-E0715076F6314A52B73E60A469C1D88A", "annonsrubrik": "Tim- och sommarvikarier till v\u00e5rd- och omsorg", "annonstext": "Katrineholm \u00e4r en kommun i stark tillv\u00e4xt d\u00e4r lust \u00e4r den drivande kraften f\u00f6r skapande och utveckling, f\u00f6r liv, l\u00e4rande och f\u00f6retagsamhet. H\u00e4r \u00e4r allt n\u00e4ra, en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n Stockholm och tv\u00e5 timmar fr\u00e5n G\u00f6teborg. Vi v\u00e4xer - v\u00e4x med oss!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar f\u00f6r att m\u00e4nniskor med s\u00e4rskilda behov och deras anh\u00f6riga ska kunna vara trygga och ha f\u00f6ruts\u00e4ttningar att leva som aktiva och sj\u00e4lvst\u00e4ndiga medborgare.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker tim- och sommarvikarier till flera olika arbetsplatser som \u00e4ldreboenden och demensboenden, hemtj\u00e4nst, personlig assistans, socialpsykiatri samt boende f\u00f6r personer med funktionsneds\u00e4ttning i alla \u00e5ldrar. Vi s\u00f6ker undersk\u00f6terskor, v\u00e5rdbitr\u00e4den, st\u00f6dassistenter och personliga assistenter.\n\nV\u00e5r uppgift \u00e4r att ge v\u00e5ra brukare en meningsfull, trygg och aktiv vardag. Vi arbetar utifr\u00e5n varje brukares enskilda behov. Vi hj\u00e4lper till med alla vardagsuppgifter som exempelvis personlig hygien som dusch och intimhygien, g\u00e5 promenader, ge mediciner vid r\u00e4tt tidpunkt, hush\u00e5llssysslor som st\u00e4d och tv\u00e4tt, matlagning samt delta i fritidsaktiviteter.\n\nEn av v\u00e5ra viktiga arbetsuppgifter \u00e4r att dela medicin till v\u00e5ra brukare, f\u00f6r att f\u00e5 g\u00f6ra det beh\u00f6ver du f\u00f6rst g\u00f6ra en webbutbildning och sedan ett kunskapstest hos ansvarig sjuksk\u00f6terska.\n\nHos oss kommer du arbeta dag, kv\u00e4ll och helg. Vi beh\u00f6ver ocks\u00e5 medarbetare som kan jobba natt. Nattetid \u00e4r den fr\u00e4msta arbetsuppgiften att bevara en lugn natt f\u00f6r brukarna. P\u00e5 natten f\u00f6rekommer \u00e4ven nattm\u00e5l f\u00f6r brukarna som \u00e4r hungriga samt kl\u00e4dv\u00e5rd och lokalv\u00e5rd av de allm\u00e4nna ytorna. Vi arbetar vaken natt men \u00e4ven sovande natt, s.k. kombinationstj\u00e4nst och ser till att bevara varje brukares individuella rutiner och dygnsrytmer.\n\nTillsammans hj\u00e4lps vi \u00e5t f\u00f6r att skapa en meningsfull vardag f\u00f6r brukarna, dag som natt!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel, har ett engagemang och vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor! \u00c4r du den vi s\u00f6ker?\n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten som undersk\u00f6terska beh\u00f6ver du ha en slutf\u00f6rd utbildning som motsvarar beh\u00f6righet som undersk\u00f6terska fr\u00e5n omv\u00e5rdnadsprogrammet.\nF\u00f6r tj\u00e4nsten som v\u00e5rdbitr\u00e4de \u00e4r det inget krav att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska.\nDet \u00e4r meriterande om du studerar inom h\u00e4lsa, sjukv\u00e5rd, beteendevetenskapliga \u00e4mnen, eller inom missbruk.\n\nDu kan ocks\u00e5 ha en annan utbildning p\u00e5 gymnasieniv\u00e5 som vi bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig.\nOavsett vilken av tj\u00e4nsterna du s\u00f6ker ser vi det som positivt om du har erfarenhet av omv\u00e5rdnadsarbete inom \u00e4ldreomsorgen eller erfarenhet av arbete med personer med fysisk eller psykisk funktionsneds\u00e4ttning.\n\nEftersom dokumentationsarbete \u00e4r en viktig del i arbetet \u00e4r det bra om du har tidigare erfarenhet av att dokumentera. F\u00f6r att undvika missf\u00f6rst\u00e5nd beh\u00f6ver du kunna uttrycka dig obehindrat p\u00e5 svenska i tal och skrift. \nDu beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna anv\u00e4nda datorn som ett verktyg i ditt arbete. \n\nArbetet kan ibland vara tungt d\u00e5 det f\u00f6rekommer tunga f\u00f6rflyttningar och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det bra om du har god fysik.\nDe formella kraven \u00e4r viktiga, men f\u00f6r oss \u00e4r det ocks\u00e5 viktigt hur du \u00e4r som person.\n\nF\u00f6r att kunna arbeta och trivas hos oss beh\u00f6ver du vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig och kunna ta stort eget ansvar. Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och servicek\u00e4nsla samt en f\u00f6rst\u00e5else och respekt f\u00f6r brukarens behov. Du beh\u00f6ver vara en person med stort engagemang f\u00f6r m\u00e5lgruppen och alltid ha brukaren i fokus och utg\u00e5 fr\u00e5n dennes behov.\n\nI v\u00e5ra arbetsgrupper st\u00e4ller vi upp f\u00f6r varandra och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som \u00e4r en lagspelare och som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\n\nV\u00e5ra verksamheter finns b\u00e5de i och utanf\u00f6r centrala Katrineholm. F\u00f6r att jobba hos oss beh\u00f6ver du ha fyllt 18 \u00e5r.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att de beslut som kr\u00e4vs fattas.\n\nKatrineholms kommun till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning. Alla erbjuds en heltidstj\u00e4nst och vi till\u00e4mpar en r\u00f6kfri arbetstid inom hela organisationen. \n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen (GDPR).\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Katrineholm \u00e4r en kommun i stark tillv\u00e4xt d\u00e4r lust \u00e4r den drivande kraften f\u00f6r skapande och utveckling, f\u00f6r liv, l\u00e4rande och f\u00f6retagsamhet. H\u00e4r \u00e4r allt n\u00e4ra, en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n Stockholm och tv\u00e5 timmar fr\u00e5n G\u00f6teborg. Vi v\u00e4xer - v\u00e4x med oss!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar f\u00f6r att m\u00e4nniskor med s\u00e4rskilda behov och deras anh\u00f6riga ska kunna vara trygga och ha f\u00f6ruts\u00e4ttningar att leva som aktiva och sj\u00e4lvst\u00e4ndiga medborgare.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker tim- och sommarvikarier till flera olika arbetsplatser som \u00e4ldreboenden och demensboenden, hemtj\u00e4nst, personlig assistans, socialpsykiatri samt boende f\u00f6r personer med funktionsneds\u00e4ttning i alla \u00e5ldrar. Vi s\u00f6ker undersk\u00f6terskor, v\u00e5rdbitr\u00e4den, st\u00f6dassistenter och personliga assistenter.\n\nV\u00e5r uppgift \u00e4r att ge v\u00e5ra brukare en meningsfull, trygg och aktiv vardag. Vi arbetar utifr\u00e5n varje brukares enskilda behov. Vi hj\u00e4lper till med alla vardagsuppgifter som exempelvis personlig hygien som dusch och intimhygien, g\u00e5 promenader, ge mediciner vid r\u00e4tt tidpunkt, hush\u00e5llssysslor som st\u00e4d och tv\u00e4tt, matlagning samt delta i fritidsaktiviteter.\n\nEn av v\u00e5ra viktiga arbetsuppgifter \u00e4r att dela medicin till v\u00e5ra brukare, f\u00f6r att f\u00e5 g\u00f6ra det beh\u00f6ver du f\u00f6rst g\u00f6ra en webbutbildning och sedan ett kunskapstest hos ansvarig sjuksk\u00f6terska.\n\nHos oss kommer du arbeta dag, kv\u00e4ll och helg. Vi beh\u00f6ver ocks\u00e5 medarbetare som kan jobba natt. Nattetid \u00e4r den fr\u00e4msta arbetsuppgiften att bevara en lugn natt f\u00f6r brukarna. P\u00e5 natten f\u00f6rekommer \u00e4ven nattm\u00e5l f\u00f6r brukarna som \u00e4r hungriga samt kl\u00e4dv\u00e5rd och lokalv\u00e5rd av de allm\u00e4nna ytorna. Vi arbetar vaken natt men \u00e4ven sovande natt, s.k. kombinationstj\u00e4nst och ser till att bevara varje brukares individuella rutiner och dygnsrytmer.\n\nTillsammans hj\u00e4lps vi \u00e5t f\u00f6r att skapa en meningsfull vardag f\u00f6r brukarna, dag som natt!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel, har ett engagemang och vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor! \u00c4r du den vi s\u00f6ker?\n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten som undersk\u00f6terska beh\u00f6ver du ha en slutf\u00f6rd utbildning som motsvarar beh\u00f6righet som undersk\u00f6terska fr\u00e5n omv\u00e5rdnadsprogrammet.\nF\u00f6r tj\u00e4nsten som v\u00e5rdbitr\u00e4de \u00e4r det inget krav att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska.\nDet \u00e4r meriterande om du studerar inom h\u00e4lsa, sjukv\u00e5rd, beteendevetenskapliga \u00e4mnen, eller inom missbruk.\n\nDu kan ocks\u00e5 ha en annan utbildning p\u00e5 gymnasieniv\u00e5 som vi bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig.\nOavsett vilken av tj\u00e4nsterna du s\u00f6ker ser vi det som positivt om du har erfarenhet av omv\u00e5rdnadsarbete inom \u00e4ldreomsorgen eller erfarenhet av arbete med personer med fysisk eller psykisk funktionsneds\u00e4ttning.\n\nEftersom dokumentationsarbete \u00e4r en viktig del i arbetet \u00e4r det bra om du har tidigare erfarenhet av att dokumentera. F\u00f6r att undvika missf\u00f6rst\u00e5nd beh\u00f6ver du kunna uttrycka dig obehindrat p\u00e5 svenska i tal och skrift. \nDu beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna anv\u00e4nda datorn som ett verktyg i ditt arbete. \n\nArbetet kan ibland vara tungt d\u00e5 det f\u00f6rekommer tunga f\u00f6rflyttningar och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det bra om du har god fysik.\nDe formella kraven \u00e4r viktiga, men f\u00f6r oss \u00e4r det ocks\u00e5 viktigt hur du \u00e4r som person.\n\nF\u00f6r att kunna arbeta och trivas hos oss beh\u00f6ver du vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig och kunna ta stort eget ansvar. Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och servicek\u00e4nsla samt en f\u00f6rst\u00e5else och respekt f\u00f6r brukarens behov. Du beh\u00f6ver vara en person med stort engagemang f\u00f6r m\u00e5lgruppen och alltid ha brukaren i fokus och utg\u00e5 fr\u00e5n dennes behov.\n\nI v\u00e5ra arbetsgrupper st\u00e4ller vi upp f\u00f6r varandra och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som \u00e4r en lagspelare och som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\n\nV\u00e5ra verksamheter finns b\u00e5de i och utanf\u00f6r centrala Katrineholm. F\u00f6r att jobba hos oss beh\u00f6ver du ha fyllt 18 \u00e5r.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att de beslut som kr\u00e4vs fattas.\n\nKatrineholms kommun till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning. Alla erbjuds en heltidstj\u00e4nst och vi till\u00e4mpar en r\u00f6kfri arbetstid inom hela organisationen. \n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen (GDPR).\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-01-07 15:35:29", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 40, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000340", "arbetsgivareId": "10819891", "arbetsgivareNamn": "Katrineholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Katrineholms kommun, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=e0715076-f631-4a52-b73e-60a469c1d88a&publishCode=AMS&TK=f3afa9eb-866c-49b8-ad18-b5cee6861ead", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C43778/2020", "yrkesroll": {"varde": "4zLr_jP5_peZ", "namn": "V\u00e5rdbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Upplandsgatan 2 64136 Katrineholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Upplandsgatan 2", "postnr": "64136", "postort": "Katrineholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Upplandsgatan 2 64136 Katrineholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610030129266, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "snx9_qVD_Dr1", "namn": "Katrineholm"}, "latitud": "58.995552", "longitud": "16.205475", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}