{"annonsId": 24466336, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-559108-6474-362361", "annonsrubrik": "Servicetekniker Ventilation Trelleborg", "annonstext": "Om jobbet \n\nFIRSTNAME LASTNAME expanderar just nu i Sk\u00e5ne.\r\n\r\nD\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi en Servicetekniker som vill vara med p\u00e5 resan och utvecklas med oss. Vi s\u00f6ker dig som har ett stort tekniskt intresse och \u00e4r nyfiken och fram\u00e5t med en vilja att utvecklas och l\u00e4ra mer. Du \u00e4r positiv och social och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa goda kundrelationer. Du \u00e4r en l\u00f6sningsorienterad person som trivs att jobba i n\u00e4ra samarbete med kunden. Du \u00e4r ansvarsfull och p\u00e5litlig och van att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nHuvudsakligt ansvarsomr\u00e5de \n\nSom Servicetekniker p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME f\u00e5r du en nyckelroll. Din kompetens och entusiasm \u00e4r viktig f\u00f6r att vi skall kunna forts\u00e4tta att arbeta i den absoluta framkanten av den tekniska utvecklingen och bef\u00e4sta v\u00e5r position p\u00e5 marknaden.  \n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter \n\n - P\u00e5 egen hand eller tillsammans med dina kollegor utf\u00f6r service och underh\u00e5ll p\u00e5 v\u00e5ra kunders anl\u00e4ggningar  \n - Drift- och energieffektivisering \n - Vid servicebes\u00f6k tr\u00e4ffar kunden f\u00f6r ge och f\u00e5 \u00e5terkoppling \n - Uppt\u00e4cka, f\u00f6resl\u00e5 och \u00e5terrapportera ev. f\u00f6rb\u00e4ttringsm\u00f6jligheter till v\u00e5ra kunder \n\nVad f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss av dig? \n\nVi \u00e4r ett tillv\u00e4xtf\u00f6retag tack vare v\u00e5ra talanger. Vi drivs av att g\u00f6ra skillnad. F\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r samh\u00e4llet. Hos oss \u00e4r personlighet, passion och samarbete avg\u00f6rande och vi tror att bra m\u00e4nniskor g\u00f6r bra saker.  \n\nDu som s\u00f6ker tj\u00e4nsten b\u00f6r ha drift- & underh\u00e5llsteknisk utbildning eller motsvarande. Du har beh\u00f6righet eller certifiering inom n\u00e5got av f\u00f6ljande omr\u00e5den; Kyla, Ventilation, El, VS eller Styr & Regler. Vidare b\u00f6r du ha insikt och/eller erfarenhet fr\u00e5n montage och service av fastighetstekniska installationer. Du har god social kompetens och skapar goda relationer n\u00e4r du arbetar b\u00e5de m\u00e5lfokuserat och aff\u00e4rsinriktat och ser merf\u00f6rs\u00e4ljning som en naturlig del. Slutligen har du en god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska och engelska, och innehav av B-k\u00f6rkort \u00e4r krav. \n\nF\u00f6r mer information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta:\n\nPrima Rekrytering, Seniorkonsult Per Grytter telefon  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "Om jobbet\u00a0\n\nFIRSTNAME LASTNAME expanderar just nu i Sk\u00e5ne.\r\n\r\nD\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi en Servicetekniker som vill vara med p\u00e5 resan och utvecklas med oss. Vi s\u00f6ker dig som har ett stort tekniskt intresse och \u00e4r nyfiken och fram\u00e5t med en vilja att utvecklas och l\u00e4ra mer. Du \u00e4r positiv och social och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa goda kundrelationer. Du \u00e4r en l\u00f6sningsorienterad person som trivs att jobba i n\u00e4ra samarbete med kunden. Du \u00e4r ansvarsfull och p\u00e5litlig och van att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nHuvudsakligt ansvarsomr\u00e5de\u00a0\n\nSom Servicetekniker p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME f\u00e5r du en nyckelroll. Din kompetens och entusiasm \u00e4r viktig f\u00f6r att vi skall kunna forts\u00e4tta att arbeta i den absoluta framkanten av den tekniska utvecklingen och bef\u00e4sta v\u00e5r position p\u00e5 marknaden. \u00a0\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\u00a0\n\n - P\u00e5 egen hand eller tillsammans med dina kollegor utf\u00f6r service och underh\u00e5ll p\u00e5 v\u00e5ra kunders anl\u00e4ggningar \u00a0\n - Drift- och energieffektivisering\u00a0\n - Vid servicebes\u00f6k tr\u00e4ffar kunden f\u00f6r ge och f\u00e5 \u00e5terkoppling\u00a0\n - Uppt\u00e4cka, f\u00f6resl\u00e5 och \u00e5terrapportera ev. f\u00f6rb\u00e4ttringsm\u00f6jligheter till v\u00e5ra kunder\u00a0\n\nVad f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss av dig?\u00a0\n\nVi \u00e4r ett tillv\u00e4xtf\u00f6retag tack vare v\u00e5ra talanger. Vi drivs av att g\u00f6ra skillnad. F\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r samh\u00e4llet. Hos oss \u00e4r personlighet, passion och samarbete avg\u00f6rande och vi tror att bra m\u00e4nniskor g\u00f6r bra saker. \u00a0\n\nDu som s\u00f6ker tj\u00e4nsten b\u00f6r ha drift- & underh\u00e5llsteknisk utbildning eller motsvarande. Du har beh\u00f6righet eller certifiering inom n\u00e5got av f\u00f6ljande omr\u00e5den; Kyla, Ventilation, El, VS eller Styr & Regler. Vidare b\u00f6r du ha insikt och/eller erfarenhet fr\u00e5n montage och service av fastighetstekniska installationer. Du har god social kompetens och skapar goda relationer n\u00e4r du arbetar b\u00e5de m\u00e5lfokuserat och aff\u00e4rsinriktat och ser merf\u00f6rs\u00e4ljning som en naturlig del. Slutligen har du en god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska och engelska, och innehav av B-k\u00f6rkort \u00e4r krav.\u00a0\n\nF\u00f6r mer information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta:\n\nPrima Rekrytering, Seniorkonsult Per Grytter telefon  TELEPHONENO .\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-01-11 07:41:08", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " Enligt \u00f6verenskommelse. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5591086474", "arbetsgivareId": "21080625", "arbetsgivareNamn": "Prima Rekrytering Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Prima Rekrytering AB", "ansokningssattWebbadress": "https://primarekrytering.varbi.com/what:job/jobID:362361/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2020/22", "yrkesroll": {"varde": "Euqs_sFt_uAP", "namn": "Ventilationstekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Euqs_sFt_uAP", "namn": "Ventilationstekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4nortsgatan 23, lgh 1303", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4nortsgatan 23, lgh 1303", "postnr": "43160", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4nortsgatan 23, lgh 1303", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616395586450, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "STvk_dra_M1X", "namn": "Trelleborg"}, "latitud": "55.376244", "longitud": "13.157423", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}