{"annonsId": 24469990, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1710-0887CFDCCE0D4DE5A99594551DA76081", "annonsrubrik": "Boendest\u00f6djare och behandlingsassistenter semestervikariat 2021", "annonstext": "Vuxenst\u00f6dsavdelningen best\u00e5r av fyra enheter d\u00e4r vi har stort fokus p\u00e5 \u00f6ppenv\u00e5rd. Tre av enheterna \u00e4r riktade mot socialpsykiatriska st\u00f6dinsatser med bland annat boendest\u00f6d f\u00f6r klienter. Arbetet bedrivs i stor utstr\u00e4ckning i klienternas egna hem. Inom enheterna finns \u00e4ven specialiserad kompetens i form av psykiatrisjuksk\u00f6terskor, verksamhetspedagoger och Case Managers. St\u00f6d och syssels\u00e4ttningsenheten arbetar med \u00f6ppenv\u00e5rdsinsatser och syssels\u00e4ttning f\u00f6r klienter med varierande social problematik, som exempelvis missbruk. Avdelningen har ett brett uppdrag vilket speglas i medarbetarnas blandade kompetenser och erfarenheter. Vid avdelningen arbetar ungef\u00e4r 100 medarbetare. \n\nI rollen blir du en del av sektor socialtj\u00e4nst. Vi arbetar med att st\u00f6dja och skydda utsatta grupper i samh\u00e4llet. Hos oss st\u00e5r m\u00e4nniskan i fokus och ingen dag \u00e4r den andra lik. \n\nMed ett jobb inom Sk\u00f6vde kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka, m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och g\u00f6ra karri\u00e4r. H\u00e4r \u00e4r du med och g\u00f6r det om\u00f6jliga m\u00f6jligt. Tillsammans tar vi Sk\u00f6vde fram\u00e5t! \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVuxenst\u00f6dsavdelningen s\u00f6ker nu dig som vill ha ett intressant och varierat sommarvikariat som boendest\u00f6djare eller behandlingsassistent p\u00e5 st\u00f6dboende som riktar sig till m\u00e5lgruppen med beroendeproblematik med koppling till samsjuklighet. \n\nBoendest\u00f6d \u00e4r ett pedagogiskt och psykosocialt/behandlande vardagsst\u00f6d som utf\u00f6rs i den enskildes hem- och n\u00e4rmilj\u00f6. St\u00f6det skall aktivt bidra till att \u00f6ka den enskildes sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, bryta isolering och bidra till att den enskilde \u00e5terf\u00e5r och bibeh\u00e5ller sina funktioner och f\u00f6rm\u00e5gor. Insatserna ska bygga p\u00e5 respekt f\u00f6r m\u00e4nniskors sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet, men samtidigt kombineras och balanseras med aktiva, upps\u00f6kande och motiverande insatser. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att utforma st\u00f6det tillsammans med den enskilde, vilket inneb\u00e4r att arbetsuppgifterna \u00e4r varierande. Det \u00e4r viktigt att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och har en god f\u00f6rm\u00e5ga till att samarbeta med kollegor och andra professioner, liksom anh\u00f6riga och \u00f6vriga kontakter som \u00e4r viktiga f\u00f6r brukaren. Arbete inneb\u00e4r att utf\u00f6ra beviljade insatser enligt socialtj\u00e4nstlagen (SoL) och delegerade arbetsuppgifter utifr\u00e5n h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdslagen (HSL). \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en gymnasial omv\u00e5rdnadsutbildning eller en kvalificerad yrkesutbildning (KY, YH) med inriktning psykiatri/behandling. Du kan ocks\u00e5 ha en h\u00f6gskoleutbildning med inriktning mot beteendevetenskap, pedagogik eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du kan \u00e4ven vara studerande inom dessa utbildningar d\u00e4r du under sommaren \u00f6nskar f\u00e5 praktisk erfarenhet av arbetet. \n\nRollen som boendest\u00f6djare kr\u00e4ver att du har k\u00f6rkort f\u00f6r manuellt v\u00e4xlad personbil. \nF\u00f6r att vara framg\u00e5ngsrik i rollen kr\u00e4vs att du har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och vet att du genom ditt bem\u00f6tande g\u00f6r skillnad f\u00f6r individen. Du har en positiv m\u00e4nniskosyn och kan samverka med dina medarbetare. \n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nF\u00f6r att du ska f\u00e5 en bra inskolning arbetar vi f\u00f6r att du s\u00e5 tidigt som m\u00f6jligt ska kunna b\u00f6rja arbeta och l\u00e4ra dig uppgifterna i tid innan semesterperioden b\u00f6rjar. \n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem. \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nSk\u00f6vde Kommun arbetar aktivt f\u00f6r att utveckla j\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter riktade till kvinnor och m\u00e4n, pojkar och flickor oavsett bakgrund och tillh\u00f6righet samt arbetsplatser fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Vuxenst\u00f6dsavdelningen best\u00e5r av fyra enheter d\u00e4r vi har stort fokus p\u00e5 \u00f6ppenv\u00e5rd. Tre av enheterna \u00e4r riktade mot socialpsykiatriska st\u00f6dinsatser med bland annat boendest\u00f6d f\u00f6r klienter. Arbetet bedrivs i stor utstr\u00e4ckning i klienternas egna hem. Inom enheterna finns \u00e4ven specialiserad kompetens i form av psykiatrisjuksk\u00f6terskor, verksamhetspedagoger och Case Managers. St\u00f6d och syssels\u00e4ttningsenheten arbetar med \u00f6ppenv\u00e5rdsinsatser och syssels\u00e4ttning f\u00f6r klienter med varierande social problematik, som exempelvis missbruk. Avdelningen har ett brett uppdrag vilket speglas i medarbetarnas blandade kompetenser och erfarenheter. Vid avdelningen arbetar ungef\u00e4r 100 medarbetare. \n\nI rollen blir du en del av sektor socialtj\u00e4nst. Vi arbetar med att st\u00f6dja och skydda utsatta grupper i samh\u00e4llet. Hos oss st\u00e5r m\u00e4nniskan i fokus och ingen dag \u00e4r den andra lik. \n\nMed ett jobb inom Sk\u00f6vde kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka, m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och g\u00f6ra karri\u00e4r. H\u00e4r \u00e4r du med och g\u00f6r det om\u00f6jliga m\u00f6jligt. Tillsammans tar vi Sk\u00f6vde fram\u00e5t! \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVuxenst\u00f6dsavdelningen s\u00f6ker nu dig som vill ha ett intressant och varierat sommarvikariat som boendest\u00f6djare eller behandlingsassistent p\u00e5 st\u00f6dboende som riktar sig till m\u00e5lgruppen med beroendeproblematik med koppling till samsjuklighet. \n\nBoendest\u00f6d \u00e4r ett pedagogiskt och psykosocialt/behandlande vardagsst\u00f6d som utf\u00f6rs i den enskildes hem- och n\u00e4rmilj\u00f6. St\u00f6det skall aktivt bidra till att \u00f6ka den enskildes sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, bryta isolering och bidra till att den enskilde \u00e5terf\u00e5r och bibeh\u00e5ller sina funktioner och f\u00f6rm\u00e5gor. Insatserna ska bygga p\u00e5 respekt f\u00f6r m\u00e4nniskors sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet, men samtidigt kombineras och balanseras med aktiva, upps\u00f6kande och motiverande insatser. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att utforma st\u00f6det tillsammans med den enskilde, vilket inneb\u00e4r att arbetsuppgifterna \u00e4r varierande. Det \u00e4r viktigt att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och har en god f\u00f6rm\u00e5ga till att samarbeta med kollegor och andra professioner, liksom anh\u00f6riga och \u00f6vriga kontakter som \u00e4r viktiga f\u00f6r brukaren. Arbete inneb\u00e4r att utf\u00f6ra beviljade insatser enligt socialtj\u00e4nstlagen (SoL) och delegerade arbetsuppgifter utifr\u00e5n h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdslagen (HSL). \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en gymnasial omv\u00e5rdnadsutbildning eller en kvalificerad yrkesutbildning (KY, YH) med inriktning psykiatri/behandling. Du kan ocks\u00e5 ha en h\u00f6gskoleutbildning med inriktning mot beteendevetenskap, pedagogik eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du kan \u00e4ven vara studerande inom dessa utbildningar d\u00e4r du under sommaren \u00f6nskar f\u00e5 praktisk erfarenhet av arbetet. \n\nRollen som boendest\u00f6djare kr\u00e4ver att du har k\u00f6rkort f\u00f6r manuellt v\u00e4xlad personbil. \nF\u00f6r att vara framg\u00e5ngsrik i rollen kr\u00e4vs att du har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och vet att du genom ditt bem\u00f6tande g\u00f6r skillnad f\u00f6r individen. Du har en positiv m\u00e4nniskosyn och kan samverka med dina medarbetare. \n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nF\u00f6r att du ska f\u00e5 en bra inskolning arbetar vi f\u00f6r att du s\u00e5 tidigt som m\u00f6jligt ska kunna b\u00f6rja arbeta och l\u00e4ra dig uppgifterna i tid innan semesterperioden b\u00f6rjar. \n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem. \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nSk\u00f6vde Kommun arbetar aktivt f\u00f6r att utveckla j\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter riktade till kvinnor och m\u00e4n, pojkar och flickor oavsett bakgrund och tillh\u00f6righet samt arbetsplatser fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-01-12 10:00:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Vi kommer fortl\u00f6pande kalla de kandidater vi vill g\u00e5 vidare med till ett f\u00f6rsta m\u00f6te. Tilltr\u00e4de sker efter \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001710", "arbetsgivareId": "10819982", "arbetsgivareNamn": "Sk\u00f6vde kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sk\u00f6vde kommun, Vuxenst\u00f6dsavdelningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=0887cfdc-ce0d-4de5-a995-94551da76081&publishCode=AMS&TK=69b0d43f-105c-4b0d-853b-27be5925194a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A996593", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4", "postnr": "54183", "postort": "SK\u00d6VDE", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610957432644, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.390278", "longitud": "13.846121", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}