{"annonsId": 24460553, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556509-2482-1036001-1", "annonsrubrik": "Personlig assistent (behovsanst\u00e4lld) till kund utanf\u00f6r \u00c5nge.", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att jobba som personlig assistent hos en av v\u00e5ra kunder n\u00e5gra mil sydv\u00e4st om \u00c5nge. Vi ser helst att du bor kring \u00c5sarna, R\u00e4tan, Ytterhogdal och \u00c5nge.\n\nInom all assistansverksamhet \u00e4r det kunden som sj\u00e4lv har r\u00e4tt att v\u00e4lja sina assistenter. \u00d6nskem\u00e5len ser olika ut men generellt ser vi helst att du \u00e4r r\u00f6kfri, kan tala flytande svenska och har god fysik d\u00e5 f\u00f6rflyttningar f\u00f6rekommer hos de flesta av v\u00e5ra kunder.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r \u00f6ver 18 \u00e5r och \u00e4r ansvarstagande med ett ungdomligt sinne som har erfarenhet och viljan av att jobba med ungdomar. Denna behovsanst\u00e4llning \u00e4r deltid s\u00e5 vi ser helst att du har ett arbete eller studerar parallellt med detta.\n\nArbetet som personlig assistent varierar beroende p\u00e5 vilket behov av st\u00f6d kunden beh\u00f6ver. Arbetsuppgifterna kan bl.a. vara hantering av medicin och medicinskutrustning, st\u00f6d vid f\u00f6rflyttning, personlig hygien, kommunikation och planering i vardagen.\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nUtbildning, erfarenhet och personliga egenskaper\n-  Tidigare omv\u00e5rdnadserfarenhet (meriterande, ej ett krav)\n- Flexibel i dina arbetstider\n- K\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform:  Behovsanst\u00e4llning\n- Omfattning:  Deltid\n- Arbetstid:  Varierar. Helger under skoltid. Dygn och/eller dagar under skollov.\n- Tilltr\u00e4de:  Enligt \u00f6verenskommelse\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-02-28\n\nVi kommunicerar i f\u00f6rsta hand digitalt, d.v.s. du ans\u00f6ker h\u00e4r och vi tar kontakt med dig. Detta f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5rt arbete och snabba p\u00e5 urvalsprocessen f\u00f6r dig.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att jobba som personlig assistent hos en av v\u00e5ra kunder n\u00e5gra mil sydv\u00e4st om \u00c5nge. Vi ser helst att du bor kring \u00c5sarna, R\u00e4tan, Ytterhogdal och \u00c5nge.\n\nInom all assistansverksamhet \u00e4r det kunden som sj\u00e4lv har r\u00e4tt att v\u00e4lja sina assistenter. \u00d6nskem\u00e5len ser olika ut men generellt ser vi helst att du \u00e4r r\u00f6kfri, kan tala flytande svenska och har god fysik d\u00e5 f\u00f6rflyttningar f\u00f6rekommer hos de flesta av v\u00e5ra kunder.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r \u00f6ver 18 \u00e5r och \u00e4r ansvarstagande med ett ungdomligt sinne som har erfarenhet och viljan av att jobba med ungdomar. Denna behovsanst\u00e4llning \u00e4r deltid s\u00e5 vi ser helst att du har ett arbete eller studerar parallellt med detta.\n\nArbetet som personlig assistent varierar beroende p\u00e5 vilket behov av st\u00f6d kunden beh\u00f6ver. Arbetsuppgifterna kan bl.a. vara hantering av medicin och medicinskutrustning, st\u00f6d vid f\u00f6rflyttning, personlig hygien, kommunikation och planering i vardagen.\n\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nUtbildning, erfarenhet och personliga egenskaper\n-  Tidigare omv\u00e5rdnadserfarenhet (meriterande, ej ett krav)\n- Flexibel i dina arbetstider\n- K\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil\n\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform:  Behovsanst\u00e4llning\n- Omfattning:  Deltid\n- Arbetstid:  Varierar. Helger under skoltid. Dygn och/eller dagar under skollov.\n- Tilltr\u00e4de:  Enligt \u00f6verenskommelse\n\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-02-28\n\nVi kommunicerar i f\u00f6rsta hand digitalt, d.v.s. du ans\u00f6ker h\u00e4r och vi tar kontakt med dig. Detta f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5rt arbete och snabba p\u00e5 urvalsprocessen f\u00f6r dig.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-01-05 15:50:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://frosunda.se/personligassistans", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565092482", "arbetsgivareId": "10820687", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00f6sunda Omsorg AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://frosundapersonligassistans.teamtailor.com/jobs/1036001-personlig-assistent-behovsanstalld-till-kund-utanfor-ange?promotion=198858-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Universitetsall\u00e9n 32, Sundsvall", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Universitetsall\u00e9n 32", "postnr": "85234", "postort": "Sundsvall", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Universitetsall\u00e9n 32, Sundsvall", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1609858227184, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "swVa_cyS_EMN", "namn": "\u00c5nge"}, "latitud": "62.522873", "longitud": "15.658942", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}