{"annonsId": 24476169, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0639-EB9BE5F47A4A423CA5BE9827AE5F874F", "annonsrubrik": "Sommarvikarier och timanst\u00e4llda till LSS-verksamhet f\u00f6r barn/ungdomar ", "annonstext": "Alvesta kommun med drygt 20 000 inv\u00e5nare \u00e4r en av s\u00f6dra Sveriges p\u00e4rlor. En position som bygger p\u00e5 h\u00f6gkvalitativ kommunal service, ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en bra blandning av t\u00e4torter och landsbygd. L\u00e4gg d\u00e4rtill en stark infrastruktur med j\u00e4rnv\u00e4g, flyg och ett v\u00e4lutvecklat v\u00e4gn\u00e4t s\u00e5 f\u00f6rst\u00e5r du varf\u00f6r Alvesta kommun \u00e4r r\u00e4tt val. \n\n\u2013 Stor nog f\u00f6r att id\u00e9er skall f\u00f6das och utvecklas \n\u2013 Liten nog f\u00f6r att alla skall bli sedda och uppskattade samt korta beslutsv\u00e4gar\n\nP\u00e5 v\u00e5ra korttidsboenden verkst\u00e4lls korttidsvistelse och korttidstillsyn f\u00f6r barn och ungdomar. P\u00e5 korttidsboendet vistas och \u00f6vernattar barnen/ungdomarna under olika tidsintervaller f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till en annan milj\u00f6 och f\u00f6r att f\u00e5 m\u00f6jlighet till personlig utveckling samtidigt som deras anh\u00f6riga f\u00e5r avlastning. \n\nP\u00e5 fritidstillsynen vistas barnen/ungdomarna efter skoltid och p\u00e5 lov, f\u00f6r att f\u00e5 en meningsfull och trygg fritid.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInf\u00f6r semesterperioden sommaren 2021 beh\u00f6ver vi anst\u00e4lla semestervikarier. \nF\u00f6r att jobba hos oss \u00e4r det viktigt att du har intresse och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r m\u00e4nniskor med funktionsvariationer. \nDu b\u00f6r ha en trygghet i dig sj\u00e4lv och vara en stabil person. \nDu ska kunna ha ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och st\u00f6tta vid behov.\n\nArbetet inneb\u00e4r att ge ungdomarna tillsyn, st\u00f6d och trygghet pr\u00e4glat av ett individuellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som \u00e4r m\u00e5linriktat efter varje barns/ungdoms individuella behov. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven medicinhantering, viss st\u00e4dning, dokumentation och informations\u00f6verf\u00f6ring.  \n\nI rollen som sommarvikarie \u00e4r ett gott samarbete med barn/ungdomar, kollegor, anh\u00f6riga och chefer mycket viktigt. \nInom verksamheterna f\u00f6rekommer b\u00e5de dag-, kv\u00e4lls-, helg- och nattarbete.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker ska ha fyllt 18 \u00e5r, ha p\u00e5b\u00f6rjat eller tagit examen i omv\u00e5rdnadsprogrammet eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\n\nErfarenhet av arbete med barn och unga med autism och/eller utvecklingsst\u00f6rning \u00e4r meriterande.\n\nUtbildning och erfarenhet av tydligg\u00f6rande pedagogik samt alternativ och kompletterande kommunikation \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. \n\nVi vill att du har en positiv m\u00e4nniskosyn och kan se m\u00f6jligheter. Du har en f\u00f6rm\u00e5ga att se till varje barn/ungdoms individuella behov. \n\nD\u00e5 arbetet kr\u00e4ver kommunikation och dokumentation ska du beh\u00e4rska och ha goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de tal och skrift.\n\nPersonliga egenskaper:\nDu ska ha god f\u00f6rm\u00e5ga till att samarbeta, vara ansvarsfull, samt \u00f6dmjukt och lyh\u00f6rd i m\u00f6tet med barnen/ungdomarna. \nVi ser att du \u00e4r flexibel och l\u00f6sningsfokuserad d\u00e5 arbetet inneb\u00e4r stort ansvar och f\u00f6rm\u00e5ga att kunna fatta egna beslut i vissa situationer\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan snarast d\u00e5 vi till\u00e4mpar fortl\u00f6pande rekrytering.\n\nVi undanber oss all rekryteringshj\u00e4lp", "annonstextFormaterad": "Alvesta kommun med drygt 20 000 inv\u00e5nare \u00e4r en av s\u00f6dra Sveriges p\u00e4rlor. En position som bygger p\u00e5 h\u00f6gkvalitativ kommunal service, ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en bra blandning av t\u00e4torter och landsbygd. L\u00e4gg d\u00e4rtill en stark infrastruktur med j\u00e4rnv\u00e4g, flyg och ett v\u00e4lutvecklat v\u00e4gn\u00e4t s\u00e5 f\u00f6rst\u00e5r du varf\u00f6r Alvesta kommun \u00e4r r\u00e4tt val. \n\n\u2013 Stor nog f\u00f6r att id\u00e9er skall f\u00f6das och utvecklas \n\u2013 Liten nog f\u00f6r att alla skall bli sedda och uppskattade samt korta beslutsv\u00e4gar\n\nP\u00e5 v\u00e5ra korttidsboenden verkst\u00e4lls korttidsvistelse och korttidstillsyn f\u00f6r barn och ungdomar. P\u00e5 korttidsboendet vistas och \u00f6vernattar barnen/ungdomarna under olika tidsintervaller f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till en annan milj\u00f6 och f\u00f6r att f\u00e5 m\u00f6jlighet till personlig utveckling samtidigt som deras anh\u00f6riga f\u00e5r avlastning. \n\nP\u00e5 fritidstillsynen vistas barnen/ungdomarna efter skoltid och p\u00e5 lov, f\u00f6r att f\u00e5 en meningsfull och trygg fritid.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInf\u00f6r semesterperioden sommaren 2021 beh\u00f6ver vi anst\u00e4lla semestervikarier. \nF\u00f6r att jobba hos oss \u00e4r det viktigt att du har intresse och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r m\u00e4nniskor med funktionsvariationer. \nDu b\u00f6r ha en trygghet i dig sj\u00e4lv och vara en stabil person. \nDu ska kunna ha ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och st\u00f6tta vid behov.\n\nArbetet inneb\u00e4r att ge ungdomarna tillsyn, st\u00f6d och trygghet pr\u00e4glat av ett individuellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som \u00e4r m\u00e5linriktat efter varje barns/ungdoms individuella behov. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven medicinhantering, viss st\u00e4dning, dokumentation och informations\u00f6verf\u00f6ring.  \n\nI rollen som sommarvikarie \u00e4r ett gott samarbete med barn/ungdomar, kollegor, anh\u00f6riga och chefer mycket viktigt. \nInom verksamheterna f\u00f6rekommer b\u00e5de dag-, kv\u00e4lls-, helg- och nattarbete.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker ska ha fyllt 18 \u00e5r, ha p\u00e5b\u00f6rjat eller tagit examen i omv\u00e5rdnadsprogrammet eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\n\nErfarenhet av arbete med barn och unga med autism och/eller utvecklingsst\u00f6rning \u00e4r meriterande.\n\nUtbildning och erfarenhet av tydligg\u00f6rande pedagogik samt alternativ och kompletterande kommunikation \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. \n\nVi vill att du har en positiv m\u00e4nniskosyn och kan se m\u00f6jligheter. Du har en f\u00f6rm\u00e5ga att se till varje barn/ungdoms individuella behov. \n\nD\u00e5 arbetet kr\u00e4ver kommunikation och dokumentation ska du beh\u00e4rska och ha goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de tal och skrift.\n\nPersonliga egenskaper:\nDu ska ha god f\u00f6rm\u00e5ga till att samarbeta, vara ansvarsfull, samt \u00f6dmjukt och lyh\u00f6rd i m\u00f6tet med barnen/ungdomarna. \nVi ser att du \u00e4r flexibel och l\u00f6sningsfokuserad d\u00e5 arbetet inneb\u00e4r stort ansvar och f\u00f6rm\u00e5ga att kunna fatta egna beslut i vissa situationer\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan snarast d\u00e5 vi till\u00e4mpar fortl\u00f6pande rekrytering.\n\nVi undanber oss all rekryteringshj\u00e4lp", "publiceringsdatum": "2021-01-14 13:35:40", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "webbadress": "http://www.alvesta.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. \nIntroduktion och bredvidg\u00e5ng sker l\u00f6pande under v\u00e5ren 2021. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000639", "arbetsgivareId": "10800146", "arbetsgivareNamn": "Alvesta kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Alvesta kommun, Utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=eb9be5f4-7a4a-423c-a5be-9827ae5f874f&publishCode=AMS&TK=a217ffc9-05e1-4a76-961a-9b1edeadccf7", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A457997 - 24", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "34280 Alvesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Centralplan 1", "postnr": "34280", "postort": "Alvesta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "34280 Alvesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610627740106, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "MMph_wmN_esc", "namn": "Alvesta"}, "latitud": "56.89921", "longitud": "14.556001", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}