{"annonsId": 24477260, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2841-375588", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till \u00c4ldreomsorgen", "annonstext": "Som medarbetare i V\u00e4nn\u00e4s kommun spelar du en viktig roll och g\u00f6r skillnad f\u00f6r medborgarna. Med v\u00e4rdeorden nyt\u00e4nkande, v\u00e4lkomnande och livfullt som grund bygger vi v\u00e4lf\u00e4rden tillsammans. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\r\n\r\nV\u00e4lkommen i sommar och bli en av oss som arbetar inom \u00e4ldreomsorgen i V\u00e4nn\u00e4s kommun! Vi erbjuder ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete d\u00e4r brukarens integritet, trygghet och v\u00e4lbefinnande st\u00e5r i fokus.\r\n\r\nBeskrivning\nVi s\u00f6ker medarbetare till:\n\u00c4ldreboenden, korttidsboende samt hemtj\u00e4nsten. I v\u00e5ra verksamheter \u00e4r arbetstiden schemalagd och inneb\u00e4r arbete dagtid, kv\u00e4llar, helger eller natt.\n\nArbetsuppgifter\nArbetet inneb\u00e4r v\u00e5rd och omsorg om v\u00e5ra \u00e4ldre och st\u00f6dja dem i deras vardag.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta med \u00e4ldre personer som beh\u00f6ver st\u00f6d i hemmet eller inom \u00e4ldreboenden. Det \u00e4r meriterande om du har kunskap i bem\u00f6tande av personer med demenssjukdom. Vi s\u00f6ker, i f\u00f6rsta hand, dig som har studerat eller studerar p\u00e5 v\u00e5rd och omsorgsprogrammet, alternativt att du har en annan utbildning med inriktning omsorg eller socialt arbete. Vi s\u00f6ker \u00e4ven dig som har ett intresse att arbeta inom v\u00e5rd och omsorg men inte har utbildning. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r. Till vissa av v\u00e5ra vikariat \u00e4r k\u00f6rkort n\u00f6dv\u00e4ndigt.\n\nPersonlig l\u00e4mplighet \u00e4r viktigt i arbetet, vi vill att du som s\u00f6ker \u00e4r ansvarsfull, p\u00e5litlig och lyh\u00f6rd. Du bem\u00f6ter brukarna med respekt och tar h\u00e4nsyn till deras individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l.\n\nF\u00f6r arbetet kr\u00e4vs tillr\u00e4ckliga kunskaper i svenska, i tal och skrift, f\u00f6r att utf\u00f6ra v\u00e5rddokumentation, ta emot en medicindelegering samt kommunicera med brukare.\n\n \n\nTills\u00e4ttning sker l\u00f6pande, v\u00e4nta d\u00e4rf\u00f6r inte med att skicka in din ans\u00f6kan.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Som medarbetare i V\u00e4nn\u00e4s kommun spelar du en viktig roll och g\u00f6r skillnad f\u00f6r medborgarna. Med v\u00e4rdeorden nyt\u00e4nkande, v\u00e4lkomnande och livfullt som grund bygger vi v\u00e4lf\u00e4rden tillsammans. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\n\r\n\r\nV\u00e4lkommen i sommar och bli en av oss som arbetar inom \u00e4ldreomsorgen i V\u00e4nn\u00e4s kommun! Vi erbjuder ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete d\u00e4r brukarens integritet, trygghet och v\u00e4lbefinnande st\u00e5r i fokus.\r\n\r\nBeskrivning\nVi s\u00f6ker medarbetare till:\n\u00c4ldreboenden, korttidsboende samt hemtj\u00e4nsten. I v\u00e5ra verksamheter \u00e4r arbetstiden schemalagd och inneb\u00e4r arbete dagtid, kv\u00e4llar, helger eller natt.\n\nArbetsuppgifter\nArbetet inneb\u00e4r v\u00e5rd och omsorg om v\u00e5ra \u00e4ldre och st\u00f6dja dem i deras vardag.\n\n\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta med \u00e4ldre personer som beh\u00f6ver st\u00f6d i hemmet eller inom \u00e4ldreboenden. Det \u00e4r meriterande om du har kunskap i bem\u00f6tande av personer med demenssjukdom. Vi s\u00f6ker, i f\u00f6rsta hand, dig som har studerat eller studerar p\u00e5 v\u00e5rd och omsorgsprogrammet, alternativt att du har en annan utbildning med inriktning omsorg eller socialt arbete. Vi s\u00f6ker \u00e4ven dig som har ett intresse att arbeta inom v\u00e5rd och omsorg men inte har utbildning. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r. Till vissa av v\u00e5ra vikariat \u00e4r k\u00f6rkort n\u00f6dv\u00e4ndigt.\n\nPersonlig l\u00e4mplighet \u00e4r viktigt i arbetet, vi vill att du som s\u00f6ker \u00e4r ansvarsfull, p\u00e5litlig och lyh\u00f6rd. Du bem\u00f6ter brukarna med respekt och tar h\u00e4nsyn till deras individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l.\n\n\nF\u00f6r arbetet kr\u00e4vs tillr\u00e4ckliga kunskaper i svenska, i tal och skrift, f\u00f6r att utf\u00f6ra v\u00e5rddokumentation, ta emot en medicindelegering samt kommunicera med brukare.\n\n\u00a0\n\nTills\u00e4ttning sker l\u00f6pande, v\u00e4nta d\u00e4rf\u00f6r inte med att skicka in din ans\u00f6kan.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-01-14 18:07:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-07-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-07-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " Hel- deltid. Tilltr\u00e4de: Sker l\u00f6pande\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2020-09-11", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "V\u00e4nn\u00e4s kommun till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120002841", "arbetsgivareId": "10820062", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4nn\u00e4s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://vannas.varbi.com/what:job/jobID:375588/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/5", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6stra J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6stra J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 1", "postnr": "91132", "postort": "V\u00e4nn\u00e4s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6stra J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610644067652, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "utQc_6xq_Dfm", "namn": "V\u00e4nn\u00e4s"}, "latitud": "63.90801", "longitud": "19.752966", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}