{"annonsId": 24470679, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2627-374992", "annonsrubrik": "Sommarvikariat parkarbetare till Gator och parker", "annonstext": "Gator och parker planerar f\u00f6r, bygger och f\u00f6rvaltar gator och v\u00e4gar, parker, g\u00e5ng- och cykelv\u00e4gar, industrisp\u00e5r, broar, torg och \u00f6vriga allm\u00e4nna platser i kommunen.\r\n\r\nVerksamheten budgeterar, planerar och upphandlar/best\u00e4ller drift och underh\u00e5ll av dessa omr\u00e5den. Vi har \u00e4ven ansvar f\u00f6r uppl\u00e5telse av mark, gr\u00e4vningstillst\u00e5nd, torghandel och offentliga toaletter.\n\nVi s\u00f6ker parkarbetare till Gator och parker som kan arbeta hos oss under sommaren.\n\nDina arbetsuppgifter \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med andra i arbetslaget kan arbeta med sk\u00f6tsel av gr\u00f6na ytor, grusg\u00e5ngar, lekplatser, rabattv\u00e5rd, gr\u00e4sklippning, renh\u00e5llning, st\u00e4dning och i \u00f6vrigt f\u00f6rekommande n\u00e4rliggande arbetsuppgifter. Viss handledning av feriejobbare kan f\u00f6rekomma.\n\nDu kommer att arbeta med daglig sk\u00f6tsel och underh\u00e5ll av parker och gr\u00f6na ytor. I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 att du \u00e4r maskin och fordonsansvarig f\u00f6r de fordon och den utrustning som du anv\u00e4nder i ditt dagliga arbete\n\nOm dig \nDu har tr\u00e4dg\u00e5rdsutbildning eller motsvarande utbildning med inriktning mot anl\u00e4ggning, sk\u00f6tsel och underh\u00e5ll eller praktisk erfarenhet av parkarbete.\n\nDu \u00e4r professionell, flexibel och ansvarstagande. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera och planera arbetet. Du \u00e4r en person med h\u00f6g servicek\u00e4nsla samt god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och l\u00e4mplighet.\n\nTj\u00e4nsten kr\u00e4ver att du har B-kort.\n\nVi kan erbjuda dig ett varierat och viktigt arbete med bra samarbete och m\u00f6jligheter till utveckling! Vi tycker att en god s\u00e4kerhet, bra arbetsmilj\u00f6 samt ordning och reda \u00e4r viktigt p\u00e5 v\u00e5r arbetsplats. Du tycker att det \u00e4r viktigt att arbeta med arbetsmilj\u00f6 och du vill vara en del i ett arbete som skapar merv\u00e4rde och goda resultat.\n\n\u00d6vrigt \nVarierande anst\u00e4llningstid from mars tom september. Arbetstiden \u00e4r schemalagd och kan inneb\u00e4ra kv\u00e4lls- och helgjobb.  \n\nAnge i din ans\u00f6kan vilken period du kan jobba.\n\n - Mars/apr- sept, 6-7 m\u00e5nader\n - Maj - aug, 4 m\u00e5nader\n - Juni - juli, 2 m\u00e5nader\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag. \n\nOm Ume\u00e5 kommun\n\nUme\u00e5 kommun \u00e4r regionens st\u00f6rsta arbetsgivare med 12 000 medarbetare.  Kommunen har ca 440 chefer och verksamheten \u00e4r indelad i 8 f\u00f6rvaltningar. V\u00e5ra jobb och v\u00e5r v\u00e4rdegrund utg\u00e5r fr\u00e5n medborgarfokus, \u00f6ppenhet, tillit och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Ume\u00e5 \u00e4r en kulturstad i st\u00e4ndig utveckling. F\u00f6r att klara m\u00e5let 200 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2050 beh\u00f6ver vi bli fler som arbetar f\u00f6r tillv\u00e4xt och v\u00e4lf\u00e4rd. Vi vet att olikheter berikar och v\u00e4lkomnar alla att s\u00f6ka jobb hos oss. De n\u00e4rmaste tio \u00e5ren kommer vi att anst\u00e4lla omkring tusen medarbetare varje \u00e5r. Vill du bli en av oss?\n\nSom medarbetare hos oss i Ume\u00e5 kommun kan du ta del av ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. L\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\nS\u00e4ljer du annonser eller erbjuder rekryteringsst\u00f6d? Var v\u00e4nlig, kontakta inte kommunen om det! Vi v\u00e4ljer och kontaktar sj\u00e4lva f\u00f6retag vi samarbetar med.", "annonstextFormaterad": "Gator och parker planerar f\u00f6r, bygger och f\u00f6rvaltar gator och v\u00e4gar, parker, g\u00e5ng- och cykelv\u00e4gar, industrisp\u00e5r, broar, torg och \u00f6vriga allm\u00e4nna platser i kommunen.\r\n\r\nVerksamheten budgeterar, planerar och upphandlar/best\u00e4ller drift och underh\u00e5ll av dessa omr\u00e5den. Vi har \u00e4ven ansvar f\u00f6r uppl\u00e5telse av mark, gr\u00e4vningstillst\u00e5nd, torghandel och offentliga toaletter.\n\nVi s\u00f6ker parkarbetare till Gator och parker som kan arbeta hos oss under sommaren.\n\nDina arbetsuppgifter \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med andra i arbetslaget kan arbeta med sk\u00f6tsel av gr\u00f6na ytor, grusg\u00e5ngar, lekplatser, rabattv\u00e5rd, gr\u00e4sklippning, renh\u00e5llning, st\u00e4dning och i \u00f6vrigt f\u00f6rekommande n\u00e4rliggande arbetsuppgifter. Viss handledning av feriejobbare kan f\u00f6rekomma.\n\nDu kommer att arbeta med daglig sk\u00f6tsel och underh\u00e5ll av parker och gr\u00f6na ytor. I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 att du \u00e4r maskin och fordonsansvarig f\u00f6r de fordon och den utrustning som du anv\u00e4nder i ditt dagliga arbete\n\nOm dig \nDu har tr\u00e4dg\u00e5rdsutbildning eller motsvarande utbildning med inriktning mot anl\u00e4ggning, sk\u00f6tsel och underh\u00e5ll eller praktisk erfarenhet av parkarbete.\n\nDu \u00e4r professionell, flexibel och ansvarstagande. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera och planera arbetet. Du \u00e4r en person med h\u00f6g servicek\u00e4nsla samt god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och l\u00e4mplighet.\n\nTj\u00e4nsten kr\u00e4ver att du har B-kort.\n\nVi kan erbjuda dig ett varierat och viktigt arbete med bra samarbete och m\u00f6jligheter till utveckling! Vi tycker att en god s\u00e4kerhet, bra arbetsmilj\u00f6 samt ordning och reda \u00e4r viktigt p\u00e5 v\u00e5r arbetsplats. Du tycker att det \u00e4r viktigt att arbeta med arbetsmilj\u00f6 och du vill vara en del i ett arbete som skapar merv\u00e4rde och goda resultat.\n\n\u00d6vrigt \nVarierande anst\u00e4llningstid from mars tom september. Arbetstiden \u00e4r schemalagd och kan inneb\u00e4ra kv\u00e4lls- och helgjobb. \u00a0\n\nAnge i din ans\u00f6kan vilken period du kan jobba.\n\n - Mars/apr- sept, 6-7 m\u00e5nader\n - Maj - aug, 4 m\u00e5nader\n - Juni - juli, 2 m\u00e5nader\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\u00a0\n\nOm Ume\u00e5 kommun\n\nUme\u00e5 kommun \u00e4r regionens st\u00f6rsta arbetsgivare med 12 000 medarbetare. \u00a0Kommunen har ca 440 chefer och verksamheten \u00e4r indelad i 8 f\u00f6rvaltningar. V\u00e5ra jobb och v\u00e5r v\u00e4rdegrund utg\u00e5r fr\u00e5n medborgarfokus, \u00f6ppenhet, tillit och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Ume\u00e5 \u00e4r en kulturstad i st\u00e4ndig utveckling. F\u00f6r att klara m\u00e5let 200 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2050 beh\u00f6ver vi bli fler som arbetar f\u00f6r tillv\u00e4xt och v\u00e4lf\u00e4rd. Vi vet att olikheter berikar och v\u00e4lkomnar alla att s\u00f6ka jobb hos oss. De n\u00e4rmaste tio \u00e5ren kommer vi att anst\u00e4lla omkring tusen medarbetare varje \u00e5r. Vill du bli en av oss?\n\nSom medarbetare hos oss i Ume\u00e5 kommun kan du ta del av ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. L\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\nS\u00e4ljer du annonser eller erbjuder rekryteringsst\u00f6d? Var v\u00e4nlig, kontakta inte kommunen om det! Vi v\u00e4ljer och kontaktar sj\u00e4lva f\u00f6retag vi samarbetar med.", "publiceringsdatum": "2021-01-12 12:50:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 14, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Tidigast f\u00f6rsta mars med varierande anst\u00e4llningstid 2 till 7 m\u00e5nader\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2021-08-29", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002627", "arbetsgivareId": "10820048", "arbetsgivareNamn": "Ume\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ume\u00e5 kommun, Teknik och fastighet, Gator och parker", "ansokningssattWebbadress": "https://umea.varbi.com/what:job/jobID:374992/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/25", "yrkesroll": {"varde": "EwkH_3Xb_r8j", "namn": "Parkarbetare/Utemilj\u00f6arbetare/Milj\u00f6v\u00e4rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "EwkH_3Xb_r8j", "namn": "Parkarbetare/Utemilj\u00f6arbetare/Milj\u00f6v\u00e4rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": "90184", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615441302090, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}