{"annonsId": 24473915, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556535-5400-1042572-1", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska och v\u00e5rdbitr\u00e4de sommarvikarier Vigav\u00e4gen, K\u00f6pingebro", "annonstext": "Beskrivning av verksamheten\n\nF\u00f6renade Care driver sedan 2015 v\u00e5rd- och omsorgsboendet Vigav\u00e4gen p\u00e5 uppdrag av Ystad kommun. Vigav\u00e4gen har 32 l\u00e4genheter i markplan. H\u00e4r arbetar undersk\u00f6terskor, gruppledare, Leva livet inspirat\u00f6r, SPA-terapeut, m\u00e5ngsysslare och verksamhetschef. Sjuksk\u00f6terska finns tillg\u00e4nglig dygnet runt. Arbetsterapeut och fysioterapeut arbetar kommun\u00f6vergripande dagtid.\n\nV\u00e5rt arbete g\u00f6r skillnad i de \u00e4ldres vardag. Omsorgen pr\u00e4glas av en helhetssyn p\u00e5 m\u00e4nniskan och genomsyras av grundtanken att de \u00e4ldre har f\u00f6rm\u00e5ga att sj\u00e4lva v\u00e4lja hur de vill leva sitt liv med st\u00f6d fr\u00e5n personal. F\u00f6renade Care v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r de \u00e4ldre, n\u00e4rst\u00e5ende, personal och uppdragsgivare. Interna och externa utbildningar erbjuds. P\u00e5 Vigav\u00e4gen finns engagerade medarbetare som alla arbetar efter nationella v\u00e4rdegrunden och F\u00f6renade Cares motto: Omtanke- V\u00e4nlighet- Service.\n\nDet finns ett SPA som erbjuder bad i bass\u00e4ng, badkar, bastu samt massage av certifierad SPA terapeut.\n\nF\u00f6renade Care \u00e4r certifierat enligt ISO inom kvalitet, milj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6. Vi efterstr\u00e4var en god arbetsmilj\u00f6 med inflytande och delaktighet f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att ge m\u00f6jlighet till utveckling och inspiration i arbetet.\n\nArbetsuppgifter\n\nArbetet inneb\u00e4r omv\u00e5rdnadsarbete p\u00e5 en somatisk enhet utifr\u00e5n den enskildes behov, \u00f6nskem\u00e5l och delegerad hemsjukv\u00e5rd. Insatserna planeras i samr\u00e5d med individen, n\u00e4rst\u00e5ende och kontaktman. En viktig del i arbetet \u00e4r att arbeta i team kring den enskilde f\u00f6r att f\u00e5 en god helhetssyn. I arbetet ing\u00e5r bl.a. att vara kontaktman och ombud till ett eller flera ansvarsomr\u00e5den.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som har godk\u00e4nt omv\u00e5rdnadsprogram eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har erfarenhet fr\u00e5n tidigare arbete inom \u00e4ldreomsorgen eller vill prova p\u00e5 n\u00e5got nytt i sommar. D\u00e5 arbetet kr\u00e4ver kommunikation och dokumentation f\u00f6ruts\u00e4tter vi att du har datorvana och beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift.\n\nPersonliga egenskaper\n\nDu vill arbeta inom \u00e4ldreomsorgen. Du har ett stort intresse f\u00f6r aktivering och att kunna ge de \u00e4ldre en meningsfull vardag. Med din erfarenhet bidrar du till att ge brukarna trygghet under ordinarie personals ledighet i sommar.\n\nSom person har du god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och en positiv inst\u00e4llning till ditt arbete. Du \u00e4r ansvarsfull, kreativ och hittar l\u00f6sningar tillsammans med dina kollegor i vardagen. Vidare beh\u00f6ver du ha empatisk f\u00f6rm\u00e5ga, vara flexibel och kunna fatta beslut. Du har ett respektfullt bem\u00f6tande till alla. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nVi erbjuder en timanst\u00e4llning under sommaren. Dag, kv\u00e4ll och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. Det finns \u00e4ven vikariat p\u00e5 natten. M\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning av timanst\u00e4llningen till h\u00f6sten. R\u00f6kfri arbetstid. Arbetskl\u00e4der tillhandah\u00e5lls.\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad\n\nM\u00f6jlighet till olika syssels\u00e4ttningsgrader. Ange g\u00e4rna \u00f6nskem\u00e5l.\n\nL\u00f6neform\n\nTiml\u00f6n. Individuell l\u00f6n. Kollektiv avtal finns.\n\nTilltr\u00e4de\n\nEnligt \u00f6verenskommelse. Det finns m\u00f6jlighet att tilltr\u00e4da\n\nSista ans\u00f6kningsdag\n\n210615. Ans\u00f6kningar behandlas fortl\u00f6pande.\n\nKontaktperson\n\nFIRSTNAME LASTNAME, verksamhetschef  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare\n\nFIRSTNAME LASTNAME Nilsson, arbetsplatsombud Kommunal  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "Beskrivning av verksamheten\n\nF\u00f6renade Care driver sedan 2015 v\u00e5rd- och omsorgsboendet Vigav\u00e4gen p\u00e5 uppdrag av Ystad kommun. Vigav\u00e4gen har 32 l\u00e4genheter i markplan. H\u00e4r arbetar undersk\u00f6terskor, gruppledare, Leva livet inspirat\u00f6r, SPA-terapeut, m\u00e5ngsysslare och verksamhetschef. Sjuksk\u00f6terska finns tillg\u00e4nglig dygnet runt. Arbetsterapeut och fysioterapeut arbetar kommun\u00f6vergripande dagtid.\n\nV\u00e5rt arbete g\u00f6r skillnad i de \u00e4ldres vardag. Omsorgen pr\u00e4glas av en helhetssyn p\u00e5 m\u00e4nniskan och genomsyras av grundtanken att de \u00e4ldre har f\u00f6rm\u00e5ga att sj\u00e4lva v\u00e4lja hur de vill leva sitt liv med st\u00f6d fr\u00e5n personal. F\u00f6renade Care v\u00e4rnar om kvalitet och god milj\u00f6 f\u00f6r de \u00e4ldre, n\u00e4rst\u00e5ende, personal och uppdragsgivare. Interna och externa utbildningar erbjuds. P\u00e5 Vigav\u00e4gen finns engagerade medarbetare som alla arbetar efter nationella v\u00e4rdegrunden och F\u00f6renade Cares motto: Omtanke- V\u00e4nlighet- Service.\n\nDet finns ett SPA som erbjuder bad i bass\u00e4ng, badkar, bastu samt massage av certifierad SPA terapeut.\n\nF\u00f6renade Care \u00e4r certifierat enligt ISO inom kvalitet, milj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6. Vi efterstr\u00e4var en god arbetsmilj\u00f6 med inflytande och delaktighet f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att ge m\u00f6jlighet till utveckling och inspiration i arbetet.\n\nArbetsuppgifter\n\nArbetet inneb\u00e4r omv\u00e5rdnadsarbete p\u00e5 en somatisk enhet utifr\u00e5n den enskildes behov, \u00f6nskem\u00e5l och delegerad hemsjukv\u00e5rd. Insatserna planeras i samr\u00e5d med individen, n\u00e4rst\u00e5ende och kontaktman. En viktig del i arbetet \u00e4r att arbeta i team kring den enskilde f\u00f6r att f\u00e5 en god helhetssyn. I arbetet ing\u00e5r bl.a. att vara kontaktman och ombud till ett eller flera ansvarsomr\u00e5den.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som har godk\u00e4nt omv\u00e5rdnadsprogram eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har erfarenhet fr\u00e5n tidigare arbete inom \u00e4ldreomsorgen eller vill prova p\u00e5 n\u00e5got nytt i sommar. D\u00e5 arbetet kr\u00e4ver kommunikation och dokumentation f\u00f6ruts\u00e4tter vi att du har datorvana och beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift.\n\nPersonliga egenskaper\n\nDu vill arbeta inom \u00e4ldreomsorgen. Du har ett stort intresse f\u00f6r aktivering och att kunna ge de \u00e4ldre en meningsfull vardag. Med din erfarenhet bidrar du till att ge brukarna trygghet under ordinarie personals ledighet i sommar.\n\nSom person har du god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och en positiv inst\u00e4llning till ditt arbete. Du \u00e4r ansvarsfull, kreativ och hittar l\u00f6sningar tillsammans med dina kollegor i vardagen. Vidare beh\u00f6ver du ha empatisk f\u00f6rm\u00e5ga, vara flexibel och kunna fatta beslut. Du har ett respektfullt bem\u00f6tande till alla. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nVi erbjuder en timanst\u00e4llning under sommaren. Dag, kv\u00e4ll och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. Det finns \u00e4ven vikariat p\u00e5 natten. M\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning av timanst\u00e4llningen till h\u00f6sten. R\u00f6kfri arbetstid. Arbetskl\u00e4der tillhandah\u00e5lls.\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad\n\nM\u00f6jlighet till olika syssels\u00e4ttningsgrader. Ange g\u00e4rna \u00f6nskem\u00e5l.\n\nL\u00f6neform\n\nTiml\u00f6n. Individuell l\u00f6n. Kollektiv avtal finns.\n\nTilltr\u00e4de\n\nEnligt \u00f6verenskommelse. Det finns m\u00f6jlighet att tilltr\u00e4da\n\nSista ans\u00f6kningsdag\n\n210615. Ans\u00f6kningar behandlas fortl\u00f6pande.\n\nKontaktperson\n\nFIRSTNAME LASTNAME, verksamhetschef  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare\n\nFIRSTNAME LASTNAME Nilsson, arbetsplatsombud Kommunal  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-01-13 15:07:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://G\u00e5 g\u00e4rna in p\u00e5 v\u00e5r hemsida och l\u00e4s mer om oss www.forenadecare.com", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nVisstidsanst\u00e4llning 2021-03-210831", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565355400", "arbetsgivareId": "10820723", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6renade Care AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6renade Care", "ansokningssattWebbadress": "https://forenadecare.teamtailor.com/jobs/1042572-underskoterska-och-vardbitrade-sommarvikarier-vigavagen-kopingebro?promotion=200470-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Vigav\u00e4gen 18, K\u00f6pingebro", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vigav\u00e4gen 18", "postnr": "27172", "postort": "K\u00f6pingebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vigav\u00e4gen 18, K\u00f6pingebro", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610546877580, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hdYk_hnP_uju", "namn": "Ystad"}, "latitud": "55.429504", "longitud": "13.820031", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}