{"annonsId": 24473737, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Barnsk\u00f6tare", "annonstext": "G\u00e4rdets trevligaste f\u00f6rskola s\u00f6ker en barnsk\u00f6tare. R\u00f6nnb\u00e4ret \u00e4r en f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ f\u00f6rskola som ligger p\u00e5 nedre G\u00e4rdet i ett lugnt och trevligt omr\u00e5de. Vi har en fin gr\u00f6n g\u00e5rd med lekplats som inbjuder till naturliga lekar samtidigt som det \u00e4r promenadavst\u00e5nd b\u00e5de till G\u00e4rdets gr\u00f6na \u00e4ngar och till Lill Jansskogens tr\u00e4d.\n\nVi s\u00f6ker en glad och positiv barnsk\u00f6tare med erfarenhet till v\u00e5r sm\u00e5barnsavdelning. Vi s\u00f6ker dig som kan kliva in i ett v\u00e4l fungerande arbetslag och vara en del av v\u00e5r kompetenta personalgrupp.\n\nF\u00f6rskolan startades 1990 och har en v\u00e4l utvecklad pedagogisk verksamhet med \u00e5tta anst\u00e4llda. Vi har ljusa, rymliga och v\u00e4l utrustade lokaler med bland annat atelj\u00e9 och flera lekrum.\n\nDet finns tv\u00e5 avdelningar p\u00e5 R\u00f6nnb\u00e4ret. En avdelning f\u00f6r de \u00e4ldre barnen med 19 barn och en f\u00f6r de yngre med 15 barn. Personalen best\u00e5r av 6 anst\u00e4llda pedagoger, ett ekonomibitr\u00e4de samt 1 rektor. Verksamhetsplanen, som \u00e4r framtagen av personalgruppen i samr\u00e5d med styrelsen, samt den reviderade l\u00e4roplanen , ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt arbete. Vi jobbar med olika projekt som genomsyrar den dagliga verksamheten och \u00e4ven med \u00e5terkommande aktiviteter s\u00e5som utedagar i skogsmilj\u00f6 varje vecka under sommarhalv\u00e5ret, gymnastik, simskola f\u00f6r 5 och 6 \u00e5ringarna och bes\u00f6k p\u00e5 museer och teatrar.\n\nDen f\u00f6r\u00e4ldrakooperativa organisationen g\u00f6r att v\u00e5ra pedagoger har goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utforma verksamheten. Detta skapar en positiv milj\u00f6 f\u00f6r barnen och en utvecklande och stimulerande arbetsplats f\u00f6r personalen, och vi har v\u00e4ldigt l\u00e5g personaloms\u00e4ttning.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u00c4r utbildad barnsk\u00f6tare med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet\n\nHar ett stort engagemang och brinnande intresse f\u00f6r att arbeta med sm\u00e5 barn.\n\nHar en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga\n\n\u00c4r lyh\u00f6rd och har en positiv livssyn\n\n\u00c4r kreativ, kan ta egna initiativ och tar ansvar\n\nHar en h\u00f6g arbetsmoral och vilja att utvecklas\n\nHar kompetens att leda mindre barngrupper\n\nHar god datavana\n\nHar erfarenhet och kompetens av att delta i/leda f\u00f6r\u00e4ldram\u00f6ten, utvecklingssamtal, samt att arbeta med projektarbeten och att dokumentera det systematiska kvalitetsarbetet.\n\nSer f\u00f6rdelarna med att arbeta i en verksamhet med engagerade f\u00f6r\u00e4ldrar.\n\nVi erbjuder dig:\n\nEn stimulerande tj\u00e4nst i en v\u00e4l fungerande verksamhet med l\u00e5g personaloms\u00e4ttning\n\nHeltid\n\nFriskv\u00e5rdsbidrag, arbetskl\u00e4der, pedagogiska m\u00e5ltider\n\nFria kl\u00e4mdagar och 13.30 dag f\u00f6re r\u00f6d dag.\n\nL\u00f6neform: M\u00e5nadsl\u00f6n. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning med 6 m\u00e5naders provtj\u00e4nstg\u00f6ring\n\nKFO kollektivavtal till\u00e4mpas\n\nArbetstid: V\u00e5ra \u00f6ppettider \u00e4r vardagar 07:30-17:15 d\u00e4r personalen arbetar enligt ett rullande schema. Vi har sommarst\u00e4ngt 4 veckor under semestertider.\n\nTilltr\u00e4de: 2/8. D\u00e5 urvalsprocessen sker l\u00f6pande \u00e4r det viktigt att du skickar in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast 30/5, till  EMAIL .\n\nL\u00e4mna l\u00f6neanspr\u00e5k p\u00e5 ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r mer information, bes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida www.ronnbaret.se eller kontakta Rektor FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO )  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>G\u00e4rdets trevligaste f\u00f6rskola s\u00f6ker en barnsk\u00f6tare. R\u00f6nnb\u00e4ret \u00e4r en f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ f\u00f6rskola som ligger p\u00e5 nedre G\u00e4rdet i ett lugnt och trevligt omr\u00e5de. Vi har en fin gr\u00f6n g\u00e5rd med lekplats som inbjuder till naturliga lekar samtidigt som det \u00e4r promenadavst\u00e5nd b\u00e5de till G\u00e4rdets gr\u00f6na \u00e4ngar och till Lill Jansskogens tr\u00e4d.</p><p>Vi s\u00f6ker en glad och positiv barnsk\u00f6tare med erfarenhet till v\u00e5r sm\u00e5barnsavdelning. Vi s\u00f6ker dig som kan kliva in i ett v\u00e4l fungerande arbetslag och vara en del av v\u00e5r kompetenta personalgrupp.</p><p>F\u00f6rskolan startades 1990 och har en v\u00e4l utvecklad pedagogisk verksamhet med \u00e5tta anst\u00e4llda. Vi har ljusa, rymliga och v\u00e4l utrustade lokaler med bland annat atelj\u00e9 och flera lekrum.</p><p>Det finns tv\u00e5 avdelningar p\u00e5 R\u00f6nnb\u00e4ret. En avdelning f\u00f6r de \u00e4ldre barnen med 19 barn och en f\u00f6r de yngre med 15 barn. Personalen best\u00e5r av 6 anst\u00e4llda pedagoger, ett ekonomibitr\u00e4de samt 1 rektor. Verksamhetsplanen, som \u00e4r framtagen av personalgruppen i samr\u00e5d med styrelsen, samt den reviderade l\u00e4roplanen , ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt arbete. Vi jobbar med olika projekt som genomsyrar den dagliga verksamheten och \u00e4ven med \u00e5terkommande aktiviteter s\u00e5som utedagar i skogsmilj\u00f6 varje vecka under sommarhalv\u00e5ret, gymnastik, simskola f\u00f6r 5 och 6 \u00e5ringarna och bes\u00f6k p\u00e5 museer och teatrar.</p><p>Den f\u00f6r\u00e4ldrakooperativa organisationen g\u00f6r att v\u00e5ra pedagoger har goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utforma verksamheten. Detta skapar en positiv milj\u00f6 f\u00f6r barnen och en utvecklande och stimulerande arbetsplats f\u00f6r personalen, och vi har v\u00e4ldigt l\u00e5g personaloms\u00e4ttning.</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som:</p><p>\u00c4r utbildad barnsk\u00f6tare med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet</p><p>Har ett stort engagemang och brinnande intresse f\u00f6r att arbeta med sm\u00e5 barn.</p><p>Har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga</p><p>\u00c4r lyh\u00f6rd och har en positiv livssyn</p><p>\u00c4r kreativ, kan ta egna initiativ och tar ansvar</p><p>Har en h\u00f6g arbetsmoral och vilja att utvecklas</p><p>Har kompetens att leda mindre barngrupper</p><p>Har god datavana</p><p>Har erfarenhet och kompetens av att delta i/leda f\u00f6r\u00e4ldram\u00f6ten, utvecklingssamtal, samt att arbeta med projektarbeten och att dokumentera det systematiska kvalitetsarbetet.</p><p>Ser f\u00f6rdelarna med att arbeta i en verksamhet med engagerade f\u00f6r\u00e4ldrar.</p><p><br></p><p>Vi erbjuder dig:</p><p>En stimulerande tj\u00e4nst i en v\u00e4l fungerande verksamhet med l\u00e5g personaloms\u00e4ttning</p><p>Heltid</p><p>Friskv\u00e5rdsbidrag, arbetskl\u00e4der, pedagogiska m\u00e5ltider</p><p>Fria kl\u00e4mdagar och 13.30 dag f\u00f6re r\u00f6d dag.</p><p>L\u00f6neform: M\u00e5nadsl\u00f6n. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning</p><p>Anst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning med 6 m\u00e5naders provtj\u00e4nstg\u00f6ring</p><p>KFO kollektivavtal till\u00e4mpas</p><p>Arbetstid: V\u00e5ra \u00f6ppettider \u00e4r vardagar 07:30-17:15 d\u00e4r personalen arbetar enligt ett rullande schema. Vi har sommarst\u00e4ngt 4 veckor under semestertider.</p><p><br></p><p><br></p><p>Tilltr\u00e4de: 2/8. D\u00e5 urvalsprocessen sker l\u00f6pande \u00e4r det viktigt att du skickar in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast 30/5, till  EMAIL .</p><p>L\u00e4mna l\u00f6neanspr\u00e5k p\u00e5 ans\u00f6kan.</p><p>F\u00f6r mer information, bes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida www.ronnbaret.se eller kontakta Rektor FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO )  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-02 17:18:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "ronnbaret.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7164213998", "arbetsgivareId": "10817121", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6r\u00e4ldrakooperativet R\u00f6nnb\u00e4ret, Ek F\u00f6r", "arbetsplatsId": "10027314", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6r\u00e4ldrakooperativet R\u00f6nnb\u00e4ret", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Barnsk\u00f6tare", "yrkesroll": {"varde": "rM7G_ge7_XhP", "namn": "Barnsk\u00f6tare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rM7G_ge7_XhP", "namn": "Barnsk\u00f6tare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "aiJi_WSt_vq7", "namn": "F\u00f6r\u00e4ldrakooperativ", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614701887925, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Olaus Petrigatan 4", "postnr": "11534", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.345555332799414", "longitud": "18.090524535633435", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}