{"annonsId": 24474314, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Fris\u00f6r s\u00f6kes f\u00f6r anst\u00e4llning eller hyra egen stol ", "annonstext": "Vi \u00e4r ett h\u00e4rligt team och vill att du blir en del av teamet d\u00e4r vi gemensamt jobbar f\u00f6r samma m\u00e5l.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\n\nVi arbetar med avancerade och resultat inriktade sk\u00f6nhetsbehandlingar, som laser h\u00e5rborttagning, hudf\u00f6ryngring, fettreducering, hudv\u00e5rd, microneedling och kroppsbehandlingar. Vi jobbar \u00e4ven med fransf\u00f6rl\u00e4ngning, \u00d6gonv\u00e5rd samt\n\nH\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngningar i en egen fris\u00f6ravdelning. \n\nDu \u00e4r glad, positiv, proffesionell, nogrann och har k\u00e4nsla f\u00f6r kvalite och service p\u00e5 h\u00f6g standard.\n\n\u00c4r du intresserad av att hyra stol eller rum ? Finns \u00e4ven denna m\u00f6jlighet tillg\u00e4nglig. Du \u00e4r V\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "<p><br></p><p>Vi \u00e4r ett h\u00e4rligt team och vill att du blir en del av teamet d\u00e4r vi gemensamt jobbar f\u00f6r samma m\u00e5l.</p><p><br></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.</p><p>Vi arbetar med avancerade och resultat inriktade sk\u00f6nhetsbehandlingar, som laser h\u00e5rborttagning, hudf\u00f6ryngring, fettreducering, hudv\u00e5rd, microneedling och kroppsbehandlingar. Vi jobbar \u00e4ven med fransf\u00f6rl\u00e4ngning, \u00d6gonv\u00e5rd samt</p><p>H\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngningar i en egen fris\u00f6ravdelning. </p><p><br></p><p>Du \u00e4r glad, positiv, proffesionell, nogrann och har k\u00e4nsla f\u00f6r kvalite och service p\u00e5 h\u00f6g standard.</p><p><br></p><p>\u00c4r du intresserad av att hyra stol eller rum ? Finns \u00e4ven denna m\u00f6jlighet tillg\u00e4nglig. Du \u00e4r V\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan.  </p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-01-13 16:33:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 40.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591262646", "arbetsgivareId": "21109429", "arbetsgivareNamn": "FamiLyx AB", "arbetsplatsId": "86401333", "arbetsplatsNamn": "Familyx AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "tuoE_9Nj_fAS", "namn": "Fris\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "tuoE_9Nj_fAS", "namn": "Fris\u00f6r", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1610551996350, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "\u00d6stg\u00f6tagatan 79", "postnr": "11664", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.30919478721674", "longitud": "18.07932407034918", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}