{"annonsId": 24471628, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "SSAB - Semestervikariat v\u00e5r & sommar 2021, Finsp\u00e5ng", "annonstext": "Vi s\u00f6ker vikarier till v\u00e5r f\u00e4rgbel\u00e4ggningsprocess, transportavdelning samt planeringsavdelning. Arbetet \u00e4r till st\u00f6rsta delen organiserat i skiftlag och vi s\u00f6ker dig som har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta med fokus p\u00e5 gruppens prestation. Placeringsort Finsp\u00e5ng. \n\nOm tj\u00e4nsterna \n\nVi har behov av att tills\u00e4tta vikarier inom v\u00e5r produktion, transportavdelning samt planeringsavdelning. En operat\u00f6r inom produktionen \u00f6vervakar och styr processen i v\u00e5r f\u00e4rgbel\u00e4ggningsprocess. Transportavdelningen ansvarar f\u00f6r lastning och lossning av material. Planeringsavdelningen arbetar dagtid med ink\u00f6p, produktionsutfall, material- och f\u00e4rgplanering. \n\nD\u00e5 vi har en kontinuerlig process bedrivs verksamheten dygnet runt och det \u00e4r avg\u00f6rande att du kan arbeta skiftg\u00e5ng med varierande arbetstider. \n\nDina kvalifikationer \n\nVi prioriterar s\u00f6kande som har en godk\u00e4nd gymnasieutbildning med inriktning mot teknik eller produktion samt ett genuint intresse f\u00f6r att arbeta inom industrin. \n\nVi ser positivt p\u00e5 om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n produktionsverksamhet samt ett praktiskt handlag. Du \u00e4r ansvarsfull, noggrann, prestigel\u00f6s och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att arbetet utf\u00f6rs med god kvalit\u00e9. \n\nDet \u00e4r viktigt att du \u00e4r flexibel och kan hantera f\u00f6r\u00e4ndringar i arbetstempot. \n\nHar du B-k\u00f6rkort, truck- och/eller traverskort \u00e4r detta meriterande men inget krav. Bifoga giltigt truck- och traverskort i din ans\u00f6kan. \n\nF\u00f6r att arbeta inom v\u00e5r verksamhet m\u00e5ste du ha fyllt 18 \u00e5r. \n\nVi erbjuder \n\nM\u00f6jligheten att arbeta inom en intressant och komplex produktionsmilj\u00f6. \n\nAns\u00f6k idag\n\nS\u00f6k redan i dag! Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 31 mars 2021. Vikariaten \u00e4r av varierande l\u00e4ngd och anst\u00e4llning sker fortl\u00f6pande.\n\nViktigt - F\u00f6r att du ska g\u00e5 vidare i urvalsprocessen kr\u00e4vs det att du bifogar CV och personligt brev. \n\nVill du veta mer \n\nVi har samlat n\u00e5gra fr\u00e5gor och svar som du kan l\u00e4sa h\u00e4r. Du kan \u00e4ven se och h\u00f6ra n\u00e5gra av v\u00e5ra tidigare vikarier ber\u00e4tta om sina sommarjobb inom SSAB. \n\nDu kan ocks\u00e5 kontakta \n\nFIRSTNAME LASTNAME, Chef avsnitt F\u00e4rgbel\u00e4ggningslinje, tfn  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, Chef avsnitt F\u00e4rdigst\u00e4llning, tfn  TELEPHONENO Facklig information l\u00e4mnas av IF Metall. Kontakta FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO Vi undanber oss kontakter fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag, annonss\u00e4ljare och liknande betr\u00e4ffande denna annonsering.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Vi s\u00f6ker vikarier till v\u00e5r f\u00e4rgbel\u00e4ggningsprocess, transportavdelning samt planeringsavdelning. Arbetet \u00e4r till st\u00f6rsta delen organiserat i skiftlag och vi s\u00f6ker dig som har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta med fokus p\u00e5 gruppens prestation. Placeringsort Finsp\u00e5ng. </strong></p><p><strong>Om tj\u00e4nsterna </strong></p><p>Vi har behov av att tills\u00e4tta vikarier inom v\u00e5r produktion, transportavdelning samt planeringsavdelning. En operat\u00f6r inom produktionen \u00f6vervakar och styr processen i v\u00e5r f\u00e4rgbel\u00e4ggningsprocess. Transportavdelningen ansvarar f\u00f6r lastning och lossning av material. Planeringsavdelningen arbetar dagtid med ink\u00f6p, produktionsutfall, material- och f\u00e4rgplanering. </p><p>D\u00e5 vi har en kontinuerlig process bedrivs verksamheten dygnet runt och det \u00e4r avg\u00f6rande att du kan arbeta skiftg\u00e5ng med varierande arbetstider. </p><p><strong>Dina kvalifikationer </strong></p><p>Vi prioriterar s\u00f6kande som har en godk\u00e4nd gymnasieutbildning med inriktning mot teknik eller produktion samt ett genuint intresse f\u00f6r att arbeta inom industrin. </p><p>Vi ser positivt p\u00e5 om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n produktionsverksamhet samt ett praktiskt handlag. Du \u00e4r ansvarsfull, noggrann, prestigel\u00f6s och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att arbetet utf\u00f6rs med god kvalit\u00e9. </p><p>Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r flexibel och kan hantera f\u00f6r\u00e4ndringar i arbetstempot. </p><p>Har du B-k\u00f6rkort, truck- och/eller traverskort \u00e4r detta meriterande men inget krav. Bifoga giltigt truck- och traverskort i din ans\u00f6kan. </p><p>F\u00f6r att arbeta inom v\u00e5r verksamhet m\u00e5ste du ha fyllt 18 \u00e5r. </p><p><strong>Vi erbjuder </strong></p><p>M\u00f6jligheten att arbeta inom en intressant och komplex produktionsmilj\u00f6. </p><p><strong>Ans\u00f6k idag</strong></p><p>S\u00f6k redan i dag! Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 31 mars 2021. Vikariaten \u00e4r av varierande l\u00e4ngd och anst\u00e4llning sker fortl\u00f6pande.</p><p>Viktigt - F\u00f6r att du ska g\u00e5 vidare i urvalsprocessen kr\u00e4vs det att du bifogar CV och personligt brev. </p><p><strong>Vill du veta mer </strong></p><p>Vi har samlat n\u00e5gra fr\u00e5gor och svar som du kan l\u00e4sa h\u00e4r. Du kan \u00e4ven se och h\u00f6ra n\u00e5gra av v\u00e5ra tidigare vikarier ber\u00e4tta om sina sommarjobb inom SSAB. </p><p><strong>Du kan ocks\u00e5 kontakta</strong> </p><p>FIRSTNAME LASTNAME, Chef avsnitt F\u00e4rgbel\u00e4ggningslinje, tfn  TELEPHONENO </p><p>FIRSTNAME LASTNAME, Chef avsnitt F\u00e4rdigst\u00e4llning, tfn  TELEPHONENO </p><p>Facklig information l\u00e4mnas av IF Metall. Kontakta FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO </p><p>Vi undanber oss kontakter fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag, annonss\u00e4ljare och liknande betr\u00e4ffande denna annonsering. </p>", "publiceringsdatum": "2021-01-12 16:29:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 25, "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5563137933", "arbetsgivareId": "10806225", "arbetsgivareNamn": "SSAB Emea AB", "arbetsplatsId": "83551679", "arbetsplatsNamn": "SSAB EMEA AB", "ansokningssattWebbadress": "https://recruitmentssab.csod.com/ux/ats/careersite/7/home/requisition/5515?c=recruitmentssab&lang=sv-SE", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "f9Rd_YEk_iYX", "namn": "Processoperat\u00f6r, st\u00e5lindustri"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f9Rd_YEk_iYX", "namn": "Processoperat\u00f6r, st\u00e5lindustri", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1611151558450, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Finsp\u00e5ng", "postnr": "61281", "postort": "Finsp\u00e5ng", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dMFe_J6W_iJv", "namn": "Finsp\u00e5ng"}, "latitud": "58.7257054249142", "longitud": "15.8483652681952", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}