{"annonsId": 24480045, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1561-6640020125135960842", "annonsrubrik": "Arbetststerapeut student sommarvikariat", "annonstext": "V\u00e5rd- och \u00e4ldref\u00f6rvaltningen i Bor\u00e5s Stad arbetar mot m\u00e5let att b\u00e5de yngre och \u00e4ldre inv\u00e5nare som \u00e4r i behov av v\u00e5rd, omsorg och service, likv\u00e4l som h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt f\u00f6rebyggande h\u00e4lsoarbete, ska ha ett gott liv var dag. \n\n\r\n\r\nHemsjukv\u00e5rdsorganisationen \u00e4r en egen enhet med cirka 300 h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdspersonal, best\u00e5ende av sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter och rehabiliteringsassistenter. Verksamheten best\u00e5r av 9 engagerade team som leds av lika m\u00e5nga enhetschefer under ledning av en verksamhetschef. \n\nViktiga ledstj\u00e4rnor i v\u00e5rt arbete \u00e4r professionalism, l\u00e4rande och engagemang.\n\nF\u00f6lj oss g\u00e4rna via v\u00e5rt Instagram konto: hsv_borasstad\n\n\r\n\r\nVi erbjuder dig m\u00f6jligheten att arbeta inom ett flertal omr\u00e5den inom hemsjukv\u00e5rden, s\u00e5 som ordin\u00e4rt boende, v\u00e5rd- och omsorgsboende alternativt p\u00e5 ett korttidsboende.\n\nDu kommer att arbeta som rehab assistent d\u00e4r arbetet sker i n\u00e4ra samarbete med erfarna arbetsterapeuter och fysioterapeuter inom Bor\u00e5s Stad. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r att assistera vid behandling, tr\u00e4ning samt andra uppgifter i verksamheten. Det kan \u00e4ven inneb\u00e4ra att utf\u00f6ra vissa delegerade insatser, hantera hj\u00e4lpmedel, tidsbokningar etc.\n\n\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu dig som \u00e4r student och som g\u00e5r Arbetsterapeutprogrammet termin fyra till fem. Du har ett rehabiliterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, \u00e4r ansvarsvarstagande och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra. Du beh\u00f6ver vara en ansvarsfull, lyh\u00f6rd och flexibel person som tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor. Med respekt f\u00f6r enskilde ska du ha ett professionellt bem\u00f6tande som skapar trygghet och f\u00f6rtroende. \n\nK\u00f6rkort beh\u00f6vs f\u00f6r uppdraget.\r\nF\u00f6rutom meningsfulla arbetsuppgifter, goda arbetsvillkor och professionella arbetskamrater f\u00e5r du som student m\u00f6jlighet att f\u00e5r yrkeserfarenhet samt bekanta dig med en potentiell framtida yrkesroll och arbetsgivare.\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "V\u00e5rd- och \u00e4ldref\u00f6rvaltningen i Bor\u00e5s Stad arbetar mot m\u00e5let att b\u00e5de yngre och \u00e4ldre inv\u00e5nare som \u00e4r i behov av v\u00e5rd, omsorg och service, likv\u00e4l som h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt f\u00f6rebyggande h\u00e4lsoarbete, ska ha ett gott liv var dag. \n\n\r\n\r\nHemsjukv\u00e5rdsorganisationen \u00e4r en egen enhet med cirka 300 h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdspersonal, best\u00e5ende av sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter och rehabiliteringsassistenter. Verksamheten best\u00e5r av 9 engagerade team som leds av lika m\u00e5nga enhetschefer under ledning av en verksamhetschef. \n\nViktiga ledstj\u00e4rnor i v\u00e5rt arbete \u00e4r professionalism, l\u00e4rande och engagemang.\n\nF\u00f6lj oss g\u00e4rna via v\u00e5rt Instagram konto: hsv_borasstad\n\n\n\r\n\r\nVi erbjuder dig m\u00f6jligheten att arbeta inom ett flertal omr\u00e5den inom hemsjukv\u00e5rden, s\u00e5 som ordin\u00e4rt boende, v\u00e5rd- och omsorgsboende alternativt p\u00e5 ett korttidsboende.\n\nDu kommer att arbeta som rehab assistent d\u00e4r arbetet sker i n\u00e4ra samarbete med erfarna arbetsterapeuter och fysioterapeuter inom Bor\u00e5s Stad. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r att assistera vid behandling, tr\u00e4ning samt andra uppgifter i verksamheten. Det kan \u00e4ven inneb\u00e4ra att utf\u00f6ra vissa delegerade insatser, hantera hj\u00e4lpmedel, tidsbokningar etc.\n\n\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu dig som \u00e4r student och som g\u00e5r Arbetsterapeutprogrammet termin fyra till fem. Du har ett rehabiliterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, \u00e4r ansvarsvarstagande och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra. Du beh\u00f6ver vara en ansvarsfull, lyh\u00f6rd och flexibel person som tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor. Med respekt f\u00f6r enskilde ska du ha ett professionellt bem\u00f6tande som skapar trygghet och f\u00f6rtroende. \n\nK\u00f6rkort beh\u00f6vs f\u00f6r uppdraget.\r\nF\u00f6rutom meningsfulla arbetsuppgifter, goda arbetsvillkor och professionella arbetskamrater f\u00e5r du som student m\u00f6jlighet att f\u00e5r yrkeserfarenhet samt bekanta dig med en potentiell framtida yrkesroll och arbetsgivare.\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-01-15 15:53:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 6, "webbadress": "www.boras.se/ledigajobb", "villkorsbeskrivning": "Vikariat\r\nDu blir anst\u00e4lld som v\u00e5rdbitr\u00e4de alt. undersk\u00f6terska, beroende p\u00e5 tidigare bakgrund och erfarenhet samt hur l\u00e5ngt du kommit i dina studier. Vikariat (heltid eller deltid) juni, juli och augusti 2020", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "2120001561", "arbetsgivareId": "10819973", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bor\u00e5s Stad", "ansokningssattWebbadress": "http://www.boras.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "28:2021:4", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e5rd- och \u00e4ldref\u00f6rvaltningen", "postnr": "50180", "postort": "Bor\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1610722387513, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}