{"annonsId": 24480758, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Bilv\u00e5rdare", "annonstext": "Vi p\u00e5 Superbilv\u00e5rd I Mellan Sverige AB ut\u00f6kar och s\u00f6ker medarbetare som vill ing\u00e5 i v\u00e5rt team. Vi p\u00e5 Superbilv\u00e5rd erbjuder h\u00f6g kvalit\u00e9 av bilv\u00e5rd till privata- och f\u00f6retagskunder.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r serviceinriktad, sj\u00e4lvg\u00e5ende, noggrann och har ett genuint intresse f\u00f6r bilar.\n\nI dina arbetsuppgifter ing\u00e5r biltv\u00e4tt, rekond samt polering av bilar och det kan f\u00f6rekomma \u00e4ven leveranser av bilar.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi p\u00e5 Superbilv\u00e5rd I Mellan Sverige AB ut\u00f6kar och s\u00f6ker medarbetare som vill ing\u00e5 i v\u00e5rt team. Vi p\u00e5 Superbilv\u00e5rd erbjuder h\u00f6g kvalit\u00e9 av bilv\u00e5rd till privata- och f\u00f6retagskunder.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r serviceinriktad, sj\u00e4lvg\u00e5ende, noggrann och har ett genuint intresse f\u00f6r bilar.</p><p>I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r biltv\u00e4tt, rekond samt polering av bilar och det kan f\u00f6rekomma \u00e4ven leveranser av bilar.</p>", "publiceringsdatum": "2021-01-16 14:34:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.superbilvard.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591131759", "arbetsgivareId": "21707303", "arbetsgivareNamn": "Super Bilv\u00e5rd i Mellansverige AB", "arbetsplatsId": "87120072", "arbetsplatsNamn": "Super Bilv\u00e5rd i Mellansverige AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "WRaF_xkF_AoB", "namn": "Bilv\u00e5rdare/Garagearbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "WRaF_xkF_AoB", "namn": "Bilv\u00e5rdare/Garagearbetare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1610804366353, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "\u00d6stanvindsgatan 21", "postnr": "65221", "postort": "Karlstad", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.38673596570578", "longitud": "13.5551750113691", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}