{"annonsId": 24489308, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-2874-371360", "annonsrubrik": "Professor i medie- och kommunikationsvetenskap", "annonstext": "Ume\u00e5 universitet \u00e4r ett av Sveriges st\u00f6rsta l\u00e4ros\u00e4ten med drygt 34 000 studenter och 4 000 anst\u00e4llda.  H\u00e4r finns en m\u00e5ngfald av utbildningar av h\u00f6g kvalitet och v\u00e4rldsledande forskning inom flera vetenskapsomr\u00e5den. Ume\u00e5 universitet \u00e4r ocks\u00e5 platsen f\u00f6r den banbrytande uppt\u00e4ckten av gensaxen CRISPR-Cas9 \u2013 en revolution inom gentekniken som tilldelats Nobelpriset i kemi.\n\nVid Ume\u00e5 universitet \u00e4r allt n\u00e4ra. V\u00e5ra sammanh\u00e5llna campus g\u00f6r det l\u00e4tt att m\u00f6tas, samarbeta och utbyta kunskap, n\u00e5got som gynnar en dynamisk och \u00f6ppen kultur d\u00e4r vi gl\u00e4ds \u00e5t varandras framg\u00e5ngar.\n\n\r\n\r\nInstitutionen f\u00f6r kultur- och medievetenskaper tillh\u00f6r Ume\u00e5 universitets humanistiska fakultet och har omkring 65 anst\u00e4llda.\r\n\r\nEn unik kombination av \u00e4mnesomr\u00e5den g\u00f6r institutionen till en kreativ milj\u00f6 i sk\u00e4rningspunkten mellan konst, kultur, litteratur och medier. P\u00e5 institutionen bedrivs internationellt erk\u00e4nd forskning av h\u00f6g kvalitet. F\u00f6r mer information, bes\u00f6k g\u00e4rna: https://www.umu.se/kultmed\n\nInstitutionen f\u00f6r kultur- och medievetenskaper utlyser en anst\u00e4llning som professor i medie- och kommunikationsvetenskap. Anst\u00e4llningen \u00e4r tillsvidare och p\u00e5 heltid med start enligt \u00f6verenskommelse. \n\nBeskrivning och arbetsuppgifter\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att leda och utveckla forskning och forskarutbildning. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven undervisning, handledning, seminarieledning, samverkan samt administrativt arbete. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r ocks\u00e5 att sprida forskning nationellt och internationellt genom publikationer och genom  att utveckla och f\u00f6rdjupa kontakter i internationella forskarn\u00e4tverk. Personen f\u00f6rv\u00e4ntas ocks\u00e5 initiera forskning och ans\u00f6ka om externa forskningsmedel, helst med flera personer involverade, samt bidra till \u00e4mnets och institutionens utveckling. Anslagsfinansierad forskning ing\u00e5r med 20 % och under tv\u00e5 \u00e5r \u00e4ven kompetensutvecklingstid motsvarande 30 %.\n\nBeh\u00f6righetsgrunder f\u00f6r anst\u00e4llningen\nBeh\u00f6rig att anst\u00e4llas som professor i medie- och kommunikationsvetenskap \u00e4r den som visat s\u00e5v\u00e4l vetenskaplig som pedagogisk skicklighet i medie- och kommunikationsvetenskap eller strategisk kommunikation (4 kap. 3\u00a7 h\u00f6gskolef\u00f6rordningen).\n\nGoda spr\u00e5kkunskaper i svenska (eller annat skandinaviskt spr\u00e5k) och engelska, samt f\u00f6rm\u00e5ga att undervisa p\u00e5 dessa spr\u00e5k utg\u00f6r krav f\u00f6r anst\u00e4llningen. \n\nF\u00f6r mer information bes\u00f6k l\u00e4nken nedan: \nhttps://www.umu.se/jobba-hos-oss/lediga-jobb/professor-i-medie--och-kommunikationsvetenskap_371360/\n\nUme\u00e5 universitet vill erbjuda en j\u00e4mst\u00e4lld och j\u00e4mlik milj\u00f6 d\u00e4r \u00f6ppna samtal mellan m\u00e4nniskor med olika bakgrund och perspektiv l\u00e4gger grunden f\u00f6r l\u00e4rande, skaparkraft och utveckling. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r personer med olika bakgrunder och erfarenheter att s\u00f6ka den aktuella anst\u00e4llningen.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Ume\u00e5 universitet \u00e4r ett av Sveriges st\u00f6rsta l\u00e4ros\u00e4ten med drygt 34 000 studenter och 4 000 anst\u00e4llda.\u00a0 H\u00e4r finns en m\u00e5ngfald av utbildningar av h\u00f6g kvalitet och v\u00e4rldsledande forskning inom flera vetenskapsomr\u00e5den. Ume\u00e5 universitet \u00e4r ocks\u00e5 platsen f\u00f6r den banbrytande uppt\u00e4ckten av gensaxen CRISPR-Cas9 \u2013 en revolution inom gentekniken som tilldelats Nobelpriset i kemi.\n\n\n\nVid Ume\u00e5 universitet \u00e4r allt n\u00e4ra. V\u00e5ra sammanh\u00e5llna campus g\u00f6r det l\u00e4tt att m\u00f6tas, samarbeta och utbyta kunskap, n\u00e5got som gynnar en dynamisk och \u00f6ppen kultur d\u00e4r vi gl\u00e4ds \u00e5t varandras framg\u00e5ngar.\n\n\n\r\n\r\nInstitutionen f\u00f6r kultur- och medievetenskaper tillh\u00f6r Ume\u00e5 universitets humanistiska fakultet och har omkring 65 anst\u00e4llda.\r\n\r\nEn unik kombination av \u00e4mnesomr\u00e5den g\u00f6r institutionen till en kreativ milj\u00f6 i sk\u00e4rningspunkten mellan konst, kultur, litteratur och medier. P\u00e5 institutionen bedrivs internationellt erk\u00e4nd forskning av h\u00f6g kvalitet. F\u00f6r mer information, bes\u00f6k g\u00e4rna: https://www.umu.se/kultmed\n\nInstitutionen f\u00f6r kultur- och medievetenskaper utlyser en anst\u00e4llning som professor i medie- och kommunikationsvetenskap. Anst\u00e4llningen \u00e4r tillsvidare och p\u00e5 heltid med start enligt \u00f6verenskommelse. \n\nBeskrivning och arbetsuppgifter\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att leda och utveckla forskning och forskarutbildning. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven undervisning, handledning, seminarieledning, samverkan samt administrativt arbete. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r ocks\u00e5 att sprida forskning nationellt och internationellt genom publikationer och genom\u00a0 att utveckla och f\u00f6rdjupa kontakter i internationella forskarn\u00e4tverk. Personen f\u00f6rv\u00e4ntas ocks\u00e5 initiera forskning och ans\u00f6ka om externa forskningsmedel, helst med flera personer involverade, samt bidra till \u00e4mnets och institutionens utveckling. Anslagsfinansierad forskning ing\u00e5r med 20 % och under tv\u00e5 \u00e5r \u00e4ven kompetensutvecklingstid motsvarande 30 %.\n\nBeh\u00f6righetsgrunder f\u00f6r anst\u00e4llningen\nBeh\u00f6rig att anst\u00e4llas som professor i medie- och kommunikationsvetenskap \u00e4r den som visat s\u00e5v\u00e4l vetenskaplig som pedagogisk skicklighet i medie- och kommunikationsvetenskap eller strategisk kommunikation (4 kap. 3\u00a7 h\u00f6gskolef\u00f6rordningen).\n\nGoda spr\u00e5kkunskaper i svenska (eller annat skandinaviskt spr\u00e5k) och engelska, samt f\u00f6rm\u00e5ga att undervisa p\u00e5 dessa spr\u00e5k utg\u00f6r krav f\u00f6r anst\u00e4llningen. \n\nF\u00f6r mer information bes\u00f6k l\u00e4nken nedan: \nhttps://www.umu.se/jobba-hos-oss/lediga-jobb/professor-i-medie--och-kommunikationsvetenskap_371360/\n\nUme\u00e5 universitet vill erbjuda en j\u00e4mst\u00e4lld och j\u00e4mlik milj\u00f6 d\u00e4r \u00f6ppna samtal mellan m\u00e4nniskor med olika bakgrund och perspektiv l\u00e4gger grunden f\u00f6r l\u00e4rande, skaparkraft och utveckling. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r personer med olika bakgrunder och erfarenheter att s\u00f6ka den aktuella anst\u00e4llningen.\n\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-01-20 16:38:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021002874", "arbetsgivareId": "10819837", "arbetsgivareNamn": "Ume\u00e5 Universitet", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ume\u00e5 University, Faculty of Arts", "ansokningssattWebbadress": "https://umu.varbi.com/what:job/jobID:371360/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "AN 2.2.1-1601-20", "yrkesroll": {"varde": "dT2w_rhK_JtM", "namn": "Professor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dT2w_rhK_JtM", "namn": "Professor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Ume\u00e5 universitet", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Ume\u00e5 universitet", "postnr": "90187", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Ume\u00e5 universitet", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611157122679, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}