{"annonsId": 24485653, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Personal s\u00f6kes - Bremers Sm\u00f6gen", "annonstext": "Bremers Restaurang och Bar s\u00f6ker serveringspersonal och \u00e4ven en Hovm\u00e4stare inf\u00f6r sommars\u00e4songen 2021.\n\nEgenskaper som \u00e4r viktiga hos dig \u00e4r att du \u00e4r en positiv person som bidrar till att skapa en god och trevlig milj\u00f6 f\u00f6r dina medarbetare. Du skall helst ha erfarenhet av restaurang och servering samt att du kan arbeta i h\u00f6gt tempo.\n\nL\u00f6n enligt kollektivavtal alternativt individuell l\u00f6nes\u00e4ttning f\u00f6r dig med minst 4 \u00e5rs erfarenhet inom serveringsyrket.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "<p>Bremers Restaurang och Bar s\u00f6ker serveringspersonal och \u00e4ven en Hovm\u00e4stare inf\u00f6r sommars\u00e4songen 2021.</p><p><br></p><p>Egenskaper som \u00e4r viktiga hos dig \u00e4r att du \u00e4r en positiv person som bidrar till att skapa en god och trevlig milj\u00f6 f\u00f6r dina medarbetare. Du skall helst ha erfarenhet av restaurang och servering samt att du kan arbeta i h\u00f6gt tempo.</p><p><br></p><p>L\u00f6n enligt kollektivavtal alternativt individuell l\u00f6nes\u00e4ttning f\u00f6r dig med minst 4 \u00e5rs erfarenhet inom serveringsyrket.</p><p><br></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.</p>", "publiceringsdatum": "2021-01-19 14:03:58", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 6, "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568476708", "arbetsgivareId": "20791662", "arbetsgivareNamn": "Bremers Sm\u00f6gen AB", "arbetsplatsId": "87801447", "arbetsplatsNamn": "Bremers Sm\u00f6gen", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "yXRQ_Ad9_E8V", "namn": "Restaurangbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "yXRQ_Ad9_E8V", "namn": "Restaurangbitr\u00e4de", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "pnjj_2JX_Fub", "namn": "Norska", "vikt": 5}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1611665102115, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Oskar Fredriksgatan 1", "postnr": "45651", "postort": "Sm\u00f6gen", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aKkp_sEX_cVM", "namn": "Soten\u00e4s"}, "latitud": "58.35399167950597", "longitud": "11.221550020386317", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}