{"annonsId": 24488375, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556694-1554-1043967-2", "annonsrubrik": "Personliga Assistenter Orsa, sommarvikarier 2021", "annonstext": "Hej! Vad kul att du har hittat hit! Just nu s\u00f6ker vi sommarvikarier d\u00e5 v\u00e5r ordinarie personal ska f\u00e5 semesterledigt. M\u00f6jlighet att b\u00f6rja som timvikarie redan i v\u00e5r och forts\u00e4tta som det efter sommaren \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s ocks\u00e5 m\u00f6jligt, \u00e4ven om du kommer att ha ett semestervikariat \u00f6ver sommaren. Scrolla vidare s\u00e5 f\u00e5r du veta mer vem vi tror att du \u00e4r och vilka vi som arbetsgivare \u00e4r!\n\nNu har du m\u00f6jligheten att vara en av v\u00e5ra livskvalitetsm\u00f6jligg\u00f6rare under sommaren! Ibland leder det till en f\u00f6rl\u00e4ngd tj\u00e4nst under h\u00f6sten. Vi har satt upp en del grundkvalit\u00e9er som vi vet uppskattas av v\u00e5ra kunder.\n\nVi s\u00f6ker dig som;\n\n- K\u00e4nner att du vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra\n\n- Uppfattas glad\n\n- H\u00e5ller vad du lovar och f\u00f6redrar att vara i tid\n\n- Beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift St\u00e4mmer ovanst\u00e5ende grundkvalit\u00e9er p\u00e5 dig s\u00e5 ans\u00f6k direkt!\n\nDet \u00e4r s\u00e5klart meriterande med erfarenheter och/eller utbildning inom v\u00e5rd och omsorg, men dina personliga egenskaper v\u00e4gs in i matchningen vad v\u00e5ra kunder har f\u00f6r kravprofil. D\u00e4rf\u00f6r kan just du vara exakt den vi s\u00f6ker! Visst \u00e4r det fantastiskt!\n\nDu kommer att arbeta som personlig assistent och din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden befinner sig. Arbetet varierar i arbetsuppgifter utifr\u00e5n kundens behov, beroende p\u00e5 vem du arbetar hos. Det kan vara allt fr\u00e5n vardagssysslor till att \u00e5ka p\u00e5 utflykter, resor eller olika aktiviteter.\n\nArbetstiderna varierar enligt schema vilket kan inneb\u00e4ra dag, kv\u00e4ll, natt och helg.\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgraden kan variera upp till 100%.\n\nTj\u00e4nsterna tills\u00e4tts l\u00f6pande, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det en god id\u00e9 att s\u00f6ka direkt.\n\nVilka \u00e4r vi och vad erbjuder vi dig som medarbetare?\n\nLibra Assistans - en arbetsplats d\u00e4r alla skall trivas!\n\nSedan starten 2006 har Libra Assistans verkat f\u00f6r att samspelet mellan personliga assistenter och kunder skall fungera s\u00e5 bra som m\u00f6jligt, och som personlig assistent kommer du att bli en del av v\u00e5r framg\u00e5ngssaga! Vi \u00e4r ett f\u00f6retag d\u00e4r b\u00e5de assistenterna och kunderna s\u00e4tts i centrum och alla f\u00e5r det st\u00f6d de beh\u00f6ver. Kulturen pr\u00e4glas av \u00f6ppenhet gentemot alla inblandade, med gl\u00e4dje och gemenskap.\n\nP\u00e5 Libra tror vi och satsar p\u00e5 v\u00e5ra anst\u00e4llda. H\u00e4r finns goda m\u00f6jligheter att g\u00e5 p\u00e5 sp\u00e4nnande utbildningar och f\u00f6rel\u00e4sningar, och r\u00e4tt person kan definitivt v\u00e4xa och utvecklas inom f\u00f6retaget.\n\nKort och gott - Libra Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag som verkligen bryr sig om och tar hand om b\u00e5de assistenter och kunder!\n\nNu n\u00e4r vi har kommit till slutet av den h\u00e4r annonsen, s\u00e5 hoppas vi att vi lyckats f\u00e5nga ditt intresse, och att just DU vill bli v\u00e5r n\u00e4sta personliga assistent.\n\nHoppas vi ses!", "annonstextFormaterad": "Hej! Vad kul att du har hittat hit! Just nu s\u00f6ker vi sommarvikarier d\u00e5 v\u00e5r ordinarie personal ska f\u00e5 semesterledigt. M\u00f6jlighet att b\u00f6rja som timvikarie redan i v\u00e5r och forts\u00e4tta som det efter sommaren \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s ocks\u00e5 m\u00f6jligt, \u00e4ven om du kommer att ha ett semestervikariat \u00f6ver sommaren. Scrolla vidare s\u00e5 f\u00e5r du veta mer vem vi tror att du \u00e4r och vilka vi som arbetsgivare \u00e4r!\n\nNu har du m\u00f6jligheten att vara en av v\u00e5ra livskvalitetsm\u00f6jligg\u00f6rare under sommaren! Ibland leder det till en f\u00f6rl\u00e4ngd tj\u00e4nst under h\u00f6sten. Vi har satt upp en del grundkvalit\u00e9er som vi vet uppskattas av v\u00e5ra kunder.\n\nVi s\u00f6ker dig som;\n\n- K\u00e4nner att du vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra\n\n- Uppfattas glad\n\n- H\u00e5ller vad du lovar och f\u00f6redrar att vara i tid\n\n- Beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift St\u00e4mmer ovanst\u00e5ende grundkvalit\u00e9er p\u00e5 dig s\u00e5 ans\u00f6k direkt!\n\nDet \u00e4r s\u00e5klart meriterande med erfarenheter och/eller utbildning inom v\u00e5rd och omsorg, men dina personliga egenskaper v\u00e4gs in i matchningen vad v\u00e5ra kunder har f\u00f6r kravprofil. D\u00e4rf\u00f6r kan just du vara exakt den vi s\u00f6ker! Visst \u00e4r det fantastiskt!\n\nDu kommer att arbeta som personlig assistent och din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden befinner sig. Arbetet varierar i arbetsuppgifter utifr\u00e5n kundens behov, beroende p\u00e5 vem du arbetar hos. Det kan vara allt fr\u00e5n vardagssysslor till att \u00e5ka p\u00e5 utflykter, resor eller olika aktiviteter.\n\nArbetstiderna varierar enligt schema vilket kan inneb\u00e4ra dag, kv\u00e4ll, natt och helg.\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgraden kan variera upp till 100%.\n\nTj\u00e4nsterna tills\u00e4tts l\u00f6pande, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det en god id\u00e9 att s\u00f6ka direkt.\n\n\n\nVilka \u00e4r vi och vad erbjuder vi dig som medarbetare?\n\nLibra Assistans - en arbetsplats d\u00e4r alla skall trivas!\n\nSedan starten 2006 har Libra Assistans verkat f\u00f6r att samspelet mellan personliga assistenter och kunder skall fungera s\u00e5 bra som m\u00f6jligt, och som personlig assistent kommer du att bli en del av v\u00e5r framg\u00e5ngssaga! Vi \u00e4r ett f\u00f6retag d\u00e4r b\u00e5de assistenterna och kunderna s\u00e4tts i centrum och alla f\u00e5r det st\u00f6d de beh\u00f6ver. Kulturen pr\u00e4glas av \u00f6ppenhet gentemot alla inblandade, med gl\u00e4dje och gemenskap.\n\nP\u00e5 Libra tror vi och satsar p\u00e5 v\u00e5ra anst\u00e4llda. H\u00e4r finns goda m\u00f6jligheter att g\u00e5 p\u00e5 sp\u00e4nnande utbildningar och f\u00f6rel\u00e4sningar, och r\u00e4tt person kan definitivt v\u00e4xa och utvecklas inom f\u00f6retaget.\n\nKort och gott - Libra Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag som verkligen bryr sig om och tar hand om b\u00e5de assistenter och kunder!\n\nNu n\u00e4r vi har kommit till slutet av den h\u00e4r annonsen, s\u00e5 hoppas vi att vi lyckats f\u00e5nga ditt intresse, och att just DU vill bli v\u00e5r n\u00e4sta personliga assistent.\n\nHoppas vi ses!", "publiceringsdatum": "2021-01-20 13:34:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.libraassistans.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566941554", "arbetsgivareId": "20392059", "arbetsgivareNamn": "Libra Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Libra Assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://libraassistans.teamtailor.com/jobs/1043967-personliga-assistenter-orsa-sommarvikarier-2021?promotion=200809-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Magasinsgatan 9, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Magasinsgatan 9", "postnr": "79137", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Magasinsgatan 9, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611146042592, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CRyF_5Jg_4ht", "namn": "Orsa"}, "latitud": "61.116936", "longitud": "14.628071", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}