{"annonsId": 24482534, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare", "annonstext": "Vi \u00e4r en F-6-skola som ligger i stadsdelen Vals\u00e4tra i Uppsala. Skolan har en m\u00e5ngkulturell / spr\u00e5klig inriktning. Vi bedriver v\u00e5r verksamhet i stora fina lokaler i gr\u00f6nskande omr\u00e5de, v\u00e5r personal har adekvat utbildning. \n\n Du ansvarar f\u00f6r, planerar och bedriver undervisningen f\u00f6r de elever som beh\u00f6ver s\u00e4rskilt st\u00f6d, enskilt eller i mindre grupp.\n\nTillsammans med l\u00e4rarna planerar och utv\u00e4rderar du de olika behoven som kan finnas av s\u00e4rskilt st\u00f6d i respektive klass.\n\nDu \u00e4r \u00e4ven en drivande kraft i elevh\u00e4lsoteamet tillsammans med rektor och \u00f6vrig elevh\u00e4lsoteampersonal.\n\n Vi s\u00f6ker en kunnig och engagerad l\u00e4rare som tillsammans med arbetskamraterna planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar det pedagogiska arbetet p\u00e5 skolan. I arbetet ing\u00e5r planering, genomf\u00f6rande, dokumentation och uppf\u00f6ljning samt utv\u00e4rdering av verksamheten enligt beslutade m\u00e5l och riktlinjer, d\u00e4r av \u00e4r det viktigt att du \u00e4r v\u00e4l insatt i skolans l\u00e4roplan. Att skapa b\u00e4sta m\u00f6jligheterna f\u00f6r att barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor ska trivas och k\u00e4nna sig trygga \u00e4r ocks\u00e5 en del av dina uppgifter. \n\nI arbetslagen har vi en levande dialog kring hur vi ska utveckla v\u00e5r pedagogiska verksamhet, f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en fortsatt h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse bland v\u00e5ra elever.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi \u00e4r en F-6-skola som ligger i stadsdelen Vals\u00e4tra i Uppsala. Skolan har en m\u00e5ngkulturell / spr\u00e5klig inriktning. Vi bedriver v\u00e5r verksamhet i stora fina lokaler i gr\u00f6nskande omr\u00e5de, v\u00e5r personal har adekvat utbildning. </p><p> Du ansvarar f\u00f6r, planerar och bedriver undervisningen f\u00f6r de elever som beh\u00f6ver s\u00e4rskilt st\u00f6d, enskilt eller i mindre grupp.</p><p>Tillsammans med l\u00e4rarna planerar och utv\u00e4rderar du de olika behoven som kan finnas av s\u00e4rskilt st\u00f6d i respektive klass.</p><p>Du \u00e4r \u00e4ven en drivande kraft i elevh\u00e4lsoteamet tillsammans med rektor och \u00f6vrig elevh\u00e4lsoteampersonal.</p><p><br></p><p> Vi s\u00f6ker en kunnig och engagerad l\u00e4rare som tillsammans med arbetskamraterna planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar det pedagogiska arbetet p\u00e5 skolan. I arbetet ing\u00e5r planering, genomf\u00f6rande, dokumentation och uppf\u00f6ljning samt utv\u00e4rdering av verksamheten enligt beslutade m\u00e5l och riktlinjer, d\u00e4r av \u00e4r det viktigt att du \u00e4r v\u00e4l insatt i skolans l\u00e4roplan. Att skapa b\u00e4sta m\u00f6jligheterna f\u00f6r att barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor ska trivas och k\u00e4nna sig trygga \u00e4r ocks\u00e5 en del av dina uppgifter. </p><p>I arbetslagen har vi en levande dialog kring hur vi ska utveckla v\u00e5r pedagogiska verksamhet, f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en fortsatt h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse bland v\u00e5ra elever.</p>", "publiceringsdatum": "2021-01-18 13:08:08", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.manaralhouda.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 40.0, "arbetstidOmfattningTill": 60.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8176031253", "arbetsgivareId": "10818365", "arbetsgivareNamn": "Integrationsf\u00f6ren F Invandrare och Flyktingar", "arbetsplatsId": "10042379", "arbetsplatsNamn": "Manar Alhouda Skola", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Speciall\u00e4rare", "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "zJZd_pDs_SDf", "namn": "L\u00e4rarexamen", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1610971688334, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Linrepev\u00e4gen 17", "postnr": "75648", "postort": "Uppsala", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.81544121336585", "longitud": "17.628358681573104", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}