{"annonsId": 24485221, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556535-5400-1038212-1", "annonsrubrik": "Personlig assisten till en kvinna i B\u00e5lsta- Natt tj\u00e4nst", "annonstext": "Hej! Jag s\u00f6ker nu efter ny personal till min personalgrupp. Jag \u00e4r en medel\u00e5lders kvinna som lever med en f\u00f6rlossningsskada. Jag tycker om att g\u00e5 p\u00e5 teater, lyssna p\u00e5 musik, g\u00e5 i kyrkan, tycker \u00e4ven om kultur samt \u00e4lskar mina katter. Jag g\u00e5r \u00e4ven och badar en g\u00e5ng i veckan i klorbass\u00e4ng n\u00e4r det\n\nN\u00e4r det kommer till personlig assistans, s\u00e5 vill jag att mina assistenter \u00e4r lyh\u00f6rda, empatiska, talar flytande svenska, samt \u00e4r lugna och sansade. Humor \u00e4r ocks\u00e5 en bra sak att ha!\n\nJag har \u00e4ven vissa krav f\u00f6r mina assistenter, vilka \u00e4r: att du inte r\u00f6ker, inte \u00e4r allergisk mot p\u00e4lsdjur samt klor i klorbass\u00e4ng. K\u00f6rkort \u00e4r en merit men inget krav f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nDen h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6r natt.\n\nJag hoppas att du k\u00e4nner att detta kan vara n\u00e5got f\u00f6r dig och att du s\u00f6ker denna tj\u00e4nst. Jag vill ge allt f\u00f6r min personal, om du \u00e4r villig att g\u00f6ra detsamma f\u00f6r mig?", "annonstextFormaterad": "Hej! Jag s\u00f6ker nu efter ny personal till min personalgrupp. Jag \u00e4r en medel\u00e5lders kvinna som lever med en f\u00f6rlossningsskada. Jag tycker om att g\u00e5 p\u00e5 teater, lyssna p\u00e5 musik, g\u00e5 i kyrkan, tycker \u00e4ven om kultur samt \u00e4lskar mina katter. Jag g\u00e5r \u00e4ven och badar en g\u00e5ng i veckan i klorbass\u00e4ng n\u00e4r det\n\nN\u00e4r det kommer till personlig assistans, s\u00e5 vill jag att mina assistenter \u00e4r lyh\u00f6rda, empatiska, talar flytande svenska, samt \u00e4r lugna och sansade. Humor \u00e4r ocks\u00e5 en bra sak att ha!\n\nJag har \u00e4ven vissa krav f\u00f6r mina assistenter, vilka \u00e4r: att du inte r\u00f6ker, inte \u00e4r allergisk mot p\u00e4lsdjur samt klor i klorbass\u00e4ng. K\u00f6rkort \u00e4r en merit men inget krav f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nDen h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6r natt.\n\nJag hoppas att du k\u00e4nner att detta kan vara n\u00e5got f\u00f6r dig och att du s\u00f6ker denna tj\u00e4nst. Jag vill ge allt f\u00f6r min personal, om du \u00e4r villig att g\u00f6ra detsamma f\u00f6r mig?", "publiceringsdatum": "2021-01-19 12:10:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-07-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-07-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://G\u00e5 g\u00e4rna in p\u00e5 v\u00e5r hemsida och l\u00e4s mer om oss www.forenadecare.com", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565355400", "arbetsgivareId": "10820723", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6renade Care AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6renade Care", "ansokningssattWebbadress": "https://forenadecare.teamtailor.com/jobs/1038212-personlig-assisten-till-en-kvinna-i-balsta-natt-tjanst?promotion=201850-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sv\u00e4rdv\u00e4gen 25B, Danderyd", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sv\u00e4rdv\u00e4gen 25B", "postnr": "18233", "postort": "Danderyd", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sv\u00e4rdv\u00e4gen 25B, Danderyd", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611054631857, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Bbs5_JUs_Qh5", "namn": "H\u00e5bo"}, "latitud": "59.62707", "longitud": "17.452297", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}