{"annonsId": 24488305, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556694-1554-1043918-2", "annonsrubrik": "Personliga Assistenter Ludvika, Sommarvikarier 2021", "annonstext": "Hej! Vad kul att du har hittat hit! Just nu s\u00f6ker vi sommarvikarier d\u00e5 v\u00e5r ordinarie personal ska f\u00e5 semesterledigt. M\u00f6jlighet att b\u00f6rja som timvikarie redan i v\u00e5r och forts\u00e4tta som det efter sommaren \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s ocks\u00e5 m\u00f6jligt, \u00e4ven om du kommer att ha ett semestervikariat \u00f6ver sommaren. Scrolla vidare s\u00e5 f\u00e5r du veta mer vem vi tror att du \u00e4r och vilka vi som arbetsgivare \u00e4r!\nVem vi tror att du \u00e4r:\n\nDu har erfarenheter och/eller utbildning som \u00e4r meriterande inom v\u00e5rd och omsorg, men dina personliga egenskaper v\u00e4gs in i matchningen vad v\u00e5ra kunder har f\u00f6r kravprofil. D\u00e4rf\u00f6r kan just du vara exakt den vi s\u00f6ker!\n\nDu kommer att arbeta som personlig assistent och din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden befinner sig. Arbetet varierar i arbetsuppgifter utifr\u00e5n kundens behov, beroende p\u00e5 vem du arbetar hos. Det kan vara allt fr\u00e5n vardagssysslor till att \u00e5ka p\u00e5 utflykter, resor eller olika aktiviteter.\n\nArbetstiderna varierar enligt schema vilket kan inneb\u00e4ra dag, kv\u00e4ll, natt och helg.\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgraden kan variera upp till 100%.\n\nTj\u00e4nsterna tills\u00e4tts l\u00f6pande, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det en god id\u00e9 att s\u00f6ka direkt.\n\nVilka \u00e4r vi och vad erbjuder vi dig som medarbetare?\n\nLibra Assistans - en arbetsplats d\u00e4r alla skall trivas!\n\nSedan starten 2006 har Libra Assistans verkat f\u00f6r att samspelet mellan personliga assistenter och kunder skall fungera s\u00e5 bra som m\u00f6jligt, och som personlig assistent kommer du att bli en del av v\u00e5r framg\u00e5ngssaga! Vi \u00e4r ett f\u00f6retag d\u00e4r b\u00e5de assistenterna och kunderna s\u00e4tts i centrum och alla f\u00e5r det st\u00f6d de beh\u00f6ver. Kulturen pr\u00e4glas av \u00f6ppenhet gentemot alla inblandade, med gl\u00e4dje och gemenskap.\n\nP\u00e5 Libra tror vi och satsar p\u00e5 v\u00e5ra anst\u00e4llda. H\u00e4r finns goda m\u00f6jligheter att g\u00e5 p\u00e5 sp\u00e4nnande utbildningar och f\u00f6rel\u00e4sningar, och r\u00e4tt person kan definitivt v\u00e4xa och utvecklas inom f\u00f6retaget.\n\nKort och gott - Libra Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag som verkligen bryr sig om och tar hand om b\u00e5de assistenter och kunder!\n\nNu n\u00e4r vi har kommit till slutet av den h\u00e4r annonsen, s\u00e5 hoppas vi att vi lyckats f\u00e5nga ditt intresse, och att just DU vill bli v\u00e5r n\u00e4sta personliga assistent.\n\nHoppas vi ses!", "annonstextFormaterad": "Hej! Vad kul att du har hittat hit! Just nu s\u00f6ker vi sommarvikarier d\u00e5 v\u00e5r ordinarie personal ska f\u00e5 semesterledigt. M\u00f6jlighet att b\u00f6rja som timvikarie redan i v\u00e5r och forts\u00e4tta som det efter sommaren \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s ocks\u00e5 m\u00f6jligt, \u00e4ven om du kommer att ha ett semestervikariat \u00f6ver sommaren. Scrolla vidare s\u00e5 f\u00e5r du veta mer vem vi tror att du \u00e4r och vilka vi som arbetsgivare \u00e4r!\nVem vi tror att du \u00e4r:\n\nDu har erfarenheter och/eller utbildning som \u00e4r meriterande inom v\u00e5rd och omsorg, men dina personliga egenskaper v\u00e4gs in i matchningen vad v\u00e5ra kunder har f\u00f6r kravprofil. D\u00e4rf\u00f6r kan just du vara exakt den vi s\u00f6ker!\n\nDu kommer att arbeta som personlig assistent och din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden befinner sig. Arbetet varierar i arbetsuppgifter utifr\u00e5n kundens behov, beroende p\u00e5 vem du arbetar hos. Det kan vara allt fr\u00e5n vardagssysslor till att \u00e5ka p\u00e5 utflykter, resor eller olika aktiviteter.\n\nArbetstiderna varierar enligt schema vilket kan inneb\u00e4ra dag, kv\u00e4ll, natt och helg.\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgraden kan variera upp till 100%.\n\nTj\u00e4nsterna tills\u00e4tts l\u00f6pande, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det en god id\u00e9 att s\u00f6ka direkt.\n\nVilka \u00e4r vi och vad erbjuder vi dig som medarbetare?\n\nLibra Assistans - en arbetsplats d\u00e4r alla skall trivas!\n\nSedan starten 2006 har Libra Assistans verkat f\u00f6r att samspelet mellan personliga assistenter och kunder skall fungera s\u00e5 bra som m\u00f6jligt, och som personlig assistent kommer du att bli en del av v\u00e5r framg\u00e5ngssaga! Vi \u00e4r ett f\u00f6retag d\u00e4r b\u00e5de assistenterna och kunderna s\u00e4tts i centrum och alla f\u00e5r det st\u00f6d de beh\u00f6ver. Kulturen pr\u00e4glas av \u00f6ppenhet gentemot alla inblandade, med gl\u00e4dje och gemenskap.\n\nP\u00e5 Libra tror vi och satsar p\u00e5 v\u00e5ra anst\u00e4llda. H\u00e4r finns goda m\u00f6jligheter att g\u00e5 p\u00e5 sp\u00e4nnande utbildningar och f\u00f6rel\u00e4sningar, och r\u00e4tt person kan definitivt v\u00e4xa och utvecklas inom f\u00f6retaget.\n\nKort och gott - Libra Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag som verkligen bryr sig om och tar hand om b\u00e5de assistenter och kunder!\n\nNu n\u00e4r vi har kommit till slutet av den h\u00e4r annonsen, s\u00e5 hoppas vi att vi lyckats f\u00e5nga ditt intresse, och att just DU vill bli v\u00e5r n\u00e4sta personliga assistent.\n\nHoppas vi ses!", "publiceringsdatum": "2021-01-20 13:21:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.libraassistans.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566941554", "arbetsgivareId": "20392059", "arbetsgivareNamn": "Libra Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Libra Assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://libraassistans.teamtailor.com/jobs/1043918-personliga-assistenter-ludvika-sommarvikarier-2021?promotion=200798-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Magasinsgatan 9, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Magasinsgatan 9", "postnr": "79137", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Magasinsgatan 9, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611145302968, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ny2b_2bo_7EL", "namn": "Ludvika"}, "latitud": "60.15236", "longitud": "15.191639", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}