{"annonsId": 24495006, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1116-7BD4D713633C4E1380F2AB38A1081664", "annonsrubrik": "\u00c4r du Undersk\u00f6terska/v\u00e5rdbitr\u00e4de och vill jobba i sommar? ", "annonstext": "V\u00e4lkommen till H\u00f6\u00f6rs kommun! \n\nSom medarbetare i H\u00f6\u00f6rs kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta i en organisation som st\u00e4ndigt utvecklas. Vi s\u00e4tter stort v\u00e4rde p\u00e5 bem\u00f6tande och kompetens. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att varje medarbetare ska k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje, stolthet och lust att l\u00e4ra. \n\nH\u00f6\u00f6r ligger mitt i Sk\u00e5ne, med goda t\u00e5gf\u00f6rbindelser, 16 600 inv\u00e5nare och en stadig befolknings\u00f6kning. Med omkring 1200 anst\u00e4llda \u00e4r H\u00f6\u00f6rs kommun den st\u00f6rsta arbetsgivaren. I H\u00f6\u00f6rs kommun finns cirka 100 olika yrken inom bland annat v\u00e5rd, omsorg, skola, barnomsorg, milj\u00f6, teknik, ekonomi, kultur och r\u00e4ddningstj\u00e4nst. M\u00e5nga av v\u00e5ra medarbetare pendlar hit fr\u00e5n Malm\u00f6 Lund-regionen, H\u00e4ssleholm och Kristianstad. \n\nSom anst\u00e4lld i H\u00f6\u00f6rs kommun kan du f\u00f6rv\u00e4nta dig att bli bem\u00f6tt av dina kollegor med ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och god serviceanda\n\nSocial sektor i H\u00f6\u00f6rs kommun erbjuder v\u00e5rd och omsorg till personer med fysisk eller psykisk funktionsneds\u00e4ttning. I verksamheten ing\u00e5r s\u00e4rskilt- och ordin\u00e4rt boende, social psykiatri, gruppbost\u00e4der enligt LSS, korttids(LSS) och Fritids f\u00f6r barn med funktionshinder och personlig assistans. Utifr\u00e5n ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande/salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt arbetar vi f\u00f6r den enskilde medborgarens k\u00e4nsla av sammanhang genom att fokusera p\u00e5 meningsfullhet, begriplighet och hanterbarhet.\n\nVi har ett uttalat medborgarperspektiv, ett kommunikativt ledar- och medarbetarskap och tydliga m\u00e5l och strategier.  \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet inneb\u00e4r sedvanlig v\u00e5rd och omsorgs insatser inom kommunal verksamhet.\n\n \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r arbete inom ovan angivna enheter s\u00f6ker vi i f\u00f6rsta hand dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska alt v\u00e5rdbitr\u00e4de med erfarenhet fr\u00e5n v\u00e5rd och omsorg som kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, strukturerat, omd\u00f6mesgillt och \u00e4r trygg i din yrkesroll. Har du dessutom vidareutbildning inom demens, psykiatri, LSS eller annan specialistkunskap \u00e4r det meriterande. \n\nSom person \u00e4r du engagerad, har ett gott bem\u00f6tande och s\u00e4tter medborgaren i centrum. F\u00f6r att kunna arbeta efter medborgarens behov beh\u00f6ver du ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra professioner och andra intressenter kring medborgaren. Arbetet st\u00e4ller krav p\u00e5 flexibilitet och god kommunikations och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, vilket i sin tur kr\u00e4ver social och pedagogisk kompetens. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift samt datorvana. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och att du \u00e4r redo att anamma Social Sektors v\u00e4rdegrundsord ANSVAR BEM\u00d6TANDE RESPEKT TILLIT.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten kommer att tills\u00e4ttas under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga politiska beslut fattas samt att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k f\u00f6r internt bruk. \n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval.\n\nInf\u00f6r tills\u00e4ttning av tj\u00e4nster inom vissa delar av v\u00e5r verksamhet kan vi komma att efterfr\u00e5ga utdrag ur belastningsregistret.\n\nSom anst\u00e4lld i H\u00f6\u00f6rs kommun har du friskv\u00e5rdspeng som anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5n, vidare till\u00e4mpar vi r\u00f6kfri arbetstid.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till H\u00f6\u00f6rs kommun! \n\nSom medarbetare i H\u00f6\u00f6rs kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta i en organisation som st\u00e4ndigt utvecklas. Vi s\u00e4tter stort v\u00e4rde p\u00e5 bem\u00f6tande och kompetens. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att varje medarbetare ska k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje, stolthet och lust att l\u00e4ra. \n\nH\u00f6\u00f6r ligger mitt i Sk\u00e5ne, med goda t\u00e5gf\u00f6rbindelser, 16 600 inv\u00e5nare och en stadig befolknings\u00f6kning. Med omkring 1200 anst\u00e4llda \u00e4r H\u00f6\u00f6rs kommun den st\u00f6rsta arbetsgivaren. I H\u00f6\u00f6rs kommun finns cirka 100 olika yrken inom bland annat v\u00e5rd, omsorg, skola, barnomsorg, milj\u00f6, teknik, ekonomi, kultur och r\u00e4ddningstj\u00e4nst. M\u00e5nga av v\u00e5ra medarbetare pendlar hit fr\u00e5n Malm\u00f6 Lund-regionen, H\u00e4ssleholm och Kristianstad. \n\nSom anst\u00e4lld i H\u00f6\u00f6rs kommun kan du f\u00f6rv\u00e4nta dig att bli bem\u00f6tt av dina kollegor med ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och god serviceanda\n\nSocial sektor i H\u00f6\u00f6rs kommun erbjuder v\u00e5rd och omsorg till personer med fysisk eller psykisk funktionsneds\u00e4ttning. I verksamheten ing\u00e5r s\u00e4rskilt- och ordin\u00e4rt boende, social psykiatri, gruppbost\u00e4der enligt LSS, korttids(LSS) och Fritids f\u00f6r barn med funktionshinder och personlig assistans. Utifr\u00e5n ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande/salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt arbetar vi f\u00f6r den enskilde medborgarens k\u00e4nsla av sammanhang genom att fokusera p\u00e5 meningsfullhet, begriplighet och hanterbarhet.\n\nVi har ett uttalat medborgarperspektiv, ett kommunikativt ledar- och medarbetarskap och tydliga m\u00e5l och strategier.  \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet inneb\u00e4r sedvanlig v\u00e5rd och omsorgs insatser inom kommunal verksamhet.\n\n\n \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r arbete inom ovan angivna enheter s\u00f6ker vi i f\u00f6rsta hand dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska alt v\u00e5rdbitr\u00e4de med erfarenhet fr\u00e5n v\u00e5rd och omsorg som kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, strukturerat, omd\u00f6mesgillt och \u00e4r trygg i din yrkesroll. Har du dessutom vidareutbildning inom demens, psykiatri, LSS eller annan specialistkunskap \u00e4r det meriterande. \n\nSom person \u00e4r du engagerad, har ett gott bem\u00f6tande och s\u00e4tter medborgaren i centrum. F\u00f6r att kunna arbeta efter medborgarens behov beh\u00f6ver du ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra professioner och andra intressenter kring medborgaren. Arbetet st\u00e4ller krav p\u00e5 flexibilitet och god kommunikations och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, vilket i sin tur kr\u00e4ver social och pedagogisk kompetens. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift samt datorvana. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och att du \u00e4r redo att anamma Social Sektors v\u00e4rdegrundsord ANSVAR BEM\u00d6TANDE RESPEKT TILLIT.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten kommer att tills\u00e4ttas under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga politiska beslut fattas samt att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k f\u00f6r internt bruk. \n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval.\n\nInf\u00f6r tills\u00e4ttning av tj\u00e4nster inom vissa delar av v\u00e5r verksamhet kan vi komma att efterfr\u00e5ga utdrag ur belastningsregistret.\n\nSom anst\u00e4lld i H\u00f6\u00f6rs kommun har du friskv\u00e5rdspeng som anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5n, vidare till\u00e4mpar vi r\u00f6kfri arbetstid.", "publiceringsdatum": "2021-01-22 13:35:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 20, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. 100 % alt 75 % 50 %  Schema.\r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001116", "arbetsgivareId": "10800163", "arbetsgivareNamn": "H\u00f6\u00f6rs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "H\u00f6\u00f6rs kommun, Social sektor", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=7bd4d713-633c-4e13-80f2-ab38a1081664&publishCode=AMS&TK=1e63caca-d933-41e0-ad80-90baf5f8731e", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "10/21", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00f6dergatan 28 24321 H\u00d6\u00d6R", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6dergatan 28", "postnr": "24321", "postort": "H\u00d6\u00d6R", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00f6dergatan 28 24321 H\u00d6\u00d6R", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611318912664, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N29z_AqQ_Ppc", "namn": "H\u00f6\u00f6r"}, "latitud": "55.93486", "longitud": "13.539591", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}