{"annonsId": 24492496, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1751-377042", "annonsrubrik": "Semestervikarier till Funktionsst\u00f6d", "annonstext": "Vad roligt att du \u00e4r intresserad av jobb i Kils kommun. Vi \u00e4r ungef\u00e4r 1 000 anst\u00e4llda som arbetar f\u00f6r att ungef\u00e4r 12 000 inv\u00e5nare ska f\u00e5 en bra service. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du ser varje m\u00e4nniska som en individ och att du tillsammans med dina kollegor str\u00e4var efter att skapa en v\u00e4lkomnande milj\u00f6 d\u00e4r alla har m\u00f6jligheten att trivas och utvecklas. Du n\u00f6jer dig inte med att bara vara bra. Du vill bli \u00e4nnu b\u00e4ttre och ser till att omv\u00e4rldsbevaka och g\u00f6ra de f\u00f6r\u00e4ndringar som kr\u00e4vs f\u00f6r att vi ska m\u00f6ta framtiden p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Det \u00e4r precis det som v\u00e5r vision, Kil \u2013 p\u00e5 r\u00e4tt sp\u00e5r, handlar om. Vi str\u00e4var efter att befinna oss p\u00e5 r\u00e4tt sp\u00e5r men m\u00e5ste alltid vara beredda att pr\u00f6va nya v\u00e4gar f\u00f6r att n\u00e5 dit. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n \n\nI sektor Arbete och individ organiseras individ- och familjeomsorg, arbetsmarknad och utveckling,  funktionsst\u00f6d, integration och vuxenutbildning.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nKils kommun s\u00f6ker semestervikarier till personlig assistans, LSS boende, daglig verksamhet och korttids samt socialpsykiatri.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nSom sommarvikarie hos oss kan vi erbjuda dig ett varierande och stimulerande arbete med arbetstider som \u00e4r f\u00f6rlagda till dag, kv\u00e4ll, natt och helg. Ditt uppdrag \u00e4r att tillsammans med \u00f6vriga medarbetare ge st\u00f6d och service till v\u00e5ra kunder.\n\nKvalifikationer\nExamen fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, barn- och fritidsprogrammet, behandlingsassistent, personlig assistent, pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt eller annan utbildning som pr\u00f6vas likv\u00e4rdig.  \n\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete inom omr\u00e5det autism.\n\nF\u00f6re anst\u00e4llning kommer vi beg\u00e4ra ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret.\n\nVillkor\nDu ska vara minst 18 \u00e5r, g\u00e4rna k\u00f6rkort B manuell, kunna arbeta p\u00e5 alla tider av dygnet.\n\nR\u00f6kfri kommun.\n\n \n\nKontaktuppgifter till respektive omr\u00e5de\n\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef LSS/Socialpsykiatri, tfn.  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, enhetschef LSS tfn,  TELEPHONENO Petra Brunstein, enhetschef LSS, tfn.  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, enhetschef LSS, tfn  TELEPHONENO Rekrytering sker l\u00f6pande\n\n \n\n \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Kils kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan via angiven l\u00e4nk (inte med e-post eller i pappersformat). Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka s\u00e5 (t ex skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g. Vi har redan gjort v\u00e5ra medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss ytterligare kontakter ang\u00e5ende f\u00f6rs\u00e4ljning av annonsplatser eller diskussioner om samarbeten.", "annonstextFormaterad": "Vad roligt att du \u00e4r intresserad av jobb i Kils kommun. Vi \u00e4r ungef\u00e4r 1 000 anst\u00e4llda som arbetar f\u00f6r att ungef\u00e4r 12 000 inv\u00e5nare ska f\u00e5 en bra service. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du ser varje m\u00e4nniska som en individ och att du tillsammans med dina kollegor str\u00e4var efter att skapa en v\u00e4lkomnande milj\u00f6 d\u00e4r alla har m\u00f6jligheten att trivas och utvecklas. Du n\u00f6jer dig inte med att bara vara bra. Du vill bli \u00e4nnu b\u00e4ttre och ser till att omv\u00e4rldsbevaka och g\u00f6ra de f\u00f6r\u00e4ndringar som kr\u00e4vs f\u00f6r att vi ska m\u00f6ta framtiden p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Det \u00e4r precis det som v\u00e5r vision, Kil \u2013 p\u00e5 r\u00e4tt sp\u00e5r, handlar om. Vi str\u00e4var efter att befinna oss p\u00e5 r\u00e4tt sp\u00e5r men m\u00e5ste alltid vara beredda att pr\u00f6va nya v\u00e4gar f\u00f6r att n\u00e5 dit. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\n\u00a0\n\n\nI sektor Arbete och individ organiseras individ- och familjeomsorg, arbetsmarknad och utveckling,  funktionsst\u00f6d, integration och vuxenutbildning.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nKils kommun s\u00f6ker semestervikarier till personlig assistans, LSS boende, daglig verksamhet och korttids samt socialpsykiatri.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nSom sommarvikarie hos oss kan vi erbjuda dig ett varierande och stimulerande arbete med arbetstider som \u00e4r f\u00f6rlagda till dag, kv\u00e4ll, natt och helg. Ditt uppdrag \u00e4r att tillsammans med \u00f6vriga medarbetare ge st\u00f6d och service till v\u00e5ra kunder.\n\nKvalifikationer\nExamen\u00a0fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, barn- och fritidsprogrammet, behandlingsassistent, personlig assistent, pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt eller annan utbildning som pr\u00f6vas likv\u00e4rdig.\u00a0\u00a0\n\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete inom omr\u00e5det autism.\n\nF\u00f6re anst\u00e4llning kommer vi\u00a0beg\u00e4ra ett utdrag fr\u00e5n\u00a0belastningsregistret.\n\nVillkor\nDu ska vara minst 18 \u00e5r, g\u00e4rna k\u00f6rkort B manuell, kunna arbeta p\u00e5 alla tider av dygnet.\n\nR\u00f6kfri kommun.\n\n\u00a0\n\nKontaktuppgifter till respektive omr\u00e5de\n\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef LSS/Socialpsykiatri, tfn.  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, enhetschef LSS tfn,  TELEPHONENO Petra Brunstein, enhetschef LSS, tfn.  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, enhetschef LSS, tfn  TELEPHONENO Rekrytering sker l\u00f6pande\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Kils kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan via angiven l\u00e4nk (inte med e-post eller i pappersformat). Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka s\u00e5 (t ex skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g. Vi har redan gjort v\u00e5ra medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss ytterligare kontakter ang\u00e5ende f\u00f6rs\u00e4ljning av annonsplatser eller diskussioner om samarbeten.", "publiceringsdatum": "2021-01-21 15:55:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 30, "villkorsbeskrivning": " Varierande. Tilltr\u00e4de: 210601\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nadsl\u00f6n eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001751", "arbetsgivareId": "10800176", "arbetsgivareNamn": "Kils kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kils kommun, Arbete och individ", "ansokningssattWebbadress": "https://kil.varbi.com/what:job/jobID:377042/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/8", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Box 88", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 88", "postnr": "66523", "postort": "Kil", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 88", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611240931516, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "ocMw_Rz5_B1L", "namn": "Kil"}, "latitud": "59.50368", "longitud": "13.317048", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}