{"annonsId": 24498139, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0172-7956", "annonsrubrik": "Arbetsterapeuter till kirurgklinikens rehabenhet, sommaren  2021", "annonstext": "Vill du vara en del av en betydelsefull verksamhet d\u00e4r du g\u00f6r skillnad och skapar trygghet f\u00f6r patienten? Kanske \u00e4r det just du som blir en av v\u00e5ra semestervikarier till sommaren 2021.\n\nV\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r du \u00e4r mitt i livet och samh\u00e4llet. Och g\u00f6r skillnad varje dag. P\u00e5 riktigt. \n \n\nArbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en nyfiken legitimerad arbetsterapeut och som vill arbeta p\u00e5 en sp\u00e4nnande, kunskapsfylld och varierande enhet. P\u00e5 v\u00e5r enhet v\u00e4rderar vi h\u00f6gt att ha patienten i fokus samt teamarbete d\u00e4r ditt engagemang blir mycket viktigt. \n\nArbetsuppgifterna \u00e4r attraktiva och varierande och best\u00e5r av bed\u00f6mningar och behandlingar av patienter i sluten- och \u00f6ppenv\u00e5rd som v\u00e5rdas vid n\u00e5gra av de kliniker vi arbetar mot. Det viktiga m\u00f6tet med patienten, utprovning och individuell anpassning av hj\u00e4lpmedel blir n\u00e5gra av dina viktigaste arbetsuppgifter.\n\nArbetet riktar sig mot kirurgopererade patienter och du arbetar vid avdelning 6, 7 samt 8 inom Kirurgkliniken.\n\nOm arbetsplatsen\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringen vid Kirurgklinikens Rehabenhet inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r arbetsterapeutiska- och fysioterapeutiska insatser p\u00e5 Kirurg-, Onkolog-, Infektions-, Kvinno-, K\u00e4rlkirurgiska-, Operations-, Urolog- och \u00d6ronkliniken. P\u00e5 enheten arbetar fyra arbetsterapeuter och tio fysioterapeuter varav en \u00e4r enhetschef.\n\nAlla medarbetare i Region V\u00e4stmanland erbjuds gratis tr\u00e4ning p\u00e5 H\u00e4lsolyftets tr\u00e4ningsanl\u00e4ggningar.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut. Har du tidigare erfarenhet av arbete som arbetsterapeut ser vi det som mycket meriterande. Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i tal och skrift \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning. \u00d6vriga spr\u00e5kkunskaper \u00e4r meriterande.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r ansvarstagande, noggrann och kvalitetsmedveten. Du relaterar till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och respektfullt s\u00e4tt samt bidrar till eget och andras l\u00e4rande. Vi tror att du ser ett semestervikariat som starten p\u00e5 en v\u00e5rdkarri\u00e4r och att du givetvis gillar utveckling, utmaningar och ett h\u00f6gt arbetstempo. Dina kunskaper \u00e4r v\u00e4rdefulla och ditt engagemang \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nSemestervikariat till sommaren 2021. Heltid eller deltid. Dagtid.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 31 mars 2021.\n\nIntervjuer kan ske l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nBifoga g\u00e4rna intyg och betygshandlingar med din ans\u00f6kan.\n\nVi tackar nej till dig som s\u00e4ljer alla slags rekryteringstj\u00e4nster.\n\nRegion V\u00e4stmanland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med ca 7 000 anst\u00e4llda. V\u00e5r huvuduppgift \u00e4r att bidra till ett gott liv f\u00f6r v\u00e4stmanl\u00e4nningar. Det g\u00f6r vi genom att arbeta med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, utbildning, kultur, n\u00e4ringslivsfr\u00e5gor, kollektivtrafik och milj\u00f6. V\u00e4stmanland har ett centralt l\u00e4ge i M\u00e4lardalen. H\u00e4r finns bra boende, service och kommunikationer samt goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en rik fritid.\n\nTitta g\u00e4rna p\u00e5 v\u00e5r informationsfilm: https://youtu.be/7qLByHRP6mY", "annonstextFormaterad": "Vill du vara en del av en betydelsefull verksamhet d\u00e4r du g\u00f6r skillnad och skapar trygghet f\u00f6r patienten? Kanske \u00e4r det just du som blir en av v\u00e5ra semestervikarier till sommaren 2021.\n\nV\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r du \u00e4r mitt i livet och samh\u00e4llet. Och g\u00f6r skillnad varje dag. P\u00e5 riktigt.\u00a0\n\u00a0\n\n\nArbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en nyfiken legitimerad arbetsterapeut och som vill arbeta p\u00e5 en sp\u00e4nnande, kunskapsfylld och varierande enhet. P\u00e5 v\u00e5r enhet v\u00e4rderar vi h\u00f6gt att ha patienten i fokus samt teamarbete d\u00e4r ditt engagemang blir mycket viktigt.\u00a0\n\nArbetsuppgifterna \u00e4r attraktiva och\u00a0varierande och best\u00e5r av bed\u00f6mningar och behandlingar av patienter i sluten- och \u00f6ppenv\u00e5rd som v\u00e5rdas vid n\u00e5gra av de kliniker vi arbetar mot. Det viktiga m\u00f6tet med patienten, utprovning\u00a0och individuell anpassning av hj\u00e4lpmedel blir n\u00e5gra av dina viktigaste arbetsuppgifter.\n\nArbetet\u00a0riktar sig mot kirurgopererade patienter och du arbetar vid avdelning 6, 7 samt 8\u00a0inom Kirurgkliniken.\n\n\nOm arbetsplatsen\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringen vid Kirurgklinikens Rehabenhet inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r arbetsterapeutiska- och fysioterapeutiska insatser p\u00e5 Kirurg-, Onkolog-, Infektions-, Kvinno-, K\u00e4rlkirurgiska-, Operations-, Urolog- och \u00d6ronkliniken. P\u00e5 enheten arbetar fyra arbetsterapeuter och tio fysioterapeuter varav en \u00e4r enhetschef.\n\nAlla medarbetare i\u00a0Region V\u00e4stmanland\u00a0erbjuds gratis tr\u00e4ning p\u00e5 H\u00e4lsolyftets tr\u00e4ningsanl\u00e4ggningar.\n\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut. Har du tidigare erfarenhet av arbete som\u00a0arbetsterapeut ser vi det som mycket meriterande. Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i tal och skrift\u00a0\u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning. \u00d6vriga spr\u00e5kkunskaper \u00e4r meriterande.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r ansvarstagande, noggrann och kvalitetsmedveten. Du relaterar till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och respektfullt s\u00e4tt samt bidrar till eget och andras l\u00e4rande. Vi tror att du ser ett semestervikariat som starten p\u00e5 en v\u00e5rdkarri\u00e4r och att du givetvis gillar utveckling, utmaningar och ett h\u00f6gt arbetstempo. Dina kunskaper \u00e4r v\u00e4rdefulla och ditt engagemang \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning.\n\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nSemestervikariat till sommaren 2021. Heltid eller deltid. Dagtid.\n\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 31 mars 2021.\n\n\nIntervjuer kan ske l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nBifoga g\u00e4rna intyg och betygshandlingar med din ans\u00f6kan.\n\nVi tackar nej till dig som s\u00e4ljer alla slags rekryteringstj\u00e4nster.\n\nRegion V\u00e4stmanland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med ca 7 000 anst\u00e4llda. V\u00e5r huvuduppgift \u00e4r att bidra till ett gott liv f\u00f6r v\u00e4stmanl\u00e4nningar. Det g\u00f6r vi genom att arbeta med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, utbildning, kultur, n\u00e4ringslivsfr\u00e5gor, kollektivtrafik och milj\u00f6. V\u00e4stmanland har ett centralt l\u00e4ge i M\u00e4lardalen. H\u00e4r finns bra boende, service och kommunikationer samt goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en rik fritid.\n\nTitta g\u00e4rna p\u00e5 v\u00e5r informationsfilm: https://youtu.be/7qLByHRP6mY\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-01-25 11:12:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://regionvastmanland.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000172", "arbetsgivareId": "20524795", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STMANLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4stmanland", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I019/791/main?site=6&validator=353b1e8679877d15d8848601763645be&lang=SE&rmpage=job&rmjob=7956", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Region V\u00e4stmanland", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region V\u00e4stmanland", "postnr": "72189", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Region V\u00e4stmanland", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611569572085, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6099", "longitud": "16.54481", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}