{"annonsId": 24493580, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6646106791411688123", "annonsrubrik": "Sem vik leg. Fysioterapeut/sjukgymnast Falun Ludvika Mora", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nFysioterapi Dalarna \u00e4r en l\u00e4ns\u00f6vergripande verksamhet som bemannar lasaretten i Falun, Ludvika och Mora. Vi s\u00f6ker nu dig fysioterapeut/sjukgymnast som \u00e4r intresserad av att arbeta som sommarvikarie i verksamheten, dvs p\u00e5 n\u00e5got av p\u00e5 lasaretten i Falun, Ludvika och Mora. Omfattningen \u00e4r minst 9 veckor under perioden juni-augusti, med eventuell m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nDu som fysioterapeut/sjukgymnast hos oss ska i samverkan med \u00f6vriga i arbetsgruppen svara f\u00f6r fysioterapi inom aktuellt verksamhetsomr\u00e5de. Du ska i teamarbetet aktivt bidra med fysioterapeutisk kompetens.\n  \nHos oss erbjuds du inskolning samt utbildning och kompetensutveckling utifr\u00e5n dina erfarenheter.\n\nAnst\u00e4llningen avser semestervikariat 2021-05-31 till 2021-09-05. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss p\u00e5 Fysioterapi Dalarna.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDu \u00e4r legitimerad fysioterapeut/sjukgymnast, erfarenhet av fysioterapi inom specialiserad v\u00e5rd \u00e4r meriterande. \nGod f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka sig muntligt och skriftligt i svenska spr\u00e5ket. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n \nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att semesterrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Detta inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nFysioterapi Dalarna \u00e4r en l\u00e4ns\u00f6vergripande verksamhet som bemannar lasaretten i Falun, Ludvika och Mora. Vi s\u00f6ker nu dig fysioterapeut/sjukgymnast som \u00e4r intresserad av att arbeta som sommarvikarie i verksamheten, dvs p\u00e5 n\u00e5got av p\u00e5 lasaretten i Falun, Ludvika och Mora. Omfattningen \u00e4r minst 9 veckor under perioden juni-augusti, med eventuell m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nDu som fysioterapeut/sjukgymnast hos oss ska i samverkan med \u00f6vriga i arbetsgruppen svara f\u00f6r fysioterapi inom aktuellt verksamhetsomr\u00e5de. Du ska i teamarbetet aktivt bidra med fysioterapeutisk kompetens.\n  \nHos oss erbjuds du inskolning samt utbildning och kompetensutveckling utifr\u00e5n dina erfarenheter.\n\nAnst\u00e4llningen avser semestervikariat 2021-05-31 till 2021-09-05. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss p\u00e5 Fysioterapi Dalarna.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDu \u00e4r legitimerad fysioterapeut/sjukgymnast, erfarenhet av fysioterapi inom specialiserad v\u00e5rd \u00e4r meriterande. \nGod f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka sig muntligt och skriftligt i svenska spr\u00e5ket. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n \nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att semesterrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Detta inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-01-22 09:20:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid.\r\nSemestervikariat 2021-05-31 till 2021-09-05", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6644377501425090817", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:90", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611303621489, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": "60.60646", "longitud": "15.6355", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}