{"annonsId": 24502762, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "4.0", "annonsrubrik": "Vikarier till musikskolan", "annonstext": "Creative Education v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr och v\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Vi erbjuder musikskoleundervisning i hela T\u00e4by i b\u00e5de v\u00e5ra egna lokaler och i skollokaler, inom en m\u00e4ngd olika instrument och s\u00e5ng. V\u00e5r verksamhet v\u00e4nder sig till m\u00e4nniskor och f\u00f6ljer dem genom hela deras liv och vi har elever fr\u00e5n yngsta barn till \u00e4ldsta individ. Vi \u00e4r en modern musikskola f\u00f6r alla. \n\nOm arbetet \n\nVill du finnas i v\u00e5r vikariebank och f\u00e5 m\u00f6jlighet till att ut\u00f6ka och p\u00e5 sikt bli en del av v\u00e5rt grymma l\u00e4rarlag, d\u00e5 \u00e4r du den vi s\u00f6ker.\n\n Vi s\u00f6ker f\u00f6rst och fr\u00e4mst l\u00e4rare med stor bredd och har m\u00f6jlighet att vikariera inom en bredd av instrument, s\u00e5som bl\u00e5sinstrument, gitarr, piano, s\u00e5ng, musikproduktion och mycket annat.\n\nVem \u00e4r du\n\nDu \u00e4r en person som \u00e4r driven, kreativ och vill jobba med undervisning. Du trivs att dela med dig av dina kunskaper och att lyssna p\u00e5 elevers \u00f6nskem\u00e5l och kan se och uppfylla de behov de har. Du \u00e4r en flexibel person som snabbt kan hoppa in i m\u00e5nga olika sammanhang.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har h\u00f6gskoleutbildning inom musik eller musikpedagogik alternativt om du har l\u00e5ng erfarenhet med att arbeta med barn och ungdomar.\n\n\u00d6vrigt\n\nDu kommer att fakturera f\u00f6r arbetet s\u00e5 du blir inte regelr\u00e4tt anst\u00e4lld utan jobbar med en timarvodering.\n\nV\u00e4lkommen till Creative Music Education | www.cme.nu\n\nEn modern musikskola f\u00f6r alla\n\nEn del av T\u00e4by Kulturskola sedan 2012\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.\n\n.", "annonstextFormaterad": "<p>Creative Education v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr och v\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Vi erbjuder musikskoleundervisning i hela T\u00e4by i b\u00e5de v\u00e5ra egna lokaler och i skollokaler, inom en m\u00e4ngd olika instrument och s\u00e5ng. V\u00e5r verksamhet v\u00e4nder sig till m\u00e4nniskor och f\u00f6ljer dem genom hela deras liv och vi har elever fr\u00e5n yngsta barn till \u00e4ldsta individ. Vi \u00e4r en modern musikskola f\u00f6r alla. </p><p><br></p><p><strong>Om arbetet </strong></p><p>Vill du finnas i v\u00e5r vikariebank och f\u00e5 m\u00f6jlighet till att ut\u00f6ka och p\u00e5 sikt bli en del av v\u00e5rt grymma l\u00e4rarlag, d\u00e5 \u00e4r du den vi s\u00f6ker.</p><p><br></p><p> Vi s\u00f6ker f\u00f6rst och fr\u00e4mst l\u00e4rare med stor bredd och har m\u00f6jlighet att vikariera inom en bredd av instrument, s\u00e5som bl\u00e5sinstrument, gitarr, piano, s\u00e5ng, musikproduktion och mycket annat.</p><p><br></p><p><strong>Vem \u00e4r du</strong></p><p><br></p><p>Du \u00e4r en person som \u00e4r driven, kreativ och vill jobba med undervisning. Du trivs att dela med dig av dina kunskaper och att lyssna p\u00e5 elevers \u00f6nskem\u00e5l och kan se och uppfylla de behov de har. Du \u00e4r en flexibel person som snabbt kan hoppa in i m\u00e5nga olika sammanhang.</p><p><br></p><p>Det \u00e4r meriterande om du har h\u00f6gskoleutbildning inom musik eller musikpedagogik alternativt om du har l\u00e5ng erfarenhet med att arbeta med barn och ungdomar.</p><p><br></p><p><strong>\u00d6vrigt</strong></p><p><br></p><p>Du kommer att fakturera f\u00f6r arbetet s\u00e5 du blir inte regelr\u00e4tt anst\u00e4lld utan jobbar med en timarvodering.</p><p><br></p><p>V\u00e4lkommen till Creative Music Education | www.cme.nu</p><p>En modern musikskola f\u00f6r alla</p><p>En del av T\u00e4by Kulturskola sedan 2012</p><p><br></p><p>Till bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.</p><p>.</p>", "publiceringsdatum": "2021-01-26 16:29:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592513658", "arbetsgivareId": "21827806", "arbetsgivareNamn": "Creative Music International AB", "arbetsplatsId": "87801713", "arbetsplatsNamn": "Creative Music International AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "ans\u00f6kan l\u00e4rare", "yrkesroll": {"varde": "eeih_cfx_RhP", "namn": "L\u00e4rare i musik- och kulturskolan"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eeih_cfx_RhP", "namn": "L\u00e4rare i musik- och kulturskolan", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}, {"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1613656884180, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "onpA_B5a_zfv", "namn": "T\u00e4by"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}