{"annonsId": 24509180, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1363-DFCA74ACE84C48B393C12350C0ECC4A8", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till funktionsst\u00f6d, Bost\u00e4der LSS", "annonstext": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSommarjobba som st\u00f6dassistent hos oss inom bost\u00e4der LSS och f\u00e5 v\u00e4rdefulla erfarenheter f\u00f6r livet! Vi erbjuder dig ett l\u00e4rorikt, varierande, utmanande och stimulerande arbete med arbetstider som \u00e4r f\u00f6rlagda till dagtid, kv\u00e4llar och helger. Inom vissa verksamheter kan \u00e4ven nattarbete och sovande jour f\u00f6rekomma.\n\nI v\u00e5ra grupp- och servicebost\u00e4der bor personer med olika funktionsvariationer som beh\u00f6ver st\u00f6d f\u00f6r att leva ett s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt utifr\u00e5n sina individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\nArbetet inneb\u00e4r att du ger st\u00f6d och service i vardagen och vid olika fritidsaktiviteter.\n\nDina arbetsuppgifter best\u00e5r i att erbjuda st\u00f6d vid olika aktiviteter och n\u00f6jen, samt vid alla vanligt f\u00f6rekommande sysslor i vardagen s\u00e5som matlagning, st\u00e4dning och personlig hygien. Ditt arbete pr\u00e4glas av ansvar, m\u00f6ten och samspel med andra m\u00e4nniskor. Det \u00e4r behoven hos de personer vi st\u00f6djer som styr ditt arbete.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill och har m\u00f6jlighet att arbeta under veckorna 28-31 samt eventuellt veckor i anslutning till dessa. F\u00f6r dig som \u00e4r intresserad kan det \u00e4ven finnas m\u00f6jlighet till fortsatt anst\u00e4llning som timvikarie n\u00e4r sommarperioden \u00e4r slut!\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\u2022 Du ska vara 18 \u00e5r gammal\n\u2022 Grundl\u00e4ggande datorkunskaper\n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift\n\u2022 Stor vikt l\u00e4ggs vid dina personliga egenskaper och f\u00f6rm\u00e5gor\n\nSom person \u00f6nskar vi att du har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera med andra och att du ser varje m\u00f6te med andra m\u00e4nniskor som en m\u00f6jlighet till l\u00e4rdomar. Du b\u00f6r vara flexibel eftersom du arbetar med m\u00e4nniskor och det \u00e4r viktigt att vara noggrann och ansvarstagande. Vi tror att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga med andra men att du ocks\u00e5 trivs med att arbeta p\u00e5 egen hand. Framf\u00f6rallt tycker du att det \u00e4r roligt och stimulerande att arbeta med m\u00e4nniskor!\n\nIntervjuer och urval p\u00e5g\u00e5r fortl\u00f6pande. Kontakta oss s\u00e5 snart som m\u00f6jligt f\u00f6r b\u00e4sta m\u00f6jlighet till arbete d\u00e4r dina kvaliteteter kommer till sin fulla r\u00e4tt!\n\nDu kommer att f\u00e5 introduktion innan du b\u00f6rjar samt bredvidg\u00e5ng inf\u00f6r olika arbetsmoment. B\u00e5de inf\u00f6r och under arbetsperioden finns \u00e4ven st\u00f6d att tillg\u00e5 av engagerad och kunnig personal och chef.\n\nTa g\u00e4rna kontakt med oss s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSommarjobba som st\u00f6dassistent hos oss inom bost\u00e4der LSS och f\u00e5 v\u00e4rdefulla erfarenheter f\u00f6r livet! Vi erbjuder dig ett l\u00e4rorikt, varierande, utmanande och stimulerande arbete med arbetstider som \u00e4r f\u00f6rlagda till dagtid, kv\u00e4llar och helger. Inom vissa verksamheter kan \u00e4ven nattarbete och sovande jour f\u00f6rekomma.\n\nI v\u00e5ra grupp- och servicebost\u00e4der bor personer med olika funktionsvariationer som beh\u00f6ver st\u00f6d f\u00f6r att leva ett s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt utifr\u00e5n sina individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\nArbetet inneb\u00e4r att du ger st\u00f6d och service i vardagen och vid olika fritidsaktiviteter.\n\nDina arbetsuppgifter best\u00e5r i att erbjuda st\u00f6d vid olika aktiviteter och n\u00f6jen, samt vid alla vanligt f\u00f6rekommande sysslor i vardagen s\u00e5som matlagning, st\u00e4dning och personlig hygien. Ditt arbete pr\u00e4glas av ansvar, m\u00f6ten och samspel med andra m\u00e4nniskor. Det \u00e4r behoven hos de personer vi st\u00f6djer som styr ditt arbete.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill och har m\u00f6jlighet att arbeta under veckorna 28-31 samt eventuellt veckor i anslutning till dessa. F\u00f6r dig som \u00e4r intresserad kan det \u00e4ven finnas m\u00f6jlighet till fortsatt anst\u00e4llning som timvikarie n\u00e4r sommarperioden \u00e4r slut!\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\u2022 Du ska vara 18 \u00e5r gammal\n\u2022 Grundl\u00e4ggande datorkunskaper\n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift\n\u2022 Stor vikt l\u00e4ggs vid dina personliga egenskaper och f\u00f6rm\u00e5gor\n\nSom person \u00f6nskar vi att du har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera med andra och att du ser varje m\u00f6te med andra m\u00e4nniskor som en m\u00f6jlighet till l\u00e4rdomar. Du b\u00f6r vara flexibel eftersom du arbetar med m\u00e4nniskor och det \u00e4r viktigt att vara noggrann och ansvarstagande. Vi tror att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga med andra men att du ocks\u00e5 trivs med att arbeta p\u00e5 egen hand. Framf\u00f6rallt tycker du att det \u00e4r roligt och stimulerande att arbeta med m\u00e4nniskor!\n\nIntervjuer och urval p\u00e5g\u00e5r fortl\u00f6pande. Kontakta oss s\u00e5 snart som m\u00f6jligt f\u00f6r b\u00e4sta m\u00f6jlighet till arbete d\u00e4r dina kvaliteteter kommer till sin fulla r\u00e4tt!\n\nDu kommer att f\u00e5 introduktion innan du b\u00f6rjar samt bredvidg\u00e5ng inf\u00f6r olika arbetsmoment. B\u00e5de inf\u00f6r och under arbetsperioden finns \u00e4ven st\u00f6d att tillg\u00e5 av engagerad och kunnig personal och chef.\n\nTa g\u00e4rna kontakt med oss s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-01-29 08:35:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 50, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001363", "arbetsgivareId": "10819957", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6lndals kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6lndals stad, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=dfca74ac-e84c-48b3-93c1-2350c0ecc4a8&publishCode=AMS&TK=28eb9bf0-d617-430d-8a21-9f543dc5416b", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1001926", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7", "postnr": "43182", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611905721814, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.65", "longitud": "12.016667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}