{"annonsId": 24502309, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "S\u00e4ljare f\u00f6r k\u00f6ksb\u00e4nkskivor", "annonstext": "S\u00e4ljare till Rodeco k\u00f6ksb\u00e4nkskivor\n\nRodeco, G\u00f6teborgs stad, F\u00f6rs\u00e4ljning \n\nP\u00e5 Rodeco s\u00e4ljer vi k\u00f6ksb\u00e4nkskivor av olika material som quartz, ceramic och natur sten. Mer info om oss finns p\u00e5 www.rodecogroup.com.\n\nVi s\u00f6ker en social medarbetare med h\u00f6g servicek\u00e4nsla som alltid s\u00e4tter kunden i fokus och \u00e4r beredd att s\u00e4tta sig in i kundernas behov. Detta f\u00f6r att du i n\u00e4sta steg ska kunna leverera ett k\u00f6k som h\u00e5ller genomg\u00e5ende h\u00f6g kvalitet avseende s\u00e5v\u00e4l praktiska l\u00f6sningar som utseendem\u00e4ssig finess efter givna f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Till din hj\u00e4lp har du ett fantastiskt produktutbud fr\u00e5n Rodeco samt engagerade och kunniga medarbetare.\n\nArbetsuppgifter:\n\nHos oss p\u00e5 Rodeco jobbar du i hela kedjan; fr\u00e5n f\u00f6rsta kundkontakten, genom det kreativa stadiet vid ritbordet till f\u00e4rdiglevererat b\u00e4nkskiva. Du \u00e4r kundens huvudsakliga kontaktperson genom hela s\u00e4ljprocessen och ansvarar f\u00f6r b\u00e5de kunden och aff\u00e4ren. F\u00f6r att trivas med detta m\u00e5ste du kunna fatta egna beslut, f\u00f6rm\u00e5 att guida kunden genom k\u00f6ksprocessen och slutligen driva aff\u00e4ren fram\u00e5t till ett avslut. Det st\u00e4ller krav p\u00e5 goda administrativa egenskaper samt fokus p\u00e5 smart och tidseffektiv planering. Sj\u00e4lvklart \u00e4r du trygg i rollen som s\u00e4ljare och trivs i nya m\u00e4nniskors s\u00e4llskap.\n\nKvalifikationer:\n\n\tM\u00e5linriktad\n\tStrukturerad och engagerad\n\tAnsvarstagande och noggrann\n\tSj\u00e4lvg\u00e5ende och van att jobba med stort eget ansvar\n\tTrygg i rollen som s\u00e4ljare\n\tSocial och gillar att skapa goda relationer med b\u00e5de kunder och medarbetare\n\tK\u00e4nsla f\u00f6r f\u00e4rg och form\n\tGod datorvana\n\tMycket goda kunskaper i svenska och engleska, s\u00e5v\u00e4l tal som skrift\n\tB-k\u00f6rkort\n\tMeriterande \u00e4r tidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning av k\u00f6k och vitvaror\n\n \n\nOm anst\u00e4llningen:\n\n\tKontoret ligger p\u00e5 Jonsereds fabriken.\n\tTilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\tL\u00f6n: Fast eller r\u00f6rlig m\u00e5nadsl\u00f6n.\n\tOmfattning: Heltid,\n\n \n\nKontakt och ans\u00f6kan:\n\nAns\u00f6kan inneh\u00e5llande CV och personligt brev skickas via ans\u00f6kningsknappen.\n\nVi rekryterar l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende.\n\nS\u00f6kord: s\u00e4ljare, k\u00f6kss\u00e4ljare, , innes\u00e4ljare, k\u00f6k, sten\n\n #jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>S\u00e4ljare till Rodeco k\u00f6ksb\u00e4nkskivor</p><p>Rodeco, G\u00f6teborgs stad, F\u00f6rs\u00e4ljning </p><p>P\u00e5 Rodeco s\u00e4ljer vi k\u00f6ksb\u00e4nkskivor av olika material som quartz, ceramic och natur sten. Mer info om oss finns p\u00e5 www.rodecogroup.com.</p><p>Vi s\u00f6ker en social medarbetare med h\u00f6g servicek\u00e4nsla som alltid s\u00e4tter kunden i fokus och \u00e4r beredd att s\u00e4tta sig in i kundernas behov. Detta f\u00f6r att du i n\u00e4sta steg ska kunna leverera ett k\u00f6k som h\u00e5ller genomg\u00e5ende h\u00f6g kvalitet avseende s\u00e5v\u00e4l praktiska l\u00f6sningar som utseendem\u00e4ssig finess efter givna f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Till din hj\u00e4lp har du ett fantastiskt produktutbud fr\u00e5n Rodeco samt engagerade och kunniga medarbetare.</p><p><br></p><p>Arbetsuppgifter:</p><p>Hos oss p\u00e5 Rodeco jobbar du i hela kedjan; fr\u00e5n f\u00f6rsta kundkontakten, genom det kreativa stadiet vid ritbordet till f\u00e4rdiglevererat b\u00e4nkskiva. Du \u00e4r kundens huvudsakliga kontaktperson genom hela s\u00e4ljprocessen och ansvarar f\u00f6r b\u00e5de kunden och aff\u00e4ren. F\u00f6r att trivas med detta m\u00e5ste du kunna fatta egna beslut, f\u00f6rm\u00e5 att guida kunden genom k\u00f6ksprocessen och slutligen driva aff\u00e4ren fram\u00e5t till ett avslut. Det st\u00e4ller krav p\u00e5 goda administrativa egenskaper samt fokus p\u00e5 smart och tidseffektiv planering. Sj\u00e4lvklart \u00e4r du trygg i rollen som s\u00e4ljare och trivs i nya m\u00e4nniskors s\u00e4llskap.</p><p><br></p><p>Kvalifikationer:</p><ul><li>M\u00e5linriktad</li><li>Strukturerad och engagerad</li><li>Ansvarstagande och noggrann</li><li>Sj\u00e4lvg\u00e5ende och van att jobba med stort eget ansvar</li><li>Trygg i rollen som s\u00e4ljare</li><li>Social och gillar att skapa goda relationer med b\u00e5de kunder och medarbetare</li><li>K\u00e4nsla f\u00f6r f\u00e4rg och form</li><li>God datorvana</li><li>Mycket goda kunskaper i svenska och engleska, s\u00e5v\u00e4l tal som skrift</li><li>B-k\u00f6rkort</li><li>Meriterande \u00e4r tidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning av k\u00f6k och vitvaror</li></ul><p> </p><p>Om anst\u00e4llningen:</p><ul><li>Kontoret ligger p\u00e5 Jonsereds fabriken.</li><li>Tilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse.</li><li>L\u00f6n: Fast eller r\u00f6rlig m\u00e5nadsl\u00f6n.</li><li>Omfattning: Heltid,</li></ul><p> </p><p>Kontakt och ans\u00f6kan:</p><p>Ans\u00f6kan inneh\u00e5llande CV och personligt brev skickas via ans\u00f6kningsknappen.</p><p>Vi rekryterar l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende.</p><p>S\u00f6kord: s\u00e4ljare, k\u00f6kss\u00e4ljare, , innes\u00e4ljare, k\u00f6k, sten</p><p> #jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-01-26 15:04:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://rodecogroup.com/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591394498", "arbetsgivareId": "21117827", "arbetsgivareNamn": "IMA Nordic AB", "arbetsplatsId": "86495514", "arbetsplatsNamn": "IMA Nordic AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "jsUx_ngg_Kz2", "namn": "Innes\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "jsUx_ngg_Kz2", "namn": "Innes\u00e4ljare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1611669851649, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "NR 8, KANALSTRAKET 1", "postnr": "43376", "postort": "JONSERED", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CCiR_sXa_BVW", "namn": "Partille"}, "latitud": "57.7543104284229", "longitud": "12.1807170743039", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}