{"annonsId": 24501291, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "3.0", "annonsrubrik": "Huvudl\u00e4rare, Kronobergs konstskola", "annonstext": "Huvudl\u00e4rare, Kronobergs konstskola\n\nInriktning mot skulptur/installation, 60%\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt erbjudanden om annonserings- och rekryteringstj\u00e4nster i samband med den h\u00e4r annonsen.\n\nKronoberg konstskola \u00e4r en 2-\u00e5rig konstutbildning inom FIRSTNAME LASTNAME folkh\u00f6gskola i V\u00e4xj\u00f6. Vi befinner oss i ett sp\u00e4nnande l\u00e4ge med flera nya medarbetare, en uppbyggnad och utveckling av utbildningen till en aktuell och dynamisk plats f\u00f6r b\u00e5de studerande, utbildare och g\u00e4stande konstn\u00e4rer. Folkh\u00f6gskolan erbjuder ett unikt sammanhang med bred kompetens och stora m\u00f6jligheter.\n\nVi s\u00f6ker en huvudl\u00e4rare med fokus p\u00e5 skulptur/installation. I uppdraget ing\u00e5r att undervisa i grundl\u00e4ggande skulptur, installation och rumslighet, men \u00e4ven andra \u00e4mnesomr\u00e5den \u00e4r meriterande. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 att driva olika konstprojekt med de studerande och ett ansvar f\u00f6r kursen, uppl\u00e4gg och dess utveckling tillsammans med den andra huvudl\u00e4raren, FIRSTNAME LASTNAME.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad p\u00e5 konsth\u00f6gskola, \u00e4r aktiv konstn\u00e4r och intresserad av att undervisa och arbeta med verksamhetsutveckling. Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 deltid f\u00f6r att ge m\u00f6jlighet till egen konstn\u00e4rlig verksamhet.\n\nMer om folkh\u00f6gskolan\n\nUtifr\u00e5n en helhetssyn p\u00e5 m\u00e4nniskan och livet vill vi skapa en plats som inbjuder till m\u00f6ten d\u00e4r kunskap och m\u00e4nniskor v\u00e4xer. Genom bildning och utbildning vill vi skapa nyfikenhet, \u00f6ka engagemang och vidga vetande och f\u00f6rst\u00e5else av sig sj\u00e4lv och v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rutom v\u00e5r konstutbildning har vi allm\u00e4n kurs, musikutbildningar, kyrkliga utbildningar, seniorkurser samt kortare kurser. Hos oss studerar runt 200 deltagare i olika \u00e5ldrar, varav ett drygt 70-tal bor p\u00e5 skolans internat.\n\nAns\u00f6kan\n\nAns\u00f6k senast 31 mars 2021 genom att skicka CV, personligt brev och dokumentation p\u00e5 ditt konstn\u00e4rskap i form av en pdf-fil eller l\u00e4nk till egen hemsida till  EMAIL .\n\nMer om tj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nsten omfattning \u00e4r 60 - 70 % och tar sin b\u00f6rjan 10 augusti 2021.\n\nFr\u00e5gor om tj\u00e4nsten?\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten s\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till oss via  EMAIL .", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Huvudl\u00e4rare, Kronobergs konstskola</strong></p><p><em>Inriktning mot skulptur/installation, 60%</em></p><p><br></p><p><em>Vi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt erbjudanden om annonserings- och rekryteringstj\u00e4nster i samband med den h\u00e4r annonsen.</em></p><p><br></p><p>Kronoberg konstskola \u00e4r en 2-\u00e5rig konstutbildning inom FIRSTNAME LASTNAME folkh\u00f6gskola i V\u00e4xj\u00f6. Vi befinner oss i ett sp\u00e4nnande l\u00e4ge med flera nya medarbetare, en uppbyggnad och utveckling av utbildningen till en aktuell och dynamisk plats f\u00f6r b\u00e5de studerande, utbildare och g\u00e4stande konstn\u00e4rer. Folkh\u00f6gskolan erbjuder ett unikt sammanhang med bred kompetens och stora m\u00f6jligheter.</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker en huvudl\u00e4rare med fokus p\u00e5 skulptur/installation. I uppdraget ing\u00e5r att undervisa i grundl\u00e4ggande skulptur, installation och rumslighet, men \u00e4ven andra \u00e4mnesomr\u00e5den \u00e4r meriterande. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 att driva olika konstprojekt med de studerande och ett ansvar f\u00f6r kursen, uppl\u00e4gg och dess utveckling tillsammans med den andra huvudl\u00e4raren, FIRSTNAME LASTNAME.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad p\u00e5 konsth\u00f6gskola, \u00e4r aktiv konstn\u00e4r och intresserad av att undervisa och arbeta med verksamhetsutveckling. Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 deltid f\u00f6r att ge m\u00f6jlighet till egen konstn\u00e4rlig verksamhet.</p><p><br></p><p><strong>Mer om folkh\u00f6gskolan</strong></p><p><em>Utifr\u00e5n en helhetssyn p\u00e5 m\u00e4nniskan och livet vill vi skapa en plats som inbjuder till m\u00f6ten d\u00e4r kunskap och m\u00e4nniskor v\u00e4xer. Genom bildning och utbildning vill vi skapa nyfikenhet, \u00f6ka engagemang och vidga vetande och f\u00f6rst\u00e5else av sig sj\u00e4lv och v\u00e4rlden.</em></p><p>F\u00f6rutom v\u00e5r konstutbildning har vi allm\u00e4n kurs, musikutbildningar, kyrkliga utbildningar, seniorkurser samt kortare kurser. Hos oss studerar runt 200 deltagare i olika \u00e5ldrar, varav ett drygt 70-tal bor p\u00e5 skolans internat.</p><p><br></p><p><strong>Ans\u00f6kan</strong></p><p>Ans\u00f6k senast 31 mars 2021 genom att skicka CV, personligt brev och dokumentation p\u00e5 ditt konstn\u00e4rskap i form av en pdf-fil eller l\u00e4nk till egen hemsida till  EMAIL .</p><p><br></p><p><strong>Mer om tj\u00e4nsten</strong></p><p>Tj\u00e4nsten omfattning \u00e4r 60 - 70 % och tar sin b\u00f6rjan 10 augusti 2021.</p><p><br></p><p><strong>Fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten?</strong></p><p>Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten s\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till oss via  EMAIL .</p>", "publiceringsdatum": "2021-01-29 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.sigfrid.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 60.0, "arbetstidOmfattningTill": 70.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8295006921", "arbetsgivareId": "10818449", "arbetsgivareNamn": "S:T Sigfrids Stiftelse", "arbetsplatsId": "10071647", "arbetsplatsNamn": "Folkh\u00f6gskola", "ansokningssattAnnatSatt": "senast 1 mars till konst@sigfrid.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "xaLh_X2Y_aAn", "namn": "Konstn\u00e4r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "xaLh_X2Y_aAn", "namn": "Konstn\u00e4r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "u2a1_mAW_vt1", "namn": "Konst och media", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1613047403949, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kronoberg S T Sigfrids Folkh", "postnr": "35263", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.935531830773", "longitud": "14.802068635505", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}