{"annonsId": 24508232, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6651289301434281431", "annonsrubrik": "Sem vik Sk\u00f6tare till avd 68", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu en semestervikarier f\u00f6r  till heldygnsv\u00e5rden avdelning 68 vid BUP i Falun. \nSom sk\u00f6tare hos oss f\u00e5r du arbeta med det viktigaste som finns, v\u00e5ra barn och ungdomar d\u00e4r du kommer att ha en mycket viktig roll i omv\u00e5rdnadsarbetet. Avdelning 68 \u00e4r en gemensam resurs f\u00f6r hela BUP Dalarna som har fyra v\u00e5rdplatser. Avdelningens uppdrag \u00e4r att arbeta med akuta situationer och kortare inl\u00e4ggningar. Barnet/ungdomen har en v\u00e5rdnadshavare med sig p\u00e5 avdelningen och vi jobba aktivt med familjen och n\u00e4tverket runt barnet/ungdomen.\n\nDina arbetsuppgifter som sk\u00f6tare inom psykiatrisk omv\u00e5rdnad \u00e4r ett sp\u00e4nnande, omv\u00e4xlande och utvecklande arbete med patienter och f\u00f6r\u00e4ldrar. \nArbetet p\u00e5 avdelningen k\u00e4nnetecknas av teamarbete, engagemang och lyh\u00f6rdhet, d\u00e4r vi alltid har barnet/ungdomen i fokus. Du som sk\u00f6tare kommer att samarbeta med l\u00e4kare, sk\u00f6tare, undersk\u00f6terska, samordnare, psykolog, sjuksk\u00f6terska och medicinsk sekreterare.\n\nAnst\u00e4llningen avser semestervikariat 1/6-31/8.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDu har examen fr\u00e5n V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, YH-utbildning Sk\u00f6tare inom Psykiatrisk verksamhet 400 po\u00e4ng eller motsvarande relevant utbildning. \nDet \u00e4r meriterande att du har programf\u00f6rdjupning Psykiatri och Samh\u00e4llsbaserad psykiatri.\nTidigare erfarenhet fr\u00e5n barn- och ungdomspsykiatri samt familjearbete \u00e4r meriterande. Du \u00e4r stresst\u00e5lig och tycker om att arbeta i en milj\u00f6 med omv\u00e4xlande tempo d\u00e4r du f\u00e5r anv\u00e4ndning av din flexibilitet och probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga utifr\u00e5n varje patients speciella situation och behov.\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att semesterrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu en semestervikarier f\u00f6r  till heldygnsv\u00e5rden avdelning 68 vid BUP i Falun. \nSom sk\u00f6tare hos oss f\u00e5r du arbeta med det viktigaste som finns, v\u00e5ra barn och ungdomar d\u00e4r du kommer att ha en mycket viktig roll i omv\u00e5rdnadsarbetet. Avdelning 68 \u00e4r en gemensam resurs f\u00f6r hela BUP Dalarna som har fyra v\u00e5rdplatser. Avdelningens uppdrag \u00e4r att arbeta med akuta situationer och kortare inl\u00e4ggningar. Barnet/ungdomen har en v\u00e5rdnadshavare med sig p\u00e5 avdelningen och vi jobba aktivt med familjen och n\u00e4tverket runt barnet/ungdomen.\n\nDina arbetsuppgifter som sk\u00f6tare inom psykiatrisk omv\u00e5rdnad \u00e4r ett sp\u00e4nnande, omv\u00e4xlande och utvecklande arbete med patienter och f\u00f6r\u00e4ldrar. \nArbetet p\u00e5 avdelningen k\u00e4nnetecknas av teamarbete, engagemang och lyh\u00f6rdhet, d\u00e4r vi alltid har barnet/ungdomen i fokus. Du som sk\u00f6tare kommer att samarbeta med l\u00e4kare, sk\u00f6tare, undersk\u00f6terska, samordnare, psykolog, sjuksk\u00f6terska och medicinsk sekreterare.\n\nAnst\u00e4llningen avser semestervikariat 1/6-31/8.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDu har examen fr\u00e5n V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, YH-utbildning Sk\u00f6tare inom Psykiatrisk verksamhet 400 po\u00e4ng eller motsvarande relevant utbildning. \nDet \u00e4r meriterande att du har programf\u00f6rdjupning Psykiatri och Samh\u00e4llsbaserad psykiatri.\nTidigare erfarenhet fr\u00e5n barn- och ungdomspsykiatri samt familjearbete \u00e4r meriterande. Du \u00e4r stresst\u00e5lig och tycker om att arbeta i en milj\u00f6 med omv\u00e4xlande tempo d\u00e4r du f\u00e5r anv\u00e4ndning av din flexibilitet och probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga utifr\u00e5n varje patients speciella situation och behov.\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att semesterrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-01-28 15:33:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid.\r\nSemestervikariat 2021-06-01 till 2021-08-31", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6650424861428968128", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:131", "yrkesroll": {"varde": "JxX3_zHB_ycd", "namn": "Sk\u00f6tare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "JxX3_zHB_ycd", "namn": "Sk\u00f6tare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612256321556, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": "60.60646", "longitud": "15.6355", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}