{"annonsId": 24506990, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6651290541418812096", "annonsrubrik": "Sem vik Undersk\u00f6terska Akuten Mora", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nV\u00e4lkommen som semestervikarie sommaren 2021! Vi s\u00f6ker nu undersk\u00f6terska till Akuten.\nAkutmottagningen i Mora skall f\u00f6rmedla kvalificerad akutsjukv\u00e5rd till den fasta befolkningen samt tillf\u00e4lliga g\u00e4ster i sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det Nordv\u00e4stra Dalarna. Detta inneb\u00e4r medicinsk diagnostik och behandling av patienter som beh\u00f6ver akutsjukhusets resurser och kompetens. \n\nArbetet vid akutmottagningen \u00e4r mycket omv\u00e4xlande. Hit kommer patienter med sjukdomstillst\u00e5nd/skador inom specialiteterna kirurgi, medicin och ortopedi. \n\nVi erbjuder ett mycket stimulerande undersk\u00f6terskearbete med omv\u00e4xlande arbetsuppgifter som att omh\u00e4nderta sv\u00e5rt sjuka/skadade patienter, med andra ord s\u00e5 \u00e4r ingen dag den andra lik p\u00e5 akuten i Mora. N\u00e4ra samarbete med ansvarig sjuksk\u00f6terska med bla \u00f6vervakning, provtagning och dokumentation.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDu har examen fr\u00e5n V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller motsvarande relevant utbildning. \nDet \u00e4r meriterande att du har programf\u00f6rdjupning Akutsjukv\u00e5rd och Medicin 2.\nSom undersk\u00f6terska p\u00e5 akutmottagningen \u00e4r du flexibel- och ansvarsfull. God f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och kan hantera stressiga situationer. Stor vikt l\u00e4ggs vid personliga egenskaper s\u00e5som initiativtagande, bra bem\u00f6tande och \u00e4r ansvarstagande. \n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att semesterrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nV\u00e4lkommen som semestervikarie sommaren 2021! Vi s\u00f6ker nu undersk\u00f6terska till Akuten.\nAkutmottagningen i Mora skall f\u00f6rmedla kvalificerad akutsjukv\u00e5rd till den fasta befolkningen samt tillf\u00e4lliga g\u00e4ster i sjukv\u00e5rdsomr\u00e5det Nordv\u00e4stra Dalarna. Detta inneb\u00e4r medicinsk diagnostik och behandling av patienter som beh\u00f6ver akutsjukhusets resurser och kompetens. \n\nArbetet vid akutmottagningen \u00e4r mycket omv\u00e4xlande. Hit kommer patienter med sjukdomstillst\u00e5nd/skador inom specialiteterna kirurgi, medicin och ortopedi. \n\nVi erbjuder ett mycket stimulerande undersk\u00f6terskearbete med omv\u00e4xlande arbetsuppgifter som att omh\u00e4nderta sv\u00e5rt sjuka/skadade patienter, med andra ord s\u00e5 \u00e4r ingen dag den andra lik p\u00e5 akuten i Mora. N\u00e4ra samarbete med ansvarig sjuksk\u00f6terska med bla \u00f6vervakning, provtagning och dokumentation.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDu har examen fr\u00e5n V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller motsvarande relevant utbildning. \nDet \u00e4r meriterande att du har programf\u00f6rdjupning Akutsjukv\u00e5rd och Medicin 2.\nSom undersk\u00f6terska p\u00e5 akutmottagningen \u00e4r du flexibel- och ansvarsfull. God f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och kan hantera stressiga situationer. Stor vikt l\u00e4ggs vid personliga egenskaper s\u00e5som initiativtagande, bra bem\u00f6tande och \u00e4r ansvarstagande. \n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att semesterrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-01-28 11:18:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\r\nVikariat", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6651291621418050277", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:145", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612347342259, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UGcC_kYx_fTs", "namn": "Mora"}, "latitud": "61.00488", "longitud": "14.537003", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}