{"annonsId": 24510991, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Aktivitetsledare", "annonstext": "Jobbet:\n\nDu kommer att arbeta i v\u00e5ra bostadsomr\u00e5den J\u00e4rnet, Norslund, Bojsenburg och Herrhagen med barn och ungdomar i \u00e5ldrarna 6-15 \u00e5r. Dina huvudsakliga uppgifter \u00e4r att tillsammans med kollegor utifr\u00e5n \u00f6nskem\u00e5l planera och genomf\u00f6ra aktiviteter i omr\u00e5dena. Exempel p\u00e5 aktiviteter \u00e4r br\u00e4nnboll, spelkv\u00e4llar, lekar etc. \n\nArbetstider:\n\nEftermiddag/kv\u00e4ll m\u00e5ndag till torsdag fr\u00e5n mitten p\u00e5 juni till mitten p\u00e5 augusti.\n\n\u00d6nskv\u00e4rda kvalifikationer:\n\n\tB-k\u00f6rkort\n\tTre\u00e5rigt gymnasium\n\tArbetslivserfarenhet fr\u00e5n tex annat       sommarjobb.\n\tGoda kunskaper att b\u00e5de p\u00e5 svenska och engelska uttrycka dig i tal. Kan du fler spr\u00e5k \u00e4r det meriterande.\n\tTidigare erfarenhet av arbete med barn och ungdomar \u00e4r meriterande (kanske l\u00e4ser du till fritidsledare/fritidspedagog/l\u00e4rare)\n\nPersonliga egenskaper:\n\nDu \u00e4r en sj\u00e4lvst\u00e4ndig, ansvarsfull och kreativ person som gillar att jobba med barn och ungdomar. \n\nDu tycker om att samarbeta med andra, \u00e4r flexibel och kommunikativ. \n\nStor vikt kommer att ligga vid dina personliga egenskaper.\n\nUpplysningar:\n\nPatrick Kaemmerle tel.  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME Norell tel.  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "<p>Jobbet:</p><p>Du kommer att arbeta i v\u00e5ra bostadsomr\u00e5den J\u00e4rnet, Norslund, Bojsenburg och Herrhagen med barn och ungdomar i \u00e5ldrarna 6-15 \u00e5r. Dina huvudsakliga uppgifter \u00e4r att tillsammans med kollegor utifr\u00e5n \u00f6nskem\u00e5l planera och genomf\u00f6ra aktiviteter i omr\u00e5dena. Exempel p\u00e5 aktiviteter \u00e4r br\u00e4nnboll, spelkv\u00e4llar, lekar etc. </p><p><br></p><p>Arbetstider:</p><p>Eftermiddag/kv\u00e4ll m\u00e5ndag till torsdag fr\u00e5n mitten p\u00e5 juni till mitten p\u00e5 augusti.</p><p><br></p><p>\u00d6nskv\u00e4rda kvalifikationer:</p><ul><li>B-k\u00f6rkort</li><li>Tre\u00e5rigt gymnasium</li><li>Arbetslivserfarenhet fr\u00e5n tex annat       sommarjobb.</li><li>Goda kunskaper att b\u00e5de p\u00e5 svenska och engelska uttrycka dig i tal. Kan du fler spr\u00e5k \u00e4r det meriterande.</li><li>Tidigare erfarenhet av arbete med barn och ungdomar \u00e4r meriterande (kanske l\u00e4ser du till fritidsledare/fritidspedagog/l\u00e4rare)</li></ul><p><br></p><p>Personliga egenskaper:</p><p>Du \u00e4r en sj\u00e4lvst\u00e4ndig, ansvarsfull och kreativ person som gillar att jobba med barn och ungdomar. </p><p>Du tycker om att samarbeta med andra, \u00e4r flexibel och kommunikativ. </p><p>Stor vikt kommer att ligga vid dina personliga egenskaper.</p><p><br></p><p>Upplysningar:</p><p>Patrick Kaemmerle tel.  TELEPHONENO </p><p>FIRSTNAME LASTNAME Norell tel.  TELEPHONENO </p>", "publiceringsdatum": "2021-01-29 14:40:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 60.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5560494865", "arbetsgivareId": "20444893", "arbetsgivareNamn": "Kopparstaden AB", "arbetsplatsId": "82495039", "arbetsplatsNamn": "Kopparstaden", "ansokningssattWebbadress": "https://sokajobbkoppar.ansokningsportal.se/513-aktivitetsledare_juni-aug", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "krRt_aAc_NTd", "namn": "Ungdomsledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1611927601823, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "V\u00c4STERMALMSV\u00c4GEN 26", "postnr": "79119", "postort": "FALUN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": "60.5879221216823", "longitud": "15.6615003846106", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}