{"annonsId": 24513519, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00101156", "annonsrubrik": "Personlig assistent p\u00e5 100% till tjej i Nym\u00f6lla", "annonstext": "Vill du arbeta som personlig assistent och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 m\u00e4nniskors tillvaro? I rollen kommer du g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv och tillsammans med oss arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv.  \nVi s\u00f6ker en personlig assistent till v\u00e5r kund i Nym\u00f6lla som \u00e4r en tjej p\u00e5 20 \u00e5r som har en CP-skada. Tj\u00e4nstg\u00f6ringsgraden \u00e4r 100% och du kommer arbeta varierat dygnspass, n\u00e4tter och dagtid. \n\nV\u00e5r kund beh\u00f6ver hj\u00e4lp med f\u00f6rflyttningar, personlig omv\u00e5rdnad, sondmatning, kommunikation och hj\u00e4lp vid aktiviteter. Hon tycker om att g\u00e5 p\u00e5 promenader och vara ute i naturen. I rollen som personlig assistent kommer du att vara med p\u00e5 hennes aktiviteter b\u00e5de i och utanf\u00f6r hemmet.\nV\u00e5r kund trivs b\u00e4st med kvinnliga assistenter och vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r kvinnliga s\u00f6kanden.\nDet kr\u00e4vs ingen s\u00e4rskild erfarenhet f\u00f6r jobbet utan det viktigaste \u00e4r att personkemin st\u00e4mmer mellan dig och tjejen. Viktigt \u00e4r att du \u00e4r intresserad av att arbeta med ungdomar med funktionsneds\u00e4ttning. Vi tror att du \u00e4r sn\u00e4ll, rolig och initiativtagande.\nEftersom kommunikation \u00e4r en av dina arbetsuppgifter \u00e4r flytande svenska i tal och skrift ett krav f\u00f6r anst\u00e4llning. Engelska och isl\u00e4ndska \u00e4r meriterande.\nDu \u00e4r r\u00f6kfri.\nTj\u00e4nsten ska tills\u00e4ttas omg\u00e5ende och urval kommer d\u00e4rf\u00f6r att ske l\u00f6pande. \u00c4r du intresserad uppmanar jag dig d\u00e4rf\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\nL\u00f6n: L\u00f6nen fast enligt \u00f6verenskommelse och \u00f6vriga ers\u00e4ttningar sker enligt kollektivavtal.  \nTilltr\u00e4de:Enligt \u00f6verenskommelse\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord - Engagemang, gl\u00e4dje och ansvar \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig. \nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag. \nDin ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga. \nF\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett BankID och godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt BankID i tj\u00e4nsten. \nHumana \u00e4r ett ledande nordiskt omsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du arbeta som personlig assistent och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 m\u00e4nniskors tillvaro? I rollen kommer du g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv och tillsammans med oss arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv.\u00a0\u00a0\nVi s\u00f6ker en personlig assistent till\u00a0v\u00e5r\u00a0kund\u00a0i Nym\u00f6lla som \u00e4r en tjej p\u00e5 20 \u00e5r som har en CP-skada. Tj\u00e4nstg\u00f6ringsgraden \u00e4r 100% och du kommer arbeta varierat dygnspass, n\u00e4tter och dagtid.\u00a0\n\nV\u00e5r kund beh\u00f6ver hj\u00e4lp med f\u00f6rflyttningar, personlig omv\u00e5rdnad, sondmatning, kommunikation och hj\u00e4lp\u00a0vid aktiviteter. Hon tycker om att g\u00e5 p\u00e5 promenader och vara ute i naturen. I rollen som personlig assistent kommer du att vara med p\u00e5 hennes aktiviteter b\u00e5de i och utanf\u00f6r hemmet.\nV\u00e5r kund trivs b\u00e4st med kvinnliga assistenter och vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r kvinnliga s\u00f6kanden.\nDet kr\u00e4vs ingen s\u00e4rskild erfarenhet f\u00f6r jobbet utan det viktigaste \u00e4r att personkemin st\u00e4mmer mellan dig och tjejen. Viktigt \u00e4r att du \u00e4r intresserad av att arbeta med ungdomar med funktionsneds\u00e4ttning. Vi tror att du \u00e4r sn\u00e4ll, rolig och initiativtagande.\nEftersom kommunikation \u00e4r en av dina arbetsuppgifter \u00e4r flytande svenska i tal och skrift ett krav f\u00f6r anst\u00e4llning. Engelska och isl\u00e4ndska \u00e4r meriterande.\nDu \u00e4r r\u00f6kfri.\nTj\u00e4nsten ska tills\u00e4ttas omg\u00e5ende och urval kommer d\u00e4rf\u00f6r att ske l\u00f6pande. \u00c4r du intresserad uppmanar jag dig d\u00e4rf\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\nL\u00f6n:\u00a0L\u00f6nen fast enligt \u00f6verenskommelse och \u00f6vriga ers\u00e4ttningar sker enligt kollektivavtal.\u00a0\u00a0\nTilltr\u00e4de:Enligt \u00f6verenskommelse\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord - Engagemang, gl\u00e4dje och ansvar \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\u00a0\nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker\u00a0snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.\u00a0\nDin ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga.\u00a0\nF\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett\u00a0BankID\u00a0och godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt\u00a0BankID\u00a0i tj\u00e4nsten.\u00a0\nHumana \u00e4r ett ledande nordiskt\u00a0omsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-01 10:02:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=145665&DepartmentId=19012&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145665", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "F\u00f6reningsgatan 15", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "F\u00f6reningsgatan 15", "postnr": "21144", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "F\u00f6reningsgatan 15", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612170121625, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "WMNK_PXa_Khm", "namn": "Brom\u00f6lla"}, "latitud": "56.07436", "longitud": "14.477659", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}