{"annonsId": 24517552, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556458-6716-wb-141427", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker l\u00e4rare mot fritidshem till Vittra R\u00f6da Stan", "annonstext": "Vittraskolorna, ett av Sveriges ledande friskolef\u00f6retag med 23 f\u00f6r- och grundskolor runt om i landet. Tillsammans ansvarar vi f\u00f6r cirka 8000 barn och elever och har cirka 1000 medarbetare. \n\nVittra \u00e4r en id\u00e9- och v\u00e4rderingsstyrd organisation. Vi f\u00f6renas i id\u00e9n om att hos oss v\u00e4xer m\u00e4nniskor och kunskap. \n\nF\u00f6r att skapa b\u00e5de stabilitet och utvecklingskraft kring v\u00e5r id\u00e9 har vi en pedagogisk riktning. Riktningen baseras p\u00e5 tre \u00f6msesidigt beroende delar: motiverande l\u00e4rande, trygg kultur och tydlig struktur.\n\nI Vittra arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5r utbildningsstruktur med utg\u00e5ngspunkt i de nationella styrdokumenten, alltid med m\u00e5let att n\u00e5 en h\u00f6gre kvalitet och \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. Det betyder att de strukturer, metoder och aktiviteter som st\u00e5r beskrivna d\u00e4r genomf\u00f6rs p\u00e5 samtliga av v\u00e5ra f\u00f6r- och grundskolor, samt att de kontinuerligt f\u00f6ljs upp och utv\u00e4rderas.\n\nVi startade v\u00e5r f\u00f6rsta skola 1993 och ing\u00e5r sedan 2008 i AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag.\r\n\r\nVittra R\u00f6da Stans grundskola startade h\u00f6sten 2002 i centrala Norrk\u00f6ping, n\u00e4ra Folkparken. Idag har vi ca 425 barn och elever fr\u00e5n f\u00f6rskola till \u00e5rskurs 9. Vi har ett 50-tal engagerade och v\u00e4lutbildade kollegor som arbetar i v\u00e4l fungerande arbetslag. Hos oss p\u00e5 Vittra R\u00f6da Stan m\u00f6ts du av en verksamhet med stort engagemang, h\u00f6g kvalitet och massor av gl\u00e4dje. Du arbetar i en stimulerande och trygg milj\u00f6 i n\u00e4ra pedagogiska relationer mellan vuxna och barn. Du har din egen individuella utvecklingsplan f\u00f6r att du st\u00e4ndigt ska utvecklas och ta nya kliv i din professionella roll. Vittra har attraktiva anst\u00e4llningsvillkor och f\u00f6rm\u00e5ner samt erbjuder marknadsm\u00e4ssiga l\u00f6ner. \n\nDetta s\u00f6ker vi: \n\u00c4r du l\u00e4rare mot fritidshem som drivs av att skapa en meningsfull fritid f\u00f6r barn och unga? Som vet hur viktigt det \u00e4r och som har kompetens att klara uppdraget? \n\nSom utbildad l\u00e4rare mot fritidshem \u00e4r du med och leder och utvecklar fritidshemmets verksamhet utifr\u00e5n den senaste revideringen av Lgr-11. Du b\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r tycka om b\u00e5de att leda och utveckla samt ha ett nyfiket f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till ditt uppdrag. Och du m\u00e5ste \u00e4lska att jobba med ungar!\n\nI Vittra tillh\u00f6r du ett arbetslag och vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r medarbetare som \u00e4r intresserade av delta och bidra till ett kollegialt l\u00e4rarande. Tillsammans skapar vi v\u00e5r l\u00e4rmilj\u00f6 och den kultur vi vill att v\u00e5r verksamhet ska pr\u00e4glas av.\n\nVi erbjuder: \nI Vittra utg\u00f6r fritidshem och skola en helhet. L\u00e4rande och utveckling utg\u00f6r riktningen f\u00f6r all planerad verksamhet och precis som i skolan arbetar vi systematiskt med att f\u00f6lja upp kvaliteten i allt vi g\u00f6r. D\u00e4rf\u00f6r tr\u00e4ffas vi i regelbundna kollegiala samtal f\u00f6r att diskutera undervisningen. Eleverna \u00e4r v\u00e5ra viktigaste samarbetspartners och st\u00e4ndigt n\u00e4rvarande i v\u00e5rt utvecklingsarbete. Det betyder att det alltid \u00e4r vi fritidspedagoger som ansvarar f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l undervisningen som den pedagogiska relationen, men allt vi g\u00f6r blir till i samspel med eleverna.\n\nVi erbjuder en utvecklande arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r det finns m\u00e5nga karri\u00e4rv\u00e4gar. Vittra har ett utbildningsprogram som best\u00e5r av olika externa utbildningar samt internutbildningar, bland annat ett ledarutvecklingsprogram f\u00f6r arbetslagsledare och kompetensutvecklingsdagar f\u00f6r fritidspedagoger.\n\nVi har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 oss sj\u00e4lva och v\u00e5rt gemensamma arbete som grundar sig p\u00e5 kollegialt l\u00e4rande och barnens individuella behov. Tillsammans bygger vi en trygg och utmanande milj\u00f6 d\u00e4r alla ska f\u00e5 utvecklas, barn som vuxna.\n\nVill du veta mer om oss? \nOm du vill veta mer om Vittra R\u00f6da Stan kan du g\u00e5 in p\u00e5 v\u00e5r hemsida, www.vittra.se/rodastan Vi har ocks\u00e5 en rekryteringsfilm \"Att jobba f\u00f6r Vittraskolorna\" som du hittar p\u00e5 www.youtube.com/vittrakanalen.\n\nL\u00e5ter detta intressant? \nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 nedanst\u00e5ende l\u00e4nk. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via post eller mail. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-03. Tj\u00e4nsten \u00e4r en semestertj\u00e4nst p\u00e5 100% med tilltr\u00e4de augusti 2021. Ans\u00f6k g\u00e4rna snarast d\u00e5 urval sker l\u00f6pande. \n\nVittra har Kollektivavtal med L\u00e4rarf\u00f6rbundet, L\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, Vision samt Kommunal vilket bland annat inneb\u00e4r tj\u00e4nstepension enligt ITP-planen samt f\u00f6rs\u00e4kringar.\n\nOm du har fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rektor FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO ,  TELEPHONENO eller mail;  EMAIL  \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vittraskolorna, ett av Sveriges ledande friskolef\u00f6retag med 23 f\u00f6r- och grundskolor runt om i landet. Tillsammans ansvarar vi f\u00f6r cirka 8000 barn och elever och har cirka 1000 medarbetare. \n\nVittra \u00e4r en id\u00e9- och v\u00e4rderingsstyrd organisation. Vi f\u00f6renas i id\u00e9n om att hos oss v\u00e4xer m\u00e4nniskor och kunskap. \n\nF\u00f6r att skapa b\u00e5de stabilitet och utvecklingskraft kring v\u00e5r id\u00e9 har vi en pedagogisk riktning. Riktningen baseras p\u00e5 tre \u00f6msesidigt beroende delar: motiverande l\u00e4rande, trygg kultur och tydlig struktur.\n\nI Vittra arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5r utbildningsstruktur med utg\u00e5ngspunkt i de nationella styrdokumenten, alltid med m\u00e5let att n\u00e5 en h\u00f6gre kvalitet och \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. Det betyder att de strukturer, metoder och aktiviteter som st\u00e5r beskrivna d\u00e4r genomf\u00f6rs p\u00e5 samtliga av v\u00e5ra f\u00f6r- och grundskolor, samt att de kontinuerligt f\u00f6ljs upp och utv\u00e4rderas.\n\nVi startade v\u00e5r f\u00f6rsta skola 1993 och ing\u00e5r sedan 2008 i AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag.\r\n\r\nVittra R\u00f6da Stans grundskola startade h\u00f6sten 2002 i centrala Norrk\u00f6ping, n\u00e4ra Folkparken. Idag har vi ca 425 barn och elever fr\u00e5n f\u00f6rskola till \u00e5rskurs 9. Vi har ett 50-tal engagerade och v\u00e4lutbildade kollegor som arbetar i v\u00e4l fungerande arbetslag. Hos oss p\u00e5 Vittra R\u00f6da Stan m\u00f6ts du av en verksamhet med stort engagemang, h\u00f6g kvalitet och massor av gl\u00e4dje. Du arbetar i en stimulerande och trygg milj\u00f6 i n\u00e4ra pedagogiska relationer mellan vuxna och barn. Du har din egen individuella utvecklingsplan f\u00f6r att du st\u00e4ndigt ska utvecklas och ta nya kliv i din professionella roll. Vittra har attraktiva anst\u00e4llningsvillkor och f\u00f6rm\u00e5ner samt erbjuder marknadsm\u00e4ssiga l\u00f6ner. \n\nDetta s\u00f6ker vi: \n\u00c4r du l\u00e4rare mot fritidshem som drivs av att skapa en meningsfull fritid f\u00f6r barn och unga? Som vet hur viktigt det \u00e4r och som har kompetens att klara uppdraget? \n\nSom utbildad l\u00e4rare mot fritidshem \u00e4r du med och leder och utvecklar fritidshemmets verksamhet utifr\u00e5n den senaste revideringen av Lgr-11. Du b\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r tycka om b\u00e5de att leda och utveckla samt ha ett nyfiket f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till ditt uppdrag. Och du m\u00e5ste \u00e4lska att jobba med ungar!\n\nI Vittra tillh\u00f6r du ett arbetslag och vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r medarbetare som \u00e4r intresserade av delta och bidra till ett kollegialt l\u00e4rarande. Tillsammans skapar vi v\u00e5r l\u00e4rmilj\u00f6 och den kultur vi vill att v\u00e5r verksamhet ska pr\u00e4glas av.\n\nVi erbjuder: \nI Vittra utg\u00f6r fritidshem och skola en helhet. L\u00e4rande och utveckling utg\u00f6r riktningen f\u00f6r all planerad verksamhet och precis som i skolan arbetar vi systematiskt med att f\u00f6lja upp kvaliteten i allt vi g\u00f6r. D\u00e4rf\u00f6r tr\u00e4ffas vi i regelbundna kollegiala samtal f\u00f6r att diskutera undervisningen. Eleverna \u00e4r v\u00e5ra viktigaste samarbetspartners och st\u00e4ndigt n\u00e4rvarande i v\u00e5rt utvecklingsarbete. Det betyder att det alltid \u00e4r vi fritidspedagoger som ansvarar f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l undervisningen som den pedagogiska relationen, men allt vi g\u00f6r blir till i samspel med eleverna.\n\nVi erbjuder en utvecklande arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r det finns m\u00e5nga karri\u00e4rv\u00e4gar. Vittra har ett utbildningsprogram som best\u00e5r av olika externa utbildningar samt internutbildningar, bland annat ett ledarutvecklingsprogram f\u00f6r arbetslagsledare och kompetensutvecklingsdagar f\u00f6r fritidspedagoger.\n\nVi har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 oss sj\u00e4lva och v\u00e5rt gemensamma arbete som grundar sig p\u00e5 kollegialt l\u00e4rande och barnens individuella behov. Tillsammans bygger vi en trygg och utmanande milj\u00f6 d\u00e4r alla ska f\u00e5 utvecklas, barn som vuxna.\n\nVill du veta mer om oss? \nOm du vill veta mer om Vittra R\u00f6da Stan kan du g\u00e5 in p\u00e5 v\u00e5r hemsida, www.vittra.se/rodastan Vi har ocks\u00e5 en rekryteringsfilm \"Att jobba f\u00f6r Vittraskolorna\" som du hittar p\u00e5 www.youtube.com/vittrakanalen.\n\nL\u00e5ter detta intressant? \nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 nedanst\u00e5ende l\u00e4nk. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via post eller mail. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-03. Tj\u00e4nsten \u00e4r en semestertj\u00e4nst p\u00e5 100% med tilltr\u00e4de augusti 2021. Ans\u00f6k g\u00e4rna snarast d\u00e5 urval sker l\u00f6pande. \n\nVittra har Kollektivavtal med L\u00e4rarf\u00f6rbundet, L\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, Vision samt Kommunal vilket bland annat inneb\u00e4r tj\u00e4nstepension enligt ITP-planen samt f\u00f6rs\u00e4kringar.\n\nOm du har fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rektor FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO ,  TELEPHONENO eller mail;  EMAIL  \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-02 11:33:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564586716", "arbetsgivareId": "10820624", "arbetsgivareNamn": "Vittraskolorna AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vittra", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/141427-vi-soker-larare-mot-fritidshem-till-vittra-roda-stan?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": "10124", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612262031942, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SYty_Yho_JAF", "namn": "Norrk\u00f6ping"}, "latitud": "58.587746", "longitud": "16.192421", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}