{"annonsId": 24515856, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "S\u00f6ker duktig fris\u00f6r med erfarenhet", "annonstext": "Hej!\n\nVi s\u00f6ker nu fris\u00f6rer till v\u00e5r helt nya fris\u00f6rsalong p\u00e5 Ringv\u00e4gen, som ber\u00e4knas \u00f6ppna d\u00f6rrarna den 4 april 2021.\n\nDu som s\u00f6ker skall vara:\n\n- Utbildad fris\u00f6r\n\n- Serviceinriktad\n\n- Glad och positiv\n\n- Passionerad f\u00f6r fris\u00f6ryrket.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nMvh\n\nFIRSTNAME", "annonstextFormaterad": "<p>Hej!</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker nu fris\u00f6rer till v\u00e5r helt nya fris\u00f6rsalong p\u00e5 Ringv\u00e4gen, som ber\u00e4knas \u00f6ppna d\u00f6rrarna den 4 april 2021.</p><p><br></p><p>Du som s\u00f6ker skall vara:</p><p><br></p><p>- Utbildad fris\u00f6r</p><p>- Serviceinriktad</p><p>- Glad och positiv</p><p>- Passionerad f\u00f6r fris\u00f6ryrket.</p><p><br></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><br></p><p>Mvh</p><p>Shahla</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-11 10:25:43", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-03 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-03 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591131742", "arbetsgivareId": "21693767", "arbetsgivareNamn": "SAEDI HAIR AB", "arbetsplatsId": "87807145", "arbetsplatsNamn": "Salong NOi", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "tuoE_9Nj_fAS", "namn": "Fris\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "tuoE_9Nj_fAS", "namn": "Fris\u00f6r", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613035543903, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Ringv\u00e4gen 141", "postnr": "11641", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.3112753366168", "longitud": "18.0979455991713", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}