{"annonsId": 24518212, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556077-2419-H055", "annonsrubrik": "Allm\u00e4nspecialister, Region J\u00f6nk\u00f6ping", "annonstext": "Om Praktikertj\u00e4nst AB\n\r\n\r\nOm Praktikertj\u00e4nst AB\nPraktikertj\u00e4nst \u00e4r alltid intresserade av att komma i kontakt med duktiga allm\u00e4nspecialister. Hos oss kan du antingen jobba som anst\u00e4lld p\u00e5 n\u00e5gon befintlig Praktikertj\u00e4nstmottagning eller som anst\u00e4lld del\u00e4gare i Praktikertj\u00e4nst och d\u00e5 vara med och driva en mottagning. B\u00e5da typerna av anst\u00e4llning f\u00f6ruts\u00e4tter att det finns lediga tj\u00e4nster p\u00e5 de befintliga mottagningarna, alternativt lediga lokaler f\u00f6r att starta upp en ny mottagning.\n\nSom anst\u00e4lld del\u00e4gare och verksamhetsansvarig i Praktikertj\u00e4nst erbjuder vi:\n\n\u2022 M\u00f6jlighet att g\u00e5 in som del\u00e4gare i en befintlig mottagning alternativt starta upp en ny mottagning utan privatekonomisk risk\n\u2022 Omfattande kursutbud f\u00f6r vidare professionell utbildning och utveckling\n\u2022 L\u00f6n, pension och f\u00f6rs\u00e4kringar fr\u00e5n f\u00f6rsta dagen\n\u2022 M\u00f6jlighet att p\u00e5verka din egen l\u00f6n\n\u2022 35 dagars semester\n\u2022 Ledarskapsutbildningar och l\u00f6pande chefsst\u00f6d\n\u2022 En v\u00e4nlig arbetsmilj\u00f6\n\u2022 M\u00f6jlighet att sj\u00e4lv best\u00e4mma hur du vill jobba och du rekryterar sj\u00e4lv dina egna medarbetare\n\u2022 En trygg anst\u00e4llning\n\u2022 M\u00f6jlighet till f\u00f6rm\u00e5nsbil\n\u2022 Ett stort kollegialt n\u00e4tverk p\u00e5 ca 1 800 verksamhetsansvariga\ndel\u00e4gare i Praktikertj\u00e4nst\n\nP\u00e5 Praktikertj\u00e4nst tar vi hand om varandra och str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd till alla v\u00e5ra patienter. Vi har ocks\u00e5 Sveriges n\u00f6jdaste patienter. 86% av v\u00e5ra patienter \u00e4r n\u00f6jda med v\u00e5rden vi utf\u00f6r och vi str\u00e4var hela tiden efter att bli \u00e4nnu b\u00e4ttre.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nVill du jobba hos oss som anst\u00e4lld l\u00e4kare tar du emot patienterna i traditionella husl\u00e4kar\u00e4renden och ger dem b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd enligt regionens regelbok f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd. Du jobbar hos oss som anst\u00e4lld del\u00e4gare blir du dessutom verksamhetsansvarig och tillsammans med \u00f6vriga del\u00e4gare p\u00e5 mottagningen delar ni upp olika ansvarsomr\u00e5den mellan er.\n\n\u00d6vrig information\nL\u00e5ter detta som en intressant m\u00f6jlighet? Tveka inte att ta en f\u00f6rsta kontakt med v\u00e5r rekryterare FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO f\u00f6r en inledande diskussion.\r\n\r\nKvalifikationer\nSpecialist i allm\u00e4nmedicin.\n\r\nPersonliga egenskaper\nDu har ett personligt och entrepren\u00f6riellt driv med en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdens spelregler. Du \u00e4r noggrann, empatisk och kvalitetsinriktad och str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd i samtliga patientkontakter. Vidare bryr du dig genuint om b\u00e5de dina kollegor och patienter och sprider en positiv st\u00e4mning omkring dig.", "annonstextFormaterad": "Om Praktikertj\u00e4nst AB\n\r\n\r\nOm Praktikertj\u00e4nst AB\nPraktikertj\u00e4nst \u00e4r alltid intresserade av att komma i kontakt med duktiga allm\u00e4nspecialister. Hos oss kan du antingen jobba som anst\u00e4lld p\u00e5 n\u00e5gon befintlig Praktikertj\u00e4nstmottagning eller som anst\u00e4lld del\u00e4gare i Praktikertj\u00e4nst och d\u00e5 vara med och driva en mottagning. B\u00e5da typerna av anst\u00e4llning f\u00f6ruts\u00e4tter att det finns lediga tj\u00e4nster p\u00e5 de befintliga mottagningarna, alternativt lediga lokaler f\u00f6r att starta upp en ny mottagning.\n\nSom anst\u00e4lld del\u00e4gare och verksamhetsansvarig i Praktikertj\u00e4nst erbjuder vi:\n\n\u2022 M\u00f6jlighet att g\u00e5 in som del\u00e4gare i en befintlig mottagning alternativt starta upp en ny mottagning utan privatekonomisk risk\n\u2022 Omfattande kursutbud f\u00f6r vidare professionell utbildning och utveckling\n\u2022 L\u00f6n, pension och f\u00f6rs\u00e4kringar fr\u00e5n f\u00f6rsta dagen\n\u2022 M\u00f6jlighet att p\u00e5verka din egen l\u00f6n\n\u2022 35 dagars semester\n\u2022 Ledarskapsutbildningar och l\u00f6pande chefsst\u00f6d\n\u2022 En v\u00e4nlig arbetsmilj\u00f6\n\u2022 M\u00f6jlighet att sj\u00e4lv best\u00e4mma hur du vill jobba och du rekryterar sj\u00e4lv dina egna medarbetare\n\u2022 En trygg anst\u00e4llning\n\u2022 M\u00f6jlighet till f\u00f6rm\u00e5nsbil\n\u2022 Ett stort kollegialt n\u00e4tverk p\u00e5 ca 1 800 verksamhetsansvariga\ndel\u00e4gare i Praktikertj\u00e4nst\n\nP\u00e5 Praktikertj\u00e4nst tar vi hand om varandra och str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd till alla v\u00e5ra patienter. Vi har ocks\u00e5 Sveriges n\u00f6jdaste patienter. 86% av v\u00e5ra patienter \u00e4r n\u00f6jda med v\u00e5rden vi utf\u00f6r och vi str\u00e4var hela tiden efter att bli \u00e4nnu b\u00e4ttre.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nVill du jobba hos oss som anst\u00e4lld l\u00e4kare tar du emot patienterna i traditionella husl\u00e4kar\u00e4renden och ger dem b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd enligt regionens regelbok f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd. Du jobbar hos oss som anst\u00e4lld del\u00e4gare blir du dessutom verksamhetsansvarig och tillsammans med \u00f6vriga del\u00e4gare p\u00e5 mottagningen delar ni upp olika ansvarsomr\u00e5den mellan er.\n\n\u00d6vrig information\nL\u00e5ter detta som en intressant m\u00f6jlighet? Tveka inte att ta en f\u00f6rsta kontakt med v\u00e5r rekryterare FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO f\u00f6r en inledande diskussion.\r\n\r\nKvalifikationer\nSpecialist i allm\u00e4nmedicin.\n\r\nPersonliga egenskaper\nDu har ett personligt och entrepren\u00f6riellt driv med en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdens spelregler. Du \u00e4r noggrann, empatisk och kvalitetsinriktad och str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd i samtliga patientkontakter. Vidare bryr du dig genuint om b\u00e5de dina kollegor och patienter och sprider en positiv st\u00e4mning omkring dig.", "publiceringsdatum": "2021-02-02 14:08:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "40 timmar per vecka. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "5560772419", "arbetsgivareId": "10820299", "arbetsgivareNamn": "Praktikertj\u00e4nst AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Praktikertj\u00e4nst AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "46-556077-2419-H055", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "55315 J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": "55315", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612271281960, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}