{"annonsId": 24510792, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1231-164208BD6F894220ABC000878B04B6A1", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till Socialpsykiatrin", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och bidra som timanst\u00e4lld och sommarjobba hos oss inom Socialpsykiatrin b\u00e5de centralt och i ytteromr\u00e5dena i Falkenberg. \n\nH\u00e4r i Falkenbergs kommun kan du g\u00f6ra stor skillnad. V\u00e5rt jobb \u00e4r att erbjuda god kommunal service i livets alla skeden. Vi \u00e4r ocks\u00e5 med och utvecklar Falkenberg som plats. V\u00e5r vision \u00e4r att vi v\u00e4xer f\u00f6r en h\u00e5llbar framtid. \n\nInom Socialpsykiatrin har vi bland annat verksamheter som tv\u00e5 s\u00e4rskilda boenden och boendest\u00f6d. V\u00e5ra verksamheter riktar sig mot vuxna.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDin uppgift blir att st\u00f6dja och motivera brukarna med psykisk oh\u00e4lsa till en meningsfull, trygg och aktiv vardag. Arbetsuppgifterna utformas efter varje enskild individs behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar, och vi arbetar utifr\u00e5n ett l\u00f6sningsfokuserat arbetss\u00e4tt med brukaren i fokus. \n\nArbetet \u00e4r f\u00f6rlagt till dag, kv\u00e4ll, natt med sovande jour/vaken natt samt helg p\u00e5 v\u00e5ra s\u00e4rskilda boenden. P\u00e5 boendest\u00f6det \u00e4r arbetet f\u00f6rlagt till dagtid m\u00e5n-fre.\n\nArbetet inneb\u00e4r ett stort ansvar d\u00e4r du hj\u00e4lper v\u00e5ra brukare utifr\u00e5n insats och behov. \n\nDu st\u00f6ttar och motiverar till vardagliga uppgifter som till exempel att bryta social isolering, struktur i vardagen, hj\u00e4lp med myndighetskontakter, matlagning/inhandling. Arbetet inneb\u00e4r att dokumentera och f\u00f6lja genomf\u00f6randeplaner. P\u00e5 boendena kr\u00e4vs \u00e4ven medicindelegering. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av ett utvecklande och m\u00e5ngsidigt arbete, d\u00e4r vi \u00e4r med och skapar och uppr\u00e4tth\u00e5ller f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r trygghet, sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, livskvalitet och gl\u00e4dje f\u00f6r v\u00e5ra brukare. \n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad antingen som undersk\u00f6terska, sk\u00f6tare, v\u00e5rdare/v\u00e5rdbitr\u00e4de eller st\u00f6dassistent, socialpedagog och g\u00e4rna har tidigare erfarenhet av arbete inom socialpsykiatri/psykiatri. \n\nDu \u00e4r en person som \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r andras behov, har god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, visar ett gott bem\u00f6tande och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \u00c4rlighet och empati utg\u00f6r grunderna i hur du bem\u00f6ter andra i din yrkesroll. Du \u00e4r strukturerad men samtidigt lyh\u00f6rd inf\u00f6r andra personers m\u00f6jligheter och behov av st\u00f6d. Du ska ha ett genuint intresse av att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet och har god kunskap om psykiatri och utbildning eller tidigare erfarenhet av l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och alternativ kommunikation \u00e4r meriterande. \n\nDet \u00e4r \u00e4ven viktigt att du har grundl\u00e4ggande datakunskaper, erfarenhet av digitalt styrd arbetsplanering och erfarenhet av dokumentation. \nB - k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi h\u00e5ller l\u00f6pande intervjuer.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Falkenbergs kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nI samband med denna rekrytering undanber vi oss kontakter fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och andra annons\u00f6rer.", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och bidra som timanst\u00e4lld och sommarjobba hos oss inom Socialpsykiatrin b\u00e5de centralt och i ytteromr\u00e5dena i Falkenberg. \n\nH\u00e4r i Falkenbergs kommun kan du g\u00f6ra stor skillnad. V\u00e5rt jobb \u00e4r att erbjuda god kommunal service i livets alla skeden. Vi \u00e4r ocks\u00e5 med och utvecklar Falkenberg som plats. V\u00e5r vision \u00e4r att vi v\u00e4xer f\u00f6r en h\u00e5llbar framtid. \n\nInom Socialpsykiatrin har vi bland annat verksamheter som tv\u00e5 s\u00e4rskilda boenden och boendest\u00f6d. V\u00e5ra verksamheter riktar sig mot vuxna.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDin uppgift blir att st\u00f6dja och motivera brukarna med psykisk oh\u00e4lsa till en meningsfull, trygg och aktiv vardag. Arbetsuppgifterna utformas efter varje enskild individs behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar, och vi arbetar utifr\u00e5n ett l\u00f6sningsfokuserat arbetss\u00e4tt med brukaren i fokus. \n\nArbetet \u00e4r f\u00f6rlagt till dag, kv\u00e4ll, natt med sovande jour/vaken natt samt helg p\u00e5 v\u00e5ra s\u00e4rskilda boenden. P\u00e5 boendest\u00f6det \u00e4r arbetet f\u00f6rlagt till dagtid m\u00e5n-fre.\n\nArbetet inneb\u00e4r ett stort ansvar d\u00e4r du hj\u00e4lper v\u00e5ra brukare utifr\u00e5n insats och behov. \n\nDu st\u00f6ttar och motiverar till vardagliga uppgifter som till exempel att bryta social isolering, struktur i vardagen, hj\u00e4lp med myndighetskontakter, matlagning/inhandling. Arbetet inneb\u00e4r att dokumentera och f\u00f6lja genomf\u00f6randeplaner. P\u00e5 boendena kr\u00e4vs \u00e4ven medicindelegering. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av ett utvecklande och m\u00e5ngsidigt arbete, d\u00e4r vi \u00e4r med och skapar och uppr\u00e4tth\u00e5ller f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r trygghet, sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, livskvalitet och gl\u00e4dje f\u00f6r v\u00e5ra brukare. \n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad antingen som undersk\u00f6terska, sk\u00f6tare, v\u00e5rdare/v\u00e5rdbitr\u00e4de eller st\u00f6dassistent, socialpedagog och g\u00e4rna har tidigare erfarenhet av arbete inom socialpsykiatri/psykiatri. \n\nDu \u00e4r en person som \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r andras behov, har god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, visar ett gott bem\u00f6tande och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \u00c4rlighet och empati utg\u00f6r grunderna i hur du bem\u00f6ter andra i din yrkesroll. Du \u00e4r strukturerad men samtidigt lyh\u00f6rd inf\u00f6r andra personers m\u00f6jligheter och behov av st\u00f6d. Du ska ha ett genuint intresse av att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet och har god kunskap om psykiatri och utbildning eller tidigare erfarenhet av l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och alternativ kommunikation \u00e4r meriterande. \n\nDet \u00e4r \u00e4ven viktigt att du har grundl\u00e4ggande datakunskaper, erfarenhet av digitalt styrd arbetsplanering och erfarenhet av dokumentation. \nB - k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi h\u00e5ller l\u00f6pande intervjuer.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Falkenbergs kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nI samband med denna rekrytering undanber vi oss kontakter fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och andra annons\u00f6rer.", "publiceringsdatum": "2021-01-29 14:10:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-13 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-13 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 30, "webbadress": "http://kommun.falkenberg.se", "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001231", "arbetsgivareId": "10819946", "arbetsgivareNamn": "Falkenbergs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Falkenbergs kommun, Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=164208bd-6f89-4220-abc0-00878b04b6a1&publishCode=AMS&TK=492783cd-2ee3-4e3f-8dc6-f9d4417a3857", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "3007-21", "yrkesroll": {"varde": "JxX3_zHB_ycd", "namn": "Sk\u00f6tare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Falkenberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nygatan 34", "postnr": "31180", "postort": "FALKENBERG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Falkenberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611925834327, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qaJg_wMR_C8T", "namn": "Falkenberg"}, "latitud": "56.902733", "longitud": "12.488801", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}