{"annonsId": 24517144, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "5.0", "annonsrubrik": "Ledande mont\u00f6r s\u00f6kes i Stockholm/G\u00f6teborg/Kalmar/Malm\u00f6", "annonstext": "Vi p\u00e5 Aprilice AB s\u00f6ker nu en nya drivna kollegor i Stockholm/G\u00f6teborg/Kalmar och Malm\u00f6. Som ledande mont\u00f6r tar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i m\u00e5nga olika typer av serviceuppdrag och i jobbet kommer du att planera, samordna och utf\u00f6ra service \u00e5t v\u00e5ra kunder.\n\nDitt uppdrag innefattar att:\n\n\tPlanera, leda och f\u00f6rdela arbetet i ditt team\n\tSe till att det dagliga arbetet slutf\u00f6rs\n\tHa kontinuerlig kommunikation med din arbetsledare och best\u00e4llare\n\tDagligen rapportera utf\u00f6rt arbete\n\tAnsvarig f\u00f6r att installationskvalit\u00e9n uppr\u00e4tth\u00e5lls\n\tVara delaktig i etableringsgenomg\u00e5ng och riskbed\u00f6mning med din arbetsledare\n\nUppdragen \u00e4r omv\u00e4xlande och varierande, s\u00e5 h\u00e4r har du chansen att komma till ett f\u00f6retag som v\u00e4ders\u00e4tter kvalitet och n\u00f6jda kunder.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid, visstidsanst\u00e4llning, m\u00e5ndag-fredag 7\u201316.\n\nTilltr\u00e4de 2021 omg\u00e5ende efter \u00f6verenskommelse.\n\nDin bakgrund:\n\nVi s\u00f6ker dig som har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom serviceverksamheten, fr\u00e4mst inom solceller och laddstolpar.\n\nSom person trivs du i ett arbete med m\u00e5nga kontaktytor d\u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt eller tillsammans med v\u00e5ra koordinatorer, planerar och utf\u00f6r ditt arbete med kundens behov i fokus.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa goda relationer och \u00e4r ansvarstagande och kan agera som f\u00f6retagets ansikte ut\u00e5t. Eftersom du kommer arbeta med olika uppgifter och personer ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r flexibel, har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, trivs med eget ansvar och kan bidra till v\u00e5r positiva anda p\u00e5 arbetsplatsen.\n\nDetta \u00e4r meriterande:\n\n\u2043 Du har erfarenhet av arbete inom byggbranschen eller installation av solceller.\n\n\u2043 Du innehar B k\u00f6rkort.\n\n\u2043 Du beh\u00e4rskar svenska & engelska i b\u00e5de tal & skrift.\n\n\u2043 Du har tidigare erfarenhet av leda personal.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Vi p\u00e5 Aprilice AB s\u00f6ker nu en nya drivna kollegor i Stockholm/G\u00f6teborg/Kalmar och Malm\u00f6. Som ledande mont\u00f6r tar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i m\u00e5nga olika typer av serviceuppdrag och i jobbet kommer du att planera, samordna och utf\u00f6ra service \u00e5t v\u00e5ra kunder.</p><p><strong>Ditt uppdrag innefattar att:</strong></p><ul><li>Planera, leda och f\u00f6rdela arbetet i ditt team</li><li>Se till att det dagliga arbetet slutf\u00f6rs</li><li>Ha kontinuerlig kommunikation med din arbetsledare och best\u00e4llare</li><li>Dagligen rapportera utf\u00f6rt arbete</li><li>Ansvarig f\u00f6r att installationskvalit\u00e9n uppr\u00e4tth\u00e5lls</li><li>Vara delaktig i etableringsgenomg\u00e5ng och riskbed\u00f6mning med din arbetsledare</li></ul><p>Uppdragen \u00e4r omv\u00e4xlande och varierande, s\u00e5 h\u00e4r har du chansen att komma till ett f\u00f6retag som v\u00e4ders\u00e4tter kvalitet och n\u00f6jda kunder.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid, visstidsanst\u00e4llning, m\u00e5ndag-fredag 7\u201316.</p><p>Tilltr\u00e4de 2021 omg\u00e5ende efter \u00f6verenskommelse.</p><p><strong>Din bakgrund:</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom serviceverksamheten, fr\u00e4mst inom solceller och laddstolpar.</p><p>Som person trivs du i ett arbete med m\u00e5nga kontaktytor d\u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt eller tillsammans med v\u00e5ra koordinatorer, planerar och utf\u00f6r ditt arbete med kundens behov i fokus.</p><p>Du har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa goda relationer och \u00e4r ansvarstagande och kan agera som f\u00f6retagets ansikte ut\u00e5t. Eftersom du kommer arbeta med olika uppgifter och personer ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r flexibel, har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, trivs med eget ansvar och kan bidra till v\u00e5r positiva anda p\u00e5 arbetsplatsen.</p><p><strong>Detta \u00e4r meriterande:</strong></p><p>\u2043 Du har erfarenhet av arbete inom byggbranschen eller installation av solceller.</p><p>\u2043 Du innehar B k\u00f6rkort.</p><p>\u2043 Du beh\u00e4rskar svenska &amp; engelska i b\u00e5de tal &amp; skrift.</p><p>\u2043 Du har tidigare erfarenhet av leda personal.</p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-02 11:27:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "webbadress": "aprilice.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568927080", "arbetsgivareId": "20855371", "arbetsgivareNamn": "Aprilice AB", "arbetsplatsId": "84243763", "arbetsplatsNamn": "APRILICE AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Vilken ort det g\u00e4ller", "yrkesroll": {"varde": "szG4_Xgg_AjP", "namn": "Installationstekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "szG4_Xgg_AjP", "namn": "Installationstekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1612278696927, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Reprov\u00e4gen 4", "postnr": "18377", "postort": "T\u00e4by", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "onpA_B5a_zfv", "namn": "T\u00e4by"}, "latitud": "59.44904673840347", "longitud": "18.096959744572988", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}