{"annonsId": 24510458, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1363-286C3EDF0B674408B73511C2BB428D6E", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker sommarvikarier med kunskap i teckenspr\u00e5k till gruppboende!", "annonstext": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som timvikarie inom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen. Du f\u00e5r m\u00f6jlighet till ett sp\u00e4nnande arbete med stor r\u00f6rlighet och variation p\u00e5 kortare uppdrag. Som anst\u00e4lld i M\u00f6lndals stad f\u00e5r du dessutom ett gener\u00f6st friskv\u00e5rdsbidrag. \nInom f\u00f6rvaltningen arbetar vi aktivt f\u00f6r allas arbetsmilj\u00f6 och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att du ska k\u00e4nna gl\u00e4dje och trivsel i arbetet varje dag. Om du blir en av oss erbjuder vi dig dessutom en lugn och trygg introduktion.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker sommarvikarier i uppdrag som st\u00f6dassistent till tv\u00e5 av v\u00e5ra gruppbost\u00e4der. Bost\u00e4derna riktar sig till boende med funktionsneds\u00e4ttningar s\u00e5som autism, utvecklingsst\u00f6rning och grav h\u00f6rselneds\u00e4ttning eller d\u00f6vhet. \n\nArbetet inneb\u00e4r att du tillsammans med \u00f6vrig personal ger st\u00f6d, service, v\u00e5rd och omsorg. Insatserna \u00e4r individuellt planerade vilket inneb\u00e4r att v\u00e5rdtagarens individuella behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar st\u00e5r i centrum. Det kan ocks\u00e5 inneb\u00e4ra att vara behj\u00e4lplig i det vardagliga livet och vid olika sociala aktiviteter. Arbetet kr\u00e4ver flexibilitet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ansvarsk\u00e4nnande.\nArbetet \u00e4r aktivt och kan ibland vara fysiskt kr\u00e4vande. \n\nArbetstiderna kan komma att variera fr\u00e5n dag, kv\u00e4ll, helg samt nattjour. \u00c4r du \u00e4ven intresserad av sommarjobb \u00e4r vi tacksamma om du anger detta i din ans\u00f6kan. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har adekvat gymnasieutbildning med inriktning mot v\u00e5rd och omsorg eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Erfarenhet av arbete med personer med funktionsneds\u00e4ttning \u00e4r ett krav och vi s\u00f6ker dig som \u00e4r engagerad i och kunnig om m\u00e5lgruppen. \n\nKunskaper i tecken som st\u00f6d \u00e4r ett krav och vi ser helst att du \u00e4r mycket kunnig i teckenspr\u00e5k. \n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att i f\u00f6rsta hand se personens m\u00f6jligheter och utifr\u00e5n det ge st\u00f6d f\u00f6r att st\u00e4rka individens sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. Du \u00e4r engagerad, lyh\u00f6rd och str\u00e4var efter att tillsammans med arbetslaget n\u00e5 \u00f6verenskomna m\u00e5l. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r ansvarstagande och trygg i dig sj\u00e4lv. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMed f\u00f6rhoppning om att du vill bli en del av v\u00e5rt positiva team. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som timvikarie inom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen. Du f\u00e5r m\u00f6jlighet till ett sp\u00e4nnande arbete med stor r\u00f6rlighet och variation p\u00e5 kortare uppdrag. Som anst\u00e4lld i M\u00f6lndals stad f\u00e5r du dessutom ett gener\u00f6st friskv\u00e5rdsbidrag. \nInom f\u00f6rvaltningen arbetar vi aktivt f\u00f6r allas arbetsmilj\u00f6 och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att du ska k\u00e4nna gl\u00e4dje och trivsel i arbetet varje dag. Om du blir en av oss erbjuder vi dig dessutom en lugn och trygg introduktion.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker sommarvikarier i uppdrag som st\u00f6dassistent till tv\u00e5 av v\u00e5ra gruppbost\u00e4der. Bost\u00e4derna riktar sig till boende med funktionsneds\u00e4ttningar s\u00e5som autism, utvecklingsst\u00f6rning och grav h\u00f6rselneds\u00e4ttning eller d\u00f6vhet. \n\nArbetet inneb\u00e4r att du tillsammans med \u00f6vrig personal ger st\u00f6d, service, v\u00e5rd och omsorg. Insatserna \u00e4r individuellt planerade vilket inneb\u00e4r att v\u00e5rdtagarens individuella behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar st\u00e5r i centrum. Det kan ocks\u00e5 inneb\u00e4ra att vara behj\u00e4lplig i det vardagliga livet och vid olika sociala aktiviteter. Arbetet kr\u00e4ver flexibilitet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ansvarsk\u00e4nnande.\nArbetet \u00e4r aktivt och kan ibland vara fysiskt kr\u00e4vande. \n\nArbetstiderna kan komma att variera fr\u00e5n dag, kv\u00e4ll, helg samt nattjour. \u00c4r du \u00e4ven intresserad av sommarjobb \u00e4r vi tacksamma om du anger detta i din ans\u00f6kan. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har adekvat gymnasieutbildning med inriktning mot v\u00e5rd och omsorg eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Erfarenhet av arbete med personer med funktionsneds\u00e4ttning \u00e4r ett krav och vi s\u00f6ker dig som \u00e4r engagerad i och kunnig om m\u00e5lgruppen. \n\nKunskaper i tecken som st\u00f6d \u00e4r ett krav och vi ser helst att du \u00e4r mycket kunnig i teckenspr\u00e5k. \n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att i f\u00f6rsta hand se personens m\u00f6jligheter och utifr\u00e5n det ge st\u00f6d f\u00f6r att st\u00e4rka individens sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. Du \u00e4r engagerad, lyh\u00f6rd och str\u00e4var efter att tillsammans med arbetslaget n\u00e5 \u00f6verenskomna m\u00e5l. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r ansvarstagande och trygg i dig sj\u00e4lv. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMed f\u00f6rhoppning om att du vill bli en del av v\u00e5rt positiva team. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-01-29 13:10:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. \n\nIntervjuer och urval sker l\u00f6pande!.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001363", "arbetsgivareId": "10819957", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6lndals kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6lndals stad, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=286c3edf-0b67-4408-b735-11c2bb428d6e&publishCode=AMS&TK=d5931d9d-3b5d-4cca-89ef-79f8c52e0011", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1003981", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7", "postnr": "43182", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611922211510, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.65", "longitud": "12.016667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}