{"annonsId": 24518006, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556077-2419-H051", "annonsrubrik": "Tandl\u00e4kare och del\u00e4gare, Hedemora", "annonstext": "Om Praktikertj\u00e4nst AB\n\r\n\r\nOm Praktikertj\u00e4nst AB\nSom del\u00e4gare i Praktikertj\u00e4nst f\u00e5r du ansvar f\u00f6r att driva och utveckla en mottagning inom bolaget. Just nu finns det en \u00f6ppning i Hedemora d\u00e4r en av v\u00e5ra del\u00e4gare ska g\u00e5 i pension. Mottagningen har ett gott renomm\u00e9 efter 35 \u00e5r p\u00e5 samma plats, med stora behandlingsrum, uppdaterad utrustning och trogen patientstock. \u00d6vertaget g\u00e4ller hela kliniken.\n\nSom verksamhetsansvarig i Praktikertj\u00e4nst har du frihet att leda och p\u00e5verka en verksamhet. Du beslutar om och ansvarar f\u00f6r den dagliga driften av mottagningen. Ut\u00f6ver rollen som verksamhetsansvarig \u00e4r du ocks\u00e5 del\u00e4gare och har en trygg anst\u00e4llning fr\u00e5n f\u00f6rsta dagen. Vi tror p\u00e5 frihet under ansvar och du driver verksamheten utifr\u00e5n dina egna id\u00e9er och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r kvalitet, ekonomisk utveckling och medarbetarfr\u00e5gor \u2013 utan att ta privata ekonomiska risker.\n\nVad kan vi erbjuda dig:\nTack vare den centraliserade administrationen och den finansiella stabiliteten kan du i din roll som verksamhetschef fokusera p\u00e5 v\u00e5rden, mottagningen och medarbetarna. Vi kan erbjuda:\n\n\u2022 Tillg\u00e5ng till ett stort n\u00e4tverk av kollegor och specialistkompetenser inom Praktikertj\u00e4nst\n\u2022 En god arbetsmilj\u00f6 med h\u00f6g trivsel och kamratskap\n\u2022 Marknadens b\u00e4sta journalsystem Frenda\n\u2022 Kvalificerat st\u00f6d inom HR-omr\u00e5det till dig som chef och dina medarbetare\n\u2022 Marknadens b\u00e4sta pensionsl\u00f6sning\n\u2022 Ett eget f\u00f6rs\u00e4kringsbolag som tillhandah\u00e5ller det mest kompletta och konkurrenskraftiga f\u00f6rs\u00e4kringsskyddet p\u00e5 v\u00e5rdmarknaden\n\u2022 En ink\u00f6psavdelning som har upphandlat mer \u00e4n 100 f\u00f6rm\u00e5nliga ink\u00f6psavtal f\u00f6r dig som praktiker\n\u2022 Tillg\u00e5ng till bred och h\u00f6gkvalitativ kompetensutveckling via PTJ Akademi\n\u2022 Tryggheten i att Praktikertj\u00e4nst h\u00e5ller koll p\u00e5 de 32 myndigheter som bevakar tandv\u00e5rden i Sverige\n\u2022 Ett komplett st\u00f6d i hantering av verksamhetens ekonomi och tillg\u00e5ng till en egen aff\u00e4rscoach som hj\u00e4lper dig att n\u00e5 dina m\u00e5l\n\u2022 Juridikfunktion som \u00e4r specialiserad p\u00e5 lagstiftningen runt h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd\n\u2022 M\u00f6jlighet att skaffa en f\u00f6rm\u00e5nsbil\r\n\r\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad tandl\u00e4kare och som har arbetat i tre till fem \u00e5r. Du \u00e4r en trygg person som vill arbeta med olika patientgrupper och \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med diagnostik och terapiplanering. Du \u00e4r en duktig kliniker som ser det som en sj\u00e4lvklarhet att kombinera kvalitativ tandv\u00e5rd med ett bra bem\u00f6tande. Du tycker ocks\u00e5 att det \u00e4r roligt att leda andra m\u00e4nniskor.\nN\u00e4r du g\u00e5r in som del\u00e4gare kommer du att ansvara f\u00f6r den dagliga driften av verksamheten du \u00e4r ansvarig f\u00f6r. Till din hj\u00e4lp finns ett n\u00e4tverk av specialister inom olika omr\u00e5den. Exempelvis s\u00e4kerhet, juridik, HR, fastighet, administration, finans, IT- och telefoni, kvalitet, kommunikation, ink\u00f6p, pension, milj\u00f6, aff\u00e4rscoacher och v\u00e5rdpersonal. Som en del av rollen \u00e4r du ansvarig f\u00f6r verksamhetens resultat vilket inneb\u00e4r att du g\u00f6r en budget och ansvarar f\u00f6r det ekonomiska resultatet.\nEn av v\u00e5ra ambitioner \u00e4r ocks\u00e5 att ha branschens n\u00f6jdaste medarbetare.\nSom verksamhetschef har du d\u00e4rf\u00f6r ansvar f\u00f6r att:\n\n\u2022 leda och f\u00f6rdela arbetet, ut\u00f6va arbetsledning enligt lagar, avtal och r\u00e4ttspraxis\n\u2022 rekrytera vid behov och \u00e5rligen h\u00e5lla m\u00e5l- och utvecklingsdialog samt l\u00f6nesamtal\n\u2022 se till att de anst\u00e4llda har tillr\u00e4ckliga kunskaper och f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r sitt arbete\n\u2022 arbetsplatsen har en god arbetsmilj\u00f6 och att de anst\u00e4llda f\u00e5r tillr\u00e4ckliga instruktioner om arbetsrisker och s\u00e4ttet att undg\u00e5 dessa\n\n\u00d6vrig information\nUrvalet sker l\u00f6pande. Har du fr\u00e5gor eller funderingar kring denna tj\u00e4nst, tveka inte att ringa!\n\nVi vill att din ans\u00f6kan best\u00e5r av ett CV samt ett personligt brev. Under rekryteringsprocessen kommer de kandidater vi v\u00e4ljer att g\u00e5 vidare med att genomg\u00e5 s\u00e5v\u00e4l en personlig som odontologisk intervju.\r\n\r\nKvalifikationer\n\u2022 Legitimerad tandl\u00e4kare\n\u2022 3-5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet\n\u2022 God datorvana\n\u2022 Goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de vad g\u00e4ller tal och skrift\n\r\nPersonliga egenskaper\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg, b\u00e5de i din roll som tandl\u00e4kare och som person. Du har ett stort driv och intresse av utveckling. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och ser st\u00e4ndigt m\u00f6jligheter till f\u00f6rb\u00e4ttring.\n\nDu \u00e4r en person som ser det som en sj\u00e4lvklarhet att ha ett stort engagemang i s\u00e5v\u00e4l dina patienter och som mottagningens utveckling. Vi tror att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 nya l\u00f6sningar och m\u00f6jligheter. Som person \u00e4r du kommunikativ, lugn, balanserad och f\u00f6rtroendeingivande i m\u00f6te med patienter och kollegor.", "annonstextFormaterad": "Om Praktikertj\u00e4nst AB\n\r\n\r\nOm Praktikertj\u00e4nst AB\nSom del\u00e4gare i Praktikertj\u00e4nst f\u00e5r du ansvar f\u00f6r att driva och utveckla en mottagning inom bolaget. Just nu finns det en \u00f6ppning i Hedemora d\u00e4r en av v\u00e5ra del\u00e4gare ska g\u00e5 i pension. Mottagningen har ett gott renomm\u00e9 efter 35 \u00e5r p\u00e5 samma plats, med stora behandlingsrum, uppdaterad utrustning och trogen patientstock. \u00d6vertaget g\u00e4ller hela kliniken.\n\nSom verksamhetsansvarig i Praktikertj\u00e4nst har du frihet att leda och p\u00e5verka en verksamhet. Du beslutar om och ansvarar f\u00f6r den dagliga driften av mottagningen. Ut\u00f6ver rollen som verksamhetsansvarig \u00e4r du ocks\u00e5 del\u00e4gare och har en trygg anst\u00e4llning fr\u00e5n f\u00f6rsta dagen. Vi tror p\u00e5 frihet under ansvar och du driver verksamheten utifr\u00e5n dina egna id\u00e9er och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r kvalitet, ekonomisk utveckling och medarbetarfr\u00e5gor \u2013 utan att ta privata ekonomiska risker.\n\nVad kan vi erbjuda dig:\nTack vare den centraliserade administrationen och den finansiella stabiliteten kan du i din roll som verksamhetschef fokusera p\u00e5 v\u00e5rden, mottagningen och medarbetarna. Vi kan erbjuda:\n\n\u2022 Tillg\u00e5ng till ett stort n\u00e4tverk av kollegor och specialistkompetenser inom Praktikertj\u00e4nst\n\u2022 En god arbetsmilj\u00f6 med h\u00f6g trivsel och kamratskap\n\u2022 Marknadens b\u00e4sta journalsystem Frenda\n\u2022 Kvalificerat st\u00f6d inom HR-omr\u00e5det till dig som chef och dina medarbetare\n\u2022 Marknadens b\u00e4sta pensionsl\u00f6sning\n\u2022 Ett eget f\u00f6rs\u00e4kringsbolag som tillhandah\u00e5ller det mest kompletta och konkurrenskraftiga f\u00f6rs\u00e4kringsskyddet p\u00e5 v\u00e5rdmarknaden\n\u2022 En ink\u00f6psavdelning som har upphandlat mer \u00e4n 100 f\u00f6rm\u00e5nliga ink\u00f6psavtal f\u00f6r dig som praktiker\n\u2022 Tillg\u00e5ng till bred och h\u00f6gkvalitativ kompetensutveckling via PTJ Akademi\n\u2022 Tryggheten i att Praktikertj\u00e4nst h\u00e5ller koll p\u00e5 de 32 myndigheter som bevakar tandv\u00e5rden i Sverige\n\u2022 Ett komplett st\u00f6d i hantering av verksamhetens ekonomi och tillg\u00e5ng till en egen aff\u00e4rscoach som hj\u00e4lper dig att n\u00e5 dina m\u00e5l\n\u2022 Juridikfunktion som \u00e4r specialiserad p\u00e5 lagstiftningen runt h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd\n\u2022 M\u00f6jlighet att skaffa en f\u00f6rm\u00e5nsbil\r\n\r\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad tandl\u00e4kare och som har arbetat i tre till fem \u00e5r. Du \u00e4r en trygg person som vill arbeta med olika patientgrupper och \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med diagnostik och terapiplanering. Du \u00e4r en duktig kliniker som ser det som en sj\u00e4lvklarhet att kombinera kvalitativ tandv\u00e5rd med ett bra bem\u00f6tande. Du tycker ocks\u00e5 att det \u00e4r roligt att leda andra m\u00e4nniskor.\nN\u00e4r du g\u00e5r in som del\u00e4gare kommer du att ansvara f\u00f6r den dagliga driften av verksamheten du \u00e4r ansvarig f\u00f6r. Till din hj\u00e4lp finns ett n\u00e4tverk av specialister inom olika omr\u00e5den. Exempelvis s\u00e4kerhet, juridik, HR, fastighet, administration, finans, IT- och telefoni, kvalitet, kommunikation, ink\u00f6p, pension, milj\u00f6, aff\u00e4rscoacher och v\u00e5rdpersonal. Som en del av rollen \u00e4r du ansvarig f\u00f6r verksamhetens resultat vilket inneb\u00e4r att du g\u00f6r en budget och ansvarar f\u00f6r det ekonomiska resultatet.\nEn av v\u00e5ra ambitioner \u00e4r ocks\u00e5 att ha branschens n\u00f6jdaste medarbetare.\nSom verksamhetschef har du d\u00e4rf\u00f6r ansvar f\u00f6r att:\n\n\u2022 leda och f\u00f6rdela arbetet, ut\u00f6va arbetsledning enligt lagar, avtal och r\u00e4ttspraxis\n\u2022 rekrytera vid behov och \u00e5rligen h\u00e5lla m\u00e5l- och utvecklingsdialog samt l\u00f6nesamtal\n\u2022 se till att de anst\u00e4llda har tillr\u00e4ckliga kunskaper och f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r sitt arbete\n\u2022 arbetsplatsen har en god arbetsmilj\u00f6 och att de anst\u00e4llda f\u00e5r tillr\u00e4ckliga instruktioner om arbetsrisker och s\u00e4ttet att undg\u00e5 dessa\n\n\u00d6vrig information\nUrvalet sker l\u00f6pande. Har du fr\u00e5gor eller funderingar kring denna tj\u00e4nst, tveka inte att ringa!\n\nVi vill att din ans\u00f6kan best\u00e5r av ett CV samt ett personligt brev. Under rekryteringsprocessen kommer de kandidater vi v\u00e4ljer att g\u00e5 vidare med att genomg\u00e5 s\u00e5v\u00e4l en personlig som odontologisk intervju.\r\n\r\nKvalifikationer\n\u2022 Legitimerad tandl\u00e4kare\n\u2022 3-5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet\n\u2022 God datorvana\n\u2022 Goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de vad g\u00e4ller tal och skrift\n\r\nPersonliga egenskaper\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg, b\u00e5de i din roll som tandl\u00e4kare och som person. Du har ett stort driv och intresse av utveckling. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och ser st\u00e4ndigt m\u00f6jligheter till f\u00f6rb\u00e4ttring.\n\nDu \u00e4r en person som ser det som en sj\u00e4lvklarhet att ha ett stort engagemang i s\u00e5v\u00e4l dina patienter och som mottagningens utveckling. Vi tror att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 nya l\u00f6sningar och m\u00f6jligheter. Som person \u00e4r du kommunikativ, lugn, balanserad och f\u00f6rtroendeingivande i m\u00f6te med patienter och kollegor.", "publiceringsdatum": "2021-02-02 13:28:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://bit.ly/2VODtJX", "villkorsbeskrivning": "40 timmar per vecka. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "5560772419", "arbetsgivareId": "10820299", "arbetsgivareNamn": "Praktikertj\u00e4nst AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Praktikertj\u00e4nst AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "46-556077-2419-H051", "yrkesroll": {"varde": "TdvW_S8R_CFH", "namn": "Tandl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "TdvW_S8R_CFH", "namn": "Tandl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00c5sgatan 106", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "77631 Hedemora", "postnr": "77631", "postort": "Hedemora", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00c5sgatan 106", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612268891700, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "DE9u_V4K_Z1S", "namn": "Hedemora"}, "latitud": "60.277546", "longitud": "15.985892", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}