{"annonsId": 24512886, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0365-03855E1A24074D4CB00A684CADACCD4A", "annonsrubrik": "Vikarier till Bemanningsenheten", "annonstext": "Vill du utvecklas och utveckla Str\u00e4ngn\u00e4s kommun tillsammans med oss?\n\nVi rekryterar nu erfarna vikarier till \u00c4ldre- och funktionshinderomsorgen, s\u00e5som \u00e4ldreboende, hemtj\u00e4nst, boendest\u00f6d och gruppboende. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna innefattar bland annat att ge praktiskt st\u00f6d vidpersonlig omv\u00e5rdnad samt \u00f6vrigt f\u00f6rekommande sysslor i ett hush\u00e5ll. Ditt uppdrag blir att planera och utf\u00f6ra kvalificerat omv\u00e5rdnadsarbete som inneb\u00e4r att ge v\u00e5ra brukare omsorg och service genom att m\u00f6ta deras individuella behov. \n\nVikariat som \u00e4r vid behov, med timl\u00f6n, omfattar avtalet enbart s\u00e4rskilt avtalade arbetstillf\u00e4llen och tider. Ett nytt anst\u00e4llningsf\u00f6rh\u00e5llande p\u00e5b\u00f6rjas allts\u00e5 varje g\u00e5ng ett nytt arbetspass p\u00e5b\u00f6rjas. \n\nArbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda dygnet runt, beroende p\u00e5 var du kommer att arbeta. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som\n\u2022 har erfarenhet fr\u00e5n liknande arbete och en f\u00f6rm\u00e5ga att ha kundens behov i centrum\n\u2022 \u00e4r flexibel och har ett \u00f6ppet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt gentemot b\u00e5de brukare, anh\u00f6riga och kollegor\n\u2022 \u00e4r tydlig i din kommunikation och att du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket i tal och skrift\n\u2022 \u00e4r lyh\u00f6rd och uppm\u00e4rksam i kontakten med andra m\u00e4nniskor samt kan h\u00e5lla ett lugn med v\u00e5ra brukare och t\u00e4nka snabbt\n\u2022 har viss datorkunskap f\u00f6r hantering av journalsystem samt f\u00f6r att l\u00e4gga dig tillg\u00e4nglig i TimecarePool\n\u2022 f\u00f6r att arbeta inom funktionshinderomsorgen har gymnasieutbildning samt erfarenhet inom omr\u00e5det LSS och arbete med neuropsykiatriska funktionsneds\u00e4ttningar \n\u2022 inom viss del av funktionshinderomsorgen \u00e4r simkunnighet ett krav f\u00f6r arbete.\n\nDet \u00e4r (beroende p\u00e5 inom vilket omr\u00e5de du s\u00f6ker arbete) meriterande med examen fr\u00e5n:\n\u2022 omv\u00e5rdnadsprogrammet\n\u2022 behandlingspedagog\n\u2022 f\u00f6rskoll\u00e4rare\n\u2022 specialpedagog\neller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig.\n\u2022 B-k\u00f6rkort samt god k\u00f6rvana \u00e4r meriterande f\u00f6r arbete inom hemtj\u00e4nst och boendest\u00f6d. \n\nHusdjur kan finnas i brukarens hem.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och vi vill att du delar kommunens v\u00e4rdegrund utveckling, respekt, \u00f6ppenhet och tydlighet. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi \u00e4r en attraktiv tillv\u00e4xtkommun med drygt 37 000 inv\u00e5nare i hj\u00e4rtat av M\u00e4lardalen.\nVi har bra kommunikationer. H\u00e4rifr\u00e5n \u00e4r det knappa 50 minuters resv\u00e4g med t\u00e5g till Stockholm, och \u00e4n mycket n\u00e4rmare till exempelvis Eskilstuna. Hos oss f\u00e5r du vara med och g\u00f6ra skillnad, b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r samh\u00e4llet. \nVi erbjuder en dynamisk arbetsplats med en stor bredd av meningsfulla och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utvecklas. I Str\u00e4ngn\u00e4s kommun arbetar drygt 2 500 kunniga och kompetenta medarbetare. \n\nTillsammans arbetar vi f\u00f6r att g\u00f6ra inv\u00e5narnas vardag s\u00e5 bra som m\u00f6jligt  nu och i framtiden.\nV\u00e5ra medarbetare trivs hos oss, det ser vi i v\u00e5r \u00e5rliga medarbetarunders\u00f6kning. I organisationen arbetar vi aktivt med v\u00e5r vision och v\u00e5r v\u00e4rdegrund som pr\u00e4glas av respekt, \u00f6ppenhet, utveckling och tydlighet.\nVi vill att du som medarbetare trivs och bygger v\u00e5r framtida kommun tillsammans med oss. Vi beh\u00f6ver din kompetens, ditt engagemang och dina erfarenheter. Tillsammans g\u00f6r vi varandra b\u00e4ttre!\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid. \n\nF\u00f6r arbete med barn och ungdom ska utdrag ur polisens belastningsregistret uppvisas innan anst\u00e4llning. \n\nVi ber dig som s\u00f6kande att ansvara f\u00f6r dokumentation av din kompetens p\u00e5 ett s\u00e4tt som medger en saklig, kvalitativ bed\u00f6mning.\n\nI samband med att du har s\u00f6kt arbete hos oss och f\u00f6r att vi ska kunna hantera din ans\u00f6kan, behandlar Str\u00e4ngn\u00e4s kommun dina personuppgifter. Du kan l\u00e4sa mer om vad detta inneb\u00e4r via v\u00e5r hemsida; https://www.strangnas.se/kommun-och-politik/overklaga-beslut-rattssakerhet/personuppgifter-i-strangnas-kommun\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun har gjort mediaval f\u00f6r denna rekrytering och undanber d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Vill du utvecklas och utveckla Str\u00e4ngn\u00e4s kommun tillsammans med oss?\n\nVi rekryterar nu erfarna vikarier till \u00c4ldre- och funktionshinderomsorgen, s\u00e5som \u00e4ldreboende, hemtj\u00e4nst, boendest\u00f6d och gruppboende. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna innefattar bland annat att ge praktiskt st\u00f6d vidpersonlig omv\u00e5rdnad samt \u00f6vrigt f\u00f6rekommande sysslor i ett hush\u00e5ll. Ditt uppdrag blir att planera och utf\u00f6ra kvalificerat omv\u00e5rdnadsarbete som inneb\u00e4r att ge v\u00e5ra brukare omsorg och service genom att m\u00f6ta deras individuella behov. \n\nVikariat som \u00e4r vid behov, med timl\u00f6n, omfattar avtalet enbart s\u00e4rskilt avtalade arbetstillf\u00e4llen och tider. Ett nytt anst\u00e4llningsf\u00f6rh\u00e5llande p\u00e5b\u00f6rjas allts\u00e5 varje g\u00e5ng ett nytt arbetspass p\u00e5b\u00f6rjas. \n\nArbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda dygnet runt, beroende p\u00e5 var du kommer att arbeta. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som\n\u2022 har erfarenhet fr\u00e5n liknande arbete och en f\u00f6rm\u00e5ga att ha kundens behov i centrum\n\u2022 \u00e4r flexibel och har ett \u00f6ppet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt gentemot b\u00e5de brukare, anh\u00f6riga och kollegor\n\u2022 \u00e4r tydlig i din kommunikation och att du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket i tal och skrift\n\u2022 \u00e4r lyh\u00f6rd och uppm\u00e4rksam i kontakten med andra m\u00e4nniskor samt kan h\u00e5lla ett lugn med v\u00e5ra brukare och t\u00e4nka snabbt\n\u2022 har viss datorkunskap f\u00f6r hantering av journalsystem samt f\u00f6r att l\u00e4gga dig tillg\u00e4nglig i TimecarePool\n\u2022 f\u00f6r att arbeta inom funktionshinderomsorgen har gymnasieutbildning samt erfarenhet inom omr\u00e5det LSS och arbete med neuropsykiatriska funktionsneds\u00e4ttningar \n\u2022 inom viss del av funktionshinderomsorgen \u00e4r simkunnighet ett krav f\u00f6r arbete.\n\nDet \u00e4r (beroende p\u00e5 inom vilket omr\u00e5de du s\u00f6ker arbete) meriterande med examen fr\u00e5n:\n\u2022 omv\u00e5rdnadsprogrammet\n\u2022 behandlingspedagog\n\u2022 f\u00f6rskoll\u00e4rare\n\u2022 specialpedagog\neller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig.\n\u2022 B-k\u00f6rkort samt god k\u00f6rvana \u00e4r meriterande f\u00f6r arbete inom hemtj\u00e4nst och boendest\u00f6d. \n\nHusdjur kan finnas i brukarens hem.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och vi vill att du delar kommunens v\u00e4rdegrund utveckling, respekt, \u00f6ppenhet och tydlighet. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi \u00e4r en attraktiv tillv\u00e4xtkommun med drygt 37 000 inv\u00e5nare i hj\u00e4rtat av M\u00e4lardalen.\nVi har bra kommunikationer. H\u00e4rifr\u00e5n \u00e4r det knappa 50 minuters resv\u00e4g med t\u00e5g till Stockholm, och \u00e4n mycket n\u00e4rmare till exempelvis Eskilstuna. Hos oss f\u00e5r du vara med och g\u00f6ra skillnad, b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r samh\u00e4llet. \nVi erbjuder en dynamisk arbetsplats med en stor bredd av meningsfulla och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utvecklas. I Str\u00e4ngn\u00e4s kommun arbetar drygt 2 500 kunniga och kompetenta medarbetare. \n\nTillsammans arbetar vi f\u00f6r att g\u00f6ra inv\u00e5narnas vardag s\u00e5 bra som m\u00f6jligt  nu och i framtiden.\nV\u00e5ra medarbetare trivs hos oss, det ser vi i v\u00e5r \u00e5rliga medarbetarunders\u00f6kning. I organisationen arbetar vi aktivt med v\u00e5r vision och v\u00e5r v\u00e4rdegrund som pr\u00e4glas av respekt, \u00f6ppenhet, utveckling och tydlighet.\nVi vill att du som medarbetare trivs och bygger v\u00e5r framtida kommun tillsammans med oss. Vi beh\u00f6ver din kompetens, ditt engagemang och dina erfarenheter. Tillsammans g\u00f6r vi varandra b\u00e4ttre!\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid. \n\nF\u00f6r arbete med barn och ungdom ska utdrag ur polisens belastningsregistret uppvisas innan anst\u00e4llning. \n\nVi ber dig som s\u00f6kande att ansvara f\u00f6r dokumentation av din kompetens p\u00e5 ett s\u00e4tt som medger en saklig, kvalitativ bed\u00f6mning.\n\nI samband med att du har s\u00f6kt arbete hos oss och f\u00f6r att vi ska kunna hantera din ans\u00f6kan, behandlar Str\u00e4ngn\u00e4s kommun dina personuppgifter. Du kan l\u00e4sa mer om vad detta inneb\u00e4r via v\u00e5r hemsida; https://www.strangnas.se/kommun-och-politik/overklaga-beslut-rattssakerhet/personuppgifter-i-strangnas-kommun\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun har gjort mediaval f\u00f6r denna rekrytering och undanber d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-02-01 07:40:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000365", "arbetsgivareId": "20288492", "arbetsgivareNamn": "Str\u00e4ngn\u00e4s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Str\u00e4ngn\u00e4s kommun, Bemanningsenhet", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=03855e1a-2407-4d4c-b00a-684cadaccd4a&publishCode=AMS&TK=3b7f9932-4b3d-442a-89a7-88ca7f851d00", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "030/21", "yrkesroll": {"varde": "4zLr_jP5_peZ", "namn": "V\u00e5rdbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "4zLr_jP5_peZ", "namn": "V\u00e5rdbitr\u00e4de", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Nygatan 10 Str\u00e4ngn\u00e4s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nygatan 10", "postnr": "64580", "postort": "Str\u00e4ngn\u00e4s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Nygatan 10 Str\u00e4ngn\u00e4s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612161611932, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "shnD_RiE_RKL", "namn": "Str\u00e4ngn\u00e4s"}, "latitud": "59.377453", "longitud": "17.03212", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}