{"annonsId": 24515063, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Distriktsl\u00e4kare till S\u00e4tila VC", "annonstext": "Allm\u00e4nspecialist till S\u00e4tila V\u00e5rdcentral\n\nVill du arbeta p\u00e5 en mindre v\u00e5rdcentral med genuint engagemang och intresse f\u00f6r sina patienter och f\u00f6r arbetsmilj\u00f6?\n\n                                                                                                                                             \n\nHos oss prioriterar vi kontinuitet i hela v\u00e5rdkedjan och jobbar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och utvecklingar i v\u00e5rt arbetss\u00e4tt. Vi \u00e4r indelade i team med l\u00e4kare, distriktssjuksk\u00f6terska och sjuksk\u00f6terska som tillsammans ser till helheten runt patienten. Du har flera specialistl\u00e4karkollegor samt ST och AT l\u00e4kare som kollegor. I l\u00e4rarkollegiet finns ett upparbetat arbetss\u00e4tt som bygger p\u00e5 kvalitet, utveckling prestigel\u00f6shet.\n\nVi har v\u00e4lutbildade och erfarna distriktssjuksk\u00f6terskor p\u00e5 BVC, inom diabetes och Astma/KOL/Allergi. V\u00e5rt psykosociala team best\u00e5r av FMA l\u00e4kare, v\u00e5rdsamordnare, rehab koordinator, sjuksk\u00f6terska, fysioterapeut och arbetsterapeut. Som komplement till det har vi psykiatrisjuksk\u00f6terska, beteendevetare och psykolog. Gemensamt delar vi kunskap och erfarenhet och det kollegiala intresset f\u00f6r samarbete \u00e4r stort.\n\nDriftform och n\u00e4romr\u00e5de                                                                                           \n\nV\u00e5rdcentralen \u00e4gs och drivs av V\u00e5rd i R\u00e4vlanda, S\u00e4tila AB d\u00e4r \u00e4ven R\u00e4vlanda V\u00e5rdcentral ing\u00e5r. Vi har ett n\u00e4ra samarbete v\u00e5rdcentralerna emellan med givande synergieffekter. Till v\u00e5rdcentralen h\u00f6r tre S\u00c4BO samt n\u00e4rliggande hemsjukv\u00e5rdsomr\u00e5den. Vi har ca 6000 listade patienter i v\u00e5rt stabila n\u00e4romr\u00e5de samt Apotek i samma byggnad.\n\nVi ligger i Marks kommun https://www.mark.se/ som gr\u00e4nsar till H\u00e4rryda kommun  https://www.harryda.se/ . Mark \u00e4r en vacker kommun med sj\u00f6ar, skogar och \u00e4ngsmark samt ett aktivt lantbruk. I n\u00e4rheten finns skolor, kyrka och ett litet centrum. Fr\u00e5n v\u00e5r uteplats har vi utsikt \u00f6ver sj\u00f6n Lygnern och det finns fina promenadomr\u00e5den. Till Landvetter flygplats \u00e4r det ca 2 mil och geografiskt \u00e4r vi placerade mellan G\u00f6teborg och Bor\u00e5s.\n\n\u00c4r du intresserad av att flytta hj\u00e4lper vi till med boende.\n\nOm dig\n\nF\u00f6r att trivas hos oss beh\u00f6ver du uppskatta teamarbete och n\u00e4ra kontakt med dina arbetskamrater i det dagliga patientarbetet, samt bredden och variationen som yrket som allm\u00e4nl\u00e4kare inneb\u00e4r. Du ser goda villkor och medbest\u00e4mmande som f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en v\u00e4lfungerande arbetsplats.\n\nDu skall ha goda kunskaper i svenska motsvarande C1 enligt Europar\u00e5dets referensram, samt ett utdrag ur belastnings- och misstankeregistret.\n\nHar vi v\u00e4ckt din nyfikenhet, h\u00f6r av dig s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer?", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Allm\u00e4nspecialist till S\u00e4tila V\u00e5rdcentral</strong></p><p>Vill du arbeta p\u00e5 en mindre v\u00e5rdcentral med genuint engagemang och intresse f\u00f6r sina patienter och f\u00f6r arbetsmilj\u00f6?</p><p><strong>                                                                                                                                             </strong></p><p>Hos oss prioriterar vi kontinuitet i hela v\u00e5rdkedjan och jobbar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och utvecklingar i v\u00e5rt arbetss\u00e4tt. Vi \u00e4r indelade i team med l\u00e4kare, distriktssjuksk\u00f6terska och sjuksk\u00f6terska som tillsammans ser till helheten runt patienten. Du har flera specialistl\u00e4karkollegor samt ST och AT l\u00e4kare som kollegor. I l\u00e4rarkollegiet finns ett upparbetat arbetss\u00e4tt som bygger p\u00e5 kvalitet, utveckling prestigel\u00f6shet.</p><p>Vi har v\u00e4lutbildade och erfarna distriktssjuksk\u00f6terskor p\u00e5 BVC, inom diabetes och Astma/KOL/Allergi. V\u00e5rt psykosociala team best\u00e5r av FMA l\u00e4kare, v\u00e5rdsamordnare, rehab koordinator, sjuksk\u00f6terska, fysioterapeut och arbetsterapeut. Som komplement till det har vi psykiatrisjuksk\u00f6terska, beteendevetare och psykolog. Gemensamt delar vi kunskap och erfarenhet och det kollegiala intresset f\u00f6r samarbete \u00e4r stort.</p><p><strong>Driftform och n\u00e4romr\u00e5de                                                                                           </strong></p><p>V\u00e5rdcentralen \u00e4gs och drivs av V\u00e5rd i R\u00e4vlanda, S\u00e4tila AB d\u00e4r \u00e4ven R\u00e4vlanda V\u00e5rdcentral ing\u00e5r. Vi har ett n\u00e4ra samarbete v\u00e5rdcentralerna emellan med givande synergieffekter. Till v\u00e5rdcentralen h\u00f6r tre S\u00c4BO samt n\u00e4rliggande hemsjukv\u00e5rdsomr\u00e5den. Vi har ca 6000 listade patienter i v\u00e5rt stabila n\u00e4romr\u00e5de samt Apotek i samma byggnad.</p><p>Vi ligger i Marks kommun <u>https://www.mark.se/</u> som gr\u00e4nsar till H\u00e4rryda kommun  <u>https://www.harryda.se/</u> . Mark \u00e4r en vacker kommun med sj\u00f6ar, skogar och \u00e4ngsmark samt ett aktivt lantbruk. I n\u00e4rheten finns skolor, kyrka och ett litet centrum. Fr\u00e5n v\u00e5r uteplats har vi utsikt \u00f6ver sj\u00f6n Lygnern och det finns fina promenadomr\u00e5den. Till Landvetter flygplats \u00e4r det ca 2 mil och geografiskt \u00e4r vi placerade mellan G\u00f6teborg och Bor\u00e5s.</p><p>\u00c4r du intresserad av att flytta hj\u00e4lper vi till med boende.</p><p><strong>Om dig</strong></p><p>F\u00f6r att trivas hos oss beh\u00f6ver du uppskatta teamarbete och n\u00e4ra kontakt med dina arbetskamrater i det dagliga patientarbetet, samt bredden och variationen som yrket som allm\u00e4nl\u00e4kare inneb\u00e4r. Du ser goda villkor och medbest\u00e4mmande som f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en v\u00e4lfungerande arbetsplats.</p><p>Du skall ha goda kunskaper i svenska motsvarande C1 enligt Europar\u00e5dets referensram, samt ett utdrag ur belastnings- och misstankeregistret.</p><p><strong>Har vi v\u00e4ckt din nyfikenhet, h\u00f6r av dig s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer?</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-02-01 14:39:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.satilavardcentral.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591627756", "arbetsgivareId": "21725889", "arbetsgivareNamn": "V\u00e5rd i R\u00e4vlanda, S\u00e4tila AB", "arbetsplatsId": "87807054", "arbetsplatsNamn": "S\u00e4tila V\u00e5rdcentral", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1612186741709, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Bj\u00f6rlandav\u00e4gen 3", "postnr": "51169", "postort": "S\u00e4tila", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7HAb_9or_eFM", "namn": "Mark"}, "latitud": "57.543024408650346", "longitud": "12.432792624165574", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}