{"annonsId": 24510303, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0712-23A6B71C4DAD4A9E8A9D8BD4E7EDEE4D", "annonsrubrik": "Spontanans\u00f6kan: Medarbetare inom v\u00e5rd och omsorg", "annonstext": "ARBETSUPPGIFTER\nV\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att erbjuda den enskilde en omsorg med h\u00f6g kvalitet. Det inneb\u00e4r professionellt bem\u00f6tande och omsorg som \u00e4r utformad efter individens behov. Det \u00e4r viktigt att omsorgen s\u00e5 l\u00e5ngt det \u00e4r m\u00f6jligt utformas efter individuella \u00f6nskem\u00e5l.\n\n\u2022Du uppmuntrar den enskilde att g\u00f6ra det hen klarar sj\u00e4lv.\n\u2022Du st\u00f6djer den enskilde i det hen inte klarar sj\u00e4lv och du utf\u00f6r dessa sysslor tillsammans med den enskilde utifr\u00e5n dennes f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\u2022Du motiverar och uppmuntrar den enskilde till att g\u00f6ra egna val och st\u00f6djer i att beh\u00e5lla intressen, vanor och ta ansvar f\u00f6r sin egen vardag.\n\nSom anst\u00e4lld inom v\u00e5rd och omsorg i Hultsfreds kommun f\u00e5r du alltid en heltidsanst\u00e4llning, men du har m\u00f6jlighet att sj\u00e4lv p\u00e5verka hur mycket du faktiskt vill arbeta. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss om du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska, har g\u00e5tt barn- och fritidsprogrammet, \u00e4r fritidsledare, socialpedagog eller innehar annan likv\u00e4rdig utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig. \nHar du dessutom erfarenhet av yrket s\u00e5 \u00e4r det meriterande. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Hultsfreds kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka via offentliga jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi har valt Offentliga Jobb som rekryteringskanal f\u00f6r att marknadsf\u00f6ra v\u00e5ra lediga tj\u00e4nster och vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "ARBETSUPPGIFTER\nV\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att erbjuda den enskilde en omsorg med h\u00f6g kvalitet. Det inneb\u00e4r professionellt bem\u00f6tande och omsorg som \u00e4r utformad efter individens behov. Det \u00e4r viktigt att omsorgen s\u00e5 l\u00e5ngt det \u00e4r m\u00f6jligt utformas efter individuella \u00f6nskem\u00e5l.\n\n\u2022Du uppmuntrar den enskilde att g\u00f6ra det hen klarar sj\u00e4lv.\n\u2022Du st\u00f6djer den enskilde i det hen inte klarar sj\u00e4lv och du utf\u00f6r dessa sysslor tillsammans med den enskilde utifr\u00e5n dennes f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\u2022Du motiverar och uppmuntrar den enskilde till att g\u00f6ra egna val och st\u00f6djer i att beh\u00e5lla intressen, vanor och ta ansvar f\u00f6r sin egen vardag.\n\nSom anst\u00e4lld inom v\u00e5rd och omsorg i Hultsfreds kommun f\u00e5r du alltid en heltidsanst\u00e4llning, men du har m\u00f6jlighet att sj\u00e4lv p\u00e5verka hur mycket du faktiskt vill arbeta. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss om du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska, har g\u00e5tt barn- och fritidsprogrammet, \u00e4r fritidsledare, socialpedagog eller innehar annan likv\u00e4rdig utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig. \nHar du dessutom erfarenhet av yrket s\u00e5 \u00e4r det meriterande. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Hultsfreds kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka via offentliga jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi har valt Offentliga Jobb som rekryteringskanal f\u00f6r att marknadsf\u00f6ra v\u00e5ra lediga tj\u00e4nster och vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-01-29 12:25:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Schema.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Intervjuer sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. Tj\u00e4nsterna kan komma att tills\u00e4ttas under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000712", "arbetsgivareId": "10819912", "arbetsgivareNamn": "Hultsfreds kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Hultsfreds kommun, Socialf\u00f6rvaltning", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=23a6b71c-4dad-4a9e-8a9d-8bd4e7edee4d&publishCode=AMS&TK=0c3444be-22e0-4cb6-8cb7-0f430b3f7d52", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "S2102", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Personalkontoret Hultsfred", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 500", "postnr": "57726", "postort": "Hultsfred", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Personalkontoret Hultsfred", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611919511995, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AEQD_1RT_vM9", "namn": "Hultsfred"}, "latitud": "57.49484", "longitud": "15.841651", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}