{"annonsId": 24519367, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarjobb Kolloledare/L\u00e4rare i grundskolan \u00e5r 4-6 s\u00f6kes till Uddens kollo", "annonstext": "Vill du bredda dina kunskaper som pedagog samtidigt som du ocks\u00e5 utvecklas p\u00e5 det personliga planet? S\u00f6k d\u00e5 sommarjobb som kolloledare p\u00e5 v\u00e5r kollog\u00e5rd Udden i sommar.\n\nArbetsuppgifter\n\nDin uppgift som kolloledare p\u00e5 Uddens kollog\u00e5rd \u00e4r att ansvara f\u00f6r barn i \u00e5ldrarna 9-13 \u00e5r samt att planera och leda verksamheten f\u00f6r denna deltagargrupp. Kollo inneb\u00e4r dygnet runt verksamhet f\u00f6r ungdomarna och oss ledare. Som ledare bor och lever du p\u00e5 kollog\u00e5rden i V\u00e4rmland tillsammans med barnen och ungdomarna. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver du vara trygg i att vara borta hemifr\u00e5n i minst 5 veckor.\n\nVem s\u00f6ker vi?\n\nEn stor del av verksamheten \u00e4r att m\u00f6ta ungdomars behov och kunna vara v\u00e4gledande i deras beslut. F\u00f6r att kunna bem\u00f6ta detta anser vi att du som person beh\u00f6ver vara trygg i dig sj\u00e4lv, din ledarroll och kunna s\u00e4tta gr\u00e4nser. Du beh\u00f6ver \u00e4ven kunna k\u00e4nna dig trygg i mer livsorienterade samtal. Det \u00e4r till stor del likt arbetet i skolan d\u00e4r det st\u00e4lls krav p\u00e5 att kunna s\u00e4tta gr\u00e4nser men samtidigt kunna skapa relationer f\u00f6r att det ska bli ett tryggt klimat.\n\nPersonliga egenskaper:\n\n\tansvarstagande\n\tprobleml\u00f6sare\n\tbra p\u00e5 att h\u00e5lla m\u00e5nga bollar i luften\n\tinitiativrik\n\tid\u00e9rik\n\tgr\u00e4nss\u00e4ttare\n\tordningsam\n\tpunktlig\n\tsamarbetsf\u00f6rm\u00e5ga\n\ttrygg i sig sj\u00e4lv och sin pedagogroll\n\nDet \u00e4r \u00e4ven viktigt att du kan ta och ge feedback samt ha ambitionen och viljan att utveckla verksamheten samt dig sj\u00e4lv tillsammans med oss. Du b\u00f6r vara flexibel och uth\u00e5llig d\u00e5 arbetspassen kan vara b\u00e5de l\u00e5nga och kr\u00e4vande. F\u00f6r att arbeta som kolloledare anser vi att egenskaper s\u00e5 som v\u00e5ga ta plats i en grupp, kunna g\u00f6ra bort sig och spexa samt kunna ta beslut beh\u00f6vs. Vi s\u00e4tter stort v\u00e4rde p\u00e5 humor och social kompetens.\n\nErfarenhet\n\nDu som s\u00f6ker b\u00f6r ha ett stort intresse f\u00f6r att vara utomhus, eller erfarenhet av utepedagogik, d\u00e5 st\u00f6rsta delen av v\u00e5r verksamhet \u00e4r f\u00f6rlagd utomhus. Vi tror att du som har erfarenhet av barn runt \u00e5ldrarna i mellanstadiet skulle passa f\u00f6r denna roll d\u00e5 arbetet med barnen kr\u00e4ver sv\u00e5r gr\u00e4nss\u00e4ttning och relationsbygge. Vi tror att du som har erfarenhet av elever i grundskolan har en bra f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att lyckas i ditt arbete som kolloledare. Aktiviteter som vi bl.a. g\u00f6r \u00e4r att g\u00e5 p\u00e5 hajk, bygga flotte, kl\u00e4ttra, bada och laga mat utomhus. Vi kommer \u00e4ven att ha konstn\u00e4rliga aktiviteter som teater, dans och s\u00e5ng. Disco, fotbollsturnering och temadagar st\u00e5r ocks\u00e5 p\u00e5 schemat.\n\nErfarenhet/kompetens inom n\u00e5got av dessa omr\u00e5den \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt:\n\n\tkollo/l\u00e4gerverksamhet\n\tfriluftsliv\n\tsjukv\u00e5rd\n\tpaddling\n\tteater\n\ts\u00e5ng, musik\n\tsport, idrott\n\tmatlagning\n\tf\u00f6reningsliv\n\nOm f\u00f6retaget\n\nUtepedagogik Sverige AB bedriver kollo/l\u00e4gerverksamhet p\u00e5 ett antal olika kollog\u00e5rdar runt om i Sverige f\u00f6r barn och ungdomar i \u00e5ldrarna 9-16 \u00e5r, med inriktning p\u00e5 \u00e4ventyr och v\u00e5r verksamhet \u00e4r inriktad p\u00e5 utepedagogisk verksamhet. H\u00f6rnstenarna i Utepedagogik Sverige AB pedagogiska kolloverksamhet \u00e4r: s\u00e4kerhet, kvalitet, trygghet och gemenskap, samt att utbildade vuxna med en bred kompetens utg\u00f6r en god f\u00f6rebild. V\u00e5ra ledord \u00e4r \"hos oss ska en k\u00e4nna sig s\u00e5 pass trygg att en f\u00e5r vara som den vill vara\".\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTj\u00e4nsten omfattar heltidsjobb. Du m\u00e5ste kunna n\u00e4rvara p\u00e5 v\u00e5ra utbildningsdagar p\u00e5 plats p\u00e5 kollog\u00e5rden i V\u00e4rmland den 13:e-16:e maj, samt 8:e-11:e juni. Under sommaren beh\u00f6ver du kunna jobba, och s\u00e5ledes vara borta hemifr\u00e5n i minst fem sammanh\u00e4ngande veckor under perioden 12:e juni - 18:e augusti.", "annonstextFormaterad": "<p>Vill du bredda dina kunskaper som pedagog samtidigt som du ocks\u00e5 utvecklas p\u00e5 det personliga planet? S\u00f6k d\u00e5 sommarjobb som kolloledare p\u00e5 v\u00e5r kollog\u00e5rd Udden i sommar.</p><p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p><p>Din uppgift som kolloledare p\u00e5 Uddens kollog\u00e5rd \u00e4r att ansvara f\u00f6r barn i \u00e5ldrarna 9-13 \u00e5r samt att planera och leda verksamheten f\u00f6r denna deltagargrupp. Kollo inneb\u00e4r dygnet runt verksamhet f\u00f6r ungdomarna och oss ledare. Som ledare bor och lever du p\u00e5 kollog\u00e5rden i V\u00e4rmland tillsammans med barnen och ungdomarna. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver du vara trygg i att vara borta hemifr\u00e5n i minst 5 veckor.</p><p><strong>Vem s\u00f6ker vi?</strong></p><p>En stor del av verksamheten \u00e4r att m\u00f6ta ungdomars behov och kunna vara v\u00e4gledande i deras beslut. F\u00f6r att kunna bem\u00f6ta detta anser vi att du som person beh\u00f6ver vara trygg i dig sj\u00e4lv, din ledarroll och kunna s\u00e4tta gr\u00e4nser. Du beh\u00f6ver \u00e4ven kunna k\u00e4nna dig trygg i mer livsorienterade samtal. Det \u00e4r till stor del likt arbetet i skolan d\u00e4r det st\u00e4lls krav p\u00e5 att kunna s\u00e4tta gr\u00e4nser men samtidigt kunna skapa relationer f\u00f6r att det ska bli ett tryggt klimat.</p><p><em>Personliga egenskaper:</em></p><ul><li>ansvarstagande</li><li>probleml\u00f6sare</li><li>bra p\u00e5 att h\u00e5lla m\u00e5nga bollar i luften</li><li>initiativrik</li><li>id\u00e9rik</li><li>gr\u00e4nss\u00e4ttare</li><li>ordningsam</li><li>punktlig</li><li>samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga</li><li>trygg i sig sj\u00e4lv och sin pedagogroll</li></ul><p>Det \u00e4r \u00e4ven viktigt att du kan ta och ge feedback samt ha ambitionen och viljan att utveckla verksamheten samt dig sj\u00e4lv tillsammans med oss. Du b\u00f6r vara flexibel och uth\u00e5llig d\u00e5 arbetspassen kan vara b\u00e5de l\u00e5nga och kr\u00e4vande. F\u00f6r att arbeta som kolloledare anser vi att egenskaper s\u00e5 som v\u00e5ga ta plats i en grupp, kunna g\u00f6ra bort sig och spexa samt kunna ta beslut beh\u00f6vs. Vi s\u00e4tter stort v\u00e4rde p\u00e5 humor och social kompetens.</p><p><strong>Erfarenhet</strong></p><p>Du som s\u00f6ker b\u00f6r ha ett stort intresse f\u00f6r att vara utomhus, eller erfarenhet av utepedagogik, d\u00e5 st\u00f6rsta delen av v\u00e5r verksamhet \u00e4r f\u00f6rlagd utomhus. Vi tror att du som har erfarenhet av barn runt \u00e5ldrarna i mellanstadiet skulle passa f\u00f6r denna roll d\u00e5 arbetet med barnen kr\u00e4ver sv\u00e5r gr\u00e4nss\u00e4ttning och relationsbygge. Vi tror att du som har erfarenhet av elever i grundskolan har en bra f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att lyckas i ditt arbete som kolloledare. Aktiviteter som vi bl.a. g\u00f6r \u00e4r att g\u00e5 p\u00e5 hajk, bygga flotte, kl\u00e4ttra, bada och laga mat utomhus. Vi kommer \u00e4ven att ha konstn\u00e4rliga aktiviteter som teater, dans och s\u00e5ng. Disco, fotbollsturnering och temadagar st\u00e5r ocks\u00e5 p\u00e5 schemat.</p><p><em>Erfarenhet/kompetens inom n\u00e5got av dessa omr\u00e5den \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt:</em></p><ul><li>kollo/l\u00e4gerverksamhet</li><li>friluftsliv</li><li>sjukv\u00e5rd</li><li>paddling</li><li>teater</li><li>s\u00e5ng, musik</li><li>sport, idrott</li><li>matlagning</li><li>f\u00f6reningsliv</li></ul><p><strong>Om f\u00f6retaget</strong></p><p>Utepedagogik Sverige AB bedriver kollo/l\u00e4gerverksamhet p\u00e5 ett antal olika kollog\u00e5rdar runt om i Sverige f\u00f6r barn och ungdomar i \u00e5ldrarna 9-16 \u00e5r, med inriktning p\u00e5 \u00e4ventyr och v\u00e5r verksamhet \u00e4r inriktad p\u00e5 utepedagogisk verksamhet. H\u00f6rnstenarna i Utepedagogik Sverige AB pedagogiska kolloverksamhet \u00e4r: s\u00e4kerhet, kvalitet, trygghet och gemenskap, samt att utbildade vuxna med en bred kompetens utg\u00f6r en god f\u00f6rebild. V\u00e5ra ledord \u00e4r \"hos oss ska en k\u00e4nna sig s\u00e5 pass trygg att en f\u00e5r vara som den vill vara\".</p><p><strong>Anst\u00e4llningsvillkor</strong></p><p>Tj\u00e4nsten omfattar heltidsjobb. Du m\u00e5ste kunna n\u00e4rvara p\u00e5 v\u00e5ra utbildningsdagar p\u00e5 plats p\u00e5 kollog\u00e5rden i V\u00e4rmland den 13:e-16:e maj, samt 8:e-11:e juni. Under sommaren beh\u00f6ver du kunna jobba, och s\u00e5ledes vara borta hemifr\u00e5n i minst fem sammanh\u00e4ngande veckor under perioden 12:e juni - 18:e augusti.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-08 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.utepedagogik.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566498092", "arbetsgivareId": "20274099", "arbetsgivareNamn": "Utepedagogik Sverige AB", "arbetsplatsId": "80586413", "arbetsplatsNamn": "UTEPEDAGOGIK SVERIGE AKTIEBOLAG", "ansokningssattWebbadress": "http://www.utepedagogik.se/sommarjobb/ansok", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1612292571716, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Olaus Magnus v\u00e4g 62", "postnr": "12138", "postort": "Johanneshov", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.29662599664324", "longitud": "18.097051207803784", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}