{"annonsId": 24511207, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556470-1901-1062424-1", "annonsrubrik": "Semestervikariat Boendest\u00f6djare till Treh\u00f6rna Urshult", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Treh\u00f6rna, Urshult ca 50 boendest\u00f6djare f\u00f6r semestervikariat under sommaren 2021. Urval g\u00f6rs l\u00f6pande.\n\nInom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n- Ledarskapsutbildade chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Kollektivavtal\n\nDitt uppdrag\nI rollen som boendest\u00f6djare utg\u00e5r du fr\u00e5n de boendes individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l och ger st\u00f6d i det dagliga livet utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Tillsammans med \u00f6vriga medarbetare arbetar du med m\u00e5let att g\u00f6ra dagen meningsfull och inneh\u00e5llsrik. Du st\u00f6djer och v\u00e4gleder med bland annat personlig omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider, medicinhantering, st\u00e4dning, samh\u00e4llskontakter och kommunikation. En viktig del i arbetet \u00e4r att stimulera och motivera den boende till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor och att skapa m\u00f6jligheter till en aktiv och meningsfull fritid. I dina uppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera och planera utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner.\n\nOm Treh\u00f6rna\n\nP\u00e5 Treh\u00f6rna har vi ca 195 tillsvidareanst\u00e4llda som varje dag arbetar med boende med psykiska funktionsneds\u00e4ttningar. Vi s\u00f6ker nu ca 50 st semestervikarier till LSS gruppbost\u00e4der, LSS servicel\u00e4genheter samt daglig verksamhet i Urshult, Ryd & Tingsryd.\n\nVi arbetar utifr\u00e5n l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och tydligg\u00f6rande pedagogik, tv\u00e5 metoder som underl\u00e4ttar ditt arbete hos oss i vardagen med den boende.\n\nIntroduktionen p\u00e5 den enhet d\u00e4r du ska arbeta sker genom bredvidg\u00e5ng med ordninarie personal minst 4 tillf\u00e4llen. Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten. Gruppchefen f\u00f6ljer upp din introduktion f\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygg i arbetet.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi gissar att du som s\u00f6ker dig till oss:\n har en positiv grundsyn och ett starkt engagemang f\u00f6r m\u00e4nniskor\n \u00e4r ansvarsk\u00e4nnande och har en personlig mognad\n trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor\n\nDu har l\u00e4gst gymnasieutbildning inom v\u00e5rd och omsorg eller annan likv\u00e4rdig utbildning. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med m\u00e5lgruppen.\n\nDu har god datorvana samt erfarenhet av dokumentation. \u00d6nskv\u00e4rt i arbetet \u00e4r att du har B-k\u00f6rkort d\u00e5 verksamheterna kr\u00e4ver att vi anv\u00e4nder v\u00e5ra bilar i tj\u00e4nsten.\n\nGoda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningsform: Visstidsanst\u00e4llning under sommaren 2021. 50-100%. Arbetstid dag- kv\u00e4ll- helg eller vaken natt.\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdag: Efter \u00f6verenskommelse.\nSista ans\u00f6kningsdag:2021-06-15\nF\u00f6r mer information kontakta:  TELEPHONENO Facklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nVill du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba inom Nytida klicka h\u00e4r. (https://team.nytida.se/)\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje persons livskvalitet och trygghet i fokus. Nytida ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  (http://www.nytida.se) www.nytida.se (http://www.nytida.se)", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Treh\u00f6rna, Urshult ca 50 boendest\u00f6djare f\u00f6r semestervikariat under sommaren 2021. Urval g\u00f6rs l\u00f6pande.\n\nInom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n- Ledarskapsutbildade chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Kollektivavtal\n\n\n\n\nDitt uppdrag\nI rollen som boendest\u00f6djare utg\u00e5r du fr\u00e5n de boendes individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l och ger st\u00f6d i det dagliga livet utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Tillsammans med \u00f6vriga medarbetare arbetar du med m\u00e5let att g\u00f6ra dagen meningsfull och inneh\u00e5llsrik. Du st\u00f6djer och v\u00e4gleder med bland annat personlig omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider, medicinhantering, st\u00e4dning, samh\u00e4llskontakter och kommunikation. En viktig del i arbetet \u00e4r att stimulera och motivera den boende till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor och att skapa m\u00f6jligheter till en aktiv och meningsfull fritid. I dina uppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera och planera utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner.\n\nOm Treh\u00f6rna\n\nP\u00e5 Treh\u00f6rna har vi ca 195 tillsvidareanst\u00e4llda som varje dag arbetar med boende med psykiska funktionsneds\u00e4ttningar. Vi s\u00f6ker nu ca 50 st semestervikarier till LSS gruppbost\u00e4der, LSS servicel\u00e4genheter samt daglig verksamhet i Urshult, Ryd & Tingsryd.\n\nVi arbetar utifr\u00e5n l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och tydligg\u00f6rande pedagogik, tv\u00e5 metoder som underl\u00e4ttar ditt arbete hos oss i vardagen med den boende.\n\nIntroduktionen p\u00e5 den enhet d\u00e4r du ska arbeta sker genom bredvidg\u00e5ng med ordninarie personal minst 4 tillf\u00e4llen. Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten. Gruppchefen f\u00f6ljer upp din introduktion f\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygg i arbetet.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi gissar att du som s\u00f6ker dig till oss:\n har en positiv grundsyn och ett starkt engagemang f\u00f6r m\u00e4nniskor\n \u00e4r ansvarsk\u00e4nnande och har en personlig mognad\n trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor\n\nDu har l\u00e4gst gymnasieutbildning inom v\u00e5rd och omsorg eller annan likv\u00e4rdig utbildning. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med m\u00e5lgruppen.\n\nDu har god datorvana samt erfarenhet av dokumentation. \u00d6nskv\u00e4rt i arbetet \u00e4r att du har B-k\u00f6rkort d\u00e5 verksamheterna kr\u00e4ver att vi anv\u00e4nder v\u00e5ra bilar i tj\u00e4nsten.\n\nGoda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningsform: Visstidsanst\u00e4llning under sommaren 2021. 50-100%. Arbetstid dag- kv\u00e4ll- helg eller vaken natt.\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdag: Efter \u00f6verenskommelse.\nSista ans\u00f6kningsdag:2021-06-15\nF\u00f6r mer information kontakta:  TELEPHONENO Facklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nVill du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba inom Nytida klicka h\u00e4r. (https://team.nytida.se/)\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje persons livskvalitet och trygghet i fokus. Nytida ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  (http://www.nytida.se) www.nytida.se (http://www.nytida.se)", "publiceringsdatum": "2021-01-29 15:04:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-07-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-07-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nVisstidsanst\u00e4llning med tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrader motsvarande 60%-100 % under m\u00e5naderna juni-aug med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. Arbetstider: Dag, kv\u00e4ll & helg eller vaken natt. ", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564701901", "arbetsgivareId": "10820640", "arbetsgivareNamn": "Nytida AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nytida", "ansokningssattWebbadress": "https://team.nytida.se/jobs/1062424-semestervikariat-boendestodjare-till-trehorna-urshult?promotion=204820-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, Kronobergs l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "Kronobergs l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, Kronobergs l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1611929093726, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qz8Q_kDz_N2Y", "namn": "Tingsryd"}, "latitud": "56.524746", "longitud": "14.978534", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}