{"annonsId": 24518521, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00099290", "annonsrubrik": "Nya personliga assistenter till 11-\u00e5rig kille i Torslanda!", "annonstext": "Vill du jobba p\u00e5 ett f\u00f6retag d\u00e4r du varje dag bidrar till att ge andra m\u00e4nniskor ett bra liv och d\u00e4r du erbjuds ett viktigt och sp\u00e4nnande jobb? V\u00e4lkommen till Humana.\n\nVill du bli min nya assistent?\n\nJag \u00e4r en kille som blir 12 \u00e5r till sommaren och jag bor med min familj i Torslanda. Jag beh\u00f6ver en ny assistent och jag skulle g\u00e4rna vilja ha n\u00e5gon som har barnasinnet kvar, och som \u00e4r p\u00e5hittig, positiv och kan hj\u00e4lpa mig att l\u00e4ra mig saker. Med mig \u00e4r det oftast full fart och jag \u00e4lskar att hoppa studsmatta, bada, spela och lyssna p\u00e5 musik, \u00e5ka p\u00e5 utflykter till olika lekplatser och n\u00e4r Liseberg \u00e4r \u00f6ppet \u00e5ker jag ALLT d\u00e4r. Det \u00e4r det roligaste som finns!\n\nJag rider p\u00e5 ridklubb en g\u00e5ng i veckan ocks\u00e5 s\u00e5 du f\u00e5r inte vara allergisk eller r\u00e4dd f\u00f6r h\u00e4star! \n\nJag har en kognitiv funktionsneds\u00e4ttning och autism som f\u00f6r mig inneb\u00e4r att jag inte pratar inte med ord eller g\u00e5r helt sj\u00e4lv. Jag g\u00f6r mig f\u00f6rst\u00e5dd genom kroppsspr\u00e5k, olika tecken och bilder. N\u00e4r jag g\u00e5r s\u00e5 vill jag g\u00e4rna ha dig som st\u00f6d men jag har ocks\u00e5 min rullstol. Jag beh\u00f6ver ocks\u00e5 hj\u00e4lp med att \u00e4ta, g\u00e5 p\u00e5 toaletten, kl\u00e4 p\u00e5 mig och leka.\n\nF\u00f6r mig spelar det inte s\u00e5 stor roll hur gammal du \u00e4r, men du beh\u00f6ver vara en stabil och mentalt stark person med h\u00f6g arbetsmoral. Om du har jobbat med barn med autism och andra funktionsvarianter tidigare \u00e4r det ett j\u00e4ttestort plus. Om du dessutom har jobbat som personlig assistent hos barn tidigare \u00e4r det ett \u00e4nnu st\u00f6rre plus f\u00f6r d\u00e5 vet du redan hur det \u00e4r att jobba i en familj och att det ibland kan vara ganska tungt, b\u00e5de fysiskt och psykiskt. \n\nDu f\u00e5r inte vara r\u00f6kare och du m\u00e5ste prata flytande svenska.\n\nM\u00f6jlighet till utveckling finns i form av utbildningar och kurser som \u00e4r \u00e4ndam\u00e5lsenliga, t.ex. teckenkurs.\n\nF\u00f6rmodligen har du annan syssels\u00e4ttning s\u00e5 som studier eller liknande och vill kombinera dessa med ett l\u00e5ngsiktigt extraarbete.\n\nArbetstid/Varaktighet:Tj\u00e4nst ca 50%. P\u00e5 vardagarna \u00e4r passen mellan 15:30-21:30. Pojken h\u00e4mtas i skolan i Fr\u00f6lunda 15:30 och du \u00e5ker med honom i f\u00e4rdtj\u00e4nsten hem och arbetar till passets slut 21:30. Man arbetar varannan helg l\u00f6rdag och s\u00f6ndag, antingen 07:00-16:30 eller 11:30-21:30. Under helgerna g\u00e5r man omlott n\u00e5gra timmar och d\u00e5 jobbar 2 assistenter tillsammans. Goda f\u00f6rbindelser med kollektivtrafik (expressbuss precis utanf\u00f6r kundens hem ca 20 min till Gbg centrum)\n\nL\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal\n\nTilltr\u00e4de:Omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse.Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan!\n\nVad h\u00e4nder nu?\nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.Din ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga.\nF\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett BankIDoch godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt BankIDi tj\u00e4nsten.\nEntligt lag (2010:479), om registerkontroll av personal som ska utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionsneds\u00e4ttning, kr\u00e4vs att vi som arbetsgivare beg\u00e4r ett registerutdrag fr\u00e5n alla anst\u00e4llda som ska arbeta som personlig assistent \u00e5t ett barn under 18 \u00e5r. Registerutdraget ska l\u00e4mnas till oss som arbetsgivare innan p\u00e5b\u00f6rjad anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress: https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/barn-med-funktionsnedsattning/. \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du jobba p\u00e5 ett f\u00f6retag d\u00e4r du varje dag bidrar till att ge andra m\u00e4nniskor ett bra liv och d\u00e4r du erbjuds ett viktigt och sp\u00e4nnande jobb? V\u00e4lkommen till Humana.\n\nVill du bli min nya assistent?\n\nJag \u00e4r\u00a0en kille som blir 12\u00a0\u00e5r till sommaren och jag bor med min familj i Torslanda. Jag beh\u00f6ver en ny assistent och jag skulle g\u00e4rna vilja ha n\u00e5gon som har barnasinnet kvar, och som \u00e4r p\u00e5hittig, positiv och kan hj\u00e4lpa mig att l\u00e4ra mig saker. Med mig \u00e4r det oftast full fart och jag \u00e4lskar att hoppa studsmatta, bada, spela och lyssna p\u00e5 musik, \u00e5ka p\u00e5 utflykter till olika lekplatser och n\u00e4r\u00a0Liseberg \u00e4r \u00f6ppet \u00e5ker jag ALLT d\u00e4r. Det \u00e4r det roligaste som finns!\n\nJag rider p\u00e5 ridklubb en g\u00e5ng i veckan ocks\u00e5 s\u00e5 du f\u00e5r inte vara allergisk eller r\u00e4dd f\u00f6r h\u00e4star!\u00a0\n\nJag har en kognitiv funktionsneds\u00e4ttning och autism som f\u00f6r mig inneb\u00e4r att jag inte pratar inte med ord eller g\u00e5r helt sj\u00e4lv. Jag g\u00f6r mig f\u00f6rst\u00e5dd genom kroppsspr\u00e5k, olika tecken och bilder. N\u00e4r jag g\u00e5r s\u00e5 vill jag g\u00e4rna ha dig som st\u00f6d men jag har ocks\u00e5 min rullstol. Jag beh\u00f6ver ocks\u00e5 hj\u00e4lp med att \u00e4ta, g\u00e5 p\u00e5 toaletten, kl\u00e4 p\u00e5 mig och leka.\n\nF\u00f6r mig spelar det inte s\u00e5 stor roll hur gammal du \u00e4r, men du beh\u00f6ver vara en stabil och mentalt stark person med h\u00f6g arbetsmoral. Om du har jobbat med barn med autism och andra funktionsvarianter tidigare \u00e4r det ett j\u00e4ttestort plus. Om du dessutom har jobbat som personlig assistent hos barn tidigare \u00e4r det ett \u00e4nnu st\u00f6rre plus f\u00f6r d\u00e5 vet du redan hur det \u00e4r att jobba i en familj och att det ibland kan vara ganska tungt, b\u00e5de fysiskt och psykiskt.\u00a0\n\nDu f\u00e5r inte vara r\u00f6kare och du m\u00e5ste prata flytande svenska.\n\nM\u00f6jlighet till utveckling finns i form av utbildningar och kurser som \u00e4r \u00e4ndam\u00e5lsenliga, t.ex. teckenkurs.\n\nF\u00f6rmodligen har du annan syssels\u00e4ttning s\u00e5 som studier eller liknande och vill kombinera dessa med ett l\u00e5ngsiktigt extraarbete.\n\nArbetstid/Varaktighet:Tj\u00e4nst ca 50%. P\u00e5 vardagarna \u00e4r passen mellan 15:30-21:30.\u00a0Pojken h\u00e4mtas i skolan i Fr\u00f6lunda 15:30 och du \u00e5ker med honom i f\u00e4rdtj\u00e4nsten hem och arbetar\u00a0till passets slut 21:30. Man arbetar varannan helg l\u00f6rdag och s\u00f6ndag, antingen 07:00-16:30 eller 11:30-21:30. Under helgerna g\u00e5r man omlott n\u00e5gra\u00a0timmar och d\u00e5 jobbar 2 assistenter tillsammans. Goda f\u00f6rbindelser med kollektivtrafik (expressbuss precis utanf\u00f6r kundens hem ca 20 min till Gbg centrum)\n\nL\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal\n\nTilltr\u00e4de:Omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse.Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan!\n\nVad h\u00e4nder nu?\nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker\u00a0snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.Din ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga.\nF\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett\u00a0BankIDoch godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt\u00a0BankIDi tj\u00e4nsten.\nEntligt lag (2010:479), om registerkontroll av personal som ska utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionsneds\u00e4ttning, kr\u00e4vs att vi som arbetsgivare beg\u00e4r ett registerutdrag fr\u00e5n alla anst\u00e4llda som ska arbeta som personlig assistent \u00e5t ett barn under 18 \u00e5r. Registerutdraget ska l\u00e4mnas till oss som arbetsgivare innan p\u00e5b\u00f6rjad anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress: https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/barn-med-funktionsnedsattning/.\u00a0\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-02 14:58:55", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid ", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=143812&DepartmentId=19013&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "143812", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4dursgatan 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4dursgatan 5", "postnr": "41250", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4dursgatan 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612274335211, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}