{"annonsId": 24513844, "kallaTyp": "VIA_AIS", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "0021-045667", "annonsrubrik": "Svensktalande M\u00f6tesbokare till Soliga Malaga, Spanien!", "annonstext": "Svensktalande B2B m\u00f6tesbokare till soliga Benalmadena i Spanien!\n \nVi s\u00f6ker nu en m\u00f6tesbokare som kan hj\u00e4lpa v\u00e5r partner att ytterligare st\u00e4rka sin position p\u00e5 f\u00f6retagsmarknaden. Vi s\u00f6ker s\u00e4ljare som \u00e4r bra med m\u00e4nniskor, som vill utvecklas vidare som s\u00e4ljare som har f\u00f6rm\u00e5gan att st\u00e5 p\u00e5 sig och ge lite extra f\u00f6r att n\u00e5 resultat. Medarbetare med goda empatiska f\u00e4rdigheter och som kan socialisera och prata med m\u00e5nga olika personligheter.\n  \nI din roll kommer du att boka m\u00f6ten f\u00f6r v\u00e5r klient per telefon. Du kommer att arbeta f\u00f6r den svenska  marknaden och kontakta verksamheter f\u00f6r att kunna v\u00e4cka intresse, och s\u00e4tta upp ett m\u00f6te f\u00f6r den potentiella nya klienten och s\u00e4ljteamet.\n \nOm dig\nDu kommunicerar v\u00e4l i tal och skrift samt tycker om att arbeta med upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning mot nya kunder. Vidare drivs du av bra v\u00e4rderingar och arbetar f\u00f6r att alla ska str\u00e4va mot samma m\u00e5l. Likas\u00e5 har du f\u00f6rm\u00e5gan att ge det lilla extra f\u00f6r att uppn\u00e5 dina egna m\u00e5l. Du har ett starkt driv att uppn\u00e5 goda resultat och \u00e4r l\u00f6sningsorienterad med en god arbetsmoral. D\u00e4rtill har du h\u00f6g f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rv\u00e4rva ny kunskap samt har erfarenhet av och trivs med att ha telefonen som arbetsredskap. \n\nV\u00e5r klient erbjuder\n-S\u00e4ljutbildning och v\u00e4gledning i att arbeta med ett v\u00e4lk\u00e4nt och starkt varum\u00e4rke\n-M\u00f6jlighet att vidareutveckla dig sj\u00e4lv med fokus p\u00e5 kompetensutveckling. \n-En ambiti\u00f6s och stabil arbetsgivare med l\u00e5ngsiktiga m\u00e5l. \n-Konkurrenskraftig l\u00f6n. \n-En energisk och ambiti\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla hj\u00e4lper varandra.\n\nAndra detaljer:\n-Arbetstider: M\u00e5ndag-fredag 08:00-17:00\n-Heltidsanst\u00e4llning\n-Kontor i Benalmadena, Spanien\n\nKompetenskrav: \n-Flytande svenska b\u00e5de i tal och skrift \n-Flytande engelska b\u00e5de i tal och skrift \n-God teknisk f\u00f6rst\u00e5else\n\nFlyttpaket: \u00c5terbetald flybjljett + fyra veckors boende vid start samt hj\u00e4lp med NIE-nummer.\n\nBeskrivning av f\u00f6retaget:\nV\u00e5r klient \u00e4r en v\u00e4lk\u00e4nd akt\u00f6r p\u00e5 f\u00f6retagsmarknaden - detta \u00e4r en mycket sp\u00e4nnande och utvecklande position. Denna position \u00e4r placerad i vackra och soliga Benalmadena i Spanien. \n\nVi vill inte bli kontaktade av rekryterings-/bemanningsf\u00f6retag", "annonstextFormaterad": "Svensktalande B2B m\u00f6tesbokare till soliga Benalmadena i Spanien!\n \nVi s\u00f6ker nu en m\u00f6tesbokare som kan hj\u00e4lpa v\u00e5r partner att ytterligare st\u00e4rka sin position p\u00e5 f\u00f6retagsmarknaden. Vi s\u00f6ker s\u00e4ljare som \u00e4r bra med m\u00e4nniskor, som vill utvecklas vidare som s\u00e4ljare som har f\u00f6rm\u00e5gan att st\u00e5 p\u00e5 sig och ge lite extra f\u00f6r att n\u00e5 resultat. Medarbetare med goda empatiska f\u00e4rdigheter och som kan socialisera och prata med m\u00e5nga olika personligheter.\n  \nI din roll kommer du att boka m\u00f6ten f\u00f6r v\u00e5r klient per telefon. Du kommer att arbeta f\u00f6r den svenska  marknaden och kontakta verksamheter f\u00f6r att kunna v\u00e4cka intresse, och s\u00e4tta upp ett m\u00f6te f\u00f6r den potentiella nya klienten och s\u00e4ljteamet.\n \nOm dig\nDu kommunicerar v\u00e4l i tal och skrift samt tycker om att arbeta med upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning mot nya kunder. Vidare drivs du av bra v\u00e4rderingar och arbetar f\u00f6r att alla ska str\u00e4va mot samma m\u00e5l. Likas\u00e5 har du f\u00f6rm\u00e5gan att ge det lilla extra f\u00f6r att uppn\u00e5 dina egna m\u00e5l. Du har ett starkt driv att uppn\u00e5 goda resultat och \u00e4r l\u00f6sningsorienterad med en god arbetsmoral. D\u00e4rtill har du h\u00f6g f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rv\u00e4rva ny kunskap samt har erfarenhet av och trivs med att ha telefonen som arbetsredskap. \n\nV\u00e5r klient erbjuder\n-S\u00e4ljutbildning och v\u00e4gledning i att arbeta med ett v\u00e4lk\u00e4nt och starkt varum\u00e4rke\n-M\u00f6jlighet att vidareutveckla dig sj\u00e4lv med fokus p\u00e5 kompetensutveckling. \n-En ambiti\u00f6s och stabil arbetsgivare med l\u00e5ngsiktiga m\u00e5l. \n-Konkurrenskraftig l\u00f6n. \n-En energisk och ambiti\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla hj\u00e4lper varandra.\n\nAndra detaljer:\n-Arbetstider: M\u00e5ndag-fredag 08:00-17:00\n-Heltidsanst\u00e4llning\n-Kontor i Benalmadena, Spanien\n\nKompetenskrav: \n-Flytande svenska b\u00e5de i tal och skrift \n-Flytande engelska b\u00e5de i tal och skrift \n-God teknisk f\u00f6rst\u00e5else\n\nFlyttpaket: \u00c5terbetald flybjljett + fyra veckors boende vid start samt hj\u00e4lp med NIE-nummer.\n\nBeskrivning av f\u00f6retaget:\nV\u00e5r klient \u00e4r en v\u00e4lk\u00e4nd akt\u00f6r p\u00e5 f\u00f6retagsmarknaden - detta \u00e4r en mycket sp\u00e4nnande och utvecklande position. Denna position \u00e4r placerad i vackra och soliga Benalmadena i Spanien. \n\nVi vill inte bli kontaktade av rekryterings-/bemanningsf\u00f6retag", "publiceringsdatum": "2021-02-01 10:57:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "villkorsbeskrivning": "Arbetstider: M\u00e5ndag-fredag 08:00-17:00", "anstallningTyp": {"varde": "9Wuo_2Yb_36E", "namn": "Arbete utomlands"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n + provision", "arbetsgivareId": "0", "arbetsgivareNamn": "Nordic Jobs Worldwide AS", "arbetsplatsId": "21052284", "arbetsplatsNamn": "Nordic Jobs Worldwide AS", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "w8eg_Ufq_B5X", "namn": "Bes\u00f6ksbokare/Kundbokare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1612173446756, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "bN7k_4ka_YGQ", "namn": "Spanien"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}