{"annonsId": 24513541, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4508-EB87A4F64C7E43AFBA2B0EAAEF326999", "annonsrubrik": "SiS ungdomshem Rebecka p\u00e5 Eker\u00f6 s\u00f6ker behandlingsassistenter f\u00f6r tim- och s", "annonstext": "Statens institutionsstyrelse, SiS, \u00e4r en myndighet som ansvarar f\u00f6r individuellt anpassad tv\u00e5ngsv\u00e5rd f\u00f6r ungdomar och f\u00f6r vuxna med missbruk. Det g\u00f6r vi p\u00e5 s\u00e4rskilda ungdomshem och LVM-hem \u00f6ver hela landet. SiS verkst\u00e4ller \u00e4ven sluten ungdomsv\u00e5rd och finansierar forskning f\u00f6r att utveckla v\u00e5rden och behandlingen. I klartext \u00e4r det v\u00e5rt uppdrag att v\u00e4nda liv som pr\u00e4glats av utanf\u00f6rskap, missbruk och psykosociala problem. D\u00e4rf\u00f6r spelar SiS en avg\u00f6rande roll i v\u00e5rdkedjan och ger hopp i sv\u00e5ra situationer. Att skapa den livsviktiga f\u00f6r\u00e4ndringen och m\u00f6jligheten \u00e4r inget vanligt jobb. D\u00e4rf\u00f6r blir ditt arbetsliv p\u00e5 SiS en resa i personlig utveckling och din vardag en tuff och sp\u00e4nnande utmaning p\u00e5 alla professionella plan.\n\nSiS ungdomshem Rebecka tar emot icke skolpliktiga flickor med psykosocial problematik samt kriminalitet och missbruk.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSiS ungdomshem Rebecka best\u00e5r av fyra avdelningar: akut-, utredning-, behandlings- och motivationsavdelning. \n\nSom behandlingsassistent p\u00e5 SiS ungdomshem Rebecka har du ett stort ansvar f\u00f6r det dagliga arbetet med ungdomarna. Tillsammans med \u00f6vrig personal \u00e4r du en vuxen f\u00f6rebild och ansvarar f\u00f6r att skapa en stabil och trygg milj\u00f6 f\u00f6r ungdomarna. F\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra denna milj\u00f6 \u00e4r det viktigt att skapa och bibeh\u00e5lla en tydlig struktur p\u00e5 avdelningen g\u00e4llande exempelvis f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, rutiner och regler. Det \u00e4r ett arbete f\u00f6r dig som ser en positiv utmaning i att f\u00e5 arbeta med ungdomar som befinner sig i kris, \u00e4r mycket utsatta och ibland utagerande. Det \u00e4r m\u00e5nga g\u00e5nger ett kr\u00e4vande arbete men ocks\u00e5 oerh\u00f6rt stimulerande, gl\u00e4djefyllt och omv\u00e4xlande!\n\nEn annan viktig uppgift \u00e4r att samarbeta med verksamhetens skola. Dokumentation \u00e4r en del av det dagliga arbetet samt l\u00f6pande samverkan och kommunikation, b\u00e5de internt och externt. \n\nArbetsuppgifterna varierar och kan till exempel vara olika aktiviteter p\u00e5 eller utanf\u00f6r avdelningen, enskilda och gruppsamtal samt vara ungdomarna behj\u00e4lplig med praktiska g\u00f6rom\u00e5l. D\u00e5 vi \u00e4r en dygnet runt verksamhet kommer arbetstiderna variera och du b\u00f6r kunna arbeta dag, kv\u00e4ll, helg samt eventuellt natt.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som med kort varsel kan arbeta p\u00e5 v\u00e5r institution och vara behj\u00e4lplig med att utf\u00f6ra arbetsuppgifter inom den dagliga omv\u00e5rdnaden. Vi s\u00f6ker \u00e4ven dig som kan vikariera under sommaren. Du beh\u00f6ver vara bekv\u00e4m med att arbeta motiverande och st\u00f6djande i vardagen samt ha en god f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta gr\u00e4nser.\n\nDe ungdomar du kommer att m\u00f6ta p\u00e5 SiS ungdomshem Rebecka kan ha ett stort motst\u00e5nd till f\u00f6r\u00e4ndring och du beh\u00f6ver som person ha en god f\u00f6rm\u00e5ga i att bedriva ett kontinuerligt och t\u00e5lmodigt arbete. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. V\u00e5ra v\u00e4rdeord: respekt, omtanke och tydlighet, ska genomsyra v\u00e5rt bem\u00f6tande i alla situationer.\nVi s\u00f6ker dig som har relevant utbildning inom socialt arbete alternativt erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna studerande inom det sociala, pedagogiska och psykologiska omr\u00e5det eller motsvarande.\n\nI arbetet ing\u00e5r arbetsuppgifter som kr\u00e4ver biltransport varf\u00f6r det \u00e4r ett krav att du har B-k\u00f6rkort. Du ska ha en god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift. \n\nArbetsgivaren beg\u00e4r utdrag fr\u00e5n Polismyndighetens register f\u00f6re anst\u00e4llning.\r\n\n\u00d6VRIGT\nSiS arbetar aktivt mot all form av diskriminering och v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande. \n\nVi har ett kontinuerligt behov av att anst\u00e4lla timvikarier och rekryterar d\u00e4rf\u00f6r l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. \n\nM\u00f6jligheten till f\u00f6rl\u00e4ngning efter sommaren finns.", "annonstextFormaterad": "Statens institutionsstyrelse, SiS, \u00e4r en myndighet som ansvarar f\u00f6r individuellt anpassad tv\u00e5ngsv\u00e5rd f\u00f6r ungdomar och f\u00f6r vuxna med missbruk. Det g\u00f6r vi p\u00e5 s\u00e4rskilda ungdomshem och LVM-hem \u00f6ver hela landet. SiS verkst\u00e4ller \u00e4ven sluten ungdomsv\u00e5rd och finansierar forskning f\u00f6r att utveckla v\u00e5rden och behandlingen. I klartext \u00e4r det v\u00e5rt uppdrag att v\u00e4nda liv som pr\u00e4glats av utanf\u00f6rskap, missbruk och psykosociala problem. D\u00e4rf\u00f6r spelar SiS en avg\u00f6rande roll i v\u00e5rdkedjan och ger hopp i sv\u00e5ra situationer. Att skapa den livsviktiga f\u00f6r\u00e4ndringen och m\u00f6jligheten \u00e4r inget vanligt jobb. D\u00e4rf\u00f6r blir ditt arbetsliv p\u00e5 SiS en resa i personlig utveckling och din vardag en tuff och sp\u00e4nnande utmaning p\u00e5 alla professionella plan.\n\n\nSiS ungdomshem Rebecka tar emot icke skolpliktiga flickor med psykosocial problematik samt kriminalitet och missbruk.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSiS ungdomshem Rebecka best\u00e5r av fyra avdelningar: akut-, utredning-, behandlings- och motivationsavdelning. \n\nSom behandlingsassistent p\u00e5 SiS ungdomshem Rebecka har du ett stort ansvar f\u00f6r det dagliga arbetet med ungdomarna. Tillsammans med \u00f6vrig personal \u00e4r du en vuxen f\u00f6rebild och ansvarar f\u00f6r att skapa en stabil och trygg milj\u00f6 f\u00f6r ungdomarna. F\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra denna milj\u00f6 \u00e4r det viktigt att skapa och bibeh\u00e5lla en tydlig struktur p\u00e5 avdelningen g\u00e4llande exempelvis f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, rutiner och regler. Det \u00e4r ett arbete f\u00f6r dig som ser en positiv utmaning i att f\u00e5 arbeta med ungdomar som befinner sig i kris, \u00e4r mycket utsatta och ibland utagerande. Det \u00e4r m\u00e5nga g\u00e5nger ett kr\u00e4vande arbete men ocks\u00e5 oerh\u00f6rt stimulerande, gl\u00e4djefyllt och omv\u00e4xlande!\n\nEn annan viktig uppgift \u00e4r att samarbeta med verksamhetens skola. Dokumentation \u00e4r en del av det dagliga arbetet samt l\u00f6pande samverkan och kommunikation, b\u00e5de internt och externt. \n\nArbetsuppgifterna varierar och kan till exempel vara olika aktiviteter p\u00e5 eller utanf\u00f6r avdelningen, enskilda och gruppsamtal samt vara ungdomarna behj\u00e4lplig med praktiska g\u00f6rom\u00e5l. D\u00e5 vi \u00e4r en dygnet runt verksamhet kommer arbetstiderna variera och du b\u00f6r kunna arbeta dag, kv\u00e4ll, helg samt eventuellt natt.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som med kort varsel kan arbeta p\u00e5 v\u00e5r institution och vara behj\u00e4lplig med att utf\u00f6ra arbetsuppgifter inom den dagliga omv\u00e5rdnaden. Vi s\u00f6ker \u00e4ven dig som kan vikariera under sommaren. Du beh\u00f6ver vara bekv\u00e4m med att arbeta motiverande och st\u00f6djande i vardagen samt ha en god f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta gr\u00e4nser.\n\nDe ungdomar du kommer att m\u00f6ta p\u00e5 SiS ungdomshem Rebecka kan ha ett stort motst\u00e5nd till f\u00f6r\u00e4ndring och du beh\u00f6ver som person ha en god f\u00f6rm\u00e5ga i att bedriva ett kontinuerligt och t\u00e5lmodigt arbete. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. V\u00e5ra v\u00e4rdeord: respekt, omtanke och tydlighet, ska genomsyra v\u00e5rt bem\u00f6tande i alla situationer.\nVi s\u00f6ker dig som har relevant utbildning inom socialt arbete alternativt erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna studerande inom det sociala, pedagogiska och psykologiska omr\u00e5det eller motsvarande.\n\nI arbetet ing\u00e5r arbetsuppgifter som kr\u00e4ver biltransport varf\u00f6r det \u00e4r ett krav att du har B-k\u00f6rkort. Du ska ha en god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift. \n\nArbetsgivaren beg\u00e4r utdrag fr\u00e5n Polismyndighetens register f\u00f6re anst\u00e4llning.\r\n\n\u00d6VRIGT\nSiS arbetar aktivt mot all form av diskriminering och v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande. \n\nVi har ett kontinuerligt behov av att anst\u00e4lla timvikarier och rekryterar d\u00e4rf\u00f6r l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. \n\nM\u00f6jligheten till f\u00f6rl\u00e4ngning efter sommaren finns.", "publiceringsdatum": "2021-02-01 10:05:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad.  Schema. Arbetstider \u00e4r f\u00f6rlagda p\u00e5 dag, kv\u00e4ll, helg och ev. natt.\r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de:  enligt \u00f6verenskommelse.\nAns\u00f6kan avser b\u00e5de timanst\u00e4llning och sommarvikariat.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2021004508", "arbetsgivareId": "10819852", "arbetsgivareNamn": "Statens Institutionsstyrelse", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Statens institutionsstyrelse, SiS ungdomshem Rebecka p\u00e5 Eker\u00f6", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=eb87a4f6-4c7e-43af-ba2b-0eaaef326999&publishCode=AMS&TK=7b8e4c62-9325-45cb-87e8-4e9d55dcd96b", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2.9.1-984-2021", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "17975 Sk\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 30224", "postnr": "10425", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "17975 Sk\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612170322512, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}