{"annonsId": 24525673, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska kv\u00e4ll 84% HEMTJ\u00c4NST med demens och psykiatrisk inriktning", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r undersk\u00f6terska och har kunskap och intresse av att arbeta med personer som har en minnessjukdom (demens) och/eller psykisk oh\u00e4lsa d\u00e5 vi endast har s\u00e5dana kunder i hemtj\u00e4nstverksamheten.\n\nHEMTJ\u00c4NST\n\nTilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende\n\nArbetstid: 15.30-22.00 med m\u00e5ltidsuppeh\u00e5ll\n\nSchemarad: 84,12% (ca 19 pass p\u00e5 fyra veckor b\u00e5de p\u00e5 vardagar och helger). Observera att vi inte godk\u00e4nner att du arbetar p\u00e5 fler arbetsplatser \u00e4n denna under din anst\u00e4llning.\n\nKrav p\u00e5 utbildning: f\u00e4rdigutbildad undersk\u00f6terska med ett godk\u00e4nt betyg\n\nL\u00f6n: utifr\u00e5n verksamhetens kollektivavtal\n\nProvanst\u00e4llning g\u00e4ller i 6 m\u00e5nader fr\u00e5n anst\u00e4llning\n\nF\u00f6r att arbeta i verksamheten ska du:\n\n-ha kunskap, erfarenhet och intresse av att arbeta med m\u00e4nniskor som har olika demenssjukdomar eller psykisk oh\u00e4lsa\n\n-ha arbetat en l\u00e4ngre tid inom hemtj\u00e4nst\n\n-kunna mycket bra svenska i tal och skrift d\u00e5 du g\u00e5r till kunder som kan ha sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 och tala samt att du ska kunna dokumentera i journaler och l\u00e4sa instruktioner.\n\n-vara social, envis, t\u00e5lmodig, stresst\u00e5lig, initiativtagande och kreativ i ditt arbetss\u00e4tt\n\n-hantera stress och kunna planera och strukturera ditt arbetet\n\n-ha bra lokalk\u00e4nnedom i innerstockholm d\u00e5 du tar dig runt via kommunala f\u00e4rdmedel eller g\u00e5r\n\nSlutligen l\u00e4gger vi stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet s\u00e5som kunskap, intresse, initiativf\u00f6rm\u00e5ga, kommunikation/bem\u00f6tande och personlighetskarakt\u00e4r.\n\nArbetsuppgifter\n\nDu ing\u00e5r i ett kv\u00e4llsteam d\u00e4r du f\u00f6ljer ett insatsschema och g\u00e5r till kunder i deras egna hem och utf\u00f6r de insatser som kunderna \u00e4r beviljade enligt bist\u00e5ndsbeslut. Det kan te.x. vara att laga mat, ge medicin, vara behj\u00e4lplig med hygien och kl\u00e4dombyten samt ha social samvaro. Motivationsbiten \u00e4r v\u00e4ldigt viktig d\u00e5 vi m\u00e5ste se till att alla v\u00e5ra kunder f\u00e5r den hj\u00e4lp de beh\u00f6ver.\n\nVilka \u00e4r vi\n\nStockholms Demens och Specialteam \u00e4r ett hemtj\u00e4nstf\u00f6retag som utf\u00f6r insatser i kundens egna hem. Verksamheten utf\u00f6r \u00e4ven ledsagarservice, avl\u00f6sarservice och boendest\u00f6d.\n\nVerksamheten best\u00e5r enbart av tv\u00e5 stora team ut\u00f6ver kv\u00e4llspatrullen:\n\nDemensteamet fokuserar p\u00e5 kunder med demenssjukdomar d\u00e4r sv\u00e5righetsgraderna varierar.\n\nSpecialteamet fokuserar p\u00e5 psykisk oh\u00e4lsa, p\u00e5g\u00e5ende missbruk och boendest\u00f6d.\n\nKv\u00e4llspatrullen har b\u00e5da kundinriktningarna och arbetar inte i n\u00e5got av de specifika teamen. Demensdiagnoser \u00e4r mestadels \u00f6vergripande p\u00e5 kv\u00e4llsscheman.\n\nVi arbetar med tidsredovisningssystemet Parag\u00e5 d\u00e4r medarbetarna loggar in och ut sig fr\u00e5n varje kundbes\u00f6k med hj\u00e4lp av mobiltelefon, NFC taggar samt dokumenterar direkt p\u00e5 plats i kundens journal. Parag\u00e5 \u00f6vervakar inloggningar via Gps.\n\nVart finns vi och hur tar du dig runt till kunderna\n\nVi har kunder i 8 olika stadsdelar och du utg\u00e5r och avslutar ditt arbetspass fr\u00e5n S\u00f6dermalm d\u00e4r vi har v\u00e5r lokal. Du tar dig runt till kunderna via kommunala f\u00e4rdmedel eller g\u00e5r (verksamheten har inga bilar). SL kort \u00e4r ett krav f\u00f6r denna tj\u00e4nst.\n\nVar god l\u00e4s om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida innan du s\u00f6ker tj\u00e4nsten www.stockholmsdemensteam.se\n\nObservera att vi inte behandlar ans\u00f6kningar som saknar kompletta cvn d\u00e4r information om utbildning och anst\u00e4llningstillf\u00e4llen/tj\u00e4nst samt personligt brev saknas. I din ans\u00f6kan \u00f6nskar vi \u00e4ven f\u00e5 tydlig information om vad du har f\u00f6r erfarenhet kring verksamhetens specifika inriktningar f\u00f6r att l\u00e4ttare kunna behandla din ans\u00f6kan. \n\nVi tar inte emot ans\u00f6kningar via telefon eller p\u00e5 plats utan endast via arbetsf\u00f6rmedlingen och mail. Intervjuer sker l\u00f6pande b\u00e5de \u00f6ver telefon och p\u00e5 verksamhetens lokal. Tj\u00e4nsterna kan komma att bli tillsatta innan sista ans\u00f6kningsdatum g\u00e5r ut.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r undersk\u00f6terska och har kunskap och intresse av att arbeta med personer som har en minnessjukdom (demens) och/eller psykisk oh\u00e4lsa d\u00e5 vi endast har s\u00e5dana kunder i hemtj\u00e4nstverksamheten.</p><p><br></p><p><strong>HEMTJ\u00c4NST</strong></p><p><strong>Tilltr\u00e4de: </strong>Omg\u00e5ende</p><p><strong>Arbetstid:</strong> 15.30-22.00 med m\u00e5ltidsuppeh\u00e5ll</p><p><strong>Schemarad: </strong>84,12% (ca 19 pass p\u00e5 fyra veckor b\u00e5de p\u00e5 vardagar och helger). Observera att vi inte godk\u00e4nner att du arbetar p\u00e5 fler arbetsplatser \u00e4n denna under din anst\u00e4llning.</p><p><strong>Krav p\u00e5 utbildning:</strong> f\u00e4rdigutbildad undersk\u00f6terska med ett godk\u00e4nt betyg</p><p><strong>L\u00f6n: </strong>utifr\u00e5n verksamhetens kollektivavtal</p><p><em>Provanst\u00e4llning g\u00e4ller i 6 m\u00e5nader fr\u00e5n anst\u00e4llning</em></p><p><br></p><p><strong>F\u00f6r att arbeta i verksamheten ska du:</strong></p><p>-ha kunskap, erfarenhet och intresse av att arbeta med m\u00e4nniskor som har olika demenssjukdomar eller psykisk oh\u00e4lsa</p><p>-ha arbetat en l\u00e4ngre tid inom hemtj\u00e4nst</p><p>-kunna mycket bra svenska i tal och skrift d\u00e5 du g\u00e5r till kunder som kan ha sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 och tala samt att du ska kunna dokumentera i journaler och l\u00e4sa instruktioner.</p><p>-vara social, envis, t\u00e5lmodig, stresst\u00e5lig, initiativtagande och kreativ i ditt arbetss\u00e4tt</p><p>-hantera stress och kunna planera och strukturera ditt arbetet</p><p>-ha bra lokalk\u00e4nnedom i innerstockholm d\u00e5 du tar dig runt via kommunala f\u00e4rdmedel eller g\u00e5r</p><p><em>Slutligen l\u00e4gger vi stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet s\u00e5som kunskap, intresse, initiativf\u00f6rm\u00e5ga, kommunikation/bem\u00f6tande och personlighetskarakt\u00e4r.</em></p><p><br></p><p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p><p>Du ing\u00e5r i ett kv\u00e4llsteam d\u00e4r du f\u00f6ljer ett insatsschema och g\u00e5r till kunder i deras egna hem och utf\u00f6r de insatser som kunderna \u00e4r beviljade enligt bist\u00e5ndsbeslut. Det kan te.x. vara att laga mat, ge medicin, vara behj\u00e4lplig med hygien och kl\u00e4dombyten samt ha social samvaro. Motivationsbiten \u00e4r v\u00e4ldigt viktig d\u00e5 vi m\u00e5ste se till att alla v\u00e5ra kunder f\u00e5r den hj\u00e4lp de beh\u00f6ver.</p><p><br></p><p><strong>Vilka \u00e4r vi</strong></p><p>Stockholms Demens och Specialteam \u00e4r ett hemtj\u00e4nstf\u00f6retag som utf\u00f6r insatser i kundens egna hem. Verksamheten utf\u00f6r \u00e4ven ledsagarservice, avl\u00f6sarservice och boendest\u00f6d.</p><p>Verksamheten best\u00e5r enbart av tv\u00e5 stora team ut\u00f6ver kv\u00e4llspatrullen:</p><p><em>Demensteamet</em> fokuserar p\u00e5 kunder med demenssjukdomar d\u00e4r sv\u00e5righetsgraderna varierar.</p><p><em>Specialteamet</em> fokuserar p\u00e5 psykisk oh\u00e4lsa, p\u00e5g\u00e5ende missbruk och boendest\u00f6d.</p><p>Kv\u00e4llspatrullen har b\u00e5da kundinriktningarna och arbetar inte i n\u00e5got av de specifika teamen. Demensdiagnoser \u00e4r mestadels \u00f6vergripande p\u00e5 kv\u00e4llsscheman.</p><p><br></p><p>Vi arbetar med tidsredovisningssystemet Parag\u00e5 d\u00e4r medarbetarna loggar in och ut sig fr\u00e5n varje kundbes\u00f6k med hj\u00e4lp av mobiltelefon, NFC taggar samt dokumenterar direkt p\u00e5 plats i kundens journal. Parag\u00e5 \u00f6vervakar inloggningar via Gps.</p><p><br></p><p><strong>Vart finns vi och hur tar du dig runt till kunderna</strong></p><p>Vi har kunder i 8 olika stadsdelar och du utg\u00e5r och avslutar ditt arbetspass fr\u00e5n S\u00f6dermalm d\u00e4r vi har v\u00e5r lokal. Du tar dig runt till kunderna via kommunala f\u00e4rdmedel eller g\u00e5r (verksamheten har inga bilar). SL kort \u00e4r ett krav f\u00f6r denna tj\u00e4nst.</p><p><br></p><p>Var god l\u00e4s om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida innan du s\u00f6ker tj\u00e4nsten www.stockholmsdemensteam.se</p><p><br></p><p><strong>Observera att vi inte behandlar ans\u00f6kningar som saknar kompletta cvn d\u00e4r information om utbildning och anst\u00e4llningstillf\u00e4llen/tj\u00e4nst samt personligt brev saknas. I din ans\u00f6kan \u00f6nskar vi \u00e4ven f\u00e5 tydlig information om vad du har f\u00f6r erfarenhet kring verksamhetens specifika inriktningar f\u00f6r att l\u00e4ttare kunna behandla din ans\u00f6kan. </strong></p><p><br></p><p>Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via telefon eller p\u00e5 plats utan endast via arbetsf\u00f6rmedlingen och mail. Intervjuer sker l\u00f6pande b\u00e5de \u00f6ver telefon och p\u00e5 verksamhetens lokal. Tj\u00e4nsterna kan komma att bli tillsatta innan sista ans\u00f6kningsdatum g\u00e5r ut.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-04 18:01:35", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "http://www.stockholmsdemensteam.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 84.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568159775", "arbetsgivareId": "20801580", "arbetsgivareNamn": "AB Stockholms Demens och Specialteam", "arbetsplatsId": "83801937", "arbetsplatsNamn": "AB Stockholms Demens och Specialteam", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Kv\u00e4llstj\u00e4nst 79% ", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "hqYJ_jyZ_Ks8", "namn": "Demensv\u00e5rd", "vikt": 10}, {"varde": "5JNC_VaM_zve", "namn": "Psykiatrisk v\u00e5rd", "vikt": 5}, {"varde": "UHt4_LX5_T7x", "namn": "Kommunalt boendest\u00f6d", "vikt": 5}, {"varde": "xowU_8Wu_K7C", "namn": "Hemtj\u00e4nst", "vikt": 10}, {"varde": "Yt2Z_1pY_MNz", "namn": "\u00c4ldreomsorg", "vikt": 10}, {"varde": "yL7p_NgY_yKc", "namn": "V\u00e5rd av \u00e4ldre", "vikt": 10}, {"varde": "tykJ_BZQ_Wer", "namn": "\u00c4ldreboende", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1612458095036, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Ringv\u00e4gen 39B", "postnr": "11863", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.313504930189374", "longitud": "18.053914005644632", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}