{"annonsId": 24524793, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "S\u00f6ker vid behovspersonal till hemtj\u00e4nsten.", "annonstext": "Bli en del av oss\n\nOptimal hemtj\u00e4nst Stockholm AB s\u00f6ker engagerade undersk\u00f6terskor till hemtj\u00e4nsten.\n\n \n\nBeskrivning av tj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett timvikariat vid behov till vardagar, kv\u00e4llar samt helger och \u00e4ven n\u00e4tter.\n\nArbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd mellan kl 07-15.30 f\u00f6r dag pass och mellan kl 15:45 -22:00 f\u00f6r kv\u00e4llstj\u00e4nstg\u00f6ring . N\u00e4tter 22:00 - 07:00.\n\nSt\u00e4mmer detta p\u00e5 dig?\n\nDu trivs med att skapa goda relationer med kunder och vill skapa v\u00e4rde f\u00f6r dem och deras anh\u00f6riga. Du skulle beskriva dig sj\u00e4lv som en sj\u00e4lvst\u00e4ndig och ansvarsfull person som brinner f\u00f6r att st\u00f6tta m\u00e4nniskor inom v\u00e5rden.\n\n \n\nVi ser g\u00e4rna att du som ans\u00f6ker har utbildning och/eller erfarenhet inom \u00e4ldreomsorgen i form av hemtj\u00e4nst samt att du :\n\n\thar B-k\u00f6rkort\n\tkan dokumentera enligt g\u00e4llande lagstiftning\n\tatt du visar upp ett utdrag ur Polisens belastningsregister ( vid anst\u00e4llningen ) .\n\nL\u00e5t oss tillsammans utveckla verksamheten, f\u00f6r kundens b\u00e4sta.\n\nP\u00e5 Optimal arbetar vi tillsammans f\u00f6r v\u00e5r vision att st\u00e4rka individen. Detta g\u00f6r vi genom v\u00e5ra v\u00e4rderingar kompetens, v\u00e4rme, n\u00e4rvaro, flexibel och engagemang som fungerar som ledord i v\u00e5rt dagliga arbete. Med din v\u00e4rdefulla kunskap och kompetens \u00e4r du en nyckelperson i f\u00f6retaget och du ses som en viktig lagspelare f\u00f6r att utveckla verksamheten i n\u00e4ra samarbete med din chef.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Vi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningarna l\u00f6pande", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Bli en del av oss</strong></p><p><br></p><p>Optimal hemtj\u00e4nst Stockholm AB s\u00f6ker engagerade undersk\u00f6terskor till hemtj\u00e4nsten.</p><p> </p><p><strong>Beskrivning av tj\u00e4nsten</strong></p><p><br></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r ett timvikariat vid behov till vardagar, kv\u00e4llar samt helger och \u00e4ven n\u00e4tter.</p><p>Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd mellan kl 07-15.30 f\u00f6r dag pass och mellan kl 15:45 -22:00 f\u00f6r kv\u00e4llstj\u00e4nstg\u00f6ring . N\u00e4tter 22:00 - 07:00.</p><p><br></p><p><strong>St\u00e4mmer detta p\u00e5 dig?</strong></p><p><br></p><p>Du trivs med att skapa goda relationer med kunder och vill skapa v\u00e4rde f\u00f6r dem och deras anh\u00f6riga. Du skulle beskriva dig sj\u00e4lv som en sj\u00e4lvst\u00e4ndig och ansvarsfull person som brinner f\u00f6r att st\u00f6tta m\u00e4nniskor inom v\u00e5rden.</p><p> </p><p>Vi ser g\u00e4rna att du som ans\u00f6ker har utbildning och/eller erfarenhet inom \u00e4ldreomsorgen i form av hemtj\u00e4nst samt att du :</p><p><br></p><ul><li>har B-k\u00f6rkort</li><li>kan dokumentera enligt g\u00e4llande lagstiftning</li><li>att du visar upp ett utdrag ur Polisens belastningsregister ( vid anst\u00e4llningen ) .</li></ul><p><br></p><p><strong>L\u00e5t oss tillsammans utveckla verksamheten, f\u00f6r kundens b\u00e4sta.</strong></p><p><br></p><p>P\u00e5 Optimal arbetar vi tillsammans f\u00f6r v\u00e5r vision att st\u00e4rka individen. Detta g\u00f6r vi genom v\u00e5ra v\u00e4rderingar kompetens, v\u00e4rme, n\u00e4rvaro, flexibel och engagemang som fungerar som ledord i v\u00e5rt dagliga arbete. Med din v\u00e4rdefulla kunskap och kompetens \u00e4r du en nyckelperson i f\u00f6retaget och du ses som en viktig lagspelare f\u00f6r att utveckla verksamheten i n\u00e4ra samarbete med din chef.</p><p><br></p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Vi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningarna l\u00f6pande</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-04 15:01:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 6, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569859498", "arbetsgivareId": "21139972", "arbetsgivareNamn": "OPTIMAL HEMTJ\u00c4NST STOCKHOLM AB", "arbetsplatsId": "86652017", "arbetsplatsNamn": "OPTIMAL HEMTJ\u00c4NST STOCKHOLM AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613471298878, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Harpsundsv\u00e4gen 211", "postnr": "12459", "postort": "Bandhagen", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.26022168557845", "longitud": "18.056763254833594", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}