{"annonsId": 24528277, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556550-4007-1071297-1", "annonsrubrik": "Personlig assistent i Forserum s\u00f6kes", "annonstext": "Hej!\n\nJag \u00e4r en positiv och glad tjej p\u00e5 21 \u00e5r som bor med mina f\u00f6r\u00e4ldrar och v\u00e5ra katter i ett hus i Forserum. Tv\u00e5 dagar i veckan jobbar jag p\u00e5 daglig verksamhet och \u00f6vriga dagar njuter jag av min ledighet. Jag har flerfunktionshinder och \u00e4r rullstolsburen, vilket inneb\u00e4r att jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med det mesta i min vardag. Jag har en relativt stabil assistentgrupp utan mycket rullians, som nu beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rkning.\n\nJag s\u00f6ker dig som g\u00e4rna \u00e4r tjej samt \u00e4r ansvarsfull, sj\u00e4lvg\u00e5ende, flexibel och p\u00e5litlig. Tj\u00e4nsten \u00e4r 25% och det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet till ut\u00f6kning fram\u00f6ver. Du kommer att jobba utifr\u00e5n ett 5-veckorsschema, d\u00e4r tj\u00e4nsten best\u00e5r av ett l\u00e4ngre pass i veckan med sovande jour. D\u00e5 jag \u00e4r i behov av personlig assistans dygnet runt s\u00e5 \u00e4r det av vikt att du \u00e4r flexibel och kan vikariera vid sjukdom och ledighet inom personalgruppen. Alla f\u00f6rflyttningar sker med lift, det \u00e4r d\u00e4rmed meriterande om du har kunskap om olika hj\u00e4lpmedel. Ibland kan manuella f\u00f6rflyttningar f\u00f6rekomma exempelvis vid resor.\n\nDet finns inga krav p\u00e5 tidigare arbetslivserfarenhet eller relevant utbildning, d\u00e5 det \u00e4r fr\u00e4mst v\u00e5r personkemi som \u00e4r avg\u00f6rande. Det som du beh\u00f6ver kunskap om i arbetet f\u00e5r du l\u00e4ra dig p\u00e5 plats genom bredvidg\u00e5ng av annan assistent och handledning i hemmet. Du kommer \u00e4ven ha tillg\u00e5ng till assistentutbildning vid eventuell anst\u00e4llning. Dock \u00e4r det ett krav att du t\u00e5l p\u00e4lsdjur, d\u00e5 vi har katter hemma, samt B-k\u00f6rkort d\u00e5 handikappanpassad bil finns.\n\nJag kommunicerar med ord men anv\u00e4nder teckenkommunikation som st\u00f6d. N\u00e4r jag \u00e4r ledig s\u00e5 tycker jag om att lyssna p\u00e5 musik, titta p\u00e5 film samt g\u00e5 p\u00e5 bio och l\u00e4nsdans. Jag tycker \u00e4ven om att g\u00e5 till gymmet eller till stan f\u00f6r att shoppa kl\u00e4der och smink. Sitter g\u00e4rna och pysslar, skriver p\u00e5 min iPad och spelar p\u00e5 min mobil. Jag gillar att resa och ibland f\u00f6ljer jag med min familj p\u00e5 biltr\u00e4ffar och ibland blir det lite l\u00e4ngre bort. Jag har \u00e4ven inplanerade dagar d\u00e5 jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med st\u00e4d och tv\u00e4tt.\n\nL\u00e5ter detta som ett jobb f\u00f6r dig? Tveka inte att skicka in din annons! Intervjuer kommer att ske l\u00f6pande och jag ser fram emot att tr\u00e4ffa dig personligen.\n\n---\n\nVi p\u00e5 Nordstr\u00f6m Assistans \u00e4r \u00f6vertygade att med r\u00e4tt hj\u00e4lp och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan man n\u00e5 mer. Vi vill f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rb\u00e4ttra och skapa v\u00e4gen till en b\u00e4ttre tillvaro. Vi har funnits sedan 1998 och erbjuder idag personlig assistans i hela Sverige och utg\u00e5r fr\u00e5n regionalkontoren i Stockholm, Malm\u00f6, J\u00f6nk\u00f6ping, V\u00e4stervik och G\u00e4llivare. V\u00e5r framg\u00e5ng vilar p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare och vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt team!\n\nErs\u00e4ttning utbetalas i form av timl\u00f6n. Om inget annat avtalas tillkommer 12% semesterers\u00e4ttning och OB-ers\u00e4ttning. Vi f\u00f6ljer kollektivavtal mellan Kommunal/V\u00e5rdf\u00f6retagarna.", "annonstextFormaterad": "Hej!\n\nJag \u00e4r en positiv och glad tjej p\u00e5 21 \u00e5r som bor med mina f\u00f6r\u00e4ldrar och v\u00e5ra katter i ett hus i Forserum. Tv\u00e5 dagar i veckan jobbar jag p\u00e5 daglig verksamhet och \u00f6vriga dagar njuter jag av min ledighet. Jag har flerfunktionshinder och \u00e4r rullstolsburen, vilket inneb\u00e4r att jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med det mesta i min vardag. Jag har en relativt stabil assistentgrupp utan mycket rullians, som nu beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rkning.\n\nJag s\u00f6ker dig som g\u00e4rna \u00e4r tjej samt \u00e4r ansvarsfull, sj\u00e4lvg\u00e5ende, flexibel och p\u00e5litlig. Tj\u00e4nsten \u00e4r 25% och det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet till ut\u00f6kning fram\u00f6ver. Du kommer att jobba utifr\u00e5n ett 5-veckorsschema, d\u00e4r tj\u00e4nsten best\u00e5r av ett l\u00e4ngre pass i veckan med sovande jour. D\u00e5 jag \u00e4r i behov av personlig assistans dygnet runt s\u00e5 \u00e4r det av vikt att du \u00e4r flexibel och kan vikariera vid sjukdom och ledighet inom personalgruppen. Alla f\u00f6rflyttningar sker med lift, det \u00e4r d\u00e4rmed meriterande om du har kunskap om olika hj\u00e4lpmedel. Ibland kan manuella f\u00f6rflyttningar f\u00f6rekomma exempelvis vid resor.\n\nDet finns inga krav p\u00e5 tidigare arbetslivserfarenhet eller relevant utbildning, d\u00e5 det \u00e4r fr\u00e4mst v\u00e5r personkemi som \u00e4r avg\u00f6rande. Det som du beh\u00f6ver kunskap om i arbetet f\u00e5r du l\u00e4ra dig p\u00e5 plats genom bredvidg\u00e5ng av annan assistent och handledning i hemmet. Du kommer \u00e4ven ha tillg\u00e5ng till assistentutbildning vid eventuell anst\u00e4llning. Dock \u00e4r det ett krav att du t\u00e5l p\u00e4lsdjur, d\u00e5 vi har katter hemma, samt B-k\u00f6rkort d\u00e5 handikappanpassad bil finns.\n\nJag kommunicerar med ord men anv\u00e4nder teckenkommunikation som st\u00f6d. N\u00e4r jag \u00e4r ledig s\u00e5 tycker jag om att lyssna p\u00e5 musik, titta p\u00e5 film samt g\u00e5 p\u00e5 bio och l\u00e4nsdans. Jag tycker \u00e4ven om att g\u00e5 till gymmet eller till stan f\u00f6r att shoppa kl\u00e4der och smink. Sitter g\u00e4rna och pysslar, skriver p\u00e5 min iPad och spelar p\u00e5 min mobil. Jag gillar att resa och ibland f\u00f6ljer jag med min familj p\u00e5 biltr\u00e4ffar och ibland blir det lite l\u00e4ngre bort. Jag har \u00e4ven inplanerade dagar d\u00e5 jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med st\u00e4d och tv\u00e4tt.\n\n\n\nL\u00e5ter detta som ett jobb f\u00f6r dig? Tveka inte att skicka in din annons! Intervjuer kommer att ske l\u00f6pande och jag ser fram emot att tr\u00e4ffa dig personligen.\n\n---\n\nVi p\u00e5 Nordstr\u00f6m Assistans \u00e4r \u00f6vertygade att med r\u00e4tt hj\u00e4lp och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan man n\u00e5 mer. Vi vill f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rb\u00e4ttra och skapa v\u00e4gen till en b\u00e4ttre tillvaro. Vi har funnits sedan 1998 och erbjuder idag personlig assistans i hela Sverige och utg\u00e5r fr\u00e5n regionalkontoren i Stockholm, Malm\u00f6, J\u00f6nk\u00f6ping, V\u00e4stervik och G\u00e4llivare. V\u00e5r framg\u00e5ng vilar p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare och vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt team!\n\nErs\u00e4ttning utbetalas i form av timl\u00f6n. Om inget annat avtalas tillkommer 12% semesterers\u00e4ttning och OB-ers\u00e4ttning. Vi f\u00f6ljer kollektivavtal mellan Kommunal/V\u00e5rdf\u00f6retagarna.", "publiceringsdatum": "2021-02-05 14:51:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-07-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-07-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.nordstromassistans.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565504007", "arbetsgivareId": "10812289", "arbetsgivareNamn": "Nordstr\u00f6m Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nordstr\u00f6m Assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.nordstromassistans.se/jobs/1071297-personlig-assistent-i-forserum-sokes?promotion=206910-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Tegn\u00e9rgatan 5, J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tegn\u00e9rgatan 5", "postnr": "55334", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tegn\u00e9rgatan 5, J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612533111999, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KfXT_ySA_do2", "namn": "N\u00e4ssj\u00f6"}, "latitud": "57.653034", "longitud": "14.696725", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}