{"annonsId": 24520524, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0282-4D9FFD234AFE4406A73FFDECE1E38D75", "annonsrubrik": "St\u00f6dassistenter Timvikarier LSS", "annonstext": "Enk\u00f6pings kommun \u00e4r arbetsplatsen f\u00f6r dig som vill vara med och skapa det l\u00e5ngsiktigt goda samh\u00e4llet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet till personlig utveckling samtidigt som du f\u00e5r chansen att g\u00f6ra verklig skillnad f\u00f6r alla som lever och verkar i Enk\u00f6ping. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r kompetent, vetgirig och redo att axla ett stort ansvar. Vilka goda id\u00e9er vill du vara med och f\u00f6rverkliga?\n\nVill du veta mer om oss som arbetsgivare? Titta in p\u00e5 v\u00e5r jobbsida: https://jobb.enkoping.se\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom st\u00f6dassistent / personlig assistent inom funktionshinderomr\u00e5det kommer du arbeta som st\u00f6d f\u00f6r personer med funktionsneds\u00e4ttning. Du arbetar f\u00f6r att personen ska f\u00e5 leva det liv hen vill. Ibland beh\u00f6ver personen st\u00f6d av flera personer samtidigt och ibland av en person. \n\nArbetsuppgifter inneb\u00e4r att du hj\u00e4lper till med allt som personen beh\u00f6ver hj\u00e4lp med. Det kan vara socialt umg\u00e4nge, fritidsaktiviteter, att sk\u00f6ta sin personliga hygien, tv\u00e4tt, st\u00e4dning och matlagning. \n\nDina arbetstider varierar utifr\u00e5n verksamhetens behov. Detta kan inneb\u00e4ra att du arbetar dag/kv\u00e4ll, helg, natt eller sovande jour. Arbetstiden \u00e4r schemalagd s\u00e5 du vet i f\u00f6rv\u00e4g hur du kommer att arbeta.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDet \u00e4r viktigt att du kan tala god svenska med b\u00e5de kunder och kollegor. Du beh\u00f6ver \u00e4ven kunna dokumentera p\u00e5 svenska samt ta del av dokumentation skriven p\u00e5 svenska\n\nErfarenhet fr\u00e5n arbete med m\u00e5lgruppen \u00e4r meriterande. Vi ser det som viktigt att du arbetat med funktionsvariation tidigare och vi ser g\u00e4rna att du har kunskap om autism och teckenspr\u00e5k.\n\nUtbildning som exempelvis undersk\u00f6terska eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig \u00e4r meriterande.\n\nVi ser g\u00e4rna att du har k\u00f6rkort. Det kan vara viktigt att du har tillg\u00e5ng till bil d\u00e5 n\u00e5gra verksamheter finns utanf\u00f6r centrum.\n\nVi tror att du \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt. Du ser relationer i sitt r\u00e4tta perspektiv och skiljer p\u00e5 det personliga och professionella. Du \u00e4r van att f\u00f6rh\u00e5lla dig p\u00e5 ett s\u00e4tt som \u00e4r anpassat till situationen. Vi tror \u00e4ven att du har f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta dig in i n\u00e5gon annans perspektiv eller situation utan att ta \u00f6ver personens k\u00e4nslor. \n\nDu arbetar bra med andra m\u00e4nniskor och relaterar dig till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Du lyssnar, kommunicerar och \u00e4r med och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Ut\u00f6ver \u00e4r det viktigt att du kan tala god svenska med b\u00e5de kunder och kollegor. Du beh\u00f6ver \u00e4ven kunna dokumentera p\u00e5 svenska samt ta del av dokumentation skriven p\u00e5 svenska. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via l\u00e4nken f\u00f6r ans\u00f6kan.\n\nHar du fr\u00e5gor om systemet eller hur du ska g\u00f6ra din ans\u00f6kan, kontakta Visma Recruit p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nPersonuppgiftsansvariga n\u00e4mnder f\u00f6r rekryteringen \u00e4r kommunstyrelsen och rekryterande n\u00e4mnd. Din ans\u00f6kan sparas i 2 \u00e5r. Om du blir anst\u00e4lld sparas din ans\u00f6kan i din personakt. Dina personuppgifter kan komma att \u00f6verf\u00f6ras till ett eventuellt anst\u00e4llningsavtal. R\u00e4ttslig grund f\u00f6r att ta in dina personuppgifter \u00e4r intresseavv\u00e4gning. Ans\u00f6kningarna hanteras av en extern leverant\u00f6r. Om du anst\u00e4lls f\u00e5r du mer information om vad som g\u00e4ller f\u00f6r dina personuppgifter i din anst\u00e4llning. Vill du veta mer om hur Enk\u00f6pings kommun generellt sett hanterar personuppgifter och vilka r\u00e4ttigheter du har kan du l\u00e4sa mer p\u00e5 enkoping.se/personuppgifter. \n\nDina ans\u00f6kningshandlingar omfattas av offentlighetsprincipen och kan d\u00e4rf\u00f6r komma att l\u00e4mnas ut som allm\u00e4n handling efter en sekretesspr\u00f6vning.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Enk\u00f6pings kommun \u00e4r arbetsplatsen f\u00f6r dig som vill vara med och skapa det l\u00e5ngsiktigt goda samh\u00e4llet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet till personlig utveckling samtidigt som du f\u00e5r chansen att g\u00f6ra verklig skillnad f\u00f6r alla som lever och verkar i Enk\u00f6ping. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r kompetent, vetgirig och redo att axla ett stort ansvar. Vilka goda id\u00e9er vill du vara med och f\u00f6rverkliga?\n\nVill du veta mer om oss som arbetsgivare? Titta in p\u00e5 v\u00e5r jobbsida: https://jobb.enkoping.se\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom st\u00f6dassistent / personlig assistent inom funktionshinderomr\u00e5det kommer du arbeta som st\u00f6d f\u00f6r personer med funktionsneds\u00e4ttning. Du arbetar f\u00f6r att personen ska f\u00e5 leva det liv hen vill. Ibland beh\u00f6ver personen st\u00f6d av flera personer samtidigt och ibland av en person. \n\nArbetsuppgifter inneb\u00e4r att du hj\u00e4lper till med allt som personen beh\u00f6ver hj\u00e4lp med. Det kan vara socialt umg\u00e4nge, fritidsaktiviteter, att sk\u00f6ta sin personliga hygien, tv\u00e4tt, st\u00e4dning och matlagning. \n\nDina arbetstider varierar utifr\u00e5n verksamhetens behov. Detta kan inneb\u00e4ra att du arbetar dag/kv\u00e4ll, helg, natt eller sovande jour. Arbetstiden \u00e4r schemalagd s\u00e5 du vet i f\u00f6rv\u00e4g hur du kommer att arbeta.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDet \u00e4r viktigt att du kan tala god svenska med b\u00e5de kunder och kollegor. Du beh\u00f6ver \u00e4ven kunna dokumentera p\u00e5 svenska samt ta del av dokumentation skriven p\u00e5 svenska\n\nErfarenhet fr\u00e5n arbete med m\u00e5lgruppen \u00e4r meriterande. Vi ser det som viktigt att du arbetat med funktionsvariation tidigare och vi ser g\u00e4rna att du har kunskap om autism och teckenspr\u00e5k.\n\nUtbildning som exempelvis undersk\u00f6terska eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig \u00e4r meriterande.\n\nVi ser g\u00e4rna att du har k\u00f6rkort. Det kan vara viktigt att du har tillg\u00e5ng till bil d\u00e5 n\u00e5gra verksamheter finns utanf\u00f6r centrum.\n\nVi tror att du \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt. Du ser relationer i sitt r\u00e4tta perspektiv och skiljer p\u00e5 det personliga och professionella. Du \u00e4r van att f\u00f6rh\u00e5lla dig p\u00e5 ett s\u00e4tt som \u00e4r anpassat till situationen. Vi tror \u00e4ven att du har f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta dig in i n\u00e5gon annans perspektiv eller situation utan att ta \u00f6ver personens k\u00e4nslor. \n\nDu arbetar bra med andra m\u00e4nniskor och relaterar dig till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Du lyssnar, kommunicerar och \u00e4r med och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Ut\u00f6ver \u00e4r det viktigt att du kan tala god svenska med b\u00e5de kunder och kollegor. Du beh\u00f6ver \u00e4ven kunna dokumentera p\u00e5 svenska samt ta del av dokumentation skriven p\u00e5 svenska. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via l\u00e4nken f\u00f6r ans\u00f6kan.\n\nHar du fr\u00e5gor om systemet eller hur du ska g\u00f6ra din ans\u00f6kan, kontakta Visma Recruit p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nPersonuppgiftsansvariga n\u00e4mnder f\u00f6r rekryteringen \u00e4r kommunstyrelsen och rekryterande n\u00e4mnd. Din ans\u00f6kan sparas i 2 \u00e5r. Om du blir anst\u00e4lld sparas din ans\u00f6kan i din personakt. Dina personuppgifter kan komma att \u00f6verf\u00f6ras till ett eventuellt anst\u00e4llningsavtal. R\u00e4ttslig grund f\u00f6r att ta in dina personuppgifter \u00e4r intresseavv\u00e4gning. Ans\u00f6kningarna hanteras av en extern leverant\u00f6r. Om du anst\u00e4lls f\u00e5r du mer information om vad som g\u00e4ller f\u00f6r dina personuppgifter i din anst\u00e4llning. Vill du veta mer om hur Enk\u00f6pings kommun generellt sett hanterar personuppgifter och vilka r\u00e4ttigheter du har kan du l\u00e4sa mer p\u00e5 enkoping.se/personuppgifter. \n\nDina ans\u00f6kningshandlingar omfattas av offentlighetsprincipen och kan d\u00e4rf\u00f6r komma att l\u00e4mnas ut som allm\u00e4n handling efter en sekretesspr\u00f6vning.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-02-03 11:25:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. Vid behov \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Rekrytering kommer att ske l\u00f6pande och tilltr\u00e4de \u00e4r enlig \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000282", "arbetsgivareId": "10819888", "arbetsgivareNamn": "Enk\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Enk\u00f6pings kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=4d9ffd23-4afe-4406-a73f-fdece1e38d75&publishCode=AMS&TK=20422910-b5be-4167-8fd5-605d333c03cf", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C48578", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Linbanegatan 12 74580 ENK\u00d6PING", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Linbanegatan 12", "postnr": "74580", "postort": "ENK\u00d6PING", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Linbanegatan 12 74580 ENK\u00d6PING", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614096312901, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HGwg_unG_TsG", "namn": "Enk\u00f6ping"}, "latitud": "59.635693", "longitud": "17.077824", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}