{"annonsId": 24522440, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent s\u00f6kes i Huddinge", "annonstext": "Jag s\u00f6ker dig som \u00e4r en kvinnlig personlig assistent som ej r\u00f6ker och som kan konsten att arbeta med m\u00e5nga olika saker, allt fr\u00e5n personlig hygien, hj\u00e4lp vid m\u00e5ltider, handr\u00e4ckning och annat som jag som assistansbrukare beh\u00f6ver eller \u00f6nskar hj\u00e4lp med. Du m\u00e5ste vara serviceinriktad, kunna arbeta ensam, vara ansvarsk\u00e4nnande, sj\u00e4lvst\u00e4ndig, flexibel och vilja arbeta med m\u00e4nniskor. Jag ser g\u00e4rna att du har erfarenhet fr\u00e5n arbete som personlig assistent och det \u00e4r viktigt att du kan g\u00f6ra dig f\u00f6rst\u00e5dd p\u00e5 svenska spr\u00e5ket. Jag beh\u00f6ver en person som kan arbeta heltid, 40 timmar per vecka med start i s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Detta \u00e4r ett ansvarsfullt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med m\u00f6jlighet till flexbla arbetstider och avtalsenlig l\u00f6n. Det \u00e4r \u00e4ven en f\u00f6rdel om du bor n\u00e4ra Huddinge.V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via mail. Jag ser fram emot den s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.", "annonstextFormaterad": "<p>Jag s\u00f6ker dig som \u00e4r en kvinnlig personlig assistent som ej r\u00f6ker och som kan konsten att arbeta med m\u00e5nga olika saker, allt fr\u00e5n personlig hygien, hj\u00e4lp vid m\u00e5ltider, handr\u00e4ckning och annat som jag som assistansbrukare beh\u00f6ver eller \u00f6nskar hj\u00e4lp med. Du m\u00e5ste vara serviceinriktad, kunna arbeta ensam, vara ansvarsk\u00e4nnande, sj\u00e4lvst\u00e4ndig, flexibel och vilja arbeta med m\u00e4nniskor. Jag ser g\u00e4rna att du har erfarenhet fr\u00e5n arbete som personlig assistent och det \u00e4r viktigt att du kan g\u00f6ra dig f\u00f6rst\u00e5dd p\u00e5 svenska spr\u00e5ket. Jag beh\u00f6ver en person som kan arbeta heltid, 40 timmar per vecka med start i s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Detta \u00e4r ett ansvarsfullt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med m\u00f6jlighet till flexbla arbetstider och avtalsenlig l\u00f6n. Det \u00e4r \u00e4ven en f\u00f6rdel om du bor n\u00e4ra Huddinge.V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via mail. Jag ser fram emot den s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 08:12:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7405020988", "arbetsgivareId": "21765922", "arbetsgivareNamn": "Haddouche, Hakima", "arbetsplatsId": "87397343", "arbetsplatsNamn": "Hakima Haddouche Nordstr\u00f6m", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615905081708, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g1Gc_aXK_EKu", "namn": "Huddinge"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}