{"annonsId": 24520886, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556469-9105-1066497-1", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska till Villa Agadir p\u00e5 Liding\u00f6", "annonstext": "Vill du s\u00e4kra ditt sommarjobb ?\n\u00c4r du undersk\u00f6terska och har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor ?\nVill du ha m\u00f6jligheten att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv?\n\nVi erbjuder dig en positiv, h\u00e4rlig arbetsplats med fantastiska kolleger, en vacker milj\u00f6 och ett berikande och viktigt arbete.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n Utbildning som g\u00f6r ditt arbete enklare, till exempel v\u00e5rdhygien, bem\u00f6tande vid demenssjukdom och ergonomi.\n F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner. Till exempel kan du k\u00f6pa biobiljetter och resor med kollektivtrafik till bra pris.\n En coachande och st\u00f6ttande chef som jobbar tillsammans med dig i vardagen.\n Tydliga arbetss\u00e4tt och rutiner som f\u00f6renklar ditt jobb.\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter. Till exempel kan du bli gruppchef med personalansvar eller f\u00e5 ett specifikt \u00e4mnesansvar som demensansvarig eller hygienombud.\n Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag, skobidrag, arbetskl\u00e4der och kollektivavtal.\n\nFIRSTNAME LASTNAME Agadir\n\nVi skapar ett hem med livskvalitet i fokus och d\u00e4r de boende \u00e4r dem som styr och formar verksamheten. I september 2012 invigdes Villa Agadir, ett \u00e4ldreboende som drivs i egen regi, i nybyggda vackert inredda lokaler vid det natursk\u00f6na Dalenum omr\u00e5det p\u00e5 Liding\u00f6.\nVilla Agadir best\u00e5r av 54 l\u00e4genheter f\u00f6rdelade p\u00e5 tre v\u00e5ningsplan samt gemensamma utrymmen som vardagsrum, matsal och festsal. Inriktningen \u00e4r somatisk v\u00e5rd och demens v\u00e5rd. Utanf\u00f6r Villa Agadir finns vackra promenadstr\u00e5k och en underbar tr\u00e4dg\u00e5rd med v\u00e4xthus, syrenbers\u00e5er och pergola.\n\n Vi \u00e4r ett demenscertifierat boende, vilket betyder att alla vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r utbildade i demens och bem\u00f6tande via Vardagas  Demensakademi (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/demens/).\n\n Vi till\u00e4mpar behovsbaserat \u00f6nskeschema. Det inneb\u00e4r att du som medarbetare har m\u00f6jlighet att p\u00e5verka din egen arbetstid, utifr\u00e5n behov och \u00f6nskem\u00e5l. Vi l\u00e4gger schema f\u00f6r 10 veckor i taget.\n\n Vi har ett samarbete med f\u00f6retaget Ung Omsorg (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/ung-omsorg-pa-vara-boenden/).Det inneb\u00e4r att ett team av ungdomar i \u00e5ldrarna 14-18 \u00e5r bes\u00f6ker oss p\u00e5 helger och lov.  Ung Omsorg g\u00f6r olika aktiviteter f\u00f6r att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 tillvaron f\u00f6r v\u00e5ra boende.\n\n Du har en gruppchef som st\u00f6rre delen av sin tid arbetar n\u00e4ra dig i verksamheten. Att bli gruppchef kan \u00e4ven vara en karri\u00e4rm\u00f6jlighet f\u00f6r dig som undersk\u00f6terska.\n\n H\u00e4r arbetar vi med djur i v\u00e5rden och har regelbundet bes\u00f6k av terapihundar.\n\n Vi jobbar helt tiden f\u00f6r att hitta p\u00e5 nya, sp\u00e4nnande aktiviteter f\u00f6r v\u00e5ra boende. De \u00e4r de boendes \u00f6nskem\u00e5l som styr. Till exempel har vi inf\u00f6rt VR-teknik som g\u00f6r det m\u00f6jligt att uppleva olika resor, \u00e4ventyr eller spel via VR-glas\u00f6gon. L\u00e4s mer om Vardagas VR-satsning h\u00e4r: Jorden runt p\u00e5 40 minuter (https://www.vardaga.se/jorden-runt-pa-40-minuter/).\n\nSom undersk\u00f6terska \u00e4r du oerh\u00f6rt viktig!\nDin uppgift \u00e4r att ge livskvalitet. Med hj\u00e4lp av dig kan v\u00e5ra boende beh\u00e5lla sitt levnadss\u00e4tt och sina vanor. Du ser varje person och tolkar vad de beh\u00f6ver. Samtidigt l\u00e4r du dig mycket om omv\u00e5rdnad, \u00e5ldrande och hur man bem\u00f6ter m\u00e4nniskor. De \u00e4r de boende som styr och formar verksamheten.\n\nDet handlar framf\u00f6r allt om m\u00f6ten med m\u00e4nniskor, att kunna anpassa och l\u00e4sa vad m\u00e4nniskor beh\u00f6ver. Du f\u00e5r kollegor och l\u00e4r dig mycket om samarbete! Det h\u00e4nder ofta mycket roliga saker, aktiviteter och utflykter. Det \u00e4r ett jobb med mycket skratt.\u201d\n\nDu st\u00e5r n\u00e4rmast den boende och har d\u00e4rmed en nyckelroll i teamet med sjuksk\u00f6terska, arbetsterapeut och fysioterapeut. Du medverkar ocks\u00e5 vid v\u00e5rdplanering och skriver social dokumentation.\n\nMed hj\u00e4rtat p\u00e5 r\u00e4tta st\u00e4llet\nHos oss f\u00e5r du arbeta i en stark kultur d\u00e4r vi drivs av v\u00e5r vision: \u201dVi g\u00f6r v\u00e4rlden litet b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget\u201d.  Det \u00e4r oerh\u00f6rt viktigt att du delar v\u00e5r vision och v\u00e5ra fyra v\u00e4rderingar:\n\nRespekt: Hos oss har alla r\u00e4tt till ett v\u00e4rdigt liv med s\u00e5v\u00e4l fysiskt, psykiskt som socialt v\u00e4lbefinnande.\nAnsvar: Hos oss har vi medarbetare som v\u00e5gar och vill och chefer som lyssnar och leder.\nEnkelhet: Hos oss \u00e4r det enkelt att p\u00e5verka och att vara medarbetare eller kund.\nKunskap: Hos oss reflekterar vi, l\u00e4r av varandra och tar tillvara allas kompetens\nTillsammans jobbar vi kontinuerligt med att s\u00e4kra att v\u00e4rdegrunden genomsyrar v\u00e5rt bem\u00f6tande, b\u00e5de till varandra och alla som bor hos oss.\n\nH\u00e4r finns bra och tydliga v\u00e4rderingar och m\u00e5l som har guidat mig hela v\u00e4gen f\u00f6r att kunna utf\u00f6ra mitt arbete p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt.\u201d FIRSTNAME LASTNAME\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi tror att du:\n lockas av ett varierat arbete och tycker om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n \u00e4r en kreativ person som v\u00e5gar t\u00e4nka sj\u00e4lv och ta ansvar.\n trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom \u00e4ldreomsorgen. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r ocks\u00e5 meriterande.\nGoda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift \u00e4r ett krav, men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar och har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\nJag har alltid blivit trodd och satsad p\u00e5. Det har varit mycket interna utbildningar, och n\u00e4r man kommer med id\u00e9er s\u00e5 lyssnar arbetsgivaren.\u201d FIRSTNAME LASTNAME\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: introduktionen planeras till maj-juni\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-31\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna gruppchef p\u00e5  TELEPHONENO Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare h\u00e4r (https://vardaga.teamtailor.com/).\nFacklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea. www.vardaga.se (http://www.vardaga.se)", "annonstextFormaterad": "Vill du s\u00e4kra ditt sommarjobb ?\n\u00c4r du undersk\u00f6terska och har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor ?\nVill du ha m\u00f6jligheten att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv?\n\nVi erbjuder dig en positiv, h\u00e4rlig arbetsplats med fantastiska kolleger, en vacker milj\u00f6 och ett berikande och viktigt arbete.\n\n\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n Utbildning som g\u00f6r ditt arbete enklare, till exempel v\u00e5rdhygien, bem\u00f6tande vid demenssjukdom och ergonomi.\n F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner. Till exempel kan du k\u00f6pa biobiljetter och resor med kollektivtrafik till bra pris.\n En coachande och st\u00f6ttande chef som jobbar tillsammans med dig i vardagen.\n Tydliga arbetss\u00e4tt och rutiner som f\u00f6renklar ditt jobb.\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter. Till exempel kan du bli gruppchef med personalansvar eller f\u00e5 ett specifikt \u00e4mnesansvar som demensansvarig eller hygienombud.\n Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag, skobidrag, arbetskl\u00e4der och kollektivavtal.\n\nFIRSTNAME LASTNAME Agadir\n\n\n\nVi skapar ett hem med livskvalitet i fokus och d\u00e4r de boende \u00e4r dem som styr och formar verksamheten. I september 2012 invigdes Villa Agadir, ett \u00e4ldreboende som drivs i egen regi, i nybyggda vackert inredda lokaler vid det natursk\u00f6na Dalenum omr\u00e5det p\u00e5 Liding\u00f6.\nVilla Agadir best\u00e5r av 54 l\u00e4genheter f\u00f6rdelade p\u00e5 tre v\u00e5ningsplan samt gemensamma utrymmen som vardagsrum, matsal och festsal. Inriktningen \u00e4r somatisk v\u00e5rd och demens v\u00e5rd. Utanf\u00f6r Villa Agadir finns vackra promenadstr\u00e5k och en underbar tr\u00e4dg\u00e5rd med v\u00e4xthus, syrenbers\u00e5er och pergola.\n\n\n Vi \u00e4r ett demenscertifierat boende, vilket betyder att alla vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r utbildade i demens och bem\u00f6tande via Vardagas  Demensakademi (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/demens/).\n\n Vi till\u00e4mpar behovsbaserat \u00f6nskeschema. Det inneb\u00e4r att du som medarbetare har m\u00f6jlighet att p\u00e5verka din egen arbetstid, utifr\u00e5n behov och \u00f6nskem\u00e5l. Vi l\u00e4gger schema f\u00f6r 10 veckor i taget.\n\n Vi har ett samarbete med f\u00f6retaget Ung Omsorg (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/ung-omsorg-pa-vara-boenden/).Det inneb\u00e4r att ett team av ungdomar i \u00e5ldrarna 14-18 \u00e5r bes\u00f6ker oss p\u00e5 helger och lov.  Ung Omsorg g\u00f6r olika aktiviteter f\u00f6r att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 tillvaron f\u00f6r v\u00e5ra boende.\n\n Du har en gruppchef som st\u00f6rre delen av sin tid arbetar n\u00e4ra dig i verksamheten. Att bli gruppchef kan \u00e4ven vara en karri\u00e4rm\u00f6jlighet f\u00f6r dig som undersk\u00f6terska.\n\n H\u00e4r arbetar vi med djur i v\u00e5rden och har regelbundet bes\u00f6k av terapihundar.\n\n Vi jobbar helt tiden f\u00f6r att hitta p\u00e5 nya, sp\u00e4nnande aktiviteter f\u00f6r v\u00e5ra boende. De \u00e4r de boendes \u00f6nskem\u00e5l som styr. Till exempel har vi inf\u00f6rt VR-teknik som g\u00f6r det m\u00f6jligt att uppleva olika resor, \u00e4ventyr eller spel via VR-glas\u00f6gon. L\u00e4s mer om Vardagas VR-satsning h\u00e4r: Jorden runt p\u00e5 40 minuter (https://www.vardaga.se/jorden-runt-pa-40-minuter/).\n\n\n\n\n\nSom undersk\u00f6terska \u00e4r du oerh\u00f6rt viktig!\nDin uppgift \u00e4r att ge livskvalitet. Med hj\u00e4lp av dig kan v\u00e5ra boende beh\u00e5lla sitt levnadss\u00e4tt och sina vanor. Du ser varje person och tolkar vad de beh\u00f6ver. Samtidigt l\u00e4r du dig mycket om omv\u00e5rdnad, \u00e5ldrande och hur man bem\u00f6ter m\u00e4nniskor. De \u00e4r de boende som styr och formar verksamheten.\n\nDet handlar framf\u00f6r allt om m\u00f6ten med m\u00e4nniskor, att kunna anpassa och l\u00e4sa vad m\u00e4nniskor beh\u00f6ver. Du f\u00e5r kollegor och l\u00e4r dig mycket om samarbete! Det h\u00e4nder ofta mycket roliga saker, aktiviteter och utflykter. Det \u00e4r ett jobb med mycket skratt.\u201d\n\nDu st\u00e5r n\u00e4rmast den boende och har d\u00e4rmed en nyckelroll i teamet med sjuksk\u00f6terska, arbetsterapeut och fysioterapeut. Du medverkar ocks\u00e5 vid v\u00e5rdplanering och skriver social dokumentation.\n\nMed hj\u00e4rtat p\u00e5 r\u00e4tta st\u00e4llet\nHos oss f\u00e5r du arbeta i en stark kultur d\u00e4r vi drivs av v\u00e5r vision: \u201dVi g\u00f6r v\u00e4rlden litet b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget\u201d.  Det \u00e4r oerh\u00f6rt viktigt att du delar v\u00e5r vision och v\u00e5ra fyra v\u00e4rderingar:\n\nRespekt: Hos oss har alla r\u00e4tt till ett v\u00e4rdigt liv med s\u00e5v\u00e4l fysiskt, psykiskt som socialt v\u00e4lbefinnande.\nAnsvar: Hos oss har vi medarbetare som v\u00e5gar och vill och chefer som lyssnar och leder.\nEnkelhet: Hos oss \u00e4r det enkelt att p\u00e5verka och att vara medarbetare eller kund.\nKunskap: Hos oss reflekterar vi, l\u00e4r av varandra och tar tillvara allas kompetens\nTillsammans jobbar vi kontinuerligt med att s\u00e4kra att v\u00e4rdegrunden genomsyrar v\u00e5rt bem\u00f6tande, b\u00e5de till varandra och alla som bor hos oss.\n\nH\u00e4r finns bra och tydliga v\u00e4rderingar och m\u00e5l som har guidat mig hela v\u00e4gen f\u00f6r att kunna utf\u00f6ra mitt arbete p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt.\u201d FIRSTNAME LASTNAME\n\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi tror att du:\n lockas av ett varierat arbete och tycker om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n \u00e4r en kreativ person som v\u00e5gar t\u00e4nka sj\u00e4lv och ta ansvar.\n trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom \u00e4ldreomsorgen. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r ocks\u00e5 meriterande.\nGoda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift \u00e4r ett krav, men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar och har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\nJag har alltid blivit trodd och satsad p\u00e5. Det har varit mycket interna utbildningar, och n\u00e4r man kommer med id\u00e9er s\u00e5 lyssnar arbetsgivaren.\u201d FIRSTNAME LASTNAME\n\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: introduktionen planeras till maj-juni\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-31\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna gruppchef p\u00e5  TELEPHONENO Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare h\u00e4r (https://vardaga.teamtailor.com/).\nFacklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea. www.vardaga.se (http://www.vardaga.se)", "publiceringsdatum": "2021-02-03 12:45:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564699105", "arbetsgivareId": "20306962", "arbetsgivareNamn": "Vardaga AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vardaga", "ansokningssattWebbadress": "https://vardaga.teamtailor.com/jobs/1066497-underskoterska-till-villa-agadir-pa-lidingo?promotion=205999-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, Stockholms l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "Stockholms l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, Stockholms l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612352701579, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "FBbF_mda_TYD", "namn": "Liding\u00f6"}, "latitud": "59.36296", "longitud": "18.1468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}