{"annonsId": 24528672, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556686-5142-22523", "annonsrubrik": "Projektledare inom lokalsamordning till expansivt bolag", "annonstext": "\u00c4r du en projektledare med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av projektledning och/eller bygg och fastighet?\nS\u00f6ker du ett uppdrag med lite mer variation?\nD\u00e5 har vi ett passande uppdrag f\u00f6r dig!\n\nDina arbetsuppgifter\nSom projektledare kommer du att arbeta hos v\u00e5r kunds kunder med att samordna projektportf\u00f6ljen kring lokalfr\u00e5gor.\nArbetet g\u00e5r ut p\u00e5 att ha kontroll p\u00e5 hur m\u00e5nga projekt som \u00e4r ig\u00e5ng, vilka som ska startas upp och hur de ska drivas fram\u00e5t i processen.\n\nProjekten r\u00f6r lokalfr\u00e5gor f\u00f6r olika myndigheter i Sverige \u2013 b\u00e5de ny-, och ombyggnadsprojekt och som projektledare skall man fr\u00e4mst hj\u00e4lpa myndigheterna att hitta nya lokaler till sina medarbetare p\u00e5 olika orter i Sverige,\n\nOm f\u00f6retaget\nF\u00f6retaget arbetar helt\u00e4ckande med r\u00e5dgivning inom hela fastighetsprocessen. Dom arbetar fr\u00e5n tidiga skeden med behovs- och kapacitetsanalyser av lokalbehov vidare till genomf\u00f6randeskedet med f\u00f6rstudie, projektering, produktion och besiktning f\u00f6r att slutligen \u00e4ven vara r\u00e5dgivande expertst\u00f6d i f\u00f6rvaltningsskedet med bland annat f\u00f6rvaltningsstrategier och \u00f6verl\u00e5telser. I de olika faserna tar man \u00e4ven in underleverant\u00f6rer i n\u00e4tverket men bolaget h\u00e5ller sj\u00e4lva ihop helheten.\n\nDin profil\nF\u00f6r att lyckas och trivas i tj\u00e4nsten ser vi att du har:\n\u2022Relevant h\u00f6gskoleutbildning inom bygg, fastighet eller ekonomi.\n\u2022Talar och skriver flytande svenska.\n\u2022Har minst 3\u00e5rs erfarenhet inom bygg/fastighet eller projektledning.\n\u2022Har svenskt medborgarskap d\u00e5 projektet \u00e4r s\u00e4kerhetsklassad, fullst\u00e4ndig registerkontroll kommer utf\u00f6ras.\n\nDessutom \u00e4r det meriterande om du har:\n\u2022 Erfarenhet av fastighetsf\u00f6rvaltning och lokalplanering\n\u2022 Erfarenhet av att arbeta kundorienterat och serviceinriktat\n\u2022 Kunskap om arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor\n\nOm oss\nFramtiden AB finns till f\u00f6r att v\u00e4rlden beh\u00f6ver fler bra f\u00f6retag. Vi levererar personal till f\u00f6retag och samtidigt ger vi jobb till m\u00e4nniskor. Vi lever efter v\u00e5ra v\u00e4rderingar som \u00e4r Gl\u00e4dje, Enkelhet och K\u00f6r! Vi \u00e4r specialister p\u00e5 att rekrytera Unga Talanger, dvs. personer som \u00e4r i b\u00f6rjan av sin karri\u00e4r, till r\u00e4tt f\u00f6retag. Framtiden finns p\u00e5 sju orter i Sverige och \u00e4r ett av Sveriges snabbast v\u00e4xande f\u00f6retag. \n\nFramtiden arbetar med b\u00e5de bemanning och rekrytering och v\u00e5r id\u00e9 \u00e4r att minska avst\u00e5ndet mellan utbildningen och arbetslivet. Vi g\u00f6r vad vi heter \u2013 hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre framtid genom den personal som vi f\u00f6rmedlar.\n\nVillkor\nStart: enligt \u00f6.k.\nOmfattning: Heltid\nL\u00f6n: enligt \u00f6k.\nOrt: Norrk\u00f6ping", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du en projektledare med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av projektledning och/eller bygg och fastighet?\nS\u00f6ker du ett uppdrag med lite mer variation?\nD\u00e5 har vi ett passande uppdrag f\u00f6r dig!\n\nDina arbetsuppgifter\nSom projektledare kommer du att arbeta hos v\u00e5r kunds kunder med att samordna projektportf\u00f6ljen kring lokalfr\u00e5gor.\nArbetet g\u00e5r ut p\u00e5 att ha kontroll p\u00e5 hur m\u00e5nga projekt som \u00e4r ig\u00e5ng, vilka som ska startas upp och hur de ska drivas fram\u00e5t i processen.\n\nProjekten r\u00f6r lokalfr\u00e5gor f\u00f6r olika myndigheter i Sverige \u2013 b\u00e5de ny-, och ombyggnadsprojekt och som projektledare skall man fr\u00e4mst hj\u00e4lpa myndigheterna att hitta nya lokaler till sina medarbetare p\u00e5 olika orter i Sverige,\n\nOm f\u00f6retaget\nF\u00f6retaget arbetar helt\u00e4ckande med r\u00e5dgivning inom hela fastighetsprocessen. Dom arbetar fr\u00e5n tidiga skeden med behovs- och kapacitetsanalyser av lokalbehov vidare till genomf\u00f6randeskedet med f\u00f6rstudie, projektering, produktion och besiktning f\u00f6r att slutligen \u00e4ven vara r\u00e5dgivande expertst\u00f6d i f\u00f6rvaltningsskedet med bland annat f\u00f6rvaltningsstrategier och \u00f6verl\u00e5telser. I de olika faserna tar man \u00e4ven in underleverant\u00f6rer i n\u00e4tverket men bolaget h\u00e5ller sj\u00e4lva ihop helheten.\n\nDin profil\nF\u00f6r att lyckas och trivas i tj\u00e4nsten ser vi att du har:\n\u2022Relevant h\u00f6gskoleutbildning inom bygg, fastighet eller ekonomi.\n\u2022Talar och skriver flytande svenska.\n\u2022Har minst 3\u00e5rs erfarenhet inom bygg/fastighet eller projektledning.\n\u2022Har svenskt medborgarskap d\u00e5 projektet \u00e4r s\u00e4kerhetsklassad, fullst\u00e4ndig registerkontroll kommer utf\u00f6ras.\n\nDessutom \u00e4r det meriterande om du har:\n\u2022 Erfarenhet av fastighetsf\u00f6rvaltning och lokalplanering\n\u2022 Erfarenhet av att arbeta kundorienterat och serviceinriktat\n\u2022 Kunskap om arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor\n\nOm oss\nFramtiden AB finns till f\u00f6r att v\u00e4rlden beh\u00f6ver fler bra f\u00f6retag. Vi levererar personal till f\u00f6retag och samtidigt ger vi jobb till m\u00e4nniskor. Vi lever efter v\u00e5ra v\u00e4rderingar som \u00e4r Gl\u00e4dje, Enkelhet och K\u00f6r! Vi \u00e4r specialister p\u00e5 att rekrytera Unga Talanger, dvs. personer som \u00e4r i b\u00f6rjan av sin karri\u00e4r, till r\u00e4tt f\u00f6retag. Framtiden finns p\u00e5 sju orter i Sverige och \u00e4r ett av Sveriges snabbast v\u00e4xande f\u00f6retag. \n\nFramtiden arbetar med b\u00e5de bemanning och rekrytering och v\u00e5r id\u00e9 \u00e4r att minska avst\u00e5ndet mellan utbildningen och arbetslivet. Vi g\u00f6r vad vi heter \u2013 hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre framtid genom den personal som vi f\u00f6rmedlar.\n\n\n\nVillkor\nStart: enligt \u00f6.k.\nOmfattning: Heltid\nL\u00f6n: enligt \u00f6k.\nOrt: Norrk\u00f6ping", "publiceringsdatum": "2021-02-05 15:38:04", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.framtiden.com", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n + provision", "organisationsnummer": "5566865142", "arbetsgivareId": "20342604", "arbetsgivareNamn": "Framtiden i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Framtiden AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.framtiden.com/tjanster/?jobid=22523", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "22523", "yrkesroll": {"varde": "pTTz_5DC_itW", "namn": "Projektledare, bygg och anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "pTTz_5DC_itW", "namn": "Projektledare, bygg och anl\u00e4ggning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Warfinges v\u00e4g 31", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Warfinges v\u00e4g 31", "postnr": "11251", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Warfinges v\u00e4g 31", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612535884431, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SYty_Yho_JAF", "namn": "Norrk\u00f6ping"}, "latitud": "58.587746", "longitud": "16.192421", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}