{"annonsId": 24521271, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0040-15268", "annonsrubrik": "Specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin till V\u00e5rdcentralen Sk\u00e4rblacka", "annonstext": "\u00c4r du intresserad av att arbeta p\u00e5 en liten v\u00e5rdcentral?\n\nP\u00e5 v\u00e5r v\u00e5rdcentral \u00e4r vi 25 medarbetare och vi har cirka 7 500 listade patienter. V\u00e5rdcentral \u00e4r bra bemannad med bland annat sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, kurator, fotv\u00e5rdsterapeut, rehabsamordnare och v\u00e5rdadministrat\u00f6rer. Vi har den stora f\u00f6rm\u00e5nen att ha fysioterapeuter och arbetsterapeut i samma lokaler vilket gynnar samarbete och tillg\u00e4nglighet. Du kan enkelt pendla till Sk\u00e4rblacka, cirka 20 minuter, b\u00e5de fr\u00e5n Norrk\u00f6ping och Link\u00f6ping. Vi har m\u00f6jlighet att anpassa dina arbetstider efter buss och t\u00e5g. \n \n Vi som arbetar h\u00e4r har en nyfikenhet och en fram\u00e5tanda f\u00f6r att tillsammans m\u00f6ta prim\u00e4rv\u00e5rdens behov. Vi erbjuder v\u00e5ra medborgare en bred v\u00e5rd genom hela livet - nyf\u00f6dda, barn och ungdomar, vuxna samt \u00e4ldre och v\u00e5rd till personer i livets slutskede. Geografiskt ligger v\u00e5rdcentralen i Norrk\u00f6pings kommun och det \u00e4r med dem vi samarbetar kring hemsjukv\u00e5rd och s\u00e4rskilda boenden. V\u00e5r barnh\u00e4lsov\u00e5rd finns inom familjecentralen \u201dS\u00e5gtr\u00e4ffen\u201d och arbetet drivs d\u00e4r tillsammans med f\u00f6rskoleverksamheten och socialtj\u00e4nsten.\u201dVi \u00e4r den lilla v\u00e5rdcentralen d\u00e4r vi drar nytta av n\u00e4rheten till varandra och d\u00e4r vi tillsammans skapar en god arbetsmilj\u00f6 - en arbetsplats att trivas p\u00e5! \u201d\n\nArbetsbeskrivning\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att tillsammans med oss driva och utveckla v\u00e5rdcentralens arbete, anv\u00e4nda ny teknik och g\u00f6ra patienter delaktiga utifr\u00e5n ett personcentrerat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt f\u00f6r att m\u00f6ta behoven inom prim\u00e4rv\u00e5rden. \n Arbetsuppgifterna \u00e4r omv\u00e4xlande med egen l\u00e4karmottagning, l\u00e4ttakutmottagning, jourverksamhet, ansvarsomr\u00e5de utifr\u00e5n behov och intresse. Vi s\u00e4tter stor vikt p\u00e5 handledning av l\u00e4kare under utbildning och att vi skapar en attraktiv l\u00e4rande milj\u00f6 inom v\u00e5rdcentralen. \n\nUtbildning och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r l\u00e4kare med specialistutbildning inom allm\u00e4nmedicin. Du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.\n \nPersonliga egenskaper\nDu har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kommunicerar, lyssnar och l\u00f6ser hinder p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du k\u00e4nner dig trygg i yrkesrollen. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig och ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar. Vidare planerar, organiserar och prioriterar du ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du har en positiv inst\u00e4llning till ditt arbete och handlar i enlighet med fattade beslut, policys och riktlinjer.\n \n Tycker du att kvalitets- och utvecklingsarbete \u00e4r sp\u00e4nnande och viktigt s\u00e5 \u00e4r detta en arbetsplats f\u00f6r dig. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nAnst\u00e4llning och information\nTillsvidareanst\u00e4llning 100 %. Finns \u00f6nskem\u00e5l om annan procentf\u00f6rdelning kan det diskuteras. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. \n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\nTillf\u00f6rordnad verksamhetschef Anna Fryksen,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n \nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r L\u00e4karf\u00f6rbundet \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME Hansson,  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 15 april 2021. Ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla en komplett ifylld meritf\u00f6rteckning: Meritf\u00f6rteckning f\u00f6r l\u00e4kare. Denna ska vidimeras. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid. Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20201584. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n \n Region \u00d6sterg\u00f6tland", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du intresserad av att arbeta p\u00e5 en liten v\u00e5rdcentral?\n\nP\u00e5 v\u00e5r v\u00e5rdcentral \u00e4r vi 25 medarbetare och vi har cirka 7 500 listade patienter. V\u00e5rdcentral \u00e4r bra bemannad med bland annat sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, kurator, fotv\u00e5rdsterapeut, rehabsamordnare och v\u00e5rdadministrat\u00f6rer. Vi har den stora f\u00f6rm\u00e5nen att ha fysioterapeuter och arbetsterapeut i samma lokaler vilket gynnar samarbete och tillg\u00e4nglighet. Du kan enkelt pendla till Sk\u00e4rblacka, cirka 20 minuter, b\u00e5de fr\u00e5n Norrk\u00f6ping och Link\u00f6ping. Vi har m\u00f6jlighet att anpassa dina arbetstider efter buss och t\u00e5g. \n \n Vi som arbetar h\u00e4r har en nyfikenhet och en fram\u00e5tanda f\u00f6r att tillsammans m\u00f6ta prim\u00e4rv\u00e5rdens behov. Vi erbjuder v\u00e5ra medborgare en bred v\u00e5rd genom hela livet - nyf\u00f6dda, barn och ungdomar, vuxna samt \u00e4ldre och v\u00e5rd till personer i livets slutskede. Geografiskt ligger v\u00e5rdcentralen i Norrk\u00f6pings kommun och det \u00e4r med dem vi samarbetar kring hemsjukv\u00e5rd och s\u00e4rskilda boenden. V\u00e5r barnh\u00e4lsov\u00e5rd finns inom familjecentralen \u201dS\u00e5gtr\u00e4ffen\u201d och arbetet drivs d\u00e4r tillsammans med f\u00f6rskoleverksamheten och socialtj\u00e4nsten.\u201dVi \u00e4r den lilla v\u00e5rdcentralen d\u00e4r vi drar nytta av n\u00e4rheten till varandra och d\u00e4r vi tillsammans skapar en god arbetsmilj\u00f6 - en arbetsplats att trivas p\u00e5! \u201d\n\nArbetsbeskrivning\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att tillsammans med oss driva och utveckla v\u00e5rdcentralens arbete, anv\u00e4nda ny teknik och g\u00f6ra patienter delaktiga utifr\u00e5n ett personcentrerat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt f\u00f6r att m\u00f6ta behoven inom prim\u00e4rv\u00e5rden. \n Arbetsuppgifterna \u00e4r omv\u00e4xlande med egen l\u00e4karmottagning, l\u00e4ttakutmottagning, jourverksamhet, ansvarsomr\u00e5de utifr\u00e5n behov och intresse. Vi s\u00e4tter stor vikt p\u00e5 handledning av l\u00e4kare under utbildning och att vi skapar en attraktiv l\u00e4rande milj\u00f6 inom v\u00e5rdcentralen. \n\nUtbildning och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r l\u00e4kare med specialistutbildning inom allm\u00e4nmedicin. Du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.\n \nPersonliga egenskaper\nDu har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kommunicerar, lyssnar och l\u00f6ser hinder p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du k\u00e4nner dig trygg i yrkesrollen. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig och ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar. Vidare planerar, organiserar och prioriterar du ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du har en positiv inst\u00e4llning till ditt arbete och handlar i enlighet med fattade beslut, policys och riktlinjer.\n \n Tycker du att kvalitets- och utvecklingsarbete \u00e4r sp\u00e4nnande och viktigt s\u00e5 \u00e4r detta en arbetsplats f\u00f6r dig. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nAnst\u00e4llning och information\nTillsvidareanst\u00e4llning 100 %. Finns \u00f6nskem\u00e5l om annan procentf\u00f6rdelning kan det diskuteras. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. \n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\nTillf\u00f6rordnad verksamhetschef Anna Fryksen,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n \nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r L\u00e4karf\u00f6rbundet \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME Hansson,\u00a0 EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 15 april 2021.\u00a0Ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla en komplett ifylld meritf\u00f6rteckning: Meritf\u00f6rteckning f\u00f6r l\u00e4kare. Denna ska vidimeras. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid.\u00a0Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20201584.\u00a0\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n \n Region \u00d6sterg\u00f6tland\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-02-03 14:08:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regionostergotland.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuella l\u00f6ner", "organisationsnummer": "2321000040", "arbetsgivareId": "10820080", "arbetsgivareNamn": "REGION \u00d6STERG\u00d6TLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region \u00d6sterg\u00f6tland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.regionostergotland.se/Jobb-och-studier/Lediga-jobb/?rmpage=job&rmjob=15268", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e5rdcentralen Sk\u00e4rblacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e5rdcentralen Sk\u00e4rblacka", "postnr": "61722", "postort": "Sk\u00e4rblacka", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e5rdcentralen Sk\u00e4rblacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616157087026, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SYty_Yho_JAF", "namn": "Norrk\u00f6ping"}, "latitud": "58.587746", "longitud": "16.192421", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}