{"annonsId": 24525814, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Bagare", "annonstext": "\u00c4r din passion br\u00f6d och bakverk s\u00e5 passar detta perfekt. Vi har idag tre st\u00e4llen och ska \u00f6ppna ett tredje. Hj\u00e4rtat i v\u00e5r verksamhet \u00e4r Lido konditori/bageri ett klassiskt st\u00e4lle som ligger kvar p\u00e5 samma st\u00e4lle sedan 1954 med en cafedel som har ca 45 sittplatser. B\u00f6na cafe som ligger ca en mil norr om G\u00e4vle har sin h\u00f6gs\u00e4song p\u00e5 sommaren och har d\u00e5 \u00f6ppet alla dagar Maj-Augusti. \u00d6vriga \u00e5ret \u00e4r det \u00f6ppet p\u00e5 helgerna. H\u00e4r \u00e4r det ca 75 platser inne och 200 ute.\n\nNu i Oktober \u00f6ppnade vi ett nytt cafe i G\u00e4vle, Kafe Berggren med ca 70 platser. H\u00e4r kommer vi att servera ett lite modernare utbud.\n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r planering av produktion till v\u00e5ra egna st\u00e4llen, ink\u00f6p av r\u00e5varor och Produktutveckling samt en del kundkontakt och ordermottagning. Leverans av varor vid behov till kund/egna st\u00e4llen.\n\nDu b\u00f6rjar kl. 04.00 eller 06.00 och jobbar varannan eller var tredje L\u00f6rdag.\n\nVi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand en erfaren bagare men finns erfarenhet inom konditorbiten \u00e4r det f\u00f6rst\u00e5s ett stort plus.", "annonstextFormaterad": "<p>\u00c4r din passion br\u00f6d och bakverk s\u00e5 passar detta perfekt. Vi har idag tre st\u00e4llen och ska \u00f6ppna ett tredje. Hj\u00e4rtat i v\u00e5r verksamhet \u00e4r Lido konditori/bageri ett klassiskt st\u00e4lle som ligger kvar p\u00e5 samma st\u00e4lle sedan 1954 med en cafedel som har ca 45 sittplatser. B\u00f6na cafe som ligger ca en mil norr om G\u00e4vle har sin h\u00f6gs\u00e4song p\u00e5 sommaren och har d\u00e5 \u00f6ppet alla dagar Maj-Augusti. \u00d6vriga \u00e5ret \u00e4r det \u00f6ppet p\u00e5 helgerna. H\u00e4r \u00e4r det ca 75 platser inne och 200 ute.</p><p>Nu i Oktober \u00f6ppnade vi ett nytt cafe i G\u00e4vle, Kafe Berggren med ca 70 platser. H\u00e4r kommer vi att servera ett lite modernare utbud.</p><p>I tj\u00e4nsten ing\u00e5r planering av produktion till v\u00e5ra egna st\u00e4llen, ink\u00f6p av r\u00e5varor och Produktutveckling samt en del kundkontakt och ordermottagning. Leverans av varor vid behov till kund/egna st\u00e4llen.</p><p>Du b\u00f6rjar kl. 04.00 eller 06.00 och jobbar varannan eller var tredje L\u00f6rdag.</p><p>Vi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand en erfaren bagare men finns erfarenhet inom konditorbiten \u00e4r det f\u00f6rst\u00e5s ett stort plus.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-04 21:31:15", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567821656", "arbetsgivareId": "20782665", "arbetsgivareNamn": "Konditori Lido AB", "arbetsplatsId": "83621250", "arbetsplatsNamn": "KONDITORI LIDO AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Bagare/Konditorr", "yrkesroll": {"varde": "XugJ_6hw_wVV", "namn": "Bagare/Konditor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "XugJ_6hw_wVV", "namn": "Bagare/Konditor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614932367387, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "S\u00d6DRA KUNGSGATAN 10", "postnr": "80252", "postort": "G\u00c4VLE", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67170755792383", "longitud": "17.146870231498784", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}