{"annonsId": 24527019, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-559067-7265-601d1941541551001cf2a9cb", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till LSS Verksamhet ", "annonstext": "Fideli Omsorg\r\n\r\nTill v\u00e5r enhet i M\u00e5lilla s\u00f6ker vi nu sommarvikarier !\n\nVill du ocks\u00e5 arbeta med h\u00e4rliga kollegor i nya och fr\u00e4scha lokaler. S\u00f6k till oss p\u00e5 Fideli !\n\nM\u00e5lgruppen \u00e4r vuxna personer med funktionsneds\u00e4ttning som placerats via LSS. \n\nVill du vara en del av en h\u00e4ngiven arbetsgrupp och ing\u00e5 i ett nyt\u00e4nkande och expansivt f\u00f6retag? Tveka inte att ans\u00f6ka till oss. \n\nVi s\u00f6ker: \n\u2022\tSommarvikarier\n\nUtbildning och erfarenhet inom omr\u00e5det \u00e4r meriterande\n\n\u00c4r du: \n\n- prestigel\u00f6s och ansvarstagande?\n- driven, engagerad och h\u00e4ngiven uppgiften att st\u00f6dja andra m\u00e4nniskor i deras utveckling?\n- initiativrik och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i grupp s\u00e5v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt?\n- har f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 f\u00f6rtroende hos andra och \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad ? \n\nD\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss!\n\nVi har kollektivavtal och \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna\n\nKontaktuppgifter vid fr\u00e5gor \nL\u00e4s mer om verksamheten p\u00e5 v\u00e5r hemsida https://fideliomsorg.se/verksamheter/\n\n\r\n-", "annonstextFormaterad": "Fideli Omsorg\r\n\r\nTill v\u00e5r enhet i M\u00e5lilla s\u00f6ker vi nu sommarvikarier !\n\nVill du ocks\u00e5 arbeta med h\u00e4rliga kollegor i nya och fr\u00e4scha lokaler. S\u00f6k till oss p\u00e5 Fideli !\n\nM\u00e5lgruppen \u00e4r vuxna personer med funktionsneds\u00e4ttning som placerats via LSS. \n\nVill du vara en del av en h\u00e4ngiven arbetsgrupp och ing\u00e5 i ett nyt\u00e4nkande och expansivt f\u00f6retag? Tveka inte att ans\u00f6ka till oss. \n\n\nVi s\u00f6ker: \n\u2022\tSommarvikarier\n\n\nUtbildning och erfarenhet inom omr\u00e5det \u00e4r meriterande\n\n\u00c4r du: \n\n- prestigel\u00f6s och ansvarstagande?\n- driven, engagerad och h\u00e4ngiven uppgiften att st\u00f6dja andra m\u00e4nniskor i deras utveckling?\n- initiativrik och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i grupp s\u00e5v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt?\n- har f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 f\u00f6rtroende hos andra och \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad ? \n\nD\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss!\n\n\nVi har kollektivavtal och \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna\n\nKontaktuppgifter vid fr\u00e5gor \nL\u00e4s mer om verksamheten p\u00e5 v\u00e5r hemsida https://fideliomsorg.se/verksamheter/\n\n\n\r\n-", "publiceringsdatum": "2021-02-05 11:18:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://jobs.pitchler.com/share/company/5ac5c9498d6172cbbec47d64", "villkorsbeskrivning": "Timvikariat\r\nTimvikariat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell", "organisationsnummer": "5590677265", "arbetsgivareId": "21140057", "arbetsgivareNamn": "Fideli Omsorg AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fideli Omsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://jobs.pitchler.com/share/company/5ac5c9498d6172cbbec47d64/jobs/601d1941541551001cf2a9cb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Postgatan 14 D, 57131 N\u00e4ssj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Postgatan 14 D", "postnr": "57131", "postort": "0860", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Postgatan 14 D, 57131 N\u00e4ssj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612964862201, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AEQD_1RT_vM9", "namn": "Hultsfred"}, "latitud": "57.49484", "longitud": "15.841651", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}