{"annonsId": 24525516, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1975-2A2C5C15D9854F92BE598FD9FBB161C2", "annonsrubrik": "Vill du g\u00f6ra din VFU hos oss i Kumla kommun?", "annonstext": "Kumla kommun har ca 2000 medarbetare och vi beh\u00f6ver p\u00e5 sikt fler motiverade medarbetare till v\u00e5ra verksamheter. M\u00e5nga av v\u00e5ra medarbetare jobbar inom f\u00f6rskola, skola och v\u00e5rd och omsorg, men vet du att det finns n\u00e4rmare 150 olika yrken i Kumla kommun? Inom de kommande 10 \u00e5ren g\u00e5r ca 400 av v\u00e5ra medarbetare i pension. Vi tar d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna emot VFU studenter till v\u00e5ra verksamheter under h\u00f6sten 2021. Kanske hittar du ditt nya dr\u00f6mjobb hos oss efter VFU arbetet?\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi erbjuder VFU-platser inom v\u00e5ra olika f\u00f6rvaltningar och f\u00f6r olika befattningar. Vi s\u00f6ker dig som studerar exempelvis:\n\u2022\tSamh\u00e4llsanalysprogrammet\n\u2022\tMedier, kommunikation och PR\n\u2022\tPersonalvetarprogrammet\n\u2022\tJuristprogrammet\n\u2022\tOffentlig f\u00f6rvaltning och ledning\n\nDu som g\u00f6r din VFU hos oss kan bland annat f\u00e5 i uppdrag att arbeta med:\n\u2022\tUnders\u00f6kningar och utredningar samt resultatsammanst\u00e4llning och analys.\n\u2022\tFramtagande och revidering av interna styrdokument.\n\u2022\tStrategisk kommunikation, produktion av informationsmaterial samt utveckla anv\u00e4ndningen av sociala medier.\n\u2022\tUtredningsarbete i form av bland annat att besvara medborgarinitiativ.\n\u2022\tAtt delta i \u00e4rendeprocessen genom att utreda, ta fram underlag och kvalitetss\u00e4kra \u00e4renden som f\u00f6rtroendevalda fattar beslut om i n\u00e4mnd.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att passa i rollen f\u00f6r v\u00e5ra VFU-uppdrag ser vi att du \u00e4r kommunikativ, initiativtagande, noggrann och kreativ som person. Du s\u00f6ker VFU-uppdragen med CV och personligt brev. Gl\u00f6m inte att skriv vilken period det g\u00e4ller och om du har \u00f6nskem\u00e5l om f\u00f6rvaltning/avdelning. Beskriv g\u00e4rna dina intresseomr\u00e5den inom din inriktning.\n\nEfter att ans\u00f6kningstiden l\u00f6pt ut genomf\u00f6rs ett urval av vilka studenter som g\u00e5r vidare till en intervjuprocess. D\u00e4refter fattas beslut om vilka studenter som erbjuds VFU-platser under ht 2021.\n\nObservera att denna annons inte g\u00e4ller f\u00f6r VFU-platser inom f\u00f6rskola, skola eller socionomstuderande. Dessa VFU-platser hanteras separat.\r\n\n\u00d6VRIGT\nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten via Offentliga jobbs elektroniska ans\u00f6kningsblankett. Tills\u00e4ttningen av tj\u00e4nsten kommer grunda sig p\u00e5 de uppgifter du l\u00e4mnar och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan.  \n\nVi undanber oss kontakt med annons\u00f6rer och bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag. \n\nKumla kommun \u00e4r en tillv\u00e4xtkommun som ligger centralt i \u00d6rebro l\u00e4n och har snart 22 000 inv\u00e5nare. I kommunen finns framg\u00e5ngsrika f\u00f6retag, ett rikt kultur- och fritidsutbud, god kommunal service samt utm\u00e4rkta kommunikationer. Kumlas Vision 2025 inneb\u00e4r att vi alltid str\u00e4var efter att vara lite b\u00e4ttre. Genom att v\u00e4xa smart, satsa p\u00e5 barn och unga, ta hand om v\u00e5ra inv\u00e5nare och att ta tillvara p\u00e5 den n\u00e4rhet som finns blir vi lite b\u00e4ttre. \n\nVi k\u00e4nner oss stolta \u00f6ver v\u00e5rat Kumla! F\u00f6r att se lite av det som h\u00e4nde under 2019 klicka h\u00e4r:\nhttps://youtu.be/Ni1A9wtfnq0", "annonstextFormaterad": "Kumla kommun har ca 2000 medarbetare och vi beh\u00f6ver p\u00e5 sikt fler motiverade medarbetare till v\u00e5ra verksamheter. M\u00e5nga av v\u00e5ra medarbetare jobbar inom f\u00f6rskola, skola och v\u00e5rd och omsorg, men vet du att det finns n\u00e4rmare 150 olika yrken i Kumla kommun? Inom de kommande 10 \u00e5ren g\u00e5r ca 400 av v\u00e5ra medarbetare i pension. Vi tar d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna emot VFU studenter till v\u00e5ra verksamheter under h\u00f6sten 2021. Kanske hittar du ditt nya dr\u00f6mjobb hos oss efter VFU arbetet?\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi erbjuder VFU-platser inom v\u00e5ra olika f\u00f6rvaltningar och f\u00f6r olika befattningar. Vi s\u00f6ker dig som studerar exempelvis:\n\u2022\tSamh\u00e4llsanalysprogrammet\n\u2022\tMedier, kommunikation och PR\n\u2022\tPersonalvetarprogrammet\n\u2022\tJuristprogrammet\n\u2022\tOffentlig f\u00f6rvaltning och ledning\n\nDu som g\u00f6r din VFU hos oss kan bland annat f\u00e5 i uppdrag att arbeta med:\n\u2022\tUnders\u00f6kningar och utredningar samt resultatsammanst\u00e4llning och analys.\n\u2022\tFramtagande och revidering av interna styrdokument.\n\u2022\tStrategisk kommunikation, produktion av informationsmaterial samt utveckla anv\u00e4ndningen av sociala medier.\n\u2022\tUtredningsarbete i form av bland annat att besvara medborgarinitiativ.\n\u2022\tAtt delta i \u00e4rendeprocessen genom att utreda, ta fram underlag och kvalitetss\u00e4kra \u00e4renden som f\u00f6rtroendevalda fattar beslut om i n\u00e4mnd.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att passa i rollen f\u00f6r v\u00e5ra VFU-uppdrag ser vi att du \u00e4r kommunikativ, initiativtagande, noggrann och kreativ som person. Du s\u00f6ker VFU-uppdragen med CV och personligt brev. Gl\u00f6m inte att skriv vilken period det g\u00e4ller och om du har \u00f6nskem\u00e5l om f\u00f6rvaltning/avdelning. Beskriv g\u00e4rna dina intresseomr\u00e5den inom din inriktning.\n\nEfter att ans\u00f6kningstiden l\u00f6pt ut genomf\u00f6rs ett urval av vilka studenter som g\u00e5r vidare till en intervjuprocess. D\u00e4refter fattas beslut om vilka studenter som erbjuds VFU-platser under ht 2021.\n\nObservera att denna annons inte g\u00e4ller f\u00f6r VFU-platser inom f\u00f6rskola, skola eller socionomstuderande. Dessa VFU-platser hanteras separat.\r\n\n\u00d6VRIGT\nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten via Offentliga jobbs elektroniska ans\u00f6kningsblankett. Tills\u00e4ttningen av tj\u00e4nsten kommer grunda sig p\u00e5 de uppgifter du l\u00e4mnar och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan.  \n\nVi undanber oss kontakt med annons\u00f6rer och bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag. \n\nKumla kommun \u00e4r en tillv\u00e4xtkommun som ligger centralt i \u00d6rebro l\u00e4n och har snart 22 000 inv\u00e5nare. I kommunen finns framg\u00e5ngsrika f\u00f6retag, ett rikt kultur- och fritidsutbud, god kommunal service samt utm\u00e4rkta kommunikationer. Kumlas Vision 2025 inneb\u00e4r att vi alltid str\u00e4var efter att vara lite b\u00e4ttre. Genom att v\u00e4xa smart, satsa p\u00e5 barn och unga, ta hand om v\u00e5ra inv\u00e5nare och att ta tillvara p\u00e5 den n\u00e4rhet som finns blir vi lite b\u00e4ttre. \n\nVi k\u00e4nner oss stolta \u00f6ver v\u00e5rat Kumla! F\u00f6r att se lite av det som h\u00e4nde under 2019 klicka h\u00e4r:\nhttps://youtu.be/Ni1A9wtfnq0", "publiceringsdatum": "2021-02-05 12:30:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 6, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001975", "arbetsgivareId": "10800184", "arbetsgivareNamn": "Kumla kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kumla kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=2a2c5c15-d985-4f92-be59-8fd9fbb161c2&publishCode=AMS&TK=7a1847b4-a5a5-4c15-b62c-4d96d6f94ec0", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "VFU ht2021", "yrkesroll": {"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Torget 1 69280 Kumla", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Torget 1", "postnr": "69280", "postort": "Kumla", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Torget 1 69280 Kumla", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612524611657, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "viCA_36P_pQp", "namn": "Kumla"}, "latitud": "59.126537", "longitud": "15.140105", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}