{"annonsId": 24520622, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vill du g\u00f6ra UX-nytta p\u00e5 riktigt?", "annonstext": "Draftit \u00e4r ett v\u00e4xande bolag som utvecklar digitala l\u00f6sningar f\u00f6r regelefterlevnad p\u00e5 ett flertal omr\u00e5den. I alla verksamheter s\u00e5 har man ett behov av att ha r\u00e4tt information s\u00e5 att man kan f\u00f6rh\u00e5lla sig till lagar och regler p\u00e5 ett korrekt s\u00e4tt, fr\u00e5n f\u00f6rsta b\u00f6rjan.\n\nVi arbetar \u00f6ver ett brett f\u00e4lt, fr\u00e5n GDPR-efterlevnad till hantering av Kr\u00e4nkande behandling i skolan. Vi erbjuder v\u00e5ra anv\u00e4ndare kunskap och metodik, men ocks\u00e5 verktyg som hj\u00e4lper dem att ta kontroll och att kunna arbeta f\u00f6rebyggande.\n\nDraftit \u00e4r nu p\u00e5 g\u00e5ng att lyfta anv\u00e4ndarupplevelsen till nya niv\u00e5er s\u00e5 att vi kan forts\u00e4tta att leda utvecklingen med de b\u00e4sta tj\u00e4nsterna p\u00e5 marknaden. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu en UX:are som kan hj\u00e4lpa oss att driva denna utveckling.\n\nDina arbetsuppgifter i huvudsak\n\nDu kommer i ditt arbete att f\u00e5 ta ett stort ansvar vad g\u00e4ller att optimera anv\u00e4ndarupplevelsen och att driva den re-design vi har framf\u00f6r oss. I det ing\u00e5r att testa och validera f\u00f6r\u00e4ndringar mot v\u00e5ra slutanv\u00e4ndare, och att kunna anv\u00e4nda design thinking-metodik som en naturlig grund i det du g\u00f6r.\n\nDina n\u00e4rmaste kollegor blir tre product managers i ett produktteam som har ett helhetsansvar f\u00f6r v\u00e5ra leveranser. Vi f\u00f6rs\u00f6ker att arbeta s\u00e5 anv\u00e4ndardrivet som m\u00f6jligt, och har direkt kontakt med kunder och anv\u00e4ndare f\u00f6r att skaffa oss insikter. Men ocks\u00e5 indirekt genom l\u00f6pande avst\u00e4mningar med v\u00e5r kundservice, v\u00e5ra s\u00e4ljare och andra som dagligen pratar med slutanv\u00e4ndare.\n\nVi arbetar t\u00e4tt ihop med v\u00e5ra utvecklare, men ocks\u00e5 med resten av organisationen, och vi f\u00f6rs\u00f6ker g\u00f6ra samarbete till ett centralt tema i allt vi g\u00f6r. D\u00e5 vi \u00e4r ett Visma-bolag kommer du ocks\u00e5 att ha tillg\u00e5ng till koncernens internationella UX-community och stora m\u00f6jligheter till kunskapsutveckling.\n\nVem \u00e4r du?\n\nF\u00f6r att fungera och trivas bra i rollen beh\u00f6ver du vara sj\u00e4lvg\u00e5ende och strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt. Du \u00e4r nyfiken med genuin vilja att f\u00f6rst\u00e5 och utforska problem samt med en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur produktdrivet utvecklingsarbete bedrivs. Du har f\u00f6rm\u00e5ga och erfarenhet att s\u00e4tta upp och leda workshops med b\u00e5de anv\u00e4ndare och medarbetare. \n\nDu planerar, organiserar och prioriterar arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt, och kan f\u00f6rh\u00e5lla dig till det designramverk vi har s\u00e5som ett Vismabolag. Du har en vana att analysera produktdata och \u00e4r faktadriven i ditt arbete. Vidare \u00e4r du noggrann, ansvarsfull och trivs med att arbeta t\u00e4tt tillsammans med dina kollegor. \n\nF\u00f6r att passa in i gruppen beh\u00f6ver du kunna ta egna initiativ och visa en vilja att bidra, dela kunskap och f\u00f6rb\u00e4ttra f\u00f6r v\u00e5ra kunder, v\u00e5ra produkter och v\u00e5r organisation. Vi arbetar prestigel\u00f6st, ambiti\u00f6st, gr\u00e4ns\u00f6verskridande och med en inst\u00e4llning att samarbete ger b\u00e4st resultat. \n\nOm verksamheten\n\nVi p\u00e5 Draftit vet att det \u00e4r b\u00e5de sv\u00e5rt och tidskr\u00e4vande att f\u00f6lja lagar och regler. Arbetet \u00e4r viktigt men tar tid fr\u00e5n v\u00e4rdeskapande uppgifter. Draftit \u00e4ndrar p\u00e5 detta. Genom att integrera ledande experters kunskap med digitala processverktyg m\u00f6jligg\u00f6r vi f\u00f6r hela kundens organisation att arbeta professionellt och tidseffektivt med regelefterlevnad. V\u00e5ra verktyg utvecklas l\u00f6pande s\u00e5 att kunderna kan k\u00e4nna sig trygga med att de alltid har den senaste uppdateringen av lagen. Vi kallar det att arbeta regelsmart. V\u00e5ra regelomr\u00e5den \u00e4r HR & L\u00f6n, Skola, Social och Privacy.", "annonstextFormaterad": "<p>Draftit \u00e4r ett v\u00e4xande bolag som utvecklar digitala l\u00f6sningar f\u00f6r regelefterlevnad p\u00e5 ett flertal omr\u00e5den. I alla verksamheter s\u00e5 har man ett behov av att ha r\u00e4tt information s\u00e5 att man kan f\u00f6rh\u00e5lla sig till lagar och regler p\u00e5 ett korrekt s\u00e4tt, fr\u00e5n f\u00f6rsta b\u00f6rjan.</p><p>Vi arbetar \u00f6ver ett brett f\u00e4lt, fr\u00e5n GDPR-efterlevnad till hantering av Kr\u00e4nkande behandling i skolan. Vi erbjuder v\u00e5ra anv\u00e4ndare kunskap och metodik, men ocks\u00e5 verktyg som hj\u00e4lper dem att ta kontroll och att kunna arbeta f\u00f6rebyggande.</p><p>Draftit \u00e4r nu p\u00e5 g\u00e5ng att lyfta anv\u00e4ndarupplevelsen till nya niv\u00e5er s\u00e5 att vi kan forts\u00e4tta att leda utvecklingen med de b\u00e4sta tj\u00e4nsterna p\u00e5 marknaden. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu en UX:are som kan hj\u00e4lpa oss att driva denna utveckling.</p><p><strong>Dina arbetsuppgifter i huvudsak</strong></p><p>Du kommer i ditt arbete att f\u00e5 ta ett stort ansvar vad g\u00e4ller att optimera anv\u00e4ndarupplevelsen och att driva den re-design vi har framf\u00f6r oss. I det ing\u00e5r att testa och validera f\u00f6r\u00e4ndringar mot v\u00e5ra slutanv\u00e4ndare, och att kunna anv\u00e4nda design thinking-metodik som en naturlig grund i det du g\u00f6r.</p><p>Dina n\u00e4rmaste kollegor blir tre product managers i ett produktteam som har ett helhetsansvar f\u00f6r v\u00e5ra leveranser. Vi f\u00f6rs\u00f6ker att arbeta s\u00e5 anv\u00e4ndardrivet som m\u00f6jligt, och har direkt kontakt med kunder och anv\u00e4ndare f\u00f6r att skaffa oss insikter. Men ocks\u00e5 indirekt genom l\u00f6pande avst\u00e4mningar med v\u00e5r kundservice, v\u00e5ra s\u00e4ljare och andra som dagligen pratar med slutanv\u00e4ndare.</p><p>Vi arbetar t\u00e4tt ihop med v\u00e5ra utvecklare, men ocks\u00e5 med resten av organisationen, och vi f\u00f6rs\u00f6ker g\u00f6ra samarbete till ett centralt tema i allt vi g\u00f6r. D\u00e5 vi \u00e4r ett Visma-bolag kommer du ocks\u00e5 att ha tillg\u00e5ng till koncernens internationella UX-community och stora m\u00f6jligheter till kunskapsutveckling.</p><p><strong>Vem \u00e4r du?</strong></p><p>F\u00f6r att fungera och trivas bra i rollen beh\u00f6ver du vara sj\u00e4lvg\u00e5ende och strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt. Du \u00e4r nyfiken med genuin vilja att f\u00f6rst\u00e5 och utforska problem samt med en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur produktdrivet utvecklingsarbete bedrivs. Du har f\u00f6rm\u00e5ga och erfarenhet att s\u00e4tta upp och leda workshops med b\u00e5de anv\u00e4ndare och medarbetare. </p><p>Du planerar, organiserar och prioriterar arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt, och kan f\u00f6rh\u00e5lla dig till det designramverk vi har s\u00e5som ett Vismabolag. Du har en vana att analysera produktdata och \u00e4r faktadriven i ditt arbete. Vidare \u00e4r du noggrann, ansvarsfull och trivs med att arbeta t\u00e4tt tillsammans med dina kollegor. </p><p>F\u00f6r att passa in i gruppen beh\u00f6ver du kunna ta egna initiativ och visa en vilja att bidra, dela kunskap och f\u00f6rb\u00e4ttra f\u00f6r v\u00e5ra kunder, v\u00e5ra produkter och v\u00e5r organisation. Vi arbetar prestigel\u00f6st, ambiti\u00f6st, gr\u00e4ns\u00f6verskridande och med en inst\u00e4llning att samarbete ger b\u00e4st resultat. </p><p><strong>Om verksamheten</strong></p><p>Vi p\u00e5 Draftit vet att det \u00e4r b\u00e5de sv\u00e5rt och tidskr\u00e4vande att f\u00f6lja lagar och regler. Arbetet \u00e4r viktigt men tar tid fr\u00e5n v\u00e4rdeskapande uppgifter. Draftit \u00e4ndrar p\u00e5 detta. Genom att integrera ledande experters kunskap med digitala processverktyg m\u00f6jligg\u00f6r vi f\u00f6r hela kundens organisation att arbeta professionellt och tidseffektivt med regelefterlevnad. V\u00e5ra verktyg utvecklas l\u00f6pande s\u00e5 att kunderna kan k\u00e4nna sig trygga med att de alltid har den senaste uppdateringen av lagen. Vi kallar det att arbeta regelsmart. V\u00e5ra regelomr\u00e5den \u00e4r HR &amp; L\u00f6n, Skola, Social och Privacy.</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-05 13:25:49", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.draftit.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565783957", "arbetsgivareId": "20343577", "arbetsgivareNamn": "Draftit AB", "arbetsplatsId": "87715287", "arbetsplatsNamn": "Draftit AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.draftit.se/om-oss/jobba-med-oss/vill-du-gora-ux-nytta-pa-riktigt/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "MGBV_LVk_AtK", "namn": "Anv\u00e4ndbarhetsdesigner"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MGBV_LVk_AtK", "namn": "Anv\u00e4ndbarhetsdesigner", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}, {"varde": "pnjj_2JX_Fub", "namn": "Norska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1612527949706, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Baltzarsgatan 31", "postnr": "21136", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.604747111942274", "longitud": "13.003805885594188", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}