{"annonsId": 24525063, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "7.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0167-379873", "annonsrubrik": "Nacka kommun s\u00f6ker sommarvikarier till LSS-boenden", "annonstext": "Nacka \u00e4r en av Sveriges mest attraktiva och v\u00e4lrenommerade kommuner. Med fokus p\u00e5 m\u00e5l, resultat och st\u00e4ndig utveckling str\u00e4var Nacka efter att bli b\u00e4st p\u00e5 att vara kommun. Ambitionen uppn\u00e5s genom att Nacka ska vara bland de 10 procent b\u00e4sta i kommunala j\u00e4mf\u00f6relser och kommunens verksamheter ska vara bland de 25 procent mest kostnadseffektiva kommunerna i landet per omr\u00e5de. Nacka kommun \u00e4r arbetsgivaren f\u00f6r dig som med stor frihet f\u00f6rnyar och g\u00f6r skillnad.\n\n\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill ha ett meningsfullt och utvecklande sommarjobb.\r\n\r\nVill du bidra till att skapa en betydelsefull och trygg tillvaro f\u00f6r v\u00e5ra kunder? \u00c4r du serviceinriktad med erfarenhet eller utbildning inom omsorg/funktionsneds\u00e4ttningsomr\u00e5det? Skicka d\u00e5 in din ans\u00f6kan om sommarjobb till oss redan idag!\n\nArbetsbeskrivning \nSom vikarie arbetar du med vuxna personer som beviljats insats enligt Lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade (LSS). Du ger st\u00f6d och service tillsammans med boende utifr\u00e5n deras individuella behov. Det inneb\u00e4r att du \u00e4r med och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r trygghet, personlig utveckling och goda levnadsvillkor. Arbetsuppgifterna \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r varierande och kan exempelvis vara att ge st\u00f6d och service vid ink\u00f6p, matlagning, st\u00e4dning, personlig omv\u00e5rdnad och hygien, dag- och veckoplanering samt medverka i viss fritidssyssels\u00e4ttning.\n\nI ditt uppdrag \u00e4r fokus alltid p\u00e5 kunderna. Vi anpassar oss d\u00e4rf\u00f6r utifr\u00e5n deras behov och respekterar deras vilja och \u00f6nskem\u00e5l. Vi arbetar f\u00f6r att varje kund ska ha ett eget liv p\u00e5 egna villkor. Daglig dokumentation \u00e4r en viktig del i arbetet f\u00f6r att garantera god kvalitet och s\u00e4kerhet i v\u00e5rt uppdrag. Ett n\u00e4ra samarbete med n\u00e4rst\u00e5ende och f\u00f6retr\u00e4dare ing\u00e5r tj\u00e4nsten.\n\nVi erbjuder dig\nHos oss erbjuds du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du \u00e4r med och g\u00f6r skillnad i n\u00e5gons vardag. Vi arbetar aktivt med individuella anpassningar f\u00f6r att kunna ge v\u00e5ra kunder en h\u00f6g kvalitet av st\u00f6d och service. Vi erbjuder dig m\u00f6jlighet att arbeta som timvikarie b\u00e5de innan och efter sommarvikariatet.\n\nSom sommarvikarie kommer du arbeta p\u00e5 en eller flera av v\u00e5ra verksamheter. Du kommer ing\u00e5 i ett team med andra medarbetare i en \u00f6ppen atmosf\u00e4r d\u00e4r vi st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att vara aktuell hos oss beh\u00f6ver du vara minst 18 \u00e5r. Vi ser g\u00e4rna att du har:\n\n - Erfarenhet av att arbeta inom funktionsneds\u00e4ttning och god k\u00e4nnedom om LSS-m\u00e5lgrupp.\n - P\u00e5g\u00e5ende eller avslutad utbildning inom v\u00e5rd och omsorg/barn och fritid med inriktning mot funktionsneds\u00e4ttning eller socialt- och pedagogiskt arbete.\n - Mycket goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift.\n - God fysisk f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nHar du dessutom nedanst\u00e5ende \u00e4r det meriterande:\n\n - Erfarenhet och kunskap om l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande\n - B-k\u00f6rkort och k\u00f6rvana.\n - Dokumentationsvana\n\nSom person \u00e4r du pedagogisk, lugn och kan skapa en trygghet runt individerna. Du \u00e4r m\u00e5n om att ge god service och kan anpassa ditt arbetss\u00e4tt efter varierande situationer. Vidare \u00e4r du strukturerad, lyh\u00f6rd och en god lagspelare som \u00e4ven kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nDin utbildningsbakgrund avg\u00f6r om du bli anst\u00e4lld som st\u00f6dassistent, undersk\u00f6terska eller habiliteringsassistent. Saknar du utbildningskrav motsvarande st\u00f6dassistent eller undersk\u00f6terska (minst 1400 po\u00e4ng) blir du anst\u00e4lld som habiliteringsassistent.\n\nF\u00f6r skapa kontinuitet f\u00f6r v\u00e5ra kunder ska du kunna arbeta en l\u00e4ngre sammanh\u00e4ngande period under juni-september.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nOm oss\nSom sommarvikarie kommer du ha din anst\u00e4llning p\u00e5 Stab kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning som ansvarar f\u00f6r att samordna och kvalitetss\u00e4kra bemanningen av omsorgspersonal vid korttidsfr\u00e5nvaro och m\u00e5nadsvikariat.\n\nI Nacka kommun finns det sammanlagt elva grupp- och servicebost\u00e4der inom LSS. I v\u00e5ra LSS-bost\u00e4der bor kunderna i egna l\u00e4genheter med tillg\u00e5ng till social samvaro i de gemensamma utrymmena. Inom verksamheten erbjuds du ett givande arbete med engagerade kollegor och m\u00f6jlighet till utveckling. https://www.nacka.se/valfard-samhallsservice/omsorg-och-assistans/boende/ och bes\u00f6k v\u00e5r https://www.instagram.com/omsorgassistansnacka/ f\u00f6r att ta del av vad vi g\u00f6r.\n\nUtdrag ur belastningsregistret \nI enlighet med Nacka Socialn\u00e4mndens beslut kr\u00e4vs ett utdrag ur Polisens belastningsregister i samband med anst\u00e4llning inom v\u00e5ra v\u00e5rd- och omsorgsverksamheter. https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/skola-eller-forskola/. F\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsprocessen b\u00f6r du direkt i samband med din ans\u00f6kan beg\u00e4ra om utdraget d\u00e5 handl\u00e4ggningstiderna kan vara l\u00e5nga.\n\nOm anst\u00e4llningen\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning\nTim- eller m\u00e5nadsl\u00f6n\nTj\u00e4nstg\u00f6ring: Dag, kv\u00e4ll, helg, natt, sovande jour eller vaken natt.\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 31:a maj. Vi kommer att bjuda in till intervjuer l\u00f6pande.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Nacka kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medias\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nV\u00e4lf\u00e4rd Samh\u00e4llsservice ansvarar f\u00f6r kommunens produktion av v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster och driver bland annat s\u00e4rskilda boenden f\u00f6r \u00e4ldre och personer med s\u00e4rskilda behov, dagliga verksamheter, fritidsg\u00e5rdar, musikskola och kulturhus. Totalt har vi drygt fyrtio enheter inom fyra aff\u00e4rsomr\u00e5den med 1400 medarbetare och tillsammans oms\u00e4tter vi cirka 600 miljoner kronor. V\u00e5r service pr\u00e4glas av effektivt resursutnyttjande, starkt medborgarinflytande och stor valfrihet. Inom alla verksamheter \u00e4r ambitionen att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r kreativitet, innovation och kunskapsdelning.", "annonstextFormaterad": "Nacka \u00e4r en av Sveriges mest attraktiva och v\u00e4lrenommerade kommuner. Med fokus p\u00e5 m\u00e5l, resultat och st\u00e4ndig utveckling str\u00e4var Nacka efter att bli b\u00e4st p\u00e5 att vara kommun. Ambitionen uppn\u00e5s genom att Nacka ska vara bland de 10 procent b\u00e4sta i kommunala j\u00e4mf\u00f6relser och kommunens verksamheter ska vara bland de 25 procent mest kostnadseffektiva kommunerna i landet per omr\u00e5de. Nacka kommun \u00e4r arbetsgivaren f\u00f6r dig som med stor frihet f\u00f6rnyar och g\u00f6r skillnad.\n\n\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill ha ett meningsfullt och utvecklande sommarjobb.\r\n\r\nVill du bidra till att skapa en betydelsefull och trygg tillvaro f\u00f6r v\u00e5ra kunder? \u00c4r du serviceinriktad med erfarenhet eller utbildning inom omsorg/funktionsneds\u00e4ttningsomr\u00e5det? Skicka d\u00e5 in din ans\u00f6kan om sommarjobb till oss redan idag!\n\nArbetsbeskrivning \nSom vikarie arbetar du med vuxna personer som beviljats insats enligt Lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade (LSS). Du ger st\u00f6d och service tillsammans med boende utifr\u00e5n deras individuella behov. Det inneb\u00e4r att du \u00e4r med och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r trygghet, personlig utveckling och goda levnadsvillkor. Arbetsuppgifterna \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r varierande och kan exempelvis vara att ge st\u00f6d och service vid ink\u00f6p, matlagning, st\u00e4dning, personlig omv\u00e5rdnad och hygien, dag- och veckoplanering samt medverka i viss fritidssyssels\u00e4ttning.\n\nI ditt uppdrag \u00e4r fokus alltid p\u00e5 kunderna. Vi anpassar oss d\u00e4rf\u00f6r utifr\u00e5n deras behov och respekterar deras vilja och \u00f6nskem\u00e5l. Vi arbetar f\u00f6r att varje kund ska ha ett eget liv p\u00e5 egna villkor. Daglig dokumentation \u00e4r en viktig del i arbetet f\u00f6r att garantera god kvalitet och s\u00e4kerhet i v\u00e5rt uppdrag. Ett n\u00e4ra samarbete med n\u00e4rst\u00e5ende och f\u00f6retr\u00e4dare ing\u00e5r tj\u00e4nsten.\n\nVi erbjuder dig\nHos oss erbjuds du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du \u00e4r med och g\u00f6r skillnad i n\u00e5gons vardag. Vi arbetar aktivt med individuella anpassningar f\u00f6r att kunna ge v\u00e5ra kunder en h\u00f6g kvalitet av st\u00f6d och service. Vi erbjuder dig m\u00f6jlighet att arbeta som timvikarie b\u00e5de innan och efter sommarvikariatet.\n\nSom sommarvikarie kommer du arbeta p\u00e5 en eller flera av v\u00e5ra verksamheter. Du kommer ing\u00e5 i ett team med andra medarbetare i en \u00f6ppen atmosf\u00e4r d\u00e4r vi st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att vara aktuell hos oss beh\u00f6ver du vara minst 18 \u00e5r. Vi ser g\u00e4rna att du har:\n\n - Erfarenhet av att arbeta inom funktionsneds\u00e4ttning och god k\u00e4nnedom om LSS-m\u00e5lgrupp.\n - P\u00e5g\u00e5ende eller avslutad utbildning inom v\u00e5rd och omsorg/barn och fritid med inriktning mot funktionsneds\u00e4ttning eller socialt- och pedagogiskt arbete.\n - Mycket goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift.\n - God fysisk f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nHar du dessutom nedanst\u00e5ende \u00e4r det meriterande:\n\n - Erfarenhet och kunskap om l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande\n - B-k\u00f6rkort och k\u00f6rvana.\n - Dokumentationsvana\n\nSom person \u00e4r du pedagogisk, lugn och kan skapa en trygghet runt individerna. Du \u00e4r m\u00e5n om att ge god service och kan anpassa ditt arbetss\u00e4tt efter varierande situationer. Vidare \u00e4r du strukturerad, lyh\u00f6rd och en god lagspelare som \u00e4ven kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nDin utbildningsbakgrund avg\u00f6r om du bli anst\u00e4lld som st\u00f6dassistent, undersk\u00f6terska eller habiliteringsassistent. Saknar du utbildningskrav motsvarande st\u00f6dassistent eller undersk\u00f6terska (minst 1400 po\u00e4ng) blir du anst\u00e4lld som habiliteringsassistent.\n\nF\u00f6r skapa kontinuitet f\u00f6r v\u00e5ra kunder ska du kunna arbeta en l\u00e4ngre sammanh\u00e4ngande period under juni-september.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nOm oss\nSom sommarvikarie kommer du ha din anst\u00e4llning p\u00e5 Stab kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning som ansvarar f\u00f6r att samordna och kvalitetss\u00e4kra bemanningen av omsorgspersonal vid korttidsfr\u00e5nvaro och m\u00e5nadsvikariat.\n\nI Nacka kommun finns det sammanlagt elva grupp- och servicebost\u00e4der inom LSS. I v\u00e5ra LSS-bost\u00e4der bor kunderna i egna l\u00e4genheter med tillg\u00e5ng till social samvaro i de gemensamma utrymmena. Inom verksamheten erbjuds du ett givande arbete med engagerade kollegor och m\u00f6jlighet till utveckling. https://www.nacka.se/valfard-samhallsservice/omsorg-och-assistans/boende/ och bes\u00f6k v\u00e5r https://www.instagram.com/omsorgassistansnacka/ f\u00f6r att ta del av vad vi g\u00f6r.\n\nUtdrag ur belastningsregistret \nI enlighet med Nacka Socialn\u00e4mndens beslut kr\u00e4vs ett utdrag ur Polisens belastningsregister i samband med anst\u00e4llning inom v\u00e5ra v\u00e5rd- och omsorgsverksamheter. https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/skola-eller-forskola/. F\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsprocessen b\u00f6r du direkt i samband med din ans\u00f6kan beg\u00e4ra om utdraget d\u00e5 handl\u00e4ggningstiderna kan vara l\u00e5nga.\n\nOm anst\u00e4llningen\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning\nTim- eller m\u00e5nadsl\u00f6n\nTj\u00e4nstg\u00f6ring: Dag, kv\u00e4ll, helg, natt, sovande jour eller vaken natt.\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 31:a maj. Vi kommer att bjuda in till intervjuer l\u00f6pande.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Nacka kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medias\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nV\u00e4lf\u00e4rd Samh\u00e4llsservice ansvarar f\u00f6r kommunens produktion av v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster och driver bland annat s\u00e4rskilda boenden f\u00f6r \u00e4ldre och personer med s\u00e4rskilda behov, dagliga verksamheter, fritidsg\u00e5rdar, musikskola och kulturhus. Totalt har vi drygt fyrtio enheter inom fyra aff\u00e4rsomr\u00e5den med 1400 medarbetare och tillsammans oms\u00e4tter vi cirka 600 miljoner kronor. V\u00e5r service pr\u00e4glas av effektivt resursutnyttjande, starkt medborgarinflytande och stor valfrihet. Inom alla verksamheter \u00e4r ambitionen att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r kreativitet, innovation och kunskapsdelning.", "publiceringsdatum": "2021-02-04 15:41:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 40, "villkorsbeskrivning": " Flexibel arbetstidsmodell. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000167", "arbetsgivareId": "10819878", "arbetsgivareNamn": "Nacka kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nacka kommun, V\u00e4lf\u00e4rd samh\u00e4llsservice, Omsorg och assistans, Gruppbost\u00e4der", "ansokningssattWebbadress": "https://nacka.varbi.com/landingpage/displayjob/?jobId=379873&amp;where=1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/49", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Granitv\u00e4gen 13-17", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Granitv\u00e4gen 13-17", "postnr": "13140", "postort": "Nacka", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Granitv\u00e4gen 13-17", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615550573799, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aYA7_PpG_BqP", "namn": "Nacka"}, "latitud": "59.307903", "longitud": "18.156042", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}