{"annonsId": 24533393, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "5.0", "externtAnnonsId": "46-212000-3005-30320", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till Uppsala kommuns v\u00e5rd- och omsorgsverksamheter", "annonstext": "V\u00e5rd- och omsorgsverksamheterna\r\n\r\n\u00c4r du intresserad av att f\u00e5 v\u00e4rdefulla erfarenheter samtidigt som du g\u00f6r n\u00e5gon annans sommar bra? Vill du vara en av v\u00e5ra vikarier som under denna sommar f\u00f6rgyller tillvaron f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? V\u00e4lkommen till Uppsala kommuns v\u00e5rd- och omsorgsverksamheter!\n\nVi beh\u00f6ver sommarvikarier inom flera av v\u00e5ra verksamheter. Inom verksamheterna finns det b\u00e5de unga och gamla med varierande behov som beh\u00f6ver st\u00f6d i sin vardag. Vill du r\u00f6ra p\u00e5 dig runt om i kommunen i sommar kan hemv\u00e5rden vara r\u00e4tt. Om du hellre vill jobba p\u00e5 ett och samma st\u00e4lle och st\u00f6tta i aktiviteter, kan ett boende passa b\u00e4ttre. \u00c4r du morgontr\u00f6tt kanske ett arbete i nattpatrullen passar dig b\u00e4st. Vill du arbeta n\u00e4ra en och samma person s\u00e5 kan personlig assistans vara r\u00e4tt. V\u00e5ra verksamheter finns \u00f6ver hela Uppsala kommun s\u00e5 chansen \u00e4r stor att det du helst vill jobba med finns n\u00e4ra.\n\nL\u00e4s mer om v\u00e5ra olika yrkesomr\u00e5den f\u00f6r att v\u00e4lja och s\u00f6ka det jobb som passar dig b\u00e4st (https://www.uppsala.se/sommarvikarie)\n\nDitt uppdrag\nDu kommer att arbeta med m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver st\u00f6d och d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad i deras vardag. Arbetsuppgifterna varierar beroende p\u00e5 var hos oss du arbetar. Det kan inneb\u00e4ra att du st\u00f6ttar vidolika aktiviteter som till exempel vid utflykter. Du kan ocks\u00e5 hj\u00e4lpa till med mat, hygien, vanliga hush\u00e5llssysslor och medicinering (med st\u00f6d av en sjuksk\u00f6terska). Du kan arbeta n\u00e4ra dina kollegor eller mer sj\u00e4lvst\u00e4ndigt beroende p\u00e5 vilken verksamhet du arbetar inom. Oavsett vilket har du alltid st\u00f6d av kunniga kollegor. Du blir uppskattad f\u00f6r din vilja att ta dig an och l\u00e4ra dig nya arbetsuppgifter och f\u00f6r ditt fina s\u00e4tt att bem\u00f6ta m\u00e4nniskor. Du tr\u00e4ffar personer med andra liv \u00e4n ditt. Hos oss f\u00e5r du b\u00e5de yrkes- och livserfarenhet.\n\nDin bakgrund\nVi s\u00f6ker dig som har fyllt 18 \u00e5r och har en avslutad eller p\u00e5g\u00e5ende gymnasieutbildning. Det \u00e4r meriterande om du har utbildning eller p\u00e5g\u00e5ende studier inom till exempel v\u00e5rd- och omsorg, beteendevetenskap eller annat relevant omr\u00e5de. Du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket obehindrat i b\u00e5de tal och skrift. God datorvana \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r arbetet d\u00e5 all dokumentation sker digitalt. Inom hemv\u00e5rden beh\u00f6ver du vara bekv\u00e4m med att cykla i alla v\u00e4der. I vissa verksamheter beh\u00f6ver du ha B-k\u00f6rkort, det \u00e4r till exempel inom nattpattrullen, vissa boenden och n\u00e5gra av v\u00e5ra hemv\u00e5rdsomr\u00e5den. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet fr\u00e5n liknande verksamhet sedan tidigare men det viktigaste \u00e4r att du brinner f\u00f6r att g\u00f6ra n\u00e5gon annans sommar bra.\n\nDu tar dig an \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar med ett \u00f6ppet sinne samtidigt som du relaterar till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Vidare \u00e4r du en person som \u00e4r bra p\u00e5 att ge ett serviceinriktat bem\u00f6tande. Ut\u00f6ver detta \u00e4r du lugn och samlad i pressade situationer.\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta: FIRSTNAME LASTNAME och FIRSTNAME LASTNAME, enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning p\u00e5  EMAIL .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare: Kommunal:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se) och p\u00e5 v\u00e5rd och omsorgsverksamhet (https://vardochomsorg.uppsala.se/)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "annonstextFormaterad": "V\u00e5rd- och omsorgsverksamheterna\r\n\r\n\u00c4r du intresserad av att f\u00e5 v\u00e4rdefulla erfarenheter samtidigt som du g\u00f6r n\u00e5gon annans sommar bra? Vill du vara en av v\u00e5ra vikarier som under denna sommar f\u00f6rgyller tillvaron f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? V\u00e4lkommen till Uppsala kommuns v\u00e5rd- och omsorgsverksamheter!\n\nVi beh\u00f6ver sommarvikarier inom flera av v\u00e5ra verksamheter. Inom verksamheterna finns det b\u00e5de unga och gamla med varierande behov som beh\u00f6ver st\u00f6d i sin vardag. Vill du r\u00f6ra p\u00e5 dig runt om i kommunen i sommar kan hemv\u00e5rden vara r\u00e4tt. Om du hellre vill jobba p\u00e5 ett och samma st\u00e4lle och st\u00f6tta i aktiviteter, kan ett boende passa b\u00e4ttre. \u00c4r du morgontr\u00f6tt kanske ett arbete i nattpatrullen passar dig b\u00e4st. Vill du arbeta n\u00e4ra en och samma person s\u00e5 kan personlig assistans vara r\u00e4tt. V\u00e5ra verksamheter finns \u00f6ver hela Uppsala kommun s\u00e5 chansen \u00e4r stor att det du helst vill jobba med finns n\u00e4ra.\n\nL\u00e4s mer om v\u00e5ra olika yrkesomr\u00e5den f\u00f6r att v\u00e4lja och s\u00f6ka det jobb som passar dig b\u00e4st (https://www.uppsala.se/sommarvikarie)\n\nDitt uppdrag\nDu kommer att arbeta med m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver st\u00f6d och d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad i deras vardag. Arbetsuppgifterna varierar beroende p\u00e5 var hos oss du arbetar. Det kan inneb\u00e4ra att du st\u00f6ttar vidolika aktiviteter som till exempel vid utflykter. Du kan ocks\u00e5 hj\u00e4lpa till med mat, hygien, vanliga hush\u00e5llssysslor och medicinering (med st\u00f6d av en sjuksk\u00f6terska). Du kan arbeta n\u00e4ra dina kollegor eller mer sj\u00e4lvst\u00e4ndigt beroende p\u00e5 vilken verksamhet du arbetar inom. Oavsett vilket har du alltid st\u00f6d av kunniga kollegor. Du blir uppskattad f\u00f6r din vilja att ta dig an och l\u00e4ra dig nya arbetsuppgifter och f\u00f6r ditt fina s\u00e4tt att bem\u00f6ta m\u00e4nniskor. Du tr\u00e4ffar personer med andra liv \u00e4n ditt. Hos oss f\u00e5r du b\u00e5de yrkes- och livserfarenhet.\n\nDin bakgrund\nVi s\u00f6ker dig som har fyllt 18 \u00e5r och har en avslutad eller p\u00e5g\u00e5ende gymnasieutbildning. Det \u00e4r meriterande om du har utbildning eller p\u00e5g\u00e5ende studier inom till exempel v\u00e5rd- och omsorg, beteendevetenskap eller annat relevant omr\u00e5de. Du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket obehindrat i b\u00e5de tal och skrift. God datorvana \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r arbetet d\u00e5 all dokumentation sker digitalt. Inom hemv\u00e5rden beh\u00f6ver du vara bekv\u00e4m med att cykla i alla v\u00e4der. I vissa verksamheter beh\u00f6ver du ha B-k\u00f6rkort, det \u00e4r till exempel inom nattpattrullen, vissa boenden och n\u00e5gra av v\u00e5ra hemv\u00e5rdsomr\u00e5den. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet fr\u00e5n liknande verksamhet sedan tidigare men det viktigaste \u00e4r att du brinner f\u00f6r att g\u00f6ra n\u00e5gon annans sommar bra.\n\n\nDu tar dig an \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar med ett \u00f6ppet sinne samtidigt som du relaterar till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Vidare \u00e4r du en person som \u00e4r bra p\u00e5 att ge ett serviceinriktat bem\u00f6tande. Ut\u00f6ver detta \u00e4r du lugn och samlad i pressade situationer.\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta: FIRSTNAME LASTNAME och FIRSTNAME LASTNAME, enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning p\u00e5  EMAIL .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare: Kommunal:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se) och p\u00e5 v\u00e5rd och omsorgsverksamhet (https://vardochomsorg.uppsala.se/)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "publiceringsdatum": "2021-02-09 07:44:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 400, "villkorsbeskrivning": "Visstidsanst\u00e4llning under sommaren 2021. 0-100%. \r\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120003005", "arbetsgivareId": "10820072", "arbetsgivareNamn": "Uppsala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uppsala kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://uppsala.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=30320&RefNo=ALN-2021-00059&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "ALN-2021-00059", "yrkesroll": {"varde": "4zLr_jP5_peZ", "namn": "V\u00e5rdbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "4zLr_jP5_peZ", "namn": "V\u00e5rdbitr\u00e4de", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "-", "postnr": "75375", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612883762423, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}