{"annonsId": 24537082, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terskor till G\u00f6teborg i sommar! ", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 AddUs Care dig som \u00e4r legitimerad intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska. Uppdraget \u00e4r till v\u00e5r kund i G\u00f6teborg. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nAddus Care ing\u00e5r i det nya aff\u00e4rsomr\u00e5det Hedera Nurse inom Hederakoncernen! Vi \u00e4r ett relativt litet bemanningsf\u00f6retag p\u00e5 frammarsch, vilket medf\u00f6r att vi kan vara personliga och utg\u00e5 fr\u00e5n dina \u00f6nskem\u00e5l s\u00e5 att vi kan hitta uppdrag som passar just dig! F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att vi tillsammans arbetar f\u00f6r en b\u00e4ttre v\u00e5rd, det g\u00f6r vi genom l\u00e5ngsiktigt samarbete. V\u00e4lkommen att testa att jobba f\u00f6r oss, du kommer inte att \u00e5ngra dig! \n\nOm tj\u00e4nsten \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska. F\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten beh\u00f6ver du ha minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet. \n\n-         Uppdragsperiod: V.22 - 35\n\n-         Arbetstider:  3-skift, Arbete dag, kv\u00e4ll, natt, helg.\n\n-         Tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Heltid \n\n-         Journalsystem: Melior \n\nOm dig \n\nDu v\u00e4rdes\u00e4tter omv\u00e4xling och vill jobba f\u00f6r oss f\u00f6r att du vill styra \u00f6ver ditt arbetsliv! Du har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor d\u00e4r du st\u00e4ndigt har patienten i fokus. Du \u00e4r ansvarsfull, k\u00e4nner dig trygg och trivs i din yrkesroll. Vidare \u00e4r du engagerad och bidrar till ett gott arbetsklimat.\n\nOm anst\u00e4llningen \n\n-         Placeringsort: G\u00f6teborg \n\n-         Tilltr\u00e4de: enligt \u00f6verenskommelse \n\n-         Anst\u00e4llningsform: behovsanst\u00e4llning inom AddUs Care\n\nVi erbjuder\n\n- marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n\n\n- engagerad konsultchef \n\n- m\u00f6jlighet att p\u00e5verka ditt schema\n\nHos oss \u00e4r den ena dagen inte den andra lik. F\u00f6r\u00e4ndringar sker i snabb takt och vi v\u00e4xer som organisation varje dag. Vi som jobbar p\u00e5 Hedera Group arbetar tillsammans f\u00f6r att n\u00e5 resultat genom att bygga l\u00e5ngsiktiga relationer med b\u00e5de kund och konsult. Det \u00e4r p\u00e5 detta s\u00e4tt vi kan vara den b\u00e4sta arbetsgivaren f\u00f6r v\u00e5ra konsulter och den mest trygga partnern f\u00f6r v\u00e5ra kunder. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVid fr\u00e5gor, kontakta ansvarig konsultchef: FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 AddUs Care dig som \u00e4r legitimerad intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska. Uppdraget \u00e4r till v\u00e5r kund i G\u00f6teborg. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! </strong></p><p><em>Addus Care ing\u00e5r i det nya aff\u00e4rsomr\u00e5det Hedera Nurse inom Hederakoncernen! Vi \u00e4r ett relativt litet bemanningsf\u00f6retag p\u00e5 frammarsch, vilket medf\u00f6r att vi kan vara personliga och utg\u00e5 fr\u00e5n dina \u00f6nskem\u00e5l s\u00e5 att vi kan hitta uppdrag som passar just dig! F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att vi tillsammans arbetar f\u00f6r en b\u00e4ttre v\u00e5rd, det g\u00f6r vi genom l\u00e5ngsiktigt samarbete. V\u00e4lkommen att testa att jobba f\u00f6r oss, du kommer inte att \u00e5ngra dig! </em></p><p><strong>Om tj\u00e4nsten </strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska. F\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten beh\u00f6ver du ha minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet. </p><p>-         Uppdragsperiod: V.22 - 35</p><p>-         Arbetstider:  3-skift, Arbete dag, kv\u00e4ll, natt, helg.</p><p>-         Tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Heltid </p><p>-         Journalsystem: Melior </p><p><strong>Om dig </strong></p><p>Du v\u00e4rdes\u00e4tter omv\u00e4xling och vill jobba f\u00f6r oss f\u00f6r att du vill styra \u00f6ver ditt arbetsliv! Du har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor d\u00e4r du st\u00e4ndigt har patienten i fokus. Du \u00e4r ansvarsfull, k\u00e4nner dig trygg och trivs i din yrkesroll. Vidare \u00e4r du engagerad och bidrar till ett gott arbetsklimat.</p><p><strong>Om anst\u00e4llningen </strong></p><p>-         Placeringsort: G\u00f6teborg </p><p>-         Tilltr\u00e4de: enligt \u00f6verenskommelse </p><p>-         Anst\u00e4llningsform: behovsanst\u00e4llning inom AddUs Care</p><p><strong>Vi erbjuder</strong></p><p>- marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n</p><p>- engagerad konsultchef </p><p>- m\u00f6jlighet att p\u00e5verka ditt schema</p><p><em>Hos oss \u00e4r den ena dagen inte den andra lik. F\u00f6r\u00e4ndringar sker i snabb takt och vi v\u00e4xer som organisation varje dag. Vi som jobbar p\u00e5 Hedera Group arbetar tillsammans f\u00f6r att n\u00e5 resultat genom att bygga l\u00e5ngsiktiga relationer med b\u00e5de kund och konsult. Det \u00e4r p\u00e5 detta s\u00e4tt vi kan vara den b\u00e4sta arbetsgivaren f\u00f6r v\u00e5ra konsulter och den mest trygga partnern f\u00f6r v\u00e5ra kunder. </em></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p>Vid fr\u00e5gor, kontakta ansvarig konsultchef: FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL  </p><p> </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-10 10:28:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "webbadress": "https://addus.se/", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569727109", "arbetsgivareId": "21105633", "arbetsgivareNamn": "Addus Care AB", "arbetsplatsId": "86388446", "arbetsplatsNamn": "AddUs Care AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Uh7q_DpM_rm3", "namn": "Intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Uh7q_DpM_rm3", "namn": "Intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1612949333021, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "G\u00f6tabergsgatan 20", "postnr": "41134", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.69905705413837", "longitud": "11.972584096725237", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}