{"annonsId": 24532362, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kvalitetschef", "annonstext": "Naturell har en l\u00e5ng och framg\u00e5ngsrik historik som tillverkare och produktutvecklare av tabletter och kapslar inneh\u00e5llande, bland annat vitaminer, kosttillskott och naturl\u00e4kemedel. Produkterna distribueras fr\u00e4mst p\u00e5 den polska marknaden via moderbolaget USP Zdrowie Sp. z o i Warszawa. En v\u00e4xande del \u00e4r emellertid EMV-tillverkning f\u00f6r v\u00e4lk\u00e4nda svenska apoteks- och dagligvaruakt\u00f6rer. F\u00f6retaget, som har produktion och kontor i \u00c5kersberga utanf\u00f6r Stockholm, har 15 anst\u00e4llda varav ca h\u00e4lften arbetar inom produktion. Naturell\u00b4s verksamhet \u00e4r ISO-certifierad enligt FSSC 22000 (livsmedel).\n\nOm rollen\n\nDu ansvarar f\u00f6r att daglig uppf\u00f6ljning av kvalitet samt det strategiska arbetet med kontinuerlig utveckling enligt FSSC 22000. Givetvis \u00e4r produkts\u00e4kerhet och arbetsmilj\u00f6 v\u00e5ra h\u00f6gsta prioriteter i verksamheten. Som Kvalitetschef inom Naturell kommer du f\u00e5 arbeta med hela kvalitetsprocessen men du kommer \u00e4ven att f\u00f6rv\u00e4ntas bidra i ledningsgruppen i fr\u00e5gor om produkt- och aff\u00e4rsutveckling. Du rapporterar till VD FIRSTNAME LASTNAME med en streckad linje till kvalitetsfunktionen i Warszawa.\n\nDina huvudsakliga ansvarsomr\u00e5den\n\nSom Kvalitetschef \u00e4r du ytterst ansvarig f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att verksamheten uppfyller krav i enlighet med kvalitets- och hygienlagar samt r\u00e5dande certifiering. Du leder kvalitetsarbetet och koordinerar med \u00f6vriga anst\u00e4llda, varav en person med ansvar f\u00f6r dagliguppf\u00f6ljning av produktkvalitet med mottagningskontroll och analyser. D\u00e4rtill ansvarar du f\u00f6r:\n\n\tAnsvar f\u00f6r certifiering och arbete i samband med \u00e5rlig revision enligt FSSC 22000\n\tKontinuerlig processf\u00f6rb\u00e4ttring\n\tHantering av avvikelseutredningar och kundreklamationer\n\tDaglig kontroll och uppf\u00f6ljning av produkt och leverant\u00f6rskrav\n\tFrisl\u00e4ppande av f\u00e4rdiga varor\n\tLeverant\u00f6rsutv\u00e4rdering\n\nDin erfarenhet och personlighet\n\nSom person ser vi att du \u00e4r trygg och f\u00f6rtroendeingivande, \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och tycker om att ta ett stort ansvar. Du \u00e4r prestigel\u00f6s och sporras av att arbeta i ett mindre f\u00f6retag d\u00e4r alla k\u00e4nner alla och st\u00e4ller upp i ur och skur. F\u00f6r att ta funktionen vidare till n\u00e4sta steg ser vi att du \u00e4r driven och utvecklingsorienterad. Det finns en tradition av n\u00e4ra samarbete mellan kvalitetsfunktionen och produktutvecklingsavdelningen inom Naturell.\n\n\tAkademisk utbildning eller motsvarande kompetens genom erfarenhet\n\t3-5 \u00e5rs relevant arbetslivserfarenhet inom kvalitet och produktion\n\tErfarenhet av att underh\u00e5lla och utveckla certifiering inom livsmedels alternativt l\u00e4kemedelsstandarder\n\tVi ser g\u00e4rna erfarenhet av labb och analyser\n\tSvenska och engelska flytande\n\nMer om Naturell\n\nInom Naturell \u00e4r det h\u00f6gt i tak och det finns stor m\u00f6jlighet f\u00f6r r\u00e4tt person att utveckla sin funktion. Vi kommunicerar \u00f6ppet och effektivt samt kan fatta beslut p\u00e5 mycket kort tid om s\u00e5 beh\u00f6vs. Vi \u00e4r mycket m\u00e5na om trivsel och v\u00e4lm\u00e5ende inom f\u00f6retaget.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nI denna rekrytering samarbetar Naturell med Academic Search International (ASI). Du ans\u00f6ker via \u201dApply now\u201d knappen nedan d\u00e4r du fyller i dina uppgifter och bifogar personligt brev och CV. All information hanteras konfidentiellt i enlighet med g\u00e4llande ASI\u00b4s Integritetspolicy och nya personuppgiftslagen GDPR. Detta inneb\u00e4r att vi endast kan hantera din ans\u00f6kan denna v\u00e4g. Tack f\u00f6r din f\u00f6rst\u00e5else.\n\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, Senior Consultant,  EMAIL . Vi ser fram emot din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 urval sker l\u00f6pande.\n\nOm Academic Search International\n\nASI \u00e4r ett av Skandinaviens mest meriterade f\u00f6retag inom Executive Search, Interim Management & Leadership. V\u00e5rt fokus ligger p\u00e5 m\u00e4nniskor med dokumenterad chefs- och specialistkompetens. V\u00e5r id\u00e9 \u00e4r att f\u00f6rena de mest l\u00e4mpade personerna med de tuffaste utmaningarna p\u00e5 n\u00e5gra av de mest intressanta f\u00f6retagen i Sverige. V\u00e5ra v\u00e4rderingar \u00e4r KUNSKAP, ENGAGEMANG, ANSVAR OCH SAMARBETE. Det \u00e4r genom dessa vi g\u00f6r en skillnad i alla v\u00e5ra relationer.\n\nF\u00f6lj oss p\u00e5 Linkedin \u2013 s\u00e5 tar du del av allt som h\u00e4nder hos oss!\n\nhttps://www.linkedin.com/company/academic-search-international2/\n\nF\u00f6r fr\u00e5gor om f\u00f6retag, roll och/eller rekryteringsprocessen v\u00e4nligen kontakta FIRSTNAME LASTNAME, senior rekryteringskonsult, via  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>Naturell har en l\u00e5ng och framg\u00e5ngsrik historik som tillverkare och produktutvecklare av tabletter och kapslar inneh\u00e5llande, bland annat vitaminer, kosttillskott och naturl\u00e4kemedel. Produkterna distribueras fr\u00e4mst p\u00e5 den polska marknaden via moderbolaget USP Zdrowie Sp. z o i Warszawa. En v\u00e4xande del \u00e4r emellertid EMV-tillverkning f\u00f6r v\u00e4lk\u00e4nda svenska apoteks- och dagligvaruakt\u00f6rer. F\u00f6retaget, som har produktion och kontor i \u00c5kersberga utanf\u00f6r Stockholm, har 15 anst\u00e4llda varav ca h\u00e4lften arbetar inom produktion. Naturell\u00b4s verksamhet \u00e4r ISO-certifierad enligt FSSC 22000 (livsmedel).</p><p><br></p><p><strong>Om rollen</strong></p><p>Du ansvarar f\u00f6r att daglig uppf\u00f6ljning av kvalitet samt det strategiska arbetet med kontinuerlig utveckling enligt FSSC 22000. Givetvis \u00e4r produkts\u00e4kerhet och arbetsmilj\u00f6 v\u00e5ra h\u00f6gsta prioriteter i verksamheten. Som Kvalitetschef inom Naturell kommer du f\u00e5 arbeta med hela kvalitetsprocessen men du kommer \u00e4ven att f\u00f6rv\u00e4ntas bidra i ledningsgruppen i fr\u00e5gor om produkt- och aff\u00e4rsutveckling. Du rapporterar till VD FIRSTNAME LASTNAME med en streckad linje till kvalitetsfunktionen i Warszawa.</p><p><br></p><p><strong>Dina huvudsakliga ansvarsomr\u00e5den</strong></p><p>Som Kvalitetschef \u00e4r du ytterst ansvarig f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att verksamheten uppfyller krav i enlighet med kvalitets- och hygienlagar samt r\u00e5dande certifiering. Du leder kvalitetsarbetet och koordinerar med \u00f6vriga anst\u00e4llda, varav en person med ansvar f\u00f6r dagliguppf\u00f6ljning av produktkvalitet med mottagningskontroll och analyser. D\u00e4rtill ansvarar du f\u00f6r:</p><p><br></p><ul><li>Ansvar f\u00f6r certifiering och arbete i samband med \u00e5rlig revision enligt FSSC 22000</li><li>Kontinuerlig processf\u00f6rb\u00e4ttring</li><li>Hantering av avvikelseutredningar och kundreklamationer</li><li>Daglig kontroll och uppf\u00f6ljning av produkt och leverant\u00f6rskrav</li><li>Frisl\u00e4ppande av f\u00e4rdiga varor</li><li>Leverant\u00f6rsutv\u00e4rdering</li></ul><p><br></p><p><strong>Din erfarenhet och personlighet</strong></p><p>Som person ser vi att du \u00e4r trygg och f\u00f6rtroendeingivande, \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och tycker om att ta ett stort ansvar. Du \u00e4r prestigel\u00f6s och sporras av att arbeta i ett mindre f\u00f6retag d\u00e4r alla k\u00e4nner alla och st\u00e4ller upp i ur och skur. F\u00f6r att ta funktionen vidare till n\u00e4sta steg ser vi att du \u00e4r driven och utvecklingsorienterad. Det finns en tradition av n\u00e4ra samarbete mellan kvalitetsfunktionen och produktutvecklingsavdelningen inom Naturell.</p><p><br></p><ul><li>Akademisk utbildning eller motsvarande kompetens genom erfarenhet</li><li>3-5 \u00e5rs relevant arbetslivserfarenhet inom kvalitet och produktion</li><li>Erfarenhet av att underh\u00e5lla och utveckla certifiering inom livsmedels alternativt l\u00e4kemedelsstandarder</li><li>Vi ser g\u00e4rna erfarenhet av labb och analyser</li><li>Svenska och engelska flytande</li></ul><p><br></p><p><strong>Mer om Naturell</strong></p><p>Inom Naturell \u00e4r det h\u00f6gt i tak och det finns stor m\u00f6jlighet f\u00f6r r\u00e4tt person att utveckla sin funktion. Vi kommunicerar \u00f6ppet och effektivt samt kan fatta beslut p\u00e5 mycket kort tid om s\u00e5 beh\u00f6vs. Vi \u00e4r mycket m\u00e5na om trivsel och v\u00e4lm\u00e5ende inom f\u00f6retaget.</p><p><br></p><p><strong>Din ans\u00f6kan</strong></p><p>I denna rekrytering samarbetar Naturell med Academic Search International (ASI). Du ans\u00f6ker via \u201dApply now\u201d knappen nedan d\u00e4r du fyller i dina uppgifter och bifogar personligt brev och CV. All information hanteras konfidentiellt i enlighet med g\u00e4llande ASI\u00b4s Integritetspolicy och nya personuppgiftslagen GDPR. Detta inneb\u00e4r att vi endast kan hantera din ans\u00f6kan denna v\u00e4g. Tack f\u00f6r din f\u00f6rst\u00e5else.</p><p>F\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, Senior Consultant,  EMAIL . Vi ser fram emot din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 urval sker l\u00f6pande.</p><p><br></p><p><strong>Om Academic Search International</strong></p><p>ASI \u00e4r ett av Skandinaviens mest meriterade f\u00f6retag inom Executive Search, Interim Management &amp; Leadership. V\u00e5rt fokus ligger p\u00e5 m\u00e4nniskor med dokumenterad chefs- och specialistkompetens. V\u00e5r id\u00e9 \u00e4r att f\u00f6rena de mest l\u00e4mpade personerna med de tuffaste utmaningarna p\u00e5 n\u00e5gra av de mest intressanta f\u00f6retagen i Sverige. V\u00e5ra v\u00e4rderingar \u00e4r KUNSKAP, ENGAGEMANG, ANSVAR OCH SAMARBETE. Det \u00e4r genom dessa vi g\u00f6r en skillnad i alla v\u00e5ra relationer.</p><p><br></p><p>F\u00f6lj oss p\u00e5 Linkedin \u2013 s\u00e5 tar du del av allt som h\u00e4nder hos oss!</p><p><br></p><p>https://www.linkedin.com/company/academic-search-international2/</p><p><br></p><p>F\u00f6r fr\u00e5gor om f\u00f6retag, roll och/eller rekryteringsprocessen v\u00e4nligen kontakta FIRSTNAME LASTNAME, senior rekryteringskonsult, via  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-10 10:01:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562193580", "arbetsgivareId": "10804215", "arbetsgivareNamn": "Naturell AB", "arbetsplatsId": "10002241", "arbetsplatsNamn": "Naturell AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.academicsearch.se/lediga-tjanster/kvalitetschef-265/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "9YXJ_Rz2_MeV", "namn": "Kvalitetschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "9YXJ_Rz2_MeV", "namn": "Kvalitetschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "SY6y_KKg_gQ5", "namn": "Matematik och \u00f6vrig naturvetenskap", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}, {"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1612947712946, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "S\u00e5gv\u00e4gen 39", "postnr": "18440", "postort": "\u00c5KERSBERGA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8gKt_ZsV_PGj", "namn": "\u00d6ster\u00e5ker"}, "latitud": "59.47896355485276", "longitud": "18.277175810311938", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}