{"annonsId": 24532087, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "3.0", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker  personlig assistent till ung kille i Sollentuna 50% tj\u00e4nst", "annonstext": "Vi ser g\u00e4rna manliga s\u00f6kande till tj\u00e4nsten f\u00f6r v\u00e5r h\u00e4rliga unga kund i Sollentuna. V\u00e5r kund \u00e4r en ung kille som \u00e4r 8 \u00e5r gammal. Han \u00e4r en pigg, glad och busig kille som \u00e4lskar att leka och har inga problem med att uttrycka sig eller s\u00e4ga vad han har f\u00f6r behov \u2013 vi kan lova dig en arbetsplats d\u00e4r du kommer att skratta mycket!\n\n Assistentens roll och erfarenhet \n\nDin roll som assistent \u00e4r att vara med v\u00e5r kund n\u00e4r han kommer hem fr\u00e5n skolan \u2013 ibland \u00e4ven h\u00e4mta p\u00e5 skolan. Din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden \u00e4r, vilket kan inne b\u00e4ra att du f\u00f6ljer med p\u00e5 bes\u00f6k och olika tr\u00e4ningar. Det \u00e4r viktigt att du har erfarenhet av assistans hos barn sedan tidigare, speciellt att du kan tr\u00e4na och forts\u00e4tta stimulera v\u00e5r kund s\u00e5 att han kan forts\u00e4tta utvecklas lika mycket i framtiden som han g\u00f6r i dag. \n\nArbetet inneb\u00e4r vissa lyft \u2013 s\u00e5 det \u00e4r bra om du har en stark kropp!\n\n Arbetstider/tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad\n\nDu kommer att arbeta kl. 16,00- 20,00- men det kan f\u00f6rekomma f\u00f6r\u00e4ndringar i schemat om behovet uppst\u00e5. Tj\u00e4nsten \u00e4r endast vardagar och ej helg.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r 50%\n\n Meriterande erfarenheter - special kunskaper\n\nErfarenhet av barn \u2013 personlig assistans\n\nF\u00f6rskolepedagogik\n\n Om l\u00f6n (obligatorisk)\n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6n enligt KFO\n\n Om anst\u00e4llningsvillkor \n\nDin tj\u00e4nst kommer att starta 1 mars ev slutet av februari.\n\nKontaktpersoner\n\nFIRSTNAME LASTNAME  EMAIL \n\nVi arbetar intensivt med denna rekrytering \u2013 n\u00e4r vi hittar just Dig \u2013 s\u00e5 \u00e4r processen avslutad.\n\n \n\nSom assistent hos oss p\u00e5 FMF Assistans, vill vi att du precis som vi ska k\u00e4nna stort ansvar och stolthet \u00f6ver ditt uppdrag. Varje dag hj\u00e4lper v\u00e5ra assistenter v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre vardag och det \u00e4r just det personlig assistans handlar om. Vi har lovat v\u00e5ra kunder att g\u00f6ra v\u00e5rt yttersta f\u00f6r att du som assistent hos oss ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas i ditt arbete.\n\nVarmt v\u00e4lkommen till oss \u2013 Vi finns h\u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5ra assistenter.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi ser g\u00e4rna manliga s\u00f6kande till tj\u00e4nsten f\u00f6r v\u00e5r h\u00e4rliga unga kund i Sollentuna. V\u00e5r kund \u00e4r en ung kille som \u00e4r 8 \u00e5r gammal. Han \u00e4r en pigg, glad och busig kille som \u00e4lskar att leka och har inga problem med att uttrycka sig eller s\u00e4ga vad han har f\u00f6r behov \u2013 vi kan lova dig en arbetsplats d\u00e4r du kommer att skratta mycket!</p><p><br></p><p> <strong>Assistentens roll och erfarenhet </strong></p><p>Din roll som assistent \u00e4r att vara med v\u00e5r kund n\u00e4r han kommer hem fr\u00e5n skolan \u2013 ibland \u00e4ven h\u00e4mta p\u00e5 skolan. Din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden \u00e4r, vilket kan inne b\u00e4ra att du f\u00f6ljer med p\u00e5 bes\u00f6k och olika tr\u00e4ningar. Det \u00e4r viktigt att du har erfarenhet av assistans hos barn sedan tidigare, speciellt att du kan tr\u00e4na och forts\u00e4tta stimulera v\u00e5r kund s\u00e5 att han kan forts\u00e4tta utvecklas lika mycket i framtiden som han g\u00f6r i dag. </p><p>Arbetet inneb\u00e4r vissa lyft \u2013 s\u00e5 det \u00e4r bra om du har en stark kropp!</p><p><strong> Arbetstider/tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad</strong></p><p>Du kommer att arbeta kl. 16,00- 20,00- men det kan f\u00f6rekomma f\u00f6r\u00e4ndringar i schemat om behovet uppst\u00e5. Tj\u00e4nsten \u00e4r endast vardagar och ej helg.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r 50%</p><p> <strong>Meriterande erfarenheter - special kunskaper</strong></p><p>Erfarenhet av barn \u2013 personlig assistans</p><p>F\u00f6rskolepedagogik</p><p> <strong>Om l\u00f6n (obligatorisk)</strong></p><p>Vi till\u00e4mpar l\u00f6n enligt KFO</p><p> <strong>Om anst\u00e4llningsvillkor </strong></p><p>Din tj\u00e4nst kommer att starta 1 mars ev slutet av februari.</p><p><strong>Kontaktpersoner</strong></p><p>FIRSTNAME LASTNAME  EMAIL </p><p><br></p><p><strong>Vi arbetar intensivt med denna rekrytering \u2013 n\u00e4r vi hittar just Dig \u2013 s\u00e5 \u00e4r processen avslutad.</strong></p><p> </p><p>Som assistent hos oss p\u00e5 FMF Assistans, vill vi att du precis som vi ska k\u00e4nna stort ansvar och stolthet \u00f6ver ditt uppdrag. Varje dag hj\u00e4lper v\u00e5ra assistenter v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre vardag och det \u00e4r just det personlig assistans handlar om. Vi har lovat v\u00e5ra kunder att g\u00f6ra v\u00e5rt yttersta f\u00f6r att du som assistent hos oss ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas i ditt arbete.</p><p>Varmt v\u00e4lkommen till oss \u2013 Vi finns h\u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5ra assistenter. </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-08 14:50:19", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.fmfassistans.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568007206", "arbetsgivareId": "20605733", "arbetsgivareNamn": "Fmf Assistans AB", "arbetsplatsId": "83339826", "arbetsplatsNamn": "FMF ASSISTANS AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "PKq5_HS9_xfk", "namn": "Barn- och ungdomspedagogisk examen inr f\u00f6rskola", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613739488908, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "19248", "postort": "SOLLENTUNA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "XWKY_c49_5nv", "namn": "Upplands V\u00e4sby"}, "latitud": "59.4660417639155", "longitud": "17.9630514301735", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}