{"annonsId": 24537205, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1603-B7A95ECF809E4EF6882150D05F42D28F", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare/arbetslagsledare till Skogsgl\u00e4ntans f\u00f6rskola", "annonstext": "Mullsj\u00f6 \u00e4r en kommun med ca 7 400 inv\u00e5nare, 3 mil nordv\u00e4st om J\u00f6nk\u00f6ping. Kommunen \u00e4r k\u00e4nd f\u00f6r sina m\u00e5nga m\u00f6jligheter till friluftsliv men ocks\u00e5 f\u00f6r sitt rika f\u00f6renings- och kulturliv. Pendlingsm\u00f6jligheterna \u00e4r goda fr\u00e5n s\u00e5v\u00e4l J\u00f6nk\u00f6ping, Falk\u00f6ping, Sk\u00f6vde, Ulricehamn, Tidaholm som G\u00f6teborg.\n\nV\u00e4lkommen till Mullsj\u00f6, en kommun som arbetar aktivt och engagerat med f\u00f6rskolans utvecklingsfr\u00e5gor. \n\nDen inre organisationen p\u00e5 Skogsgl\u00e4ntans f\u00f6rskola utvecklas kontinuerligt och vi s\u00f6ker nu ytterligare 1 f\u00f6rskoll\u00e4rare med rollen som arbetslagsledare f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka det befintliga ledningsteamet. Kanske \u00e4r det du?\n\nI Mullsj\u00f6 finns fem kommunala f\u00f6rskolor. Alla ligger centralt, f\u00f6rutom en f\u00f6rskola som \u00e4r bel\u00e4gen i Sandhem. Skogsgl\u00e4ntans f\u00f6rskola byggdes \u00e5r 2015/2016 och ligger natursk\u00f6nt med n\u00e4rhet till b\u00e5de skog och sj\u00f6. H\u00e4r sker arbetet i sm\u00e5grupper d\u00e4r personalen f\u00f6ljer barnen genom hela utbildningen. Skogsgl\u00e4ntans f\u00f6rskola arbetar f\u00f6r n\u00e4rvarande med tre prioriterade m\u00e5l; digitalisering, flera spr\u00e5k i f\u00f6rskolan och undervisningsmilj\u00f6er utomhus.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUppdrag som f\u00f6rskoll\u00e4rare \nTillsammans med f\u00f6rskoll\u00e4rarkollegor i ditt TEAM ansvarar du f\u00f6r planering, genomf\u00f6rande, uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av det pedagogiska arbetet och har ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5ra tv\u00e5 specialpedagoger. Du ansvarar f\u00f6r att undervisningen genomf\u00f6rs s\u00e5 att barnens utveckling och l\u00e4rande fr\u00e4mjas. Du \u00e4r ocks\u00e5 ansvarig f\u00f6r att anpassa utbildningen och l\u00e4rmilj\u00f6n efter barnens behov och intressen. \n\nUppdrag som arbetslagsledare \nUt\u00f6ver uppdraget som f\u00f6rskoll\u00e4rare har du, tillsammans med ytterligare en arbetslagsledare, en \u00f6vergripande samordningsroll p\u00e5 f\u00f6rskolan. Du arbetar n\u00e4ra ledning och verksamhet och \u00e4r delaktig i utvecklingen av f\u00f6rskolan i Mullsj\u00f6 kommun. Tillsammans med \u00f6vriga arbetslagsledare och ledning deltar du i ledningsgrupp och du erh\u00e5ller schemalagd tid avsatt f\u00f6r uppdraget samt ett l\u00f6netill\u00e4gg. \n\nF\u00f6rutom ett sp\u00e4nnande uppdrag erbjuder vi dig;\n- pedagogisk utvecklingstid (PUT) p\u00e5 dagtid \n- arbetsplatstr\u00e4ffar (APT) \n- fyra utvecklingsdagar/\u00e5r \n- reflektionstid i pedagogpar \n- fokusgrupper f\u00f6r f\u00f6rskoll\u00e4rare (bl.a. l\u00e4slyftet, \nIKT och l\u00e4rmilj\u00f6er) \n- introduktionsperiod f\u00f6r nyexaminerade \n- mentorskap \n- fria pedagogiska m\u00e5ltider \n- arbetskl\u00e4der utomhus \n- tv\u00e5 specialpedagoger n\u00e4ra verksamheten \n- engagerad och utvecklingsorienterad ledning \n- behovsanpassad kompetensutveckling \n- tv\u00e5 arbetslagledare p\u00e5 varje f\u00f6rskola \n- friskv\u00e5rdsbidrag \n- fri entr\u00e9 till Mullsj\u00f6 simhall \n- f\u00f6retagsh\u00e4lsov\u00e5rd \n- f\u00f6rm\u00e5nligt \u00e5rskort i kollektivtrafik \n- biobiljetter till rabatterat pris \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen eller l\u00e4rarexamen med inriktning f\u00f6rskola, legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du har god kunskap om uppdraget utifr\u00e5n f\u00f6rskolans l\u00e4roplan och \u00e4r v\u00e4l medveten om f\u00f6rskoll\u00e4rarens s\u00e4rskilda ansvar. \n\nVi s\u00f6ker dig som ser varje barns unika f\u00f6rm\u00e5ga, med fokus p\u00e5 barnens och f\u00f6rskolans utveckling och l\u00e4rande. L\u00e4roplanens v\u00e4rdegrund genomsyrar ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och du ser s\u00e5v\u00e4l gruppens som milj\u00f6ns betydelse f\u00f6r l\u00e4randet och inspireras av barnens nyfikenhet, kreativitet och fr\u00e5gor. Du visar engagemang och \u00e4r intresserad av att utveckla f\u00f6rskolans arbete fram\u00e5t. Du har \u00e4ven god f\u00f6rm\u00e5ga till samarbete samt att organisera och strukturera utbildningen. \n\nDu bidrar till att skapa arbetsgl\u00e4dje och \u00e4r medveten om din egen roll som positiv f\u00f6rebild. \n\nSom arbetslagsledare har du ett intresse f\u00f6r organisation och ledarskap. Du \u00e4r en tydlig och lyh\u00f6rd ledare. Du har ett helhetst\u00e4nk och utg\u00e5r fr\u00e5n barnens b\u00e4sta. Du \u00e4r kommunikativ och l\u00f6sningsfokuserad. Du har l\u00e4tt att analysera, reflektera, prioritera och bed\u00f6ma utifr\u00e5n aktuella behov p\u00e5 f\u00f6rskolan. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att samverka och du \u00e4r intresserad av schemafr\u00e5gor. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.  \u2022 Erfarenhet \u00e4r meriterande\n\u2022 K\u00f6rkort kan vara meriterande d\u00e5 det f\u00f6rekommer m\u00f6ten utanf\u00f6r arbetsplatsen\r\n\n\u00d6VRIGT\nDet \u00e4r krav p\u00e5 att uppvisa ett godk\u00e4nt utdrag ur belastningsregistret vid erbjudande av anst\u00e4llning inom f\u00f6rskolan, f\u00f6rskoleklassen, fritidshemmet, grundskolan, grunds\u00e4rskolan samt annan pedagogisk verksamhet enligt skollagen (2010:800, kap 2 \u00a7\u00a7 31-33). Best\u00e4ll ett utdrag i samband med att du g\u00f6r din ans\u00f6kan. Normal handl\u00e4ggningstid \u00e4r 1-2 veckor. \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Mullsj\u00f6 \u00e4r en kommun med ca 7 400 inv\u00e5nare, 3 mil nordv\u00e4st om J\u00f6nk\u00f6ping. Kommunen \u00e4r k\u00e4nd f\u00f6r sina m\u00e5nga m\u00f6jligheter till friluftsliv men ocks\u00e5 f\u00f6r sitt rika f\u00f6renings- och kulturliv. Pendlingsm\u00f6jligheterna \u00e4r goda fr\u00e5n s\u00e5v\u00e4l J\u00f6nk\u00f6ping, Falk\u00f6ping, Sk\u00f6vde, Ulricehamn, Tidaholm som G\u00f6teborg.\n\nV\u00e4lkommen till Mullsj\u00f6, en kommun som arbetar aktivt och engagerat med f\u00f6rskolans utvecklingsfr\u00e5gor. \n\nDen inre organisationen p\u00e5 Skogsgl\u00e4ntans f\u00f6rskola utvecklas kontinuerligt och vi s\u00f6ker nu ytterligare 1 f\u00f6rskoll\u00e4rare med rollen som arbetslagsledare f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka det befintliga ledningsteamet. Kanske \u00e4r det du?\n\nI Mullsj\u00f6 finns fem kommunala f\u00f6rskolor. Alla ligger centralt, f\u00f6rutom en f\u00f6rskola som \u00e4r bel\u00e4gen i Sandhem. Skogsgl\u00e4ntans f\u00f6rskola byggdes \u00e5r 2015/2016 och ligger natursk\u00f6nt med n\u00e4rhet till b\u00e5de skog och sj\u00f6. H\u00e4r sker arbetet i sm\u00e5grupper d\u00e4r personalen f\u00f6ljer barnen genom hela utbildningen. Skogsgl\u00e4ntans f\u00f6rskola arbetar f\u00f6r n\u00e4rvarande med tre prioriterade m\u00e5l; digitalisering, flera spr\u00e5k i f\u00f6rskolan och undervisningsmilj\u00f6er utomhus.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUppdrag som f\u00f6rskoll\u00e4rare \nTillsammans med f\u00f6rskoll\u00e4rarkollegor i ditt TEAM ansvarar du f\u00f6r planering, genomf\u00f6rande, uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av det pedagogiska arbetet och har ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5ra tv\u00e5 specialpedagoger. Du ansvarar f\u00f6r att undervisningen genomf\u00f6rs s\u00e5 att barnens utveckling och l\u00e4rande fr\u00e4mjas. Du \u00e4r ocks\u00e5 ansvarig f\u00f6r att anpassa utbildningen och l\u00e4rmilj\u00f6n efter barnens behov och intressen. \n\nUppdrag som arbetslagsledare \nUt\u00f6ver uppdraget som f\u00f6rskoll\u00e4rare har du, tillsammans med ytterligare en arbetslagsledare, en \u00f6vergripande samordningsroll p\u00e5 f\u00f6rskolan. Du arbetar n\u00e4ra ledning och verksamhet och \u00e4r delaktig i utvecklingen av f\u00f6rskolan i Mullsj\u00f6 kommun. Tillsammans med \u00f6vriga arbetslagsledare och ledning deltar du i ledningsgrupp och du erh\u00e5ller schemalagd tid avsatt f\u00f6r uppdraget samt ett l\u00f6netill\u00e4gg. \n\nF\u00f6rutom ett sp\u00e4nnande uppdrag erbjuder vi dig;\n- pedagogisk utvecklingstid (PUT) p\u00e5 dagtid \n- arbetsplatstr\u00e4ffar (APT) \n- fyra utvecklingsdagar/\u00e5r \n- reflektionstid i pedagogpar \n- fokusgrupper f\u00f6r f\u00f6rskoll\u00e4rare (bl.a. l\u00e4slyftet, \nIKT och l\u00e4rmilj\u00f6er) \n- introduktionsperiod f\u00f6r nyexaminerade \n- mentorskap \n- fria pedagogiska m\u00e5ltider \n- arbetskl\u00e4der utomhus \n- tv\u00e5 specialpedagoger n\u00e4ra verksamheten \n- engagerad och utvecklingsorienterad ledning \n- behovsanpassad kompetensutveckling \n- tv\u00e5 arbetslagledare p\u00e5 varje f\u00f6rskola \n- friskv\u00e5rdsbidrag \n- fri entr\u00e9 till Mullsj\u00f6 simhall \n- f\u00f6retagsh\u00e4lsov\u00e5rd \n- f\u00f6rm\u00e5nligt \u00e5rskort i kollektivtrafik \n- biobiljetter till rabatterat pris \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen eller l\u00e4rarexamen med inriktning f\u00f6rskola, legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du har god kunskap om uppdraget utifr\u00e5n f\u00f6rskolans l\u00e4roplan och \u00e4r v\u00e4l medveten om f\u00f6rskoll\u00e4rarens s\u00e4rskilda ansvar. \n\nVi s\u00f6ker dig som ser varje barns unika f\u00f6rm\u00e5ga, med fokus p\u00e5 barnens och f\u00f6rskolans utveckling och l\u00e4rande. L\u00e4roplanens v\u00e4rdegrund genomsyrar ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och du ser s\u00e5v\u00e4l gruppens som milj\u00f6ns betydelse f\u00f6r l\u00e4randet och inspireras av barnens nyfikenhet, kreativitet och fr\u00e5gor. Du visar engagemang och \u00e4r intresserad av att utveckla f\u00f6rskolans arbete fram\u00e5t. Du har \u00e4ven god f\u00f6rm\u00e5ga till samarbete samt att organisera och strukturera utbildningen. \n\nDu bidrar till att skapa arbetsgl\u00e4dje och \u00e4r medveten om din egen roll som positiv f\u00f6rebild. \n\nSom arbetslagsledare har du ett intresse f\u00f6r organisation och ledarskap. Du \u00e4r en tydlig och lyh\u00f6rd ledare. Du har ett helhetst\u00e4nk och utg\u00e5r fr\u00e5n barnens b\u00e4sta. Du \u00e4r kommunikativ och l\u00f6sningsfokuserad. Du har l\u00e4tt att analysera, reflektera, prioritera och bed\u00f6ma utifr\u00e5n aktuella behov p\u00e5 f\u00f6rskolan. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att samverka och du \u00e4r intresserad av schemafr\u00e5gor. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.  \u2022 Erfarenhet \u00e4r meriterande\n\u2022 K\u00f6rkort kan vara meriterande d\u00e5 det f\u00f6rekommer m\u00f6ten utanf\u00f6r arbetsplatsen\r\n\n\u00d6VRIGT\nDet \u00e4r krav p\u00e5 att uppvisa ett godk\u00e4nt utdrag ur belastningsregistret vid erbjudande av anst\u00e4llning inom f\u00f6rskolan, f\u00f6rskoleklassen, fritidshemmet, grundskolan, grunds\u00e4rskolan samt annan pedagogisk verksamhet enligt skollagen (2010:800, kap 2 \u00a7\u00a7 31-33). Best\u00e4ll ett utdrag i samband med att du g\u00f6r din ans\u00f6kan. Normal handl\u00e4ggningstid \u00e4r 1-2 veckor. \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen GDPR.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-10 10:45:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: \u2022Anst\u00e4llning genomf\u00f6rs under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas\n\u2022Tilltr\u00e4de 9/8 eller enl \u00f6verenskommelse\n\u2022Rekrytering sker fortl\u00f6pande\n\u2022Provanst\u00e4llning kan komma att till\u00e4mpas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001603", "arbetsgivareId": "10800171", "arbetsgivareNamn": "Mullsj\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Mullsj\u00f6 kommun, F\u00f6rskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b7a95ecf-809e-4ef6-8821-50d05f42d28f&publishCode=AMS&TK=5f2e1d0e-dbfc-49a2-b3ce-94c53b0f1f2a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1004639", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 27 Mullsj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 47", "postnr": "56521", "postort": "Mullsj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 27 Mullsj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612950331870, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "smXg_BXp_jTW", "namn": "Mullsj\u00f6"}, "latitud": "57.9166", "longitud": "13.877317", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}