{"annonsId": 24539903, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "D\u00e4ckskiftare Borl\u00e4nge/ Falun", "annonstext": "Arbetsuppgifter\n\nDina arbetsuppgifter kommer bland annat best\u00e5 av att byta och tv\u00e4tta d\u00e4ck. Arbetet \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 ansvarstagande, f\u00f6rsiktighet och initiativtagande. \n\nKvalifikationer\ufeff\n\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\n\tTidigare erfarenhet ifr\u00e5n liknande arbetsuppgifter\n\tHar B-k\u00f6rkort\n\tTruckkort\n\nAtt du har ett bil intresse och ett h\u00e4ndigt sinnelag \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att lyckas i rollen. Kanske har du mekat hemma? Bytt d\u00e4ck tidigare? Arbetet best\u00e5r till stor del ocks\u00e5 av tunga lyft, varf\u00f6r en god fysik \u00e4r ett krav.\n\nSom person \u00e4r du:\n\n\tSj\u00e4lvst\u00e4ndig\n\tNoggrann\n\tKvalitetsmedveten\n\nDu har \u00e4ven en f\u00f6rm\u00e5ga att hantera en h\u00f6g arbetsbelastning samtidigt som du \u00e4r ansvarstagande och ordningsam. Du \u00e4r van vid ensamarbete, \u00e4r flexibel n\u00e4r det g\u00e4ller arbetstider samt har inga problem med att arbeta eventuell \u00f6vertid. \n\nOm oss\n\nVi \u00e4r en bemanningskoncern mot transport & logistik. Vi har verksamhet i Dalarnas och G\u00e4vleborgs l\u00e4n som erbjuder kompetent och engagerad personal, b\u00e5de f\u00f6r akuta insatser och l\u00e5ngtidsl\u00f6sningar. V\u00e5r personal har den erfarenhet och de beh\u00f6righeter som uppdragen kr\u00e4ver. V\u00e5rt fokus \u00e4r alltid att erbjuda trygga och flexibla l\u00f6sningar till kunderna, lika stort fokus har vi p\u00e5 trygghet och flexibilitet till v\u00e5ra anst\u00e4llda. Vi ser fram emot din ans\u00f6kan!\n\n\u00d6vrigt                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                    \n\nVid eventuella fr\u00e5gor kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL \n\nUppdraget f\u00f6rv\u00e4ntas starta i slutet av mars/ b\u00f6rjan av april och p\u00e5g\u00e5 under 2-4 veckor fram\u00f6ver.\n\nVi har behov av att anst\u00e4lla mellan 8-12 personer inf\u00f6r detta uppdrag, s\u00f6k g\u00e4rna tj\u00e4nsten s\u00e5 fort som m\u00f6jligt d\u00e5 dem kan kommas att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p><p><br></p><p>Dina arbetsuppgifter kommer bland annat best\u00e5 av att byta och tv\u00e4tta d\u00e4ck. Arbetet \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 ansvarstagande, f\u00f6rsiktighet och initiativtagande. </p><p><strong>Kvalifikationer</strong>\ufeff</p><p>Vi s\u00f6ker dig som har:</p><ul><li>Tidigare erfarenhet ifr\u00e5n liknande arbetsuppgifter</li><li>Har B-k\u00f6rkort</li><li>Truckkort</li></ul><p>Att du har ett bil intresse och ett h\u00e4ndigt sinnelag \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att lyckas i rollen. Kanske har du mekat hemma? Bytt d\u00e4ck tidigare? Arbetet best\u00e5r till stor del ocks\u00e5 av tunga lyft, varf\u00f6r en god fysik \u00e4r ett krav.</p><p>Som person \u00e4r du:</p><ul><li>Sj\u00e4lvst\u00e4ndig</li><li>Noggrann</li><li>Kvalitetsmedveten</li></ul><p>Du har \u00e4ven en f\u00f6rm\u00e5ga att hantera en h\u00f6g arbetsbelastning samtidigt som du \u00e4r ansvarstagande och ordningsam. Du \u00e4r van vid ensamarbete, \u00e4r flexibel n\u00e4r det g\u00e4ller arbetstider samt har inga problem med att arbeta eventuell \u00f6vertid. </p><p><strong>Om oss</strong></p><p>Vi \u00e4r en bemanningskoncern mot transport &amp; logistik. Vi har verksamhet i Dalarnas och G\u00e4vleborgs l\u00e4n som erbjuder kompetent och engagerad personal, b\u00e5de f\u00f6r akuta insatser och l\u00e5ngtidsl\u00f6sningar. V\u00e5r personal har den erfarenhet och de beh\u00f6righeter som uppdragen kr\u00e4ver. V\u00e5rt fokus \u00e4r alltid att erbjuda trygga och flexibla l\u00f6sningar till kunderna, lika stort fokus har vi p\u00e5 trygghet och flexibilitet till v\u00e5ra anst\u00e4llda. Vi ser fram emot din ans\u00f6kan!</p><p><br></p><p><strong>\u00d6vrigt</strong>                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                    </p><p>Vid eventuella fr\u00e5gor kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL </p><p>Uppdraget f\u00f6rv\u00e4ntas starta i slutet av mars/ b\u00f6rjan av april och p\u00e5g\u00e5 under 2-4 veckor fram\u00f6ver.</p><p><br></p><p>Vi har behov av att anst\u00e4lla mellan 8-12 personer inf\u00f6r detta uppdrag, s\u00f6k g\u00e4rna tj\u00e4nsten s\u00e5 fort som m\u00f6jligt d\u00e5 dem kan kommas att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-11 08:52:09", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "webbadress": "https://akeritjanster.se/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567376685", "arbetsgivareId": "20467853", "arbetsgivareNamn": "Mikaels Personalkonsult AB", "arbetsplatsId": "87017236", "arbetsplatsNamn": "MP \u00c5keritj\u00e4nster", "ansokningssattWebbadress": "https://akeritjanster.se/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "KRGZ_uFp_LuK", "namn": "D\u00e4ckmont\u00f6r/D\u00e4ck- och hjulmekaniker"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "kompetenser": [{"varde": "Zk4h_jP4_e85", "namn": "A-truckar", "vikt": 5}, {"varde": "pgts_2XY_xKi", "namn": "D\u00e4ckbyten", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1613029929286, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Ritargatan 6, 1tr", "postnr": "78170", "postort": "Borl\u00e4nge", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "cpya_jJg_pGp", "namn": "Borl\u00e4nge"}, "latitud": "60.4764144015851", "longitud": "15.4099035949412", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}