{"annonsId": 24532373, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6584761865132040636", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terskor, sommarvikariat 2021, Arvika", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\n\nH\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden \u00e4r Region V\u00e4rmlands st\u00f6rsta verksamhet. Vi driver 30 v\u00e5rdcentraler med familjel\u00e4kare, m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rd och m\u00e5nga andra specialistmottagningar. I V\u00e4rmland finns akutsjukhus i Arvika, Karlstad och Torsby.\n\nV\u00e5r sjukv\u00e5rd \u00e4r kunskapsbaserad och \u00e4ndam\u00e5lsenlig, individanpassad, effektiv och j\u00e4mlik. Vi arbetar med en personcentrerad v\u00e5rd som utg\u00e5r fr\u00e5n den enskilda patientens behov. V\u00e5rden ska ges n\u00e4ra patienten, och p\u00e5 patientens villkor.\n\nSjukhuset i Arvika \u00e4r ett mindre l\u00e4nsdelssjukhus med v\u00e4stra V\u00e4rmland som prim\u00e4rt upptagningsomr\u00e5de. P\u00e5 sjukhuset bedrivs verksamhet inom medicin, r\u00f6ntgen, ortopedi, rehabilitering, laboratorium med blodgivning, operation och intensivv\u00e5rd. Vid sjukhuset finns ocks\u00e5 en psykiatrisk mottagning, gynekologisk mottagning, en \u00f6ron- n\u00e4sa- och halsmottagning, h\u00f6rcentral, onkologmottagning och en \u00f6gonmottagning med tillh\u00f6rande subspecialiteter. Akutmottagningen \u00e4r \u00f6ppen dygnet runt, hit \u00e4r \u00e4ven prim\u00e4rv\u00e5rdens jourcentral f\u00f6rlagd under helger.\n\nSjukhuset i Arvika samarbetar med Centralsjukhuset i Karlstad, men \u00e4ven med universitetssjukhus framf\u00f6rallt i \u00d6rebro, Uppsala och G\u00f6teborg. Under h\u00f6sten 2017 startades dialysverksamhet vid sjukhuset.\n\nSe mer om sjukhuset i Arvika p\u00e5: http://www.regionvarmland.se/\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\r\n\r\nSjuksk\u00f6terskor, sommarvikariat 2021, Arvika\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r sommarvikariat, sommaren 2021. Vi erbjuder dig ett stimulerande arbete och med din hj\u00e4lp blir b\u00e5de vi och patienterna b\u00e4ttre. Som sommarvikarie f\u00e5r du introduktion i din tj\u00e4nst och m\u00f6jlighet till handledarst\u00f6d. Ett sommarvikariat hos oss \u00e4r en bra start i din karri\u00e4r som sjuksk\u00f6terska.\n\nVi tror p\u00e5 att h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd m\u00e5ste utg\u00e5 fr\u00e5n v\u00e5ra patienters behov och medarbetarnas kompetens.\n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nRekrytering sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nDu \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska eller f\u00f6rv\u00e4ntas f\u00e5 din legitimation senast v\u00e5ren/sommaren 2021.\n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://regionvarmland.se/berattelser\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra sommarjobb\n\nhttps://regionvarmland.se/sommarjobb\n\n\t\n\tFacklig f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  PERSONALNO ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\n<p>H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden \u00e4r Region V\u00e4rmlands st\u00f6rsta verksamhet.&#160;Vi driver 30 v\u00e5rdcentraler med familjel\u00e4kare, m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rd och m\u00e5nga andra specialistmottagningar.&#160;I V\u00e4rmland finns akutsjukhus i Arvika, Karlstad och Torsby.</p>\n\n<p>V\u00e5r sjukv\u00e5rd \u00e4r kunskapsbaserad och \u00e4ndam\u00e5lsenlig, individanpassad, effektiv och j\u00e4mlik. Vi arbetar med en personcentrerad v\u00e5rd som utg\u00e5r fr\u00e5n den enskilda patientens behov. V\u00e5rden ska ges n\u00e4ra patienten, och p\u00e5 patientens villkor.</p>\n\n<p>Sjukhuset i Arvika \u00e4r ett mindre l\u00e4nsdelssjukhus med v\u00e4stra V\u00e4rmland som prim\u00e4rt upptagningsomr\u00e5de. P\u00e5 sjukhuset bedrivs verksamhet inom medicin, r\u00f6ntgen, ortopedi, rehabilitering, laboratorium med blodgivning, operation och intensivv\u00e5rd. Vid sjukhuset finns ocks\u00e5 en psykiatrisk mottagning, gynekologisk mottagning, en \u00f6ron- n\u00e4sa- och halsmottagning, h\u00f6rcentral, onkologmottagning och en \u00f6gonmottagning med tillh\u00f6rande subspecialiteter. Akutmottagningen \u00e4r \u00f6ppen dygnet runt, hit \u00e4r \u00e4ven prim\u00e4rv\u00e5rdens jourcentral f\u00f6rlagd under helger.</p>\n\n<p>Sjukhuset i Arvika samarbetar med Centralsjukhuset i Karlstad, men \u00e4ven med universitetssjukhus framf\u00f6rallt i \u00d6rebro, Uppsala och G\u00f6teborg. Under h\u00f6sten 2017 startades dialysverksamhet vid sjukhuset.</p>\n\n<p>Se mer om sjukhuset i Arvika p\u00e5:&#160;http://www.regionvarmland.se/</p>\n\n<p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p>\r\n\r\nSjuksk\u00f6terskor, sommarvikariat 2021, Arvika\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p>Vi s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r sommarvikariat, sommaren 2021. Vi erbjuder dig ett stimulerande arbete och med din hj\u00e4lp blir b\u00e5de vi och patienterna b\u00e4ttre. Som sommarvikarie f\u00e5r du introduktion i din tj\u00e4nst och m\u00f6jlighet till handledarst\u00f6d. Ett sommarvikariat hos oss \u00e4r en bra start i din karri\u00e4r som sjuksk\u00f6terska.</p>\n\n<p>Vi tror p\u00e5 att h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd m\u00e5ste utg\u00e5 fr\u00e5n v\u00e5ra patienters behov och medarbetarnas kompetens.</p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Rekrytering sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.</p>\n\n<p>Inf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p>Du &auml;r legitimerad sjuksk&ouml;terska eller f&ouml;rv&auml;ntas f&aring; din legitimation senast v&aring;ren/sommaren 2021.</p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://regionvarmland.se/berattelser</p>\n<p>H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra sommarjobb</p>\n<p>https://regionvarmland.se/sommarjobb</p>\n\n<ul>\n\t<li>Facklig f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  PERSONALNO </li>\n</ul>", "publiceringsdatum": "2021-02-08 15:36:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent\r\n, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6584761865131909977", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2020:661", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612794972410, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "yGue_F32_wev", "namn": "Arvika"}, "latitud": "59.654854", "longitud": "12.592136", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}