{"annonsId": 24536985, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Reparationstekniker & fels\u00f6kare p\u00e5 hissar", "annonstext": "Till v\u00e5rt h\u00e4rliga team i Stockholm s\u00f6ker vi en Reparationstekniker/fels\u00f6kare f\u00f6r Hissar.\n\nDitt nya jobb inneb\u00e4r att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera och utf\u00f6ra st\u00f6rre och mindre reparationsarbeten p\u00e5 hissar, plattformar och lyftbord samt hantera felanm\u00e4lningar som kommer in p\u00e5 distriktet f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en friktionsfri drift av v\u00e5ra hissar fr\u00e4mst i Stockholm med omnejd.\n\n \n\nDu erbjuds m\u00f6jligheten att komma in i ett marknadsledande bolag som ligger i framkant s\u00e5v\u00e4l inom Sverige och internationellt. Denna roll pr\u00e4glas av frihet under ansvar och du f\u00e5r m\u00f6jligheten att sj\u00e4lv planera dina dagar. Du erbjuds ett tekniskt utmanande arbete i en milj\u00f6 med internationell pr\u00e4gel och goda m\u00f6jligheter till b\u00e5de professionell och personlig utveckling.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r gediget tekniskt intresserad och kunnig och som f\u00f6rst\u00e5r att v\u00e5ra kunder \u00e4r v\u00e5r viktigaste tillg\u00e5ng. Du \u00e4r duktig p\u00e5 att prioritera och planera ditt arbete, du har en god f\u00f6rm\u00e5ga och vana vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, d\u00e4r du tar egna initiativ och p\u00e5 egen hand skapar struktur bland flera arbetsuppgifter. Du har \u00e4ven en f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt \u00e4ndra inriktning n\u00e4r arbetsuppgifterna s\u00e5 kr\u00e4ver men utan att tappa fokus p\u00e5 slutresultatet. Du \u00e4r en social och s\u00e4ljande personlighet vilket f\u00f6r oss inneb\u00e4r att du \u00e4r positiv och ut\u00e5triktad, trivs med kundkontakt och n\u00e4r det \u00e4r mycket \"p\u00e5 g\u00e5ng\" samtidigt.\n\n \n\nVi tror att du har\n\ns\u00e5v\u00e4l en fler\u00e5rig arbetserfarenhet inom hissbranschen som en utm\u00e4rkt teknisk f\u00f6rst\u00e5else p\u00e5 Schindlers hissar samt tredje parts tillverkare. Vi ser g\u00e4rna att du har mycket goda kunskaper och f\u00e4rdigheter i schemal\u00e4sning och ell\u00e4ra och har god f\u00e4rdighet i s\u00e5v\u00e4l det svenska som i det engelska spr\u00e5ket, samt har k\u00f6rkort f\u00f6r personbil. Vana vid att m\u00f6ta kunder och grundl\u00e4ggande datorvana med mobila applikationer \u00e4r meriterande.\n\nKONTAKT\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Distriktschef,  EMAIL \n\nHR Support,  EMAIL  \n\nFIRSTNAME LASTNAME, UNIONEN,  EMAIL  \n\nFIRSTNAME LASTNAME, IF Metall,  EMAIL \n\n \n\nVi \u00e4r ett f\u00f6retag som anser att m\u00e5ngfald leder till \u00f6kad produktivitet, h\u00f6gre innovation, b\u00e4ttre beslutsfattande, och h\u00f6gre medarbetarn\u00f6jdhet och mindre personaloms\u00e4ttning.\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nDenna rekrytering g\u00f6rs internt och vi avb\u00f6jer v\u00e4nligast samtal fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsfirmor.\n\nAns\u00f6kningar tas enbart emot via v\u00e5rt rekryteringssystem. Ans\u00f6kningar via mail kommer inte att tas i beaktande.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Till v\u00e5rt</strong> h\u00e4rliga team i Stockholm s\u00f6ker vi en Reparationstekniker/fels\u00f6kare f\u00f6r Hissar.</p><p>Ditt nya jobb inneb\u00e4r att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera och utf\u00f6ra st\u00f6rre och mindre reparationsarbeten p\u00e5 hissar, plattformar och lyftbord samt hantera felanm\u00e4lningar som kommer in p\u00e5 distriktet f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en friktionsfri drift av v\u00e5ra hissar fr\u00e4mst i Stockholm med omnejd.</p><p> </p><p>Du erbjuds m\u00f6jligheten att komma in i ett marknadsledande bolag som ligger i framkant s\u00e5v\u00e4l inom Sverige och internationellt. Denna roll pr\u00e4glas av frihet under ansvar och du f\u00e5r m\u00f6jligheten att sj\u00e4lv planera dina dagar. Du erbjuds ett tekniskt utmanande arbete i en milj\u00f6 med internationell pr\u00e4gel och goda m\u00f6jligheter till b\u00e5de professionell och personlig utveckling.</p><p><br></p><p><strong>Vi s\u00f6ker dig</strong> som \u00e4r gediget tekniskt intresserad och kunnig och som f\u00f6rst\u00e5r att v\u00e5ra kunder \u00e4r v\u00e5r viktigaste tillg\u00e5ng. Du \u00e4r duktig p\u00e5 att prioritera och planera ditt arbete, du har en god f\u00f6rm\u00e5ga och vana vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, d\u00e4r du tar egna initiativ och p\u00e5 egen hand skapar struktur bland flera arbetsuppgifter. Du har \u00e4ven en f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt \u00e4ndra inriktning n\u00e4r arbetsuppgifterna s\u00e5 kr\u00e4ver men utan att tappa fokus p\u00e5 slutresultatet. Du \u00e4r en social och s\u00e4ljande personlighet vilket f\u00f6r oss inneb\u00e4r att du \u00e4r positiv och ut\u00e5triktad, trivs med kundkontakt och n\u00e4r det \u00e4r mycket \"p\u00e5 g\u00e5ng\" samtidigt.</p><p> </p><p><strong>Vi tror att du har</strong></p><p>s\u00e5v\u00e4l en fler\u00e5rig arbetserfarenhet inom hissbranschen som en utm\u00e4rkt teknisk f\u00f6rst\u00e5else p\u00e5 Schindlers hissar samt tredje parts tillverkare. Vi ser g\u00e4rna att du har mycket goda kunskaper och f\u00e4rdigheter i schemal\u00e4sning och ell\u00e4ra och har god f\u00e4rdighet i s\u00e5v\u00e4l det svenska som i det engelska spr\u00e5ket, samt har k\u00f6rkort f\u00f6r personbil. Vana vid att m\u00f6ta kunder och grundl\u00e4ggande datorvana med mobila applikationer \u00e4r meriterande.</p><p><br></p><p><br></p><p><strong>KONTAKT</strong></p><p><br></p><p>FIRSTNAME LASTNAME, Distriktschef,  EMAIL </p><p><br></p><p>HR Support,  EMAIL  </p><p><br></p><p>FIRSTNAME LASTNAME, UNIONEN,  EMAIL  </p><p><br></p><p>FIRSTNAME LASTNAME, IF Metall,  EMAIL </p><p><br></p><p> </p><p><em>Vi \u00e4r ett f\u00f6retag som anser att m\u00e5ngfald leder till \u00f6kad produktivitet, h\u00f6gre innovation, b\u00e4ttre beslutsfattande, och h\u00f6gre medarbetarn\u00f6jdhet och mindre personaloms\u00e4ttning.</em></p><p><em>Vi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.</em></p><p><em>Denna rekrytering g\u00f6rs internt och vi avb\u00f6jer v\u00e4nligast samtal fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsfirmor.</em></p><p><em>Ans\u00f6kningar tas enbart emot via v\u00e5rt rekryteringssystem. Ans\u00f6kningar via mail kommer inte att tas i beaktande.</em></p>", "publiceringsdatum": "2021-02-10 13:53:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562022821", "arbetsgivareId": "10803853", "arbetsgivareNamn": "Schindler Hiss AB", "arbetsplatsId": "10006580", "arbetsplatsNamn": "Schindler Hiss AB", "ansokningssattAnnatSatt": "https://performancemanager5.successfactors.eu/sfcareer/jobreqcareer?jobId=53954&company=Schindler", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Vn2j_SW3_PU8", "namn": "Servicetekniker, maskin"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Vn2j_SW3_PU8", "namn": "Servicetekniker, maskin", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1612961617834, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Rinkebyv\u00e4gen 25", "postnr": "18215", "postort": "Danderyd", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "E4CV_a5E_ucX", "namn": "Danderyd"}, "latitud": "59.4071749717823", "longitud": "18.0234277790926", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}