{"annonsId": 24536099, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0024-37755", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska med intresse f\u00f6r IMA/Postopv\u00e5rd", "annonstext": "Intermedi\u00e4rv\u00e5rdsavdelningen\r\n\r\nLasarettet i Enk\u00f6ping har cirka 550 medarbetare och \u00e4r en del av Region Uppsala. Enk\u00f6ping har goda kommunikationer till Stockholm, Uppsala och V\u00e4ster\u00e5s. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet och hela sjukhuset \u00e4r HBTQ- certifierat. Vi \u00e4r ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande sjukhus och arbetar aktivt med att st\u00e4ndigt utveckla verksamheten.\r\n\r\nV\u00e5r verksamhet\nIntermedi\u00e4rv\u00e5rdsavdelningen (IMA) tillh\u00f6r verksamhetsomr\u00e5de AN/OP/IMA sedan september 2020. Avdelningen har 6 v\u00e5rdplatser som i dagsl\u00e4get \u00e4r tilldelade patienter som \u00e4r i behov av IMA/IVA och Postop v\u00e5rd. Till v\u00e5r avdelning kommer majoriteten av patienterna direkt fr\u00e5n akuten. Vi v\u00e5rdar \u00e4ven postoperativa patienter samt avdelningspatienter som kr\u00e4ver en h\u00f6gre v\u00e5rdniv\u00e5, och har ett \u00f6kat \u00f6vervakningsbehov. Vi har emellan\u00e5t h\u00f6ga fl\u00f6den och stor oms\u00e4ttning av patienter. P\u00e5 avdelningen v\u00e5rdas patienter med sviktande organfunktion. Exempel p\u00e5 sjukdomstillst\u00e5nd \u00e4r bland annat respiratorisk insufficiens, ketoacidos, kramper, lungembolier, intoxikationer, pneumothorax och sepsis. P\u00e5 avdelningen utf\u00f6rs \u00e4ven elkonverteringar n\u00e5gra dagar/vecka. Avdelningsspecifika behandlingar \u00e4r bland annat NIV, Optiflow samt \u00e4ven patienter som av medicinska sk\u00e4l beh\u00f6ver intensivv\u00e5rdas i respirator. Alla v\u00e5rdplatser \u00e4r utrustade med \u00f6vervakningsmonitorer. Vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r en blandning av v\u00e4ldigt erfarna sjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor, samt n\u00e5gra yngre och nyare kollegor. Vi \u00e4r en liten personalgrupp p\u00e5 cirka 27 medarbetare, vilket g\u00f6r v\u00e5r avdelning till en personlig och trevlig arbetsplats.\n\nDitt uppdrag\nI dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00f6vervakning, omv\u00e5rdnad och behandling av organsvikt hos patienter med behov av intensivv\u00e5rd, postopv\u00e5rd eller patienter som har ett \u00f6kat v\u00e5rdbehov, som inte kan tillgodoses p\u00e5 v\u00e5rdavdelning. Du arbetar i v\u00e5rdpar tillsammans med en undersk\u00f6terska. Bemanning av sjukhusets akuts\u00f6karfunktion i samarbete med anestesiolog ing\u00e5r. Akuts\u00f6karen bemannas dygnet runt av sjuksk\u00f6terska p\u00e5 IMA. Funktionen best\u00e5r av att bist\u00e5 akutmottagningen vid larm, hj\u00e4rtstopp p\u00e5 avdelning/mottagning, samt stickhj\u00e4lp p\u00e5 avdelning under jourtid.\n\nDina kvalifikationer och kompetens\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r senior sjuksk\u00f6terska med ett intresse av Intermedi\u00e4rv\u00e5rd/Intensivv\u00e5rd samt Postopv\u00e5rd. Du har erfarenhet av arbete med de patienter vi v\u00e5rdar, och god kompetens inom omr\u00e5det. Meriterande \u00e4r erfarenhet av arbete med sv\u00e5rt sjuka patienter och deras anh\u00f6riga, d\u00e5 vi l\u00e4gger stor vikt vid omv\u00e5rdnad och bem\u00f6tande. Du har ett flexibelt och nyfiket f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nVi erbjuder\nTj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare, heltid eller deltid, rotation dag/natt. Vi har en arbetstidsmodell/schemamodell med arbetstidsf\u00f6rkortning som \u00e4r f\u00f6rdelaktig.\n\nHos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/).\n\nVill du veta mer?\nAvdelningschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO F\u00f6r mer info om v\u00e5r arbetstidsmodell: FIRSTNAME LASTNAME, Verksamhetsadministrat\u00f6r  TELEPHONENO .\nF\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r V\u00e5rdf\u00f6rbundet n\u00e5s via v\u00e4xeln:  TELEPHONENO Vill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Bifoga g\u00e4rna examens- och legitimationsintyg i din ans\u00f6kan. \n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "Intermedi\u00e4rv\u00e5rdsavdelningen\r\n\r\nLasarettet i Enk\u00f6ping har cirka 550 medarbetare och \u00e4r en del av Region Uppsala. Enk\u00f6ping har goda kommunikationer till Stockholm, Uppsala och V\u00e4ster\u00e5s. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet och hela sjukhuset \u00e4r HBTQ- certifierat. Vi \u00e4r ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande sjukhus och arbetar aktivt med att st\u00e4ndigt utveckla verksamheten.\r\n\r\nV\u00e5r verksamhet\nIntermedi\u00e4rv\u00e5rdsavdelningen (IMA) tillh\u00f6r verksamhetsomr\u00e5de AN/OP/IMA sedan september 2020. Avdelningen har 6 v\u00e5rdplatser som i dagsl\u00e4get \u00e4r tilldelade patienter som \u00e4r i behov av IMA/IVA och Postop v\u00e5rd. Till v\u00e5r avdelning kommer majoriteten av patienterna direkt fr\u00e5n akuten. Vi v\u00e5rdar \u00e4ven postoperativa patienter samt avdelningspatienter som kr\u00e4ver en h\u00f6gre v\u00e5rdniv\u00e5, och har ett \u00f6kat \u00f6vervakningsbehov. Vi har emellan\u00e5t h\u00f6ga fl\u00f6den och stor oms\u00e4ttning av patienter. P\u00e5 avdelningen v\u00e5rdas patienter med sviktande organfunktion. Exempel p\u00e5 sjukdomstillst\u00e5nd \u00e4r bland annat respiratorisk insufficiens, ketoacidos, kramper, lungembolier, intoxikationer, pneumothorax och sepsis. P\u00e5 avdelningen utf\u00f6rs \u00e4ven elkonverteringar n\u00e5gra dagar/vecka. Avdelningsspecifika behandlingar \u00e4r bland annat NIV, Optiflow samt \u00e4ven patienter som av medicinska sk\u00e4l beh\u00f6ver intensivv\u00e5rdas i respirator. Alla v\u00e5rdplatser \u00e4r utrustade med \u00f6vervakningsmonitorer. Vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r en blandning av v\u00e4ldigt erfarna sjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor, samt n\u00e5gra yngre och nyare kollegor. Vi \u00e4r en liten personalgrupp p\u00e5 cirka 27 medarbetare, vilket g\u00f6r v\u00e5r avdelning till en personlig och trevlig arbetsplats.\n\nDitt uppdrag\nI dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00f6vervakning, omv\u00e5rdnad och behandling av organsvikt hos patienter med behov av intensivv\u00e5rd, postopv\u00e5rd eller patienter som har ett \u00f6kat v\u00e5rdbehov, som inte kan tillgodoses p\u00e5 v\u00e5rdavdelning. Du arbetar i v\u00e5rdpar tillsammans med en undersk\u00f6terska. Bemanning av sjukhusets akuts\u00f6karfunktion i samarbete med anestesiolog ing\u00e5r. Akuts\u00f6karen bemannas dygnet runt av sjuksk\u00f6terska p\u00e5 IMA. Funktionen best\u00e5r av att bist\u00e5 akutmottagningen vid larm, hj\u00e4rtstopp p\u00e5 avdelning/mottagning, samt stickhj\u00e4lp p\u00e5 avdelning under jourtid.\n\nDina kvalifikationer och kompetens\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r senior sjuksk\u00f6terska med ett intresse av Intermedi\u00e4rv\u00e5rd/Intensivv\u00e5rd samt Postopv\u00e5rd. Du har erfarenhet av arbete med de patienter vi v\u00e5rdar, och god kompetens inom omr\u00e5det. Meriterande \u00e4r erfarenhet av arbete med sv\u00e5rt sjuka patienter och deras anh\u00f6riga, d\u00e5 vi l\u00e4gger stor vikt vid omv\u00e5rdnad och bem\u00f6tande. Du har ett flexibelt och nyfiket f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nVi erbjuder\nTj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare, heltid eller deltid, rotation dag/natt. Vi har en arbetstidsmodell/schemamodell med arbetstidsf\u00f6rkortning som \u00e4r f\u00f6rdelaktig.\n\nHos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/).\n\nVill du veta mer?\nAvdelningschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO F\u00f6r mer info om v\u00e5r arbetstidsmodell: FIRSTNAME LASTNAME, Verksamhetsadministrat\u00f6r  TELEPHONENO .\nF\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r V\u00e5rdf\u00f6rbundet n\u00e5s via v\u00e4xeln:  TELEPHONENO Vill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Bifoga g\u00e4rna examens- och legitimationsintyg i din ans\u00f6kan. \n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-02-09 17:35:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 100, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000024", "arbetsgivareId": "10820078", "arbetsgivareNamn": "REGION UPPSALA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Uppsala", "ansokningssattWebbadress": "https://lul.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=37755&RefNo=LE23%2f2021&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "LE23/2021", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 908", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 908", "postnr": "74525", "postort": "Enk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 908", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616425396770, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HGwg_unG_TsG", "namn": "Enk\u00f6ping"}, "latitud": "59.635693", "longitud": "17.077824", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}