{"annonsId": 24539789, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2965-6AF2D0C3C4524F9AB84E0BB45FE7EF30", "annonsrubrik": "Specialpedagog till Dansutskolan", "annonstext": "Gnesta kommun \u00e4r en aktiv och f\u00f6r\u00e4ndringsben\u00e4gen kommun i Storstockholmsregionen. Vi har goda kommunikationer till Stockholm, Nyk\u00f6ping och Skavsta flygplats. V\u00e5rt n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringsliv och f\u00f6reningsliv g\u00f6r Gnesta till en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och personlig tillv\u00e4xtkommun med stor framtidstro. En kommun d\u00e4r m\u00e4nniskor v\u00e4xer och \u00e4r kreativa.  \n\nGnesta ligger i S\u00f6rmland en dryg halvtimme med t\u00e5g fr\u00e5n Stockholm central. Vi \u00e4r drygt 11 000 inv\u00e5nare och har ca 850 medarbetare som arbetar engagerat med att ge v\u00e5ra medborgare och bes\u00f6kare b\u00e4sta m\u00f6jliga service och kvalitet. \nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att bli en av oss. \n\nDansutskolan \u00e4r en tv\u00e5parallellig F-6-grundskola med ca 360 elever. P\u00e5 skolan finns ocks\u00e5 grunds\u00e4rskola och i n\u00e4ra anslutning till skolan ligger en av kommunens s\u00e4rskilda undervisningsgrupper. Skolan ligger i utkanten av Gnesta t\u00e4tort med n\u00e4ra avst\u00e5nd fr\u00e5n t\u00e5g-, pendel- och busstation. F\u00f6rutom skolg\u00e5rden har vi \u00e4ven skogen och naturen som lekplats vilket ger mycket utrymme f\u00f6r r\u00f6relse och lek. Vi \u00e4r en Trivselskola med ett aktivt trygghetsteam. Vi \u00e4r \u00e4ven en \u00f6vningsskola, vilket inneb\u00e4r att det finns ett upparbetat samarbete med M\u00e4lardalens h\u00f6gskola kring VFU-studenter.\n\nP\u00e5 Dansutskolan arbetar kompetenta och engagerade medarbetare med ett starkt elevfokus. P\u00e5 skolan p\u00e5g\u00e5r st\u00e4ndigt olika utvecklingsprocesser som utvecklar verksamheten, \u00f6kar kvaliteten i undervisningen och fr\u00e4mjar trivsel och goda resultat.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nH\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att ta tillvara tidigare erfarenheter och utnyttja hela din kompetens. Du utf\u00f6r specialpedagogiskt arbete med elever, genomf\u00f6r elev- och klassrumsobservationer och handleder kollegor. Du driver arbetet med att \u00f6ka tillg\u00e4ngligheten i skolans sociala, fysiska och pedagogiska milj\u00f6. Du ing\u00e5r i v\u00e5rt elevh\u00e4lsoteam och arbetar n\u00e4ra speciall\u00e4raren och \u00f6vriga deltagare i teamet. Du f\u00e5r ocks\u00e5 m\u00f6jlighet att arbeta med vissa utbildningsinsatser p\u00e5 den egna skolan, men ocks\u00e5 i andra sammanhang inom kommunen. Genom att tillf\u00f6ra ett specialpedagogiskt perspektiv och arbeta f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande bidrar du aktivt till att alla elever har m\u00f6jlighet att lyckas.\n\nEn del av uppdraget inneb\u00e4r att du ansvarar f\u00f6r pedagogiska utredningar som genomf\u00f6rs tillsammans med speciall\u00e4rare, l\u00e4rare, elever och v\u00e5rdnadshavare. D\u00e4r blir du ocks\u00e5 ansvarig f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att korrekt dokumentation sker. Ytterligare en del av uppdraget \u00e4r kommun\u00f6vergripande d\u00e4r du sitter med som en representant vad g\u00e4ller bed\u00f6mning av mottagande i grunds\u00e4rskolan, beslut om till\u00e4ggsbelopp och verksamhetsst\u00f6d samt mottagande i kommun\u00f6vergripande s\u00e4rskild undervisningsgrupp.\n\nI det f\u00f6rebyggande arbetet \u00e4r din roll viktig genom att f\u00f6lja upp och ge specialpedagogiskt perspektiv i arbetet med screening, bed\u00f6mningsst\u00f6d och uppf\u00f6ljning av elevers kunskapsutveckling. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi utg\u00e5r ifr\u00e5n att du \u00e4r beh\u00f6rig specialpedagog med tidigare erfarenhet av undervisning och elevh\u00e4lsoarbete. Du \u00e4r trygg i din roll, v\u00e4rderar samarbete h\u00f6gt och kan bidra med specialpedagogisk kompetens i ett tv\u00e4rprofessionellt elevh\u00e4lsoteam. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta varje elevs behov och har erfarenhet av m\u00f6ten med elever med olika former av behov och funktionsneds\u00e4ttningar. Din f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera \u00e4r god och du delar g\u00e4rna med dig av din kunskap och bidrar till ett kollegialt l\u00e4rande inom skolan.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi rekryterar l\u00f6pande och intervjuer kan komma att p\u00e5b\u00f6rjas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5r ut. Ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r redan idag! \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund. \n\nGnesta kommun har tagit st\u00e4llning till kanaler och marknadsf\u00f6ring f\u00f6r rekrytering. Vi undanber oss best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Gnesta kommun \u00e4r en aktiv och f\u00f6r\u00e4ndringsben\u00e4gen kommun i Storstockholmsregionen. Vi har goda kommunikationer till Stockholm, Nyk\u00f6ping och Skavsta flygplats. V\u00e5rt n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringsliv och f\u00f6reningsliv g\u00f6r Gnesta till en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och personlig tillv\u00e4xtkommun med stor framtidstro. En kommun d\u00e4r m\u00e4nniskor v\u00e4xer och \u00e4r kreativa.  \n\nGnesta ligger i S\u00f6rmland en dryg halvtimme med t\u00e5g fr\u00e5n Stockholm central. Vi \u00e4r drygt 11 000 inv\u00e5nare och har ca 850 medarbetare som arbetar engagerat med att ge v\u00e5ra medborgare och bes\u00f6kare b\u00e4sta m\u00f6jliga service och kvalitet. \nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att bli en av oss. \n\nDansutskolan \u00e4r en tv\u00e5parallellig F-6-grundskola med ca 360 elever. P\u00e5 skolan finns ocks\u00e5 grunds\u00e4rskola och i n\u00e4ra anslutning till skolan ligger en av kommunens s\u00e4rskilda undervisningsgrupper. Skolan ligger i utkanten av Gnesta t\u00e4tort med n\u00e4ra avst\u00e5nd fr\u00e5n t\u00e5g-, pendel- och busstation. F\u00f6rutom skolg\u00e5rden har vi \u00e4ven skogen och naturen som lekplats vilket ger mycket utrymme f\u00f6r r\u00f6relse och lek. Vi \u00e4r en Trivselskola med ett aktivt trygghetsteam. Vi \u00e4r \u00e4ven en \u00f6vningsskola, vilket inneb\u00e4r att det finns ett upparbetat samarbete med M\u00e4lardalens h\u00f6gskola kring VFU-studenter.\n\nP\u00e5 Dansutskolan arbetar kompetenta och engagerade medarbetare med ett starkt elevfokus. P\u00e5 skolan p\u00e5g\u00e5r st\u00e4ndigt olika utvecklingsprocesser som utvecklar verksamheten, \u00f6kar kvaliteten i undervisningen och fr\u00e4mjar trivsel och goda resultat.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nH\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att ta tillvara tidigare erfarenheter och utnyttja hela din kompetens. Du utf\u00f6r specialpedagogiskt arbete med elever, genomf\u00f6r elev- och klassrumsobservationer och handleder kollegor. Du driver arbetet med att \u00f6ka tillg\u00e4ngligheten i skolans sociala, fysiska och pedagogiska milj\u00f6. Du ing\u00e5r i v\u00e5rt elevh\u00e4lsoteam och arbetar n\u00e4ra speciall\u00e4raren och \u00f6vriga deltagare i teamet. Du f\u00e5r ocks\u00e5 m\u00f6jlighet att arbeta med vissa utbildningsinsatser p\u00e5 den egna skolan, men ocks\u00e5 i andra sammanhang inom kommunen. Genom att tillf\u00f6ra ett specialpedagogiskt perspektiv och arbeta f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande bidrar du aktivt till att alla elever har m\u00f6jlighet att lyckas.\n\nEn del av uppdraget inneb\u00e4r att du ansvarar f\u00f6r pedagogiska utredningar som genomf\u00f6rs tillsammans med speciall\u00e4rare, l\u00e4rare, elever och v\u00e5rdnadshavare. D\u00e4r blir du ocks\u00e5 ansvarig f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att korrekt dokumentation sker. Ytterligare en del av uppdraget \u00e4r kommun\u00f6vergripande d\u00e4r du sitter med som en representant vad g\u00e4ller bed\u00f6mning av mottagande i grunds\u00e4rskolan, beslut om till\u00e4ggsbelopp och verksamhetsst\u00f6d samt mottagande i kommun\u00f6vergripande s\u00e4rskild undervisningsgrupp.\n\nI det f\u00f6rebyggande arbetet \u00e4r din roll viktig genom att f\u00f6lja upp och ge specialpedagogiskt perspektiv i arbetet med screening, bed\u00f6mningsst\u00f6d och uppf\u00f6ljning av elevers kunskapsutveckling. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi utg\u00e5r ifr\u00e5n att du \u00e4r beh\u00f6rig specialpedagog med tidigare erfarenhet av undervisning och elevh\u00e4lsoarbete. Du \u00e4r trygg i din roll, v\u00e4rderar samarbete h\u00f6gt och kan bidra med specialpedagogisk kompetens i ett tv\u00e4rprofessionellt elevh\u00e4lsoteam. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta varje elevs behov och har erfarenhet av m\u00f6ten med elever med olika former av behov och funktionsneds\u00e4ttningar. Din f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera \u00e4r god och du delar g\u00e4rna med dig av din kunskap och bidrar till ett kollegialt l\u00e4rande inom skolan.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi rekryterar l\u00f6pande och intervjuer kan komma att p\u00e5b\u00f6rjas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5r ut. Ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r redan idag! \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund. \n\nGnesta kommun har tagit st\u00e4llning till kanaler och marknadsf\u00f6ring f\u00f6r rekrytering. Vi undanber oss best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-02-11 08:20:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002965", "arbetsgivareId": "20325913", "arbetsgivareNamn": "Gnesta kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Gnesta kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=6af2d0c3-c452-4f9a-b84e-0bb45fe7ef30&publishCode=AMS&TK=99c36b2c-c4df-45c7-acce-559a0a7dec4a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1006717", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 15 64680 Gnesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra storgatan 15", "postnr": "64680", "postort": "Gnesta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 15 64680 Gnesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613028011963, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "os8Y_RUo_U3u", "namn": "Gnesta"}, "latitud": "59.048347", "longitud": "17.307228", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}