{"annonsId": 24536706, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-559067-8503-109-36881-2", "annonsrubrik": "Akademibokhandeln Mobilia s\u00f6ker Butikschef", "annonstext": "Akademibokhandeln \u00e4r Sveriges ledande bokhandelskedja med 120 butiker \u00f6ver hela landet samt n\u00e4thandel p\u00e5 akademibokhandeln.se\n\nI v\u00e5ra butiker kan du f\u00e5 l\u00e4stips och inspiration, bes\u00f6ka f\u00f6rfattarsamtal och signeringar, ta med barnen p\u00e5 sagostund och h\u00e4mta ut v\u00e4lf\u00f6rtj\u00e4nta L\u00e4sborgarm\u00e4rken. Du kan v\u00e4lja och vraka bland ett brett sortiment av b\u00f6cker, pappers- och kontorsvaror. Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp att v\u00e4lja s\u00e5 finns vi som jobbar i butiken n\u00e4ra till hands.  V\u00e5r vision \u201dL\u00e4sgl\u00e4dje f\u00f6r alla\" och v\u00e5ra v\u00e4rdeord kunden, mod, ansvar, tillsammans och g\u00f6ra skillnad ska ligga till grund f\u00f6r allt vi g\u00f6r.\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.akademibokhandeln.se\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som ledare i v\u00e5r butik i Mobilia/Malm\u00f6 och som drivs av att genom aktivt ledarskap leda, entusiasmera och utveckla s\u00e4ljarna i butiken. \n \nSom butikschef hos Akademibokhandeln ansvarar du f\u00f6r resultat, personal, koncept och administration i butiken. Du \u00e4r ansvarig b\u00e5de f\u00f6r att driva det dagliga arbetet och f\u00f6r att leda det l\u00e5ngsiktiga arbetet och str\u00e4va efter f\u00f6rb\u00e4ttring och utveckling utifr\u00e5n f\u00f6retagets m\u00e5l.\n \nVi s\u00f6ker dig som:\n\n \u2022 \u00c4r en erfaren och inspirerande ledare som drivs av att genom aktivt ledarskap leda, entusiasmera utveckla ditt team\n \u2022 Brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning b\u00e5de genom det direkta kundm\u00f6tet och genom butiksexponering\n \u2022 Har ledarerfarenhet fr\u00e5n detaljhandeln\n \u2022 Alltid \u00e4r ett f\u00f6red\u00f6me i varje kundm\u00f6te\n \u2022 K\u00e4nner dig bekv\u00e4m att leda och genomf\u00f6ra f\u00f6r\u00e4ndringsprocesser'\n \u2022 Trivs med att driva personlig f\u00f6rs\u00e4ljning mot uppsatta m\u00e5l enligt f\u00f6retagets koncept\n \u2022 Har god kommersiell kunskap och vet vad som skapar en framg\u00e5ngsrik butikTar initiativ f\u00f6r att maximera butikens ekonomiska resultat.\n \u2022 Kommunicerar tydligt med s\u00e4ljare, chefer och kollegor och \u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att fatta obekv\u00e4ma beslut\n \u2022 \u00c4r strukturerad och organiserad.\n \nVi erbjuder:\n\n \u2022 en nyckelroll hos en av Sveriges ledande akt\u00f6rer inom f\u00f6rs\u00e4ljning av litteratur samt pappers- och kontorsprodukter\n \u2022 en butikskedja pr\u00e4glad av stolthet \u00f6ver den egna produkten och en vilja att alltid m\u00f6ta kundens f\u00f6rv\u00e4ntningar\n \u2022 ett synnerligen starkt varum\u00e4rke i en sp\u00e4nnande bransch med m\u00e5nga m\u00f6jligheter\n\u00d6vrigt:\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med tills\u00e4ttning omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse. Provanst\u00e4llning till\u00e4mpas. I alla rekryteringar g\u00f6rs bakgrundskontroller av slutkandidaterna.\n\nHar du n\u00e5gra fr\u00e5gor eller funderingar kontakta ansvarig rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME\n \nOm du k\u00e4nner att du skulle passa f\u00f6r denna roll s\u00e5 tveka inte att s\u00f6ka direkt, g\u00e4rna i PDF-format, d\u00e5 vi h\u00e5ller intervjuer l\u00f6pande.\n\nV\u00e4lkommen till Akademibokhandeln!", "annonstextFormaterad": "Akademibokhandeln \u00e4r Sveriges ledande bokhandelskedja med 120 butiker \u00f6ver hela landet samt n\u00e4thandel p\u00e5 akademibokhandeln.se\n\nI v\u00e5ra butiker kan du f\u00e5 l\u00e4stips och inspiration, bes\u00f6ka f\u00f6rfattarsamtal och signeringar, ta med barnen p\u00e5 sagostund och h\u00e4mta ut v\u00e4lf\u00f6rtj\u00e4nta L\u00e4sborgarm\u00e4rken. Du kan v\u00e4lja och vraka bland ett brett sortiment av b\u00f6cker, pappers- och kontorsvaror. Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp att v\u00e4lja s\u00e5 finns vi som jobbar i butiken n\u00e4ra till hands.  V\u00e5r vision \u201dL\u00e4sgl\u00e4dje f\u00f6r alla\" och v\u00e5ra v\u00e4rdeord kunden, mod, ansvar, tillsammans och g\u00f6ra skillnad ska ligga till grund f\u00f6r allt vi g\u00f6r.\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.akademibokhandeln.se\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som ledare i v\u00e5r butik i Mobilia/Malm\u00f6 och\u00a0som drivs av att genom aktivt ledarskap leda, entusiasmera och utveckla s\u00e4ljarna i butiken.\u00a0\n\u00a0\nSom butikschef hos Akademibokhandeln ansvarar du f\u00f6r resultat, personal, koncept och administration i butiken. Du \u00e4r ansvarig b\u00e5de f\u00f6r att driva det dagliga arbetet och f\u00f6r att leda det l\u00e5ngsiktiga arbetet och str\u00e4va efter f\u00f6rb\u00e4ttring och utveckling utifr\u00e5n f\u00f6retagets m\u00e5l.\n\u00a0\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n \u2022 \u00c4r en erfaren och\u00a0inspirerande ledare som drivs av att genom aktivt ledarskap leda, entusiasmera utveckla ditt team\n \u2022 Brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning b\u00e5de genom det direkta kundm\u00f6tet och genom butiksexponering\n \u2022 Har ledarerfarenhet fr\u00e5n detaljhandeln\n \u2022 Alltid \u00e4r ett f\u00f6red\u00f6me i varje kundm\u00f6te\n \u2022 K\u00e4nner dig bekv\u00e4m att leda och genomf\u00f6ra f\u00f6r\u00e4ndringsprocesser'\n \u2022 Trivs med att driva personlig f\u00f6rs\u00e4ljning mot uppsatta m\u00e5l enligt f\u00f6retagets koncept\n \u2022 Har god kommersiell kunskap och vet vad som skapar en framg\u00e5ngsrik butikTar initiativ f\u00f6r att maximera butikens ekonomiska resultat.\n \u2022 Kommunicerar tydligt med s\u00e4ljare, chefer och kollegor och \u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att fatta obekv\u00e4ma beslut\n \u2022 \u00c4r strukturerad och organiserad.\n\u00a0\nVi erbjuder:\n\n \u2022 en nyckelroll hos en av Sveriges ledande akt\u00f6rer inom f\u00f6rs\u00e4ljning av litteratur samt pappers- och kontorsprodukter\n \u2022 en butikskedja pr\u00e4glad av stolthet \u00f6ver den egna produkten och en vilja att alltid m\u00f6ta kundens f\u00f6rv\u00e4ntningar\n \u2022 ett synnerligen starkt varum\u00e4rke i en sp\u00e4nnande bransch med m\u00e5nga m\u00f6jligheter\n\u00d6vrigt:\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med tills\u00e4ttning omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse. Provanst\u00e4llning till\u00e4mpas. I alla rekryteringar g\u00f6rs bakgrundskontroller av slutkandidaterna.\n\n\nHar du n\u00e5gra fr\u00e5gor eller funderingar kontakta ansvarig rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME\n\u00a0\nOm du k\u00e4nner att du skulle passa f\u00f6r denna roll s\u00e5 tveka inte att s\u00f6ka direkt, g\u00e4rna i PDF-format, d\u00e5 vi h\u00e5ller intervjuer l\u00f6pande.\n\nV\u00e4lkommen till Akademibokhandeln!", "publiceringsdatum": "2021-02-10 09:15:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.retailrecruitment.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast", "organisationsnummer": "5590678503", "arbetsgivareId": "21048901", "arbetsgivareNamn": "Retail Recruitment Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Retail Recruitment - Rekrytering chefer/specialister inom Retail/E-commerce/FMCG", "ansokningssattWebbadress": "https://www.recruto.se/apps/ads/view/id/36881-retail-recruitment-malmo-akademibokhandeln-mobilia-soker-butikschef/tracking/5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "yjaM_pAe_u9m", "namn": "Varuhuschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "yjaM_pAe_u9m", "namn": "Varuhuschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 31", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 31", "postnr": "41114", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 31", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615125202420, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}