{"annonsId": 24536516, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0373-474", "annonsrubrik": "\u00d6desh\u00f6gs kommun s\u00f6ker semestervikarier till v\u00e5rd- och omsorg", "annonstext": "\u00d6desh\u00f6gs kommun \u00e4r bel\u00e4get i sydv\u00e4stra \u00d6sterg\u00f6tland, med Omberg i norr, V\u00e4ttern i v\u00e4ster, den b\u00f6rdiga \u00f6stg\u00f6tasl\u00e4tten i \u00f6ster och Holavedens djupa skogar i s\u00f6der. Genom kommunen g\u00e5r E4:an som m\u00f6jligg\u00f6r att du enkelt n\u00e5r b\u00e5de Link\u00f6ping och J\u00f6nk\u00f6ping p\u00e5 40 minuter med bil. I \u00d6desh\u00f6gs kommun bor ca 5400 inv\u00e5nare och kommunen \u00e4r med sina ca 400 tillsvidareanst\u00e4llda inom fem olika f\u00f6rvaltningar kommunens st\u00f6rsta arbetsgivare. \nVi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5r kommun och v\u00e5ra medarbetare av flera sk\u00e4l. 30 % av maten till \u00e4ldreomsorg- och skola \u00e4r lagad p\u00e5 lokalproducerade r\u00e5varor, v\u00e5r sjukfr\u00e5nvaro ligger under rikssnittet och \u00e4r bland de tre l\u00e4gsta i l\u00e4net, och \u00d6desh\u00f6gs kommun rankades p\u00e5 plats 78 av 290 av Sveriges n\u00e4ringsliv 2019. Detta och mycket mer g\u00f6r \u00d6desh\u00f6g till en attraktiv kommun att b\u00e5de bo och verka i. \n\u00d6desh\u00f6gs kommun \u00e4r en liten kommun med stora m\u00f6jligheter. Vi har korta beslutsv\u00e4gar, ett gott f\u00f6retagsklimat och goda m\u00f6jligheter till rekreation.\nV\u00e4lkommen till oss!\n\nArbetsbeskrivning\nTill sommaren 2021 s\u00f6ker vi dig som tycker om och vill arbeta inom v\u00e5rd och omsorg. Vi erbjuder semestervikariat inom:\n- \u00c4ldreomsorg p\u00e5 s\u00e4rskilt boende och hemtj\u00e4nst\n- LSS inom gruppbostad, servicebostad, korttids f\u00f6r barn och personlig assistans\n\nArbetsuppgifter\nI arbetet m\u00f6ter du m\u00e4nniskor som p\u00e5 grund av olika funktionsneds\u00e4ttningar eller \u00e5lder har sv\u00e5rt att klara de dagliga sysslorna i sin vardag. Arbetet best\u00e5r av s\u00e5v\u00e4l serviceinsatser som omv\u00e5rdnadsinsatser och delegerade HSL-uppgifter.\n\u00d6vergripande m\u00e5l \u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra verksamheter \u00e4r att ge god v\u00e5rd och omsorg, att utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund l\u00e4gga fokus p\u00e5 varje individs r\u00e4tt till bland annat sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, trygghet, gott bem\u00f6tande, respekt f\u00f6r privatliv och personlig integritet.\nVi erbjuder dig som vikarie:\n- Ett meningsfullt arbete d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra varje dag.\n- Ett schema med dina arbetstider.\n- Vid god insats under sommaren kommer du ha m\u00f6jlighet att arbeta extra inom v\u00e5rden \u00e4ven efter sommaren.\n\nKvalifikationer\nSom person \u00e4r du ansvarstagande, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och \u00e4r engagerad i ditt arbete. Du har ett gott bem\u00f6tande mot s\u00e5 v\u00e4l brukare och kollegor. Du beh\u00f6ver kunna beh\u00e4rska svenska i tal och skrift och ha fyllt 18 \u00e5r innan vikariatet b\u00f6rjar. Vissa av tj\u00e4nsterna kr\u00e4ver k\u00f6rkort.\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet och eventuellt utbildning inom v\u00e5rd och omsorg.\n\nMer information och ans\u00f6kan\nHeltid/ deltid. Schema. Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning. \nTiml\u00f6n enligt avtal.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan i form av CV och personligt brev senast 210331. V\u00e4nligen bifoga kopior p\u00e5 examensbevis m.m. som styrker dina meriter i CV i din ans\u00f6kan. Rekrytering sker fortl\u00f6pande.\nVid fr\u00e5gor kontakta enhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO eller enhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO , eller enhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller enhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt fr\u00e5n att bli kontaktade av externa annonserings- och rekryteringsf\u00f6retag.\n\n\u00d6desh\u00f6g d\u00e4r naturen ger livskraft, n\u00e4rhet och lugn, en plats att k\u00e4nna livslust i, att arbeta i, att skapa f\u00f6rv\u00e4ntningar f\u00f6r framtiden.", "annonstextFormaterad": "\u00d6desh\u00f6gs kommun \u00e4r bel\u00e4get i sydv\u00e4stra \u00d6sterg\u00f6tland, med Omberg i norr, V\u00e4ttern i v\u00e4ster, den b\u00f6rdiga \u00f6stg\u00f6tasl\u00e4tten i \u00f6ster och Holavedens djupa skogar i s\u00f6der. Genom kommunen g\u00e5r E4:an som m\u00f6jligg\u00f6r att du enkelt n\u00e5r b\u00e5de Link\u00f6ping och J\u00f6nk\u00f6ping p\u00e5 40 minuter med bil. I \u00d6desh\u00f6gs kommun bor ca 5400 inv\u00e5nare och kommunen \u00e4r med sina ca 400 tillsvidareanst\u00e4llda inom fem olika f\u00f6rvaltningar kommunens st\u00f6rsta arbetsgivare. \nVi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5r kommun och v\u00e5ra medarbetare av flera sk\u00e4l. 30 % av maten till \u00e4ldreomsorg- och skola \u00e4r lagad p\u00e5 lokalproducerade r\u00e5varor, v\u00e5r sjukfr\u00e5nvaro ligger under rikssnittet och \u00e4r bland de tre l\u00e4gsta i l\u00e4net, och \u00d6desh\u00f6gs kommun rankades p\u00e5 plats 78 av 290 av Sveriges n\u00e4ringsliv 2019. Detta och mycket mer g\u00f6r \u00d6desh\u00f6g till en attraktiv kommun att b\u00e5de bo och verka i. \n\u00d6desh\u00f6gs kommun \u00e4r en liten kommun med stora m\u00f6jligheter. Vi har korta beslutsv\u00e4gar, ett gott f\u00f6retagsklimat och goda m\u00f6jligheter till rekreation.\nV\u00e4lkommen till oss!\n\n\n\n\n\nArbetsbeskrivning\nTill sommaren 2021 s\u00f6ker vi dig som tycker om och vill arbeta inom v\u00e5rd och omsorg. Vi erbjuder semestervikariat inom:\n- \u00c4ldreomsorg p\u00e5 s\u00e4rskilt boende och hemtj\u00e4nst\n- LSS inom gruppbostad, servicebostad, korttids f\u00f6r barn och personlig assistans\n\nArbetsuppgifter\nI arbetet m\u00f6ter du m\u00e4nniskor som p\u00e5 grund av olika funktionsneds\u00e4ttningar eller \u00e5lder har sv\u00e5rt att klara de dagliga sysslorna i sin vardag. Arbetet best\u00e5r av s\u00e5v\u00e4l serviceinsatser som omv\u00e5rdnadsinsatser och delegerade HSL-uppgifter.\n\u00d6vergripande m\u00e5l \u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra verksamheter \u00e4r att ge god v\u00e5rd och omsorg, att utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund l\u00e4gga fokus p\u00e5 varje individs r\u00e4tt till bland annat sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, trygghet, gott bem\u00f6tande, respekt f\u00f6r privatliv och personlig integritet.\nVi erbjuder dig som vikarie:\n- Ett meningsfullt arbete d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra varje dag.\n- Ett schema med dina arbetstider.\n- Vid god insats under sommaren kommer du ha m\u00f6jlighet att arbeta extra inom v\u00e5rden \u00e4ven efter sommaren.\n\nKvalifikationer\nSom person \u00e4r du ansvarstagande, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och \u00e4r engagerad i ditt arbete. Du har ett gott bem\u00f6tande mot s\u00e5 v\u00e4l brukare och kollegor. Du beh\u00f6ver kunna beh\u00e4rska svenska i tal och skrift och ha fyllt 18 \u00e5r innan vikariatet b\u00f6rjar. Vissa av tj\u00e4nsterna kr\u00e4ver k\u00f6rkort.\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet och eventuellt utbildning inom v\u00e5rd och omsorg.\n\nMer information och ans\u00f6kan\nHeltid/ deltid. Schema. Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning. \nTiml\u00f6n enligt avtal.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan i form av CV och personligt brev senast 210331. V\u00e4nligen bifoga kopior p\u00e5 examensbevis m.m. som styrker dina meriter i CV i din ans\u00f6kan. Rekrytering sker fortl\u00f6pande.\nVid fr\u00e5gor kontakta enhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO eller enhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO , eller enhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller enhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt fr\u00e5n att bli kontaktade av externa annonserings- och rekryteringsf\u00f6retag.\n\n\n\u00d6desh\u00f6g d\u00e4r naturen ger livskraft, n\u00e4rhet och lugn, en plats att k\u00e4nna livslust i, att arbeta i, att skapa f\u00f6rv\u00e4ntningar f\u00f6r framtiden.", "publiceringsdatum": "2021-02-10 08:24:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 15, "webbadress": "http://www.odeshog.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "\u00d6desh\u00f6gs kommun till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2120000373", "arbetsgivareId": "10800136", "arbetsgivareNamn": "\u00d6desh\u00f6gs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00d6desh\u00f6gs kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://www.odeshog.se/naringslivarbete/arbetaiodeshog/ledigajobb.4.1d2711b015e13c528de2fed7.html?rmpage=job&rmjob=474", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6desh\u00f6gs kommun\nBox 54\n59922 \u00d6desh\u00f6g", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6desh\u00f6gs kommun\nBox 54\n59922 \u00d6desh\u00f6g", "postnr": "59922", "postort": "\u00d6desh\u00f6g", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6desh\u00f6gs kommun\nBox 54\n59922 \u00d6desh\u00f6g", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612941872564, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Fu8g_29u_3xF", "namn": "\u00d6desh\u00f6g"}, "latitud": "58.229107", "longitud": "14.653021", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}