{"annonsId": 24536805, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556633-5476-1075466-1", "annonsrubrik": "Arbeta som vikarie p\u00e5 grundskola i Danderyd", "annonstext": "\u00c4r du nyfiken p\u00e5 att vikariera i skolan och har erfarenhet av att arbeta med barn och unga? Kanske har du bakgrund inom idrott eller s\u00e5 trivs du b\u00e4st med bild och form. Kanske har du naturlig fallenhet f\u00f6r matematik,  \u00e4r  en stj\u00e4rna p\u00e5 grammatik eller har andra kunskaper du kan bidra med i klassrummet. Oavsett om du har tidigare erfarenhet av undervisning eller om detta \u00e4r en ny utmaning du vill ta dig an s\u00e5 tror vi att du \u00e4r en naturlig ledare i klassrummet som vill bidra till ungas l\u00e4rande p\u00e5 grundskolor i Danderyds kommun.\n\nOm uppdraget\n\nBemannia \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag med 35 \u00e5rs erfarenhet av bemanning och rekrytering.\n\nDina arbetsuppgifter\n\nSom l\u00e4rarvikarie ers\u00e4tter du skolans ordinarie personal vid fr\u00e5nvaro. Du ansvarar f\u00f6r- och leder undervisningen. I de flesta fallen har du en planering att utg\u00e5 ifr\u00e5n men du kan \u00e4ven bli ansvarig f\u00f6r att sk\u00f6ta planeringen sj\u00e4lv.\n\nDina kvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som har en avslutad gymnasieexamen och brinnande engagemang f\u00f6r arbete med barn och unga. Du \u00e4r en tydlig ledare och en bra f\u00f6rebild. Du har tidigare erfarenheter av arbete med barn, exempelvis som l\u00e4xhj\u00e4lpare, idrottstr\u00e4nare, l\u00e4gerledare eller liknande. \u00c4r du utbildad l\u00e4rare, p\u00e5 v\u00e4g att bli det eller har tidigare erfarenheter av undervisning \u00e4r det meriterande.\n\nVad vi erbjuder dig\n\nDet \u00e4r du som v\u00e4ljer hur mycket du vill jobba samt vilka dagar. Du har din egna profil d\u00e4r du kan v\u00e4lja vilka \u00e5rskurser samt \u00e4mnen som du vill vikariera inom. Vi ser till att du blir matchad med r\u00e4tt uppdrag. Som anst\u00e4lld hos oss genomg\u00e5r du f\u00f6rst en digital introduktionskurs d\u00e4r du f\u00e5r verktyg och tips inf\u00f6r ditt f\u00f6rsta arbetspass som vikarie.\n\nOm ans\u00f6kan\n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag.\n\nVi tar inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du specifika fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten besvaras dessa av ansvarig rekryterare.\n\nF\u00f6r generella funderingar kring din ans\u00f6kan eller v\u00e5r rekryteringsprocess n\u00e5r du oss under kontorstid p\u00e5 telefon  TELEPHONENO .\n\nBemannia \u00e4r ett av Sveriges ledande bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag inom offentlig sektor. Vi har ramavtal med 220 kommuner och ett 100-tal f\u00f6rvaltningar, bolag och myndigheter. Bemannia \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som har kollektivavtal. Detta \u00e4r en trygghet och en kvalitetss\u00e4kring s\u00e5v\u00e4l f\u00f6r v\u00e5ra kunder som f\u00f6r dig som konsult. Bemannias etablerade samarbeten med tusentals attraktiva arbetsgivare i hela landet erbjuder dig m\u00e4ngder med sp\u00e4nnande karri\u00e4rm\u00f6jligheter.", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du nyfiken p\u00e5 att vikariera i skolan och har erfarenhet av att arbeta med barn och unga? Kanske har du bakgrund inom idrott eller s\u00e5 trivs du b\u00e4st med bild och form. Kanske har du naturlig fallenhet f\u00f6r matematik,  \u00e4r  en stj\u00e4rna p\u00e5 grammatik eller har andra kunskaper du kan bidra med i klassrummet. Oavsett om du har tidigare erfarenhet av undervisning eller om detta \u00e4r en ny utmaning du vill ta dig an s\u00e5 tror vi att du \u00e4r en naturlig ledare i klassrummet som vill bidra till ungas l\u00e4rande p\u00e5 grundskolor i Danderyds kommun.\n\nOm uppdraget\n\nBemannia \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag med 35 \u00e5rs erfarenhet av bemanning och rekrytering.\n\nDina arbetsuppgifter\n\nSom l\u00e4rarvikarie ers\u00e4tter du skolans ordinarie personal vid fr\u00e5nvaro. Du ansvarar f\u00f6r- och leder undervisningen. I de flesta fallen har du en planering att utg\u00e5 ifr\u00e5n men du kan \u00e4ven bli ansvarig f\u00f6r att sk\u00f6ta planeringen sj\u00e4lv.\n\nDina kvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som har en avslutad gymnasieexamen och brinnande engagemang f\u00f6r arbete med barn och unga. Du \u00e4r en tydlig ledare och en bra f\u00f6rebild. Du har tidigare erfarenheter av arbete med barn, exempelvis som l\u00e4xhj\u00e4lpare, idrottstr\u00e4nare, l\u00e4gerledare eller liknande. \u00c4r du utbildad l\u00e4rare, p\u00e5 v\u00e4g att bli det eller har tidigare erfarenheter av undervisning \u00e4r det meriterande.\n\nVad vi erbjuder dig\n\nDet \u00e4r du som v\u00e4ljer hur mycket du vill jobba samt vilka dagar. Du har din egna profil d\u00e4r du kan v\u00e4lja vilka \u00e5rskurser samt \u00e4mnen som du vill vikariera inom. Vi ser till att du blir matchad med r\u00e4tt uppdrag. Som anst\u00e4lld hos oss genomg\u00e5r du f\u00f6rst en digital introduktionskurs d\u00e4r du f\u00e5r verktyg och tips inf\u00f6r ditt f\u00f6rsta arbetspass som vikarie.\n\nOm ans\u00f6kan\n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag.\n\nVi tar inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du specifika fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten besvaras dessa av ansvarig rekryterare.\n\nF\u00f6r generella funderingar kring din ans\u00f6kan eller v\u00e5r rekryteringsprocess n\u00e5r du oss under kontorstid p\u00e5 telefon  TELEPHONENO .\n\nBemannia \u00e4r ett av Sveriges ledande bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag inom offentlig sektor. Vi har ramavtal med 220 kommuner och ett 100-tal f\u00f6rvaltningar, bolag och myndigheter. Bemannia \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som har kollektivavtal. Detta \u00e4r en trygghet och en kvalitetss\u00e4kring s\u00e5v\u00e4l f\u00f6r v\u00e5ra kunder som f\u00f6r dig som konsult. Bemannias etablerade samarbeten med tusentals attraktiva arbetsgivare i hela landet erbjuder dig m\u00e4ngder med sp\u00e4nnande karri\u00e4rm\u00f6jligheter.", "publiceringsdatum": "2021-02-10 09:30:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.bemannia.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566335476", "arbetsgivareId": "10816036", "arbetsgivareNamn": "Bemannia Kontor AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bemannia", "ansokningssattWebbadress": "https://career.bemannia.se/jobs/1075466-arbeta-som-vikarie-pa-grundskola-i-danderyd?promotion=207839-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Danderyd, Danderyd", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Danderyd", "postnr": "18256", "postort": "Danderyd", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Danderyd, Danderyd", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1612945802418, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "E4CV_a5E_ucX", "namn": "Danderyd"}, "latitud": "59.407906", "longitud": "18.019075", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}