{"annonsId": 24540857, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1363-139286D326E94B0A88BB738CE857EC9A", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till Bifrost \u00e4ldreboende", "annonstext": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka sommarjobb p\u00e5 Bifrost \u00e4ldreboende. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ge v\u00e5ra brukare god service, omv\u00e5rdnad, st\u00f6d och stimulans utifr\u00e5n deras behov. \n\nBifrost \u00e4ldreboende \u00e4r ett boende med 40 l\u00e4genheter med en liten tr\u00e4dg\u00e5rd och flera uteplatser. Vi har en mysig entr\u00e9 samt ett aktivitetsrum f\u00f6r de boende. Huset best\u00e5r av tre enheter. Tv\u00e5 av dessa enheter \u00e4r inriktade mot demens och en enhet \u00e4r somatisk.\n \nInnan din anst\u00e4llning som sommarvikarie kommer vi erbjuda dig en informationstr\u00e4ff, introduktion samt bredvidg\u00e5ng. Under din anst\u00e4llning kommer du dessutom f\u00e5 en god inblick och arbetslivserfarenhet inom v\u00e5rd och omsorgsbranschen. Som anst\u00e4lld i M\u00f6lndals stad f\u00e5r du \u00e4ven ett friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 500 kr om anst\u00e4llningstiden \u00e4r mindre \u00e4n 6 m\u00e5nader. P\u00e5 plats p\u00e5 v\u00e5ra boenden finns det speciella arbetskl\u00e4der men skor f\u00e5r du sj\u00e4lv ansvara f\u00f6r. \n\nDu s\u00e4tter brukarna i fokus och brinner f\u00f6r att v\u00e5rda och hj\u00e4lpa \u00e4ldre personer med en demenssjukdom eller som har en somatisk sjukdom. Du utg\u00e5r ifr\u00e5n varje individs behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar samt har en f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera dina arbetsuppgifter. Runt omkring dig har du ett fantastiskt team av kollegor, sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter samt ansvarig enhetschef f\u00f6r boendet.\n\n Inom v\u00e5rt \u00e4ldreboende arbetar vi aktivt f\u00f6r att skapa en sund och god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla tar ansvar. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som \u00f6dmjukhet, samarbetsvilja och ett positivt t\u00e4nkande. Humor och gl\u00e4dje \u00e4r ocks\u00e5 viktigt f\u00f6r oss.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som helst har tidigare erfarenhet av arbete inom \u00e4ldreomsorg. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r glad, trevlig, positiv och med f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i samarbete med kollegor.\n\n\u2022 Du ska vara 18 \u00e5r fyllda \n\u2022 V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet (g\u00e4rna med inriktning demens eller psykiatri) eller annan utbildning \u00e4r meriterande samt arbetslivserfarenhet.\n \u2022 Grundl\u00e4ggande datakunskaper\n \u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift\n \u2022 Stor vikt l\u00e4ggs vid dina personliga egenskaper och f\u00f6rm\u00e5gor \nArbetstiden \u00e4r flexibel och f\u00f6rlagd till dag, kv\u00e4ll och helg. M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att arbeta nattetid (anges i ans\u00f6kan). \n\nI denna rekrytering kommer urval och intervjuer att ske l\u00f6pande. \nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka sommarjobb p\u00e5 Bifrost \u00e4ldreboende. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ge v\u00e5ra brukare god service, omv\u00e5rdnad, st\u00f6d och stimulans utifr\u00e5n deras behov. \n\nBifrost \u00e4ldreboende \u00e4r ett boende med 40 l\u00e4genheter med en liten tr\u00e4dg\u00e5rd och flera uteplatser. Vi har en mysig entr\u00e9 samt ett aktivitetsrum f\u00f6r de boende. Huset best\u00e5r av tre enheter. Tv\u00e5 av dessa enheter \u00e4r inriktade mot demens och en enhet \u00e4r somatisk.\n \nInnan din anst\u00e4llning som sommarvikarie kommer vi erbjuda dig en informationstr\u00e4ff, introduktion samt bredvidg\u00e5ng. Under din anst\u00e4llning kommer du dessutom f\u00e5 en god inblick och arbetslivserfarenhet inom v\u00e5rd och omsorgsbranschen. Som anst\u00e4lld i M\u00f6lndals stad f\u00e5r du \u00e4ven ett friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 500 kr om anst\u00e4llningstiden \u00e4r mindre \u00e4n 6 m\u00e5nader. P\u00e5 plats p\u00e5 v\u00e5ra boenden finns det speciella arbetskl\u00e4der men skor f\u00e5r du sj\u00e4lv ansvara f\u00f6r. \n\nDu s\u00e4tter brukarna i fokus och brinner f\u00f6r att v\u00e5rda och hj\u00e4lpa \u00e4ldre personer med en demenssjukdom eller som har en somatisk sjukdom. Du utg\u00e5r ifr\u00e5n varje individs behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar samt har en f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera dina arbetsuppgifter. Runt omkring dig har du ett fantastiskt team av kollegor, sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter samt ansvarig enhetschef f\u00f6r boendet.\n\n Inom v\u00e5rt \u00e4ldreboende arbetar vi aktivt f\u00f6r att skapa en sund och god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla tar ansvar. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som \u00f6dmjukhet, samarbetsvilja och ett positivt t\u00e4nkande. Humor och gl\u00e4dje \u00e4r ocks\u00e5 viktigt f\u00f6r oss.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som helst har tidigare erfarenhet av arbete inom \u00e4ldreomsorg. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r glad, trevlig, positiv och med f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i samarbete med kollegor.\n\n\u2022 Du ska vara 18 \u00e5r fyllda \n\u2022 V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet (g\u00e4rna med inriktning demens eller psykiatri) eller annan utbildning \u00e4r meriterande samt arbetslivserfarenhet.\n \u2022 Grundl\u00e4ggande datakunskaper\n \u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift\n \u2022 Stor vikt l\u00e4ggs vid dina personliga egenskaper och f\u00f6rm\u00e5gor \nArbetstiden \u00e4r flexibel och f\u00f6rlagd till dag, kv\u00e4ll och helg. M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att arbeta nattetid (anges i ans\u00f6kan). \n\nI denna rekrytering kommer urval och intervjuer att ske l\u00f6pande. \nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-02-11 11:40:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 15, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001363", "arbetsgivareId": "10819957", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6lndals kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6lndals stad, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=139286d3-26e9-4b0a-88bb-738ce857ec9a&publishCode=AMS&TK=0ed707dd-4c22-45c1-a84c-f707407ced4a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1006812", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7", "postnr": "43182", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613040011856, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.65", "longitud": "12.016667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}