{"annonsId": 24543668, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556743-1951-wb-150573", "annonsrubrik": "Kurator sommarvikariat", "annonstext": "Om Aleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd\n\nAleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd AB bedriver geriatrik, ASIH, sluten palliativ v\u00e5rd, v\u00e5rdcentral, prim\u00e4rv\u00e5rdsrehabilitering och basal hemsjukv\u00e5rd. Ett tydligt v\u00e5rdkoncept med god samverkan m\u00f6jligg\u00f6r s\u00e4kra v\u00e5rd\u00f6verg\u00e5ngar f\u00f6r v\u00e5ra patienter. V\u00e5ra medarbetare drivs av stort engagemang, h\u00f6g delaktighet och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar tillg\u00e4nglighet, respekt, ansvar, kompetens och omtanke. Vi anv\u00e4nder oss av bakgrundskontroll vid anst\u00e4llning.\n\nVi \u00e4r sedan den 1 april 2020 en del av Aleris Sverige AB. Aleris \u00e4r ett av Skandinaviens ledande privata v\u00e5rdf\u00f6retag. Efter sammanslagningen har Aleriskoncernen i Skandinavien 5 400 medarbetare och oms\u00e4tter 7 miljarder SEK. Aleris \u00e4gs av Triton.\r\n\r\nKurator sommarvikariat (juni-augusti) Handen geriatriken och Neuroteamet Rudans Rehab\n\nOm oss och arbetet\n\nHandengeriatriken har 68 v\u00e5rdplatser och \u00e4r uppdelad p\u00e5 tv\u00e5 avdelningar. Avdelning 1 \u00e4r en akutgeriatrisk avdelning och avdelning 3 \u00e4r en rehabavdelning med ffa inriktning mot stroke och ortopedi.\n\nRudans Neuroteam \u00e4r en del av Aleris Rudans Rehab som erbjuder rehabilitering i hemmet eller p\u00e5 mottagning f\u00f6r personer med neurologisk skada eller sjukdom.\n\nSom kurator arbetar du med st\u00f6djande samtal med patienter och/eller n\u00e4rst\u00e5ende samt samverkar med andra v\u00e5rdgivare och samh\u00e4llsakt\u00f6rer. R\u00e5dgivning kring vad olika instanser i samh\u00e4llet kan bist\u00e5 med \u00e4r ocks\u00e5 en del av arbetet. \n\nVad erbjuder vi?\n\n\u2022 En anpassad och v\u00e4l utarbetad introduktion \n\u2022 God arbetsmilj\u00f6 genom v\u00e4l utarbetat teamarbete inom neuroteamet och p\u00e5 geriatriken \n\u2022 Frukost, kaffe, frukt \n\nKvalifikationer\n\n\u2022 Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad socionom. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. \n\u2022 Har k\u00f6rkort \n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n\u2022 Vikariat 3 m\u00e5nader \n\u2022 Omfattning 100% \n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektiv avtal finns \n\nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och vill arbeta hos oss i sommar. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-31 men vi kommer att intervjua l\u00f6pande och rekommenderar dig att ans\u00f6ka redan nu. Har du fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att ta kontakt med FIRSTNAME LASTNAME ,enhetschef Rudans Rehab, p\u00e5  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "Om Aleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd\n\nAleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd AB bedriver geriatrik, ASIH, sluten palliativ v\u00e5rd, v\u00e5rdcentral, prim\u00e4rv\u00e5rdsrehabilitering och basal hemsjukv\u00e5rd. Ett tydligt v\u00e5rdkoncept med god samverkan m\u00f6jligg\u00f6r s\u00e4kra v\u00e5rd\u00f6verg\u00e5ngar f\u00f6r v\u00e5ra patienter. V\u00e5ra medarbetare drivs av stort engagemang, h\u00f6g delaktighet och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar tillg\u00e4nglighet, respekt, ansvar, kompetens och omtanke. Vi anv\u00e4nder oss av bakgrundskontroll vid anst\u00e4llning.\n\nVi \u00e4r sedan den 1 april 2020 en del av Aleris Sverige AB. Aleris \u00e4r ett av Skandinaviens ledande privata v\u00e5rdf\u00f6retag. Efter sammanslagningen har Aleriskoncernen i Skandinavien 5 400 medarbetare och oms\u00e4tter 7 miljarder SEK. Aleris \u00e4gs av Triton.\r\n\r\nKurator sommarvikariat (juni-augusti) Handen geriatriken och Neuroteamet Rudans Rehab\n\nOm oss och arbetet\n\nHandengeriatriken har 68 v\u00e5rdplatser och \u00e4r uppdelad p\u00e5 tv\u00e5 avdelningar. Avdelning 1 \u00e4r en akutgeriatrisk avdelning och avdelning 3 \u00e4r en rehabavdelning med ffa inriktning mot stroke och ortopedi.\n\nRudans Neuroteam \u00e4r en del av Aleris Rudans Rehab som erbjuder rehabilitering i hemmet eller p\u00e5 mottagning f\u00f6r personer med neurologisk skada eller sjukdom.\n\nSom kurator arbetar du med st\u00f6djande samtal med patienter och/eller n\u00e4rst\u00e5ende samt samverkar med andra v\u00e5rdgivare och samh\u00e4llsakt\u00f6rer. R\u00e5dgivning kring vad olika instanser i samh\u00e4llet kan bist\u00e5 med \u00e4r ocks\u00e5 en del av arbetet. \n\nVad erbjuder vi?\n\n\u2022 En anpassad och v\u00e4l utarbetad introduktion \n\u2022 God arbetsmilj\u00f6 genom v\u00e4l utarbetat teamarbete inom neuroteamet och p\u00e5 geriatriken \n\u2022 Frukost, kaffe, frukt \n\nKvalifikationer\n\n\u2022 Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad socionom. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. \n\u2022 Har k\u00f6rkort \n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n\u2022 Vikariat 3 m\u00e5nader \n\u2022 Omfattning 100% \n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektiv avtal finns \n\nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och vill arbeta hos oss i sommar. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-31 men vi kommer att intervjua l\u00f6pande och rekommenderar dig att ans\u00f6ka redan nu. Har du fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att ta kontakt med FIRSTNAME LASTNAME ,enhetschef Rudans Rehab, p\u00e5  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-02-12 09:35:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567431951", "arbetsgivareId": "20944121", "arbetsgivareNamn": "Aleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aleris Rudans Rehab Handen", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aleris.se/om/jobb-karriar/lediga-jobb/?jobid=150573&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "YpRs_ybt_47a", "namn": "Kurator"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YpRs_ybt_47a", "namn": "Kurator", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Dalar\u00f6v\u00e4gen 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Dalar\u00f6v\u00e4gen 6", "postnr": "13646", "postort": "Handen", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Dalar\u00f6v\u00e4gen 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613118931722, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Q7gp_9dT_k2F", "namn": "Haninge"}, "latitud": "59.182724", "longitud": "18.15109", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}