{"annonsId": 24546374, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Bevego s\u00f6ker utes\u00e4ljare inom ventilation f\u00f6r region \"Mellan\"", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi en utes\u00e4ljare f\u00f6r aff\u00e4rsomr\u00e5de Ventilation till Region Mellan!\n\nArbetsuppgifter\n\n\tSj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera eget f\u00f6rs\u00e4ljningsarbete och arbeta aktivt med egen kundportf\u00f6lj\n\tDriva och utveckla kundaktiviteter\n\tUtveckla relationer med befintliga kunder\n\tAktivt s\u00f6ka nya kunder, skriva offerter och avtal\n\tSamverka med innes\u00e4ljare och andra kollegor inom f\u00f6retaget\n\nKvalifikationer\n\nDu som s\u00f6ker har minst gymnasieutbildning, g\u00e4rna med teknisk inriktning eller orienterad till f\u00f6rs\u00e4ljning inom teknikorienterad verksamhet. Du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n ventilationsbranschen samt erfarenhet av upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning. Har du tidigare erfarenhet av CRM-system eller motsvarande ses detta som meriterande. Du trivs i m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor och \u00e4r tydligt orienterad till service och f\u00f6rs\u00f6ker hitta l\u00f6sningar d\u00e4r andra kanske ser problem. Du \u00e4r en person som vill engagera dig i regionens framg\u00e5ng och aktivt bidra till en positiv utveckling av arbetet och relationer inom och utanf\u00f6r bolaget. Du har en egen \u201dmotor\u201d och gillar n\u00e4r det \u00e4r mycket p\u00e5 g\u00e5ng. Att vara sj\u00e4lvg\u00e5ende, flexibel samt m\u00e5l- och resultatinriktad \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktiga personliga f\u00f6rm\u00e5gor f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4rdefullt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, samtidigt som arbetet kr\u00e4ver att du \u00e4r duktig p\u00e5 att uttrycka dig p\u00e5 svenska och g\u00e4rna engelska.\n\nArbetsomr\u00e5det \u00e4r region Mellan med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n v\u00e5r filial i Falun eller G\u00e4vle. Du tillbringar 4 dagar i veckan ute p\u00e5 f\u00e4ltet och \u00e4r direkt underst\u00e4lld regionchef.\n\nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\n\u00d6vrigt\n\nAns\u00f6k snarast, d\u00e5 urvalet sker l\u00f6pande.\n\nUpplysningar l\u00e4mnas av Regionchef FIRSTNAME LASTNAME, p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO Med filialer fr\u00e5n Lule\u00e5 i norr till Malm\u00f6 i s\u00f6der \u00e4r Bevego ett av Sveriges ledande grossist- och handelsf\u00f6retag inom byggpl\u00e5t, ventilation och teknisk isolering. Vi har ocks\u00e5 fyra produktionsenheter d\u00e4r vi tillverkar rektangul\u00e4ra ventilationsenheter. Bevego ing\u00e5r i den v\u00e4rldsomsp\u00e4nnande koncernen\n\nSaint-Gobain, som grundades 1665 av Louis XIV, d\u00e4r f\u00f6rsta uppdraget var att producera glas till slottet Versailles utanf\u00f6r Paris.\n\nAlla vi som arbetar p\u00e5 Bevego \u00e4r en del av ett sammansvetsat team som hj\u00e4lps \u00e5t mellan filialer och aff\u00e4rsomr\u00e5den. Bland v\u00e5ra kunder anses vi vara en mycket tillf\u00f6rlitlig leverant\u00f6r med gott rykte, n\u00e5got vi \u00e4r v\u00e4ldigt stolta \u00f6ver. Detta betyder inte att vi kan eller vill sl\u00e5 oss till ro. Tv\u00e4rtom, vi ska bli \u00e4nnu b\u00e4ttre! Vi ska etablera oss p\u00e5 \u00e4nnu fler platser, se till att v\u00e5rt sortiment st\u00e4ndigt uppdateras och rekrytera marknadens mest kompetenta medarbetare.", "annonstextFormaterad": "<p>Nu s\u00f6ker vi en utes\u00e4ljare f\u00f6r aff\u00e4rsomr\u00e5de Ventilation till Region Mellan!</p><p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p><ul><li>Sj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera eget f\u00f6rs\u00e4ljningsarbete och arbeta aktivt med egen kundportf\u00f6lj</li><li>Driva och utveckla kundaktiviteter</li><li>Utveckla relationer med befintliga kunder</li><li>Aktivt s\u00f6ka nya kunder, skriva offerter och avtal</li><li>Samverka med innes\u00e4ljare och andra kollegor inom f\u00f6retaget</li></ul><p><strong>Kvalifikationer</strong></p><p>Du som s\u00f6ker har minst gymnasieutbildning, g\u00e4rna med teknisk inriktning eller orienterad till f\u00f6rs\u00e4ljning inom teknikorienterad verksamhet. Du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n ventilationsbranschen samt erfarenhet av upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning. Har du tidigare erfarenhet av CRM-system eller motsvarande ses detta som meriterande. Du trivs i m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor och \u00e4r tydligt orienterad till service och f\u00f6rs\u00f6ker hitta l\u00f6sningar d\u00e4r andra kanske ser problem. Du \u00e4r en person som vill engagera dig i regionens framg\u00e5ng och aktivt bidra till en positiv utveckling av arbetet och relationer inom och utanf\u00f6r bolaget. Du har en egen \u201dmotor\u201d och gillar n\u00e4r det \u00e4r mycket p\u00e5 g\u00e5ng. Att vara sj\u00e4lvg\u00e5ende, flexibel samt m\u00e5l- och resultatinriktad \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktiga personliga f\u00f6rm\u00e5gor f\u00f6r tj\u00e4nsten.</p><p>Det \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4rdefullt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, samtidigt som arbetet kr\u00e4ver att du \u00e4r duktig p\u00e5 att uttrycka dig p\u00e5 svenska och g\u00e4rna engelska.</p><p>Arbetsomr\u00e5det \u00e4r region Mellan med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n v\u00e5r filial i Falun eller G\u00e4vle. Du tillbringar 4 dagar i veckan ute p\u00e5 f\u00e4ltet och \u00e4r direkt underst\u00e4lld regionchef.</p><p>K\u00f6rkort \u00e4r ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten.</p><p><strong>\u00d6vrigt</strong></p><p>Ans\u00f6k snarast, d\u00e5 urvalet sker l\u00f6pande.</p><p>Upplysningar l\u00e4mnas av Regionchef FIRSTNAME LASTNAME, p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO </p><p><em>Med filialer fr\u00e5n Lule\u00e5 i norr till Malm\u00f6 i s\u00f6der \u00e4r Bevego ett av Sveriges ledande grossist- och handelsf\u00f6retag inom byggpl\u00e5t, ventilation och teknisk isolering. Vi har ocks\u00e5 fyra produktionsenheter d\u00e4r vi tillverkar rektangul\u00e4ra ventilationsenheter. Bevego ing\u00e5r i den v\u00e4rldsomsp\u00e4nnande koncernen</em></p><p><em>Saint-Gobain, som grundades 1665 av Louis XIV, d\u00e4r f\u00f6rsta uppdraget var att producera glas till slottet Versailles utanf\u00f6r Paris.</em></p><p><em>Alla vi som arbetar p\u00e5 Bevego \u00e4r en del av ett sammansvetsat team som hj\u00e4lps \u00e5t mellan filialer och aff\u00e4rsomr\u00e5den. Bland v\u00e5ra kunder anses vi vara en mycket tillf\u00f6rlitlig leverant\u00f6r med gott rykte, n\u00e5got vi \u00e4r v\u00e4ldigt stolta \u00f6ver. Detta betyder inte att vi kan eller vill sl\u00e5 oss till ro. Tv\u00e4rtom, vi ska bli \u00e4nnu b\u00e4ttre! Vi ska etablera oss p\u00e5 \u00e4nnu fler platser, se till att v\u00e5rt sortiment st\u00e4ndigt uppdateras och rekrytera marknadens mest kompetenta medarbetare.</em></p>", "publiceringsdatum": "2021-02-12 17:07:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://jobb.bevego.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5563965713", "arbetsgivareId": "20471976", "arbetsgivareNamn": "Bevego Byggpl\u00e5t & Ventilation AB", "arbetsplatsId": "82840600", "arbetsplatsNamn": "BEVEGO BYGGPL\u00c5T & VENTILATION AKTIEBOLAG", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.bevego.se/p/16286-BevegosokerutesaljareinomventilationforregionMellan#apply-form", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "p17k_znk_osi", "namn": "Utes\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613146058822, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Str\u00f6msbrov\u00e4gen 23", "postnr": "80309", "postort": "G\u00c4VLE", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.685527132282104", "longitud": "17.15105083266454", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}