{"annonsId": 24546217, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0704-EC256F0161304E5BB7F36C17EC207AE5", "annonsrubrik": "Leg arbetsterapeut", "annonstext": "FIRSTNAME LASTNAME attraherar varje \u00e5r fler och fler m\u00e4nniskor. Unika milj\u00f6er, h\u00f6g livskvalitet och n\u00e4rheten till b\u00e5de stad och hav g\u00f6r \u00d6land till en attraktiv plats att bes\u00f6ka och leva p\u00e5. S\u00f6dra \u00d6land i sin tur pr\u00e4glas \u00e4ven av stark fram\u00e5tanda, engagemang och v\u00e5rt fantastiska V\u00e4rldsarv.\n\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun ligger p\u00e5 den s\u00f6dra delen av \u00d6land och best\u00e5r av ca 1200 engagerade och kompetenta medarbetare som drivs av att g\u00f6ra skillnad i v\u00e5rt samh\u00e4lle. Nu s\u00f6ker vi fler medarbetare som vill bidra till att \u00d6land forts\u00e4tter vara en fantastisk plats att bo, arbeta och bes\u00f6ka.\n\nVi  s\u00f6ker en semestervikarie till Rehab-enheten i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun. I en liten enhet och en liten kommun finns stora m\u00f6jligheter till ett flexibelt, stimulerande arbete.  Vi v\u00e4lkomnar nya kollegor och erbjuder handledning och mentorskap.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom arbetsterapeut arbetar du med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r den enskilde att leva ett s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt. Du kommer att arbeta i ett team best\u00e5ende av arbetsterapeut och fysioterapeut som ansvarar f\u00f6r ett geografiskt omr\u00e5de. I arbetet ing\u00e5r bland annat att g\u00f6ra bed\u00f6mningar av patienters aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga, f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel och handledning av v\u00e5rdpersonal.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLeg arbetsterapeut. B- k\u00f6rkort. \nErfarenhet av geriatrisk rehabilitering \u00e4r en merit. \nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun efterstr\u00e4var en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning i v\u00e5ra personalgrupper. Detta \u00e4r en del av kommunens \u00f6vergripande j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete och som vi tar h\u00e4nsyn till vid rekryteringsf\u00f6rfarandet.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "FIRSTNAME LASTNAME attraherar varje \u00e5r fler och fler m\u00e4nniskor. Unika milj\u00f6er, h\u00f6g livskvalitet och n\u00e4rheten till b\u00e5de stad och hav g\u00f6r \u00d6land till en attraktiv plats att bes\u00f6ka och leva p\u00e5. S\u00f6dra \u00d6land i sin tur pr\u00e4glas \u00e4ven av stark fram\u00e5tanda, engagemang och v\u00e5rt fantastiska V\u00e4rldsarv.\n\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun ligger p\u00e5 den s\u00f6dra delen av \u00d6land och best\u00e5r av ca 1200 engagerade och kompetenta medarbetare som drivs av att g\u00f6ra skillnad i v\u00e5rt samh\u00e4lle. Nu s\u00f6ker vi fler medarbetare som vill bidra till att \u00d6land forts\u00e4tter vara en fantastisk plats att bo, arbeta och bes\u00f6ka.\n\nVi  s\u00f6ker en semestervikarie till Rehab-enheten i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun. I en liten enhet och en liten kommun finns stora m\u00f6jligheter till ett flexibelt, stimulerande arbete.  Vi v\u00e4lkomnar nya kollegor och erbjuder handledning och mentorskap.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom arbetsterapeut arbetar du med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r den enskilde att leva ett s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt. Du kommer att arbeta i ett team best\u00e5ende av arbetsterapeut och fysioterapeut som ansvarar f\u00f6r ett geografiskt omr\u00e5de. I arbetet ing\u00e5r bland annat att g\u00f6ra bed\u00f6mningar av patienters aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga, f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel och handledning av v\u00e5rdpersonal.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLeg arbetsterapeut. B- k\u00f6rkort. \nErfarenhet av geriatrisk rehabilitering \u00e4r en merit. \nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun efterstr\u00e4var en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning i v\u00e5ra personalgrupper. Detta \u00e4r en del av kommunens \u00f6vergripande j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete och som vi tar h\u00e4nsyn till vid rekryteringsf\u00f6rfarandet.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-02-12 16:30:15", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 14 juni 2020 eller enligt \u00f6verenskommelse. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden, s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan., upph\u00f6r: 2021-08-13  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000704", "arbetsgivareId": "10800150", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga Kommun*", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ec256f01-6130-4e5b-b7f3-6c17ec207ae5&publishCode=AMS&TK=5cd5fc20-b345-4c38-ad75-289ca1b79f19", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1007388", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "38680 M\u00d6RBYL\u00c5NGA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "M\u00f6rbyl\u00e5nga Kommun", "postnr": "38680", "postort": "M\u00d6RBYL\u00c5NGA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "38680 M\u00d6RBYL\u00c5NGA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613143815323, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Muim_EAi_EFp", "namn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga"}, "latitud": "56.523758", "longitud": "16.386917", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}