{"annonsId": 24547557, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556057-8303-382535", "annonsrubrik": "Bostadsf\u00f6rmedligen s\u00f6ker vikarierande Enhetchef", "annonstext": "Arbetsplatsbeskrivning\nBostadsf\u00f6rmedlingen i Stockholm f\u00f6rmedlar hyresl\u00e4genheter i hela Stockholmsregionen och samarbetar med \u00f6ver 200 bostadsbolag.\r\n\r\nVi \u00e4r l\u00e4nken mellan bostadss\u00f6kande och fastighets\u00e4gare och har \u00f6ver 70 \u00e5rs erfarenhet av Stockholms hyresmarknad. Med cirka 100 medarbetare ing\u00e5r vi i koncernen Stockholms Stadshus AB, som \u00e4gs av Stockholms stad. L\u00e4s mer p\u00e5 bostad.stockholm.se\n\nArbetsbeskrivning\nBostadsf\u00f6rmedlingens viktigaste m\u00e5l \u00e4r att \u00f6ka infl\u00f6det av bost\u00e4der och vi vill leverera s\u00e5 bra tj\u00e4nster och service som m\u00f6jligt till bostadsbolagen och de bostadss\u00f6kande i regionen. Vi befinner oss i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas, d\u00e4r antalet f\u00f6rmedlade l\u00e4genheter \u00f6kat markant de senaste \u00e5ren. Nu s\u00f6ker vi en enhetschef till f\u00f6rmedlingsavdelningen.\n\nAvdelningens fokus \u00e4r att f\u00f6rmedla l\u00e4genheter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt med b\u00e4sta m\u00f6jliga service. P\u00e5 avdelningen arbetar cirka 40 f\u00f6rmedlingshandl\u00e4ggare. I rollen som enhetschef ska du ha personalansvar f\u00f6r cirka 13 handl\u00e4ggare.\n\nDu blir en av tre enhetschefer p\u00e5 avdelningen och arbetar t\u00e4tt med de andra cheferna. Ni ansvarar tillsammans f\u00f6r att leda och f\u00f6rdela arbetet p\u00e5 avdelningen. Ni ansvarar f\u00f6r att f\u00f6rmedlingen n\u00e5r uppsatta m\u00e5l och att verksamheten uppr\u00e4tth\u00e5ller kvalitets- och servicem\u00e5len i bolaget.\n\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du bidrar till att utveckla avdelningens arbete, hitta nya arbetss\u00e4tt och effektivisera rutiner utifr\u00e5n ett strategiskt och l\u00e5ngsiktigt perspektiv. Rollen inneb\u00e4r ocks\u00e5 ett n\u00e4ra ledarskap i form av individuella uppf\u00f6ljningar och coachning. Vidare ansvarar du f\u00f6r att planera, leda, f\u00f6rankra och f\u00f6lja upp det dagliga arbetet. Du rapporterar till avdelningschef.\n\nVem \u00e4r du? \n\n - Du har minst fem \u00e5rs ledar- och chefsansvar.\n - Du har mycket goda erfarenheter av att arbeta i flertalet olika system och fr\u00e4mst Excel.\n - Du har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift.\n\nVi tror att du har erfarenhet av att coacha medarbetare och att du \u00e4r van att arbeta i en verksamhet d\u00e4r service och fokus p\u00e5 kund \u00e4r nyckeln. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n fastighetsbranschen och fr\u00e5n kommunal verksamhet. Har du dessutom arbetat med bemanningsplanering f\u00f6r flera enheter samt \u00e4r flerspr\u00e5kig \u00e4r detta starkt meriterande. Det \u00e4r \u00e4ven \u00f6nskv\u00e4rt att du har tidigare erfarenhet av att leda p\u00e5 distans.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen som enhetschef har du en v\u00e4l utvecklad f\u00f6rm\u00e5ga att leda andra, skapa engagemang och stark teamk\u00e4nsla. Du \u00e4r trygg, stabil och tar stort ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter. Du ser helheter, tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet och ser till hela verksamhetens b\u00e4sta.\n\nVidare har du en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ser stort v\u00e4rde i att skapa goda relationer och samverka. Rollen inneb\u00e4r flera interna och externa kontakter som st\u00e4ller krav p\u00e5 din kommunikativa f\u00f6rm\u00e5ga och att du p\u00e5 ett professionellt s\u00e4tt kan representera bolaget. Det \u00e4r viktigt att du har en vana att hantera olika kunddialoger samt har en personlig mognad och \u00e4r stabil och trygg i dig sj\u00e4lv. \n\nAtt trivas i milj\u00f6er d\u00e4r dagen f\u00f6r\u00e4ndras och att anpassa sig till \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar \u00e4r n\u00e5got som \u00e4r sj\u00e4lvklart f\u00f6r dig. Du handlar i enlighet med fattade beslut, verksamhetsplan, m\u00e5l, policys och riktlinjer. \n\nI denna rekrytering kommer vi l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nVi erbjuder\nHos oss blir du en del av ett gener\u00f6st och inkluderande arbetsklimat d\u00e4r vi avs\u00e4tter tid f\u00f6r kompetensutveckling och kunskapsutbyten. Vi \u00e4r m\u00e5na om att underl\u00e4tta f\u00f6r dig att g\u00f6ra h\u00e4lsosamma val och att kunna kombinera arbete, fritid och familj. Vi erbjuder d\u00e4rf\u00f6r tex. en friskv\u00e5rdstimme i veckan, friskv\u00e5rdsbidrag, arbetstidsf\u00f6rkortning och m\u00f6jlighet till semesterv\u00e4xling. Vi arbetar \u00e4ven tillsammans f\u00f6r att h\u00f6ja medarbetarnas h\u00e4lsa genom att bland annat erbjuda friskv\u00e5rdsf\u00f6rel\u00e4sningar, anordna olika varianter av stegt\u00e4vlingar/h\u00e4lsoutmaningar, h\u00e4lsokontroll mm.\n\nN\u00e4r du jobbar hos oss \u00e4r du varje dag med och bidrar och g\u00f6r nytta f\u00f6r stadens medborgare p\u00e5 v\u00e4gen till en ny bostad. Hos oss f\u00e5r du en meningsfull yrkesroll d\u00e4r du g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors liv!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Arbetsplatsbeskrivning\nBostadsf\u00f6rmedlingen i Stockholm f\u00f6rmedlar hyresl\u00e4genheter i hela Stockholmsregionen och samarbetar med \u00f6ver 200 bostadsbolag.\r\n\r\nVi \u00e4r l\u00e4nken mellan bostadss\u00f6kande och fastighets\u00e4gare och har \u00f6ver 70 \u00e5rs erfarenhet av Stockholms hyresmarknad. Med cirka 100 medarbetare ing\u00e5r vi i koncernen Stockholms Stadshus AB, som \u00e4gs av Stockholms stad. L\u00e4s mer p\u00e5 bostad.stockholm.se\n\nArbetsbeskrivning\nBostadsf\u00f6rmedlingens viktigaste m\u00e5l \u00e4r att \u00f6ka infl\u00f6det av bost\u00e4der och vi vill leverera s\u00e5 bra tj\u00e4nster och service som m\u00f6jligt till bostadsbolagen och de bostadss\u00f6kande i regionen. Vi befinner oss i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas, d\u00e4r antalet f\u00f6rmedlade l\u00e4genheter \u00f6kat markant de senaste \u00e5ren. Nu s\u00f6ker vi en enhetschef till f\u00f6rmedlingsavdelningen.\n\nAvdelningens fokus \u00e4r att f\u00f6rmedla l\u00e4genheter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt med b\u00e4sta m\u00f6jliga service. P\u00e5 avdelningen arbetar cirka 40 f\u00f6rmedlingshandl\u00e4ggare. I rollen som enhetschef ska du ha personalansvar f\u00f6r cirka 13 handl\u00e4ggare.\n\nDu blir en av tre enhetschefer p\u00e5 avdelningen och arbetar t\u00e4tt med de andra cheferna. Ni ansvarar tillsammans f\u00f6r att leda och f\u00f6rdela arbetet p\u00e5 avdelningen. Ni ansvarar f\u00f6r att f\u00f6rmedlingen n\u00e5r uppsatta m\u00e5l och att verksamheten uppr\u00e4tth\u00e5ller kvalitets- och servicem\u00e5len i bolaget.\n\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du bidrar till att utveckla avdelningens arbete, hitta nya arbetss\u00e4tt och effektivisera rutiner utifr\u00e5n ett strategiskt och l\u00e5ngsiktigt perspektiv. Rollen inneb\u00e4r ocks\u00e5 ett n\u00e4ra ledarskap i form av individuella uppf\u00f6ljningar och coachning. Vidare ansvarar du f\u00f6r att planera, leda, f\u00f6rankra och f\u00f6lja upp det dagliga arbetet. Du rapporterar till avdelningschef.\n\nVem \u00e4r du? \n\n - Du har minst fem \u00e5rs ledar- och chefsansvar.\n - Du har mycket goda erfarenheter av att arbeta i flertalet olika system och fr\u00e4mst Excel.\n - Du har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift.\n\nVi tror att du har erfarenhet av att coacha medarbetare och att du \u00e4r van att arbeta i en verksamhet d\u00e4r service och fokus p\u00e5 kund \u00e4r nyckeln. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n fastighetsbranschen och fr\u00e5n kommunal verksamhet. Har du dessutom arbetat med bemanningsplanering f\u00f6r flera enheter samt \u00e4r flerspr\u00e5kig \u00e4r detta starkt meriterande. Det \u00e4r \u00e4ven \u00f6nskv\u00e4rt att du har tidigare erfarenhet av att leda p\u00e5 distans.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen som enhetschef har du en v\u00e4l utvecklad f\u00f6rm\u00e5ga att leda andra, skapa engagemang och stark teamk\u00e4nsla. Du \u00e4r trygg, stabil och tar stort ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter. Du ser helheter, tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet och ser till hela verksamhetens b\u00e4sta.\n\nVidare har du en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ser stort v\u00e4rde i att skapa goda relationer och samverka. Rollen inneb\u00e4r flera interna och externa kontakter som st\u00e4ller krav p\u00e5 din kommunikativa f\u00f6rm\u00e5ga och att du p\u00e5 ett professionellt s\u00e4tt kan representera bolaget. Det \u00e4r viktigt att du har en vana att hantera olika kunddialoger samt har en personlig mognad och \u00e4r stabil och trygg i dig sj\u00e4lv. \n\nAtt trivas i milj\u00f6er d\u00e4r dagen f\u00f6r\u00e4ndras och att anpassa sig till \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar \u00e4r n\u00e5got som \u00e4r sj\u00e4lvklart f\u00f6r dig. Du handlar i enlighet med fattade beslut, verksamhetsplan, m\u00e5l, policys och riktlinjer. \n\nI denna rekrytering kommer vi l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nVi erbjuder\nHos oss blir du en del av ett gener\u00f6st och inkluderande arbetsklimat d\u00e4r vi avs\u00e4tter tid f\u00f6r kompetensutveckling och kunskapsutbyten. Vi \u00e4r m\u00e5na om att underl\u00e4tta f\u00f6r dig att g\u00f6ra h\u00e4lsosamma val och att kunna kombinera arbete, fritid och familj. Vi erbjuder d\u00e4rf\u00f6r tex. en friskv\u00e5rdstimme i veckan, friskv\u00e5rdsbidrag, arbetstidsf\u00f6rkortning och m\u00f6jlighet till semesterv\u00e4xling. Vi arbetar \u00e4ven tillsammans f\u00f6r att h\u00f6ja medarbetarnas h\u00e4lsa genom att bland annat erbjuda friskv\u00e5rdsf\u00f6rel\u00e4sningar, anordna olika varianter av stegt\u00e4vlingar/h\u00e4lsoutmaningar, h\u00e4lsokontroll mm.\n\nN\u00e4r du jobbar hos oss \u00e4r du varje dag med och bidrar och g\u00f6r nytta f\u00f6r stadens medborgare p\u00e5 v\u00e4gen till en ny bostad. Hos oss f\u00e5r du en meningsfull yrkesroll d\u00e4r du g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors liv!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-15 09:12:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 39,5 tim/vecka. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nVisstidsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "5560578303", "arbetsgivareId": "10801677", "arbetsgivareNamn": "Bostadsf\u00f6rmedlingen i Stockholm AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bostadsf\u00f6rmedlingen i Stockholm AB, F\u00f6rmedling", "ansokningssattWebbadress": "https://stockholmsstad.varbi.com/what:job/jobID:382535/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/650", "yrkesroll": {"varde": "1ERY_48v_Q6m", "namn": "Administrativ chef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "1ERY_48v_Q6m", "namn": "Administrativ chef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Palmfeltsv\u00e4gen 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Palmfeltsv\u00e4gen 5", "postnr": "12162", "postort": "Johanneshov", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Palmfeltsv\u00e4gen 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613376722159, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}