{"annonsId": 24540108, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2437-C6AB2F7A98024EBB8EAC049F353B7F47", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska till Vall\u00e4nge/Bote\u00e5", "annonstext": "Vill du vara med och g\u00f6ra skillnad? D\u00e5 \u00e4r det kanske dig vi s\u00f6ker som medarbetare till Sollefte\u00e5 kommun. Hos oss har du n\u00e4ra till storslagen natur och sm\u00e5stadscharm. Du kan njuta av ett varierat fritids- och kulturliv.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du k\u00e4nner att ditt arbete \u00e4r meningsfullt och att du ser din del i helheten. Du \u00e4r med och utvecklar verksamheten mot kommunens \u00f6vergripande vision och m\u00e5l. H\u00e4r bor m\u00e4nniskor med stark framtidstro, v\u00e4lkommen till oss! \n\nVall\u00e4nge s\u00e4rskilt boende \u00e4r bel\u00e4get i Undrom, och \u00e4r ett boende med 14 platser d\u00e4r man som personal jobbar tillsammans med hemtj\u00e4nstgruppen. Tj\u00e4nsterna inneb\u00e4r arbete p\u00e5 boendet samt hemtj\u00e4nsten. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet inneb\u00e4r att utifr\u00e5n brukarens individuella behov och resurser, ge omv\u00e5rdnad, st\u00f6d och service som beslutats enligt Socialtj\u00e4nstlagen (SoL). \n\nSom undersk\u00f6terska ansvarar du f\u00f6r att brukaren f\u00e5r en god omv\u00e5rdnad, st\u00f6d och service i den dagliga livsf\u00f6ringen. Med stor respekt f\u00f6r den personliga integriteten och individuella \u00f6nskem\u00e5l ska varje brukare f\u00e5 st\u00f6d i vardagen. \n\nAnnonsen avser tv\u00e5 tillsvidareanst\u00e4llningar och ett vikariat till och med augusti 2022, med eventuell m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nDu kommer att arbeta p\u00e5 schema med arbetstid f\u00f6rlagt p\u00e5 dag, kv\u00e4ll och helg. \n\nHos oss arbetar du 35h/v med m\u00f6jlighet att varje \u00e5r v\u00e4lja din syssels\u00e4ttningsgrad.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en gymnasieexamen fr\u00e5n en 3-\u00e5rig omv\u00e5rdnadsutbildning eller utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Du har erfarenhet av att ha arbetat med personer med demenssjukdom samt dokumentera och uppr\u00e4tta genomf\u00f6rande planer.\nDet \u00e4r meriterande om du har en p\u00e5byggnadsutbildning inom v\u00e5rd och omsorg, till exempel inom demenssjukdom. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet av att ha arbetat med IT verktyg kopplade till det dagliga arbetet s\u00e5som LifeCare samt BPSD registret. \n\nOmv\u00e5rdnadsarbetet kr\u00e4ver dessutom en personlig mognad, lyh\u00f6rdhet, en v\u00e4l utvecklad social f\u00f6rm\u00e5ga, god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, empati samt servicek\u00e4nsla och f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa st\u00f6d och service efter person. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet vilket inneb\u00e4r att du ska ha en grundsyn som st\u00e4mmer \u00f6verens med \u00e4ldreomsorgens m\u00e5l och v\u00e4rdegrund. \n\nEtt krav \u00e4r att du har B- k\u00f6rkort, manuell, samt att du inte \u00e4r allergisk mot djur d\u00e5 det f\u00f6rekommer i v\u00e5r verksamhet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nI Sollefte\u00e5 kommun \u00e4r ett antal tj\u00e4nster inplacerade i s\u00e4kerhetsklass enligt s\u00e4kerhetsskyddslagen (2018:585). F\u00f6r de tj\u00e4nsterna ing\u00e5r s\u00e4kerhetspr\u00f6vning i anst\u00e4llningsf\u00f6rfarandet.\n\nObservera att vi endast tar emot ans\u00f6kningar via Offentliga jobb.\n\nF\u00f6rsta g\u00e5ngen du s\u00f6ker ett jobb via Offentliga jobb, registrerar du dig p\u00e5 l\u00e4nken www.offentligajobb.se och skriver in dina uppgifter d\u00e4r. Du b\u00f6r vara noggrann n\u00e4r du fyller i dina uppgifter, eftersom dina uppgifter ligger till grund f\u00f6r hanteringen.\n\nN\u00e4r vi mottagit din ans\u00f6kan f\u00e5r du en bekr\u00e4ftelse via mail.\n\nVi str\u00e4var efter m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning inom Sollefte\u00e5 kommun.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt att bli kontaktade av annons och rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med och g\u00f6ra skillnad? D\u00e5 \u00e4r det kanske dig vi s\u00f6ker som medarbetare till Sollefte\u00e5 kommun. Hos oss har du n\u00e4ra till storslagen natur och sm\u00e5stadscharm. Du kan njuta av ett varierat fritids- och kulturliv.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du k\u00e4nner att ditt arbete \u00e4r meningsfullt och att du ser din del i helheten. Du \u00e4r med och utvecklar verksamheten mot kommunens \u00f6vergripande vision och m\u00e5l. H\u00e4r bor m\u00e4nniskor med stark framtidstro, v\u00e4lkommen till oss! \n\nVall\u00e4nge s\u00e4rskilt boende \u00e4r bel\u00e4get i Undrom, och \u00e4r ett boende med 14 platser d\u00e4r man som personal jobbar tillsammans med hemtj\u00e4nstgruppen. Tj\u00e4nsterna inneb\u00e4r arbete p\u00e5 boendet samt hemtj\u00e4nsten. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet inneb\u00e4r att utifr\u00e5n brukarens individuella behov och resurser, ge omv\u00e5rdnad, st\u00f6d och service som beslutats enligt Socialtj\u00e4nstlagen (SoL). \n\nSom undersk\u00f6terska ansvarar du f\u00f6r att brukaren f\u00e5r en god omv\u00e5rdnad, st\u00f6d och service i den dagliga livsf\u00f6ringen. Med stor respekt f\u00f6r den personliga integriteten och individuella \u00f6nskem\u00e5l ska varje brukare f\u00e5 st\u00f6d i vardagen. \n\nAnnonsen avser tv\u00e5 tillsvidareanst\u00e4llningar och ett vikariat till och med augusti 2022, med eventuell m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nDu kommer att arbeta p\u00e5 schema med arbetstid f\u00f6rlagt p\u00e5 dag, kv\u00e4ll och helg. \n\nHos oss arbetar du 35h/v med m\u00f6jlighet att varje \u00e5r v\u00e4lja din syssels\u00e4ttningsgrad.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en gymnasieexamen fr\u00e5n en 3-\u00e5rig omv\u00e5rdnadsutbildning eller utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Du har erfarenhet av att ha arbetat med personer med demenssjukdom samt dokumentera och uppr\u00e4tta genomf\u00f6rande planer.\nDet \u00e4r meriterande om du har en p\u00e5byggnadsutbildning inom v\u00e5rd och omsorg, till exempel inom demenssjukdom. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet av att ha arbetat med IT verktyg kopplade till det dagliga arbetet s\u00e5som LifeCare samt BPSD registret. \n\nOmv\u00e5rdnadsarbetet kr\u00e4ver dessutom en personlig mognad, lyh\u00f6rdhet, en v\u00e4l utvecklad social f\u00f6rm\u00e5ga, god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, empati samt servicek\u00e4nsla och f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa st\u00f6d och service efter person. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet vilket inneb\u00e4r att du ska ha en grundsyn som st\u00e4mmer \u00f6verens med \u00e4ldreomsorgens m\u00e5l och v\u00e4rdegrund. \n\nEtt krav \u00e4r att du har B- k\u00f6rkort, manuell, samt att du inte \u00e4r allergisk mot djur d\u00e5 det f\u00f6rekommer i v\u00e5r verksamhet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nI Sollefte\u00e5 kommun \u00e4r ett antal tj\u00e4nster inplacerade i s\u00e4kerhetsklass enligt s\u00e4kerhetsskyddslagen (2018:585). F\u00f6r de tj\u00e4nsterna ing\u00e5r s\u00e4kerhetspr\u00f6vning i anst\u00e4llningsf\u00f6rfarandet.\n\nObservera att vi endast tar emot ans\u00f6kningar via Offentliga jobb.\n\nF\u00f6rsta g\u00e5ngen du s\u00f6ker ett jobb via Offentliga jobb, registrerar du dig p\u00e5 l\u00e4nken www.offentligajobb.se och skriver in dina uppgifter d\u00e4r. Du b\u00f6r vara noggrann n\u00e4r du fyller i dina uppgifter, eftersom dina uppgifter ligger till grund f\u00f6r hanteringen.\n\nN\u00e4r vi mottagit din ans\u00f6kan f\u00e5r du en bekr\u00e4ftelse via mail.\n\nVi str\u00e4var efter m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning inom Sollefte\u00e5 kommun.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt att bli kontaktade av annons och rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-02-11 09:20:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\nVi ser att du s\u00f6ker snarat d\u00e5 l\u00f6pande rekrytering till\u00e4mpas. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002437", "arbetsgivareId": "10820035", "arbetsgivareNamn": "Sollefte\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sollefte\u00e5 kommun, \u00c4ldreomsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=c6ab2f7a-9802-4ebb-8eac-049f353b7f47&publishCode=AMS&TK=cbf8197b-ed89-4594-bae9-aa33f105d41f", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1006635", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Djup\u00f6v\u00e4gen 3 88180 Sollefte\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "-", "postnr": "88180", "postort": "SOLLEFTE\u00c5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Djup\u00f6v\u00e4gen 3 88180 Sollefte\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613031612599, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "v5y4_YPe_TMZ", "namn": "Sollefte\u00e5"}, "latitud": "63.165405", "longitud": "17.277136", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}