{"annonsId": 24540713, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00101244", "annonsrubrik": "Personlig assistent till en glad och busig pojke i Vimmerby", "annonstext": "Jag \u00e4r en glad och busig kille p\u00e5 9 \u00e5r som bor tillsammans med min familj i Vimmerby. Jag tycker om att leka och att r\u00f6ra p\u00e5 mig. Det \u00e4r roligt n\u00e4r det h\u00e4nder saker och jag g\u00f6r g\u00e4rna sm\u00e5 utflykter med v\u00e5ran l\u00e5dcykel. Jag \u00e4lskar att simma i badhuset och eftersom jag nu \u00e4r en stor kille vill jag g\u00e4rna ha med mig min assistent ist\u00e4llet f\u00f6r mina f\u00f6r\u00e4ldrar.\n\nDu kommer som min assistent att ha ett j\u00e4tteviktigt jobb eftersom du hj\u00e4lper mig att leva som alla andra trots att jag har vissa sv\u00e5righeter att klara av vardagen. Jag beh\u00f6ver n\u00e5gon som hj\u00e4lper mig med allt fr\u00e5n hygien till att f\u00f6rst\u00e5 omv\u00e4rlden. F\u00f6r att g\u00f6ra min vardag lite enklare har jag st\u00f6dbilder i hemmet. Jag pratar g\u00e4rna men det \u00e4r inte alltid som min omgivning f\u00f6rst\u00e5r vad jag s\u00e4ger. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du som assistent \u00e4r nyfiken och t\u00e5lmodig f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 mig. Min familj \u00e5ker g\u00e4rna p\u00e5 semester b\u00e5de till varmare breddgrader och till fj\u00e4llen, och d\u00e5 kan det bli aktuellt f\u00f6r dig att f\u00f6lja med.\n\nNu s\u00f6ker jag en assistent och jag s\u00f6ker dig som vill arbeta som timvikarie och \u00e4ven under sommaren n\u00e4r ordinarie personal ska vara ledig. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd p\u00e5 eftermiddag/kv\u00e4ll och vardagar samt var fj\u00e4rde helg. Det skulle passa dig som \u00e4ven studerar eller har en annan huvudsyssla. \n\nF\u00f6r att passa hos mig s\u00f6ker jag dig tjej eller kille som \u00e4r r\u00f6kfri och har k\u00f6rkort.  Du beh\u00f6ver inte ha n\u00e5gon erfarenhet sedan tidigare men det \u00e4r viktigt att du verkligen vill l\u00e4ra k\u00e4nna mig och hur jag fungerar. Gillar du dessutom musik och \u00e4ventyr som jag? S\u00f6k jobbet och bli min assistent! \n\nVi ser g\u00e4rna att du uppfyller f\u00f6ljande:  \n- Goda kunskaper i svenska, b\u00e5de tal och skrift.\n- \u00d6nskv\u00e4rd att du har omv\u00e5rdnadsutbildning el likn. utb.\n- Innehar k\u00f6rkort.\n- R\u00f6kfri.\n- Att du \u00e4r simkunnig.\n- Att du ser l\u00e5ngsiktigt p\u00e5 ditt arbete.\n- Registerutdrag se mer info nedan.\n\nArbetstid/Varaktighet:timvikarie som kan t\u00e4cka upp ordinarie personals sjukfr\u00e5nvaro och semesterbehov, \u00e4ven t\u00e4ckning inf\u00f6r sommaren, 3-4 pass i m\u00e5naden och var fj\u00e4rde helg.\n\nL\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal. \n\nTilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan. Urval sker l\u00f6pande. Gl\u00f6m inte att best\u00e4lla utdrag ur belastningsregister. Polisen.se/tj\u00e4nster, tillst\u00e5nd/belastningsregister/arbeta med barn med funktionsneds\u00e4ttning.\n\nAtt jobba p\u00e5 Humana\nHumana \u00e4r ett ledande nordisktomsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.\n\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete.Vi arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobbasom personlig assistenthos oss p\u00e5 Humana H\u00c4R\n\nVad h\u00e4nder nu?\nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nDin ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga. F\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett BankIDoch godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt BankIDi tj\u00e4nsten.\n\nEnligt lag (2010:479), om registerkontroll av personal som ska utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionsneds\u00e4ttning, kr\u00e4vs att vi som arbetsgivare beg\u00e4r ett registerutdrag fr\u00e5n alla anst\u00e4llda som ska arbeta som personlig assistent \u00e5t ett barn under 18 \u00e5r. Registerutdraget ska l\u00e4mnas till oss som arbetsgivare innan p\u00e5b\u00f6rjad anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress: https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/Blanketten du ska v\u00e4lja heter Arbeta med barn med funktionsneds\u00e4ttning (442.9).\n\nVill du vetamer om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta oss!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Jag \u00e4r en glad och busig kille p\u00e5 9 \u00e5r som bor tillsammans med\u00a0min familj i Vimmerby. Jag tycker om att leka och att r\u00f6ra p\u00e5 mig. Det \u00e4r roligt n\u00e4r det h\u00e4nder saker och jag g\u00f6r g\u00e4rna sm\u00e5 utflykter med v\u00e5ran l\u00e5dcykel. Jag \u00e4lskar att simma i badhuset och eftersom jag nu \u00e4r en stor kille vill jag g\u00e4rna ha med mig min assistent ist\u00e4llet f\u00f6r mina f\u00f6r\u00e4ldrar.\n\nDu kommer som min assistent att ha ett j\u00e4tteviktigt jobb eftersom du hj\u00e4lper mig att leva som alla andra trots att jag har vissa sv\u00e5righeter att klara av vardagen. Jag beh\u00f6ver n\u00e5gon som hj\u00e4lper mig med allt fr\u00e5n hygien till att f\u00f6rst\u00e5 omv\u00e4rlden. F\u00f6r att g\u00f6ra min vardag lite enklare har jag st\u00f6dbilder i hemmet. Jag pratar g\u00e4rna men det \u00e4r inte alltid som min omgivning\u00a0f\u00f6rst\u00e5r vad jag s\u00e4ger. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du som assistent \u00e4r nyfiken och t\u00e5lmodig f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 mig. Min familj \u00e5ker g\u00e4rna p\u00e5 semester b\u00e5de till varmare breddgrader och till fj\u00e4llen, och d\u00e5 kan det bli aktuellt f\u00f6r dig att f\u00f6lja med.\n\nNu s\u00f6ker jag en assistent och jag s\u00f6ker dig som vill arbeta som timvikarie och \u00e4ven under sommaren n\u00e4r ordinarie personal ska vara ledig. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd p\u00e5 eftermiddag/kv\u00e4ll och vardagar samt var fj\u00e4rde helg. Det skulle passa dig som \u00e4ven studerar eller har en annan huvudsyssla.\u00a0\n\nF\u00f6r att passa hos mig s\u00f6ker jag dig tjej eller kille som \u00e4r r\u00f6kfri och har k\u00f6rkort.\u00a0 Du beh\u00f6ver inte ha n\u00e5gon erfarenhet sedan tidigare men det \u00e4r viktigt att du verkligen vill l\u00e4ra k\u00e4nna mig och hur jag fungerar. Gillar du dessutom musik och \u00e4ventyr som jag? S\u00f6k jobbet och bli min assistent! \n\n\n\nVi ser g\u00e4rna att du uppfyller f\u00f6ljande: \u00a0\n- Goda kunskaper i svenska, b\u00e5de tal och skrift.\n- \u00d6nskv\u00e4rd att du har omv\u00e5rdnadsutbildning el likn. utb.\n- Innehar k\u00f6rkort.\n- R\u00f6kfri.\n-\u00a0Att du \u00e4r simkunnig.\n-\u00a0Att du ser l\u00e5ngsiktigt p\u00e5 ditt arbete.\n- Registerutdrag se mer info nedan.\n\nArbetstid/Varaktighet:timvikarie som kan t\u00e4cka upp ordinarie personals sjukfr\u00e5nvaro och semesterbehov, \u00e4ven t\u00e4ckning inf\u00f6r sommaren, 3-4 pass\u00a0i m\u00e5naden och var fj\u00e4rde helg.\n\nL\u00f6n:\u00a0Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\u00a0\n\nTilltr\u00e4de:\u00a0Omg\u00e5ende s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan. Urval sker l\u00f6pande. Gl\u00f6m inte att best\u00e4lla utdrag ur belastningsregister. Polisen.se/tj\u00e4nster, tillst\u00e5nd/belastningsregister/arbeta med barn med funktionsneds\u00e4ttning.\n\n\nAtt jobba p\u00e5 Humana\nHumana \u00e4r ett ledande nordisktomsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.\n\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete.Vi arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar.\u00a0V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete.\u00a0I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\n\nL\u00e4s mer\u00a0om hur det \u00e4r att jobbasom personlig assistenthos oss p\u00e5 Humana H\u00c4R\n\nVad h\u00e4nder nu?\nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker\u00a0snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nDin ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga.\u00a0F\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett\u00a0BankIDoch godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt\u00a0BankIDi tj\u00e4nsten.\n\nEnligt lag (2010:479), om registerkontroll av personal som ska utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionsneds\u00e4ttning, kr\u00e4vs att vi som arbetsgivare beg\u00e4r ett registerutdrag fr\u00e5n alla anst\u00e4llda som ska arbeta som personlig assistent \u00e5t ett barn under 18 \u00e5r. Registerutdraget ska l\u00e4mnas till oss som arbetsgivare innan p\u00e5b\u00f6rjad anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress:\u00a0https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/Blanketten du ska v\u00e4lja heter Arbeta med barn med funktionsneds\u00e4ttning (442.9).\n\nVill du vetamer\u00a0om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta oss!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-11 11:05:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid ", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=145747&DepartmentId=19011&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145747", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sandg\u00e4rdsgatan 28", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sandg\u00e4rdsgatan 28", "postnr": "35230", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sandg\u00e4rdsgatan 28", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613037942505, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "a7hJ_zwv_2FR", "namn": "Vimmerby"}, "latitud": "57.669033", "longitud": "15.858857", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}