{"annonsId": 24549106, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kajens Caf\u00e9 s\u00f6ker medarbetare!", "annonstext": "V\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss p\u00e5 Kajens Caf\u00e9 som servit\u00f6r/servitris!\n\nVem s\u00f6ker vi? Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r 18 \u00e5r eller \u00e4ldre, engagerad, positiv och har ett intresse f\u00f6r service. Tempot hos oss p\u00e5 Kajens \u00e4r stundtals h\u00f6gt s\u00e5 sj\u00e4lvklart \u00e4r du effektiv och stresst\u00e5lig! Du gillar att arbeta i team och bidrar med positivitet till arbetsgruppen. Tidigare erfarenhet inom branschen \u00e4r meriterande.\n\nOm tj\u00e4nsten:  Du kommer i huvudsak att\n\nservera v\u00e5ra kunder mat, fika och dryck i en h\u00e4rlig milj\u00f6 med M\u00e4laren som granne. Tj\u00e4nsten \u00e4r en s\u00e4songsanst\u00e4llning som str\u00e4cker sig fr\u00e5n mars till september och inkluderar dag- och kv\u00e4llstid samt helger. \n\nTj\u00e4nster tills\u00e4tts l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag till  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "<p>V\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss p\u00e5 Kajens Caf\u00e9 som servit\u00f6r/servitris!</p><p><br></p><p><strong>Vem s\u00f6ker vi?</strong> Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r 18 \u00e5r eller \u00e4ldre, engagerad, positiv och har ett intresse f\u00f6r service. Tempot hos oss p\u00e5 Kajens \u00e4r stundtals h\u00f6gt s\u00e5 sj\u00e4lvklart \u00e4r du effektiv och stresst\u00e5lig! Du gillar att arbeta i team och bidrar med positivitet till arbetsgruppen. Tidigare erfarenhet inom branschen \u00e4r meriterande.</p><p><br></p><p><strong>Om tj\u00e4nsten: </strong> Du kommer i huvudsak att</p><p>servera v\u00e5ra kunder mat, fika och dryck i en h\u00e4rlig milj\u00f6 med M\u00e4laren som granne. Tj\u00e4nsten \u00e4r en s\u00e4songsanst\u00e4llning som str\u00e4cker sig fr\u00e5n mars till september och inkluderar dag- och kv\u00e4llstid samt helger. </p><p><br></p><p>Tj\u00e4nster tills\u00e4tts l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag till  EMAIL </p><p><br></p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><br></p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-02-16 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567022669", "arbetsgivareId": "20912097", "arbetsgivareNamn": "Aroskajens Fik AB", "arbetsplatsId": "84876092", "arbetsplatsNamn": "Aroskajens Fik AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "jobbans\u00f6kan", "yrkesroll": {"varde": "rGGf_KLs_To7", "namn": "Servit\u00f6r/Servitris"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rGGf_KLs_To7", "namn": "Servit\u00f6r/Servitris", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613400063872, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "M\u00e4largatan 4 D", "postnr": "72210", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.60357759939506", "longitud": "16.551511175014756", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}