{"annonsId": 24549969, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556733-7364-1080735-1", "annonsrubrik": "Personliga assistenter s\u00f6kes f\u00f6r uppdrag i Norrk\u00f6ping/Finsp\u00e5ng som tim- ...", "annonstext": "Kura Omsorg i Sverige AB fokuserar p\u00e5 att s\u00e4tta kunden i centrum och att det ska vara roligt att g\u00e5 till jobbet.\n\nAtt jobba som personlig assistent inneb\u00e4r ett omv\u00e4xlande och roligt arbete d\u00e4r du har f\u00f6rm\u00e5nen att bli en viktig del av kundens liv d\u00e4r ingen dag \u00e4r den andra lik. Arbetet inneb\u00e4r att att vara en hj\u00e4lpande hand i vardagen, exempelvis att vara ett st\u00f6d vid p\u00e5kl\u00e4dning, vid matsituationer eller att komma iv\u00e4g p\u00e5 aktiviteter, helt enkelt att hj\u00e4lpa till s\u00e5 att vardagen fungera p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. I Kura Omsorg har vi tillsammans kommit fram till att gl\u00e4dje, engagemang och trygghet \u00e4r viktigt f\u00f6r att vi skall kunna arbeta bra tillsammans och f\u00f6r att vi skall kunna leverera riktigt bra assistans till v\u00e5ra kunder. Vi vill att du skall dela dessa v\u00e4rderingar med oss.\n\nArbetstiderna varierar mellan olika kunder och kan inneb\u00e4ra arbete p\u00e5 dag, kv\u00e4ll, natt och dygn p\u00e5 vardagar s\u00e5som helg. Ditt arbete utg\u00e5r fr\u00e5n d\u00e4r kunden befinner sig vilket kan vara i kundens hem, p\u00e5 aktiviteter eller i sommarstugan till exempel. Under sommaren beh\u00f6ver vi personal med varierande tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad. \u00c4ven timvikarier efterfr\u00e5gas sommartid. Vi efterstr\u00e4var att matcha assistenternas \u00f6nskem\u00e5l om tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad och \u00f6nskem\u00e5l om arbetstid med v\u00e5ra kunders behov.\n\nI din ans\u00f6kan vill vi g\u00e4rna att du specificerar vilka/vilken ort du kan arbeta p\u00e5 och under vilka veckor du finns tillg\u00e4nglig f\u00f6r arbete. Vi vill veta om du kan arbeta natt och om du har tidigare erfarenhet som personlig assistent eller liknande arbete inom omsorg/omv\u00e5rdnad.\n\nVi arbetar med l\u00f6pande rekrytering och du som blir aktuell f\u00f6r arbete kommer att inskolas i verksamheten p\u00e5 \u00f6verenskommet datum och du tilltr\u00e4der p\u00e5 schema \u00f6ver sommaren n\u00e4r ordinarie personal \u00e4r p\u00e5 ledighet. M\u00f6jlighet att b\u00f6rja jobba omg\u00e5ende finns d\u00e5 vi redan nu har behov av fler personliga assistenter hos v\u00e5ra kunder. Om du skulle bli aktuell f\u00f6r en tj\u00e4nst hos n\u00e5gon av v\u00e5ra barnkunder \u00e4r det bra om du inf\u00f6r en intervju har f\u00f6rberett med att best\u00e4lla registerutdrag fr\u00e5n polisen. Blanketten du ska v\u00e4lja heter \"Arbete med barn med funktionsneds\u00e4ttning(LSS-verksamhet)\" Du hittar blanketten p\u00e5 polisens hemsida.\n\nErfarenhet och utbildningar inom v\u00e5rd och omsorg \u00e4r en merit, men inget krav detsamma g\u00e4ller med k\u00f6rkort. Det \u00e4r viktigare att du har den kompetens som kunden efterfr\u00e5gar och att personkemin st\u00e4mmer mellan er.\n\nV\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan!\n\nATT ARBETA P\u00c5 KURA OMSORG\n\nSom anst\u00e4lld personlig assistent hos oss omfattas du av kollektivavtal samt avtalspension. Du \u00e4r f\u00f6rs\u00e4krad p\u00e5 och till/fr\u00e5n arbetet om n\u00e5got of\u00f6rutsett skulle intr\u00e4ffa. Vi erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag till alla v\u00e5ra anst\u00e4llda. Dessutom anordnar vi aktiviteter som riktar sig b\u00e5de till dig som anst\u00e4lld och till kunden du arbetar med. Vi \u00e4r m\u00e5na om att du som medarbetare ska trivas hos oss!", "annonstextFormaterad": "Kura Omsorg i Sverige AB fokuserar p\u00e5 att s\u00e4tta kunden i centrum och att det ska vara roligt att g\u00e5 till jobbet.\n\nAtt jobba som personlig assistent inneb\u00e4r ett omv\u00e4xlande och roligt arbete d\u00e4r du har f\u00f6rm\u00e5nen att bli en viktig del av kundens liv d\u00e4r ingen dag \u00e4r den andra lik. Arbetet inneb\u00e4r att att vara en hj\u00e4lpande hand i vardagen, exempelvis att vara ett st\u00f6d vid p\u00e5kl\u00e4dning, vid matsituationer eller att komma iv\u00e4g p\u00e5 aktiviteter, helt enkelt att hj\u00e4lpa till s\u00e5 att vardagen fungera p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. I Kura Omsorg har vi tillsammans kommit fram till att gl\u00e4dje, engagemang och trygghet \u00e4r viktigt f\u00f6r att vi skall kunna arbeta bra tillsammans och f\u00f6r att vi skall kunna leverera riktigt bra assistans till v\u00e5ra kunder. Vi vill att du skall dela dessa v\u00e4rderingar med oss.\n\nArbetstiderna varierar mellan olika kunder och kan inneb\u00e4ra arbete p\u00e5 dag, kv\u00e4ll, natt och dygn p\u00e5 vardagar s\u00e5som helg. Ditt arbete utg\u00e5r fr\u00e5n d\u00e4r kunden befinner sig vilket kan vara i kundens hem, p\u00e5 aktiviteter eller i sommarstugan till exempel. Under sommaren beh\u00f6ver vi personal med varierande tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad. \u00c4ven timvikarier efterfr\u00e5gas sommartid. Vi efterstr\u00e4var att matcha assistenternas \u00f6nskem\u00e5l om tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad och \u00f6nskem\u00e5l om arbetstid med v\u00e5ra kunders behov.\n\nI din ans\u00f6kan vill vi g\u00e4rna att du specificerar vilka/vilken ort du kan arbeta p\u00e5 och under vilka veckor du finns tillg\u00e4nglig f\u00f6r arbete. Vi vill veta om du kan arbeta natt och om du har tidigare erfarenhet som personlig assistent eller liknande arbete inom omsorg/omv\u00e5rdnad.\n\nVi arbetar med l\u00f6pande rekrytering och du som blir aktuell f\u00f6r arbete kommer att inskolas i verksamheten p\u00e5 \u00f6verenskommet datum och du tilltr\u00e4der p\u00e5 schema \u00f6ver sommaren n\u00e4r ordinarie personal \u00e4r p\u00e5 ledighet. M\u00f6jlighet att b\u00f6rja jobba omg\u00e5ende finns d\u00e5 vi redan nu har behov av fler personliga assistenter hos v\u00e5ra kunder. Om du skulle bli aktuell f\u00f6r en tj\u00e4nst hos n\u00e5gon av v\u00e5ra barnkunder \u00e4r det bra om du inf\u00f6r en intervju har f\u00f6rberett med att best\u00e4lla registerutdrag fr\u00e5n polisen. Blanketten du ska v\u00e4lja heter \"Arbete med barn med funktionsneds\u00e4ttning(LSS-verksamhet)\" Du hittar blanketten p\u00e5 polisens hemsida.\n\nErfarenhet och utbildningar inom v\u00e5rd och omsorg \u00e4r en merit, men inget krav detsamma g\u00e4ller med k\u00f6rkort. Det \u00e4r viktigare att du har den kompetens som kunden efterfr\u00e5gar och att personkemin st\u00e4mmer mellan er.\n\n\n\nV\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan!\n\nATT ARBETA P\u00c5 KURA OMSORG\n\nSom anst\u00e4lld personlig assistent hos oss omfattas du av kollektivavtal samt avtalspension. Du \u00e4r f\u00f6rs\u00e4krad p\u00e5 och till/fr\u00e5n arbetet om n\u00e5got of\u00f6rutsett skulle intr\u00e4ffa. Vi erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag till alla v\u00e5ra anst\u00e4llda. Dessutom anordnar vi aktiviteter som riktar sig b\u00e5de till dig som anst\u00e4lld och till kunden du arbetar med. Vi \u00e4r m\u00e5na om att du som medarbetare ska trivas hos oss!", "publiceringsdatum": "2021-02-15 16:16:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://kuraomsorg.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567337364", "arbetsgivareId": "20448537", "arbetsgivareNamn": "Kura Omsorg i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kura Omsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://kuraomsorg.teamtailor.com/jobs/1080735-personliga-assistenter-sokes-for-uppdrag-i-norrkoping-finspang-som-tim-och-sommarvikarie?promotion=209344-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Norrk\u00f6ping Centralstation, Norrk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Norrk\u00f6ping Centralstation", "postnr": "60222", "postort": "Norrk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Norrk\u00f6ping Centralstation, Norrk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613402162006, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SYty_Yho_JAF", "namn": "Norrk\u00f6ping"}, "latitud": "58.587746", "longitud": "16.192421", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}