{"annonsId": 24547017, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarvikarie, Boden", "annonstext": "BODEN, Vi s\u00f6ker nu flera personliga assistenter till v\u00e5ra h\u00e4rliga kunder, n\u00e4r deras ordinarie assistenter har semester. Vi har sommarvikariat i varierande l\u00e4ngd och omfattning. Vi s\u00f6ker dig som vill ha ett meningsfullt arbete i sommar och som \u00e4r intresserad av att utvecklas i din yrkesroll, som har v\u00e4lvilja, driv och engagemang.\n\n\u00c4r du intresserad tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan redan idag. Ans\u00f6kningarna bearbetas efterhand som de inkommer. Bland Sveriges b\u00e4sta l\u00f6ner inom branschen ! Kollektivt anslutna. F\u00f6rbered dig g\u00e4rna genom att redan nu best\u00e4lla hos polisen.se ett utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister - LSS arbete med barn med funktionshinder. Varmt v\u00e4lkommen att skicka din ans\u00f6kan till  EMAIL  / Camilla  TELEPHONENO . M\u00e4rk din ans\u00f6kan \"Boden2021\u201d", "annonstextFormaterad": "<p>BODEN, Vi s\u00f6ker nu flera personliga assistenter till v\u00e5ra h\u00e4rliga kunder, n\u00e4r deras ordinarie assistenter har semester. Vi har sommarvikariat i varierande l\u00e4ngd och omfattning. Vi s\u00f6ker dig som vill ha ett meningsfullt arbete i sommar och som \u00e4r intresserad av att utvecklas i din yrkesroll, som har v\u00e4lvilja, driv och engagemang.</p><p>\u00c4r du intresserad tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan redan idag. Ans\u00f6kningarna bearbetas efterhand som de inkommer. Bland Sveriges b\u00e4sta l\u00f6ner inom branschen ! Kollektivt anslutna. F\u00f6rbered dig g\u00e4rna genom att redan nu best\u00e4lla hos polisen.se ett utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister - LSS arbete med barn med funktionshinder. Varmt v\u00e4lkommen att skicka din ans\u00f6kan till  EMAIL  / Camilla  TELEPHONENO . M\u00e4rk din ans\u00f6kan \"Boden2021\u201d </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-14 20:11:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567565204", "arbetsgivareId": "21070696", "arbetsgivareNamn": "Prima Assistans i Norr AB", "arbetsplatsId": "86094757", "arbetsplatsNamn": "Prima Assistans i Norr AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "\u201dBoden2021\u201d", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613329878969, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Smedjegatan 5", "postnr": "96161", "postort": "BODEN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "y4NQ_tnB_eVd", "namn": "Boden"}, "latitud": "65.8268145716134", "longitud": "21.7022493209137", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}