{"annonsId": 24547842, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent till en 9-\u00e5rig kille ", "annonstext": "Vem s\u00f6ker vi:\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en lugn och trygg person. Du b\u00f6r kunna ta egna initiativ vid behov, vara tydlig, aktiv och stabil. T\u00e5lamod och att man \u00e4r en ink\u00e4nnande person \u00e4r bra egenskaper. Att du \u00e4r lyh\u00f6rd, fokuserad och uppm\u00e4rksammar brukarens behov ser vi som en sj\u00e4lvklarhet.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet, personkemi och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Eftersom du bl.a. kommer arbeta i brukarens hem \u00e4r det viktigt att du har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Det \u00e4r bra att kombinera detta arbete med studier eller annan deltidsanst\u00e4llning. Vi ser g\u00e4rna s\u00f6kande som ser l\u00e5ngsiktigt p\u00e5 jobbet. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 ca 15 tim/vecka, arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd till eftermiddagar.\n\nVem s\u00f6ker en personlig assistent:\n\nJag \u00e4r en 9-\u00e5rig kille som har en cp-skada sen f\u00f6dseln, jag \u00e4r rullstolsburen och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med bl a p\u00e5- och avkl\u00e4dning, f\u00f6rflyttningar via hj\u00e4lpmedel etc.\n\nArbetsuppgifter:\n\nDina arbetsuppgifter \u00e4r att hj\u00e4lpa mig i min vardag. Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att kunna aktivera mig, f\u00f6rflyttningar, personlig hygien, sondmatning m.m. Att f\u00f6rflytta mig utomhus och inomhus med rullstol, tr\u00e4na p\u00e5 att anv\u00e4nda g\u00e5stol, st\u00e4da upp i mitt rum m.m.\n\nDin arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden befinner sig.\n\nErfarenhet:\n\nHar du erfarenhet av att jobba som assistent till ett barn s\u00e5 \u00e4r det ett plus.\n\n#jobbjustnu\n\nOm oss:\n\nBj\u00f6rk\u00f6 Assistans AB \u00e4r ett assistansf\u00f6retag med kontor i Link\u00f6ping. Vi finns fr\u00e4mst i \u00d6sterg\u00f6tland, men har \u00e4ven verksamhet i V\u00e4stervik.\n\nP\u00e5 Bj\u00f6rk\u00f6 Assistans \u00e4r det alltid brukarens livskvailt\u00e9 och behov som st\u00e5r i centrum, men vi v\u00e4rnar \u00e4ven om att vara en attraktiv och god arbetsgivare.\n\nSom anst\u00e4lld hos Bj\u00f6rk\u00f6 Assistans AB f\u00e5r du utbildning, r\u00e4tt till den introduktion just du beh\u00f6ver f\u00f6r att vara trygg i rollen som personlig assistent, kontinuerliga personalm\u00f6ten, friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nOm anst\u00e4llningsvillkoren:\n\nDu kommer att vara anst\u00e4lld i Bj\u00f6rk\u00f6 Assistans AB, d\u00e4r din anst\u00e4llning \u00e4r knuten till brukaren.\n\nVi f\u00f6ljer V\u00e5rdf\u00f6retagarna och Kommunals kollektivavtal f\u00f6r Personlig assistans (bransch G)\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 www.bjorkoassistans.se", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Vem s\u00f6ker vi:</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en lugn och trygg person. Du b\u00f6r kunna ta egna initiativ vid behov, vara tydlig, aktiv och stabil. T\u00e5lamod och att man \u00e4r en ink\u00e4nnande person \u00e4r bra egenskaper. Att du \u00e4r lyh\u00f6rd, fokuserad och uppm\u00e4rksammar brukarens behov ser vi som en sj\u00e4lvklarhet.</p><p>Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet, personkemi och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Eftersom du bl.a. kommer arbeta i brukarens hem \u00e4r det viktigt att du har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Det \u00e4r bra att kombinera detta arbete med studier eller annan deltidsanst\u00e4llning. Vi ser g\u00e4rna s\u00f6kande som ser l\u00e5ngsiktigt p\u00e5 jobbet. </p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 ca 15 tim/vecka, arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd till eftermiddagar.</p><p><strong>Vem s\u00f6ker en personlig assistent:</strong></p><p>Jag \u00e4r en 9-\u00e5rig kille som har en cp-skada sen f\u00f6dseln, jag \u00e4r rullstolsburen och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med bl a p\u00e5- och avkl\u00e4dning, f\u00f6rflyttningar via hj\u00e4lpmedel etc.</p><p><strong>Arbetsuppgifter:</strong></p><p>Dina arbetsuppgifter \u00e4r att hj\u00e4lpa mig i min vardag. Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att kunna aktivera mig, f\u00f6rflyttningar, personlig hygien, sondmatning m.m. Att f\u00f6rflytta mig utomhus och inomhus med rullstol, tr\u00e4na p\u00e5 att anv\u00e4nda g\u00e5stol, st\u00e4da upp i mitt rum m.m.</p><p>Din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden befinner sig.</p><p><strong>Erfarenhet:</strong></p><p>Har du erfarenhet av att jobba som assistent till ett barn s\u00e5 \u00e4r det ett plus.</p><p>#jobbjustnu</p><p><br></p><p><strong>Om oss:</strong></p><p>Bj\u00f6rk\u00f6 Assistans AB \u00e4r ett assistansf\u00f6retag med kontor i Link\u00f6ping. Vi finns fr\u00e4mst i \u00d6sterg\u00f6tland, men har \u00e4ven verksamhet i V\u00e4stervik.</p><p>P\u00e5 Bj\u00f6rk\u00f6 Assistans \u00e4r det alltid brukarens livskvailt\u00e9 och behov som st\u00e5r i centrum, men vi v\u00e4rnar \u00e4ven om att vara en attraktiv och god arbetsgivare.</p><p>Som anst\u00e4lld hos Bj\u00f6rk\u00f6 Assistans AB f\u00e5r du utbildning, r\u00e4tt till den introduktion just du beh\u00f6ver f\u00f6r att vara trygg i rollen som personlig assistent, kontinuerliga personalm\u00f6ten, friskv\u00e5rdsbidrag.</p><p><strong>Om anst\u00e4llningsvillkoren:</strong></p><p>Du kommer att vara anst\u00e4lld i Bj\u00f6rk\u00f6 Assistans AB, d\u00e4r din anst\u00e4llning \u00e4r knuten till brukaren.</p><p>Vi f\u00f6ljer V\u00e5rdf\u00f6retagarna och Kommunals kollektivavtal f\u00f6r Personlig assistans (bransch G)</p><p>L\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 www.bjorkoassistans.se</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-15 10:21:04", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.bjorkoassistans.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 35.0, "arbetstidOmfattningTill": 40.0, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566536727", "arbetsgivareId": "20276561", "arbetsgivareNamn": "Bj\u00f6rk\u00f6 Assistans S\u00f6ren Eriksson AB", "arbetsplatsId": "87434140", "arbetsplatsNamn": "Bj\u00f6rk\u00f6 Assistans AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BA-2102-0037-01", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1613380864066, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Industrigatan 11", "postnr": "58277", "postort": "Link\u00f6ping", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.419939114726176", "longitud": "15.609191719522697", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}