{"annonsId": 24541932, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556451-9345-857", "annonsrubrik": "CU Manager BI & Advanced Analytics", "annonstext": "Nexer s\u00f6ker nu en CU Manager f\u00f6r konsultgruppen BI & Advanced Analytics. Detta \u00e4r en fantastisk m\u00f6jlighet f\u00f6r dig som har en bakgrund inom Business Intelligence & Power BI, med erfarenhet av personalfr\u00e5gor, d\u00e4r du f\u00e5r bygga upp en ny enhet inom ett redan framg\u00e5ngsrikt aff\u00e4rsomr\u00e5de. Rollen inneb\u00e4r stor frihet att sj\u00e4lv utforma arbetet d\u00e4r du i n\u00e4ra samarbete med fr\u00e4mst Business Unit Manager tillsammans en tillv\u00e4xtresa. Skicka in din ans\u00f6kan redan idag!\n \n Hur ser rollen ut? \n I rollen kommer du att bygga upp en ny enhet med fokus p\u00e5 Business Intelligence & Advanced Analytics. Vi har en stabil grund med denna kompetens, men vi beh\u00f6ver nu v\u00e4xla upp och vi vill skapa ordentlig tillv\u00e4xt under \u00e5ret. Du ansvarar prim\u00e4rt f\u00f6r att bygga enheten genom att rekrytera nya medarbetare med kompetens inom Power BI, Qlik, SQL etc., och sedan arbeta n\u00e4ra v\u00e5ra kunder f\u00f6r att skapa l\u00e5ngsiktiga och framg\u00e5ngsrika aff\u00e4rer. Du har ansvar f\u00f6r det ekonomiska resultatet f\u00f6r enheten och ing\u00e5r i Strategy Wests ledningsgrupp, d\u00e4r du tillsammans med andra ledare och Business Managers utvecklar v\u00e5rt aff\u00e4rsomr\u00e5de. Du har b\u00e5de ett strategiskt och ett operativt ansvar, planerar och genomf\u00f6r aktiviteter samt har ansvarar f\u00f6r informationsspridning och rapportering b\u00e5de upp\u00e5t och ned\u00e5t inom Sigma.\n\nDin fokus som CU Manager kommer att ligga p\u00e5 att skapa tillv\u00e4xt d\u00e4r vi vill att enheten v\u00e4xer betydligt under 2021. Ut\u00f6ver detta leder och utvecklar du v\u00e5ra medarbetare med avseende p\u00e5 personalfr\u00e5gor, kompetensutveckling, uppdragsuppf\u00f6ljning med mera. Du kommer att arbeta med personalledning, My Business Plan-samtal, budgetarbete, rapportering, l\u00f6nes\u00e4ttning etc.\n\nDin viktigaste uppgift blir att locka till dig stj\u00e4rnor och f\u00e4rgstarka profiler som blir h\u00f6gpresterande experter med passion f\u00f6r BI.\n\nDu kommer ocks\u00e5 att delta aktivt i rekryteringsarbetet genom att utforma kravprofiler och intervjua kandidater. Till din hj\u00e4lp har du v\u00e5rt rekryteringsteam som hela tiden arbetar aktivt med att hitta intressanta kandidater till dig.\n\nEn viktig del i rollen kommer att vara utveckling av aff\u00e4rsomr\u00e5det West Strategy. Detta g\u00f6r du bland annat genom att tillsammans med dina kollegor utveckla nya arbetss\u00e4tt, ta fram nya tj\u00e4nster och kompetenser samt att tillf\u00f6ra mycket energi.\n\nDu kombinerar chefsrollen med ett eget uppdrag p\u00e5 deltid, d\u00e4r du \u00e4r expert inom BI & Analytics hos en av v\u00e5ra kunder. \n\nDin bakgrund \n F\u00f6r denna roll s\u00f6ker vi dig som har arbetat flera \u00e5r med Power BI och andra verktyg s\u00e5 som Qlik, SQL och Azure. Du har dokumenterad chefserfarenhet och har tidigare arbetat med rekrytering, f\u00f6rs\u00e4ljning och tillv\u00e4xt. Du har ett tydligt track record av att ha f\u00e5tt en aff\u00e4r/verksamhet att v\u00e4xa, och du vet vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras f\u00f6r att skapa tillv\u00e4xt p\u00e5 en sv\u00e5r marknad. Du har goda referenser som chef och kan visa p\u00e5 ett framg\u00e5ngsrikt ledarskap.\n\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6gskoleutbildning inom ett relevant omr\u00e5de, t ex systemvetare eller civilingenj\u00f6r. Erfarenhet fr\u00e5n agilt arbete \u00e4r meriterande, likas\u00e5 \u00e4r det en f\u00f6rdel om du har arbetat inom konsultbranschen. \n\nDet \u00e4r mycket viktigt att du \u00e4r starkt m\u00e5lorienterad och g\u00f6r vad som kr\u00e4vs f\u00f6r att n\u00e5 dina m\u00e5l. Du \u00e4r modig och beslutsam, och duktig p\u00e5 att n\u00e4tverka. Du g\u00e5r helhj\u00e4rtat in f\u00f6r att identifiera aff\u00e4rer och se till att konsulterna f\u00e5r uppdrag hos v\u00e5ra kunder. Du \u00e4r dessutom duktig p\u00e5 att utmana och ifr\u00e5gas\u00e4tta r\u00e5dande situation. \n \nHur \u00e4r Nexer som arbetsgivare?\n\nP\u00e5 Nexer t\u00e4nker vi att varje ny id\u00e9, varje innovation och ny bekantskap \u00e4r ett l\u00f6fte om en b\u00e4ttre framtid. F\u00f6r dig, f\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r v\u00e4rlden vi lever i.\n\nFramtiden \u00e4r inte en avl\u00e4gsen dr\u00f6m, den skapas av handlingarna vi g\u00f6r idag. Hos Nexer f\u00e5r du m\u00f6jlighet att dr\u00f6mma stor, t\u00e4nka smart och se till att saker verkligen h\u00e4nder. Vi tar vision\u00e4ra id\u00e9er och skapar konkreta strategier. Vi anv\u00e4nder teknik som verktyg f\u00f6r framsteg och hittar nya s\u00e4tt att kommunicera p\u00e5.\n\nVi arbetar v\u00e4rdestyrt och l\u00e4gger v\u00e5rt hj\u00e4rta i allting vi g\u00f6r. Du f\u00e5r n\u00e4ra till dem som fattar beslut och du kan alltid vara med och p\u00e5verka. Jobbar du p\u00e5 Nexer f\u00e5r du en stark arbetsgivare med internationell n\u00e4rvaro och stora m\u00f6jligheter att utvecklas.\n\nVarmt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nMer om Nexer \n\nVi leder f\u00f6r\u00e4ndringen och str\u00e4var hela tiden efter att hitta nya tekniska l\u00f6sningar. Finns det ett smartare s\u00e4tt att g\u00f6ra n\u00e5gonting, s\u00e5 hittar vi det. Vi utmanar oss sj\u00e4lva varje dag att t\u00e4nka utanf\u00f6r ramarna och hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder att hela tiden ligga steget f\u00f6re. Tj\u00e4nster inom digitalisering, IT och R&D ger \u00f6kad kundnytta och tillv\u00e4xt f\u00f6r organisationer b\u00e5de p\u00e5 den svenska och globala marknaden. Vi har ocks\u00e5 utsetts till Microsoft Country Partner of the Year i Sverige och Brasilien \u2013 tv\u00e5 g\u00e5nger.\n\nV\u00e5rt stora samh\u00e4llsengagemang i Star for Life, Mitt Liv, Pink Programming och Kodcentrum ger \u00e4ven dig som medarbetare m\u00f6jlighet att g\u00f6ra verklig skillnad.\n\nNexer \u00e4r entrepren\u00f6rsdrivet och har \u00f6ver 1500 experter inom strategi, teknik och kommunikation. Vi finns i nio l\u00e4nder och p\u00e5 fler \u00e4n 20 orter i Sverige. Nexer \u00e4r en del av Danir-koncernen och hette tidigare Sigma IT.", "annonstextFormaterad": "Nexer s\u00f6ker nu en CU Manager f\u00f6r konsultgruppen BI & Advanced Analytics. Detta \u00e4r en fantastisk m\u00f6jlighet f\u00f6r dig som har en bakgrund inom Business Intelligence & Power BI, med erfarenhet av personalfr\u00e5gor, d\u00e4r du f\u00e5r bygga upp en ny enhet inom ett redan framg\u00e5ngsrikt aff\u00e4rsomr\u00e5de. Rollen inneb\u00e4r stor frihet att sj\u00e4lv utforma arbetet d\u00e4r du i n\u00e4ra samarbete med fr\u00e4mst Business Unit Manager tillsammans en tillv\u00e4xtresa. Skicka in din ans\u00f6kan redan idag!\n \n Hur ser rollen ut? \n I rollen kommer du att bygga upp en ny enhet med fokus p\u00e5 Business Intelligence & Advanced Analytics. Vi har en stabil grund med denna kompetens, men vi beh\u00f6ver nu v\u00e4xla upp och vi vill skapa ordentlig tillv\u00e4xt under \u00e5ret. Du ansvarar prim\u00e4rt f\u00f6r att bygga enheten genom att rekrytera nya medarbetare med kompetens inom Power BI, Qlik, SQL etc., och sedan arbeta n\u00e4ra v\u00e5ra kunder f\u00f6r att skapa l\u00e5ngsiktiga och framg\u00e5ngsrika aff\u00e4rer. Du har ansvar f\u00f6r det ekonomiska resultatet f\u00f6r enheten och ing\u00e5r i Strategy Wests ledningsgrupp, d\u00e4r du tillsammans med andra ledare och Business Managers utvecklar v\u00e5rt aff\u00e4rsomr\u00e5de. Du har b\u00e5de ett strategiskt och ett operativt ansvar, planerar och genomf\u00f6r aktiviteter samt har ansvarar f\u00f6r informationsspridning och rapportering b\u00e5de upp\u00e5t och ned\u00e5t inom Sigma.\n\nDin fokus som CU Manager kommer att ligga p\u00e5 att skapa tillv\u00e4xt d\u00e4r vi vill att enheten v\u00e4xer betydligt under 2021. Ut\u00f6ver detta leder och utvecklar du v\u00e5ra medarbetare med avseende p\u00e5 personalfr\u00e5gor, kompetensutveckling, uppdragsuppf\u00f6ljning med mera. Du kommer att arbeta med personalledning, My Business Plan-samtal, budgetarbete, rapportering, l\u00f6nes\u00e4ttning etc.\n\nDin viktigaste uppgift blir att locka till dig stj\u00e4rnor och f\u00e4rgstarka profiler som blir h\u00f6gpresterande experter med passion f\u00f6r BI.\n\nDu kommer ocks\u00e5 att delta aktivt i rekryteringsarbetet genom att utforma kravprofiler och intervjua kandidater. Till din hj\u00e4lp har du v\u00e5rt rekryteringsteam som hela tiden arbetar aktivt med att hitta intressanta kandidater till dig.\n\nEn viktig del i rollen kommer att vara utveckling av aff\u00e4rsomr\u00e5det West Strategy. Detta g\u00f6r du bland annat genom att tillsammans med dina kollegor utveckla nya arbetss\u00e4tt, ta fram nya tj\u00e4nster och kompetenser samt att tillf\u00f6ra mycket energi.\n\nDu kombinerar chefsrollen med ett eget uppdrag p\u00e5 deltid, d\u00e4r du \u00e4r expert inom BI & Analytics hos en av v\u00e5ra kunder.\u00a0\n\nDin bakgrund \n F\u00f6r denna roll s\u00f6ker vi dig som har arbetat flera \u00e5r med Power BI och andra verktyg s\u00e5 som Qlik, SQL och Azure. Du har dokumenterad chefserfarenhet och har tidigare arbetat med rekrytering, f\u00f6rs\u00e4ljning och tillv\u00e4xt. Du har ett tydligt track record av att ha f\u00e5tt en aff\u00e4r/verksamhet att v\u00e4xa, och du vet vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras f\u00f6r att skapa tillv\u00e4xt p\u00e5 en sv\u00e5r marknad. Du har goda referenser som chef och kan visa p\u00e5 ett framg\u00e5ngsrikt ledarskap.\n\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6gskoleutbildning inom ett relevant omr\u00e5de, t ex systemvetare eller civilingenj\u00f6r. Erfarenhet fr\u00e5n agilt arbete \u00e4r meriterande, likas\u00e5 \u00e4r det en f\u00f6rdel om du har arbetat inom konsultbranschen.\u00a0\n\nDet \u00e4r mycket viktigt att du \u00e4r starkt m\u00e5lorienterad och g\u00f6r vad som kr\u00e4vs f\u00f6r att n\u00e5 dina m\u00e5l. Du \u00e4r modig och beslutsam, och duktig p\u00e5 att n\u00e4tverka. Du g\u00e5r helhj\u00e4rtat in f\u00f6r att identifiera aff\u00e4rer och se till att konsulterna f\u00e5r uppdrag hos v\u00e5ra kunder. Du \u00e4r dessutom duktig p\u00e5 att utmana och ifr\u00e5gas\u00e4tta r\u00e5dande situation.\u00a0\n \nHur \u00e4r Nexer som arbetsgivare?\n\nP\u00e5 Nexer t\u00e4nker vi att varje ny id\u00e9, varje innovation och ny bekantskap \u00e4r ett l\u00f6fte om en b\u00e4ttre framtid. F\u00f6r dig, f\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r v\u00e4rlden vi lever i.\n\nFramtiden \u00e4r inte en avl\u00e4gsen dr\u00f6m, den skapas av handlingarna vi g\u00f6r idag. Hos Nexer f\u00e5r du m\u00f6jlighet att dr\u00f6mma stor, t\u00e4nka smart och se till att saker verkligen h\u00e4nder. Vi tar vision\u00e4ra id\u00e9er och skapar konkreta strategier. Vi anv\u00e4nder teknik som verktyg f\u00f6r framsteg och hittar nya s\u00e4tt att kommunicera p\u00e5.\n\nVi arbetar v\u00e4rdestyrt och l\u00e4gger v\u00e5rt hj\u00e4rta i allting vi g\u00f6r. Du f\u00e5r n\u00e4ra till dem som fattar beslut och du kan alltid vara med och p\u00e5verka. Jobbar du p\u00e5 Nexer f\u00e5r du en stark arbetsgivare med internationell n\u00e4rvaro och stora m\u00f6jligheter att utvecklas.\n\nVarmt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nMer om Nexer \n\nVi leder f\u00f6r\u00e4ndringen och str\u00e4var hela tiden efter att hitta nya tekniska l\u00f6sningar. Finns det ett smartare s\u00e4tt att g\u00f6ra n\u00e5gonting, s\u00e5 hittar vi det. Vi utmanar oss sj\u00e4lva varje dag att t\u00e4nka utanf\u00f6r ramarna och hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder att hela tiden ligga steget f\u00f6re. Tj\u00e4nster inom digitalisering, IT och R&D ger \u00f6kad kundnytta och tillv\u00e4xt f\u00f6r organisationer b\u00e5de p\u00e5 den svenska och globala marknaden. Vi har ocks\u00e5 utsetts till Microsoft Country Partner of the Year i Sverige och Brasilien \u2013 tv\u00e5 g\u00e5nger.\n\nV\u00e5rt stora samh\u00e4llsengagemang i Star for Life, Mitt Liv, Pink Programming och Kodcentrum ger \u00e4ven dig som medarbetare m\u00f6jlighet att g\u00f6ra verklig skillnad.\n\nNexer \u00e4r entrepren\u00f6rsdrivet och har \u00f6ver 1500 experter inom strategi, teknik och kommunikation. Vi finns i nio l\u00e4nder och p\u00e5 fler \u00e4n 20 orter i Sverige. Nexer \u00e4r en del av Danir-koncernen och hette tidigare Sigma IT.", "publiceringsdatum": "2021-02-11 15:02:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.sigmait.se/sv/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5564519345", "arbetsgivareId": "10808909", "arbetsgivareNamn": "Sigma IT AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nexer AB", "ansokningssattWebbadress": "https://web106.reachmee.com/ext/I008/1568/main?site=9&validator=0c70c7481daa738dfebfeae347c5270b&lang=SE&rmpage=job&rmjob=857", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "CQse_CRd_snw", "namn": "Civilingenj\u00f6r, systemutveckling"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "CQse_CRd_snw", "namn": "Civilingenj\u00f6r, systemutveckling", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Lindholmspiren 9", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Lindholmspiren 9", "postnr": "41756", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lindholmspiren 9", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614587222459, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}