{"annonsId": 24541268, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personligassistent till en kille p\u00e5 15 \u00e5r", "annonstext": "Enigheten startade november 2005 med fem anst\u00e4llda har sedan dess utvecklats snabbt. F\u00f6retaget har idag drygt 150 personliga assistenter anst\u00e4llda. Enigheten jobbar f\u00f6r en n\u00e4ra och familj\u00e4r kontakt och ger personligt st\u00f6d till b\u00e5de brukare och till dig som assistent. De personliga assistenternas jobb v\u00e4rderas h\u00f6gt hos oss och vi efterstr\u00e4var hela tiden att h\u00f6ja statusen p\u00e5 yrket. Vi har stor erfarenhet av assistans till barn, ungdomar och vuxna med olika funktionshinder. Assistansen utf\u00f6rs i hemmet, skolan och p\u00e5 arbetsplatsen.\n\nJag \u00e4r en aktiv och social kille p\u00e5 15 \u00e5r som bor en bit utanf\u00f6r Uppsala. Mina intressen \u00e4r att vara ute mycket, promenader och tr\u00e4ning. Jag bor med min familj i eget radhus. Du arbetar d\u00e4r jag befinner mig. F\u00f6r att jobb hos mig beh\u00f6ver du vara lugn, lyh\u00f6rd samt kunna ta egna initiativ. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt med ansvarsk\u00e4nsla och uppm\u00e4rksamhet. Du ska ocks\u00e5 vara stresst\u00e5lig.\n\nJobbet inneb\u00e4r ett stort ansvar, s\u00e5 det \u00e4r en merit om du har jobbat som personlig assistent. Det \u00e4r ocks\u00e5 en merit om du har arbetat med sjukgymnastik och stretching. Vi vill att du \u00e4r positiv och ser m\u00f6jligheter hellre \u00e4n sv\u00e5righeter. Du f\u00e5r ej ha p\u00e4lsdjur d\u00e5 jag \u00e4r v\u00e4ldigt allergisk. Du ska kunna arbeta morgon, dag och kv\u00e4ll.", "annonstextFormaterad": "<p>Enigheten startade november 2005 med fem anst\u00e4llda har sedan dess utvecklats snabbt. F\u00f6retaget har idag drygt 150 personliga assistenter anst\u00e4llda. Enigheten jobbar f\u00f6r en n\u00e4ra och familj\u00e4r kontakt och ger personligt st\u00f6d till b\u00e5de brukare och till dig som assistent. De personliga assistenternas jobb v\u00e4rderas h\u00f6gt hos oss och vi efterstr\u00e4var hela tiden att h\u00f6ja statusen p\u00e5 yrket. Vi har stor erfarenhet av assistans till barn, ungdomar och vuxna med olika funktionshinder. Assistansen utf\u00f6rs i hemmet, skolan och p\u00e5 arbetsplatsen.</p><p><br></p><p>Jag \u00e4r en aktiv och social kille p\u00e5 15 \u00e5r som bor en bit utanf\u00f6r Uppsala. Mina intressen \u00e4r att vara ute mycket, promenader och tr\u00e4ning. Jag bor med min familj i eget radhus. Du arbetar d\u00e4r jag befinner mig. F\u00f6r att jobb hos mig beh\u00f6ver du vara lugn, lyh\u00f6rd samt kunna ta egna initiativ. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt med ansvarsk\u00e4nsla och uppm\u00e4rksamhet. Du ska ocks\u00e5 vara stresst\u00e5lig.</p><p>Jobbet inneb\u00e4r ett stort ansvar, s\u00e5 det \u00e4r en merit om du har jobbat som personlig assistent. Det \u00e4r ocks\u00e5 en merit om du har arbetat med sjukgymnastik och stretching. Vi vill att du \u00e4r positiv och ser m\u00f6jligheter hellre \u00e4n sv\u00e5righeter. Du f\u00e5r ej ha p\u00e4lsdjur d\u00e5 jag \u00e4r v\u00e4ldigt allergisk. Du ska kunna arbeta morgon, dag och kv\u00e4ll.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-11 13:28:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 10.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567175178", "arbetsgivareId": "20443242", "arbetsgivareNamn": "Enigheten Personligassistans AB", "arbetsplatsId": "82470820", "arbetsplatsNamn": "ENIGHETEN PERSONLIGASSISTANS AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Uppsala", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1613046493828, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "75471", "postort": "UPPSALA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.9080476836761", "longitud": "17.7449736945389", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}