{"annonsId": 24541202, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska till uppdrag inom kommunal sjukv\u00e5rd i Uppsala l\u00e4n", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu dig som \u00e4r leg. sjuksk\u00f6terska f\u00f6r uppdrag inom hemsjukv\u00e5rd samt \u00e4ldreboende till kommuner i Uppsala l\u00e4n. \n\nUPPDRAG & PERIOD\n\nUppdraget p\u00e5g\u00e5r 3-6 m\u00e5nader med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. Arbetstiden \u00e4r p\u00e5 heltid och fr\u00e4mst m\u00e5n-fre dagtid, men \u00e4ven kv\u00e4llar och helger kan tillkomma p\u00e5 schemat. F\u00f6rutom uppdrag p\u00e5 \u00e4ldreboende s\u00e5 ing\u00e5r sedvanliga kommunala HSL-insatser i ordin\u00e4rt och s\u00e4rskilt boende.\n\nKVALIFIKATIONER\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och det \u00e4r ett krav att du har minst 3 \u00e5rs erfarenhet. Det \u00e4r meriterande om du sedan tidigare har minst 1 \u00e5rs erfarenhet av arbete p\u00e5 boende eller erfarenhet fr\u00e5n hemsjukv\u00e5rden. K\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\nDu ska utan sv\u00e5righeter kunna uttrycka dig i spr\u00e5k och skrift i det svenska spr\u00e5ket. Vi ser \u00e4ven att du som s\u00f6ker \u00e4r noggrann, har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ansvarsk\u00e4nsla.\n\nVARF\u00d6R BONLIVA?\n\n\u263c Alltid en fast kontaktperson som arbetar f\u00f6r att din upplevelse ska bli s\u00e5 bra som m\u00f6jligt f\u00f6re, under och efter uppdraget.\n\n\u263c Behj\u00e4lplig med resor och boende om du bor p\u00e5 annan ort\n\n\u263c H\u00f6g marknadsm\u00e4ssig ers\u00e4ttning som speglar din kompetens och uppdragets karakt\u00e4r.\n\n\u263c Alltid full trygghet med full f\u00f6rs\u00e4kring via v\u00e5rt trygghetspaket och samarbete med SEB och AFA.\n\n\u263c F\u00f6rm\u00e5ner genom 'Bonliva Benefits' med rabatter och erbjudanden p\u00e5 hundratals hotell, gymkedjor och restauranger.\n\nANS\u00d6KAN\n\nAns\u00f6k direkt via l\u00e4nken s\u00e5 h\u00f6r vi av oss till dig s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nENGAGERAT ST\u00d6D L\u00c4NGS V\u00c4GEN\n\nN\u00e4r du arbetar tillsammans med oss g\u00f6r vi allt f\u00f6r att du ska trivas och vi finns med hela v\u00e4gen f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att du m\u00e5r bra och utvecklas i den riktning du vill. Det \u00e4r viktigt att du som sjuksk\u00f6terska erbjuds en marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n och vi erbjuder d\u00e4rf\u00f6r individuell l\u00f6nes\u00e4ttning utifr\u00e5n din erfarenhet och uppdragets karakt\u00e4r. Vi betalar ut l\u00f6n varje vecka och erbjuder v\u00e5ra konsulter en personlig kontaktperson.\n\nOM OSS\n\nBonliva \u00e4r Sveriges ledande v\u00e5rdbemanningsf\u00f6retag och \u00e4r upphandlade i samtliga regioner samt flertalet kommuner och privata verksamheter. Med dedikerade team inom alla v\u00e5rdspecialiteter \u00e4r v\u00e5r fr\u00e4msta uppgift att s\u00e4kerst\u00e4lla att din kompetens kommer till r\u00e4tt plats, att du utvecklas i den riktning du vill och att du f\u00e5r en marknadsm\u00e4ssig ers\u00e4ttning f\u00f6r din insats.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker nu dig som \u00e4r leg. sjuksk\u00f6terska f\u00f6r uppdrag inom hemsjukv\u00e5rd samt \u00e4ldreboende till kommuner i Uppsala l\u00e4n. </p><p><br></p><p><strong>UPPDRAG &amp; PERIOD</strong></p><p>Uppdraget p\u00e5g\u00e5r 3-6 m\u00e5nader med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. Arbetstiden \u00e4r p\u00e5 heltid och fr\u00e4mst m\u00e5n-fre dagtid, men \u00e4ven kv\u00e4llar och helger kan tillkomma p\u00e5 schemat. F\u00f6rutom uppdrag p\u00e5 \u00e4ldreboende s\u00e5 ing\u00e5r sedvanliga kommunala HSL-insatser i ordin\u00e4rt och s\u00e4rskilt boende.</p><p><br></p><p><strong>KVALIFIKATIONER</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r <strong>legitimerad sjuksk\u00f6terska </strong>och det \u00e4r ett krav att du har minst 3 \u00e5rs erfarenhet. Det \u00e4r meriterande om du sedan tidigare har minst 1 \u00e5rs erfarenhet av arbete p\u00e5 boende eller erfarenhet fr\u00e5n hemsjukv\u00e5rden. <strong>K\u00f6rkort \u00e4r ett krav.</strong></p><p>Du ska utan sv\u00e5righeter kunna uttrycka dig i spr\u00e5k och skrift i det svenska spr\u00e5ket. Vi ser \u00e4ven att du som s\u00f6ker \u00e4r noggrann, har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ansvarsk\u00e4nsla.</p><p><br></p><p><strong>VARF\u00d6R BONLIVA?</strong></p><p>\u263c Alltid en fast kontaktperson som arbetar f\u00f6r att din upplevelse ska bli s\u00e5 bra som m\u00f6jligt f\u00f6re, under och efter uppdraget.</p><p>\u263c Behj\u00e4lplig med resor och boende om du bor p\u00e5 annan ort</p><p>\u263c H\u00f6g marknadsm\u00e4ssig ers\u00e4ttning som speglar din kompetens och uppdragets karakt\u00e4r.</p><p>\u263c Alltid full trygghet med full f\u00f6rs\u00e4kring via v\u00e5rt trygghetspaket och samarbete med SEB och AFA.</p><p>\u263c F\u00f6rm\u00e5ner genom 'Bonliva Benefits' med rabatter och erbjudanden p\u00e5 hundratals hotell, gymkedjor och restauranger.</p><p><br></p><p><strong>ANS\u00d6KAN</strong></p><p>Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken s\u00e5 h\u00f6r vi av oss till dig s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.</p><p><br></p><p><strong>ENGAGERAT ST\u00d6D L\u00c4NGS V\u00c4GEN</strong></p><p>N\u00e4r du arbetar tillsammans med oss g\u00f6r vi allt f\u00f6r att du ska trivas och vi finns med hela v\u00e4gen f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att du m\u00e5r bra och utvecklas i den riktning du vill. Det \u00e4r viktigt att du som sjuksk\u00f6terska erbjuds en marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n och vi erbjuder d\u00e4rf\u00f6r individuell l\u00f6nes\u00e4ttning utifr\u00e5n din erfarenhet och uppdragets karakt\u00e4r. Vi betalar ut l\u00f6n varje vecka och erbjuder v\u00e5ra konsulter en personlig kontaktperson.</p><p><br></p><p><strong>OM OSS</strong></p><p>Bonliva \u00e4r Sveriges ledande v\u00e5rdbemanningsf\u00f6retag och \u00e4r upphandlade i samtliga regioner samt flertalet kommuner och privata verksamheter. Med dedikerade team inom alla v\u00e5rdspecialiteter \u00e4r v\u00e5r fr\u00e4msta uppgift att s\u00e4kerst\u00e4lla att din kompetens kommer till r\u00e4tt plats, att du utvecklas i den riktning du vill och att du f\u00e5r en marknadsm\u00e4ssig ers\u00e4ttning f\u00f6r din insats.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-11 13:05:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "www.bonliva.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568572886", "arbetsgivareId": "20837236", "arbetsgivareNamn": "Bonliva AB", "arbetsplatsId": "84076637", "arbetsplatsNamn": "BONLIVA AB", "ansokningssattWebbadress": "https://my.nativeforms.com/QSXBnYSJUPmZCbxh2b0Rjcu1Db", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "dJa5_Nao_mDS", "namn": "Legitimation som sjuksk\u00f6terska", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1613045133958, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "15230", "postort": "S\u00d6DERT\u00c4LJE", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.1978473640671", "longitud": "17.6547890288093", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}