{"annonsId": 24548336, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0530-11475", "annonsrubrik": "St\u00f6dassistenter till ny servicebostad p\u00e5 Samset", "annonstext": "Funktionshinderomsorgen\r\n\r\nBrinner du f\u00f6r m\u00e4nniskor och service?  Vill du bidra med samh\u00e4llsnytta? V\u00e4rderar du ett varierande och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete? D\u00e5 har du ett jobb att s\u00f6ka!\n\nSnart \u00f6ppnar vi ett nytt serviceboende p\u00e5 Samset och s\u00f6ker personal som vill ha ett meningsfullt och viktigt arbete. Du kommer tillh\u00f6ra en arbetsgrupp med omkring 10 personer som alla arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra medborgare ska f\u00e5r ett s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt.\n\nVad g\u00f6r vi?\nArbetsuppgifterna best\u00e5r bland annat av att ge personlig omv\u00e5rdnad, tr\u00e4ning och service med beaktande av medborgarens personliga integritet. Medborgarens behov skall vara utg\u00e5ngspunkten och personalen skall arbeta utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt f\u00f6r att \u00f6ka sj\u00e4lvst\u00e4ndigheten hos medborgaren med inslag av b\u00e5de social och praktisk tr\u00e4ning. Arbetet syftar till att ge den enskilde ett s\u00e5 inneh\u00e5llsrikt och kvalitativt liv som m\u00f6jligt. Kontaktmannaskap till\u00e4mpas och inneb\u00e4r att varje medarbetare har ansvar f\u00f6r en medborgare och h\u00e5ller d\u00e4rmed kontakten med anh\u00f6riga, gode m\u00e4n, daglig verksamhet osv. Dokumentation \u00e4r ett naturligt inslag i arbetet.\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4st omv\u00e5rdnadsprogrammet, utbildning inom pedagogik eller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig.  Det \u00e4r vidare meriterande om du har erfarenhet av arbete inom omv\u00e5rdnadsyrket. Som person \u00e4r du lugn och trygg samt har god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r flexibel, har t\u00e5lamod, har god f\u00f6rm\u00e5ga att planera och strukturera ditt arbete samt att du har ett professionellt bem\u00f6tande. Personlig mognad v\u00e4rderas h\u00f6gt d\u00e5 det hj\u00e4lper dig att f\u00f6rst\u00e5 olika situationer som den enskilde kan befinna sig i. Vi arbetar utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och d\u00e4rf\u00f6r b\u00f6r du som s\u00f6ker ha god pedagogisk insikt.\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVad erbjuder vi?\n- Gratis tr\u00e4ning en g\u00e5ng i veckan p\u00e5 kommunens badanl\u00e4ggningar.\n- Rabatt p\u00e5 bland annat tr\u00e4ningskort.\n- Ett meningsfullt arbete.\n- Ett arbete i nya lokaler. \n\n\u00d6vrigt\nArbetet \u00e4r f\u00f6rlagt till dag, kv\u00e4ll, jour och varannan helg.\nI rekryteringen kommer flertal tj\u00e4nster att tills\u00e4ttas, samtliga tillsvidare.\nUrval sker l\u00f6pande, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan idag.\n\nUpplysning\nAltijana Samardzija, Enhetschef -  TELEPHONENO Fackliga representanter, se www.jonkoping.se/fackligasoc (http://www.jonkoping.se/fackligasoc)\r\n\r\nJ\u00f6nk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla samtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Funktionshinderomsorgen\r\n\r\nBrinner du f\u00f6r m\u00e4nniskor och service?  Vill du bidra med samh\u00e4llsnytta? V\u00e4rderar du ett varierande och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete? D\u00e5 har du ett jobb att s\u00f6ka!\n\nSnart \u00f6ppnar vi ett nytt serviceboende p\u00e5 Samset och s\u00f6ker personal som vill ha ett meningsfullt och viktigt arbete. Du kommer tillh\u00f6ra en arbetsgrupp med omkring 10 personer som alla arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra medborgare ska f\u00e5r ett s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt.\n\nVad g\u00f6r vi?\nArbetsuppgifterna best\u00e5r bland annat av att ge personlig omv\u00e5rdnad, tr\u00e4ning och service med beaktande av medborgarens personliga integritet. Medborgarens behov skall vara utg\u00e5ngspunkten och personalen skall arbeta utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt f\u00f6r att \u00f6ka sj\u00e4lvst\u00e4ndigheten hos medborgaren med inslag av b\u00e5de social och praktisk tr\u00e4ning. Arbetet syftar till att ge den enskilde ett s\u00e5 inneh\u00e5llsrikt och kvalitativt liv som m\u00f6jligt. Kontaktmannaskap till\u00e4mpas och inneb\u00e4r att varje medarbetare har ansvar f\u00f6r en medborgare och h\u00e5ller d\u00e4rmed kontakten med anh\u00f6riga, gode m\u00e4n, daglig verksamhet osv. Dokumentation \u00e4r ett naturligt inslag i arbetet.\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4st omv\u00e5rdnadsprogrammet, utbildning inom pedagogik eller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig.  Det \u00e4r vidare meriterande om du har erfarenhet av arbete inom omv\u00e5rdnadsyrket. Som person \u00e4r du lugn och trygg samt har god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r flexibel, har t\u00e5lamod, har god f\u00f6rm\u00e5ga att planera och strukturera ditt arbete samt att du har ett professionellt bem\u00f6tande. Personlig mognad v\u00e4rderas h\u00f6gt d\u00e5 det hj\u00e4lper dig att f\u00f6rst\u00e5 olika situationer som den enskilde kan befinna sig i. Vi arbetar utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och d\u00e4rf\u00f6r b\u00f6r du som s\u00f6ker ha god pedagogisk insikt.\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVad erbjuder vi?\n- Gratis tr\u00e4ning en g\u00e5ng i veckan p\u00e5 kommunens badanl\u00e4ggningar.\n- Rabatt p\u00e5 bland annat tr\u00e4ningskort.\n- Ett meningsfullt arbete.\n- Ett arbete i nya lokaler. \n\n\u00d6vrigt\nArbetet \u00e4r f\u00f6rlagt till dag, kv\u00e4ll, jour och varannan helg.\nI rekryteringen kommer flertal tj\u00e4nster att tills\u00e4ttas, samtliga tillsvidare.\nUrval sker l\u00f6pande, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan idag.\n\nUpplysning\nAltijana Samardzija, Enhetschef -  TELEPHONENO Fackliga representanter, se www.jonkoping.se/fackligasoc (http://www.jonkoping.se/fackligasoc)\r\n\r\nJ\u00f6nk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla samtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-02-15 11:10:44", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "webbadress": "http://www.jonkoping.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare. 100%. \r\nTilltr\u00e4de 2021-04-01 eller enl \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt kollektivavtal", "organisationsnummer": "2120000530", "arbetsgivareId": "10800142", "arbetsgivareNamn": "J\u00f6nk\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "J\u00f6nk\u00f6pings kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://jonkoping.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=11475&RefNo=21-70-0036&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "21-70-0036", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": "55189", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613462752548, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}