{"annonsId": 24541078, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-18C4D2BB057E4038A78323B25A8869CB", "annonsrubrik": "PTP-psykologer inom habilitering, flera orter", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nPsykiatri, habilitering och hj\u00e4lpmedel \u00e4r en av Region Sk\u00e5nes sex h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningar. Verksamheten omfattar den offentligt drivna psykiatrin samt habiliteringen i hela Sk\u00e5ne med cirka 4 000 medarbetare. I uppdraget ing\u00e5r bland annat v\u00e5rd, habilitering, rehabilitering, h\u00e4lsoarbete och forskning. Inom psykiatrin finns fem akutmottagningar, barn- och ungdomspsykiatri, r\u00e4ttspsykiatri och vuxenpsykiatri. Inom habiliteringen finns barn- och ungdomshabilitering, vuxenhabilitering och syn-, h\u00f6rsel- och d\u00f6vverksamhet. \n\nBarn- och ungdomshabiliteringen v\u00e4nder sig till barn och ungdomar upp till 17 \u00e5r med varaktiga funktionsneds\u00e4ttningar och deras familjer. Barnen och ungdomarna kan ha r\u00f6relseneds\u00e4ttning, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning och/eller autism. Verksamheten bygger p\u00e5 ett tv\u00e4rfackligt familjecentrerat teamarbete, vilket inneb\u00e4r att familjen har full delaktighet i planering och utv\u00e4rdering av insatserna. \n\nVuxenhabiliteringen v\u00e4nder sig till personer \u00f6ver 18 \u00e5r med funktionsneds\u00e4ttningar som r\u00f6relseneds\u00e4ttning, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning och/eller autism. Verksamheten bedrivs enligt H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdslagen, HSL, och lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade, LSS. Vi v\u00e4nder oss \u00e4ven till n\u00e4rst\u00e5ende samt personal. Verksamheten bedrivs i ett tv\u00e4rprofessionellt team med arbetsterapeut, kurator, logoped, psykolog och fysioterapeut/sjukgymnast. \n\nVi som arbetar inom habilitering har ett viktigt och utmanande uppdrag att st\u00e4rka individens kraft och frihet att forma sitt liv. Med stort engagemang och bred kompetens arbetar vi varje dag f\u00f6r att komma n\u00e4rmare v\u00e5r m\u00e5lbild om att personer med funktionsneds\u00e4ttning ska kunna leva ett gott liv utifr\u00e5n egna val. \n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om praktisk tj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6r psykologer (PTP) inom Region Sk\u00e5ne: https://bit.ly/2Nf93LB \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Region Sk\u00e5ne arbetar cirka 500 psykologer. Vi s\u00f6ker nu tre PTP-psykologer till f\u00f6ljande verksamheter: vuxenhabiliteringen nord\u00f6stra Sk\u00e5ne i H\u00e4ssleholm/Kristianstad, barn- och ungdomshabiliteringen i \u00c4ngelholm och barn- och ungdomshabiliteringen nord\u00f6stra Sk\u00e5ne i H\u00e4ssleholm/Kristianstad. \n\nI Region Sk\u00e5ne erbjuder vi dig en individuellt anpassad PTP d\u00e4r du tillsammans med handledare utformar tj\u00e4nstg\u00f6ringsplan med utbildningsinslag. Genom v\u00e5r bredd, omfattning och m\u00e5ngfald f\u00e5r du m\u00f6jlighet att delta i seminarier, studiebes\u00f6k och temadagar inom flera omr\u00e5den. \n\nAtt vara PTP-psykolog hos oss inneb\u00e4r att arbeta med utredningar, bed\u00f6mningar och behandlingsarbete. I arbetet f\u00f6rekommer \u00e4ven teamkonferenser, konsultationer och samverkan med andra v\u00e5rdgivare och verksamheter. Som PTP-psykolog f\u00e5r du handledning under hela utbildnings\u00e5ret. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att vara beh\u00f6rig s\u00f6kande till PTP-tj\u00e4nsterna ska du kunna uppvisa svenskt psykologexamensbevis senast vid tilltr\u00e4desdagen i b\u00f6rjan p\u00e5 september 2021. Du som studerat till psykolog i annat land \u00e4n Sverige ska uppvisa beslut fr\u00e5n Socialstyrelsen om att g\u00f6ra PTP och vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att bifoga detta i din ans\u00f6kan. \n\nDina spr\u00e5kkunskaper i svenska motsvarar l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala. \n\nVi s\u00f6ker dig som med ett stort engagemang vill bidra till och utvecklas inom v\u00e5r verksamhet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och v\u00e4rderar bland annat egenskaper s\u00e5som god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ett gott och professionellt bem\u00f6tande. \n\nI din ans\u00f6kan ber vi dig att ange vilka placeringar du \u00e4r intresserad av. V\u00e4nligen motivera i ditt personliga brev. \n\nUtdrag ur misstanke- och belastningsregister sker innan eventuell anst\u00e4llning. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt som grund f\u00f6r allt vi g\u00f6r.  \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: \nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nPsykiatri, habilitering och hj\u00e4lpmedel \u00e4r en av Region Sk\u00e5nes sex h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningar. Verksamheten omfattar den offentligt drivna psykiatrin samt habiliteringen i hela Sk\u00e5ne med cirka 4 000 medarbetare. I uppdraget ing\u00e5r bland annat v\u00e5rd, habilitering, rehabilitering, h\u00e4lsoarbete och forskning. Inom psykiatrin finns fem akutmottagningar, barn- och ungdomspsykiatri, r\u00e4ttspsykiatri och vuxenpsykiatri. Inom habiliteringen finns barn- och ungdomshabilitering, vuxenhabilitering och syn-, h\u00f6rsel- och d\u00f6vverksamhet. \n\nBarn- och ungdomshabiliteringen v\u00e4nder sig till barn och ungdomar upp till 17 \u00e5r med varaktiga funktionsneds\u00e4ttningar och deras familjer. Barnen och ungdomarna kan ha r\u00f6relseneds\u00e4ttning, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning och/eller autism. Verksamheten bygger p\u00e5 ett tv\u00e4rfackligt familjecentrerat teamarbete, vilket inneb\u00e4r att familjen har full delaktighet i planering och utv\u00e4rdering av insatserna. \n\nVuxenhabiliteringen v\u00e4nder sig till personer \u00f6ver 18 \u00e5r med funktionsneds\u00e4ttningar som r\u00f6relseneds\u00e4ttning, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning och/eller autism. Verksamheten bedrivs enligt H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdslagen, HSL, och lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade, LSS. Vi v\u00e4nder oss \u00e4ven till n\u00e4rst\u00e5ende samt personal. Verksamheten bedrivs i ett tv\u00e4rprofessionellt team med arbetsterapeut, kurator, logoped, psykolog och fysioterapeut/sjukgymnast. \n\nVi som arbetar inom habilitering har ett viktigt och utmanande uppdrag att st\u00e4rka individens kraft och frihet att forma sitt liv. Med stort engagemang och bred kompetens arbetar vi varje dag f\u00f6r att komma n\u00e4rmare v\u00e5r m\u00e5lbild om att personer med funktionsneds\u00e4ttning ska kunna leva ett gott liv utifr\u00e5n egna val. \n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om praktisk tj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6r psykologer (PTP) inom Region Sk\u00e5ne: https://bit.ly/2Nf93LB \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Region Sk\u00e5ne arbetar cirka 500 psykologer. Vi s\u00f6ker nu tre PTP-psykologer till f\u00f6ljande verksamheter: vuxenhabiliteringen nord\u00f6stra Sk\u00e5ne i H\u00e4ssleholm/Kristianstad, barn- och ungdomshabiliteringen i \u00c4ngelholm och barn- och ungdomshabiliteringen nord\u00f6stra Sk\u00e5ne i H\u00e4ssleholm/Kristianstad. \n\nI Region Sk\u00e5ne erbjuder vi dig en individuellt anpassad PTP d\u00e4r du tillsammans med handledare utformar tj\u00e4nstg\u00f6ringsplan med utbildningsinslag. Genom v\u00e5r bredd, omfattning och m\u00e5ngfald f\u00e5r du m\u00f6jlighet att delta i seminarier, studiebes\u00f6k och temadagar inom flera omr\u00e5den. \n\nAtt vara PTP-psykolog hos oss inneb\u00e4r att arbeta med utredningar, bed\u00f6mningar och behandlingsarbete. I arbetet f\u00f6rekommer \u00e4ven teamkonferenser, konsultationer och samverkan med andra v\u00e5rdgivare och verksamheter. Som PTP-psykolog f\u00e5r du handledning under hela utbildnings\u00e5ret. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att vara beh\u00f6rig s\u00f6kande till PTP-tj\u00e4nsterna ska du kunna uppvisa svenskt psykologexamensbevis senast vid tilltr\u00e4desdagen i b\u00f6rjan p\u00e5 september 2021. Du som studerat till psykolog i annat land \u00e4n Sverige ska uppvisa beslut fr\u00e5n Socialstyrelsen om att g\u00f6ra PTP och vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att bifoga detta i din ans\u00f6kan. \n\nDina spr\u00e5kkunskaper i svenska motsvarar l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala. \n\nVi s\u00f6ker dig som med ett stort engagemang vill bidra till och utvecklas inom v\u00e5r verksamhet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och v\u00e4rderar bland annat egenskaper s\u00e5som god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ett gott och professionellt bem\u00f6tande. \n\nI din ans\u00f6kan ber vi dig att ange vilka placeringar du \u00e4r intresserad av. V\u00e4nligen motivera i ditt personliga brev. \n\nUtdrag ur misstanke- och belastningsregister sker innan eventuell anst\u00e4llning. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt som grund f\u00f6r allt vi g\u00f6r.  \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: \nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-01 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tj\u00e4nstg\u00f6ringstid: ett \u00e5r med tilltr\u00e4de i b\u00f6rjan av september 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5250891c-e627-4919-bddb-70a6af57dcaf&publishCode=AMS&TK=052cdf98-39c4-4159-a42c-8c09ff970960", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1006860", "yrkesroll": {"varde": "te5X_YVU_JaR", "namn": "PTP-psykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 29189 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 29189 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614258624235, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "vrvW_sr8_1en", "namn": "Kristianstad"}, "latitud": "56.029392", "longitud": "14.156678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}