{"annonsId": 24545856, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556470-1901-1078862-1", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till Hulu\u00e4ng LSS-boende i J\u00f6nk\u00f6ping", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Hulu\u00e4ng serviceboende sommarvikarier! Hos oss f\u00e5r du ett givande och viktigt arbete. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 2021-04-30.\n\nInom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n\n- Kompetensutveckling via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra E-learning\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n- Ledarskapsutbildade chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Friskv\u00e5rdsbidrag och skobidrag\n- Kollektivavtal\n\nDitt uppdrag\nI rollen som boendest\u00f6djare utg\u00e5r du fr\u00e5n de boendes individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l och ger st\u00f6d i det dagliga livet utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Tillsammans med \u00f6vriga medarbetare arbetar du med m\u00e5let att g\u00f6ra dagen meningsfull och inneh\u00e5llsrik. Du st\u00f6djer och v\u00e4gleder med bland annat personlig omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider, medicinhantering, st\u00e4dning, samh\u00e4llskontakter och kommunikation. En viktig del i arbetet \u00e4r att stimulera och motivera den boende till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor och att skapa m\u00f6jligheter till en aktiv och meningsfull fritid. I dina uppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera och planera utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner.\n\nOm Hulu\u00e4ng\nHulu\u00e4ng \u00e4r ett serviceboende f\u00f6r vuxna med autism eller utvecklingsst\u00f6rning. H\u00e4r jobbar vi b\u00e5de ordinarie och timvikarier tillsammans och samarbetar kring v\u00e5ra boende. M\u00e5nga av v\u00e5ra boende har egen personal och d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4ller vi h\u00f6ga krav p\u00e5 att man f\u00f6ljer rutiner, \u00e4r initiativtagande och hj\u00e4lps \u00e5t!\n\nDet \u00e4r flera som jobbar under dagen och p\u00e5 natten har vi tv\u00e5 vaken personal. Du beh\u00f6ver kunna jobba blandad arbetstid och veckodagar. P\u00e5 enheten finns det en gruppchef n\u00e4ra dig som jobbar delar av sin tid arbetar i verksamheten.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av m\u00e5lgruppen, relevant utbildning inom pedagogik eller v\u00e5rd och omsorg \u00e4r meriterande.\n\nDu har god datorvana samt erfarenhet av dokumentation. Goda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningsform: Timvikariat och \u00e4ven vikariat perioden v25-32, tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad kan diskuteras\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdag: Enligt \u00f6verenskommelse\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-30\nF\u00f6r mer information kontakta: FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Facklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nVill du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba inom Nytida klicka h\u00e4r. (https://team.nytida.se/)\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje persons livskvalitet och trygghet i fokus. Nytida ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  (http://www.nytida.se) www.nytida.se (http://www.nytida.se)", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Hulu\u00e4ng serviceboende sommarvikarier! Hos oss f\u00e5r du ett givande och viktigt arbete. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 2021-04-30.\n\nInom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n\n- Kompetensutveckling via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra E-learning\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n- Ledarskapsutbildade chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Friskv\u00e5rdsbidrag och skobidrag\n- Kollektivavtal\n\n\n\n\nDitt uppdrag\nI rollen som boendest\u00f6djare utg\u00e5r du fr\u00e5n de boendes individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l och ger st\u00f6d i det dagliga livet utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Tillsammans med \u00f6vriga medarbetare arbetar du med m\u00e5let att g\u00f6ra dagen meningsfull och inneh\u00e5llsrik. Du st\u00f6djer och v\u00e4gleder med bland annat personlig omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider, medicinhantering, st\u00e4dning, samh\u00e4llskontakter och kommunikation. En viktig del i arbetet \u00e4r att stimulera och motivera den boende till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor och att skapa m\u00f6jligheter till en aktiv och meningsfull fritid. I dina uppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera och planera utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner.\n\nOm Hulu\u00e4ng\nHulu\u00e4ng \u00e4r ett serviceboende f\u00f6r vuxna med autism eller utvecklingsst\u00f6rning. H\u00e4r jobbar vi b\u00e5de ordinarie och timvikarier tillsammans och samarbetar kring v\u00e5ra boende. M\u00e5nga av v\u00e5ra boende har egen personal och d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4ller vi h\u00f6ga krav p\u00e5 att man f\u00f6ljer rutiner, \u00e4r initiativtagande och hj\u00e4lps \u00e5t!\n\nDet \u00e4r flera som jobbar under dagen och p\u00e5 natten har vi tv\u00e5 vaken personal. Du beh\u00f6ver kunna jobba blandad arbetstid och veckodagar. P\u00e5 enheten finns det en gruppchef n\u00e4ra dig som jobbar delar av sin tid arbetar i verksamheten.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av m\u00e5lgruppen, relevant utbildning inom pedagogik eller v\u00e5rd och omsorg \u00e4r meriterande.\n\nDu har god datorvana samt erfarenhet av dokumentation. Goda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningsform: Timvikariat och \u00e4ven vikariat perioden v25-32, tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad kan diskuteras\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdag: Enligt \u00f6verenskommelse\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-30\nF\u00f6r mer information kontakta: FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Facklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nVill du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba inom Nytida klicka h\u00e4r. (https://team.nytida.se/)\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje persons livskvalitet och trygghet i fokus. Nytida ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  (http://www.nytida.se) www.nytida.se (http://www.nytida.se)", "publiceringsdatum": "2021-02-12 15:37:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564701901", "arbetsgivareId": "10820640", "arbetsgivareNamn": "Nytida AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nytida", "ansokningssattWebbadress": "https://team.nytida.se/jobs/1078862-sommarvikarier-till-huluang-lss-boende-i-jonkoping?promotion=208904-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "SJGo_cDh_Ymc", "namn": "Habiliteringsassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613140666114, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}