{"annonsId": 24540898, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-1A7A5E8B88754C169C409A779E9C1293", "annonsrubrik": "PTP-psykologer inom m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rd, flera orter", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nV\u00e4lkommen till f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsan samt m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rden inom Region Sk\u00e5ne! \n\nPsykologmottagningarna inom f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsan samt m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rden v\u00e4nder sig till blivande f\u00f6r\u00e4ldrar, f\u00f6r\u00e4ldrar med barn under sex \u00e5r samt barn 0-6 \u00e5r. V\u00e5rt uppdrag \u00e4r att fr\u00e4mja och f\u00f6rebygga psykisk h\u00e4lsa kopplad till f\u00f6r\u00e4ldraskap/samspel f\u00f6r\u00e4ldrar och barn. En del av v\u00e5rt uppdrag \u00e4r s\u00e4rskilt riktad mot arbete med psykisk oh\u00e4lsa kopplad till f\u00f6r\u00e4ldrablivande och post partum samt st\u00f6d i f\u00f6r\u00e4ldraskapet. En annan del \u00e4r bed\u00f6mnings- och utredningsarbete riktat till barn med oklara utvecklingsavvikelser, samarbete/vidareremittering med andra verksamheter kring detta och/eller insatser riktade till f\u00f6r\u00e4ldrar kring barnens behov. En tredje inriktning av v\u00e5rt arbete \u00e4r handledning f\u00f6r personal p\u00e5 ackrediterade barnmorskemottagningar och barnav\u00e5rdscentraler. \n\nTillsammans arbetar vi f\u00f6r att ge v\u00e5ra patienter god och kvalitativ v\u00e5rd. Hos oss finns det goda utvecklingsm\u00f6jligheter f\u00f6r dig! \n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om praktisk tj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6r psykologer (PTP) inom Region Sk\u00e5ne: https://bit.ly/2Nf93LB \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Region Sk\u00e5ne arbetar cirka 500 psykologer. Vi s\u00f6ker nu tre PTP-psykologer, en till psykologmottagning f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsa i Kristianstad, en till m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rdsmottagning psykologer i Malm\u00f6 samt en till f\u00f6r\u00e4ldra- barn- och ungdomsh\u00e4lsa i Helsingborg. \n\nRegion Sk\u00e5ne erbjuder dig en individuellt anpassad PTP d\u00e4r du tillsammans med handledare utformar din tj\u00e4nstg\u00f6ringsplan med utbildningsinslag. Genom v\u00e5r bredd, omfattning och m\u00e5ngfald f\u00e5r du m\u00f6jlighet att delta i seminarier, studiebes\u00f6k och temadagar inom flera omr\u00e5den. \n\nAtt vara PTP-psykolog hos oss inneb\u00e4r att arbeta med utredningar, bed\u00f6mningar och behandlingsarbete. I arbetet f\u00f6rekommer \u00e4ven teamkonferenser, konsultationer och samverkan med andra v\u00e5rdgivare och verksamheter. Som PTP-psykolog f\u00e5r du handledning under hela utbildnings\u00e5ret. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att vara beh\u00f6rig s\u00f6kande till PTP-tj\u00e4nsterna ska du kunna uppvisa svenskt psykologexamensbevis senast vid tilltr\u00e4desdagen i b\u00f6rjan p\u00e5 september 2021. Du som har studerat till psykolog i annat land \u00e4n Sverige ska uppvisa beslut fr\u00e5n Socialstyrelsen om att g\u00f6ra PTP och vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att bifoga detta i din ans\u00f6kan. \n\nDina spr\u00e5kkunskaper i svenska motsvarar l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala. \n\nVi s\u00f6ker dig som med ett stort engagemang vill bidra till och utvecklas inom v\u00e5r verksamhet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och v\u00e4rderar bland annat egenskaper s\u00e5som god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ett gott och professionellt bem\u00f6tande. \n\nI din ans\u00f6kan ber vi dig att ange vilka placeringar du \u00e4r intresserad av. \u00d6verv\u00e4g ditt \u00f6nskem\u00e5l om placering, t\u00e4nk p\u00e5 att konkurrensen \u00e4r som h\u00e5rdast i Malm\u00f6. V\u00e4nligen motivera i ditt personliga brev. \n\nVid eventuell anst\u00e4llning g\u00f6rs kontroll mot misstanke- och belastningsregistret. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt som grund f\u00f6r allt vi g\u00f6r.  \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: \nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nV\u00e4lkommen till f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsan samt m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rden inom Region Sk\u00e5ne! \n\nPsykologmottagningarna inom f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsan samt m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rden v\u00e4nder sig till blivande f\u00f6r\u00e4ldrar, f\u00f6r\u00e4ldrar med barn under sex \u00e5r samt barn 0-6 \u00e5r. V\u00e5rt uppdrag \u00e4r att fr\u00e4mja och f\u00f6rebygga psykisk h\u00e4lsa kopplad till f\u00f6r\u00e4ldraskap/samspel f\u00f6r\u00e4ldrar och barn. En del av v\u00e5rt uppdrag \u00e4r s\u00e4rskilt riktad mot arbete med psykisk oh\u00e4lsa kopplad till f\u00f6r\u00e4ldrablivande och post partum samt st\u00f6d i f\u00f6r\u00e4ldraskapet. En annan del \u00e4r bed\u00f6mnings- och utredningsarbete riktat till barn med oklara utvecklingsavvikelser, samarbete/vidareremittering med andra verksamheter kring detta och/eller insatser riktade till f\u00f6r\u00e4ldrar kring barnens behov. En tredje inriktning av v\u00e5rt arbete \u00e4r handledning f\u00f6r personal p\u00e5 ackrediterade barnmorskemottagningar och barnav\u00e5rdscentraler. \n\nTillsammans arbetar vi f\u00f6r att ge v\u00e5ra patienter god och kvalitativ v\u00e5rd. Hos oss finns det goda utvecklingsm\u00f6jligheter f\u00f6r dig! \n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om praktisk tj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6r psykologer (PTP) inom Region Sk\u00e5ne: https://bit.ly/2Nf93LB \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Region Sk\u00e5ne arbetar cirka 500 psykologer. Vi s\u00f6ker nu tre PTP-psykologer, en till psykologmottagning f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsa i Kristianstad, en till m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rdsmottagning psykologer i Malm\u00f6 samt en till f\u00f6r\u00e4ldra- barn- och ungdomsh\u00e4lsa i Helsingborg. \n\nRegion Sk\u00e5ne erbjuder dig en individuellt anpassad PTP d\u00e4r du tillsammans med handledare utformar din tj\u00e4nstg\u00f6ringsplan med utbildningsinslag. Genom v\u00e5r bredd, omfattning och m\u00e5ngfald f\u00e5r du m\u00f6jlighet att delta i seminarier, studiebes\u00f6k och temadagar inom flera omr\u00e5den. \n\nAtt vara PTP-psykolog hos oss inneb\u00e4r att arbeta med utredningar, bed\u00f6mningar och behandlingsarbete. I arbetet f\u00f6rekommer \u00e4ven teamkonferenser, konsultationer och samverkan med andra v\u00e5rdgivare och verksamheter. Som PTP-psykolog f\u00e5r du handledning under hela utbildnings\u00e5ret. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att vara beh\u00f6rig s\u00f6kande till PTP-tj\u00e4nsterna ska du kunna uppvisa svenskt psykologexamensbevis senast vid tilltr\u00e4desdagen i b\u00f6rjan p\u00e5 september 2021. Du som har studerat till psykolog i annat land \u00e4n Sverige ska uppvisa beslut fr\u00e5n Socialstyrelsen om att g\u00f6ra PTP och vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att bifoga detta i din ans\u00f6kan. \n\nDina spr\u00e5kkunskaper i svenska motsvarar l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala. \n\nVi s\u00f6ker dig som med ett stort engagemang vill bidra till och utvecklas inom v\u00e5r verksamhet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och v\u00e4rderar bland annat egenskaper s\u00e5som god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ett gott och professionellt bem\u00f6tande. \n\nI din ans\u00f6kan ber vi dig att ange vilka placeringar du \u00e4r intresserad av. \u00d6verv\u00e4g ditt \u00f6nskem\u00e5l om placering, t\u00e4nk p\u00e5 att konkurrensen \u00e4r som h\u00e5rdast i Malm\u00f6. V\u00e4nligen motivera i ditt personliga brev. \n\nVid eventuell anst\u00e4llning g\u00f6rs kontroll mot misstanke- och belastningsregistret. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt som grund f\u00f6r allt vi g\u00f6r.  \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: \nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-01 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tj\u00e4nstg\u00f6ringstid: ett \u00e5r med tilltr\u00e4de i b\u00f6rjan av september 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=440c6a2f-d96c-41c6-a7b5-fff8eef830f4&publishCode=AMS&TK=81222f0c-9f17-448d-b7f0-87a35af314b6", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1006828", "yrkesroll": {"varde": "te5X_YVU_JaR", "namn": "PTP-psykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 29189 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 29189 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614258032375, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "vrvW_sr8_1en", "namn": "Kristianstad"}, "latitud": "56.029392", "longitud": "14.156678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}