{"annonsId": 24541403, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556386-7398-1077596-1", "annonsrubrik": "Till sommaren 2021 s\u00f6ker vi nu personliga assistenter till \u00c5rj\u00e4ng", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu tim- och sommarvikarier f\u00f6r 2021 till \u00c5rj\u00e4ng. Arbetstiderna varierar hos v\u00e5ra kunder och kan inneb\u00e4ra arbete dag/kv\u00e4ll/natt/dygn p\u00e5 vardagar och/eller helg.\n\nDu arbetar d\u00e4r kunden v\u00e4ljer att vara; vilket inneb\u00e4r i kundens hem och p\u00e5 aktiviteter utanf\u00f6r hemmet. F\u00f6r oss \u00e4r det meriterande med erfarenhet eller utbildning men inget krav.\n\nVi s\u00f6ker personliga assistenter i samtliga \u00e5ldrar, av alla k\u00f6n, fr\u00e5n alla bakgrunder - vilka matchas mot v\u00e5ra kunders behov och \u00f6nskem\u00e5l. P\u00e5 Fr\u00f6sunda \u00e4r det kunden som best\u00e4mmer!\n\nDet finns \u00e4ven eventuell m\u00f6jlighet f\u00f6r timanst\u00e4llning innan och efter sommaren om man skulle \u00f6nska.\n\nVi s\u00f6ker personer som:\n\n- \u00c4r nyfikna p\u00e5 v\u00e5ra kunder\n- Vill vara delaktig i att f\u00f6rb\u00e4ttra en medm\u00e4nniskas livskvalitet\n- \u00c4r engagerade i att v\u00e5ra kunder f\u00e5r ett s\u00e5 delaktigt liv som m\u00f6jligt\n- \u00c4r respektfulla och professionella i sitt bem\u00f6tande\n- Har en \u201dgod m\u00e4nniskosyn\u201d\n- Kan jobba olika tider p\u00e5 dygnet\n- Kan anpassa sitt tempo efter kundens behov\n- Kan samarbeta med kund, anh\u00f6riga och kollegor p\u00e5 ett bra och professionellt s\u00e4tt\n- \u00c4r \u00f6ppen f\u00f6r nya utmaningar och att l\u00e4ra sig nya saker\n- Kan p\u00e5b\u00f6rja sin inskolning under v\u00e5ren 2021\n- Kan arbeta under m\u00e5naderna juni, juli och augusti p\u00e5 schemalagt arbete\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. N\u00e4ra kontakt med din Verksamhetschef.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform: Behovsanst\u00e4lld\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-06-30\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker nu tim- och sommarvikarier f\u00f6r 2021 till \u00c5rj\u00e4ng. Arbetstiderna varierar hos v\u00e5ra kunder och kan inneb\u00e4ra arbete dag/kv\u00e4ll/natt/dygn p\u00e5 vardagar och/eller helg.\n\nDu arbetar d\u00e4r kunden v\u00e4ljer att vara; vilket inneb\u00e4r i kundens hem och p\u00e5 aktiviteter utanf\u00f6r hemmet. F\u00f6r oss \u00e4r det meriterande med erfarenhet eller utbildning men inget krav.\n\nVi s\u00f6ker personliga assistenter i samtliga \u00e5ldrar, av alla k\u00f6n, fr\u00e5n alla bakgrunder - vilka matchas mot v\u00e5ra kunders behov och \u00f6nskem\u00e5l. P\u00e5 Fr\u00f6sunda \u00e4r det kunden som best\u00e4mmer!\n\nDet finns \u00e4ven eventuell m\u00f6jlighet f\u00f6r timanst\u00e4llning innan och efter sommaren om man skulle \u00f6nska.\n\nVi s\u00f6ker personer som:\n\n- \u00c4r nyfikna p\u00e5 v\u00e5ra kunder\n- Vill vara delaktig i att f\u00f6rb\u00e4ttra en medm\u00e4nniskas livskvalitet\n- \u00c4r engagerade i att v\u00e5ra kunder f\u00e5r ett s\u00e5 delaktigt liv som m\u00f6jligt\n- \u00c4r respektfulla och professionella i sitt bem\u00f6tande\n- Har en \u201dgod m\u00e4nniskosyn\u201d\n- Kan jobba olika tider p\u00e5 dygnet\n- Kan anpassa sitt tempo efter kundens behov\n- Kan samarbeta med kund, anh\u00f6riga och kollegor p\u00e5 ett bra och professionellt s\u00e4tt\n- \u00c4r \u00f6ppen f\u00f6r nya utmaningar och att l\u00e4ra sig nya saker\n- Kan p\u00e5b\u00f6rja sin inskolning under v\u00e5ren 2021\n- Kan arbeta under m\u00e5naderna juni, juli och augusti p\u00e5 schemalagt arbete\n\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. N\u00e4ra kontakt med din Verksamhetschef.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform: Behovsanst\u00e4lld\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-06-30\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-11 13:43:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://frosunda.se/personligassistans", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5563867398", "arbetsgivareId": "10807542", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://frosundapersonligassistans.teamtailor.com/jobs/1077596-till-sommaren-2021-soker-vi-nu-personliga-assistenter-till-arjang?promotion=208392-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Gustaf Anders gata 13, Karlstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Gustaf Anders gata 13", "postnr": "65340", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Gustaf Anders gata 13, Karlstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613047411540, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "M1UC_Cnf_r7g", "namn": "\u00c5m\u00e5l"}, "latitud": "59.051117", "longitud": "12.697732", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}