{"annonsId": 24548037, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2213-382595", "annonsrubrik": "St\u00f6dassistenter till korttidsverksamhet f\u00f6r barn och unga Mora kommun", "annonstext": "Ans\u00f6k idag. Kollegor imorgon.\n\n\r\n\r\nSocialf\u00f6rvaltningen Mora i hj\u00e4rtat av Dalarna!\n\nSocialf\u00f6rvaltningens uppgift \u00e4r att vara det yttersta skyddsn\u00e4tet d\u00e5 m\u00e4nniskor i sv\u00e5ra situationer beh\u00f6ver st\u00f6d och hj\u00e4lp och saknar andra hj\u00e4lpm\u00f6jligheter.\r\n\r\nSocialf\u00f6rvaltningen \u00e4r en f\u00f6rvaltning med drygt 700 medarbetare och har en budget p\u00e5 c:a 525 miljoner.\n\nOrganisationen \u00e4r uppdelad i fyra avdelningar: v\u00e5rd- och omsorgsboende, ordin\u00e4rt boende, arbete och integration samt individ- och familjeomsorg. F\u00f6rvaltningens uppdrag \u00e4r att utreda och verkst\u00e4lla beslut inom SoL, LSS, HSL m fl.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss!\n\n \nBeskrivning\nEnhetens uppdrag \u00e4r att tillhandah\u00e5lla korttidsvistelse f\u00f6r barn och unga utifr\u00e5n myndighetsbeslut. St\u00f6dassistentens roll \u00e4r att vara en del av det dagliga arbetet f\u00f6r att barnet ska uppr\u00e4tth\u00e5lla goda levnadsvillkor utifr\u00e5n olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Arbetet sker utifr\u00e5n ett strukturerat s\u00e4tt, alltid med barnet i fokus.\n\nVi s\u00f6ker sommarvikarier arbetet bedrivs dygnet runt\n\nVid fr\u00e5gor kring schemats utformning eller dylikt \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryteringsansvarig enhetschef.\n\n \nArbetsuppgifter\nDin huvudsakliga arbetsuppgift \u00e4r att ge st\u00f6d och omv\u00e5rdnad till barnen/ungdomarna, som har en funktionsvariation. Detta sker genom ett metodiskt och pedagogiskt arbetss\u00e4tt som st\u00e4rker barnets resurser. Du kommer att arbeta med att bygga upp och utveckla strategier, strukturer och rutiner f\u00f6r att barnet ska kunna bli s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndig som m\u00f6jligt, klara vardagen och uppleva en funderande social och trygg tillvaro. En annan arbetsuppgift \u00e4r att st\u00f6tta barnet till lek och r\u00f6relse efter dennes behov samt sk\u00f6tsel av hemmets alla f\u00f6rekommande sysslor s\u00e5som tv\u00e4tt, st\u00e4d och matlagning.\n\nAtt dokumentera omsorgsarbetet i verksamhetssystemet enligt instruktioner och socialstyrelsens rekommendationer och att kommunicera med barnet, anh\u00f6riga och andra professioner inom verksamheten/yrket samt andra akt\u00f6rer ing\u00e5r i uppdraget.\n\n \n\nKvalifikationer\nDu b\u00f6r ha en slutf\u00f6rd utbildning fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, barn- och fritidsprogrammet eller eftergymnasial utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig samt erfarenhet av arbete med psykisk oh\u00e4lsa. Har du utbildning inom Autism, AKK, kunskaper om lagstiftningen inom socialtj\u00e4nstens omr\u00e5de som r\u00f6r personer med funktionsvariationer enligt LSS och kunskap om lagstiftning s\u00e5 som offentlighet och sekretess ses det som meriterande. Du \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt och \u00e4r lugn och kontrollerad i stressituationer eller pressade situationer. Vidare har du god pedagogisk insikt, arbetar bra med andra m\u00e4nniskor samt har ett strukturerat, l\u00f6sningsfokuserat och professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.\n\nKrav\nErfarenhet av arbete med olika funktionsvariationer tex autism, utvecklingsst\u00f6rning, ADHD och st\u00f6d- och omsorgsarbete med barn/ungdomar. \nGod f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka sig i tal och skrift p\u00e5 svenska samt f\u00f6rm\u00e5ga att dokumentera. Datorkunskaper relevant f\u00f6r uppdraget.\n\nK\u00f6rkort B f\u00f6r manuell bil.\n\nTomt utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister \"utdrag f\u00f6r arbete med barn med funktionsneds\u00e4ttning 442.9\".\n\n \n\nRekryteringen sker l\u00f6pande.\n\nMora kommun\nMora kommun \u00e4r alla vi som jobbar h\u00e4r.\nDet \u00e4r summan av de vi \u00e4r och allt vi g\u00f6r.\nVarje hemtj\u00e4nstbes\u00f6k, skolexamen och utl\u00e5nad biblioteksbok.\nVarje skollunch, brandk\u00e5rsutryckning och nytt bostadsomr\u00e5de.\nVi \u00e4r n\u00e4rheten till naturen och den rena luften.\nDe gamla traditionerna och de nystartade f\u00f6retagen.\nVi \u00e4r v\u00e5r fantastiska historia men ocks\u00e5 det som tar oss fram\u00e5t.\nTillsammans g\u00f6r vi Mora till ett hem.\nVar med oss n\u00e4r vi v\u00e4xer som m\u00e4nniskor och kommun.\nIdag och imorgon.\n\nVi v\u00e4rnar om din integritet, l\u00e4s mer om Mora kommuns behandling av personuppgifter p\u00e5 v\u00e5r hemsida.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Ans\u00f6k idag. Kollegor imorgon.\n\n\r\n\r\nSocialf\u00f6rvaltningen Mora i hj\u00e4rtat av Dalarna!\n\nSocialf\u00f6rvaltningens uppgift \u00e4r att vara det yttersta skyddsn\u00e4tet d\u00e5 m\u00e4nniskor i sv\u00e5ra situationer beh\u00f6ver st\u00f6d och hj\u00e4lp och saknar andra hj\u00e4lpm\u00f6jligheter.\r\n\r\nSocialf\u00f6rvaltningen \u00e4r en f\u00f6rvaltning med drygt 700 medarbetare och har en budget p\u00e5 c:a 525 miljoner.\n\nOrganisationen \u00e4r uppdelad i fyra avdelningar: v\u00e5rd- och omsorgsboende, ordin\u00e4rt boende, arbete och integration samt individ- och familjeomsorg. F\u00f6rvaltningens uppdrag \u00e4r att utreda och verkst\u00e4lla beslut inom SoL, LSS, HSL m fl.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss!\n\n\u00a0\nBeskrivning\nEnhetens uppdrag \u00e4r att tillhandah\u00e5lla korttidsvistelse f\u00f6r barn och unga utifr\u00e5n myndighetsbeslut. St\u00f6dassistentens roll \u00e4r att vara en del av det dagliga arbetet f\u00f6r att barnet ska uppr\u00e4tth\u00e5lla goda levnadsvillkor utifr\u00e5n olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Arbetet sker utifr\u00e5n ett strukturerat s\u00e4tt, alltid med barnet i fokus.\n\nVi s\u00f6ker sommarvikarier arbetet bedrivs dygnet runt\n\nVid fr\u00e5gor kring schemats utformning eller dylikt \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryteringsansvarig enhetschef.\n\n\u00a0\nArbetsuppgifter\nDin huvudsakliga arbetsuppgift \u00e4r att ge st\u00f6d och omv\u00e5rdnad till barnen/ungdomarna, som har en funktionsvariation. Detta sker genom ett metodiskt och pedagogiskt arbetss\u00e4tt som st\u00e4rker barnets resurser. Du kommer att arbeta med att bygga upp och utveckla strategier, strukturer och rutiner f\u00f6r att barnet ska kunna bli s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndig som m\u00f6jligt, klara vardagen och uppleva en funderande social och trygg tillvaro. En annan arbetsuppgift \u00e4r att st\u00f6tta barnet till lek och r\u00f6relse efter dennes behov samt sk\u00f6tsel av hemmets alla f\u00f6rekommande sysslor s\u00e5som tv\u00e4tt, st\u00e4d och matlagning.\n\nAtt dokumentera omsorgsarbetet i verksamhetssystemet enligt instruktioner och socialstyrelsens rekommendationer och att kommunicera med barnet, anh\u00f6riga och andra professioner inom verksamheten/yrket samt andra akt\u00f6rer ing\u00e5r i uppdraget.\n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\nDu b\u00f6r ha en slutf\u00f6rd utbildning fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, barn- och fritidsprogrammet eller eftergymnasial utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig samt erfarenhet av arbete med psykisk oh\u00e4lsa. Har du utbildning inom Autism, AKK, kunskaper om lagstiftningen inom socialtj\u00e4nstens omr\u00e5de som r\u00f6r personer med funktionsvariationer enligt LSS och kunskap om lagstiftning s\u00e5 som offentlighet och sekretess ses det som meriterande. Du \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt och \u00e4r lugn och kontrollerad i stressituationer eller pressade situationer. Vidare har du god pedagogisk insikt, arbetar bra med andra m\u00e4nniskor samt har ett strukturerat, l\u00f6sningsfokuserat och professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.\n\n\n\n\n\nKrav\nErfarenhet av arbete med olika funktionsvariationer tex autism, utvecklingsst\u00f6rning, ADHD och st\u00f6d- och omsorgsarbete med barn/ungdomar. \nGod f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka sig i tal och skrift p\u00e5 svenska samt f\u00f6rm\u00e5ga att dokumentera. Datorkunskaper relevant f\u00f6r uppdraget.\n\nK\u00f6rkort B f\u00f6r manuell bil.\n\nTomt utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister \"utdrag f\u00f6r arbete med barn med funktionsneds\u00e4ttning 442.9\".\n\n\u00a0\n\nRekryteringen sker l\u00f6pande.\n\n\nMora kommun\nMora kommun \u00e4r alla vi som jobbar h\u00e4r.\nDet \u00e4r summan av de vi \u00e4r och allt vi g\u00f6r.\nVarje hemtj\u00e4nstbes\u00f6k, skolexamen och utl\u00e5nad biblioteksbok.\nVarje skollunch, brandk\u00e5rsutryckning och nytt bostadsomr\u00e5de.\nVi \u00e4r n\u00e4rheten till naturen och den rena luften.\nDe gamla traditionerna och de nystartade f\u00f6retagen.\nVi \u00e4r v\u00e5r fantastiska historia men ocks\u00e5 det som tar oss fram\u00e5t.\nTillsammans g\u00f6r vi Mora till ett hem.\nVar med oss n\u00e4r vi v\u00e4xer som m\u00e4nniskor och kommun.\nIdag och imorgon.\n\n\nVi v\u00e4rnar om din integritet, l\u00e4s mer om Mora kommuns behandling av personuppgifter p\u00e5 v\u00e5r hemsida.\n\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-02-15 10:26:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 6, "villkorsbeskrivning": " Varierande. Tilltr\u00e4de: 2021-06-19 eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timavl\u00f6nad", "organisationsnummer": "2120002213", "arbetsgivareId": "10820014", "arbetsgivareNamn": "Mora kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Mora kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://mora.varbi.com/what:job/jobID:382595/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/37", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 16", "postnr": "79232", "postort": "Mora", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613635462434, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UGcC_kYx_fTs", "namn": "Mora"}, "latitud": "61.00488", "longitud": "14.537003", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}