{"annonsId": 24541632, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556470-1901-1076855-3", "annonsrubrik": "Sommarvikarierande boendest\u00f6djare till Nytida Mj\u00f6rnviksholm i Alings\u00e5s", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Nytida Mj\u00f6rnviksholm boendest\u00f6djare f\u00f6r sommarvikariat. Inom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n\n- Ledarskapsutbildade chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Kollektivavtal\n\nDitt uppdrag I rollen som boendest\u00f6djare utg\u00e5r du fr\u00e5n de boendes individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l och ger st\u00f6d i det dagliga livet utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Tillsammans med \u00f6vriga medarbetare arbetar du med m\u00e5let att g\u00f6ra dagen meningsfull och inneh\u00e5llsrik. Du st\u00f6djer och v\u00e4gleder med bland annat personlig omv\u00e5rdnad, aktiviteter, m\u00e5ltider, medicinhantering, st\u00e4dning, samh\u00e4llskontakter och kommunikation. En viktig del i arbetet \u00e4r att stimulera och motivera den boende till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor och att skapa m\u00f6jligheter till en aktiv och meningsfull fritid. I dina uppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera och planera utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner.\n\nOm Nytida Mj\u00f6rnviksholm\nNytida Mj\u00f6rnviksholm ligger vackert bel\u00e4get vid sj\u00f6n Mj\u00f6rn i utkanten av Alings\u00e5s. H\u00e4r finns 39 korttidsplatser f\u00f6r personer fr\u00e5n 21 \u00e5r utan \u00f6vre \u00e5ldersgr\u00e4ns. V\u00e5ra klienter har en psykiatrisk problematik och ibland samsjuklighet med olika typer av missbruk.\n\nTillsammans med individen formulerar vi ett strukturerat behandlingsuppl\u00e4gg utifr\u00e5n placerande kommuns uppdrag. Vi har en helhetssyn p\u00e5 individen och utg\u00e5r fr\u00e5n s\u00e5v\u00e4l styrkor och resurser som utmaningar och behov. Inom ramen f\u00f6r behandlingen erbjuds, ut\u00f6ver ett antal behandlingsmetoder, \u00e4ven st\u00f6d i att skapa och uppr\u00e4tta h\u00e5llbara rutiner i vardagen. Till exempel g\u00e4llande mat, motion, dygnsrytm och meningsfulla aktiviteter.\n\nP\u00e5 Nytida Mj\u00f6rnviksholm arbetar vi i team best\u00e5ende av boendest\u00f6djare, psykiatrisk\u00f6terskor, arbetsterapeut och samordnare. Under placering hos oss kan klienten erbjudas bland annat kognitiv beteendeterapi (KBT), \u00e5terfallsprevention (\u00c5P), Ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv (ESL), Motiverande samtal (MI) samt medicinsk behandling. Vi kan \u00e4ven p\u00e5 uppdrag av placerande handl\u00e4ggare utreda och kartl\u00e4gga klientens behov av fortsatta sociala insatser.\n\nVi efterstr\u00e4var en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka.\n\nDin erfarenhet och kunskap\n\nVi gissar att du som s\u00f6ker dig till oss:\n\n- har en positiv grundsyn och ett starkt engagemang f\u00f6r m\u00e4nniskor\n\n- \u00e4r ansvarsk\u00e4nnande och har en personlig mognad\n\n- trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor\n\nDu har l\u00e4gst gymnasieutbildning, g\u00e4rna inom v\u00e5rd och omsorg. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med m\u00e5lgruppen. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r strukturerad och metodisk i ditt arbetss\u00e4tt. Du har god datorvana och g\u00e4rna erfarenhet av dokumentation. Goda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav.\n\nVi \u00f6nskar att du har k\u00f6rkort.\n\nSommarvikariatet avser deltidsarbete p\u00e5 rullande schema som inkluderar dag-, kv\u00e4ll-och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r tillg\u00e4nglig f\u00f6r arbete under den mest semesterintensiva perioden v 26-32.\n\n\u00d6vrigt\n\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbest\u00e4mt vikariat\n\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\nTilltr\u00e4desdag: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-01. Intervjuer sker l\u00f6pande och vikariatet kan tills\u00e4ttas under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r mer information kontakta: FIRSTNAME LASTNAME, Verksamhetschef tfn;  TELEPHONENO , mail;  EMAIL  eller tillf\u00f6rordnad gruppchef Anne-lie Knutsson, tfn;  TELEPHONENO , mail;  EMAIL \n\nFacklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Nytida Mj\u00f6rnviksholm boendest\u00f6djare f\u00f6r sommarvikariat. Inom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n\n- Ledarskapsutbildade chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Kollektivavtal\n\n\nDitt uppdrag I rollen som boendest\u00f6djare utg\u00e5r du fr\u00e5n de boendes individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l och ger st\u00f6d i det dagliga livet utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Tillsammans med \u00f6vriga medarbetare arbetar du med m\u00e5let att g\u00f6ra dagen meningsfull och inneh\u00e5llsrik. Du st\u00f6djer och v\u00e4gleder med bland annat personlig omv\u00e5rdnad, aktiviteter, m\u00e5ltider, medicinhantering, st\u00e4dning, samh\u00e4llskontakter och kommunikation. En viktig del i arbetet \u00e4r att stimulera och motivera den boende till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor och att skapa m\u00f6jligheter till en aktiv och meningsfull fritid. I dina uppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera och planera utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner.\n\n\n\nOm Nytida Mj\u00f6rnviksholm\nNytida Mj\u00f6rnviksholm ligger vackert bel\u00e4get vid sj\u00f6n Mj\u00f6rn i utkanten av Alings\u00e5s. H\u00e4r finns 39 korttidsplatser f\u00f6r personer fr\u00e5n 21 \u00e5r utan \u00f6vre \u00e5ldersgr\u00e4ns. V\u00e5ra klienter har en psykiatrisk problematik och ibland samsjuklighet med olika typer av missbruk.\n\nTillsammans med individen formulerar vi ett strukturerat behandlingsuppl\u00e4gg utifr\u00e5n placerande kommuns uppdrag. Vi har en helhetssyn p\u00e5 individen och utg\u00e5r fr\u00e5n s\u00e5v\u00e4l styrkor och resurser som utmaningar och behov. Inom ramen f\u00f6r behandlingen erbjuds, ut\u00f6ver ett antal behandlingsmetoder, \u00e4ven st\u00f6d i att skapa och uppr\u00e4tta h\u00e5llbara rutiner i vardagen. Till exempel g\u00e4llande mat, motion, dygnsrytm och meningsfulla aktiviteter.\n\nP\u00e5 Nytida Mj\u00f6rnviksholm arbetar vi i team best\u00e5ende av boendest\u00f6djare, psykiatrisk\u00f6terskor, arbetsterapeut och samordnare. Under placering hos oss kan klienten erbjudas bland annat kognitiv beteendeterapi (KBT), \u00e5terfallsprevention (\u00c5P), Ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv (ESL), Motiverande samtal (MI) samt medicinsk behandling. Vi kan \u00e4ven p\u00e5 uppdrag av placerande handl\u00e4ggare utreda och kartl\u00e4gga klientens behov av fortsatta sociala insatser.\n\nVi efterstr\u00e4var en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka.\n\nDin erfarenhet och kunskap\n\nVi gissar att du som s\u00f6ker dig till oss:\n\n- har en positiv grundsyn och ett starkt engagemang f\u00f6r m\u00e4nniskor\n\n- \u00e4r ansvarsk\u00e4nnande och har en personlig mognad\n\n- trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor\n\n\n\nDu har l\u00e4gst gymnasieutbildning, g\u00e4rna inom v\u00e5rd och omsorg. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med m\u00e5lgruppen. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r strukturerad och metodisk i ditt arbetss\u00e4tt. Du har god datorvana och g\u00e4rna erfarenhet av dokumentation. Goda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav.\n\nVi \u00f6nskar att du har k\u00f6rkort.\n\nSommarvikariatet avser deltidsarbete p\u00e5 rullande schema som inkluderar dag-, kv\u00e4ll-och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r tillg\u00e4nglig f\u00f6r arbete under den mest semesterintensiva perioden v 26-32.\n\n\u00d6vrigt\n\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbest\u00e4mt vikariat\n\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\nTilltr\u00e4desdag: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-01. Intervjuer sker l\u00f6pande och vikariatet kan tills\u00e4ttas under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r mer information kontakta: FIRSTNAME LASTNAME, Verksamhetschef tfn;  TELEPHONENO , mail;  EMAIL  eller tillf\u00f6rordnad gruppchef Anne-lie Knutsson, tfn;  TELEPHONENO , mail;  EMAIL \n\nFacklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-02-11 14:17:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564701901", "arbetsgivareId": "10820640", "arbetsgivareNamn": "Nytida AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nytida", "ansokningssattWebbadress": "https://team.nytida.se/jobs/1076855-sommarvikarierande-boendestodjare-till-nytida-mjornviksholm-i-alingsas?promotion=208202-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613049454507, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UQ75_1eU_jaC", "namn": "Alings\u00e5s"}, "latitud": "57.93002", "longitud": "12.536211", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}