{"annonsId": 24556004, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556882-6753-700ea500620f49b188e30fb9748ea8a9", "annonsrubrik": "S\u00e4kerhetstekniker/Drifts\u00e4ttare", "annonstext": "Vill du vara med och driva utvecklingen av morgondagens s\u00e4kerhetssystem fram\u00e5t? \u00c4r du en driven, sj\u00e4lvg\u00e5ende och kompetent tekniker som s\u00f6ker nya utmaningar?\n\nOm oss:\n\nS\u00e4kerhetsgruppen AB levererar s\u00e4kerhetssystem till f\u00f6retag och privatpersoner och vi \u00e4r auktoriserad Securitas Direct Professional Partner. \n\nVi \u00e4r certifierade av Svensk Brand & S\u00e4kerhetscertifiering AB f\u00f6r installation av inbrottslarm i larmklass 2, CCTV och brandlarm. Vi har funnits sedan 1997 och \u00e4r idag 15 medarbetare som \u00e5rligen projekterar och installerar omkring 500 nya system och utf\u00f6r service p\u00e5 fler \u00e4n 4 000 befintliga kunder. Vi \u00e4r marknadsledande i S\u00f6dra M\u00e4lardalen med kontor i S\u00f6dert\u00e4lje och Eskilstuna.\n\nArbetsbeskrivning:\n\nSom larmtekniker/drifts\u00e4ttare hos oss p\u00e5 S\u00e4kerhetsgruppen kommer du att arbeta med installationer, drifts\u00e4ttning och service av fr\u00e4mst passersystem, kamera\u00f6vervakning och brand- och utrymningslarm men \u00e4ven andra system. Arbetsuppgifterna innefattar fr\u00e4mst projektering, drifts\u00e4ttning, funktionstest och dokumentation men \u00e4ven installationer. \n\nArbetet \u00e4r omv\u00e4xlande med f\u00f6retagskunder inom m\u00e5nga olika branscher och uppdrag av varierande karakt\u00e4r. Du kommer att utg\u00e5 fr\u00e5n v\u00e5rt kontor i S\u00f6dert\u00e4lje och arbetet \u00e4r normalt sett f\u00f6rlagt till dagtid. Tj\u00e4nsten erbjuder s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndiga arbetsuppgifter som uppdrag tillsammans med dina kollegor och du kommer att ha ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5ra projekt\u00f6rer och projektledare.\n\nF\u00f6r r\u00e4tt person finns goda utvecklingsm\u00f6jligheter inom f\u00f6retaget.\n\nProfil:\n\nDu har relevant teknisk utbildning p\u00e5 minst gymnasieniv\u00e5 i form av t ex svagstr\u00f6m/larm/s\u00e4kerhet eller som elektriker. D\u00e5 t\u00e4t och daglig kontakt med v\u00e5ra kunder \u00e4r ett viktigt inslag i din vardag beh\u00f6ver du ha ett s\u00e4tt som \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende, professionellt och som k\u00e4nnetecknas av h\u00f6g kvalitet. \n\nVi ser att du har minst 3 \u00e5rs erfarenhet av v\u00e5r bransch, f\u00f6retr\u00e4desvis med passersystem och kamera\u00f6vervakning. Har du erfarenhet av andra omr\u00e5den inom s\u00e4kerhetsinstallationer s\u00e5 \u00e4r det meriterande. \n\nDu \u00e4r van vid teknik och tycker om att visa framf\u00f6tterna och att har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra dig nya saker. Du ser ocks\u00e5 fram emot ett flexibelt arbete d\u00e4r du f\u00e5r tr\u00e4ffa m\u00e5nga nya kunder i v\u00e5r region. \n\nD\u00e5 du kommer att arbeta med s\u00e4kerhetsklassade objekt kommer vi beh\u00f6va g\u00f6ra ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. \n\nSvenskt medborgarskap samt k\u00f6rkort B \u00e4r ett krav.\n\nVi erbjuder:\n\n- Tillsvidareanst\u00e4llning heltid med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning\n- Fast l\u00f6n\n- Sjuk- och pensionsf\u00f6rs\u00e4kringspaket\n\nRekryteringsprocess:\n\nF\u00f6r fr\u00e5gor kring denna tj\u00e4nst \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryterare p\u00e5 f\u00f6ljande mailadress:  EMAIL .\n \nI denna rekrytering kommer vi att till\u00e4mpa ett l\u00f6pande urval. Detta betyder att tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdatum. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r ans\u00f6ka s\u00e5 snart du har m\u00f6jlighet. \n\nVi ser fram mot din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med och driva utvecklingen av morgondagens s\u00e4kerhetssystem fram\u00e5t? \u00c4r du en driven, sj\u00e4lvg\u00e5ende och kompetent tekniker som s\u00f6ker nya utmaningar?\n\nOm oss:\n\nS\u00e4kerhetsgruppen AB levererar s\u00e4kerhetssystem till f\u00f6retag och privatpersoner och vi \u00e4r auktoriserad Securitas Direct Professional Partner. \n\nVi \u00e4r certifierade av Svensk Brand & S\u00e4kerhetscertifiering AB f\u00f6r installation av inbrottslarm i larmklass 2, CCTV och brandlarm. Vi har funnits sedan 1997 och \u00e4r idag 15 medarbetare som \u00e5rligen projekterar och installerar omkring 500 nya system och utf\u00f6r service p\u00e5 fler \u00e4n 4 000 befintliga kunder. Vi \u00e4r marknadsledande i S\u00f6dra M\u00e4lardalen med kontor i S\u00f6dert\u00e4lje och Eskilstuna.\n\nArbetsbeskrivning:\n\nSom larmtekniker/drifts\u00e4ttare hos oss p\u00e5 S\u00e4kerhetsgruppen kommer du att arbeta med installationer, drifts\u00e4ttning och service av fr\u00e4mst passersystem, kamera\u00f6vervakning och brand- och utrymningslarm men \u00e4ven andra system. Arbetsuppgifterna innefattar fr\u00e4mst projektering, drifts\u00e4ttning, funktionstest och dokumentation men \u00e4ven installationer. \n\nArbetet \u00e4r omv\u00e4xlande med f\u00f6retagskunder inom m\u00e5nga olika branscher och uppdrag av varierande karakt\u00e4r. Du kommer att utg\u00e5 fr\u00e5n v\u00e5rt kontor i S\u00f6dert\u00e4lje och arbetet \u00e4r normalt sett f\u00f6rlagt till dagtid. Tj\u00e4nsten erbjuder s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndiga arbetsuppgifter som uppdrag tillsammans med dina kollegor och du kommer att ha ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5ra projekt\u00f6rer och projektledare.\n\nF\u00f6r r\u00e4tt person finns goda utvecklingsm\u00f6jligheter inom f\u00f6retaget.\n\nProfil:\n\nDu har relevant teknisk utbildning p\u00e5 minst gymnasieniv\u00e5 i form av t ex svagstr\u00f6m/larm/s\u00e4kerhet eller som elektriker. D\u00e5 t\u00e4t och daglig kontakt med v\u00e5ra kunder \u00e4r ett viktigt inslag i din vardag beh\u00f6ver du ha ett s\u00e4tt som \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende, professionellt och som k\u00e4nnetecknas av h\u00f6g kvalitet. \n\nVi ser att du har minst 3 \u00e5rs erfarenhet av v\u00e5r bransch, f\u00f6retr\u00e4desvis med passersystem och kamera\u00f6vervakning. Har du erfarenhet av andra omr\u00e5den inom s\u00e4kerhetsinstallationer s\u00e5 \u00e4r det meriterande. \n\nDu \u00e4r van vid teknik och tycker om att visa framf\u00f6tterna och att har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra dig nya saker. Du ser ocks\u00e5 fram emot ett flexibelt arbete d\u00e4r du f\u00e5r tr\u00e4ffa m\u00e5nga nya kunder i v\u00e5r region. \n\nD\u00e5 du kommer att arbeta med s\u00e4kerhetsklassade objekt kommer vi beh\u00f6va g\u00f6ra ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. \n\nSvenskt medborgarskap samt k\u00f6rkort B \u00e4r ett krav.\n\nVi erbjuder:\n\n- Tillsvidareanst\u00e4llning heltid med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning\n- Fast l\u00f6n\n- Sjuk- och pensionsf\u00f6rs\u00e4kringspaket\n\nRekryteringsprocess:\n\nF\u00f6r fr\u00e5gor kring denna tj\u00e4nst \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryterare p\u00e5 f\u00f6ljande mailadress:  EMAIL .\n \nI denna rekrytering kommer vi att till\u00e4mpa ett l\u00f6pande urval. Detta betyder att tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdatum. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r ans\u00f6ka s\u00e5 snart du har m\u00f6jlighet. \n\nVi ser fram mot din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-17 14:37:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nFast anst\u00e4llning tills vidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5568826753", "arbetsgivareId": "20866686", "arbetsgivareNamn": "YouCruit AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00e4kerhetsgruppen i S\u00f6dert\u00e4lje AB", "ansokningssattWebbadress": "https://youcru.it/ZZIwhQ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "yUZ5_WDk_24i", "namn": "Larminstallat\u00f6r/Larmtekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "yUZ5_WDk_24i", "namn": "Larminstallat\u00f6r/Larmtekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regementsgatan 5, S\u00f6dert\u00e4lje", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Regementsgatan 5", "postnr": "15166", "postort": "S\u00f6dert\u00e4lje", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regementsgatan 5, S\u00f6dert\u00e4lje", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613569073192, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.195362", "longitud": "17.625689", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}