{"annonsId": 24554351, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/vaktm\u00e4stare", "annonstext": "V\u00e4lkommen till Gr\u00e4scenter - vi g\u00f6r Ditt hem gr\u00f6nare!\n\nGr\u00e4scenter AB tillverkar och s\u00e4ljer fr\u00e4mst f\u00e4rdiga gr\u00e4smattor samt tillh\u00f6rande produkter.\n\nSom medarbetare hos Gr\u00e4scenter \u00e4r du alltid v\u00e5rt ansikte ut\u00e5t, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt f\u00f6r oss att du trivs. Varje m\u00f6te med en kund p\u00e5verkar v\u00e5r gemensamma framtid. Genom \u00e5rstiderna har vi alla olika arbetsuppgifter och vi planerar v\u00e5rt arbete efter kundernas \u00f6nskem\u00e5l.\n\nV\u00e5r organisation f\u00f6r\u00e4ndras och vi s\u00f6ker dig som \u00e4r hungrig och vill m\u00f6ta nya, annorlunda utmaningar.\n\n \n\nArbetsuppgifter\n\nSom tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/vaktm\u00e4stare hos oss kommer du fr\u00e4mst att arbeta p\u00e5 v\u00e5ra odlingsf\u00e4lt. Du f\u00e5r en stor bredd och variation i dina arbetsuppgifter genom \u00e5ret. \u00c4ven arbetsuppgifter inom vaktm\u00e4steri f\u00f6rekommer. F\u00f6r r\u00e4tt person finns \u00e4ven m\u00f6jlighet att f\u00e5 driva nya tr\u00e4dg\u00e5rdsprojekt och organisera och leda arbete p\u00e5 odlingsf\u00e4ltet. Arbetsuppgifterna \u00e4r fysiskt kr\u00e4vande och f\u00f6r\u00e4ndras genom s\u00e4songen. \n\n \n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter sommartid:\n\nAktivt arbete p\u00e5 f\u00e4lt, vilket ex inneb\u00e4r:\n\n\tEn hel del rensning\n\tS\u00e5dd och plantering\n\tPlockning/lyft av f\u00e4rdigodlade mattor\n\tUtlastning till kund\n\tBevattningsansvar\n\tGr\u00e4sklippning och gr\u00e4sr\u00f6jning\n\tSk\u00f6tsel av utemilj\u00f6\n\nOrganisering av lager\n\nInk\u00f6p av material\n\nArbete inom vaktm\u00e4steri\n\nViss helgtj\u00e4nstg\u00f6rning kan f\u00f6rekomma vid extrema v\u00e4derleksf\u00f6rh\u00e5llanden.\n\n \n\nOm Dig\n\nVi s\u00f6ker dig som kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och som har en tr\u00e4dg\u00e5rdsutbildning eller motsvarande kompetens som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig. F\u00f6r att klara av arbetet beh\u00f6ver du vara vara \"h\u00e4ndig\" och kunna prata b\u00e5de engelska och svenska flytande. \n\nDu m\u00e5ste ha god fysik och f\u00e5r inte vara allergisk mot gr\u00e4s, pollen, blommor eller damm. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete inom k\u00f6ksv\u00e4xtodling eller annan odling av v\u00e4xter. Det \u00e4r ett plus om du kan k\u00f6ra traktor och har tekniskt intresse.\n\nVi tror att du vill vara med och utveckla v\u00e5r organisation med nya id\u00e9er inom den utvecklingen som vi f\u00f6r n\u00e4rvarande genomg\u00e5r. \n\n \n\nDina egenskaper\n\nF\u00f6r att lyckas beh\u00f6ver du ha en h\u00f6g k\u00e4nsla f\u00f6r service, och definitivt vara sj\u00e4lvg\u00e5ende. Du \u00e4r flexibel och prestigel\u00f6s i ditt s\u00e4tt och v\u00e5gar utf\u00f6ra arbetsuppgifter utanf\u00f6r din ordinarie arbetsroll, eftersom vi \u00e4r litet f\u00f6retag d\u00e4r alla hj\u00e4lper alla. Som person trivs du i en roll d\u00e4r du m\u00e5ste kunna prioritera och organisera mellan olika uppgifter. \n\nVidare har du l\u00e4tt f\u00f6r att knyta nya kontakter eftersom du kommer att m\u00f6ta m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder. Du trivs med ett omv\u00e4xlande arbete i tidvis h\u00f6gt tempo. Vi s\u00f6ker medarbetare med r\u00e4tt attityd och som delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. F\u00f6r r\u00e4tt person ser vi i framtiden att du vill v\u00e4xa med oss och kan utveckla nya aff\u00e4rsm\u00f6jligheter inom tr\u00e4dg\u00e5rd. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r ditt driv och din personlighet v\u00e4ldigt viktig f\u00f6r oss.\n\n \n\n\u00d6vrig information om tj\u00e4nsten \n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r n\u00e4rvarande en s\u00e4songsanst\u00e4llning.\n\nEgen bil \u00e4r ett krav f\u00f6r att kunna ta sig till arbetsplatsen samt f\u00f6r att kunna utf\u00f6ra mindre ink\u00f6p.\n\nVi arbetar mer p\u00e5 sommaren och mindre p\u00e5 vintern.\n\nAlla v\u00e5ra medarbetare m\u00e5ste genomg\u00e5 lastmaskinsutbildning.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>V\u00e4lkommen till Gr\u00e4scenter - vi g\u00f6r Ditt hem gr\u00f6nare!</strong></p><p>Gr\u00e4scenter AB tillverkar och s\u00e4ljer fr\u00e4mst f\u00e4rdiga gr\u00e4smattor samt tillh\u00f6rande produkter.</p><p><br></p><p>Som medarbetare hos Gr\u00e4scenter \u00e4r du alltid v\u00e5rt ansikte ut\u00e5t, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt f\u00f6r oss att du trivs. Varje m\u00f6te med en kund p\u00e5verkar v\u00e5r gemensamma framtid. Genom \u00e5rstiderna har vi alla olika arbetsuppgifter och vi planerar v\u00e5rt arbete efter kundernas \u00f6nskem\u00e5l.</p><p><br></p><p>V\u00e5r organisation f\u00f6r\u00e4ndras och vi s\u00f6ker dig som \u00e4r hungrig och vill m\u00f6ta nya, annorlunda utmaningar.</p><p> </p><p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p><p>Som tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/vaktm\u00e4stare hos oss kommer du fr\u00e4mst att arbeta p\u00e5 v\u00e5ra odlingsf\u00e4lt. Du f\u00e5r en stor bredd och variation i dina arbetsuppgifter genom \u00e5ret. \u00c4ven arbetsuppgifter inom vaktm\u00e4steri f\u00f6rekommer. F\u00f6r r\u00e4tt person finns \u00e4ven m\u00f6jlighet att f\u00e5 driva nya tr\u00e4dg\u00e5rdsprojekt och organisera och leda arbete p\u00e5 odlingsf\u00e4ltet. Arbetsuppgifterna \u00e4r fysiskt kr\u00e4vande och f\u00f6r\u00e4ndras genom s\u00e4songen. </p><p><em> </em></p><p><em>Huvudsakliga arbetsuppgifter sommartid:</em></p><p>Aktivt arbete p\u00e5 f\u00e4lt, vilket ex inneb\u00e4r:</p><ul><li>En hel del rensning</li><li>S\u00e5dd och plantering</li><li>Plockning/lyft av f\u00e4rdigodlade mattor</li><li>Utlastning till kund</li><li>Bevattningsansvar</li><li>Gr\u00e4sklippning och gr\u00e4sr\u00f6jning</li><li>Sk\u00f6tsel av utemilj\u00f6</li></ul><p>Organisering av lager</p><p>Ink\u00f6p av material</p><p>Arbete inom vaktm\u00e4steri</p><p>Viss helgtj\u00e4nstg\u00f6rning kan f\u00f6rekomma vid extrema v\u00e4derleksf\u00f6rh\u00e5llanden.</p><p> </p><p><strong>Om Dig</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och som har en tr\u00e4dg\u00e5rdsutbildning eller motsvarande kompetens som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig. F\u00f6r att klara av arbetet beh\u00f6ver du vara vara \"h\u00e4ndig\" och kunna prata b\u00e5de engelska och svenska flytande. </p><p><br></p><p>Du m\u00e5ste ha god fysik och f\u00e5r inte vara allergisk mot gr\u00e4s, pollen, blommor eller damm. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete inom k\u00f6ksv\u00e4xtodling eller annan odling av v\u00e4xter. Det \u00e4r ett plus om du kan k\u00f6ra traktor och har tekniskt intresse.</p><p><br></p><p>Vi tror att du vill vara med och utveckla v\u00e5r organisation med nya id\u00e9er inom den utvecklingen som vi f\u00f6r n\u00e4rvarande genomg\u00e5r. </p><p> </p><p><strong>Dina egenskaper</strong></p><p>F\u00f6r att lyckas beh\u00f6ver du ha en h\u00f6g k\u00e4nsla f\u00f6r service, och definitivt vara sj\u00e4lvg\u00e5ende. Du \u00e4r flexibel och prestigel\u00f6s i ditt s\u00e4tt och v\u00e5gar utf\u00f6ra arbetsuppgifter utanf\u00f6r din ordinarie arbetsroll, eftersom vi \u00e4r litet f\u00f6retag d\u00e4r alla hj\u00e4lper alla. Som person trivs du i en roll d\u00e4r du m\u00e5ste kunna prioritera och organisera mellan olika uppgifter. </p><p><br></p><p>Vidare har du l\u00e4tt f\u00f6r att knyta nya kontakter eftersom du kommer att m\u00f6ta m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder. Du trivs med ett omv\u00e4xlande arbete i tidvis h\u00f6gt tempo. Vi s\u00f6ker medarbetare med r\u00e4tt attityd och som delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar.</p><p><br></p><p>Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. F\u00f6r r\u00e4tt person ser vi i framtiden att du vill v\u00e4xa med oss och kan utveckla nya aff\u00e4rsm\u00f6jligheter inom tr\u00e4dg\u00e5rd. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r ditt driv och din personlighet v\u00e4ldigt viktig f\u00f6r oss.</p><p> </p><p><strong>\u00d6vrig information om tj\u00e4nsten</strong> </p><p>Vi s\u00f6ker f\u00f6r n\u00e4rvarande en s\u00e4songsanst\u00e4llning.</p><p>Egen bil \u00e4r ett krav f\u00f6r att kunna ta sig till arbetsplatsen samt f\u00f6r att kunna utf\u00f6ra mindre ink\u00f6p.</p><p>Vi arbetar mer p\u00e5 sommaren och mindre p\u00e5 vintern.</p><p>Alla v\u00e5ra medarbetare m\u00e5ste genomg\u00e5 lastmaskinsutbildning.</p><p>Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts l\u00f6pande.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-17 10:33:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.grascenter.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5561178970", "arbetsgivareId": "20310018", "arbetsgivareNamn": "Gr\u00e4scenter i Eskilstuna AB", "arbetsplatsId": "81106115", "arbetsplatsNamn": "GR\u00c4SCENTER I ESKILSTUNA AKTIEBOLAG", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Tr\u00e4dg\u00e5rd", "yrkesroll": {"varde": "geNh_Yah_F3J", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/Plantskolearbetare, tr\u00e4dg\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "geNh_Yah_F3J", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/Plantskolearbetare, tr\u00e4dg\u00e5rd", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "d2cS_Ajj_6DK", "namn": "Lantbruk, tr\u00e4dg\u00e5rd, skog och fiske", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1613554398827, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "KOLUNDA FARM", "postnr": "63519", "postort": "ESKILSTUNA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kMxr_NiX_YrU", "namn": "Eskilstuna"}, "latitud": "59.311984040178565", "longitud": "16.530828009027548", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}