{"annonsId": 24552397, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556035-4309-wb-151595", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker f\u00f6rskoll\u00e4rare till f\u00f6rskolan Mimer i Sundbyberg", "annonstext": "I mer \u00e4n 30 \u00e5r har Pysslingen F\u00f6rskolor lett utvecklingen av svensk f\u00f6rskola. Idag \u00e4r vi Sveriges st\u00f6rsta privata f\u00f6rskolef\u00f6retag. Vi har mer \u00e4n 100 f\u00f6rskolor som alla har en sak gemensamt: ett grundmurat engagemang f\u00f6r det omsorgsfulla l\u00e4randet och att ge barnen en trygg och stimulerande v\u00e4rld full av m\u00f6jligheter. Vi \u00e4r en del av AcadeMedia, norra Europas st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag. L\u00e4s mer p\u00e5 pysslingen.se/forskolor.\r\n\r\nPysslingen F\u00f6rskolor f\u00f6rskolan Mimer s\u00f6ker en F\u00f6rskoll\u00e4rare\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare inom Pysslingen F\u00f6rskolor \u00e4r du med och f\u00f6rverkligar v\u00e5rt erbjudande \u201dEn trygg och stimulerande v\u00e4rld full av m\u00f6jligheter\u201d mot s\u00e5v\u00e4l barn och v\u00e5rdnadshavare som medarbetare. \n\nOm rollen\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med oss vill vara med och forts\u00e4tta g\u00f6ra v\u00e5r f\u00f6rskola \u00e4nnu b\u00e4ttre! P\u00e5 v\u00e5r f\u00f6rskola har vi h\u00f6ga ambitioner f\u00f6r v\u00e5ra barns l\u00e4rande och utveckling och v\u00e5rt arbete pr\u00e4glas av ett h\u00f6gt engagemang. Genom gemensamma kollegiala reflektioner m\u00f6ter vi varandras tankar och v\u00e4xer i v\u00e5r profession. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du som vill arbeta som barnsk\u00f6tare hos oss k\u00e4nner nyfikenhet inf\u00f6r ditt uppdrag. Genom v\u00e5rt utvecklingsarbete f\u00e5r du utmana dina kollegor och l\u00e5ta dig sj\u00e4lv utmanas och v\u00e4xa. V\u00e5rt arbetss\u00e4tt bygger p\u00e5 systematiska gemensamma analyser och utifr\u00e5n dem p\u00e5g\u00e5r ett st\u00e4ndigt utvecklingsarbete med fokus p\u00e5 h\u00f6g kvalitet och gl\u00e4dje.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 har f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation \n\u2022 anser att varje m\u00f6te \u00e4r betydelsefullt \n\u2022 \u00e4r nyfiken och medforskande \n\u2022 vill l\u00e4ra dig tillsammans med barnen \n\u2022 ser varje dag som ett l\u00e4rorikt \u00e4ventyr tillsammans med barnen och kollegorna \n\u2022 \u00e4r trygg i f\u00f6rskolans styrdokument \n\u2022 kan arbeta med digitala verktyg \n\u2022 \u00e4r inlyssnande och respektfull \n\u2022 har en mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att leda, ta initiativ och samarbeta och vill aktivt bidra till det kollegiala l\u00e4randet. \n\u2022 ger och tar emot feedback p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. \n\u2022 har uppdraget i fokus \n\nV\u00e5rt medarbetarerbjudande\nVi erbjuder dig en varierande och stimulerande roll med m\u00e5nga kontaktytor, bra villkor och f\u00f6rm\u00e5ner och en stark gemenskap. Nyfiken p\u00e5 att veta mer om v\u00e5rt medarbetarerbjudande? Klicka h\u00e4r.\n\nAnst\u00e4llningsform\nTj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare med inledande provanst\u00e4llning p\u00e5 6 m\u00e5nader. \nOmfattning 100 %. \nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. \nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad i Sundbyberg\nAns\u00f6kan \nTycker du att det l\u00e5ter intressant? Vi vill g\u00e4rna komma i kontakt med dig! \n\nAns\u00f6k via l\u00e4nken nedan och bifoga ditt CV och personliga brev. Vi vill ha din ans\u00f6kan senast den 210331\n\nVi kommer att arbeta med urval och intervjuer l\u00f6pande, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 fort som m\u00f6jligt. Tills\u00e4ttning kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nInom f\u00f6rskolan m\u00e5ste du enligt lag (2000:873) visa upp ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. Best\u00e4llningsblanketten h\u00e4mtar du p\u00e5 https://polisen.se/. Best\u00e4ll i god tid d\u00e5 det vanligtvis tar minst 14 dagar att f\u00e5 utdraget hemskickat.\n\nKontakt\nOm du har fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta .Bitr.rektor FIRSTNAME LASTNAME-Hedeborg p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller e-post  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanbeder oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "I mer \u00e4n 30 \u00e5r har Pysslingen F\u00f6rskolor lett utvecklingen av svensk f\u00f6rskola. Idag \u00e4r vi Sveriges st\u00f6rsta privata f\u00f6rskolef\u00f6retag. Vi har mer \u00e4n 100 f\u00f6rskolor som alla har en sak gemensamt: ett grundmurat engagemang f\u00f6r det omsorgsfulla l\u00e4randet och att ge barnen en trygg och stimulerande v\u00e4rld full av m\u00f6jligheter. Vi \u00e4r en del av AcadeMedia, norra Europas st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag. L\u00e4s mer p\u00e5 pysslingen.se/forskolor.\r\n\r\nPysslingen F\u00f6rskolor f\u00f6rskolan Mimer s\u00f6ker en F\u00f6rskoll\u00e4rare\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare inom Pysslingen F\u00f6rskolor \u00e4r du med och f\u00f6rverkligar v\u00e5rt erbjudande \u201dEn trygg och stimulerande v\u00e4rld full av m\u00f6jligheter\u201d mot s\u00e5v\u00e4l barn och v\u00e5rdnadshavare som medarbetare. \n\nOm rollen\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med oss vill vara med och forts\u00e4tta g\u00f6ra v\u00e5r f\u00f6rskola \u00e4nnu b\u00e4ttre! P\u00e5 v\u00e5r f\u00f6rskola har vi h\u00f6ga ambitioner f\u00f6r v\u00e5ra barns l\u00e4rande och utveckling och v\u00e5rt arbete pr\u00e4glas av ett h\u00f6gt engagemang. Genom gemensamma kollegiala reflektioner m\u00f6ter vi varandras tankar och v\u00e4xer i v\u00e5r profession. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du som vill arbeta som barnsk\u00f6tare hos oss k\u00e4nner nyfikenhet inf\u00f6r ditt uppdrag. Genom v\u00e5rt utvecklingsarbete f\u00e5r du utmana dina kollegor och l\u00e5ta dig sj\u00e4lv utmanas och v\u00e4xa. V\u00e5rt arbetss\u00e4tt bygger p\u00e5 systematiska gemensamma analyser och utifr\u00e5n dem p\u00e5g\u00e5r ett st\u00e4ndigt utvecklingsarbete med fokus p\u00e5 h\u00f6g kvalitet och gl\u00e4dje.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 har f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation \n\u2022 anser att varje m\u00f6te \u00e4r betydelsefullt \n\u2022 \u00e4r nyfiken och medforskande \n\u2022 vill l\u00e4ra dig tillsammans med barnen \n\u2022 ser varje dag som ett l\u00e4rorikt \u00e4ventyr tillsammans med barnen och kollegorna \n\u2022 \u00e4r trygg i f\u00f6rskolans styrdokument \n\u2022 kan arbeta med digitala verktyg \n\u2022 \u00e4r inlyssnande och respektfull \n\u2022 har en mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att leda, ta initiativ och samarbeta och vill aktivt bidra till det kollegiala l\u00e4randet. \n\u2022 ger och tar emot feedback p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. \n\u2022 har uppdraget i fokus \n\nV\u00e5rt medarbetarerbjudande\nVi erbjuder dig en varierande och stimulerande roll med m\u00e5nga kontaktytor, bra villkor och f\u00f6rm\u00e5ner och en stark gemenskap. Nyfiken p\u00e5 att veta mer om v\u00e5rt medarbetarerbjudande? Klicka h\u00e4r.\n\nAnst\u00e4llningsform\nTj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare med inledande provanst\u00e4llning p\u00e5 6 m\u00e5nader. \nOmfattning 100 %. \nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. \nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad i Sundbyberg\nAns\u00f6kan \nTycker du att det l\u00e5ter intressant? Vi vill g\u00e4rna komma i kontakt med dig! \n\nAns\u00f6k via l\u00e4nken nedan och bifoga ditt CV och personliga brev. Vi vill ha din ans\u00f6kan senast den 210331\n\nVi kommer att arbeta med urval och intervjuer l\u00f6pande, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 fort som m\u00f6jligt. Tills\u00e4ttning kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nInom f\u00f6rskolan m\u00e5ste du enligt lag (2000:873) visa upp ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. Best\u00e4llningsblanketten h\u00e4mtar du p\u00e5 https://polisen.se/. Best\u00e4ll i god tid d\u00e5 det vanligtvis tar minst 14 dagar att f\u00e5 utdraget hemskickat.\n\nKontakt\nOm du har fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta .Bitr.rektor FIRSTNAME LASTNAME-Hedeborg p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller e-post  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanbeder oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-02-16 13:36:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5560354309", "arbetsgivareId": "10820206", "arbetsgivareNamn": "Pysslingen F\u00f6rskolor och Skolor AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Pysslingen F\u00f6rskolor", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/151595-vi-soker-forskollarare-till-forskolan-mimer-i-sundbyberg?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": "10124", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613479013622, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UTJZ_zHH_mJm", "namn": "Sundbyberg"}, "latitud": "59.367046", "longitud": "17.966309", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}