{"annonsId": 24559044, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556469-9105-1084213-1", "annonsrubrik": "Timanst\u00e4lld sjuksk\u00f6terska s\u00f6kes till Villa Sarvtr\u00e4sk i Nacka", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Villa Sarvtr\u00e4sk i Nacka en sjuksk\u00f6terska f\u00f6r timanst\u00e4llning och/eller sommarvikariat. Vi erbjuder utbildning och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 2021-03-31.\n\nInom Vardaga \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nH\u00e4r n\u00e5gra av h\u00f6jdpunkterna i v\u00e5rt erbjudande till dig:\n\n Utbildning via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n Tydliga arbetss\u00e4tt f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen till v\u00e5ra boende\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n Kollektivavtal\n\nOm rollen\nI rollen som sjuksk\u00f6terska hos oss ing\u00e5r du i ett team med omv\u00e5rdnadspersonal, arbetsterapeut och fysioterapeut. Ni arbetar t\u00e4tt ihop och skapar och bibeh\u00e5ller goda relationer med de boende, anh\u00f6riga och uppdragsgivare. Tillsammans har ni i uppgift att ge livskvalitet. Du ser varje individ och har en f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rst\u00e5 vad varje person beh\u00f6ver.Arbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda till vardagar 07-16. Du arbetar inga helger, kv\u00e4llar eller r\u00f6da dagar.\n\nDin roll i teamet \u00e4r att handleda i omv\u00e5rdnaden och ansvara f\u00f6r att medicinska ordinationer f\u00f6ljs. I h\u00e4ndelse av l\u00e4ngre tids vikariat s\u00e5 genomf\u00f6r du \u00e4ven riskbed\u00f6mningar och uppf\u00f6ljningar i syfte att utveckla v\u00e5r kvalitet i verksamheten enligt Vardagas koncept.\n\nTack vare dig kan den som bor hos oss beh\u00e5lla sitt levnadss\u00e4tt och sina vanor. Samtidigt utvecklar du v\u00e4rdefull kunskap om omv\u00e5rdnad, service och \u00e5ldrande.\n\nFIRSTNAME LASTNAME Sarvtr\u00e4sk\n\nVilla Sarvtr\u00e4sk \u00e4r ett litet \u00e4ldreboende med 36 platser, b\u00e5de f\u00f6r personer med demenssjukdom och somatisk sjukdom. Vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r ett sammansvetsat glatt g\u00e4ng som arbetat tillsammans l\u00e4nge och bryr oss om v\u00e5ra boende och varandra. Vi ser fram emot att v\u00e4lkomna dig till oss.\n\nVi genomg\u00e5r just nu utbildning f\u00f6r att under 2021 bli ett demenscertifierat boende, vilket betyder att alla vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r utbildade i demens och bem\u00f6tande via  Demensakademin (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/demens/).\n\nP\u00e5 sommaren njuter vi dagligen ute i v\u00e5r h\u00e4rliga gr\u00f6nskande tr\u00e4dg\u00e5rd d\u00e4r vi odlar b\u00e5de gr\u00f6nsaker, kryddor och b\u00e4r. P\u00e5 h\u00f6sten sk\u00f6rdar vi \u00e4pplen och plommon. Vi har en aktivitetssamordnare som leder gemensamma aktiviteter f\u00f6r v\u00e5ra boende. N\u00e4r omst\u00e4ndigheterna till\u00e5ter \u00e5terg\u00e5r vi till regelbundna bes\u00f6k av terapidjur, Svenska kyrkan, folkdanslag, f\u00f6rskolebarn med flera.\n\nVilla Sarvtr\u00e4sk ligger fem minuters promenad fr\u00e5n Orminge centrum med goda bussf\u00f6rbindelser till Slussen.\n\nDet arbetar tv\u00e5 ordinarie sjuksk\u00f6terskor i verksamheten.\n\nDin erfarenhet och kunskap\n\nVi \u00f6nskar att du:\n\n tycker om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n \u00e4r ansvarsfull och driftig.\n \u00e4r professionell och pedagogisk.\n trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\n \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och kan ta beslut utifr\u00e5n dina egna bed\u00f6mningar.\n \u00e4r van att organisera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt\n\nDu \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och vi ser g\u00e4rna att du har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom \u00e4ldreomsorgen. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r viktigt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: Omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-31\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna: Verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL  Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare  h\u00e4r (https://vardaga.teamtailor.com/).\n\nFacklig kontakt: V\u00e5rdf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME,\nMobil:  TELEPHONENO ,\nMail:  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  www.vardaga.se (http://www.vardaga.se/)", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Villa Sarvtr\u00e4sk i Nacka en sjuksk\u00f6terska f\u00f6r timanst\u00e4llning och/eller sommarvikariat. Vi erbjuder utbildning och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 2021-03-31.\n\nInom Vardaga \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\n\nH\u00e4r n\u00e5gra av h\u00f6jdpunkterna i v\u00e5rt erbjudande till dig:\n\n Utbildning via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n Tydliga arbetss\u00e4tt f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen till v\u00e5ra boende\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n Kollektivavtal\n\nOm rollen\nI rollen som sjuksk\u00f6terska hos oss ing\u00e5r du i ett team med omv\u00e5rdnadspersonal, arbetsterapeut och fysioterapeut. Ni arbetar t\u00e4tt ihop och skapar och bibeh\u00e5ller goda relationer med de boende, anh\u00f6riga och uppdragsgivare. Tillsammans har ni i uppgift att ge livskvalitet. Du ser varje individ och har en f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rst\u00e5 vad varje person beh\u00f6ver.Arbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda till vardagar 07-16. Du arbetar inga helger, kv\u00e4llar eller r\u00f6da dagar.\n\nDin roll i teamet \u00e4r att handleda i omv\u00e5rdnaden och ansvara f\u00f6r att medicinska ordinationer f\u00f6ljs. I h\u00e4ndelse av l\u00e4ngre tids vikariat s\u00e5 genomf\u00f6r du \u00e4ven riskbed\u00f6mningar och uppf\u00f6ljningar i syfte att utveckla v\u00e5r kvalitet i verksamheten enligt Vardagas koncept.\n\nTack vare dig kan den som bor hos oss beh\u00e5lla sitt levnadss\u00e4tt och sina vanor. Samtidigt utvecklar du v\u00e4rdefull kunskap om omv\u00e5rdnad, service och \u00e5ldrande.\n\n\n\nFIRSTNAME LASTNAME Sarvtr\u00e4sk\n\nVilla Sarvtr\u00e4sk \u00e4r ett litet \u00e4ldreboende med 36 platser, b\u00e5de f\u00f6r personer med demenssjukdom och somatisk sjukdom. Vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r ett sammansvetsat glatt g\u00e4ng som arbetat tillsammans l\u00e4nge och bryr oss om v\u00e5ra boende och varandra. Vi ser fram emot att v\u00e4lkomna dig till oss.\n\nVi genomg\u00e5r just nu utbildning f\u00f6r att under 2021 bli ett demenscertifierat boende, vilket betyder att alla vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r utbildade i demens och bem\u00f6tande via  Demensakademin (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/demens/).\n\nP\u00e5 sommaren njuter vi dagligen ute i v\u00e5r h\u00e4rliga gr\u00f6nskande tr\u00e4dg\u00e5rd d\u00e4r vi odlar b\u00e5de gr\u00f6nsaker, kryddor och b\u00e4r. P\u00e5 h\u00f6sten sk\u00f6rdar vi \u00e4pplen och plommon. Vi har en aktivitetssamordnare som leder gemensamma aktiviteter f\u00f6r v\u00e5ra boende. N\u00e4r omst\u00e4ndigheterna till\u00e5ter \u00e5terg\u00e5r vi till regelbundna bes\u00f6k av terapidjur, Svenska kyrkan, folkdanslag, f\u00f6rskolebarn med flera.\n\nVilla Sarvtr\u00e4sk ligger fem minuters promenad fr\u00e5n Orminge centrum med goda bussf\u00f6rbindelser till Slussen.\n\nDet arbetar tv\u00e5 ordinarie sjuksk\u00f6terskor i verksamheten.\n\n\nDin erfarenhet och kunskap\n\nVi \u00f6nskar att du:\n\n\n tycker om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n \u00e4r ansvarsfull och driftig.\n \u00e4r professionell och pedagogisk.\n trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\n \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och kan ta beslut utifr\u00e5n dina egna bed\u00f6mningar.\n \u00e4r van att organisera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt\n\n\nDu \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och vi ser g\u00e4rna att du har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom \u00e4ldreomsorgen. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r viktigt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: Omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-31\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna: Verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL  Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\n\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare  h\u00e4r (https://vardaga.teamtailor.com/).\n\n\nFacklig kontakt: V\u00e5rdf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME,\nMobil:  TELEPHONENO ,\nMail:  EMAIL \n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  www.vardaga.se (http://www.vardaga.se/)", "publiceringsdatum": "2021-02-18 13:21:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564699105", "arbetsgivareId": "20306962", "arbetsgivareNamn": "Vardaga AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vardaga", "ansokningssattWebbadress": "https://vardaga.teamtailor.com/jobs/1084213-timanstalld-sjukskoterska-sokes-till-villa-sarvtrask-i-nacka?promotion=210342-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, Stockholms l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "Stockholms l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, Stockholms l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613650901537, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aYA7_PpG_BqP", "namn": "Nacka"}, "latitud": "59.307903", "longitud": "18.156042", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}