{"annonsId": 24556039, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Jordn\u00e4ra kundtj\u00e4nstmedarbetare i Sociala Medier till v\u00e5rt kontor i Spanien", "annonstext": "Till v\u00e5rt kontor i den spanska solkusten s\u00f6ker vi nu efter en jordn\u00e4ra kundtj\u00e4nstmedarbetare inom Sociala Medier med positiv energi samt grundl\u00e4ggande kunskaper och vana fr\u00e5n arbete i kundtj\u00e4nst.\n\nV\u00e5r kund \u00e4r ett v\u00e4letablerat nordiskt f\u00f6retag som nischat sig inom f\u00f6rs\u00e4ljning av jordn\u00e4ra produkter inom tr\u00e4dg\u00e5rd, husdjur, foder, lantbruk samt hus & hem. \n\nDina arbetsuppgifter\n\nI rollen kommer du att ansvara f\u00f6r v\u00e5r kunds n\u00e4rvaro p\u00e5 sociala medier som ex Facebook, Instagram, Blogg m.fl.\n\nDu kommer att vara med och bygga upp en \u201dTone of Voice\u201d som \u00e4r s\u00e4ttet f\u00f6retaget uttrycker sig p\u00e5, inte bara muntligt utan ocks\u00e5 skriftligt. \n\nDu kommer att vara med och best\u00e4mma tonalitet samt kommunikation som ska anv\u00e4ndas i sociala medier, dokumentera allt s\u00e5 att man enkelt kan f\u00f6lja den i alla l\u00e4gen.\n\nDu kommer att vara f\u00f6rsta kontakt f\u00f6r fr\u00e5gor i sociala kanaler och supporta l\u00e4sarna med svar p\u00e5 kommentarer. Du \u00e5terkopplar till kunderna via sociala medier n\u00e4r n\u00e5gon tar kontakt med ett v\u00e4nligt och omt\u00e4nksamt bem\u00f6tande. \n\nDu arbetar t\u00e4tt tillsammans med f\u00f6retagets digitala marknadskoordinator f\u00f6r att g\u00e5 igenom relevant inneh\u00e5ll f\u00f6r sociala medier samt agera bollplank f\u00f6r organisationen f\u00f6r att driva det digitala arbetet fram\u00e5t. \n\nVi s\u00f6ker dig med social kompetens, mycket god skriv- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och som kommer att bli en del av den l\u00e5ngsiktiga plan i hela bolagets arbete med sociala medier. \n\nDin profil \n\n\tDu har en relevant utbildning/erfarenhet f\u00f6r tj\u00e4nsten. \n\tDu \u00e4r en van skribent som har god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rmedla budskap med r\u00e4tt tonalitet. \n\tFlytande svenska i tal och skrift.\n\tDu har en pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga vilket inneb\u00e4r att du kan \u00e5terkoppla och f\u00f6rklara dina resultat och dina id\u00e9er f\u00f6r dina medarbetare.\n\tVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet, kunskap och intresse f\u00f6r djur, tr\u00e4dg\u00e5rd, natur, v\u00e4xter och/eller lantbruk. Kanske har du eller har haft djur under stora delar av ditt liv, ridit sedan barnsben eller g\u00e5tt jordbruksutbildning eller liknande? \n\tPersonliga egenskaper s\u00e5som h\u00f6g servicek\u00e4nsla och ett genuint intresse f\u00f6r v\u00e5ra kunder \u00e4r n\u00e5gra av de egenskaper som vi v\u00e4rdes\u00e4tter h\u00f6gt. \n\n \n\nOm oss:\n\nVoicedesk \u00e4r en helhetsleverant\u00f6r inom kundservice och tillhandah\u00e5ller l\u00f6sningar inom nischen kundservice och f\u00f6rs\u00e4ljning. \n\nVi pr\u00e4glas av innovation och arbetar proaktivt med v\u00e5ra kunder genom struktur, dokumentation och transparens. \n\nVi utmanar marknaden genom att h\u00e5lla en h\u00f6gre kvalitetsniv\u00e5 och ha mer kundanpassade l\u00f6sningar inom Outsourcing av kundservice, \u00c4rendehantering, Rekrytering och Outsourcing av Administrativa uppgifter och v\u00e5ra tj\u00e4nster anpassas alltid efter kundens behov.", "annonstextFormaterad": "<p>Till v\u00e5rt kontor i den spanska solkusten s\u00f6ker vi nu efter en jordn\u00e4ra kundtj\u00e4nstmedarbetare inom Sociala Medier med positiv energi samt grundl\u00e4ggande kunskaper och vana fr\u00e5n arbete i kundtj\u00e4nst.</p><p>V\u00e5r kund \u00e4r ett v\u00e4letablerat nordiskt f\u00f6retag som nischat sig inom f\u00f6rs\u00e4ljning av jordn\u00e4ra produkter inom tr\u00e4dg\u00e5rd, husdjur, foder, lantbruk samt hus &amp; hem. </p><p><br></p><p><br></p><p><strong>Dina arbetsuppgifter</strong></p><p>I rollen kommer du att ansvara f\u00f6r v\u00e5r kunds n\u00e4rvaro p\u00e5 sociala medier som ex Facebook, Instagram, Blogg m.fl.</p><p>Du kommer att vara med och bygga upp en \u201dTone of Voice\u201d som \u00e4r s\u00e4ttet f\u00f6retaget uttrycker sig p\u00e5, inte bara muntligt utan ocks\u00e5 skriftligt. </p><p>Du kommer att vara med och best\u00e4mma tonalitet samt kommunikation som ska anv\u00e4ndas i sociala medier, dokumentera allt s\u00e5 att man enkelt kan f\u00f6lja den i alla l\u00e4gen.</p><p>Du kommer att vara f\u00f6rsta kontakt f\u00f6r fr\u00e5gor i sociala kanaler och supporta l\u00e4sarna med svar p\u00e5 kommentarer. Du \u00e5terkopplar till kunderna via sociala medier n\u00e4r n\u00e5gon tar kontakt med ett v\u00e4nligt och omt\u00e4nksamt bem\u00f6tande. </p><p>Du arbetar t\u00e4tt tillsammans med f\u00f6retagets digitala marknadskoordinator f\u00f6r att g\u00e5 igenom relevant inneh\u00e5ll f\u00f6r sociala medier samt agera bollplank f\u00f6r organisationen f\u00f6r att driva det digitala arbetet fram\u00e5t. </p><p>Vi s\u00f6ker dig med social kompetens, mycket god skriv- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och som kommer att bli en del av den l\u00e5ngsiktiga plan i hela bolagets arbete med sociala medier. </p><p><strong>Din profil </strong></p><ul><li>Du har en relevant utbildning/erfarenhet f\u00f6r tj\u00e4nsten. </li><li>Du \u00e4r en van skribent som har god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rmedla budskap med r\u00e4tt tonalitet. </li><li>Flytande svenska i tal och skrift.</li><li>Du har en pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga vilket inneb\u00e4r att du kan \u00e5terkoppla och f\u00f6rklara dina resultat och dina id\u00e9er f\u00f6r dina medarbetare.</li><li>Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet, kunskap och intresse f\u00f6r djur, tr\u00e4dg\u00e5rd, natur, v\u00e4xter och/eller lantbruk. Kanske har du eller har haft djur under stora delar av ditt liv, ridit sedan barnsben eller g\u00e5tt jordbruksutbildning eller liknande? </li><li>Personliga egenskaper s\u00e5som h\u00f6g servicek\u00e4nsla och ett genuint intresse f\u00f6r v\u00e5ra kunder \u00e4r n\u00e5gra av de egenskaper som vi v\u00e4rdes\u00e4tter h\u00f6gt. </li></ul><p><br></p><p><br></p><p> </p><p><strong>Om oss:</strong></p><p>Voicedesk \u00e4r en helhetsleverant\u00f6r inom kundservice och tillhandah\u00e5ller l\u00f6sningar inom nischen kundservice och f\u00f6rs\u00e4ljning. </p><p>Vi pr\u00e4glas av innovation och arbetar proaktivt med v\u00e5ra kunder genom struktur, dokumentation och transparens. </p><p>Vi utmanar marknaden genom att h\u00e5lla en h\u00f6gre kvalitetsniv\u00e5 och ha mer kundanpassade l\u00f6sningar inom Outsourcing av kundservice, \u00c4rendehantering, Rekrytering och Outsourcing av Administrativa uppgifter och v\u00e5ra tj\u00e4nster anpassas alltid efter kundens behov.</p><p> </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-17 14:44:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.voicedesk.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592153596", "arbetsgivareId": "21759910", "arbetsgivareNamn": "Voicedesk i Sverige AB", "arbetsplatsId": "87366646", "arbetsplatsNamn": "Voicedesk i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://jobs.voicedesk.se/jobs/1082706-kundservicemedarbetare-i-sociala-medier-sokes-till-vart-huvudkontor-i-spanien", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "8Uhp_XYo_z5f", "namn": "Kundtj\u00e4nstmedarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "8Uhp_XYo_z5f", "namn": "Kundtj\u00e4nstmedarbetare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615453567183, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "bN7k_4ka_YGQ", "namn": "Spanien"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}