{"annonsId": 24552668, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "4.0", "externtAnnonsId": "46-556704-9332-1663", "annonsrubrik": "Kvinna i Visby s\u00f6ker personlig assistent - jobba med mig i sommar!", "annonstext": "Jag \u00e4r en mycket aktiv tjej i 40-\u00e5rs \u00e5ldern. Nu s\u00f6ker jag dig som kan jobba med mig under sommaren mellan juni till augusti. D\u00e5 jag har funktionsneds\u00e4ttningar anv\u00e4nder jag mig av personlig assistans f\u00f6r att kunna g\u00f6ra allt som jag vill.\n\nVill du ha ett omv\u00e4xlande och roligt arbete? Tycker du om att umg\u00e5s med och l\u00e4gga tid till en m\u00e4nniska? Bli min assistent s\u00e5 kan vi g\u00f6ra saker tillsammans. Vi kan vara ute tillsammans f\u00f6r att bada, \u00e5ka till stranden och g\u00f6ra utflykter. Jag g\u00e5r g\u00e4rna ut p\u00e5 det utbud Visby med omnejd har att erbjuda och gillar att umg\u00e5s med mina v\u00e4nner. P\u00e5 vardagarna \u00e4r jag p\u00e5 min dagliga verksamhet s\u00e5 d\u00e5 f\u00f6ljer du mig dit. Din arbetsplats kommer bli d\u00e4r jag befinner mig.\n\nF\u00f6r mig \u00e4r det som \u00e4r viktigast f\u00f6r mig \u00e4r hur vi klickar. Det \u00e4r bra om du har omv\u00e5rdnadsutbildning eller annan liknande erfarenhet men \u00e4r inget krav. Ditt jobb \u00e4r att assistera mig med det som jag skulle gjort sj\u00e4lv utan min funktionsneds\u00e4ttning, p\u00e5 det s\u00e4tt som jag \u00f6nskar. \n\nKrav f\u00f6r dig som s\u00f6ker arbete hos mig:\n\n\u2022 Du \u00e4r kvinna pga arbetets integritetsn\u00e4ra natur.\n\u2022 K\u00f6rkort eftersom jag har egen bil\n\u2022 R\u00f6kfri\n\nArbetstid: 100% under juni, juli, augusti. Arbetspass f\u00f6rekommer dag, kv\u00e4ll och helg.\n\nTilltr\u00e4de: Betald introduktion kan p\u00e5b\u00f6rjas i maj eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nVid fr\u00e5gor om denna tj\u00e4nst, v\u00e4nligen uppge referensnummer 1020.\n\nDin arbetsgivare blir JAG Personlig assistans. Vi \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta privata assistansanordnare som drivs utan vinstintresse. Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt v\u00e5rt kollektivavtal med Kommunal och erbjuder alla anst\u00e4llda betald introduktion, fortbildning och friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nSom anst\u00e4lld i JAG g\u00f6r du skillnad varje dag.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5  JAG.SE \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Jag \u00e4r en mycket aktiv tjej i 40-\u00e5rs \u00e5ldern. Nu s\u00f6ker jag dig som kan jobba med mig under sommaren mellan juni till augusti.\u00a0D\u00e5 jag har funktionsneds\u00e4ttningar anv\u00e4nder jag mig av personlig assistans f\u00f6r att kunna g\u00f6ra allt som jag vill.\n\nVill du ha ett omv\u00e4xlande och roligt arbete? Tycker du om att umg\u00e5s med och l\u00e4gga tid till en m\u00e4nniska? Bli min assistent s\u00e5 kan vi g\u00f6ra saker tillsammans. Vi kan vara ute tillsammans f\u00f6r att bada, \u00e5ka till stranden och g\u00f6ra utflykter. Jag g\u00e5r g\u00e4rna ut p\u00e5 det utbud Visby med omnejd har att erbjuda och gillar att umg\u00e5s med mina v\u00e4nner. P\u00e5 vardagarna \u00e4r jag p\u00e5 min dagliga verksamhet s\u00e5 d\u00e5 f\u00f6ljer du mig dit.\u00a0Din arbetsplats kommer bli d\u00e4r jag befinner mig.\n\nF\u00f6r mig \u00e4r det som \u00e4r viktigast f\u00f6r mig \u00e4r hur vi klickar. Det \u00e4r bra om du har omv\u00e5rdnadsutbildning eller annan liknande erfarenhet men \u00e4r inget krav. Ditt jobb \u00e4r att assistera mig med det som jag skulle gjort sj\u00e4lv utan min funktionsneds\u00e4ttning, p\u00e5 det s\u00e4tt som jag \u00f6nskar.\u00a0\n\nKrav f\u00f6r dig som s\u00f6ker arbete hos mig:\n\n\n\u2022 Du \u00e4r kvinna pga arbetets integritetsn\u00e4ra natur.\n\u2022 K\u00f6rkort eftersom jag har egen bil\n\u2022 R\u00f6kfri\n\nArbetstid: 100% under juni, juli, augusti. Arbetspass f\u00f6rekommer dag, kv\u00e4ll och helg.\n\nTilltr\u00e4de: Betald introduktion kan p\u00e5b\u00f6rjas i maj eller enligt \u00f6verenskommelse\n\n\n\nVid fr\u00e5gor om denna tj\u00e4nst, v\u00e4nligen uppge referensnummer 1020.\n\nDin arbetsgivare blir JAG Personlig assistans. Vi \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta privata assistansanordnare som drivs utan vinstintresse. Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt v\u00e5rt kollektivavtal med Kommunal och erbjuder alla anst\u00e4llda betald introduktion, fortbildning och friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nSom anst\u00e4lld i JAG g\u00f6r du skillnad varje dag.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5  JAG.SE \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-16 14:30:05", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.jag.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning, avtal KFO-Kommunal.", "organisationsnummer": "5567049332", "arbetsgivareId": "20406267", "arbetsgivareNamn": "Brukarkooperativet JAG Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Brukarkooperativet JAG", "ansokningssattWebbadress": "https://jag.se/lediga-jobb-som-assistent-arbetsledare/?rmpage=job&rmjob=1663", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 16145", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 16145", "postnr": "10323", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 16145", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614934802574, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "K8iD_VQv_2BA", "namn": "Gotlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ft9P_E8F_VLJ", "namn": "Gotland"}, "latitud": "57.649685", "longitud": "18.714468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}