{"annonsId": 24550145, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarjobb-Vi s\u00f6ker dig som vill jobba med St\u00e4dning.", "annonstext": "\u00c4r du den vi s\u00f6ker f\u00f6r att jobba hos oss v\u00e5r/sommar 2021?! \n\nTycker Du om att arbeta med service och \u00e4r ansvarsfull samt sj\u00e4lvst\u00e4ndig? \n\nVi s\u00f6ker just Dig!\n\nDu kommer att jobba med st\u00e4dning och ge dina kunder b\u00e4sta service!\n\nVi s\u00f6ker dig som kan arbeta flexibla arbetstider m\u00e5ndag-fredag och eventuellt helger.\n\nOm du har tidigare erfarenhet av att jobba inom st\u00e4dning \u00e4r det ett plus, men du kommer \u00e4ven att f\u00e5 en internutbildning d\u00e4r du f\u00e5r l\u00e4ra dig exakt hur vi arbetar.\n\nVilka v\u00e4rderingar har en DreamCleanare?\n\n\tKVALITET\n\tINTEGRITET\n\tANSVAR\n\tTEAMWORK\n\tRESPEKT\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r :\n\n\tFlexibel\n\tNoggrann\n\tAnsvarsfull\n\tPositiv\n\tServiceinriktad\n\nF\u00f6r att arbeta hos oss m\u00e5ste du:\n\n\tHar grundl\u00e4ggande spr\u00e5kkunskaper i svenska eller engelska\n\tHa en positiv attityd\n\tBrinner f\u00f6r service \n\tDrivs av att erbjuda b\u00e4sta kvalit\u00e9 \n\tGilla att arbeta i grupp och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt\n\tHa k\u00f6rkort.\n\tHa tillg\u00e5ng till egen bil\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 deltid med m\u00f6jlighet till fortsatt anst\u00e4llning p\u00e5 DreamClean.\n\nDet kan \u00e4ven vara aktuellt att b\u00f6rja jobba extra vid behov innan sommaren.\n\nVi tittar l\u00f6pande igenom alla CV. Skicka in din ans\u00f6kan redan idag f\u00f6r att f\u00e5 chansen att bli en del av DreamTeam!\n\nFIRSTNAME LASTNAME DreamClean i din ans\u00f6kan.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>\u00c4r du den vi s\u00f6ker f\u00f6r att jobba hos oss v\u00e5r/sommar 2021?! </p><p>Tycker Du om att arbeta med service och \u00e4r ansvarsfull samt sj\u00e4lvst\u00e4ndig? </p><p>Vi s\u00f6ker just Dig!</p><p><br></p><p>Du kommer att jobba med st\u00e4dning och ge dina kunder b\u00e4sta service!</p><p>Vi s\u00f6ker dig som kan arbeta flexibla arbetstider m\u00e5ndag-fredag och eventuellt helger.</p><p><br></p><p>Om du har tidigare erfarenhet av att jobba inom st\u00e4dning \u00e4r det ett plus, men du kommer \u00e4ven att f\u00e5 en internutbildning d\u00e4r du f\u00e5r l\u00e4ra dig exakt hur vi arbetar.</p><p><br></p><p>Vilka v\u00e4rderingar har en DreamCleanare?</p><ul><li>KVALITET</li><li>INTEGRITET</li><li>ANSVAR</li><li>TEAMWORK</li><li>RESPEKT</li></ul><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r :</p><ul><li>Flexibel</li><li>Noggrann</li><li>Ansvarsfull</li><li>Positiv</li><li>Serviceinriktad</li></ul><p><br></p><p>F\u00f6r att arbeta hos oss m\u00e5ste du:</p><ul><li>Har grundl\u00e4ggande spr\u00e5kkunskaper i svenska eller engelska</li><li>Ha en positiv attityd</li><li>Brinner f\u00f6r service </li><li>Drivs av att erbjuda b\u00e4sta kvalit\u00e9 </li><li>Gilla att arbeta i grupp och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt</li><li>Ha k\u00f6rkort.</li><li>Ha tillg\u00e5ng till egen bil</li></ul><p><br></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 deltid med m\u00f6jlighet till fortsatt anst\u00e4llning p\u00e5 DreamClean.</p><p>Det kan \u00e4ven vara aktuellt att b\u00f6rja jobba extra vid behov innan sommaren.</p><p><br></p><p>Vi tittar l\u00f6pande igenom alla CV. Skicka in din ans\u00f6kan redan idag f\u00f6r att f\u00e5 chansen att bli en del av DreamTeam!</p><p><br></p><p>FIRSTNAME LASTNAME DreamClean i din ans\u00f6kan.</p><p><strong>#jobbjustnu</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 14:31:43", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 6, "webbadress": "www.dreamclean.nu", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 30.0, "arbetstidOmfattningTill": 90.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591415707", "arbetsgivareId": "21186652", "arbetsgivareNamn": "DreamClean Sweden AB", "arbetsplatsId": "86797179", "arbetsplatsNamn": "DreamClean Sweden AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}, {"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614605503137, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Huskvarnav\u00e4gen 62", "postnr": "55454", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78466213299868", "longitud": "14.229349957922604", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}