{"annonsId": 24550766, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2924-382863", "annonsrubrik": "Semestervikarier till Hemtj\u00e4nst inom \u00e4ldreomsorg", "annonstext": "Vara kommun, med cirka 16 000 inv\u00e5nare, ligger mitt p\u00e5 den b\u00f6rdiga v\u00e4stg\u00f6tasl\u00e4tten. H\u00e4r finns det goda livet, hos oss \u00e4r alla v\u00e4lkomna och h\u00e4r ser vi lite l\u00e4ngre. Vi bygger f\u00f6r framtiden! \nV\u00e5rt mod och v\u00e5r inneboende styrka \u00e4r en stark drivkraft i v\u00e5rt arbete och f\u00f6r v\u00e5r framg\u00e5ng. Vara v\u00e5gar! Vi satsar p\u00e5 utveckling som st\u00e4rker s\u00e5v\u00e4l kommunen som hela Skaraborg och vi investerar f\u00f6r kommande generationer. Vi prioriterar v\u00e4rdet av att arbeta utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l och visioner, personlig utveckling, kontinuerligt l\u00e4rande i en god arbetsmilj\u00f6 och ett tillitsbaserat ledarskap. Tillsammans g\u00f6r vi varandra bra!\n\n\r\n\r\nTill sommaren 2021 s\u00f6ker vi engagerade vikarier inom Hemtj\u00e4nsterna \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta med m\u00e4nniskor som \u00e4r i behov av hj\u00e4lp och st\u00f6d.\r\n\r\nTycker du om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor och hj\u00e4lpa till i vardagen? \u00c4r du flexibel och tillg\u00e4nglig f\u00f6r arbete?\n\nD\u00e5 kan du jobba som semestervikarie inom hemtj\u00e4nsterna sommaren 2021. H\u00e4r f\u00e5r du vara en del av individens vardag och st\u00f6tta med allt som kan beh\u00f6vas och du f\u00e5r uppskattning varje dag.\n\nDu som s\u00f6ker ska ha fyllt 18 \u00e5r. \n\nF\u00f6r ett arbete i hemtj\u00e4nst och i nattpatrullen kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.\n\nVisa upp utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister. Typ av utdrag: \"Kontroll av egna uppgifter i belastningsregistret\". S\u00e5 ans\u00f6k om utdraget s\u00e5 har du allt klart om du g\u00e5r vidare i rekryteringsprocessen. https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/kontrollera-dina-uppgifter-i-belastningsregistret/\n\nHar du utbildning och/eller tidigare erfarenhet fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter \u00e4r det bra, men det \u00e4r din personlighet och vilja som \u00e4r viktig. \n\nF\u00f6r att kunna kommunicera och dokumentera, kr\u00e4vs goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift. Vana vid smart-phones \u00e4r bra d\u00e5 vi anv\u00e4nder telefonen som ett arbetsredskap.\n\nArbetstiderna varierar mellan dag, kv\u00e4ll, helg och/eller nattj\u00e4nstg\u00f6ring.\n\nSemesterperioden str\u00e4cker sig mellan v. 25-33 och \u00e4r uppdelade i 2 perioder. Du prioriteras om du kan arbeta b\u00e5da perioderna.\n\nRekrytering av semestervikarier kommer att ske kontinuerligt. Du som skickar in din ans\u00f6kan tidigt har d\u00e4rmed st\u00f6rre chans att f\u00e5 ett vikariat och om du \u00f6nskar \u00e4ven m\u00f6jlighet att redan nu b\u00f6rja arbeta som timvikarie.\n\nVar f\u00f6rbered med utdrag fr\u00e5n belastningsregistret-se l\u00e4nk, betyg och namn och telefonnummer/e-post till referens, innan bokad intervju. Du ska ocks\u00e5 ha tillg\u00e5ng till mobilt Bank ID.\n\nI Vara kommun vet vi att m\u00e5ngfald berikar - V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nDin h\u00e4lsa \u00e4r viktig och d\u00e4rf\u00f6r erbjuder Vara kommun f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 1000 kr till m\u00e5nga av sina medarbetare. F\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten vill vi att du skickar din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg Varbi. Du hittar s\u00f6kv\u00e4gen l\u00e4ngst ner i annonsen d\u00e4r du loggar in och s\u00f6ker tj\u00e4nsten. Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka (t.ex. skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g. I princip alla dokument som skickas in till kommunen blir allm\u00e4n handling. Vi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Vara kommun, med cirka 16\u00a0000 inv\u00e5nare, ligger mitt p\u00e5 den b\u00f6rdiga v\u00e4stg\u00f6tasl\u00e4tten. H\u00e4r finns det goda livet, hos oss \u00e4r alla v\u00e4lkomna och h\u00e4r ser vi lite l\u00e4ngre. Vi bygger f\u00f6r framtiden! \nV\u00e5rt mod och v\u00e5r inneboende styrka \u00e4r en stark drivkraft i v\u00e5rt arbete och f\u00f6r v\u00e5r framg\u00e5ng. Vara v\u00e5gar! Vi satsar p\u00e5 utveckling som st\u00e4rker s\u00e5v\u00e4l kommunen som hela Skaraborg och vi investerar f\u00f6r kommande generationer. Vi prioriterar v\u00e4rdet av att arbeta utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l och visioner, personlig utveckling, kontinuerligt l\u00e4rande i en god arbetsmilj\u00f6 och ett tillitsbaserat ledarskap. Tillsammans g\u00f6r vi varandra bra!\n\n\n\r\n\r\nTill sommaren 2021 s\u00f6ker vi engagerade vikarier inom Hemtj\u00e4nsterna\u00a0\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta med m\u00e4nniskor som \u00e4r i behov av hj\u00e4lp och st\u00f6d.\r\n\r\nTycker du om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor och hj\u00e4lpa till i vardagen? \u00c4r du flexibel och tillg\u00e4nglig f\u00f6r arbete?\n\nD\u00e5 kan du jobba som semestervikarie inom hemtj\u00e4nsterna sommaren 2021. H\u00e4r f\u00e5r du vara en del av individens vardag och st\u00f6tta med allt som kan beh\u00f6vas och du f\u00e5r uppskattning varje dag.\n\nDu som s\u00f6ker ska ha fyllt 18 \u00e5r.\u00a0\n\nF\u00f6r ett arbete i hemtj\u00e4nst och i nattpatrullen kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.\n\nVisa upp utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister. Typ av utdrag: \"Kontroll av egna uppgifter i belastningsregistret\". S\u00e5 ans\u00f6k om utdraget s\u00e5 har du allt klart om du g\u00e5r vidare i rekryteringsprocessen. https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/kontrollera-dina-uppgifter-i-belastningsregistret/\n\nHar du utbildning och/eller tidigare erfarenhet fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter \u00e4r det bra, men det \u00e4r din personlighet och vilja som \u00e4r viktig.\u00a0\n\nF\u00f6r att kunna kommunicera och dokumentera,\u00a0kr\u00e4vs goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift.\u00a0Vana vid smart-phones \u00e4r\u00a0bra d\u00e5 vi anv\u00e4nder telefonen som ett arbetsredskap.\n\nArbetstiderna varierar mellan dag, kv\u00e4ll, helg och/eller nattj\u00e4nstg\u00f6ring.\n\nSemesterperioden str\u00e4cker sig mellan\u00a0v. 25-33 och \u00e4r uppdelade i 2 perioder. Du prioriteras om du kan\u00a0arbeta b\u00e5da perioderna.\n\nRekrytering av semestervikarier kommer att ske kontinuerligt. Du som skickar in din ans\u00f6kan tidigt har d\u00e4rmed st\u00f6rre chans att f\u00e5 ett vikariat och om du \u00f6nskar \u00e4ven m\u00f6jlighet att redan nu b\u00f6rja arbeta som timvikarie.\n\nVar f\u00f6rbered med utdrag fr\u00e5n belastningsregistret-se l\u00e4nk, betyg och namn och telefonnummer/e-post till referens, innan bokad intervju. Du ska ocks\u00e5 ha tillg\u00e5ng till mobilt Bank ID.\n\nI Vara kommun vet vi att m\u00e5ngfald berikar - V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u00a0\n\n\nDin h\u00e4lsa \u00e4r viktig och d\u00e4rf\u00f6r erbjuder Vara kommun f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 1000 kr till m\u00e5nga av sina medarbetare. F\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten vill vi att du skickar din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg Varbi. Du hittar s\u00f6kv\u00e4gen l\u00e4ngst ner i annonsen d\u00e4r du loggar in och s\u00f6ker tj\u00e4nsten. Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka (t.ex. skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g. I princip alla dokument som skickas in till kommunen blir allm\u00e4n handling. Vi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-02-16 07:54:43", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 30, "villkorsbeskrivning": " 75-100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002924", "arbetsgivareId": "10820069", "arbetsgivareNamn": "Vara kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://vara.varbi.com/what:job/jobID:382863/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/34", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stora Torget 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stora Torget 8", "postnr": "53481", "postort": "Vara", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stora Torget 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613458483275, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fbHM_yhA_BqS", "namn": "Vara"}, "latitud": "58.26178", "longitud": "12.960194", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}