{"annonsId": 24558598, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "4.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0222-DA58B6A47CA242C1A7A27BA89966A3C3", "annonsrubrik": "Distriktsk\u00f6terska, Vindelns h\u00e4lsocentral, Prim\u00e4rv\u00e5rd V\u00e4st", "annonstext": "Region V\u00e4sterbotten arbetar f\u00f6r att god h\u00e4lsa och h\u00e5llbar utveckling ska st\u00e4rka varandra. Vi tar ansvar f\u00f6r en j\u00e4mlik v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6r att forskning och innovation ger resultat.\n\nRegion V\u00e4sterbotten bedriver bred prim\u00e4rv\u00e5rdsverksamhet inom hela V\u00e4sterbottens l\u00e4n och m\u00f6ter patienter i alla \u00e5ldrar, b\u00e5de i t\u00e4tort och glesbygd. Med 33 h\u00e4lsocentraler och sjukstugor finns vi d\u00e4r du finns. Vi arbetar aktivt med forskning och utveckling och tar tillvara medicinska resultat f\u00f6r att erbjuda v\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet d\u00e4r patienten \u00e4r delaktig.\n\nVindeln bildar tillsammans med Backens- Bjurholms- och V\u00e4nn\u00e4s H\u00e4lsocentral, basenheten Prim\u00e4rv\u00e5rd V\u00e4st. P\u00e5 Vindelns h\u00e4lsocentral arbetar du i ett engagerat team med m\u00e5nga olika yrkeskategorier. Du kommer till en arbetsplats med stort hj\u00e4rta, god sammanh\u00e5llning och som prioriterar v\u00e4lm\u00e5ende och balans i livet. Du har stora m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och l\u00e4rande i vardagen. \n\nNu s\u00f6ker vi en distriktssk\u00f6terska p\u00e5 heltid, med tilltr\u00e4de 2021-05-01  \u00c4r det dig vi s\u00f6ker?\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom distriktssk\u00f6terska hos oss bidrar du till att ta v\u00e4l hand om andra och f\u00e5 m\u00e4nniskor att m\u00e5 b\u00e4ttre. Du m\u00f6ter och v\u00e5rdar barn, ungdomar, vuxna och \u00e4ldre i b\u00e5de planerad och akut mottagning. Jobbet \u00e4r varierat med provtagningar, samtal, uppf\u00f6ljning och p\u00e5 annat s\u00e4tt h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du prioriterar ett bra bem\u00f6tande och aktivt arbetar f\u00f6r att utveckla relationer och utveckla arbetss\u00e4tt.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som legitimerad sjuksk\u00f6terska, vidareutbildning till distriktssk\u00f6terska \u00e4r meriterande liksom erfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd. Vi ser \u00e4ven att du g\u00e4rna har kunskap om diabetes.\nSom person \u00e4r du flexibel och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du arbetar g\u00e4rna sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men fungerar bra i teamarbete. Du planerar ditt arbete utifr\u00e5n h\u00e4lsocentralens uppdrag och dagens behov, i samverkan med kollegor och andra medarbetare. Du \u00e4r positiv till f\u00f6r\u00e4ndringar och utveckling samt medverkar aktivt till god arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 arbetsplatsen. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nL\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r dig som jobbar med oss p\u00e5 webbsidan\nhttps://www.regionvasterbotten.se/nar-du-jobbar-hos-oss/att-vara-medarbetare\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv.", "annonstextFormaterad": "Region V\u00e4sterbotten arbetar f\u00f6r att god h\u00e4lsa och h\u00e5llbar utveckling ska st\u00e4rka varandra. Vi tar ansvar f\u00f6r en j\u00e4mlik v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6r att forskning och innovation ger resultat.\n\nRegion V\u00e4sterbotten bedriver bred prim\u00e4rv\u00e5rdsverksamhet inom hela V\u00e4sterbottens l\u00e4n och m\u00f6ter patienter i alla \u00e5ldrar, b\u00e5de i t\u00e4tort och glesbygd. Med 33 h\u00e4lsocentraler och sjukstugor finns vi d\u00e4r du finns. Vi arbetar aktivt med forskning och utveckling och tar tillvara medicinska resultat f\u00f6r att erbjuda v\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet d\u00e4r patienten \u00e4r delaktig.\n\nVindeln bildar tillsammans med Backens- Bjurholms- och V\u00e4nn\u00e4s H\u00e4lsocentral, basenheten Prim\u00e4rv\u00e5rd V\u00e4st. P\u00e5 Vindelns h\u00e4lsocentral arbetar du i ett engagerat team med m\u00e5nga olika yrkeskategorier. Du kommer till en arbetsplats med stort hj\u00e4rta, god sammanh\u00e5llning och som prioriterar v\u00e4lm\u00e5ende och balans i livet. Du har stora m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och l\u00e4rande i vardagen. \n\nNu s\u00f6ker vi en distriktssk\u00f6terska p\u00e5 heltid, med tilltr\u00e4de 2021-05-01  \u00c4r det dig vi s\u00f6ker?\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom distriktssk\u00f6terska hos oss bidrar du till att ta v\u00e4l hand om andra och f\u00e5 m\u00e4nniskor att m\u00e5 b\u00e4ttre. Du m\u00f6ter och v\u00e5rdar barn, ungdomar, vuxna och \u00e4ldre i b\u00e5de planerad och akut mottagning. Jobbet \u00e4r varierat med provtagningar, samtal, uppf\u00f6ljning och p\u00e5 annat s\u00e4tt h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du prioriterar ett bra bem\u00f6tande och aktivt arbetar f\u00f6r att utveckla relationer och utveckla arbetss\u00e4tt.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som legitimerad sjuksk\u00f6terska, vidareutbildning till distriktssk\u00f6terska \u00e4r meriterande liksom erfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd. Vi ser \u00e4ven att du g\u00e4rna har kunskap om diabetes.\nSom person \u00e4r du flexibel och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du arbetar g\u00e4rna sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men fungerar bra i teamarbete. Du planerar ditt arbete utifr\u00e5n h\u00e4lsocentralens uppdrag och dagens behov, i samverkan med kollegor och andra medarbetare. Du \u00e4r positiv till f\u00f6r\u00e4ndringar och utveckling samt medverkar aktivt till god arbetsmilj\u00f6 p\u00e5 arbetsplatsen. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nL\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r dig som jobbar med oss p\u00e5 webbsidan\nhttps://www.regionvasterbotten.se/nar-du-jobbar-hos-oss/att-vara-medarbetare\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv.", "publiceringsdatum": "2021-02-18 11:35:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-05-01  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000222", "arbetsgivareId": "10820093", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STERBOTTEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4sterbotten, Vindelns HC", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=da58b6a4-7ca2-42c1-a7a2-7ba89966a3c3&publishCode=AMS&TK=b7fb433d-3d34-4819-b04a-7a645ca90a93", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1007106", "yrkesroll": {"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00f6ksv\u00e4gen 11 90189 Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 172", "postnr": "90189", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00f6ksv\u00e4gen 11 90189 Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616413226551, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}