{"annonsId": 24554788, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556766-4312-179656602ce355afc26", "annonsrubrik": "Filialchef Assemblin El, K\u00f6ping", "annonstext": "Har du erfarenhet av att leda projekt, kundrelationer och medarbetare inom el-service och entreprenad? Gillar du ordning och reda och vill arbeta i en strukturerad verksamhet med en engagerad och insatt chef vid din sida? D\u00e5 kan rollen som Filialchef hos Assemblin El i K\u00f6ping vara ditt n\u00e4sta steg i karri\u00e4ren!\n\nOm tj\u00e4nsten\nMissa inte denna m\u00f6jlighet! Nu kommer chansen att s\u00f6ka rollen som filialchef hos Assemblin El i K\u00f6ping.\n\nSom Filialchef erbjuds du stort eget ansvar och utrymme att forma och driva filialen. Du kommer in i en v\u00e4lm\u00e5ende verksamhet med goda resultat d\u00e4r du har mycket goda m\u00f6jligheter att driva och utveckla verksamheten p\u00e5 ett optimalt s\u00e4tt. Filialen har ca 30 medarbetare, projektledare och mont\u00f6rer. Filialen erbjuder b\u00e5de service och entreprenad och kunderna hittar du inom industri, sjukv\u00e5rd och byggentreprenad. F\u00f6rutom att utveckla kundrelationer och skapa aff\u00e4rsm\u00f6jligheter ska du leda, coacha och utveckla medarbetarna genom att involvera dessa i beslut och probleml\u00f6sning i projekten. Ditt arbetss\u00e4tt och ledarskap ska k\u00e4nnetecknas av att skapa sammanhang, f\u00f6rst\u00e5else och delaktighet. F\u00f6rslag fr\u00e5n medarbetare ska uppmuntras, pr\u00f6vas och prioriteras. \u00c4r du med oss?\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad i K\u00f6ping och du rapporterar till Regionchef \u00d6st och ing\u00e5r i regionens ledningsgrupp. Rollen innefattar fullt budget- och personalansvar.\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om dina arbetsuppgifter:\n\n\t\n\tPersonalledning och arbetsmilj\u00f6ansvar\t\n\tLeda, motivera, utveckla/utbilda medarbetarna p\u00e5 filialen\t\n\tArbeta aktivt med kundaktiviteter f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka och vidareutveckla relationerna med befintliga och nya kunder p\u00e5 den lokala marknaden\t\n\tDelaktig i aff\u00e4rsf\u00f6rhandlingar, anbud- offertgivning och avtal\t\n\tSamarbeta aktivt med \u00f6vriga chefer/projektledare/arbetsledare f\u00f6r utveckling av den lokala aff\u00e4ren\t\n\tP\u00e5verka och kontrollera filialens int\u00e4kter och kostnader\t\n\tDelta vid kontraktsgranskningar och kontraktsgenomg\u00e5ngar vid st\u00f6rre entreprenader\t\n\tSkapa aff\u00e4rer och f\u00f6rse medarbetare med projekt\t\n\tKvalitets- och milj\u00f6ansvar\n\n\u00c4r det h\u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som i grunden \u00e4r utbildad elektriker eller elingenj\u00f6r och som sedan f\u00f6rskaffat dig erfarenhet av och kunskap om elinstallation och projektledning inom service och/eller entreprenad. Du gillar kundkontakten och att f\u00f6lja upp leverans, b\u00e5de internt och externt. Du ser nyttan i samarbete mellan medarbetare, avdelningar och chefer. Du har ett starkt ekonomiskt intresse och k\u00e4nner dig nyfiken p\u00e5 att utveckla det intresset \u00e4nnu mer med hj\u00e4lp av controller och \u00f6vriga st\u00f6dfunktioner inom regionen.\n\nSom chef hos Assemblin El ges du m\u00f6jlighet att ta mycket eget ansvar s\u00e5 vi tror att du gillar det och eftersom bolagets medarbetare \u00e4r k\u00e4rnan i verksamheten kom du att erbjudas ledarskapsutveckling enligt bolagets egen modell och utbildningar.\n\nF\u00f6r att lyckas i tj\u00e4nsten beh\u00f6ver du \u00e4ven ha f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta strukturerat, uppvisa fram\u00e5tanda samt tydlighet, \u00e4ven i pressade situationer. Vi ser fram emot att l\u00e4sa din ans\u00f6kan och veta mer om dig. Tveka inte att h\u00f6ra av dig om du har n\u00e5gra fr\u00e5gor!\n\nVill du veta mer?\nI denna rekrytering samarbetar Assemblin El med Level Recruitment. V\u00e4nligen s\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \"ans\u00f6k\"-knappen h\u00e4r intill. Vid fr\u00e5gor v\u00e4nligen kontakta rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  TELEPHONENO . Urvalet av ans\u00f6kningar sker l\u00f6pande. V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Har du erfarenhet av att leda projekt, kundrelationer och medarbetare inom el-service och entreprenad? Gillar du ordning och reda och vill arbeta i en strukturerad verksamhet med en engagerad och insatt chef vid din sida? D\u00e5 kan rollen som Filialchef hos Assemblin El i K\u00f6ping vara ditt n\u00e4sta steg i karri\u00e4ren!<br><br><strong>Om tj\u00e4nsten</strong><br>Missa inte denna m\u00f6jlighet! Nu kommer chansen att s\u00f6ka rollen som filialchef hos Assemblin El i K\u00f6ping.<br><br>Som Filialchef erbjuds du stort eget ansvar och utrymme att forma och driva filialen. Du kommer in i en v\u00e4lm\u00e5ende verksamhet med goda resultat d\u00e4r du har mycket goda m\u00f6jligheter att driva och utveckla verksamheten p\u00e5 ett optimalt s\u00e4tt. Filialen har ca 30 medarbetare, projektledare och mont\u00f6rer. Filialen erbjuder b\u00e5de service och entreprenad och kunderna hittar du inom industri, sjukv\u00e5rd och byggentreprenad. F\u00f6rutom att utveckla kundrelationer och skapa aff\u00e4rsm\u00f6jligheter ska du leda, coacha och utveckla medarbetarna genom att involvera dessa i beslut och probleml\u00f6sning i projekten. Ditt arbetss\u00e4tt och ledarskap ska k\u00e4nnetecknas av att skapa sammanhang, f\u00f6rst\u00e5else och delaktighet. F\u00f6rslag fr\u00e5n medarbetare ska uppmuntras, pr\u00f6vas och prioriteras. \u00c4r du med oss?<br><br>Tj\u00e4nsten \u00e4r placerad i K\u00f6ping och du rapporterar till Regionchef \u00d6st och ing\u00e5r i regionens ledningsgrupp. Rollen innefattar fullt budget- och personalansvar.<br><br>H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om dina arbetsuppgifter:<ul>\t<li>Personalledning och arbetsmilj\u00f6ansvar</li>\t<li>Leda, motivera, utveckla/utbilda medarbetarna p\u00e5 filialen</li>\t<li>Arbeta aktivt med kundaktiviteter f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka och vidareutveckla relationerna med befintliga och nya kunder p\u00e5 den lokala marknaden</li>\t<li>Delaktig i aff\u00e4rsf\u00f6rhandlingar, anbud- offertgivning och avtal</li>\t<li>Samarbeta aktivt med \u00f6vriga chefer/projektledare/arbetsledare f\u00f6r utveckling av den lokala aff\u00e4ren</li>\t<li>P\u00e5verka och kontrollera filialens int\u00e4kter och kostnader</li>\t<li>Delta vid kontraktsgranskningar och kontraktsgenomg\u00e5ngar vid st\u00f6rre entreprenader</li>\t<li>Skapa aff\u00e4rer och f\u00f6rse medarbetare med projekt</li>\t<li>Kvalitets- och milj\u00f6ansvar</li></ul><strong>\u00c4r det h\u00e4r du?</strong><br>Vi s\u00f6ker dig som i grunden \u00e4r utbildad elektriker eller elingenj\u00f6r och som sedan f\u00f6rskaffat dig erfarenhet av och kunskap om elinstallation och projektledning inom service och/eller entreprenad. Du gillar kundkontakten och att f\u00f6lja upp leverans, b\u00e5de internt och externt. Du ser nyttan i samarbete mellan medarbetare, avdelningar och chefer. Du har ett starkt ekonomiskt intresse och k\u00e4nner dig nyfiken p\u00e5 att utveckla det intresset \u00e4nnu mer med hj\u00e4lp av controller och \u00f6vriga st\u00f6dfunktioner inom regionen.<br><br>Som chef hos Assemblin El ges du m\u00f6jlighet att ta mycket eget ansvar s\u00e5 vi tror att du gillar det och eftersom bolagets medarbetare \u00e4r k\u00e4rnan i verksamheten kom du att erbjudas ledarskapsutveckling enligt bolagets egen modell och utbildningar.<br><br>F\u00f6r att lyckas i tj\u00e4nsten beh\u00f6ver du \u00e4ven ha f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta strukturerat, uppvisa fram\u00e5tanda samt tydlighet, \u00e4ven i pressade situationer. Vi ser fram emot att l\u00e4sa din ans\u00f6kan och veta mer om dig. Tveka inte att h\u00f6ra av dig om du har n\u00e5gra fr\u00e5gor!<br><br><strong>Vill du veta mer?</strong><br>I denna rekrytering samarbetar Assemblin El med Level Recruitment. V\u00e4nligen s\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \"ans\u00f6k\"-knappen h\u00e4r intill. Vid fr\u00e5gor v\u00e4nligen kontakta rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  TELEPHONENO . Urvalet av ans\u00f6kningar sker l\u00f6pande. V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-17 10:37:45", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.assemblin.com/sv/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567664312", "arbetsgivareId": "20495979", "arbetsgivareNamn": "Level Recruitment AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Assemblin El AB", "ansokningssattWebbadress": "https://apply.recman.no/job_post.php?id=179656&path=ams", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "fCCr_Mp8_6oE", "namn": "Platschef, anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "fCCr_Mp8_6oE", "namn": "Platschef, anl\u00e4ggning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Hantverkaregatan 1,", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hantverkaregatan 1,", "postnr": "73150", "postort": "K\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hantverkaregatan 1,", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613554665054, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "4Taz_AuG_tSm", "namn": "K\u00f6ping"}, "latitud": "59.512096", "longitud": "15.994511", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}