{"annonsId": 24557303, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556448-5638-7601", "annonsrubrik": "Arbetskonsulent till Introduktion till arbete Alings\u00e5s", "annonstext": "Om tj\u00e4nsten\nVi s\u00f6ker en driven och m\u00e5linriktad person som har stark vilja att coacha individer och matcha dem mot l\u00e4mplig arbetspr\u00f6vningsplats inom ramen f\u00f6r Arbetsf\u00f6rmedlingens tj\u00e4nst Introduktion till arbete till v\u00e5r  verksamhet i Alings\u00e5s.\nSom arbetskonsulent genomf\u00f6r du olika insatser b\u00e5de p\u00e5 individ och gruppniv\u00e5 som kartl\u00e4ggning av resurser, ans\u00f6kningshandlingar, f\u00f6rel\u00e4sningar, anordna arbetspr\u00f6vningsplatser samt ha motiverande samtal.\nDu har m\u00f6jlighet att vara kreativ och anpassa ditt arbete efter individen vilket g\u00f6r arbetet b\u00e5de roligt och fartfyllt. Du kommer ocks\u00e5 att ha t\u00e4t kontakt med arbetsgivare/f\u00f6retag s\u00e5 det \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning om du har god k\u00e4nnedom om den lokala arbetsmarknaden.\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande, tills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten enligt \u00f6verenskommelse. M\u00f6jlighet till flexibel anst\u00e4llningsgrad.\n\nDin profil\n\u2022 Minst 2 \u00e5rs h\u00f6gskoleutbildning p\u00e5 heltid inom samh\u00e4llsvetenskap, beteendevetenskap, pedagogik eller medicin samt minst ett \u00e5rs erfarenhet av individuell och/eller grupphandledning av personer med en kognitiv/psykisk oh\u00e4lsa samt fysiska funktionsneds\u00e4ttningar\n\u2022 Vana vid och intresse f\u00f6r att arbeta b\u00e5de med individer och grupper i form av seminarier\n\u2022 Ett coachande och l\u00f6sningsinriktat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\n\u2022 God kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga i b\u00e5de tal och skrift\n\u2022 God administrativ f\u00f6rm\u00e5ga och datorvana\n\nSom person \u00e4r du prestigel\u00f6s och flexibel och gillar variation i dina arbetsuppgifter. Att skapa relationer och bygga n\u00e4tverk \u00e4r n\u00e5got du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med och vi ser g\u00e4rna att du har ett brett kontaktn\u00e4t i aktuellt geografiskt omr\u00e5de. I ditt arbete g\u00f6r du skillnad och du vill se resultat i dina insatser. D\u00e5 dagarna g\u00e4rna kan se olika ut beh\u00f6ver du vara strukturerad, administrativt lagd och ha god f\u00f6rm\u00e5ga att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera ditt arbete.\nVi ser det som meriterande om du \u00e4r flerspr\u00e5kig.\n\nAns\u00f6kan\nVi ser fram emot fram emot din ans\u00f6kan snarast. F\u00f6r fr\u00e5gor ring FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\nOm verksamheten\nArbetslivsresurs ing\u00e5r i Arenakoncernen d\u00e4r ett flertal f\u00f6retag ing\u00e5r, alla med fokus p\u00e5 m\u00e4nniskor, arbete och h\u00e4lsa. Arbetslivsresurs identifierar, st\u00e4rker och utvecklar m\u00e4nniskor till att bli sitt b\u00e4sta jag. Vi \u00e4r specialister p\u00e5 att utveckla m\u00e4nniskor. Med det menar vi att vi har kunskap om vad som kr\u00e4vs f\u00f6r att locka det b\u00e4sta ur individer, oavsett om man \u00e4r sjuk eller frisk, medarbetare eller chef.\n\nKontaktperson(er)\nFIRSTNAME LASTNAME\n TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "Om tj\u00e4nsten\nVi s\u00f6ker en driven och m\u00e5linriktad person som har stark vilja att coacha individer och matcha dem mot l\u00e4mplig arbetspr\u00f6vningsplats inom ramen f\u00f6r Arbetsf\u00f6rmedlingens tj\u00e4nst Introduktion till arbete till v\u00e5r  verksamhet i Alings\u00e5s.\nSom arbetskonsulent genomf\u00f6r du olika insatser b\u00e5de p\u00e5 individ och gruppniv\u00e5 som kartl\u00e4ggning av resurser, ans\u00f6kningshandlingar, f\u00f6rel\u00e4sningar, anordna arbetspr\u00f6vningsplatser samt ha motiverande samtal.\nDu har m\u00f6jlighet att vara kreativ och anpassa ditt arbete efter individen vilket g\u00f6r arbetet b\u00e5de roligt och fartfyllt. Du kommer ocks\u00e5 att ha t\u00e4t kontakt med arbetsgivare/f\u00f6retag s\u00e5 det \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning om du har god k\u00e4nnedom om den lokala arbetsmarknaden.\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande, tills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten enligt \u00f6verenskommelse. M\u00f6jlighet till flexibel anst\u00e4llningsgrad.\n\n\nDin profil\n\u2022 Minst 2 \u00e5rs h\u00f6gskoleutbildning p\u00e5 heltid inom samh\u00e4llsvetenskap, beteendevetenskap, pedagogik eller medicin samt minst ett \u00e5rs erfarenhet av individuell och/eller grupphandledning av personer med en kognitiv/psykisk oh\u00e4lsa samt fysiska funktionsneds\u00e4ttningar\n\u2022 Vana vid och intresse f\u00f6r att arbeta b\u00e5de med individer och grupper i form av seminarier\n\u2022 Ett coachande och l\u00f6sningsinriktat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\n\u2022 God kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga i b\u00e5de tal och skrift\n\u2022 God administrativ f\u00f6rm\u00e5ga och datorvana\n\nSom person \u00e4r du prestigel\u00f6s och flexibel och gillar variation i dina arbetsuppgifter. Att skapa relationer och bygga n\u00e4tverk \u00e4r n\u00e5got du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med och vi ser g\u00e4rna att du har ett brett kontaktn\u00e4t i aktuellt geografiskt omr\u00e5de. I ditt arbete g\u00f6r du skillnad och du vill se resultat i dina insatser. D\u00e5 dagarna g\u00e4rna kan se olika ut beh\u00f6ver du vara strukturerad, administrativt lagd och ha god f\u00f6rm\u00e5ga att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera ditt arbete.\nVi ser det som meriterande om du \u00e4r flerspr\u00e5kig.\n\n\nAns\u00f6kan\nVi ser fram emot fram emot din ans\u00f6kan snarast. F\u00f6r fr\u00e5gor ring FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\nOm verksamheten\nArbetslivsresurs ing\u00e5r i Arenakoncernen d\u00e4r ett flertal f\u00f6retag ing\u00e5r, alla med fokus p\u00e5 m\u00e4nniskor, arbete och h\u00e4lsa. Arbetslivsresurs identifierar, st\u00e4rker och utvecklar m\u00e4nniskor till att bli sitt b\u00e4sta jag. Vi \u00e4r specialister p\u00e5 att utveckla m\u00e4nniskor. Med det menar vi att vi har kunskap om vad som kr\u00e4vs f\u00f6r att locka det b\u00e4sta ur individer, oavsett om man \u00e4r sjuk eller frisk, medarbetare eller chef.\n\nKontaktperson(er)\nFIRSTNAME LASTNAME\n TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-02-18 07:45:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.arbetslivsresurs.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nVisstid, mer \u00e4n 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5564485638", "arbetsgivareId": "10820613", "arbetsgivareNamn": "Arbetslivsresurs Ar AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Arena Personal Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://ansokan.arenapersonal.com/lediga-jobb/7601", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "7601", "yrkesroll": {"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Box 30117", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 30117", "postnr": "10425", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 30117", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614081581937, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UQ75_1eU_jaC", "namn": "Alings\u00e5s"}, "latitud": "57.93002", "longitud": "12.536211", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}