{"annonsId": 24552434, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556036-0793-REQ_05639", "annonsrubrik": "Ingenj\u00f6r inom tal- och datakommunikation till Saab", "annonstext": "Hur kommunicerar flygplanen med varandra och hur bygger man en taktisk f\u00f6rm\u00e5ga med dessa n\u00e4tverk f\u00f6r tal- och datakommunikation? Det hoppas vi att du vill vara med och svara p\u00e5, i rollen som systemingenj\u00f6r \u00e4r det precis dessa kommunikationsfunktioner vi utvecklar!\n \n\nDin framtida utmaning\n\nSom systemingenj\u00f6r kommer du att arbeta i hela produktkedjan med att utveckla flygs\u00e4kerhetskritiska och taktiska funktioner f\u00f6r Gripen.\n\nArbetsuppgifterna best\u00e5r bland annat av:\n\n * Telekonfliktanalys\n * Konceptutveckling \n * Kravinsamling och systemdesign \n * Hj\u00e4lp vid ink\u00f6p av utrustning \n * Support och verifiering\n \n\nSektionen best\u00e5r av totalt 20 personer som \u00e4r indelade i mindre team. Som systemingenj\u00f6r f\u00e5r du stort eget ansvar och blir en uppskattad och v\u00e4rdefull resurs i teamet d\u00e4r alla \u00e4r m\u00e5na om att hj\u00e4lpas \u00e5t.\n \n\nDen du \u00e4r idag\n\nVi s\u00f6ker dig som har en bakgrund som till exempel civilingenj\u00f6r, systemingenj\u00f6r inom kommunikation, antenner och/eller datal\u00e4nkar.\n\n \n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten beh\u00f6ver du ha fler\u00e5rig erfarenhet fr\u00e5n arbete med utveckling/design av datal\u00e4nkar och analyser av telekonflikter.\n\n \n\nSom person har du intresse och f\u00f6rm\u00e5ga att t\u00e4nka i system och se helheten. Du \u00e4r kommunikativ, analytisk och har en v\u00e4l utvecklad initiativf\u00f6rm\u00e5ga. Goda kunskaper i engelska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav.\n\nEftersom ni i teamet har samarbete med n\u00e4rliggande projekt \u00e4r det viktigt att du v\u00e5gar ta f\u00f6r dig och st\u00e4lla fr\u00e5gor samt trivs i en social milj\u00f6 med gemensamma m\u00e5l. Det \u00e4r viktigt att du har ett systematiskt arbetss\u00e4tt och en noggrannhet n\u00e4r du tar dig an arbetsuppgifter d\u00e5 du \u00e4r med och utvecklar s\u00e4kerhetskritiska system.\n\n \n\nBefattningen kr\u00e4ver att du genomg\u00e5r och godk\u00e4nns enligt vid var tid g\u00e4llande best\u00e4mmelser f\u00f6r s\u00e4kerhetsskydd. F\u00f6r befattningar d\u00e4r Saab har krav p\u00e5 s\u00e4kerhetsklassinplacering kan, i f\u00f6rekommande fall, medf\u00f6ra krav p\u00e5 visst medborgarskap. \n\n \n\nVad du blir en del av\n\nVi p\u00e5 sektionen f\u00f6r Kommunikation och Datal\u00e4nkar ansvarar f\u00f6r utvecklingen av radiokommunikations- och datal\u00e4nksystem till Gripen E/F. Vi utvecklar s\u00e5v\u00e4l tal- som datakommunikation som interagerar med andra flygplan och ledningssystem. Detta l\u00f6ser vi genom en kombination av mjukvarautveckling, apparatupphandling samt integration i Gripen systemet.\n \n\nKontaktytorna i utvecklingsarbetet \u00e4r m\u00e5nga. Inom Saab samarbetar vi med avdelningar f\u00f6r flygplanskonstruktion, st\u00f6dsystem, flygprov, tr\u00e4ningssimulatorer m m. Externt har vi t\u00e4ta kontakter med underleverant\u00f6rer, kunder samt brukare inom flygvapnen i ett v\u00e4xande antal l\u00e4nder.\n\n \n\nOmr\u00e5det \"BU Gripen E/F Data Links & Communications\" arbetar med utveckling och integration av dagens och framtidens kommunikationsl\u00f6sningar till bl.a. Gripen. Det inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l tal- som datakommunikation med andra flygplan och ledningssystem, och vi l\u00f6ser det genom en kombination av apparatupphandling/integration och framtagning av egen mjukvara.\n\n \n\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-31\n \n\nSaab \u00e4r ett globalt f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetsf\u00f6retag verksamt inom flyg-, land- och marinf\u00f6rsvar, civil s\u00e4kerhet och kommersiell flygteknik. De \u00e4r 15 000 medarbetare och har verksamhet p\u00e5 alla kontinenter. Tekniskt \u00e4r de ledande inom m\u00e5nga omr\u00e5den och en femtedel av int\u00e4kterna g\u00e5r till forskning och utveckling.\n \n\nSaab \u00e4r ocks\u00e5 ett m\u00f6jligheternas f\u00f6retag. Ett f\u00f6retag som ser m\u00e5ngfald som en tillg\u00e5ng och d\u00e4r du som medarbetare f\u00e5r stort ansvar och goda utvecklingsm\u00f6jligheter. Det \u00e4r ocks\u00e5 ett f\u00f6retag som respekterar varje m\u00e4nniskas behov av ett liv utanf\u00f6r arbetet.", "annonstextFormaterad": "Hur kommunicerar flygplanen med varandra och hur bygger man en taktisk f\u00f6rm\u00e5ga med dessa n\u00e4tverk f\u00f6r tal- och datakommunikation? Det hoppas vi att du vill vara med och svara p\u00e5, i rollen som systemingenj\u00f6r \u00e4r det precis dessa kommunikationsfunktioner vi utvecklar!\n \n\nDin framtida utmaning\n\nSom systemingenj\u00f6r kommer du att arbeta i hela produktkedjan med att utveckla flygs\u00e4kerhetskritiska och taktiska funktioner f\u00f6r Gripen.\n\nArbetsuppgifterna best\u00e5r bland annat av:\n\n * Telekonfliktanalys\n * Konceptutveckling \n * Kravinsamling och systemdesign \n * Hj\u00e4lp vid ink\u00f6p av utrustning \n * Support och verifiering\n \n\nSektionen best\u00e5r av totalt 20 personer som \u00e4r indelade i mindre team. Som systemingenj\u00f6r f\u00e5r du stort eget ansvar och blir en uppskattad och v\u00e4rdefull resurs i teamet d\u00e4r alla \u00e4r m\u00e5na om att hj\u00e4lpas \u00e5t.\n \n\nDen du \u00e4r idag\n\nVi s\u00f6ker dig som har en bakgrund som till exempel civilingenj\u00f6r, systemingenj\u00f6r inom kommunikation, antenner och/eller datal\u00e4nkar.\n\n \n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten beh\u00f6ver du ha fler\u00e5rig erfarenhet fr\u00e5n arbete med utveckling/design av datal\u00e4nkar och analyser av telekonflikter.\n\n \n\nSom person har du intresse och f\u00f6rm\u00e5ga att t\u00e4nka i system och se helheten. Du \u00e4r kommunikativ, analytisk och har en v\u00e4l utvecklad initiativf\u00f6rm\u00e5ga. Goda kunskaper i engelska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav.\n\nEftersom ni i teamet har samarbete med n\u00e4rliggande projekt \u00e4r det viktigt att du v\u00e5gar ta f\u00f6r dig och st\u00e4lla fr\u00e5gor samt trivs i en social milj\u00f6 med gemensamma m\u00e5l. Det \u00e4r viktigt att du har ett systematiskt arbetss\u00e4tt och en noggrannhet n\u00e4r du tar dig an arbetsuppgifter d\u00e5 du \u00e4r med och utvecklar s\u00e4kerhetskritiska system.\n\n \n\nBefattningen kr\u00e4ver att du genomg\u00e5r och godk\u00e4nns enligt vid var tid g\u00e4llande best\u00e4mmelser f\u00f6r s\u00e4kerhetsskydd. F\u00f6r befattningar d\u00e4r Saab har krav p\u00e5 s\u00e4kerhetsklassinplacering kan, i f\u00f6rekommande fall, medf\u00f6ra krav p\u00e5 visst medborgarskap. \n\n \n\nVad du blir en del av\n\nVi p\u00e5 sektionen f\u00f6r Kommunikation och Datal\u00e4nkar ansvarar f\u00f6r utvecklingen av radiokommunikations- och datal\u00e4nksystem till Gripen E/F. Vi utvecklar s\u00e5v\u00e4l tal- som datakommunikation som interagerar med andra flygplan och ledningssystem. Detta l\u00f6ser vi genom en kombination av mjukvarautveckling, apparatupphandling samt integration i Gripen systemet.\n \n\nKontaktytorna i utvecklingsarbetet \u00e4r m\u00e5nga. Inom Saab samarbetar vi med avdelningar f\u00f6r flygplanskonstruktion, st\u00f6dsystem, flygprov, tr\u00e4ningssimulatorer m m. Externt har vi t\u00e4ta kontakter med underleverant\u00f6rer, kunder samt brukare inom flygvapnen i ett v\u00e4xande antal l\u00e4nder.\n\n \n\nOmr\u00e5det \"BU Gripen E/F Data Links & Communications\" arbetar med utveckling och integration av dagens och framtidens kommunikationsl\u00f6sningar till bl.a. Gripen. Det inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l tal- som datakommunikation med andra flygplan och ledningssystem, och vi l\u00f6ser det genom en kombination av apparatupphandling/integration och framtagning av egen mjukvara.\n\n \n\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-31\n \n\nSaab \u00e4r ett globalt f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetsf\u00f6retag verksamt inom flyg-, land- och marinf\u00f6rsvar, civil s\u00e4kerhet och kommersiell flygteknik. De \u00e4r 15 000 medarbetare och har verksamhet p\u00e5 alla kontinenter. Tekniskt \u00e4r de ledande inom m\u00e5nga omr\u00e5den och en femtedel av int\u00e4kterna g\u00e5r till forskning och utveckling.\n \n\nSaab \u00e4r ocks\u00e5 ett m\u00f6jligheternas f\u00f6retag. Ett f\u00f6retag som ser m\u00e5ngfald som en tillg\u00e5ng och d\u00e4r du som medarbetare f\u00e5r stort ansvar och goda utvecklingsm\u00f6jligheter. Det \u00e4r ocks\u00e5 ett f\u00f6retag som respekterar varje m\u00e4nniskas behov av ett liv utanf\u00f6r arbetet.", "publiceringsdatum": "2021-02-16 13:42:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nPermanent", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Not Specified", "organisationsnummer": "5560360793", "arbetsgivareId": "10801335", "arbetsgivareNamn": "SAAB AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Saab AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aplitrak.com/?adid=ZWthcm1hbmlrLjU3MzE2LjMxMDFAc2FhYi5hcGxpdHJhay5jb20", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "REQ_05639", "yrkesroll": {"varde": "jGus_z5Q_44S", "namn": "Civilingenj\u00f6r, el-tele"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "jGus_z5Q_44S", "namn": "Civilingenj\u00f6r, el-tele", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Br\u00f6derna Ugglas Gata, Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "58188", "postnr": "58188", "postort": "0580", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Br\u00f6derna Ugglas Gata, Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615287023263, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.41081", "longitud": "15.621373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}