{"annonsId": 24558595, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556605-8201-A08A2765104643D0BEA1D5D2183FC627", "annonsrubrik": "Vill du ha ett engagerande sommarjobb p\u00e5 Kristinedal i Fengersfors? ", "annonstext": "Gryning \u00e4gs av kommunerna i V\u00e4stra G\u00f6taland och erbjuder bland annat HVB- och \u00f6ppenv\u00e5rd f\u00f6r barn, ungdomar och familjer, jour- och familjehem, beroendev\u00e5rd, l\u00e4genheter med st\u00f6d, boende f\u00f6r ensamkommande barn och ungdomar, insatser mot hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck samt LSS-boende.\n\nP\u00e5 Kristinedal i Fengersfors arbetar vi med barn och familjer i behov av behandlings- st\u00f6d eller utredningsinsatser. Barnen som finns hos oss kan ha olika former av psykosocial problematik s\u00e5som anknytningsst\u00f6rningar, samspelssv\u00e5righeter och trauman. Olika typer av neuropsykiatrisk problematik \u00e4r ocks\u00e5 vanligt f\u00f6rekommande. M\u00e5let med v\u00e5r verksamhet \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att barn och familjer ska kunna utvecklas utifr\u00e5n sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n\nNu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r intresserad av l\u00e4ngre tids vikariat om 6-12 m\u00e5nader och /eller sommarvikariat under perioden maj  till augusti. Det finns goda m\u00f6jligheter till arbete b\u00e5de innan och efter perioden.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVad inneb\u00e4r tj\u00e4nsten? \nAtt du i ditt arbete fungerar som ett st\u00f6d f\u00f6r v\u00e5ra klienter i deras vardagliga rutiner och relationer. Du kommer att leda fritidsaktiviteter i grupp och individuellt. Du skapar trygghet, s\u00e4kerhet och stabilitet och arbetar i n\u00e4ra samarbete med dina kollegor. Om du har en akademisk examen ing\u00e5r \u00e4ven att arbeta med behandlings- och utredningsarbete. V\u00e5rt arbete sker p\u00e5 uppdrag av socialtj\u00e4nsten och i n\u00e4ra samarbete med n\u00e4tverk.  Vi har verksamhet dygnet runt vilket inneb\u00e4r att du kommer att arbeta p\u00e5 schema med oregelbundna arbetstider. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVem \u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som har eller har en p\u00e5g\u00e5ende relevant h\u00f6gskoleutbildning alternativt l\u00e4mplig gymnasieutbildning, t ex inom v\u00e5rd/omsorg eller fritidsledare. Du har tidigare erfarenhet av arbete med m\u00e5lgruppen. Du \u00e4r en f\u00f6rebild och har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa trov\u00e4rdiga och stabila relationer. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du \u00e4r lugn, trygg och lyh\u00f6rd. D\u00e5 rollen inneb\u00e4r samarbete med andra \u00e4r det viktigt att du \u00e4r konstruktiv i din kommunikation. \n\nD\u00e5 resor f\u00f6rekommer i arbetet \u00e4r k\u00f6rkort ett krav. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi erbjuder\n\u2022\tEngagerade kollegor i en dynamisk och kreativ milj\u00f6\n\u2022      Ett utmanande arbete d\u00e4r du l\u00e4r dig n\u00e5got nytt varje dag\n\u2022\tEn kultur som pr\u00e4glas av kunskap, kvalitet och delaktighet\n\u2022\tEn m\u00f6jlighet att skaffa viktig erfarenhet och v\u00e4xa i din nya eller kommande yrkesroll\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan! \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via Offentliga jobb.se senast 2021-03-31\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag.\nInnan anst\u00e4llning  g\u00f6rs utdrag ur misstanke- och belastningsregistret. \n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Gryning \u00e4gs av kommunerna i V\u00e4stra G\u00f6taland och erbjuder bland annat HVB- och \u00f6ppenv\u00e5rd f\u00f6r barn, ungdomar och familjer, jour- och familjehem, beroendev\u00e5rd, l\u00e4genheter med st\u00f6d, boende f\u00f6r ensamkommande barn och ungdomar, insatser mot hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck samt LSS-boende.\n\nP\u00e5 Kristinedal i Fengersfors arbetar vi med barn och familjer i behov av behandlings- st\u00f6d eller utredningsinsatser. Barnen som finns hos oss kan ha olika former av psykosocial problematik s\u00e5som anknytningsst\u00f6rningar, samspelssv\u00e5righeter och trauman. Olika typer av neuropsykiatrisk problematik \u00e4r ocks\u00e5 vanligt f\u00f6rekommande. M\u00e5let med v\u00e5r verksamhet \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att barn och familjer ska kunna utvecklas utifr\u00e5n sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n\nNu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r intresserad av l\u00e4ngre tids vikariat om 6-12 m\u00e5nader och /eller sommarvikariat under perioden maj  till augusti. Det finns goda m\u00f6jligheter till arbete b\u00e5de innan och efter perioden.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVad inneb\u00e4r tj\u00e4nsten? \nAtt du i ditt arbete fungerar som ett st\u00f6d f\u00f6r v\u00e5ra klienter i deras vardagliga rutiner och relationer. Du kommer att leda fritidsaktiviteter i grupp och individuellt. Du skapar trygghet, s\u00e4kerhet och stabilitet och arbetar i n\u00e4ra samarbete med dina kollegor. Om du har en akademisk examen ing\u00e5r \u00e4ven att arbeta med behandlings- och utredningsarbete. V\u00e5rt arbete sker p\u00e5 uppdrag av socialtj\u00e4nsten och i n\u00e4ra samarbete med n\u00e4tverk.  Vi har verksamhet dygnet runt vilket inneb\u00e4r att du kommer att arbeta p\u00e5 schema med oregelbundna arbetstider. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVem \u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som har eller har en p\u00e5g\u00e5ende relevant h\u00f6gskoleutbildning alternativt l\u00e4mplig gymnasieutbildning, t ex inom v\u00e5rd/omsorg eller fritidsledare. Du har tidigare erfarenhet av arbete med m\u00e5lgruppen. Du \u00e4r en f\u00f6rebild och har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa trov\u00e4rdiga och stabila relationer. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du \u00e4r lugn, trygg och lyh\u00f6rd. D\u00e5 rollen inneb\u00e4r samarbete med andra \u00e4r det viktigt att du \u00e4r konstruktiv i din kommunikation. \n\nD\u00e5 resor f\u00f6rekommer i arbetet \u00e4r k\u00f6rkort ett krav. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi erbjuder\n\u2022\tEngagerade kollegor i en dynamisk och kreativ milj\u00f6\n\u2022      Ett utmanande arbete d\u00e4r du l\u00e4r dig n\u00e5got nytt varje dag\n\u2022\tEn kultur som pr\u00e4glas av kunskap, kvalitet och delaktighet\n\u2022\tEn m\u00f6jlighet att skaffa viktig erfarenhet och v\u00e4xa i din nya eller kommande yrkesroll\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan! \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via Offentliga jobb.se senast 2021-03-31\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag.\nInnan anst\u00e4llning  g\u00f6rs utdrag ur misstanke- och belastningsregistret. \n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-02-18 11:35:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "5566058201", "arbetsgivareId": "10814982", "arbetsgivareNamn": "Gryning V\u00e5rd AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Gryning V\u00e5rd AB, B. Kristinedal", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=a08a2765-1046-43d0-bea1-d5d2183fc627&publishCode=AMS&TK=f2a28c5f-a4ef-4219-a8f9-e9f5b1a49737", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1008467 - S\u00e4ffle", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00e5lltorpsgatan 2 G\u00f6teborg  ", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 5154", "postnr": "40226", "postort": "G\u00f6teborg  ", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00e5lltorpsgatan 2 G\u00f6teborg  ", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613644521775, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "wmxQ_Guc_dsy", "namn": "S\u00e4ffle"}, "latitud": "59.13266", "longitud": "12.930107", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}