{"annonsId": 24558982, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Semestervikarie CE-chauff\u00f6r", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi semestervikarier f\u00f6r att ers\u00e4tta v\u00e5ra duktiga chauff\u00f6rer under deras semestrar. Vi s\u00f6ker CE-f\u00f6rare till b\u00e5de dag-och nattj\u00e4nster. Vikariaten str\u00e4cker sig \u00e5tminstone \u00f6ver 8 veckor. \n\nOM OSS\n\nVi \u00e4r ett familje\u00e4gt f\u00f6retag och finns stationerade i Ume\u00e5, Lule\u00e5 och G\u00e4llivare och syssels\u00e4tter ca 90 personer. Vi har en bred verksamhet och sysslar med allt fr\u00e5n distribution av paket och styckegods till transporter av farligt avfall och kranbilar. Hos oss finns det m\u00f6jlighet att prova m\u00e5nga olika typer av chauff\u00f6rsyrken.\n\nOM DIG\n\nVi s\u00f6ker dig som tycker om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt under eget ansvar. Du har en lugn och s\u00e4ker k\u00f6rstil och \u00e4r varsam med fordon och gods. Du har ett genomg\u00e5ende s\u00e4kerhetst\u00e4nk. Erfarenhet \u00e4r meriterande.\n\nVill du ha ett utvecklande sommarjobb med chans till fortsatt anst\u00e4llning i h\u00f6st? Tveka d\u00e5 inte att s\u00f6ka dig till oss! Ange om du \u00e4r intresserad av natt-eller dagarbete i din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "<p>Nu s\u00f6ker vi semestervikarier f\u00f6r att ers\u00e4tta v\u00e5ra duktiga chauff\u00f6rer under deras semestrar. Vi s\u00f6ker CE-f\u00f6rare till b\u00e5de dag-och nattj\u00e4nster. Vikariaten str\u00e4cker sig \u00e5tminstone \u00f6ver 8 veckor. </p><p>OM OSS</p><p>Vi \u00e4r ett familje\u00e4gt f\u00f6retag och finns stationerade i Ume\u00e5, Lule\u00e5 och G\u00e4llivare och syssels\u00e4tter ca 90 personer. Vi har en bred verksamhet och sysslar med allt fr\u00e5n distribution av paket och styckegods till transporter av farligt avfall och kranbilar. Hos oss finns det m\u00f6jlighet att prova m\u00e5nga olika typer av chauff\u00f6rsyrken.</p><p>OM DIG</p><p>Vi s\u00f6ker dig som tycker om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt under eget ansvar. Du har en lugn och s\u00e4ker k\u00f6rstil och \u00e4r varsam med fordon och gods. Du har ett genomg\u00e5ende s\u00e4kerhetst\u00e4nk. Erfarenhet \u00e4r meriterande.</p><p>Vill du ha ett utvecklande sommarjobb med chans till fortsatt anst\u00e4llning i h\u00f6st? Tveka d\u00e5 inte att s\u00f6ka dig till oss! Ange om du \u00e4r intresserad av natt-eller dagarbete i din ans\u00f6kan.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-22 13:43:14", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-20 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-20 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.utt.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5564087723", "arbetsgivareId": "20306967", "arbetsgivareNamn": "Ut Transport i Norr AB", "arbetsplatsId": "81072678", "arbetsplatsNamn": "UT Transport i Norr AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Semestervikarie CE Ume\u00e5", "yrkesroll": {"varde": "BNz8_F9J_y2L", "namn": "Fj\u00e4rrbilsf\u00f6rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "kompetenser": [{"varde": "Zk4h_jP4_e85", "namn": "A-truckar", "vikt": 5}, {"varde": "HeXq_amc_ABd", "namn": "B-truckar", "vikt": 5}, {"varde": "zf1U_Xnn_g1Z", "namn": "ADR 1.3", "vikt": 5}, {"varde": "HnQ2_FhC_xgt", "namn": "ADR, styckegods (grundkurs)", "vikt": 5}, {"varde": "M2WG_2z8_tyy", "namn": "Yrkeskompetensbevis YKB, tung lastbil", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "zpng_ije_7Q6", "namn": "Transporttj\u00e4nster", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "zZu8_iZ9_wMH", "namn": "CE"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1613997794555, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "KABELV\u00c4GEN 2", "postnr": "90133", "postort": "Ume\u00e5", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.85432512064607", "longitud": "20.202812302773964", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}