{"annonsId": 24558639, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0073-378970", "annonsrubrik": "Utbildningsanst\u00e4llning Distriktssk\u00f6terskor Prim\u00e4rv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen", "annonstext": "Vi erbjuder\nRegion Kalmar l\u00e4n forts\u00e4tter satsa p\u00e5 att ytterligare h\u00f6ja kompetensen inom den specialiserade h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.\r\n\r\nSom sjuksk\u00f6terska inom Region Kalmar l\u00e4n har du m\u00f6jlighet att vidareutbilda dig genom en s\u00e5 kallad utbildningsanst\u00e4llning.\n\nEn utbildningsanst\u00e4llning inneb\u00e4r att du som sjuksk\u00f6terska l\u00e4ser en specialistutbildning p\u00e5 arbetstid med bibeh\u00e5llen l\u00f6n och som dessutom ger en anst\u00e4llning inom den specialitet du utbildat dig inom. Anst\u00e4llningen \u00e4r tillsvidare med omfattningen 100 % och placering som utbildningsanst\u00e4lld.\n\nEfter genomf\u00f6rd utbildning erh\u00e5lls anst\u00e4llning som distriktssk\u00f6terska p\u00e5 n\u00e5gon av Prim\u00e4rv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningens h\u00e4lsocentraler i l\u00e4net.\n\nhttps://www.regionkalmar.se/jobba-hos-oss/din-utveckling-och-karriar/utbildningsanstallning/\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker fr\u00e4mst dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och anst\u00e4lld av Region Kalmar l\u00e4n. Men \u00e4ven du som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och inte redan \u00e4r anst\u00e4lld hos oss har m\u00f6jlighet s\u00f6ka utannonserade utbildningsanst\u00e4llningar om du \u00e4r intresserad av att vidareutbilda dig.\n\nEtt erbjudande om utbildningsanst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst n\u00e4r du har blivit antagen till utbildningen.\n\nV\u00e5r arbetsplats\nVi \u00e4r en del av Prim\u00e4rv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen, som erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till hela Kalmar l\u00e4n. Vi finns b\u00e5de i st\u00f6rre st\u00e4der och p\u00e5 mindre orter. Med allm\u00e4nmedicin som v\u00e5r utg\u00e5ngspunkt ser vi m\u00e4nniskan i ett helhetsperspektiv och arbetar f\u00f6r att fr\u00e4mja h\u00e4lsa i alla m\u00f6ten.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen \u00e4r en del av Region Kalmar l\u00e4n. Tillsammans \u00e4r vi 7 000 medarbetare som jobbar f\u00f6r ett friskare, tryggare och rikare liv f\u00f6r l\u00e4nets inv\u00e5nare. Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, folkh\u00f6gskolor, kultur, kollektivtrafik och regional utveckling. Vi m\u00f6ter m\u00e4nniskor i livets alla skeden och har ett meningsfullt och utvecklande arbete - varje dag.\n\n  M\u00e5ngfald p\u00e5 arbetsplatsen: \n \n\nRegion Kalmar l\u00e4n jobbar f\u00f6r allas lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter, b\u00e5de som arbetsgivare och tj\u00e4nsteleverant\u00f6r. Vi vet att m\u00e5ngfald bland v\u00e5ra medarbetare \u00e4r en styrka.  \n\nVi vill att du bifogar CV och personligt brev till din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Region Kalmar l\u00e4n vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten i v\u00e5rt rekryteringssystem och inte via e-post eller i pappersformat.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Vi erbjuder\nRegion Kalmar l\u00e4n forts\u00e4tter satsa p\u00e5 att ytterligare h\u00f6ja kompetensen inom den specialiserade h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.\r\n\r\nSom sjuksk\u00f6terska inom Region Kalmar l\u00e4n har du m\u00f6jlighet att vidareutbilda dig genom en s\u00e5 kallad utbildningsanst\u00e4llning.\n\nEn utbildningsanst\u00e4llning inneb\u00e4r att du som sjuksk\u00f6terska l\u00e4ser en specialistutbildning p\u00e5 arbetstid med bibeh\u00e5llen l\u00f6n och som dessutom ger en anst\u00e4llning inom den specialitet du utbildat dig inom. Anst\u00e4llningen \u00e4r tillsvidare med omfattningen 100 % och placering som utbildningsanst\u00e4lld.\n\nEfter genomf\u00f6rd utbildning erh\u00e5lls anst\u00e4llning som distriktssk\u00f6terska p\u00e5 n\u00e5gon av Prim\u00e4rv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningens h\u00e4lsocentraler i l\u00e4net.\n\nhttps://www.regionkalmar.se/jobba-hos-oss/din-utveckling-och-karriar/utbildningsanstallning/\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker fr\u00e4mst dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och anst\u00e4lld av Region Kalmar l\u00e4n. Men \u00e4ven du som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och inte redan \u00e4r anst\u00e4lld hos oss har m\u00f6jlighet s\u00f6ka utannonserade utbildningsanst\u00e4llningar om du \u00e4r intresserad av att vidareutbilda dig.\n\nEtt erbjudande om utbildningsanst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst n\u00e4r du har blivit antagen till utbildningen.\n\nV\u00e5r arbetsplats\nVi \u00e4r en del av Prim\u00e4rv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen, som erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till hela Kalmar l\u00e4n. Vi finns b\u00e5de i st\u00f6rre st\u00e4der och p\u00e5 mindre orter. Med allm\u00e4nmedicin som v\u00e5r utg\u00e5ngspunkt ser vi m\u00e4nniskan i ett helhetsperspektiv och arbetar f\u00f6r att fr\u00e4mja h\u00e4lsa i alla m\u00f6ten.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen \u00e4r en del av Region Kalmar l\u00e4n. Tillsammans \u00e4r vi 7 000 medarbetare som jobbar f\u00f6r ett friskare, tryggare och rikare liv f\u00f6r l\u00e4nets inv\u00e5nare. Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, folkh\u00f6gskolor, kultur, kollektivtrafik och regional utveckling. Vi m\u00f6ter m\u00e4nniskor i livets alla skeden och har ett meningsfullt och utvecklande arbete - varje dag.\n\n\n\n  M\u00e5ngfald p\u00e5 arbetsplatsen: \n \n\nRegion Kalmar l\u00e4n jobbar f\u00f6r allas lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter, b\u00e5de som arbetsgivare och tj\u00e4nsteleverant\u00f6r. Vi vet att m\u00e5ngfald bland v\u00e5ra medarbetare \u00e4r en styrka.  \n\nVi vill att du bifogar CV och personligt brev till din ans\u00f6kan.\n\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Region Kalmar l\u00e4n vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten i v\u00e5rt rekryteringssystem och inte via e-post eller i pappersformat.\n\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-02-18 11:43:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000073", "arbetsgivareId": "10820083", "arbetsgivareNamn": "REGION KALMAR L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Prim\u00e4rv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://regionkalmar.varbi.com/what:job/jobID:378970/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/74", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Str\u00f6mgatan 13", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Str\u00f6mgatan 13", "postnr": "39231", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Str\u00f6mgatan 13", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613645021667, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}