{"annonsId": 24550553, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Gruppchef boendest\u00f6d", "annonstext": "Sky Partner rekryterar personal till olika positioner inom Utbildning, HR, L\u00f6n, Ekonomi, Administration, Marknad & Kommunikation. I v\u00e5ra processer arbetar vi alltid i team fr\u00e5n start till slut - med kravprofilsm\u00f6te, urval, intervju, referenstagning, anst\u00e4llning och regelbunden uppf\u00f6ljning med v\u00e5ra kunder och konsulter.\n\n-------------------------------------------------------------\n\nGruppchef boendest\u00f6d\n\nDitt uppdrag som enhetschef handlar om att b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och med st\u00f6d av verksamhetschef leda, styra och utveckla verksamheten s\u00e5 att kraven i g\u00e4llande lagar och f\u00f6rordningar f\u00f6ljs Som chef och ledare \u00e4r du arbetsgivarf\u00f6retr\u00e4dare och tar ansvar f\u00f6r helheten i din verksamhet.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en tydlig och modig ledare som \u00e4r m\u00e5l- och resultatinriktad. Du har id\u00e9er, pr\u00f6var g\u00e4rna nya arbetss\u00e4tt och kan driva f\u00f6r\u00e4ndrings- och utvecklingsarbete. Du bygger ditt ledarskap p\u00e5 dialog och klar kommunikation f\u00f6r att skapa samarbete, arbetsgl\u00e4dje och   engagemang. Du uppmuntrar till nyt\u00e4nkande, utveckling och delaktighet f\u00f6r att arbeta mot gemensamma m\u00e5l.  Arbetet f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig, trygg, strukturerad, stresst\u00e5lig, flexibel, kreativ, kommunikativ och har god dokumentationsf\u00f6rm\u00e5ga.  Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och att du \u00e4r r\u00e4tt person f\u00f6r uppdraget. \n\nDu har f\u00f6r uppdraget l\u00e4mplig akademisk utbildning p\u00e5 minst 3 \u00e5r. Vi ser g\u00e4rna att du har god kunskap om de lagar och f\u00f6rordningar som styr v\u00e5r verksamhet. Meriterande \u00e4r tidigare erfarenhet av chefs- och ledarskapsuppdrag samt kunskap och erfarenhet av arbete med personer med n\u00e5gon form av funktionsneds\u00e4ttning. \n\n-------------------------------------------------------------\n\nVERKSAMHETSINRIKTNING\n\nBoende med st\u00f6d riktar sig till m\u00e4nniskor som blivit heml\u00f6sa av olika sk\u00e4l och \u00e4r i akut behov av bostad. F\u00f6r dessa personer har det inte framkommit att det finns behov av n\u00e5gon form av st\u00f6d i boendet. Placerande f\u00f6rvaltning har kontakten och planerar tillsammans med den enskilde vidare mot andra boendel\u00f6sningar. Placeringen skall vara under en begr\u00e4nsad tid, men med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. Boende med st\u00f6d riktar sig till m\u00e4nniskor som lever i heml\u00f6shet med sociala problem, medicinska-/psykosociala problem, missbruksproblem eller samsjuklighet och har s\u00e4rskilda sv\u00e5righeter att f\u00e5 bostad p\u00e5 den \u00f6ppna bostadsmarknaden.\n\nBifoga f\u00f6ljande dokument till din ans\u00f6kan:\n\n&gt;CV\n\n&gt;Tj\u00e4nstg\u00f6ringsintyg\n\n&gt;Examensbevis eller betyg", "annonstextFormaterad": "<p>Sky Partner rekryterar personal till olika positioner inom Utbildning, HR, L\u00f6n, Ekonomi, Administration, Marknad &amp; Kommunikation. I v\u00e5ra processer arbetar vi alltid i team fr\u00e5n start till slut - med kravprofilsm\u00f6te, urval, intervju, referenstagning, anst\u00e4llning och regelbunden uppf\u00f6ljning med v\u00e5ra kunder och konsulter.</p><p>-------------------------------------------------------------</p><p><br></p><p>Gruppchef boendest\u00f6d</p><p><br></p><p>Ditt uppdrag som enhetschef handlar om att b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och med st\u00f6d av verksamhetschef leda, styra och utveckla verksamheten s\u00e5 att kraven i g\u00e4llande lagar och f\u00f6rordningar f\u00f6ljs Som chef och ledare \u00e4r du arbetsgivarf\u00f6retr\u00e4dare och tar ansvar f\u00f6r helheten i din verksamhet.</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en tydlig och modig ledare som \u00e4r m\u00e5l- och resultatinriktad. Du har id\u00e9er, pr\u00f6var g\u00e4rna nya arbetss\u00e4tt och kan driva f\u00f6r\u00e4ndrings- och utvecklingsarbete. Du bygger ditt ledarskap p\u00e5 dialog och klar kommunikation f\u00f6r att skapa samarbete, arbetsgl\u00e4dje och   engagemang. Du uppmuntrar till nyt\u00e4nkande, utveckling och delaktighet f\u00f6r att arbeta mot gemensamma m\u00e5l.  Arbetet f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig, trygg, strukturerad, stresst\u00e5lig, flexibel, kreativ, kommunikativ och har god dokumentationsf\u00f6rm\u00e5ga.  Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och att du \u00e4r r\u00e4tt person f\u00f6r uppdraget. </p><p><br></p><p>Du har f\u00f6r uppdraget l\u00e4mplig akademisk utbildning p\u00e5 minst 3 \u00e5r. Vi ser g\u00e4rna att du har god kunskap om de lagar och f\u00f6rordningar som styr v\u00e5r verksamhet. Meriterande \u00e4r tidigare erfarenhet av chefs- och ledarskapsuppdrag samt kunskap och erfarenhet av arbete med personer med n\u00e5gon form av funktionsneds\u00e4ttning. </p><p>-------------------------------------------------------------</p><p><br></p><p>VERKSAMHETSINRIKTNING</p><p><br></p><p>Boende med st\u00f6d riktar sig till m\u00e4nniskor som blivit heml\u00f6sa av olika sk\u00e4l och \u00e4r i akut behov av bostad. F\u00f6r dessa personer har det inte framkommit att det finns behov av n\u00e5gon form av st\u00f6d i boendet. Placerande f\u00f6rvaltning har kontakten och planerar tillsammans med den enskilde vidare mot andra boendel\u00f6sningar. Placeringen skall vara under en begr\u00e4nsad tid, men med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. Boende med st\u00f6d riktar sig till m\u00e4nniskor som lever i heml\u00f6shet med sociala problem, medicinska-/psykosociala problem, missbruksproblem eller samsjuklighet och har s\u00e4rskilda sv\u00e5righeter att f\u00e5 bostad p\u00e5 den \u00f6ppna bostadsmarknaden.</p><p><br></p><p><br></p><p>Bifoga f\u00f6ljande dokument till din ans\u00f6kan:</p><p>&gt;CV</p><p>&gt;Tj\u00e4nstg\u00f6ringsintyg</p><p>&gt;Examensbevis eller betyg</p><p><br></p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-02-16 09:52:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569429516", "arbetsgivareId": "20955681", "arbetsgivareNamn": "Sky Partner AB", "arbetsplatsId": "87682470", "arbetsplatsNamn": "Odinsgatan 13", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Behandlingsassistent ", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613465546491, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Odinsgatan 13", "postnr": "41103", "postort": "G\u00f6teborg", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.708929602574315", "longitud": "11.981023824598294", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}