{"annonsId": 24565624, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent till natur\u00e4lskare i Lomma", "annonstext": "Vi s\u00f6ker personliga assistenter till 50\u00e5rig man som har diagnosen Amyotrofisk lateral skleros (ALS). \n\nMannen ligger just nu p\u00e5 sjukhus och har f\u00e5tt en tracheostomy inopererad.\n\nRekrytering och intervju kommer ske omg\u00e5ende och inne p\u00e5 sjukhuset i Lund\n\nKunden har assistans under dygnets alla timmar s\u00e5 du ska, med f\u00f6rdel, kunna arbeta under b\u00e5de dag, kv\u00e4ll samt vaken natt.\n\nKunden kommer \u00e4ven mest troligt inom de snaraste f\u00e5 dubbelassistans under dygets alla timmar.\n\nArbetsplatsen finns i Malm\u00f6 kommun i natursk\u00f6na Lomma.\n\nTj\u00e4nsten omfattar en timvikarie-tj\u00e4nst, men med stor chans till fasta pass i schema.\n\nArbetsplatsen har tj\u00e4nstg\u00f6ring under dygnets alla timmar.\n\nKundens intressen\n\nMannen har ett stort intresse f\u00f6r vegetarisk kost och \u00e4r sj\u00e4lv vegetarian sen m\u00e5nga \u00e5r tillbaka. Han tycker \u00e4ven om v\u00e4xter och natur och han f\u00f6rs\u00f6ker komma ut s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt. Rymden \u00e4r ett annat intresse som ligger honom varmt om hj\u00e4rtat.\n\nDagens h\u00f6jdpunkt \u00e4r att, varje kv\u00e4ll, titta p\u00e5 solnedg\u00e5ngen!\n\nDet \u00e4r sj\u00e4lvklart en merit att dela n\u00e5got av hans intressen.\n\nArbetsuppgifter\n\nSom personlig assistent kommer du att vara till hj\u00e4lp med det kunden inte klarar av sj\u00e4lv i vardagen. Det omfattar till exempel hush\u00e5llssysslor, personlig hygien, tr\u00e4ning, l\u00e4karbes\u00f6k och fritidsaktiviteter. Att arbeta som personlig assistent kr\u00e4ver mognad och f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta sig in i en annan m\u00e4nniskans situation.\n\nDu som s\u00f6ker ska vara lugn, lyh\u00f6rd, flexibel och ansvarsfull. Har du erfarenhet fr\u00e5n att ha arbetat med assistans eller denna typ av sjukdom samt track tidigare \u00e4r det en stor merit.\n\nD\u00e5 du och kunden kommer ha ett n\u00e4ra arbete ihop s\u00e5 l\u00e4ggs en stor vikt p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. \n\nD\u00e5 kunden \u00e4r k\u00e4nslig f\u00f6r dofter \u00e4r detta en parfym och r\u00f6kfri arbetsplats.\n\nDenna tj\u00e4nst \u00e4r f\u00f6rst och fr\u00e4mst en timvikarie-tj\u00e4nst men d\u00e5 det inom snar framtid kommer bli mer assistanstimmar s\u00e5 finns det stor chans till fasta pass i schema.\n\n \n\nK\u00e4nner du att detta \u00e4r ett arbete som kan passa dig som handen i handsken? Skicka d\u00e5 g\u00e4rna in ditt Cv och personliga brev till \n\n EMAIL \n\nP\u00e5 \u00e4mnesraden i din mailans\u00f6kan vill vi att du skriver \"Lomma\"", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker personliga assistenter till 50\u00e5rig man som har diagnosen Amyotrofisk lateral skleros (ALS). </p><p><br></p><p>Mannen ligger just nu p\u00e5 sjukhus och har f\u00e5tt en tracheostomy inopererad.</p><p>Rekrytering och intervju kommer ske omg\u00e5ende och inne p\u00e5 sjukhuset i Lund</p><p><br></p><p>Kunden har assistans under dygnets alla timmar s\u00e5 du ska, med f\u00f6rdel, kunna arbeta under b\u00e5de dag, kv\u00e4ll samt vaken natt.</p><p>Kunden kommer \u00e4ven mest troligt inom de snaraste f\u00e5 dubbelassistans under dygets alla timmar.</p><p><br></p><p>Arbetsplatsen finns i Malm\u00f6 kommun i natursk\u00f6na Lomma.</p><p>Tj\u00e4nsten omfattar en timvikarie-tj\u00e4nst, men med stor chans till fasta pass i schema.</p><p>Arbetsplatsen har tj\u00e4nstg\u00f6ring under dygnets alla timmar.</p><p><br></p><p><strong>Kundens intressen</strong></p><p>Mannen har ett stort intresse f\u00f6r vegetarisk kost och \u00e4r sj\u00e4lv vegetarian sen m\u00e5nga \u00e5r tillbaka. Han tycker \u00e4ven om v\u00e4xter och natur och han f\u00f6rs\u00f6ker komma ut s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt. Rymden \u00e4r ett annat intresse som ligger honom varmt om hj\u00e4rtat.</p><p>Dagens h\u00f6jdpunkt \u00e4r att, varje kv\u00e4ll, titta p\u00e5 solnedg\u00e5ngen!</p><p>Det \u00e4r sj\u00e4lvklart en merit att dela n\u00e5got av hans intressen.</p><p><br></p><p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p><p>Som personlig assistent kommer du att vara till hj\u00e4lp med det kunden inte klarar av sj\u00e4lv i vardagen. Det omfattar till exempel hush\u00e5llssysslor, personlig hygien, tr\u00e4ning, l\u00e4karbes\u00f6k och fritidsaktiviteter. Att arbeta som personlig assistent kr\u00e4ver mognad och f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta sig in i en annan m\u00e4nniskans situation.</p><p>Du som s\u00f6ker ska vara lugn, lyh\u00f6rd, flexibel och ansvarsfull. Har du erfarenhet fr\u00e5n att ha arbetat med assistans eller denna typ av sjukdom samt track tidigare \u00e4r det en stor merit.</p><p>D\u00e5 du och kunden kommer ha ett n\u00e4ra arbete ihop s\u00e5 l\u00e4ggs en stor vikt p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. </p><p>D\u00e5 kunden \u00e4r k\u00e4nslig f\u00f6r dofter \u00e4r detta en parfym och r\u00f6kfri arbetsplats.</p><p><br></p><p>Denna tj\u00e4nst \u00e4r f\u00f6rst och fr\u00e4mst en timvikarie-tj\u00e4nst men d\u00e5 det inom snar framtid kommer bli mer assistanstimmar s\u00e5 finns det stor chans till fasta pass i schema.</p><p> </p><p>K\u00e4nner du att detta \u00e4r ett arbete som kan passa dig som handen i handsken? Skicka d\u00e5 g\u00e4rna in ditt Cv och personliga brev till </p><p><strong> EMAIL </strong></p><p>P\u00e5 \u00e4mnesraden i din mailans\u00f6kan vill vi att du skriver \"<strong>Lomma</strong>\"</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-22 10:46:48", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 40.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568880115", "arbetsgivareId": "21002698", "arbetsgivareNamn": "Kurera Assistans AB", "arbetsplatsId": "87330107", "arbetsplatsNamn": "Kurera Omsorg", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Lomma", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613987208843, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Krusegatan 19", "postnr": "21225", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "64g5_Lio_aMU", "namn": "Burl\u00f6v"}, "latitud": "55.61815511839246", "longitud": "13.04872442865587", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}