{"annonsId": 24561183, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2189-383281", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska med specialistutbildning i demens", "annonstext": "V\u00e4lkommen till Orsa kommun, en liten p\u00e4rla i Siljansbygdens norra del. H\u00e4r finns vildmark runt knuten och kulturen i centrum. I Orsa g\u00f6r vi saker tillsammans p\u00e5 ett enkelt s\u00e4tt med n\u00e4ra samverkan och korta beslutsv\u00e4gar. I Orsa skapar vi med m\u00e4nniskor, inte f\u00f6r, h\u00e4r finns livskvalitet och vi g\u00f6r saker m\u00f6jliga. I Orsa finns gemenskap, mod och skaparkraft.\n\n\r\n\r\nVill du vara en nyckelperson i v\u00e5rt omsorgsarbete?\nDet \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att kommunens v\u00e5rd ska utformas och genomf\u00f6ras tillsammans med patienten f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt \u00e5ldrande.\r\n\r\nVi arbetar aktivt med respekt f\u00f6r patienters sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet, d\u00e4r k\u00e4nslan f\u00f6r team-arbetet inom enheten utg\u00f6r grunden f\u00f6r verksamhetens utveckling. Ut\u00f6kad e-h\u00e4lsa och v\u00e4lf\u00e4rdsteknik \u00e4r en del av vad vi arbetar mot.\n\nVerksamheten kommer att utg\u00e5 fr\u00e5n gemensamma lokaler och vi jobbar f\u00f6r att samarbete sker \u00f6ver alla omr\u00e5den. Vi utvecklar f\u00f6r att  kvalitetss\u00e4kra v\u00e5rden vi ger, men ocks\u00e5 f\u00f6r att skapa trygghet och gemensamt ansvar i arbetsgruppen. \n\nVi s\u00f6ker dig!\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med specialistutbildning i demens och vill engagera dig tillsammans med oss i v\u00e5rt utvecklingsarbete.\n\nDu b\u00f6r ha erfarenhet fr\u00e5n yrket med minst tv\u00e5 \u00e5r, men framf\u00f6r allt vill vi att du delar med dig av din kompetens och arbetar l\u00f6sningsfokuserat.\nDu har en bra f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och samarbetar konstruktivt, vilket ocks\u00e5 visar sig att du planerar och prioriterar bra i det dagliga arbetet.\n\nMed ditt positiva f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt tar du ansvar f\u00f6r ditt eget arbete och tillsammans med andra f\u00f6r en bra verksamhet. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet, d\u00e4rf\u00f6r ser vi dig som en trygg person med ett bra bem\u00f6tande. God datavana \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning samt kunna l\u00e4sa och skriva p\u00e5 svenska. K\u00f6rkort f\u00f6r bil \u00e4r ett krav.\n\nArbetstiden \u00e4r schemalagd p\u00e5 dagtid med helgtj\u00e4nstg\u00f6ring.\n\n \n\n \n\n \n\n \n\n \n\n \n\nVerksamhetsomr\u00e5det Omsorg omfattar \u00e4ldreomsorg med s\u00e4rskilt boende och hemtj\u00e4nst, s\u00e4rskild omsorg f\u00f6r personer med funktionsvariation samt individ- och familjeomsorgen (IFO).\n\nHS-enheten ansvarar f\u00f6r att ge v\u00e5rd av god kvalit\u00e9t och tillgodose patienters behov av trygghet i v\u00e5rden inom kommunal verksamhet. Respekt f\u00f6r patienters sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet \u00e4r viktigt. Vi arbetar f\u00f6r att v\u00e5rden utformas och genomf\u00f6rs tillsammans med patienten f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt \u00e5ldrande.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till Orsa kommun, en liten p\u00e4rla i Siljansbygdens norra del. H\u00e4r finns vildmark runt knuten och kulturen i centrum. I Orsa g\u00f6r vi saker tillsammans p\u00e5 ett enkelt s\u00e4tt med n\u00e4ra samverkan och korta beslutsv\u00e4gar. I Orsa skapar vi med m\u00e4nniskor, inte f\u00f6r, h\u00e4r finns livskvalitet och vi g\u00f6r saker m\u00f6jliga. I Orsa finns gemenskap, mod och skaparkraft.\n\n\n\r\n\r\nVill du vara en nyckelperson i v\u00e5rt omsorgsarbete?\nDet \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att kommunens v\u00e5rd ska utformas och genomf\u00f6ras tillsammans med patienten f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt \u00e5ldrande.\r\n\r\nVi arbetar aktivt med respekt f\u00f6r patienters sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet, d\u00e4r k\u00e4nslan f\u00f6r team-arbetet inom enheten utg\u00f6r grunden f\u00f6r verksamhetens utveckling. Ut\u00f6kad e-h\u00e4lsa och v\u00e4lf\u00e4rdsteknik \u00e4r en del av vad vi arbetar mot.\n\nVerksamheten kommer att utg\u00e5 fr\u00e5n gemensamma lokaler och vi jobbar f\u00f6r att samarbete sker \u00f6ver alla omr\u00e5den. Vi utvecklar f\u00f6r att\u00a0 kvalitetss\u00e4kra v\u00e5rden vi ger, men ocks\u00e5 f\u00f6r att skapa trygghet och gemensamt ansvar i arbetsgruppen.\u00a0\n\nVi s\u00f6ker dig!\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med specialistutbildning i demens och vill engagera dig tillsammans med oss i v\u00e5rt utvecklingsarbete.\n\nDu b\u00f6r ha erfarenhet fr\u00e5n yrket med minst tv\u00e5 \u00e5r, men framf\u00f6r allt vill vi att du delar med dig av din kompetens och arbetar l\u00f6sningsfokuserat.\nDu har en bra f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och samarbetar konstruktivt, vilket ocks\u00e5 visar sig att du planerar och prioriterar bra i det dagliga arbetet.\n\nMed ditt positiva f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt tar du ansvar f\u00f6r ditt eget arbete och tillsammans med andra f\u00f6r en bra verksamhet.\u00a0\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet, d\u00e4rf\u00f6r ser vi dig som en trygg person med ett bra bem\u00f6tande. God datavana \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning samt kunna l\u00e4sa och skriva p\u00e5 svenska.\u00a0K\u00f6rkort f\u00f6r bil \u00e4r ett krav.\n\nArbetstiden \u00e4r schemalagd p\u00e5 dagtid med helgtj\u00e4nstg\u00f6ring.\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n\nVerksamhetsomr\u00e5det Omsorg omfattar \u00e4ldreomsorg med s\u00e4rskilt boende och hemtj\u00e4nst, s\u00e4rskild omsorg f\u00f6r personer med funktionsvariation samt individ- och familjeomsorgen (IFO).\n\nHS-enheten ansvarar f\u00f6r att ge v\u00e5rd av god kvalit\u00e9t och tillgodose patienters behov av trygghet i v\u00e5rden inom kommunal verksamhet. Respekt f\u00f6r patienters sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet \u00e4r viktigt. Vi arbetar f\u00f6r att v\u00e5rden utformas och genomf\u00f6rs tillsammans med patienten f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt \u00e5ldrande.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-02-19 09:40:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: Snarast eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002189", "arbetsgivareId": "20293558", "arbetsgivareNamn": "Orsa kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Verksamhetsomr\u00e5de Omsorg, HS-enheten", "ansokningssattWebbadress": "https://orsa.varbi.com/what:job/jobID:383281/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/7", "yrkesroll": {"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Parkgatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Parkgatan 1", "postnr": "79421", "postort": "Orsa", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Parkgatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613724002453, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CRyF_5Jg_4ht", "namn": "Orsa"}, "latitud": "61.116936", "longitud": "14.628071", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}