{"annonsId": 24560583, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0214-EA374638DC2A4D179F3CE89DD13C1005", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker tv\u00e5 specialister i allm\u00e4nmedicin till N\u00e4rv\u00e5rdsomr\u00e5de H\u00e4rjedalen", "annonstext": "I Region J\u00e4mtland H\u00e4rjedalen \u00e4r livskvaliteten i fokus. H\u00e4r \u00e4r den storslagna naturen alltid n\u00e4ra. H\u00e4r bor du trivsamt och kan fylla din fritid med upplevelser i hela H\u00e4rjedalen.\n\nV\u00e5r vision \u00e4r god h\u00e4lsa och vi vill vara en organisation som du l\u00e4ngtar till och v\u00e4xer i. Vi erbjuder den b\u00e4sta l\u00f6sningen f\u00f6r just dig vad g\u00e4ller digitala l\u00f6sningar, schema och uppl\u00e4gg, f\u00f6r att du ska f\u00e5 ut maximalt av b\u00e5de jobb och fritid. Vi har gott samarbete med kommunen. \n\nNu s\u00f6ker vi tv\u00e5 specialister i allm\u00e4nmedicin till h\u00e4lsocentralen i Sveg. \n\nHos oss arbetar du med kollegor och i team med m\u00e5nga professioner, med b\u00e5de spets och bredd i kompetensen. Svegs h\u00e4lsocentral har cirka 5 000 listade personer. Enheten pr\u00e4glas av ett djupt engagemang och ansvar f\u00f6r den verksamhet som bedrivs i H\u00e4rjedalen. Basen i arbetet \u00e4r mottagningsverksamhet med brett prim\u00e4rv\u00e5rds\u00e5tagande p\u00e5 v\u00e4lutrustade h\u00e4lsocentraler med MHV, BHV och r\u00f6ntgen. P\u00e5 vardagarna har Svegs h\u00e4lsocentral l\u00e4ttakut. Visst arbete p\u00e5 N\u00e4rv\u00e5rdsavdelning (N\u00c4VA) ing\u00e5r ocks\u00e5, ett samarbete mellan Regionen och kommunen. Under vinters\u00e4songen bedriver vi \u00e4ven filialverksamhet p\u00e5 skidorterna Lofsdalen och Vemdalsskalet.\n\nTillsammans inspirerar och lyfter vi varandra i utveckling och f\u00f6r\u00e4ndringsarbeten. Distansoberoende teknik och flexibla l\u00f6sningar ser vi som ett utvecklingsarbete samt N\u00e4ra v\u00e5rd. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTillsammans med dig/er f\u00e5r vi flera distriktsl\u00e4kare, g\u00e4rna med glesbygdsprofil. Vi arbetar med en f\u00f6rdelning av patienter och ut\u00f6ver det f\u00f6rdelas ansvarsomr\u00e5den f\u00f6r BHV, MHV, l\u00e4ttakut, hemsjukv\u00e5rdspatienter i ordin\u00e4rt och s\u00e4rskilt boende. I omr\u00e5dets gemensamma beredskap ing\u00e5r beredskapspass. Handledning till AT- och ST-l\u00e4kare om du har handledarutbildning. \n\nVi erbjuder individuella och flexibla l\u00f6sningar s\u00e5 att du f\u00e5r ut det mesta av b\u00e5de arbetet och fritiden.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r specialist i allm\u00e4nmedicin samt goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket. Vi ser g\u00e4rna att du har intresse, kunskap och erfarenhet av glesbygdsmedicin. \nHandledarutbildning \u00e4r meriterande. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVill du veta mer om jobbet \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till oss. \nVi har gjort v\u00e5rt val av rekryteringstj\u00e4nster och avs\u00e4ger oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt ytterligare erbjudanden.", "annonstextFormaterad": "I Region J\u00e4mtland H\u00e4rjedalen \u00e4r livskvaliteten i fokus. H\u00e4r \u00e4r den storslagna naturen alltid n\u00e4ra. H\u00e4r bor du trivsamt och kan fylla din fritid med upplevelser i hela H\u00e4rjedalen.\n\nV\u00e5r vision \u00e4r god h\u00e4lsa och vi vill vara en organisation som du l\u00e4ngtar till och v\u00e4xer i. Vi erbjuder den b\u00e4sta l\u00f6sningen f\u00f6r just dig vad g\u00e4ller digitala l\u00f6sningar, schema och uppl\u00e4gg, f\u00f6r att du ska f\u00e5 ut maximalt av b\u00e5de jobb och fritid. Vi har gott samarbete med kommunen. \n\nNu s\u00f6ker vi tv\u00e5 specialister i allm\u00e4nmedicin till h\u00e4lsocentralen i Sveg. \n\nHos oss arbetar du med kollegor och i team med m\u00e5nga professioner, med b\u00e5de spets och bredd i kompetensen. Svegs h\u00e4lsocentral har cirka 5 000 listade personer. Enheten pr\u00e4glas av ett djupt engagemang och ansvar f\u00f6r den verksamhet som bedrivs i H\u00e4rjedalen. Basen i arbetet \u00e4r mottagningsverksamhet med brett prim\u00e4rv\u00e5rds\u00e5tagande p\u00e5 v\u00e4lutrustade h\u00e4lsocentraler med MHV, BHV och r\u00f6ntgen. P\u00e5 vardagarna har Svegs h\u00e4lsocentral l\u00e4ttakut. Visst arbete p\u00e5 N\u00e4rv\u00e5rdsavdelning (N\u00c4VA) ing\u00e5r ocks\u00e5, ett samarbete mellan Regionen och kommunen. Under vinters\u00e4songen bedriver vi \u00e4ven filialverksamhet p\u00e5 skidorterna Lofsdalen och Vemdalsskalet.\n\nTillsammans inspirerar och lyfter vi varandra i utveckling och f\u00f6r\u00e4ndringsarbeten. Distansoberoende teknik och flexibla l\u00f6sningar ser vi som ett utvecklingsarbete samt N\u00e4ra v\u00e5rd. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTillsammans med dig/er f\u00e5r vi flera distriktsl\u00e4kare, g\u00e4rna med glesbygdsprofil. Vi arbetar med en f\u00f6rdelning av patienter och ut\u00f6ver det f\u00f6rdelas ansvarsomr\u00e5den f\u00f6r BHV, MHV, l\u00e4ttakut, hemsjukv\u00e5rdspatienter i ordin\u00e4rt och s\u00e4rskilt boende. I omr\u00e5dets gemensamma beredskap ing\u00e5r beredskapspass. Handledning till AT- och ST-l\u00e4kare om du har handledarutbildning. \n\nVi erbjuder individuella och flexibla l\u00f6sningar s\u00e5 att du f\u00e5r ut det mesta av b\u00e5de arbetet och fritiden.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r specialist i allm\u00e4nmedicin samt goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket. Vi ser g\u00e4rna att du har intresse, kunskap och erfarenhet av glesbygdsmedicin. \nHandledarutbildning \u00e4r meriterande. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVill du veta mer om jobbet \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till oss. \nVi har gjort v\u00e5rt val av rekryteringstj\u00e4nster och avs\u00e4ger oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt ytterligare erbjudanden.", "publiceringsdatum": "2021-02-18 20:45:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.regionjh.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000214", "arbetsgivareId": "10820092", "arbetsgivareNamn": "REGION J\u00c4MTLAND H\u00c4RJEDALEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region J\u00e4mtland H\u00e4rjedalen, VO H\u00e4rjedalen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ea374638-dc2a-4d17-9f3c-e89dd13c1005&publishCode=AMS&TK=08d538b7-5764-45c0-9de9-d6c73a00ad30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Persr/96/2021", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kyrkgatan 12 \u00d6stersund", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 654", "postnr": "83127", "postort": "\u00d6stersund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kyrkgatan 12 \u00d6stersund", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613979912890, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "j35Q_VKL_NiM", "namn": "H\u00e4rjedalen"}, "latitud": "62.36934", "longitud": "13.407971", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}