{"annonsId": 24568203, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556104-3539-75328-28272", "annonsrubrik": "Servicetekniker/Innes\u00e4ljare (sommarjobb) - Kiruna", "annonstext": "Du som har fyllt 16 \u00e5r och som \u00e4r praktiskt lagd och \u00e4r teknisk intresserad \u00e4r v\u00e4lkommen att s\u00f6ka sommarjobb hos oss p\u00e5 Cramo i Kiruna. Vi har behov under hela sommaren fr o m juni t o m augusti och vi tror att du kan jobba stora delar av den h\u00e4r perioden. \n\nDu kommer i huvudsak att arbeta med returhantering av v\u00e5ra produkter. Det inneb\u00e4r att du lastar och lossar maskiner, tar emot returer och genomf\u00f6r skadekontroller, reng\u00f6r och funktionskontrollerar maskiner samt utf\u00f6r vissa reparationer. Du kommer att arbeta med hela v\u00e5rt uthyrningssortiment som best\u00e5r av byggmaskiner, liftar och anl\u00e4ggningsmaskiner. \n\nVid behov kommer du \u00e4ven att arbeta med maskinuthyrning och f\u00f6rs\u00e4ljning av Cramos produkter i butik. Det inneb\u00e4r att f\u00f6lja upp p\u00e5g\u00e5ende uthyrningar, ta emot best\u00e4llningar, boka och samordna transporter. Du kommer att utifr\u00e5n kundens behov och din kunskap ge service, r\u00e5d och information om Cramos produkter.\r\nOm dig\n\nVi s\u00f6ker dig som tycker om lagarbete och har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till arbetet, kunder och dina kollegor. Du \u00e4r serviceinriktad och praktiskt lagd och har f\u00f6rm\u00e5gan att l\u00e4gga upp ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter nyfikenhet och vilja att l\u00e4ra sig nya saker. \n\n\u2022 Du har god datorvana. \n\u2022 Du har goda kunskaper i svenska och engelska. \n\u2022 P\u00e5g\u00e5ende utbildning, gymnasie-eller yrkesh\u00f6gskoleniv\u00e5 med inriktning teknik, bygg eller motsvarande \u00e4r meriterande. \n\nVad erbjuder vi dig?\u202f\n\nP\u00e5 Cramo arbetar vi tillsammans och st\u00f6ttar varandra. Alla \u00e4r lika viktiga. Vi har en arbetsmilj\u00f6 som uppmanar till samarbete, d\u00e4r vi st\u00f6ttar och delar kunskap med varandra p\u00e5 alla niv\u00e5er i f\u00f6retaget. Det \u00e4r det som skapar v\u00e5r sanna laganda. Att omge sig av fantastiska, kompetenta medarbetare \u00e4r en viktig anledning till varf\u00f6r vi g\u00e5r till arbetet varje dag. \n\nCramo erbjuder dig en utvecklande arbetsplats med en positiv f\u00f6retagskultur, goda anst\u00e4llningsvillkor och personalf\u00f6rm\u00e5ner. \n\nKollektivavtal: SVEMEK (IF Metall och Industriarbetsgivarna) \n\nAns\u00f6kan\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, dep\u00e5chef Kiruna, tel:  TELEPHONENO . \n\nUrval och intervjuer kommer att p\u00e5b\u00f6rjas i samband med sista ans\u00f6kningsdag.\n\nCramo grundades 1953 och \u00e4r ett av Sveriges st\u00f6rsta och Europas n\u00e4st st\u00f6rsta f\u00f6retag inom uthyrning av maskiner, utrustning och hyresrelaterade tj\u00e4nster. Tillsammans \u00e4r Cramo och Boels Rental verksamma i sjutton l\u00e4nder. Som helhetsleverant\u00f6r av maskinuthyrning hj\u00e4lper vi sm\u00e5 och stora f\u00f6retag i byggbranschen.\n\nCramo AB ing\u00e5r i aff\u00e4rsomr\u00e5det Cramo Norra Europa tillsammans med Norge, Finland, Estland, Litauen och \u00e4r ett av de ledande uthyrningsf\u00f6retagen i Sverige med \u00f6ver 90 dep\u00e5er och ca 850 anst\u00e4llda \u00f6ver hela landet. Verksamheten omfattar s\u00e5v\u00e4l korttidsuthyrning av enstaka maskiner som total\u00e5taganden i st\u00f6rre projekt, fullservice\u00e5taganden p\u00e5 fler\u00e5rsavtal och outsourcingl\u00f6sningar.", "annonstextFormaterad": "Du som har fyllt 16 \u00e5r och som \u00e4r praktiskt lagd och \u00e4r teknisk intresserad \u00e4r v\u00e4lkommen att s\u00f6ka sommarjobb hos oss p\u00e5 Cramo i Kiruna. Vi har behov under hela sommaren fr o m juni t o m augusti och vi tror att du kan jobba stora delar av den h\u00e4r perioden. \n\nDu kommer i huvudsak att arbeta med returhantering av v\u00e5ra produkter. Det inneb\u00e4r att du lastar och lossar maskiner, tar emot returer och genomf\u00f6r skadekontroller, reng\u00f6r och funktionskontrollerar maskiner samt utf\u00f6r vissa reparationer. Du kommer att arbeta med hela v\u00e5rt uthyrningssortiment som best\u00e5r av byggmaskiner, liftar och anl\u00e4ggningsmaskiner. \n\nVid behov kommer du \u00e4ven att arbeta med maskinuthyrning och f\u00f6rs\u00e4ljning av Cramos produkter i butik. Det inneb\u00e4r att f\u00f6lja upp p\u00e5g\u00e5ende uthyrningar, ta emot best\u00e4llningar, boka och samordna transporter. Du kommer att utifr\u00e5n kundens behov och din kunskap ge service, r\u00e5d och information om Cramos produkter.\r\nOm dig\n\nVi s\u00f6ker dig som tycker om lagarbete och har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till arbetet, kunder och dina kollegor. Du \u00e4r serviceinriktad och praktiskt lagd och har f\u00f6rm\u00e5gan att l\u00e4gga upp ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter nyfikenhet och vilja att l\u00e4ra sig nya saker. \n\n\u2022 Du har god datorvana. \n\u2022 Du har goda kunskaper i svenska och engelska. \n\u2022 P\u00e5g\u00e5ende utbildning, gymnasie-eller yrkesh\u00f6gskoleniv\u00e5 med inriktning teknik, bygg eller motsvarande \u00e4r meriterande. \n\nVad erbjuder vi dig?\u202f\n\nP\u00e5 Cramo arbetar vi tillsammans och st\u00f6ttar varandra. Alla \u00e4r lika viktiga. Vi har en arbetsmilj\u00f6 som uppmanar till samarbete, d\u00e4r vi st\u00f6ttar och delar kunskap med varandra p\u00e5 alla niv\u00e5er i f\u00f6retaget. Det \u00e4r det som skapar v\u00e5r sanna laganda. Att omge sig av fantastiska, kompetenta medarbetare \u00e4r en viktig anledning till varf\u00f6r vi g\u00e5r till arbetet varje dag. \n\nCramo erbjuder dig en utvecklande arbetsplats med en positiv f\u00f6retagskultur, goda anst\u00e4llningsvillkor och personalf\u00f6rm\u00e5ner. \n\nKollektivavtal: SVEMEK (IF Metall och Industriarbetsgivarna) \n\nAns\u00f6kan\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, dep\u00e5chef Kiruna, tel:  TELEPHONENO . \n\nUrval och intervjuer kommer att p\u00e5b\u00f6rjas i samband med sista ans\u00f6kningsdag.\n\nCramo grundades 1953 och \u00e4r ett av Sveriges st\u00f6rsta och Europas n\u00e4st st\u00f6rsta f\u00f6retag inom uthyrning av maskiner, utrustning och hyresrelaterade tj\u00e4nster. Tillsammans \u00e4r Cramo och Boels Rental verksamma i sjutton l\u00e4nder. Som helhetsleverant\u00f6r av maskinuthyrning hj\u00e4lper vi sm\u00e5 och stora f\u00f6retag i byggbranschen.\n\nCramo AB ing\u00e5r i aff\u00e4rsomr\u00e5det Cramo Norra Europa tillsammans med Norge, Finland, Estland, Litauen och \u00e4r ett av de ledande uthyrningsf\u00f6retagen i Sverige med \u00f6ver 90 dep\u00e5er och ca 850 anst\u00e4llda \u00f6ver hela landet. Verksamheten omfattar s\u00e5v\u00e4l korttidsuthyrning av enstaka maskiner som total\u00e5taganden i st\u00f6rre projekt, fullservice\u00e5taganden p\u00e5 fler\u00e5rsavtal och outsourcingl\u00f6sningar.", "publiceringsdatum": "2021-02-22 21:02:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.cramo.com/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nVisstidsanst\u00e4llning under sommaren (Juni till Augusti)", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5561043539", "arbetsgivareId": "10802529", "arbetsgivareNamn": "Cramo AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Cramo AB", "ansokningssattWebbadress": "https://emp.jobylon.com/jobs/75328-cramo-ab-serviceteknikerinnesaljare-sommarjobb-kiruna/?utm_source=ams&utm_medium=promotionserializer", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "aPbL_TNa_Pph", "namn": "Maskinreparat\u00f6r, station\u00e4ra"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "aPbL_TNa_Pph", "namn": "Maskinreparat\u00f6r, station\u00e4ra", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 12", "postnr": "16904", "postort": "Solna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614024142467, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "biN6_UiL_Qob", "namn": "Kiruna"}, "latitud": "67.8558", "longitud": "20.225283", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}