{"annonsId": 24569037, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556128-6559-384372", "annonsrubrik": "Sommarvik. Chauff\u00f6r CE, Lule\u00e5", "annonstext": "Tillsammans med engagerade kollegor bidrar du till att s\u00e4kra att alla f\u00f6rs\u00e4ndelser n\u00e5r fram till mottagarna i r\u00e4tt tid, s\u00e4kert och effektivt.\r\n\r\nV\u00e5rt ledord \u00e4r Vi levererar.\n\nBli en del av v\u00e5rt team \nNu beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rka med fler chauff\u00f6rer till Lule\u00e5. Arbetsuppgifterna \u00e4r att arbeta med distribution och h\u00e4mtning av pall, paket och brev. Varierande arbetstider f\u00f6rlagda till fr\u00e4mst f\u00f6rmiddag och natt. Du \u00e4r viktig f\u00f6r oss eftersom du som chauff\u00f6r \u00e4r en representant f\u00f6r PostNord. Tj\u00e4nsterna \u00e4r sommarvikariat med en tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad p\u00e5 100% med start 2021-06-14 och p\u00e5g r\u00e5 till 2021-08-20. Chans till f\u00f6rl\u00e4ngning efter vikariat finns.\n\nDu har vad som kr\u00e4vs \nDu ska ha fyllt 18 \u00e5r, ha fullst\u00e4ndig gymnasieutbildning eller motsvarande, giltigt YKB, giltigt digitalt f\u00e4rdskrivarkort samt CE-k\u00f6rkort. Eftersom arbetet \u00e4r fysiskt kr\u00e4vande vill vi att du tr\u00e4nar regelbundet och tar ansvar f\u00f6r din h\u00e4lsa. Att du upplevs som positiv och professionell \u00e4r viktigt, v\u00e5ra kunder f\u00f6rv\u00e4ntar sig god service och h\u00f6g kvalitet. Du \u00e4r en viktig del i kundernas uppfattning om oss. N\u00e4r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten \u00e4r det ett krav att du best\u00e4ller ett utdrag ur Polisens belastningsregister som du sedan beh\u00f6ver visa upp om du g\u00e5r vidare i processen. H\u00e4r kan du best\u00e4lla ett s\u00e5dant utdrag: https://polisen.se/siteassets/blanketter/polisens-blanketter-442-3.pdf\n\nVi levererar\nVi erbjuder dig ett arbete med variation i arbetsinneh\u00e5ll, en god laganda och en arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r din r\u00f6st \u00e4r viktig. M\u00e4nniskor med olika bakgrund arbetar hos oss. Du blir en del av en arbetsplats med m\u00e5ngfald, vilket bidrar till b\u00e4ttre resultat f\u00f6r verksamheten. Du f\u00e5r en introduktion i ditt arbete och till din arbetsplats och vi s\u00e4kerst\u00e4ller att du kan utf\u00f6ra dina arbetsuppgifter p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt. Anst\u00e4llning sker enligt kollektivavtal. \n\nAns\u00f6k\nDu ans\u00f6ker genom att klicka p\u00e5 \u201dAns\u00f6k\u201d h\u00e4r i annonsen, d\u00e4refter bifogar du ditt CV samt personliga ans\u00f6kningsbrev i ans\u00f6kningsportalen. Observera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar via mail. Har du fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen eller tj\u00e4nsten, kontakta ansvarig rekryterares mail mailto: EMAIL  eller  TELEPHONENO . F\u00f6r snabbast m\u00f6jliga \u00e5terkoppling h\u00e4nvisar vi till mail. Rekrytering sker l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att annonsen kan avpubliceras innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan! Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6r Fackliga kontaktpersoner se https://www.postnord.com/fackliga\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Tillsammans med engagerade kollegor bidrar du till att s\u00e4kra att alla f\u00f6rs\u00e4ndelser n\u00e5r fram till mottagarna i r\u00e4tt tid, s\u00e4kert och effektivt.\r\n\r\nV\u00e5rt ledord \u00e4r Vi levererar.\n\nBli en del av v\u00e5rt\u00a0team\u00a0\nNu beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rka med fler chauff\u00f6rer till Lule\u00e5. Arbetsuppgifterna \u00e4r att arbeta med distribution och h\u00e4mtning av pall, paket och brev. Varierande arbetstider f\u00f6rlagda till fr\u00e4mst f\u00f6rmiddag och natt. Du \u00e4r viktig f\u00f6r oss eftersom du som chauff\u00f6r \u00e4r en representant f\u00f6r PostNord. Tj\u00e4nsterna \u00e4r sommarvikariat med en tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad p\u00e5 100% med start 2021-06-14 och p\u00e5g r\u00e5 till 2021-08-20. Chans till f\u00f6rl\u00e4ngning efter vikariat finns.\n\nDu har vad som kr\u00e4vs\u00a0\nDu ska ha fyllt 18 \u00e5r, ha fullst\u00e4ndig gymnasieutbildning eller motsvarande, giltigt YKB, giltigt digitalt f\u00e4rdskrivarkort samt CE-k\u00f6rkort. Eftersom arbetet \u00e4r fysiskt kr\u00e4vande vill vi att du tr\u00e4nar regelbundet och tar ansvar f\u00f6r din h\u00e4lsa. Att du upplevs som positiv och professionell \u00e4r viktigt, v\u00e5ra kunder f\u00f6rv\u00e4ntar sig god service och h\u00f6g kvalitet. Du \u00e4r en viktig del i kundernas uppfattning om oss. N\u00e4r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten \u00e4r det ett krav att du best\u00e4ller ett utdrag ur Polisens belastningsregister som du sedan beh\u00f6ver visa upp om du g\u00e5r vidare i processen. H\u00e4r kan du best\u00e4lla ett s\u00e5dant utdrag:\u00a0https://polisen.se/siteassets/blanketter/polisens-blanketter-442-3.pdf\n\nVi levererar\nVi erbjuder dig ett arbete med variation i arbetsinneh\u00e5ll, en god laganda och en arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r din r\u00f6st \u00e4r viktig. M\u00e4nniskor med olika bakgrund arbetar hos oss. Du\u00a0blir en del av en arbetsplats med m\u00e5ngfald, vilket bidrar till b\u00e4ttre resultat f\u00f6r verksamheten.\u00a0Du f\u00e5r en introduktion i ditt arbete och till din arbetsplats och vi s\u00e4kerst\u00e4ller att du kan utf\u00f6ra dina arbetsuppgifter p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt.\u00a0Anst\u00e4llning sker enligt kollektivavtal.\u00a0\n\n\nAns\u00f6k\nDu ans\u00f6ker genom att klicka p\u00e5 \u201dAns\u00f6k\u201d h\u00e4r i annonsen, d\u00e4refter bifogar du ditt CV samt personliga ans\u00f6kningsbrev i ans\u00f6kningsportalen. Observera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar via mail. Har du fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen eller tj\u00e4nsten, kontakta ansvarig rekryterares mail mailto: EMAIL  eller  TELEPHONENO . F\u00f6r snabbast m\u00f6jliga \u00e5terkoppling h\u00e4nvisar vi till mail. Rekrytering sker l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att annonsen kan avpubliceras innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan! Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6r Fackliga kontaktpersoner se\u00a0https://www.postnord.com/fackliga\n\nVi ser fram emot\u00a0din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-23 10:21:24", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-06-14\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5561286559", "arbetsgivareId": "20313665", "arbetsgivareNamn": "PostNord Group AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "PostNord Sverige, Rekrytering, Region V\u00e4st", "ansokningssattWebbadress": "https://postnord.varbi.com/what:job/jobID:384372/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/254", "yrkesroll": {"varde": "JEhg_Dmh_mzv", "namn": "Distributionsf\u00f6rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "zZu8_iZ9_wMH", "namn": "CE"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Terminalv\u00e4gen 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Terminalv\u00e4gen 24", "postnr": "17173", "postort": "Solna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Terminalv\u00e4gen 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614072084337, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CXbY_gui_14v", "namn": "Lule\u00e5"}, "latitud": "65.584816", "longitud": "22.156702", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}