{"annonsId": 24569828, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0164-6669396065122768780", "annonsrubrik": "ASI (Allm\u00e4nsjuksk\u00f6terska inom intensivv\u00e5rd), Intensivv\u00e5rdsavdelningen US\u00d6", "annonstext": "Vill du utvecklas som sjuksk\u00f6terska? S\u00f6k ASI p\u00e5 intensivv\u00e5rdsavdelningen, US\u00d6.\n\nVill du forts\u00e4tta v\u00e4xa i din profession och bli en del i v\u00e5rt arbete i att vara en av Sveriges b\u00e4sta intensivv\u00e5rdsavdelningar? \n\nASI (Allm\u00e4nsjuksk\u00f6terska inom intensivv\u00e5rd) \u00e4r en utveckling av v\u00e5r tidigare traineetj\u00e4nst. ASI fokuserar \u00e4n mer p\u00e5 utbildning inom de stora omr\u00e5dena s\u00e5 som cirkulation, respiration. Utbildningen \u00e4r uppbyggd enligt en blockstruktur d\u00e4r omr\u00e5dena behandlas teoretiskt och praktiskt.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r f\u00e4rdigutbildad allm\u00e4nsjuksk\u00f6terska och har som avsikt att p\u00e5b\u00f6rja specialistutbildning inom intensivv\u00e5rd. Som ASI finns \u00e4ven m\u00f6jligheten att arbeta kvar p\u00e5 IVA en l\u00e4ngre period utan att l\u00e4sa vidare till specialistsjuksk\u00f6terska. D\u00e5 med s\u00e4rskilt ansvarsuppdrag. Under din ASI f\u00e5r du kontinuerlig utbildning och en bred kunskapsbas inf\u00f6r kommande studier. V\u00e5r f\u00f6rhoppning och erfarenhet \u00e4r att denna kunskap kommer att underl\u00e4tta studierna och g\u00f6ra steget till f\u00e4rdig intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska mindre. \n\nASI p\u00e5b\u00f6rjas i b\u00f6rjan av februari eller som en l\u00e4ngre placering med start i september. Under tj\u00e4nstg\u00f6ringen kommer m\u00f6jlighet finnas till att se andra delar av klinikens verksamhet med kortare placeringar eller hospitering p\u00e5 exempelvis OPS och NIMA. B\u00e5da sp\u00e5ren inneh\u00e5ller samma utbildningsinneh\u00e5ll.\r\n\r\nUnder specialistutbildningen erh\u00e5ller du utbildningsf\u00f6rm\u00e5ner motsvarande din grundl\u00f6n. Efter godk\u00e4nd examen erh\u00e5lls ett l\u00f6nep\u00e5slag enligt sjukhus\u00f6vergripande \u00f6verenskommelse. Vi \u00f6nskar att du bidrar med ett intresse f\u00f6r intensivv\u00e5rd och en stark vilja att utvecklas och bli en kompetent och professionell intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska.\n\nVerksamheten: \nIntensivv\u00e5rd \u00e4r en v\u00e5rdniv\u00e5 som inneb\u00e4r avancerad diagnostik, behandling och \u00f6vervakning av allvarligt skadade och av annan orsak sv\u00e5rt sjuka patienter med sviktande vitala funktioner. H\u00e4r v\u00e5rdas b\u00e5de vuxna och barn. Teamet kring patienten best\u00e5r av l\u00e4kare, intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terskor, traineesjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor och fysioterapeuter. Samarbetet mellan alla professioner \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet d\u00e4r alla fyller en viktig funktion. F\u00f6r oss \u00e4r teamarbete, god kommunikation och h\u00f6g kompetens en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r god v\u00e5rd.\n\nArbetsuppgifter:\nSom ASI har du inte ett eget patientansvar f\u00f6r intensivv\u00e5rdspatienter men kan ta ansvar f\u00f6r delar av v\u00e5rden och tillsammans med handledare/mentor vara delaktig i den mer avancerade v\u00e5rden.\n\nKvalifikationer:\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad sjuksk\u00f6terska. Har du dessutom erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd, pre-, postoperativ eller intensivv\u00e5rd s\u00e5 ser vi det som meriterande.\n\nVi f\u00e4ster stor vikt vid din personliga kompetens och dina personliga egenskaper. Vilket f\u00f6r oss inneb\u00e4r att du \u00e4r:\nAnsvarsfull, noggrann och strukturerad samt har f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera i det sj\u00e4lvst\u00e4ndiga arbetet. Bem\u00f6ta patienter, n\u00e4rst\u00e5ende, medarbetare och studenter med omtanke och respekt. Du tycker om att jobba i team och att arbeta i ett omv\u00e4xlande tempo i en h\u00f6gteknologisk milj\u00f6 under kontinuerlig utveckling.\n\nAnst\u00e4llningsform:\nTillsvidareanst\u00e4llning med heltidstj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 Region \u00d6rebro l\u00e4n med placering p\u00e5 Intensivv\u00e5rdsavdelningen, US\u00d6.\r\n\r\nArbetstid:\nIndividuell schemaplanering\nTj\u00e4nstg\u00f6ringen innefattar dag, kv\u00e4ll och nattarbete.\n\nTilltr\u00e4de:\nEnligt \u00f6verenskommelse\n\nUpplysningar:\nFIRSTNAME LASTNAME, Avdelningschef\nTelefon:  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, Bitr. Avdelningschef\nTelefon:  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nV\u00e5rdf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME och FIRSTNAME LASTNAME\nTelefon:  TELEPHONENO Hemsida: https://www.regionorebrolan.se/sv/jobb-och-utbildning/vi-erbjuder-dig/introduktion-och-trainee/trainee-inom-halso-och-sjukvarden \n\nSista ans\u00f6kningsdag:\n2021-03-31. Urval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla fullst\u00e4ndigt CV, personligt brev samt adressuppgifter. Intyg, betyg, examensbevis med mera ska l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.\r\n\r\nOm organisationen:\nUniversitetssjukhuset \u00d6rebro (US\u00d6) \u00e4r ett av l\u00e4nets tre akutsjukhus d\u00e4r vi bedriver avancerad sjukv\u00e5rd, forskning och utbildning. B\u00e5de 2020 och 2019 mottog US\u00d6 tidningen Dagens Medicins prestigefyllda utm\u00e4rkelse B\u00e4sta universitetssjukhus. US\u00d6 vann den tyngsta kategorin medicinsk kvalitet, hade b\u00e4sta resultat i kategorin tillg\u00e4nglighet, ekonomi, samt kategorin att undvika trycks\u00e5r och \u00f6verbel\u00e4ggningar. US\u00d6 toppar ocks\u00e5 resultatet i omr\u00e5dena hj\u00e4rta, njursvikt och k\u00e4rlkirurgi. US\u00d6 har ca 550 v\u00e5rdplatser och 3 500 anst\u00e4llda. Vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r mycket stolta \u00f6ver v\u00e5rt sjukhus och bygger v\u00e5rt arbete p\u00e5 professionalism, engagemang och laganda.\n\nRegion \u00d6rebro l\u00e4n \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare och en viktig tillv\u00e4xtmotor i regionen. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa, trygghet och v\u00e4lbefinnande och f\u00f6r l\u00e4nets utveckling. Hos oss finns sp\u00e4nnande och viktiga jobb inom bland annat h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, kollektivtrafik, kultur och n\u00e4ringslivsutveckling. Tillsammans skapar vi ett b\u00e4ttre liv.\n\n\u00d6vrigt:\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annonsering.", "annonstextFormaterad": "Vill du utvecklas som sjuksk\u00f6terska? S\u00f6k ASI p\u00e5 intensivv\u00e5rdsavdelningen, US\u00d6.\n\nVill du forts\u00e4tta v\u00e4xa i din profession och bli en del i v\u00e5rt arbete i att vara en av Sveriges b\u00e4sta intensivv\u00e5rdsavdelningar? \n\nASI (Allm\u00e4nsjuksk\u00f6terska inom intensivv\u00e5rd) \u00e4r en utveckling av v\u00e5r tidigare traineetj\u00e4nst. ASI fokuserar \u00e4n mer p\u00e5 utbildning inom de stora omr\u00e5dena s\u00e5 som cirkulation, respiration. Utbildningen \u00e4r uppbyggd enligt en blockstruktur d\u00e4r omr\u00e5dena behandlas teoretiskt och praktiskt.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r f\u00e4rdigutbildad allm\u00e4nsjuksk\u00f6terska och har som avsikt att p\u00e5b\u00f6rja specialistutbildning inom intensivv\u00e5rd. Som ASI finns \u00e4ven m\u00f6jligheten att arbeta kvar p\u00e5 IVA en l\u00e4ngre period utan att l\u00e4sa vidare till specialistsjuksk\u00f6terska. D\u00e5 med s\u00e4rskilt ansvarsuppdrag. Under din ASI f\u00e5r du kontinuerlig utbildning och en bred kunskapsbas inf\u00f6r kommande studier. V\u00e5r f\u00f6rhoppning och erfarenhet \u00e4r att denna kunskap kommer att underl\u00e4tta studierna och g\u00f6ra steget till f\u00e4rdig intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska mindre. \n\nASI p\u00e5b\u00f6rjas i b\u00f6rjan av februari eller som en l\u00e4ngre placering med start i september. Under tj\u00e4nstg\u00f6ringen kommer m\u00f6jlighet finnas till att se andra delar av klinikens verksamhet med kortare placeringar eller hospitering p\u00e5 exempelvis OPS och NIMA. B\u00e5da sp\u00e5ren inneh\u00e5ller samma utbildningsinneh\u00e5ll.\r\n\r\nUnder specialistutbildningen erh\u00e5ller du utbildningsf\u00f6rm\u00e5ner motsvarande din grundl\u00f6n. Efter godk\u00e4nd examen erh\u00e5lls ett l\u00f6nep\u00e5slag enligt sjukhus\u00f6vergripande \u00f6verenskommelse. Vi \u00f6nskar att du bidrar med ett intresse f\u00f6r intensivv\u00e5rd och en stark vilja att utvecklas och bli en kompetent och professionell intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska.\n\nVerksamheten: \nIntensivv\u00e5rd \u00e4r en v\u00e5rdniv\u00e5 som inneb\u00e4r avancerad diagnostik, behandling och \u00f6vervakning av allvarligt skadade och av annan orsak sv\u00e5rt sjuka patienter med sviktande vitala funktioner. H\u00e4r v\u00e5rdas b\u00e5de vuxna och barn. Teamet kring patienten best\u00e5r av l\u00e4kare, intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terskor, traineesjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor och fysioterapeuter. Samarbetet mellan alla professioner \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet d\u00e4r alla fyller en viktig funktion. F\u00f6r oss \u00e4r teamarbete, god kommunikation och h\u00f6g kompetens en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r god v\u00e5rd.\n\nArbetsuppgifter:\nSom ASI har du inte ett eget patientansvar f\u00f6r intensivv\u00e5rdspatienter men kan ta ansvar f\u00f6r delar av v\u00e5rden och tillsammans med handledare/mentor vara delaktig i den mer avancerade v\u00e5rden.\n\nKvalifikationer:\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad sjuksk\u00f6terska. Har du dessutom erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd, pre-, postoperativ eller intensivv\u00e5rd s\u00e5 ser vi det som meriterande.\n\nVi f\u00e4ster stor vikt vid din personliga kompetens och dina personliga egenskaper. Vilket f\u00f6r oss inneb\u00e4r att du \u00e4r:\nAnsvarsfull, noggrann och strukturerad samt har f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera i det sj\u00e4lvst\u00e4ndiga arbetet. Bem\u00f6ta patienter, n\u00e4rst\u00e5ende, medarbetare och studenter med omtanke och respekt. Du tycker om att jobba i team och att arbeta i ett omv\u00e4xlande tempo i en h\u00f6gteknologisk milj\u00f6 under kontinuerlig utveckling.\n\nAnst\u00e4llningsform:\nTillsvidareanst\u00e4llning med heltidstj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 Region \u00d6rebro l\u00e4n med placering p\u00e5 Intensivv\u00e5rdsavdelningen, US\u00d6.\r\n\r\nArbetstid:\nIndividuell schemaplanering\nTj\u00e4nstg\u00f6ringen innefattar dag, kv\u00e4ll och nattarbete.\n\nTilltr\u00e4de:\nEnligt \u00f6verenskommelse\n\nUpplysningar:\nFIRSTNAME LASTNAME, Avdelningschef\nTelefon:  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, Bitr. Avdelningschef\nTelefon:  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nV\u00e5rdf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME och FIRSTNAME LASTNAME\nTelefon:  TELEPHONENO Hemsida: https://www.regionorebrolan.se/sv/jobb-och-utbildning/vi-erbjuder-dig/introduktion-och-trainee/trainee-inom-halso-och-sjukvarden \n\nSista ans\u00f6kningsdag:\n2021-03-31. Urval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla fullst\u00e4ndigt CV, personligt brev samt adressuppgifter. Intyg, betyg, examensbevis med mera ska l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.\r\n\r\nOm organisationen:\nUniversitetssjukhuset \u00d6rebro (US\u00d6) \u00e4r ett av l\u00e4nets tre akutsjukhus d\u00e4r vi bedriver avancerad sjukv\u00e5rd, forskning och utbildning. B\u00e5de 2020 och 2019 mottog US\u00d6 tidningen Dagens Medicins prestigefyllda utm\u00e4rkelse B\u00e4sta universitetssjukhus. US\u00d6 vann den tyngsta kategorin medicinsk kvalitet, hade b\u00e4sta resultat i kategorin tillg\u00e4nglighet, ekonomi, samt kategorin att undvika trycks\u00e5r och \u00f6verbel\u00e4ggningar. US\u00d6 toppar ocks\u00e5 resultatet i omr\u00e5dena hj\u00e4rta, njursvikt och k\u00e4rlkirurgi. US\u00d6 har ca 550 v\u00e5rdplatser och 3 500 anst\u00e4llda. Vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r mycket stolta \u00f6ver v\u00e5rt sjukhus och bygger v\u00e5rt arbete p\u00e5 professionalism, engagemang och laganda.\n\nRegion \u00d6rebro l\u00e4n \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare och en viktig tillv\u00e4xtmotor i regionen. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa, trygghet och v\u00e4lbefinnande och f\u00f6r l\u00e4nets utveckling. Hos oss finns sp\u00e4nnande och viktiga jobb inom bland annat h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, kollektivtrafik, kultur och n\u00e4ringslivsutveckling. Tillsammans skapar vi ett b\u00e4ttre liv.\n\n\u00d6vrigt:\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annonsering.", "publiceringsdatum": "2021-02-23 13:25:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regionorebrolan.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000164", "arbetsgivareId": "10820087", "arbetsgivareNamn": "REGION \u00d6REBRO L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region \u00d6rebro l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "http://www.regionorebrolan.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "HoS:2021:210", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1613", "postnr": "70116", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614861492651, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}