{"annonsId": 24566080, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker efter tjej/kvinna f\u00f6r tj\u00e4nstg\u00f6ring natt till en kille p\u00e5 9 \u00e5r", "annonstext": "Hos August finns flera assistenter som arbetat hos honom i m\u00e5nga \u00e5r. Nu beh\u00f6ver vi anst\u00e4lla en assistent p\u00e5 ca 10 n\u00e4tter per m\u00e5nad. \n\nAugust har assistans dygnets alla timmar, vilket inneb\u00e4r att han beh\u00f6ver hj\u00e4lp med alla moment i sin vardag samt \u00f6vervakning av hans epilepsi. Som dina kollegor kommer vi att ge dig de r\u00e4tta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygga i din nya arbetsroll som personliga assistent. \n\nDu kommer f\u00e5 individanpassad introduktion/utbildning i alla delar kring August hj\u00e4lpbehov och rutiner. \n\nAugust bor i ett hemtrevligt hus p\u00e5 landet med eget sovrum/k\u00f6k samt badrum p\u00e5 nederv\u00e5ningen. Han bor med sin familj - mamma Katarina, pappa Kristoffer och storebror Ludvig samt familjens katt Chewie. Dom bor 2 mil norr om Arlanda i Skepptuna som tillh\u00f6r Sigtuna kommun, bil och k\u00f6rkort \u00e4r ett m\u00e5ste d\u00e5 det ej finns kollektivtrafik att tillg\u00e5.\n\nAssistentens roll och erfarenhet \n\nEgenskaper som efterfr\u00e5gas \u00e4r att man \u00e4r barnk\u00e4r, har l\u00e4tt f\u00f6r att arbeta efter fasta rutiner samt klarar av att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du ska kunna ge August den trygghet och omsorg han beh\u00f6ver under n\u00e4tterna utan stress, d\u00e5 lugn och trygghet uppskattas av August. H\u00f6gl\u00e4sning samt lyssna p\u00e5 ljudb\u00f6cker \u00e4r exempel p\u00e5 aktiviteter som August uppskattar n\u00e4r han ska somna.\n\n\u00c4r du undersk\u00f6terska, arbetat inom LSS eller som personlig assistent tidigare \u00e4r det meriterande men inte ett m\u00e5ste, det \u00e4r personkemin som \u00e4r det viktigaste.\n\nDu beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket felfritt d\u00e5 August \u00e4r blind. Du som s\u00f6ker \u00e4r tjej/kvinna 18-67 \u00e5r, r\u00f6kfri och ej allergisk d\u00e5 katt finns i hemmet. Det \u00e4r av stor vikt f\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r oss p\u00e5 FMF Assistans att de assistenter som arbetar med hos oss \u00e4r trygga, sn\u00e4lla och omt\u00e4nksamma.\n\nArbetstider/tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad \n\n10 n\u00e4tter p\u00e5 4 veckor, varav 1 helg. Arbetstid kl. 20.00-08.00 eller 21.00-08.00. \n\n70-75 %\n\nTilltr\u00e4de s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Finns \u00e4ven chanser att f\u00e5 arbeta mer vid behov, tex vid ordinarie assistents sjukfr\u00e5nvaro/semester\n\n \n\nOm l\u00f6n \n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6n enligt KFO \n\n Kontaktpersoner\n\nMejla CV och personligt brev till:\n\nFIRSTNAME LASTNAME \u2013 kundansvarig FMF Assistans \n\nMejl:   EMAIL \n\nM\u00e4rk din ans\u00f6kan: August \n\nS\u00f6k jobbet senast\n\n2021-03-03\n\n Som assistent hos oss p\u00e5 FMF Assistans, vill vi att du precis som vi ska k\u00e4nna stort ansvar och stolthet \u00f6ver ditt uppdrag. Varje dag hj\u00e4lper v\u00e5ra assistenter v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre vardag och det \u00e4r just det personlig assistans handlar om. Vi har lovat v\u00e5ra kunder att g\u00f6ra v\u00e5rt yttersta f\u00f6r att du som assistent hos oss ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas i ditt arbete. \n\nVarmt v\u00e4lkommen till oss \u2013 Vi finns h\u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5ra assistenter.", "annonstextFormaterad": "<p>Hos August finns flera assistenter som arbetat hos honom i m\u00e5nga \u00e5r. Nu beh\u00f6ver vi anst\u00e4lla en assistent p\u00e5 ca 10 n\u00e4tter per m\u00e5nad. </p><p>August har assistans dygnets alla timmar, vilket inneb\u00e4r att han beh\u00f6ver hj\u00e4lp med alla moment i sin vardag samt \u00f6vervakning av hans epilepsi. Som dina kollegor kommer vi att ge dig de r\u00e4tta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygga i din nya arbetsroll som personliga assistent. </p><p>Du kommer f\u00e5 individanpassad introduktion/utbildning i alla delar kring August hj\u00e4lpbehov och rutiner. </p><p>August bor i ett hemtrevligt hus p\u00e5 landet med eget sovrum/k\u00f6k samt badrum p\u00e5 nederv\u00e5ningen. Han bor med sin familj - mamma Katarina, pappa Kristoffer och storebror Ludvig samt familjens katt Chewie. Dom bor 2 mil norr om Arlanda i Skepptuna som tillh\u00f6r Sigtuna kommun, <strong>bil och k\u00f6rkort \u00e4r ett m\u00e5ste</strong> d\u00e5 det ej finns kollektivtrafik att tillg\u00e5.</p><p><strong>Assistentens roll och erfarenhet </strong></p><p>Egenskaper som efterfr\u00e5gas \u00e4r att man \u00e4r barnk\u00e4r, har l\u00e4tt f\u00f6r att arbeta efter fasta rutiner samt klarar av att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du ska kunna ge August den trygghet och omsorg han beh\u00f6ver under n\u00e4tterna utan stress, d\u00e5 lugn och trygghet uppskattas av August. H\u00f6gl\u00e4sning samt lyssna p\u00e5 ljudb\u00f6cker \u00e4r exempel p\u00e5 aktiviteter som August uppskattar n\u00e4r han ska somna.</p><p>\u00c4r du undersk\u00f6terska, arbetat inom LSS eller som personlig assistent tidigare \u00e4r det meriterande men inte ett m\u00e5ste, det \u00e4r personkemin som \u00e4r det viktigaste.</p><p>Du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket felfritt d\u00e5 August \u00e4r blind.<u> </u>Du som s\u00f6ker \u00e4r tjej/kvinna 18-67 \u00e5r, r\u00f6kfri och ej allergisk d\u00e5 katt finns i hemmet. Det \u00e4r av stor vikt f\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r oss p\u00e5 FMF Assistans att de assistenter som arbetar med hos oss \u00e4r trygga, sn\u00e4lla och omt\u00e4nksamma.</p><p><strong>Arbetstider/tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad</strong> </p><p>10 n\u00e4tter p\u00e5 4 veckor, varav 1 helg. Arbetstid kl. 20.00-08.00 eller 21.00-08.00. </p><p>70-75 %</p><p>Tilltr\u00e4de s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Finns \u00e4ven chanser att f\u00e5 arbeta mer vid behov, tex vid ordinarie assistents sjukfr\u00e5nvaro/semester</p><p> </p><p><strong>Om l\u00f6n </strong></p><p>Vi till\u00e4mpar l\u00f6n enligt KFO </p><p> <strong>Kontaktpersoner</strong></p><p>Mejla CV och personligt brev till:</p><p>FIRSTNAME LASTNAME \u2013 kundansvarig FMF Assistans </p><p>Mejl:   EMAIL </p><p>M\u00e4rk din ans\u00f6kan: August </p><p><br></p><p><strong>S\u00f6k jobbet senast</strong></p><p>2021-03-03</p><p> Som assistent hos oss p\u00e5 FMF Assistans, vill vi att du precis som vi ska k\u00e4nna stort ansvar och stolthet \u00f6ver ditt uppdrag. Varje dag hj\u00e4lper v\u00e5ra assistenter v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre vardag och det \u00e4r just det personlig assistans handlar om. Vi har lovat v\u00e5ra kunder att g\u00f6ra v\u00e5rt yttersta f\u00f6r att du som assistent hos oss ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas i ditt arbete. </p><p>Varmt v\u00e4lkommen till oss \u2013 Vi finns h\u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5ra assistenter. </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-22 11:48:03", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.fmfassistans.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 70.0, "arbetstidOmfattningTill": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568007206", "arbetsgivareId": "20605733", "arbetsgivareNamn": "Fmf Assistans AB", "arbetsplatsId": "83339826", "arbetsplatsNamn": "FMF ASSISTANS AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "August", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1613990883795, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "19593", "postort": "M\u00c4RSTA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8ryy_X54_xJj", "namn": "Sigtuna"}, "latitud": "59.6828268629026", "longitud": "18.0604661084256", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}