{"annonsId": 24569068, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556704-9332-1553", "annonsrubrik": "Musikintresserad kille s\u00f6ker ny personlig assistent!", "annonstext": "Jag \u00e4r en 24-\u00e5rig kille med stort intresse f\u00f6r musik. Just nu s\u00f6ker jag en ny positiv assistent som vill komma och arbeta med mig!\n\nJag bor v\u00e4xelvis hos mina f\u00f6r\u00e4ldrar i Stockholms s\u00f6dra n\u00e4rf\u00f6rorter. Jag gillar att bada och vara utomhus, n\u00e5got jag g\u00e4rna \u00e4gnar mig \u00e5t p\u00e5 min fritid. Det h\u00e4nder att jag hamnar i situationer som jag upplever som jobbiga, d\u00e5 detta h\u00e4nder kan jag bli uppstressad och f\u00e5 \u00e5ngest. I s\u00e5dana situationer beh\u00f6ver jag en trygg person som kan f\u00f6rs\u00f6ka avleda och st\u00e4rka mig s\u00e5 att vi tillsammans kan forts\u00e4tta v\u00e5r dag.\n\nJag s\u00f6ker en sj\u00e4lvst\u00e4ndig, noggrann och probleml\u00f6sande assistent. D\u00e5 jag har autism och en grav synskada ser jag g\u00e4rna att du har erfarenhet av och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r detta. Vidare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r r\u00f6kfri och t\u00e5l katter. Jag beh\u00f6ver ocks\u00e5 hj\u00e4lp att kommunicera s\u00e5 d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver du som arbetar med mig ocks\u00e5 beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift.\n\nRekrytering sker l\u00f6pande s\u00e5 inkom med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt! Sj\u00e4lvklart g\u00e5r det ocks\u00e5 bra att h\u00f6ra av sig med fr\u00e5gor och funderingar.\n\nArbetet \u00e4r f\u00f6rlagt framf\u00f6rallt dagtid men kv\u00e4llar, n\u00e4tter samt helger f\u00f6rekommer. Tilltr\u00e4de sker omg\u00e5ende eller s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nVid fr\u00e5gor om denna tj\u00e4nst, v\u00e4nligen uppge referensnummer 1470.\n\nDin arbetsgivare blir JAG Personlig assistans. Vi \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta privata assistansanordnare som drivs utan vinstintresse. Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt v\u00e5rt kollektivavtal med Kommunal och erbjuder alla anst\u00e4llda betald introduktion, fortbildning och friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nSom anst\u00e4lld i JAG g\u00f6r du skillnad varje dag.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5  JAG.SE \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Jag \u00e4r en 24-\u00e5rig kille med stort intresse f\u00f6r musik. Just nu s\u00f6ker jag en ny positiv assistent som vill komma och arbeta med mig!\n\nJag bor v\u00e4xelvis hos mina f\u00f6r\u00e4ldrar i Stockholms s\u00f6dra n\u00e4rf\u00f6rorter. Jag gillar att bada och vara utomhus, n\u00e5got jag g\u00e4rna \u00e4gnar mig \u00e5t p\u00e5 min fritid. Det h\u00e4nder att jag hamnar i situationer som jag upplever som jobbiga, d\u00e5 detta h\u00e4nder kan jag bli uppstressad och f\u00e5 \u00e5ngest. I s\u00e5dana situationer beh\u00f6ver jag en trygg person som kan f\u00f6rs\u00f6ka avleda och st\u00e4rka mig s\u00e5 att vi tillsammans kan forts\u00e4tta v\u00e5r dag.\n\nJag s\u00f6ker en sj\u00e4lvst\u00e4ndig, noggrann och probleml\u00f6sande assistent. D\u00e5 jag har autism och en grav synskada ser jag g\u00e4rna att du har erfarenhet av och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r detta. Vidare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r r\u00f6kfri och t\u00e5l katter. Jag beh\u00f6ver ocks\u00e5 hj\u00e4lp att kommunicera s\u00e5 d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver du som arbetar med mig ocks\u00e5 beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift.\n\nRekrytering sker l\u00f6pande s\u00e5 inkom med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt! Sj\u00e4lvklart g\u00e5r det ocks\u00e5 bra att h\u00f6ra av sig med fr\u00e5gor och funderingar.\n\nArbetet \u00e4r f\u00f6rlagt framf\u00f6rallt dagtid men kv\u00e4llar, n\u00e4tter samt helger f\u00f6rekommer. Tilltr\u00e4de sker omg\u00e5ende eller s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\n\n\n\nVid fr\u00e5gor om denna tj\u00e4nst, v\u00e4nligen uppge referensnummer 1470.\n\nDin arbetsgivare blir JAG Personlig assistans. Vi \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta privata assistansanordnare som drivs utan vinstintresse. Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt v\u00e5rt kollektivavtal med Kommunal och erbjuder alla anst\u00e4llda betald introduktion, fortbildning och friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nSom anst\u00e4lld i JAG g\u00f6r du skillnad varje dag.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5  JAG.SE \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-23 10:25:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.jag.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\r\nFriskv\u00e5rdsavtal", "organisationsnummer": "5567049332", "arbetsgivareId": "20406267", "arbetsgivareNamn": "Brukarkooperativet JAG Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Brukarkooperativet JAG", "ansokningssattWebbadress": "https://jag.se/lediga-jobb-som-assistent-arbetsledare/?rmpage=job&rmjob=1553", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Klara Kyrkogata 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 16145", "postnr": "10323", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Klara Kyrkogata 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616505937835, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}