{"annonsId": 24562792, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6670299651429478773", "annonsrubrik": "Sem vik sjuksk\u00f6terskor till ny\u00f6ppnade N\u00e4rakuten sommaren 2021", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nUnder v\u00e5ren ska den nya N\u00e4rakuten i Ludvika \u00f6ppna. Nu s\u00f6ker vi sommarvikarier till den alldeles ny\u00f6ppnade enheten. \n\nN\u00e4rakuten ska vara en verksamhet som \u00e4r v\u00e4lkomnande, patienten kan s\u00f6ka dit direkt. Den ska finnas som en del i n\u00e4ra v\u00e5rd och genom \u00f6kad tillg\u00e4nglighet skapa trygghet och ett n\u00e4rmare omh\u00e4ndertagande. Det ska vara en modern digital mottagning.\n\nV\u00e5rt uppdrag \u00e4r att erbjuda barn och vuxna akutsjukv\u00e5rd som inte kan anst\u00e5 men som inte har behov av akutsjukhusets resurser.\nVi arbetar i team d\u00e4r alla medarbetare f\u00e5r ta mycket eget ansvar f\u00f6r sina arbetsuppgifter och d\u00e4r vi str\u00e4var efter att alla har egna ansvarsomr\u00e5den. Alla v\u00e5ra patienter kommer via drop-in och bed\u00f6ms i f\u00f6rsta steget av en sjuksk\u00f6terska. D\u00e4refter kan patienten bokas till l\u00e4kare eller bed\u00f6mas och f\u00e4rdigbehandlas av sjuksk\u00f6terska.\n\nI arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 att assistera vid olika ingrepp, provtagning och analys p\u00e5 eget laboratorium samt utf\u00f6ra l\u00e4kemedelsordinationer inkl. inhalationer och injektioner. Vi gipsar \u00e4ven enklare frakturer. Vi anv\u00e4nder journalsystemet Take Care.\n\nN\u00e4rakuten \u00e4r en dygnet runt verksamhet d\u00e4r man jobbar dagtid, kv\u00e4llstid eller/och nattid samt helger. Vi vill vara en attraktiv arbetsplats d\u00e4r vi erbjuder stimulerande arbetsuppgifter men ocks\u00e5 flexibla arbetstider och var 3:e helg, undantag p\u00e5 sommaren d\u00e5 vi g\u00e5r upp till varannan helg.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska g\u00e4rna med specialistutbildning inom akutsjukv\u00e5rd, barn och ungdom, \u00f6ppen h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd eller ambulans. Vi ser g\u00e4rna att du har n\u00e5gra \u00e5rs v\u00e5rderfarenhet.\nMeriterande med vana fr\u00e5n akutsjukv\u00e5rd och prim\u00e4rv\u00e5rd.\nErfarenhet av journalsystemet Take Care \u00e4r meriterande.\n\nOm du tidigare varit med i uppstarten av en ny verksamhet \u00e4r det en bra erfarenhet att ha med sig d\u00e5 du kan f\u00f6rv\u00e4nta dig kontinuerliga f\u00f6r\u00e4ndringar och justeringar av arbetsrutiner under v\u00e5rt f\u00f6rsta \u00e5r.\nSom person gillar du utmaningar och vill utvecklas. Du trivs i en omv\u00e4xlande roll och \u00f6ppen f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndringar och har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig d\u00e4refter. Du \u00e4r \u00f6dmjuk, sj\u00e4lvg\u00e5ende och st\u00e4ller upp f\u00f6r dina kollegor. Vi l\u00e4gger stor vikt vid de personlig l\u00e4mplighet.\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att semesterrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nUnder v\u00e5ren ska den nya N\u00e4rakuten i Ludvika \u00f6ppna. Nu s\u00f6ker vi sommarvikarier till den alldeles ny\u00f6ppnade enheten. \n\nN\u00e4rakuten ska vara en verksamhet som \u00e4r v\u00e4lkomnande, patienten kan s\u00f6ka dit direkt. Den ska finnas som en del i n\u00e4ra v\u00e5rd och genom \u00f6kad tillg\u00e4nglighet skapa trygghet och ett n\u00e4rmare omh\u00e4ndertagande. Det ska vara en modern digital mottagning.\n\nV\u00e5rt uppdrag \u00e4r att erbjuda barn och vuxna akutsjukv\u00e5rd som inte kan anst\u00e5 men som inte har behov av akutsjukhusets resurser.\nVi arbetar i team d\u00e4r alla medarbetare f\u00e5r ta mycket eget ansvar f\u00f6r sina arbetsuppgifter och d\u00e4r vi str\u00e4var efter att alla har egna ansvarsomr\u00e5den. Alla v\u00e5ra patienter kommer via drop-in och bed\u00f6ms i f\u00f6rsta steget av en sjuksk\u00f6terska. D\u00e4refter kan patienten bokas till l\u00e4kare eller bed\u00f6mas och f\u00e4rdigbehandlas av sjuksk\u00f6terska.\n\nI arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 att assistera vid olika ingrepp, provtagning och analys p\u00e5 eget laboratorium samt utf\u00f6ra l\u00e4kemedelsordinationer inkl. inhalationer och injektioner. Vi gipsar \u00e4ven enklare frakturer. Vi anv\u00e4nder journalsystemet Take Care.\n\nN\u00e4rakuten \u00e4r en dygnet runt verksamhet d\u00e4r man jobbar dagtid, kv\u00e4llstid eller/och nattid samt helger. Vi vill vara en attraktiv arbetsplats d\u00e4r vi erbjuder stimulerande arbetsuppgifter men ocks\u00e5 flexibla arbetstider och var 3:e helg, undantag p\u00e5 sommaren d\u00e5 vi g\u00e5r upp till varannan helg.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska g\u00e4rna med specialistutbildning inom akutsjukv\u00e5rd, barn och ungdom, \u00f6ppen h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd eller ambulans. Vi ser g\u00e4rna att du har n\u00e5gra \u00e5rs v\u00e5rderfarenhet.\nMeriterande med vana fr\u00e5n akutsjukv\u00e5rd och prim\u00e4rv\u00e5rd.\nErfarenhet av journalsystemet Take Care \u00e4r meriterande.\n\nOm du tidigare varit med i uppstarten av en ny verksamhet \u00e4r det en bra erfarenhet att ha med sig d\u00e5 du kan f\u00f6rv\u00e4nta dig kontinuerliga f\u00f6r\u00e4ndringar och justeringar av arbetsrutiner under v\u00e5rt f\u00f6rsta \u00e5r.\nSom person gillar du utmaningar och vill utvecklas. Du trivs i en omv\u00e4xlande roll och \u00f6ppen f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndringar och har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig d\u00e4refter. Du \u00e4r \u00f6dmjuk, sj\u00e4lvg\u00e5ende och st\u00e4ller upp f\u00f6r dina kollegor. Vi l\u00e4gger stor vikt vid de personlig l\u00e4mplighet.\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande. Vi r\u00e4knar med att semesterrekryteringen \u00e4r klar vecka 18. Det inneb\u00e4r att du som \u00e4r aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer att kontaktas innan dess.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-02-19 14:25:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid.\r\nSemestervikariat, sommaren 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6670299831422828646", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:272", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613741112364, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ny2b_2bo_7EL", "namn": "Ludvika"}, "latitud": "60.15236", "longitud": "15.191639", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}