{"annonsId": 24565623, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556796-9794-085374-1613987186", "annonsrubrik": "PA s\u00f6kes till glad autistisk pojke", "annonstext": "S\u00f6ker du ett h\u00e4rligt och givande arbete som personlig assistent? Har du dessutom erfarenhet av att arbeta med barn med autism och utvecklingsst\u00f6rning? D\u00e5 tycker vi att du ska forts\u00e4tta l\u00e4sa!\n\nVi ser helst att du \u00e4r man, 27-40 \u00e5r, som vill jobba som personlig assistent \u00e5t en glad 14-\u00e5rig kille med autism och utvecklingsst\u00f6rning. Han \u00e4r en aktiv kille som tycker om promenader, b\u00f6cker, musik och film. Han tycker att det \u00e4r roligt att vara med och laga mat, grilla och baka. Pojken kommunicerar med hj\u00e4lp av bilder men han f\u00f6rst\u00e5r n\u00e4r man pratar med honom om saker som r\u00f6r hans vardagar.\nDin arbetsplats kommer att vara i \u00c4lvsj\u00f6 d\u00e4r pojken bor med sin familj.\n\nVi s\u00f6ker en personlig assistent som brinner f\u00f6r att jobba med barn. G\u00e4rna erfarenhet av barn med autism och utvecklingsst\u00f6rning. Du har \u00e4ven erfarenhet av att arbeta med personer med ut\u00e5tagerande beteende.\n\nEftersom pojken kommunicerar med hj\u00e4lp av bilder \u00e4r det meriterande om du har erfarenhet av kommunikationsmedel PECS och/eller PODD. Annars f\u00e5r du utbildning i detta p\u00e5 plats.\nVidare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r trygg i det du g\u00f6r, \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig, initiativrik och har t\u00e5lamod. Du \u00e4r driven person som \u00e4r fysiskt och psykiskt stark.\n\n\u2022\tDu \u00e4r pedagogisk i ditt arbetss\u00e4tt. Stabil person som ser tj\u00e4nsten l\u00e5ngsiktigt.\n\u2022\tDu har l\u00e4tt att ta och f\u00f6lja instruktioner, samt \u00e4r noggrann.\n\u2022\tDu \u00e4r djur- och r\u00f6kfri.\n\u2022\tG\u00e4rna k\u00f6rkort men inget krav.\n\u2022\tG\u00e4rna att du kan laga mat. Ingen gormet kock s\u00f6kes, men kunna koka makaroner utan att br\u00e4nna ner k\u00f6ket.\n\u2022\tFlytande svenska i tal och skrift.\nMeriterande: \n\u2022\tN\u00e5gon form av utbildning inom v\u00e5rdyrket/ arbetsvana med v\u00e5rdinslag.\n\nDina arbetsuppgifter:\nI rollen som assistent kommer du till exempel:\n- hj\u00e4lpa honom med vardagliga sysslor\n- hj\u00e4lp med hygien och p\u00e5kl\u00e4dnad\n- st\u00f6dja honom med kommunikation med sin omgivning\n- st\u00f6dja honom vid aktiviteter i och utanf\u00f6r hemmet.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r flexibel, antal % enligt \u00f6verenskommelse. Varierande arbetstider.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan, som ska inneh\u00e5lla CV, personligt brev samt referenser. Rekrytering sker fortl\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "S\u00f6ker du ett h\u00e4rligt och givande arbete som personlig assistent? Har du dessutom erfarenhet av att arbeta med barn med autism och utvecklingsst\u00f6rning? D\u00e5 tycker vi att du ska forts\u00e4tta l\u00e4sa!\n\nVi ser helst att du \u00e4r man, 27-40 \u00e5r, som vill jobba som personlig assistent \u00e5t en glad 14-\u00e5rig kille med autism och utvecklingsst\u00f6rning. Han \u00e4r en aktiv kille som tycker om promenader, b\u00f6cker, musik och film. Han tycker att det \u00e4r roligt att vara med och laga mat, grilla och baka. Pojken kommunicerar med hj\u00e4lp av bilder men han f\u00f6rst\u00e5r n\u00e4r man pratar med honom om saker som r\u00f6r hans vardagar.\nDin arbetsplats kommer att vara i \u00c4lvsj\u00f6 d\u00e4r pojken bor med sin familj.\n\nVi s\u00f6ker en personlig assistent som brinner f\u00f6r att jobba med barn. G\u00e4rna erfarenhet av barn med autism och utvecklingsst\u00f6rning. Du har \u00e4ven erfarenhet av att arbeta med personer med ut\u00e5tagerande beteende.\n\nEftersom pojken kommunicerar med hj\u00e4lp av bilder \u00e4r det meriterande om du har erfarenhet av kommunikationsmedel PECS och/eller PODD. Annars f\u00e5r du utbildning i detta p\u00e5 plats.\nVidare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r trygg i det du g\u00f6r, \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig, initiativrik och har t\u00e5lamod. Du \u00e4r driven person som \u00e4r fysiskt och psykiskt stark.\n\n&bull;\tDu \u00e4r pedagogisk i ditt arbetss\u00e4tt. Stabil person som ser tj\u00e4nsten l\u00e5ngsiktigt.\n&bull;\tDu har l\u00e4tt att ta och f\u00f6lja instruktioner, samt \u00e4r noggrann.\n&bull;\tDu \u00e4r djur- och r\u00f6kfri.\n&bull;\tG\u00e4rna k\u00f6rkort men inget krav.\n&bull;\tG\u00e4rna att du kan laga mat. Ingen gormet kock s\u00f6kes, men kunna koka makaroner utan att br\u00e4nna ner k\u00f6ket.\n&bull;\tFlytande svenska i tal och skrift.\nMeriterande: \n&bull;\tN\u00e5gon form av utbildning inom v\u00e5rdyrket/ arbetsvana med v\u00e5rdinslag.\n\nDina arbetsuppgifter:\nI rollen som assistent kommer du till exempel:\n- hj\u00e4lpa honom med vardagliga sysslor\n- hj\u00e4lp med hygien och p\u00e5kl\u00e4dnad\n- st\u00f6dja honom med kommunikation med sin omgivning\n- st\u00f6dja honom vid aktiviteter i och utanf\u00f6r hemmet.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r flexibel, antal % enligt \u00f6verenskommelse. Varierande arbetstider.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan, som ska inneh\u00e5lla CV, personligt brev samt referenser. Rekrytering sker fortl\u00f6pande.", "publiceringsdatum": "2021-02-22 10:46:35", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.atlasassistans.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid.\r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n till\u00e4mpas, och l\u00f6nen betalas allts\u00e5 ut m\u00e5naden efter intj\u00e4nandet.\nOB-ers\u00e4ttning, och eventuell jourers\u00e4ttning, utg\u00e5r enligt kollektivavtalet (KFO 2710).\r\nM\u00f6jlighet till friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 upp till 250 kr/m\u00e5nad.", "organisationsnummer": "5567969794", "arbetsgivareId": "20520369", "arbetsgivareNamn": "Atlas Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Atlas Assistans AB", "ansokningssattWebbadress": "https://atlasassistans.se/arbete/?aWQ9Mzc0", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00c4lvsj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 380 35", "postnr": "10064", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00c4lvsj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613987195375, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}