{"annonsId": 24561565, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-3005-30371", "annonsrubrik": "Fysioterapeut/sjukgymnast till sommarvikariat", "annonstext": "Svartb\u00e4cksg\u00e5rden\r\n\r\nVill du arbeta med bed\u00f6mningar och rehabilitering p\u00e5 en arbetsplats som k\u00e4nnetecknas av bra laganda, v\u00e4l utarbetade arbetsrutiner och gott samarbete mellan olika enheter? D\u00e5 b\u00f6r du s\u00f6ka tj\u00e4nsten som fysioterapeut/sjukgymnast hos oss p\u00e5 Svartb\u00e4cksg\u00e5rden!\n\nSvartb\u00e4cksg\u00e5rden erbjuder korttidsv\u00e5rd och ligger intill Fyris\u00e5n i Svartb\u00e4cken. \nVi tar emot personer med bist\u00e5ndsbed\u00f6mt behov av korttidsv\u00e5rd i \u00e5ldrarna 17 och upp\u00e5t. Kriterierna f\u00f6r korttidsplats \u00e4r f\u00f6rutom ett stort omv\u00e5rdnadsbehov dygnet runt f\u00f6ljande: behov av \u00e5terh\u00e4mtning och/eller mobilisering, kognitiv svikt, behov av avlastning f\u00f6r anh\u00f6riga eller behov av utredning av den enskildes m\u00f6jlighet att bo kvar hemma.\n\nDitt uppdrag\nSom fysioterapeut/sjukgymnast p\u00e5 Svartb\u00e4cksg\u00e5rden kommer du att arbeta med bed\u00f6mningar och rehabilitering. Mer specifikt kommer du att arbeta med patienters r\u00f6rlighet, styrka och balans. Ni arbetar i team tillsammans med aktivitetsledare, sjuksk\u00f6terska, arbetsterapeut och \u00f6vrig v\u00e5rdpersonal.  Du kommer dessutom att handleda och instruera v\u00e5rdpersonal kring vardagsrehabiliterande syns\u00e4tt. Det finns tillf\u00e4lle att samarbeta med v\u00e5rdhundsf\u00f6rare.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att arbeta som fysioterapeut/sjukgymnast p\u00e5 Svartb\u00e4cksg\u00e5rden kr\u00e4vs det att du har en fysioterapeutlegitimation. Det \u00e4r ocks\u00e5 ett krav att du har goda muntliga och skriftliga kunskaper i svenska. D\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4ver tj\u00e4nsten erfarenhet av arbete som fysioterapeut. Vi ser det som meriterande om du som s\u00f6ker har relevanta p\u00e5byggnadskurser.\n\nDu tar dig an \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar med ett \u00f6ppet sinne. Vidare \u00e4r du en person med f\u00f6rm\u00e5gan att ta h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. Du f\u00f6rmedlar ditt budskap till individen, sammanhanget och situationen p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt.\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME verksamhetschef  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nFysioterapeuterna FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Har du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till \u00e4ldref\u00f6rvaltningen. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att se till att \u00e4ldreomsorgens tj\u00e4nster h\u00e5ller en h\u00f6g kvalitet och att \u00e4ldre f\u00e5r den v\u00e5rd de beh\u00f6ver. I v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r att samh\u00e4llsplanera och upphandla tj\u00e4nster. Tillsammans med oss kan du ocks\u00e5 jobba med f\u00f6rebyggande och \u00f6ppna insatser, inom hemtj\u00e4nst, hemsjukv\u00e5rd, korttidsv\u00e5rd och p\u00e5 v\u00e5rd- och omsorgsboenden. Uppsala \u00e4r medlem i V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationens (WHO) n\u00e4tverk f\u00f6r \u00e4ldrev\u00e4nliga st\u00e4der.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "annonstextFormaterad": "Svartb\u00e4cksg\u00e5rden\r\n\r\nVill du arbeta med bed\u00f6mningar och rehabilitering p\u00e5 en arbetsplats som k\u00e4nnetecknas av bra laganda, v\u00e4l utarbetade arbetsrutiner och gott samarbete mellan olika enheter? D\u00e5 b\u00f6r du s\u00f6ka tj\u00e4nsten som fysioterapeut/sjukgymnast hos oss p\u00e5 Svartb\u00e4cksg\u00e5rden!\n\nSvartb\u00e4cksg\u00e5rden erbjuder korttidsv\u00e5rd och ligger intill Fyris\u00e5n i Svartb\u00e4cken. \nVi tar emot personer med bist\u00e5ndsbed\u00f6mt behov av korttidsv\u00e5rd i \u00e5ldrarna 17 och upp\u00e5t. Kriterierna f\u00f6r korttidsplats \u00e4r f\u00f6rutom ett stort omv\u00e5rdnadsbehov dygnet runt f\u00f6ljande: behov av \u00e5terh\u00e4mtning och/eller mobilisering, kognitiv svikt, behov av avlastning f\u00f6r anh\u00f6riga eller behov av utredning av den enskildes m\u00f6jlighet att bo kvar hemma.\n\nDitt uppdrag\nSom fysioterapeut/sjukgymnast p\u00e5 Svartb\u00e4cksg\u00e5rden kommer du att arbeta med bed\u00f6mningar och rehabilitering. Mer specifikt kommer du att arbeta med patienters r\u00f6rlighet, styrka och balans. Ni arbetar i team tillsammans med aktivitetsledare, sjuksk\u00f6terska, arbetsterapeut och \u00f6vrig v\u00e5rdpersonal.  Du kommer dessutom att handleda och instruera v\u00e5rdpersonal kring vardagsrehabiliterande syns\u00e4tt. Det finns tillf\u00e4lle att samarbeta med v\u00e5rdhundsf\u00f6rare.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att arbeta som fysioterapeut/sjukgymnast p\u00e5 Svartb\u00e4cksg\u00e5rden kr\u00e4vs det att du har en fysioterapeutlegitimation. Det \u00e4r ocks\u00e5 ett krav att du har goda muntliga och skriftliga kunskaper i svenska. D\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4ver tj\u00e4nsten erfarenhet av arbete som fysioterapeut. Vi ser det som meriterande om du som s\u00f6ker har relevanta p\u00e5byggnadskurser.\n\nDu tar dig an \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar med ett \u00f6ppet sinne. Vidare \u00e4r du en person med f\u00f6rm\u00e5gan att ta h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. Du f\u00f6rmedlar ditt budskap till individen, sammanhanget och situationen p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt.\n\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME verksamhetschef  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nFysioterapeuterna FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Har du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till \u00e4ldref\u00f6rvaltningen. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att se till att \u00e4ldreomsorgens tj\u00e4nster h\u00e5ller en h\u00f6g kvalitet och att \u00e4ldre f\u00e5r den v\u00e5rd de beh\u00f6ver. I v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r att samh\u00e4llsplanera och upphandla tj\u00e4nster. Tillsammans med oss kan du ocks\u00e5 jobba med f\u00f6rebyggande och \u00f6ppna insatser, inom hemtj\u00e4nst, hemsjukv\u00e5rd, korttidsv\u00e5rd och p\u00e5 v\u00e5rd- och omsorgsboenden. Uppsala \u00e4r medlem i V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationens (WHO) n\u00e4tverk f\u00f6r \u00e4ldrev\u00e4nliga st\u00e4der.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "publiceringsdatum": "2021-02-19 10:47:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Visstid t o m 2021-08-15. 100%. \r\nTilltr\u00e4de 2021-06-14 .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120003005", "arbetsgivareId": "10820072", "arbetsgivareNamn": "Uppsala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uppsala kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://uppsala.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=30371&RefNo=ALN-2021-00097&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "ALN-2021-00097", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "-", "postnr": "75375", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1613728043104, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}