{"annonsId": 24569559, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Intresse av psykiatri och vill ha ett meningsskapande extrajobb? ", "annonstext": "Hej!\n\n\u00c4r du en trygg och stabil m\u00e4nniska som tror p\u00e5 l\u00e5ngsiktiga relationer och som kan prata om allt? D\u00e5 kanske du kan passa hos mig?\n\n Jag \u00e4r en 40-\u00e5rig kvinna med Asperger, OCD och PTSD. Mina assistenter \u00e4r viktiga f\u00f6r mig d\u00e5 de utg\u00f6r en trygghet i min vardag, hj\u00e4lper mig att planera och strukturera mina dagar och hj\u00e4lper mig p\u00e5 olika s\u00e4tt de dagar jag inte m\u00e5r s\u00e5 bra. \n\nJag s\u00f6ker dig som studerar till psykolog, socionom eller likv\u00e4rdig utbildning och vill ha ett l\u00e5ngsiktigt och meningsskapande extrajobb under studietiden. Arbetstiderna kan vi komma \u00f6verens om men jag ser helst att du kan arbeta ca 2 pass per vecka och mer i sommar. Det \u00e4r v\u00e4rdefullt om du \u00e4ven kan forts\u00e4tta till h\u00f6sten.  \n\nDu \u00e4r lugn i ditt s\u00e4tt, \u00e4r uppfinningsrik och flexibel. Du \u00e4r rak och tydlig i din kommunikation. Det \u00e4r v\u00e4rdefullt om du har god fysik s\u00e5 att du kan h\u00e4nga med mig ut i skog och mark. Har du erfarenhet av n\u00e5gon av mina diagnoser s\u00e5 \u00e4r det meriterande men viktigast f\u00f6r mig \u00e4r att vi kan bygga upp en bra relation och god kommunikation.\n\nD\u00e5 jag har astma \u00e4r det viktigt att du eller andra i din n\u00e4rhet inte r\u00f6ker.\n\nHos mig f\u00e5r du en rolig och utmanande arbetsplats med fina kollegor, n\u00e4ra samarbete med din samordnare och kontinuerlig handledning.\n\nJag har behov av extrapersonal b\u00e5de f\u00f6r dag/kv\u00e4ll och natt i en omfattning vi kommer \u00f6verens om. Ut\u00f6ver det tillkommer tid f\u00f6r kontinuerlig handledning och arbetsplatstr\u00e4ffar.\n\nK\u00e4nner du igen dig i beskrivningen ovan, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "<p>Hej!</p><p>\u00c4r du en trygg och stabil m\u00e4nniska som tror p\u00e5 l\u00e5ngsiktiga relationer och som kan prata om allt? D\u00e5 kanske du kan passa hos mig?</p><p> Jag \u00e4r en 40-\u00e5rig kvinna med Asperger, OCD och PTSD. Mina assistenter \u00e4r viktiga f\u00f6r mig d\u00e5 de utg\u00f6r en trygghet i min vardag, hj\u00e4lper mig att planera och strukturera mina dagar och hj\u00e4lper mig p\u00e5 olika s\u00e4tt de dagar jag inte m\u00e5r s\u00e5 bra. </p><p>Jag s\u00f6ker dig som studerar till psykolog, socionom eller likv\u00e4rdig utbildning och vill ha ett l\u00e5ngsiktigt och meningsskapande extrajobb under studietiden. Arbetstiderna kan vi komma \u00f6verens om men jag ser helst att du kan arbeta ca 2 pass per vecka och mer i sommar. Det \u00e4r v\u00e4rdefullt om du \u00e4ven kan forts\u00e4tta till h\u00f6sten.  </p><p>Du \u00e4r lugn i ditt s\u00e4tt, \u00e4r uppfinningsrik och flexibel. Du \u00e4r rak och tydlig i din kommunikation. Det \u00e4r v\u00e4rdefullt om du har god fysik s\u00e5 att du kan h\u00e4nga med mig ut i skog och mark. Har du erfarenhet av n\u00e5gon av mina diagnoser s\u00e5 \u00e4r det meriterande men viktigast f\u00f6r mig \u00e4r att vi kan bygga upp en bra relation och god kommunikation.</p><p>D\u00e5 jag har astma \u00e4r det viktigt att du eller andra i din n\u00e4rhet inte r\u00f6ker.</p><p>Hos mig f\u00e5r du en rolig och utmanande arbetsplats med fina kollegor, n\u00e4ra samarbete med din samordnare och kontinuerlig handledning.</p><p>Jag har behov av extrapersonal b\u00e5de f\u00f6r dag/kv\u00e4ll och natt i en omfattning vi kommer \u00f6verens om. Ut\u00f6ver det tillkommer tid f\u00f6r kontinuerlig handledning och arbetsplatstr\u00e4ffar.</p><p>K\u00e4nner du igen dig i beskrivningen ovan, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan. </p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-02-23 12:05:03", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "https://lsassistans.se/", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568728561", "arbetsgivareId": "20845038", "arbetsgivareNamn": "L&S Assistans AB", "arbetsplatsId": "84163456", "arbetsplatsNamn": "L&S Assistans AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "K097 extra", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "x289_bKF_ihE", "namn": "Allm\u00e4n omv\u00e5rdnadserfarenhet", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614078303914, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}