{"annonsId": 24565647, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Chef personlig assistans Malm\u00f6", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en Kund- och assistentansvarig till ett nytt kontor i Malm\u00f6 (eller n\u00e4rort i SK\u00e5ne). Arbetet kr\u00e4ver att du har erfarenhet av personlig assistans och kan regelverket kring LSS. V\u00e5rt huvudkontor ligger idag i Stockholm (Haninge) men vi har filialer i V\u00e4ster\u00e5s och Alings\u00e5s. Vi vill etablera oss i Sk\u00e5ne n\u00e4r vi funnit r\u00e4tt personer att hj\u00e4lpa oss med det.\n\nVi har en decentraliserad organisation under dessa pandemitider d\u00e4r v\u00e5ra kundansvariga chefer jobbar fr\u00e5n hemmakontor runt om i Sverige s\u00e5 om det fungerar kan man sk\u00f6ta arbetet till stor del fr\u00e5n ett hemmakontor. Det viktigaste \u00e4r att du vill bli en i v\u00e5rt team och att du kommer med erfarenhet fr\u00e5n rollen som informat\u00f6r eller s\u00e4ljande samordnare.\n\nNordisk Hem & LSS Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag inom v\u00e5rd och omsorg som fokuserar p\u00e5 personlig assistans. Vi fokuserar p\u00e5 kunden och individen d\u00e4r verksamhet pr\u00e4glas av flexibilitet, lyh\u00f6rdhet samt att man alltid s\u00e4tter kundens behov och \u00f6nskem\u00e5l i fokus. F\u00f6retaget har starka humanistiska v\u00e4rderingar och vill attrahera Sverige b\u00e4sta och mest engagerade medarbetarna till ett f\u00f6retag som decentraliserar och fokuserar p\u00e5 lokala team och kunder. Vi arbetar varje dag f\u00f6r v\u00e5ra kunders h\u00f6gsta m\u00f6jliga livskvalitet i form av trivsel, gl\u00e4dje, trygghet samt personlig utveckling. Vi \u00e4r medlemmar av V\u00e5rdf\u00f6retagarna, har kollektivavtal b\u00e5de f\u00f6r assistenter och tj\u00e4nstem\u00e4n.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en erfaren entrepren\u00f6rsinriktad informat\u00f6r/samordnare med en stor portion sunt f\u00f6rnuft och kvalitetst\u00e4nkande f\u00f6r att bygga Sveriges b\u00e4sta assistansbolag. Det inneb\u00e4r att du b\u00f6r ha erfarenhet av upps\u00f6kande verksamhet, dvs ta kontakt med potentiella kunder samt kunna f\u00f6rvalta dem. Du kommer arbeta med upps\u00f6kande verksamhet och marknadsf\u00f6ring men sj\u00e4lvklart med sunt f\u00f6rnuft och k\u00e4nsla f\u00f6r hur man kontaktar kunder i deras hem. Moral och etik \u00e4r viktiga grunder inom v\u00e5r verksamhet. Vissa kunder och regioner har speciella regler/f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r hur man marknadsf\u00f6r sig till kunder genom de avtal f\u00f6retaget har skrivit med kommuner.\n\nF\u00f6rutom direkta kunder kommer du tr\u00e4ffa intressenter som kommuner och landsting, samarbetspartners och vara representant f\u00f6r oss under konferenser, m\u00e4ssor och andra sammanhang som du sj\u00e4lv planerat. Du m\u00e5ste ha erfarenhet av branschen med tillh\u00f6rande lagstiftning och regelverk. Du m\u00e5ste kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, ha stark drivkraft, vara social och en f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. Informat\u00f6rer hos oss m\u00e5ste vara diplomatiska och sociala i sitt bem\u00f6tande med kunder och i rollen som s\u00e4ljare av assistanstj\u00e4nster st\u00e4ller stora krav p\u00e5 kvalitetsmedvetenhet.\n\nV\u00e4nligen observera! Du m\u00e5ste ha ett giltigt k\u00f6rkort och g\u00e4rna tillg\u00e5ng till egen bil. Vi ber dig ange l\u00f6neanspr\u00e5k i din ans\u00f6kan samt att ans\u00f6kan och alla eventuella fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten endast skickas till oss via e-post  EMAIL .\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka och vara med i v\u00e5rt team!", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker en Kund- och assistentansvarig till ett nytt kontor i Malm\u00f6 (eller n\u00e4rort i SK\u00e5ne). Arbetet kr\u00e4ver att du har erfarenhet av personlig assistans och kan regelverket kring LSS. V\u00e5rt huvudkontor ligger idag i Stockholm (Haninge) men vi har filialer i V\u00e4ster\u00e5s och Alings\u00e5s. Vi vill etablera oss i Sk\u00e5ne n\u00e4r vi funnit r\u00e4tt personer att hj\u00e4lpa oss med det.</p><p><br></p><p>Vi har en decentraliserad organisation under dessa pandemitider d\u00e4r v\u00e5ra kundansvariga chefer jobbar fr\u00e5n hemmakontor runt om i Sverige s\u00e5 om det fungerar kan man sk\u00f6ta arbetet till stor del fr\u00e5n ett hemmakontor. Det viktigaste \u00e4r att du vill bli en i v\u00e5rt team och att du kommer med erfarenhet fr\u00e5n rollen som informat\u00f6r eller s\u00e4ljande samordnare.</p><p><br></p><p>Nordisk Hem &amp; LSS Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag inom v\u00e5rd och omsorg som fokuserar p\u00e5 personlig assistans. Vi fokuserar p\u00e5 kunden och individen d\u00e4r verksamhet pr\u00e4glas av flexibilitet, lyh\u00f6rdhet samt att man alltid s\u00e4tter kundens behov och \u00f6nskem\u00e5l i fokus. F\u00f6retaget har starka humanistiska v\u00e4rderingar och vill attrahera Sverige b\u00e4sta och mest engagerade medarbetarna till ett f\u00f6retag som decentraliserar och fokuserar p\u00e5 lokala team och kunder. Vi arbetar varje dag f\u00f6r v\u00e5ra kunders h\u00f6gsta m\u00f6jliga livskvalitet i form av trivsel, gl\u00e4dje, trygghet samt personlig utveckling. Vi \u00e4r medlemmar av V\u00e5rdf\u00f6retagarna, har kollektivavtal b\u00e5de f\u00f6r assistenter och tj\u00e4nstem\u00e4n.</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en erfaren entrepren\u00f6rsinriktad informat\u00f6r/samordnare med en stor portion sunt f\u00f6rnuft och kvalitetst\u00e4nkande f\u00f6r att bygga Sveriges b\u00e4sta assistansbolag. Det inneb\u00e4r att du b\u00f6r ha erfarenhet av upps\u00f6kande verksamhet, dvs ta kontakt med potentiella kunder samt kunna f\u00f6rvalta dem. Du kommer arbeta med upps\u00f6kande verksamhet och marknadsf\u00f6ring men sj\u00e4lvklart med sunt f\u00f6rnuft och k\u00e4nsla f\u00f6r hur man kontaktar kunder i deras hem. Moral och etik \u00e4r viktiga grunder inom v\u00e5r verksamhet. Vissa kunder och regioner har speciella regler/f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r hur man marknadsf\u00f6r sig till kunder genom de avtal f\u00f6retaget har skrivit med kommuner.</p><p><br></p><p>F\u00f6rutom direkta kunder kommer du tr\u00e4ffa intressenter som kommuner och landsting, samarbetspartners och vara representant f\u00f6r oss under konferenser, m\u00e4ssor och andra sammanhang som du sj\u00e4lv planerat. Du m\u00e5ste ha erfarenhet av branschen med tillh\u00f6rande lagstiftning och regelverk. Du m\u00e5ste kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, ha stark drivkraft, vara social och en f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. Informat\u00f6rer hos oss m\u00e5ste vara diplomatiska och sociala i sitt bem\u00f6tande med kunder och i rollen som s\u00e4ljare av assistanstj\u00e4nster st\u00e4ller stora krav p\u00e5 kvalitetsmedvetenhet.</p><p><br></p><p>V\u00e4nligen observera! Du m\u00e5ste ha ett giltigt k\u00f6rkort och g\u00e4rna tillg\u00e5ng till egen bil. Vi ber dig ange l\u00f6neanspr\u00e5k i din ans\u00f6kan samt att ans\u00f6kan och alla eventuella fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten endast skickas till oss via e-post  EMAIL .</p><p><br></p><p>V\u00e4lkommen att s\u00f6ka och vara med i v\u00e5rt team!</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-22 10:51:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.nordiskassistans.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565540506", "arbetsgivareId": "10812456", "arbetsgivareNamn": "Nordisk Hem och Lss Assistans AB", "arbetsplatsId": "10034347", "arbetsplatsNamn": "Nordisk Hem & LSS Assistans AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "referens": "Kundansvarig Malm\u00f6/Sk\u00e5ne 2021", "yrkesroll": {"varde": "6TQs_8i6_per", "namn": "Enhetschef inom social omsorg"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "6TQs_8i6_per", "namn": "Enhetschef inom social omsorg", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "4Yyd_cXY_81C", "namn": "Socialt arbete och omsorg", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614256519192, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}