{"annonsId": 24561824, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Hud- och Spaterapeuter", "annonstext": "Hej!\n\nRiktigt roligt att du visar intresse f\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten!\n\nVi l\u00e4ngtar nu efter fler stj\u00e4rnor som vill ge h\u00f6gklassig service till v\u00e5ra g\u00e4ster.\n\nF\u00e4rna \u00e4r en plats att njuta av, oavsett om du \u00e4r h\u00e4r p\u00e5 en romantisk weekend, dagspa eller en konferens. Herrg\u00e5rden \u00e4r del av ett gammalt j\u00e4rnbruk fr\u00e5n 1600-talet och h\u00e4r har drivits b\u00e5de j\u00e4rn- och skogsbruk. H\u00e4r kan du verkligen uppleva kontrasten mellan de vackra herrg\u00e5rdssalongerna och bergslagsnaturen. Att kunna bjuda p\u00e5 mat lagad p\u00e5 r\u00e5varor fr\u00e5n oss och v\u00e5ra n\u00e4ra b\u00f6nder k\u00e4nns speciellt, n\u00e4stan lika speciellt k\u00e4nns det att efter en tur i svampskogen kunna sjunka ned i ett varmt bad under bar himmel.\n\nTill herrg\u00e5rdens mysiga spa s\u00f6ker vi nu 2 st hudterapeuter deltid samt extrapersonal\n\nTj\u00e4nsterna g\u00e4ller med start omg\u00e5ende samt extra/vikariat till i sommar (deltid/heltid) och omfattar deltid mellan 60-80% efter diskussion.\n\nTj\u00e4nster vi s\u00f6ker:\n\n\tEna f\u00f6r ett f\u00f6r\u00e4ldravikariat (kring 60-80%)\n\tEn tillsvidare anst\u00e4llning (kring 60-80%)\n\tExtrapersonal (du kan vara konsult)\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\t\u00e4r fram\u00e5t och \u00e4lskar att ge g\u00e4sten en unik serviceupplevelse\n\t\u00e4r utbildad hud- och spaterapeut \n\thar arbetslivserfarenhet fr\u00e5n liknande arbete\n\tbeh\u00e4rskar svenska i tal och skrift. Engelska \u00e4r inget krav men meriterande\n\thar ett intresse f\u00f6r tr\u00e4ning\n\ten lagspelare som \u00e4r flexibel och har en positiv attityd\n\ten viss datorvana \u00e4r bra\n\thar B-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil f\u00f6r att ta dig till oss (finns inga kommunala transportmedel till F\u00e4rna)\n\nMeriterande:\n\n\tgenomf\u00f6ra djupg\u00e5ende massage \n\th\u00e5lla i tr\u00e4ningspass\n\tVi jobbar med produkter fr\u00e5n c/o Gerd. Har du gjort det tidigare \u00e4r det meriterande \n\nArbetet g\u00e4ller s\u00e5v\u00e4l dagtid som kv\u00e4llar under b\u00e5de vardagar och helger.\n\nUt\u00f6ver det du skriver i ans\u00f6kan vill vi att du svarar p\u00e5 f\u00f6ljande fr\u00e5gor:\n\n\tVarf\u00f6r s\u00f6ker du just till oss?\n\tHar du erfarenhet av att arbeta p\u00e5 spa sedan tidigare?\n\tVilken utbildning har du g\u00e5tt?\n\tBeh\u00e4rskar du det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift?\n\tHar du intresse av tr\u00e4ning?\n\tHar du erfarenhet av att utf\u00f6ra tr\u00e4ningspass?\n\nDitt cv med ans\u00f6kan s\u00e4nder du till  EMAIL \n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4ttas sista datum f\u00f6r ans\u00f6kan.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nB\u00e4sta h\u00e4lsningar\n\n//G\u00e4nget p\u00e5 F\u00e4rna Herrg\u00e5rd & Spa\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Hej!</p><p>Riktigt roligt att du visar intresse f\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten!</p><p>Vi l\u00e4ngtar nu efter fler stj\u00e4rnor som vill ge h\u00f6gklassig service till v\u00e5ra g\u00e4ster.</p><p><br></p><p>F\u00e4rna \u00e4r en plats att njuta av, oavsett om du \u00e4r h\u00e4r p\u00e5 en romantisk weekend, dagspa eller en konferens. Herrg\u00e5rden \u00e4r del av ett gammalt j\u00e4rnbruk fr\u00e5n 1600-talet och h\u00e4r har drivits b\u00e5de j\u00e4rn- och skogsbruk. H\u00e4r kan du verkligen uppleva kontrasten mellan de vackra herrg\u00e5rdssalongerna och bergslagsnaturen. Att kunna bjuda p\u00e5 mat lagad p\u00e5 r\u00e5varor fr\u00e5n oss och v\u00e5ra n\u00e4ra b\u00f6nder k\u00e4nns speciellt, n\u00e4stan lika speciellt k\u00e4nns det att efter en tur i svampskogen kunna sjunka ned i ett varmt bad under bar himmel.</p><p><br></p><p>Till herrg\u00e5rdens mysiga spa s\u00f6ker vi nu 2 st hudterapeuter deltid samt extrapersonal</p><p><br></p><p>Tj\u00e4nsterna g\u00e4ller med start omg\u00e5ende samt extra/vikariat till i sommar (deltid/heltid) och omfattar deltid mellan 60-80% efter diskussion.</p><p><br></p><p><br></p><p><strong>Tj\u00e4nster vi s\u00f6ker:</strong></p><ul><li>Ena f\u00f6r ett f\u00f6r\u00e4ldravikariat (kring 60-80%)</li><li>En tillsvidare anst\u00e4llning (kring 60-80%)</li><li>Extrapersonal (du kan vara konsult)</li></ul><p><br></p><p><strong>Vi s\u00f6ker dig som:</strong></p><ul><li>\u00e4r fram\u00e5t och \u00e4lskar att ge g\u00e4sten en unik serviceupplevelse</li><li>\u00e4r utbildad hud- och spaterapeut </li><li>har arbetslivserfarenhet fr\u00e5n liknande arbete</li><li>beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift. Engelska \u00e4r inget krav men meriterande</li><li>har ett intresse f\u00f6r tr\u00e4ning</li><li>en lagspelare som \u00e4r flexibel och har en positiv attityd</li><li>en viss datorvana \u00e4r bra</li><li>har B-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil f\u00f6r att ta dig till oss (finns inga kommunala transportmedel till F\u00e4rna)</li></ul><p><br></p><p><strong>Meriterande:</strong></p><ul><li>genomf\u00f6ra djupg\u00e5ende massage </li><li>h\u00e5lla i tr\u00e4ningspass</li><li>Vi jobbar med produkter fr\u00e5n c/o Gerd. Har du gjort det tidigare \u00e4r det meriterande </li></ul><p><br></p><p>Arbetet g\u00e4ller s\u00e5v\u00e4l dagtid som kv\u00e4llar under b\u00e5de vardagar och helger.</p><p><br></p><p>Ut\u00f6ver det du skriver i ans\u00f6kan vill vi att du svarar p\u00e5 f\u00f6ljande fr\u00e5gor:</p><p><br></p><ol><li>Varf\u00f6r s\u00f6ker du just till oss?</li><li>Har du erfarenhet av att arbeta p\u00e5 spa sedan tidigare?</li><li>Vilken utbildning har du g\u00e5tt?</li><li>Beh\u00e4rskar du det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift?</li><li>Har du intresse av tr\u00e4ning?</li><li>Har du erfarenhet av att utf\u00f6ra tr\u00e4ningspass?</li></ol><p><br></p><p>Ditt cv med ans\u00f6kan s\u00e4nder du till  EMAIL </p><p><br></p><p>Urval och intervjuer sker l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4ttas sista datum f\u00f6r ans\u00f6kan.</p><p><br></p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><br></p><p>B\u00e4sta h\u00e4lsningar</p><p>//G\u00e4nget p\u00e5 F\u00e4rna Herrg\u00e5rd &amp; Spa</p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-19 13:15:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.farnaherrgard.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 60.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5560546045", "arbetsgivareId": "20332864", "arbetsgivareNamn": "Wg Hotelldrift AB", "arbetsplatsId": "81399733", "arbetsplatsNamn": "F\u00c4RNA HERRG\u00c5RD OCH SPA", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Terapeut", "yrkesroll": {"varde": "zqBJ_sRm_m5Z", "namn": "Hudterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zqBJ_sRm_m5Z", "namn": "Hudterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "Gstq_4UH_9na", "namn": "Klassisk massage", "vikt": 5}, {"varde": "iLtv_YM8_L89", "namn": "Yoga, instrukt\u00f6r/tr\u00e4nare", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1613736928883, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "F\u00c4RNA HERRG\u00c5RD", "postnr": "73970", "postort": "SKINNSKATTEBERG", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Nufj_vmt_VrH", "namn": "Skinnskatteberg"}, "latitud": "59.77921681896688", "longitud": "15.8641664098496", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}