{"annonsId": 24566963, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker medarbetare", "annonstext": "Vi p\u00e5 Malins hemtj\u00e4nst i Nyn\u00e4shamn s\u00f6ker nu nya medarbetare till hemtj\u00e4nsten som har erfarenhet och utbildning som v\u00e5rdbitr\u00e4de eller undersk\u00f6terska. \n\nVi s\u00f6ker dig som har ett genuint intresse f\u00f6r v\u00e5ra \u00e4ldre i samh\u00e4llet och som vill vara en del av Malins hemtj\u00e4nst. \n\nVi vill att du kan svenska i tal och skrift d\u00e5 vi enligt lag dokumenterar enligt Socialtj\u00e4nstlagen. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan", "annonstextFormaterad": "<p>Vi p\u00e5 Malins hemtj\u00e4nst i Nyn\u00e4shamn s\u00f6ker nu nya medarbetare till hemtj\u00e4nsten som har erfarenhet och utbildning som v\u00e5rdbitr\u00e4de eller undersk\u00f6terska. </p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som har ett genuint intresse f\u00f6r v\u00e5ra \u00e4ldre i samh\u00e4llet och som vill vara en del av Malins hemtj\u00e4nst. </p><p><br></p><p>Vi vill att du kan svenska i tal och skrift d\u00e5 vi enligt lag dokumenterar enligt Socialtj\u00e4nstlagen. </p><p><br></p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-22 14:30:08", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "malinshemtjanst.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568777295", "arbetsgivareId": "20845731", "arbetsgivareNamn": "Malins Hemtj\u00e4nst i Nyn\u00e4shamn AB", "arbetsplatsId": "84169967", "arbetsplatsNamn": "MALINS HEMTJ\u00c4NST AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Jobbaans\u00f6kan", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614000608792, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "BACKLURAV\u00c4GEN 29C", "postnr": "14943", "postort": "NYN\u00c4SHAMN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "37UU_T7x_oxG", "namn": "Nyn\u00e4shamn"}, "latitud": "58.912068933846044", "longitud": "17.936090230872164", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}