{"annonsId": 24561621, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarjobb Personlig assistent", "annonstext": "Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm AB \u00e4r ett Norrbottniskt f\u00f6retag med kunder \u00f6ver hela Sverige.\n\nF\u00f6retaget startades 2003 och har efter det v\u00e4xt och \u00e4r nu en av dom st\u00f6rsta privata assistanssamordnarna i Norrbotten.\n\nLedorden i v\u00e5r verksamhet \u00e4r trygghet, kunskap, inflytande, n\u00e4rhet och gl\u00e4dje. Vi p\u00e5 Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm s\u00f6ker sommarjobbare inf\u00f6r sommaren 2021.\n\nHar du jobbat som personlig assistent tidigare eller \u00e4r du nyfiken p\u00e5 att prova p\u00e5 jobbet som personlig assistent kan detta vara jobbet f\u00f6r dig!\n\nF\u00f6r oss p\u00e5 Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm \u00e4r din personliga l\u00e4mplighet och inst\u00e4llning viktigare \u00e4n din yrkesvana.\n\nVi har sommarvikariat i varierande l\u00e4ngd och omfattning att tills\u00e4tta i Lule\u00e5, Boden, Pite\u00e5.\n\nB\u00e5de i centrala delarna av kommunerna men \u00e4ven i kringliggande byar och samh\u00e4llen.\n\nVi har assistansber\u00e4ttigade kunder med varierande \u00e5lder, k\u00f6n och funktionshinder.\n\nCirka 20 tj\u00e4nster ska tills\u00e4ttas inom en snar framtid.\n\nDu kan vara man. kvinna, ung eller gammal. Det \u00e4nda grundl\u00e4ggande kravet vi har \u00e4r att du ska ha fyllt 18 \u00e5r och vara intresserad av att arbeta som personlig assistent.\n\nUt\u00f6ver de grundl\u00e4ggande kravet kan specifik krav till komma p\u00e5 vissa av de tj\u00e4nster vi ska tills\u00e4tta inf\u00f6r sommaren.\n\nVi kommer att erbjuda dig som erh\u00e5ller ett fast sommarvikariat\n\n- Betald inskolning p\u00e5 aktuell arbetsplats.\n\n- Goda m\u00f6jligheter till fortsatt anst\u00e4llning efter sommarjobbet.\n\n\u00c4r du intresserad av att arbeta som personlig assistent hos oss i sommar \u00e4r du v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan skyndsamt, men senast sista mars.\n\nTj\u00e4nsterna tills\u00e4tts l\u00f6pande!\n\nAns\u00f6kan b\u00f6r best\u00e5 av CV+ personligt brev. I din ans\u00f6kan ska det framg\u00e5 om du \u00e4r r\u00f6kare, har k\u00f6rkort, har allergier eller har p\u00e4lsdjur hemma.\n\nInget av de n\u00e4mnda \u00e4r ett hinder f\u00f6r din m\u00f6jliga anst\u00e4llning hos oss p\u00e5 Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm, utan den kunskapen om dig \u00e4r en f\u00f6rutts\u00e4ttning f\u00f6r att vi ska kunna g\u00f6ra en god matchning mellan dig och de assistansber\u00e4ttigade som finns i v\u00e5r verksamhet.\n\nDina arbetsuppgifter \u00e4r varierande beroende p\u00e5 vilken assistansber\u00e4ttigade du kommer att arbeta med.\n\nGemensamt f\u00f6r alla arbeten hos oss \u00e4r att du fungerar som ett m\u00e4nskligt redskap i en annan persons vardag och liv.\n\nDu kommer f\u00e5 ett varierande arbete och din n\u00e4rvaro och prestation p\u00e5 arbetet kommer att f\u00e5 betydelse f\u00f6r en annan individ.", "annonstextFormaterad": "<p>Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm AB \u00e4r ett Norrbottniskt f\u00f6retag med kunder \u00f6ver hela Sverige.</p><p>F\u00f6retaget startades 2003 och har efter det v\u00e4xt och \u00e4r nu en av dom st\u00f6rsta privata assistanssamordnarna i Norrbotten.</p><p>Ledorden i v\u00e5r verksamhet \u00e4r trygghet, kunskap, inflytande, n\u00e4rhet och gl\u00e4dje. Vi p\u00e5 Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm s\u00f6ker sommarjobbare inf\u00f6r sommaren 2021.</p><p>Har du jobbat som personlig assistent tidigare eller \u00e4r du nyfiken p\u00e5 att prova p\u00e5 jobbet som personlig assistent kan detta vara jobbet f\u00f6r dig!</p><p>F\u00f6r oss p\u00e5 Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm \u00e4r din personliga l\u00e4mplighet och inst\u00e4llning viktigare \u00e4n din yrkesvana.</p><p><br></p><p>Vi har sommarvikariat i varierande l\u00e4ngd och omfattning att tills\u00e4tta i Lule\u00e5, Boden, Pite\u00e5.</p><p>B\u00e5de i centrala delarna av kommunerna men \u00e4ven i kringliggande byar och samh\u00e4llen.</p><p>Vi har assistansber\u00e4ttigade kunder med varierande \u00e5lder, k\u00f6n och funktionshinder.</p><p>Cirka 20 tj\u00e4nster ska tills\u00e4ttas inom en snar framtid.</p><p><br></p><p>Du kan vara man. kvinna, ung eller gammal. Det \u00e4nda grundl\u00e4ggande kravet vi har \u00e4r att du ska ha fyllt 18 \u00e5r och vara intresserad av att arbeta som personlig assistent.</p><p>Ut\u00f6ver de grundl\u00e4ggande kravet kan specifik krav till komma p\u00e5 vissa av de tj\u00e4nster vi ska tills\u00e4tta inf\u00f6r sommaren.</p><p><br></p><p>Vi kommer att erbjuda dig som erh\u00e5ller ett fast sommarvikariat</p><p>- Betald inskolning p\u00e5 aktuell arbetsplats.</p><p>- Goda m\u00f6jligheter till fortsatt anst\u00e4llning efter sommarjobbet.</p><p><br></p><p>\u00c4r du intresserad av att arbeta som personlig assistent hos oss i sommar \u00e4r du v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan skyndsamt, men senast sista mars.</p><p>Tj\u00e4nsterna tills\u00e4tts l\u00f6pande!</p><p>Ans\u00f6kan b\u00f6r best\u00e5 av CV+ personligt brev. I din ans\u00f6kan ska det framg\u00e5 om du \u00e4r r\u00f6kare, har k\u00f6rkort, har allergier eller har p\u00e4lsdjur hemma.</p><p>Inget av de n\u00e4mnda \u00e4r ett hinder f\u00f6r din m\u00f6jliga anst\u00e4llning hos oss p\u00e5 Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm, utan den kunskapen om dig \u00e4r en f\u00f6rutts\u00e4ttning f\u00f6r att vi ska kunna g\u00f6ra en god matchning mellan dig och de assistansber\u00e4ttigade som finns i v\u00e5r verksamhet.</p><p>Dina arbetsuppgifter \u00e4r varierande beroende p\u00e5 vilken assistansber\u00e4ttigade du kommer att arbeta med.</p><p>Gemensamt f\u00f6r alla arbeten hos oss \u00e4r att du fungerar som ett m\u00e4nskligt redskap i en annan persons vardag och liv.</p><p>Du kommer f\u00e5 ett varierande arbete och din n\u00e4rvaro och prestation p\u00e5 arbetet kommer att f\u00e5 betydelse f\u00f6r en annan individ.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-19 11:00:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 20, "webbadress": "http://www.dfarm.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565149282", "arbetsgivareId": "20277178", "arbetsgivareNamn": "Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm i Norr AB", "arbetsplatsId": "80626368", "arbetsplatsNamn": "Din F\u00f6rl\u00e4ngda Arm i Norr AB", "ansokningssattWebbadress": "http://www.dfarm.se", "ansokningssattAnnatSatt": "www.dfarm.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Sommarjobb 2021", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "SfoE_zq7_ADN", "namn": "Social service och omsorg, omr\u00e5deskunskap", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "4Yyd_cXY_81C", "namn": "Socialt arbete och omsorg", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613728853957, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "94123", "postort": "PITE\u00c5", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "umej_bP2_PpK", "namn": "Pite\u00e5"}, "latitud": "65.3011472524854", "longitud": "21.2930878451673", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}