{"annonsId": 24564510, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "S\u00e4ljare m\u00f6belbutik april-aug 2021", "annonstext": "#jobbjustnu\n\nVi s\u00f6ker en s\u00e4ljare till v\u00e5r m\u00f6belbutik. Det \u00e4r en s\u00e4songsanst\u00e4llning april-augusti.\n\nOm det fungerar kan det ocks\u00e5 bli aktuellt n\u00e4sta \u00e5r april-augusti.\n\nArbete alla veckodagar enl. schema. Vardagar 10-18, l\u00f6r, s\u00f6n, helg 11-15\n\nHeltid 40 tim/vecka i genomsnitt \n\nDu b\u00f6r ha erfarenhet av butiksarbete, ha l\u00e4tt att samarbeta och tycka om kundkontakt. Du beh\u00f6ver vara ha god simultanf\u00f6rm\u00e5ga och vara stresst\u00e5lig.\n\nDu kommer att ha kundkontakt och \u00e4ven h\u00e4mta varor p\u00e5 lagret. Du kommer ocks\u00e5 att ha kontakt och g\u00f6ra best\u00e4llningar av leverant\u00f6rer.\n\nEn f\u00f6rdel om du tycker om inredning och har en god k\u00e4nsla f\u00f6r f\u00e4rg och form.\n\nEtt plus om du har truck-kort.\n\nVi tycker det \u00e4r viktigt att ha en trevlig atmosf\u00e4r i butiken, b\u00e5de personal mellan varandra och i m\u00f6tet med kunder.", "annonstextFormaterad": "<p>#jobbjustnu</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker en s\u00e4ljare till v\u00e5r m\u00f6belbutik. Det \u00e4r en s\u00e4songsanst\u00e4llning april-augusti.</p><p>Om det fungerar kan det ocks\u00e5 bli aktuellt n\u00e4sta \u00e5r april-augusti.</p><p><br></p><p>Arbete alla veckodagar enl. schema. Vardagar 10-18, l\u00f6r, s\u00f6n, helg 11-15</p><p>Heltid 40 tim/vecka i genomsnitt </p><p><br></p><p>Du b\u00f6r ha erfarenhet av butiksarbete, ha l\u00e4tt att samarbeta och tycka om kundkontakt. Du beh\u00f6ver vara ha god simultanf\u00f6rm\u00e5ga och vara stresst\u00e5lig.</p><p>Du kommer att ha kundkontakt och \u00e4ven h\u00e4mta varor p\u00e5 lagret. Du kommer ocks\u00e5 att ha kontakt och g\u00f6ra best\u00e4llningar av leverant\u00f6rer.</p><p><br></p><p>En f\u00f6rdel om du tycker om inredning och har en god k\u00e4nsla f\u00f6r f\u00e4rg och form.</p><p><br></p><p>Ett plus om du har truck-kort.</p><p><br></p><p>Vi tycker det \u00e4r viktigt att ha en trevlig atmosf\u00e4r i butiken, b\u00e5de personal mellan varandra och i m\u00f6tet med kunder.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-21 07:58:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.solvarbofritidsmobler.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565248142", "arbetsgivareId": "21759144", "arbetsgivareNamn": "Solvarbo Fritidsm\u00f6bler AB", "arbetsplatsId": "87358428", "arbetsplatsNamn": "Solvarbo Fritidsm\u00f6bler AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "arbete s\u00f6kes", "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1616599873014, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "78162", "postort": "GUSTAFS", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "c3Zx_jBf_CqF", "namn": "S\u00e4ter"}, "latitud": "60.4004467466198", "longitud": "15.6604215965217", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}