{"annonsId": 24568790, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/anl\u00e4ggningsarbetare maskin H\u00e4rn\u00f6sand", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu flera erfarna tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/anl\u00e4ggningsarbetare med inriktning maskin till v\u00e5r filial i H\u00e4rn\u00f6sand under sommars\u00e4songen 2020. Vi rekryterar med snabba puckar och kommer att tills\u00e4tta platserna l\u00f6pande s\u00e5 snabbt som m\u00f6jligt. Jobbet som tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare maskin best\u00e5r av utomhussk\u00f6tsel av kommunala fastigheter, som exempelvis gr\u00e4sklippning och maskinell ogr\u00e4sbek\u00e4mpning. Gr\u00e4sklippning sker med b\u00e5de mindre \u00e5kgr\u00e4sklippare och vingklippare. Ut\u00f6ver det utf\u00f6r vi ocks\u00e5 mycket mindre anl\u00e4ggningsarbeten, och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r \u00e4ven s\u00e5dan kompetens.\n\nVem \u00e4r du?\n\nVi s\u00f6ker dig som har arbetat med yttre fastighetssk\u00f6tsel tidigare och som trivs med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Som person \u00e4r du ansvarsfull och tycker det \u00e4r roligt att arbeta med m\u00e5let att uppn\u00e5 ett bra resultat. Du har maskinvana och kan ta hand om maskinen och se till att den h\u00e5ller sig i gott skick. Vi st\u00e4ller inga krav p\u00e5 utbildning utan f\u00e4ster st\u00f6rre vikt vid dina personliga egenskaper och din erfarenhet av arbetet.\n\nVi erbjuder ett varierande s\u00e4songsjobb med h\u00e4rliga kollegor och en ny och fr\u00e4sch maskinpark. Du kommunicerar v\u00e4l p\u00e5 svenska och har B-k\u00f6rkort.\n\nL\u00e5ter detta som n\u00e5got f\u00f6r dig? Vill du arbeta i en sp\u00e4nnande milj\u00f6 p\u00e5 ett f\u00f6retag som bokstavligen v\u00e4xer s\u00e5 det knakar? V\u00e4nta inte, utan skicka in din ans\u00f6kan redan idag d\u00e5 vi rekryterar l\u00f6pande. Kom ih\u00e5g att m\u00e4rka din ans\u00f6kan med Tr\u00e4dg\u00e5rd maskin H\u00e4rn\u00f6sand!\n\nLite mer om f\u00f6retaget i stort:\n\nH\u00f6ga Kusten Skog & Fastighet AB \u00e4r ett entreprenadf\u00f6retag inom fastighetssk\u00f6tsel och skogsv\u00e5rd som vuxit kraftigt sedan starten 2013 och har nu upp\u00e5t 80 anst\u00e4llda under h\u00f6gs\u00e4song och genomsnittligt ca 40 hel\u00e5rsanst\u00e4llda. Oms\u00e4ttningen har \u00f6kat fr\u00e5n 3,2 mkr f\u00f6rsta \u00e5ret till en bit \u00f6ver 43 mkr f\u00f6r f\u00f6rra verksamhets\u00e5ret. F\u00f6retaget finns i dagsl\u00e4get etablerat p\u00e5 8 orter fr\u00e5n Sollentuna i S\u00f6der till huvudkontoret \u00d6rnsk\u00f6ldsvik i norr.\n\nSpana in v\u00e5r Facebook-sida f\u00f6r att se bilder fr\u00e5n v\u00e5r vardag!", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker nu flera <strong>erfarna tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/anl\u00e4ggningsarbetare</strong> med inriktning maskin till v\u00e5r filial i H\u00e4rn\u00f6sand under sommars\u00e4songen 2020. Vi rekryterar med snabba puckar och kommer att tills\u00e4tta platserna l\u00f6pande s\u00e5 snabbt som m\u00f6jligt. Jobbet som tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare maskin best\u00e5r av utomhussk\u00f6tsel av kommunala fastigheter, som exempelvis gr\u00e4sklippning och maskinell ogr\u00e4sbek\u00e4mpning. Gr\u00e4sklippning sker med b\u00e5de mindre \u00e5kgr\u00e4sklippare och vingklippare. Ut\u00f6ver det utf\u00f6r vi ocks\u00e5 mycket mindre anl\u00e4ggningsarbeten, och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r \u00e4ven s\u00e5dan kompetens.</p><p><strong>Vem \u00e4r du?</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som har arbetat med yttre fastighetssk\u00f6tsel tidigare och som trivs med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Som person \u00e4r du ansvarsfull och tycker det \u00e4r roligt att arbeta med m\u00e5let att uppn\u00e5 ett bra resultat. Du har <u>maskinvana</u> och kan ta hand om maskinen och se till att den h\u00e5ller sig i gott skick. Vi st\u00e4ller inga krav p\u00e5 utbildning utan f\u00e4ster st\u00f6rre vikt vid dina personliga egenskaper och din erfarenhet av arbetet.</p><p>Vi erbjuder ett varierande s\u00e4songsjobb med h\u00e4rliga kollegor och en ny och fr\u00e4sch maskinpark. Du kommunicerar v\u00e4l p\u00e5 svenska och har B-k\u00f6rkort.</p><p>L\u00e5ter detta som n\u00e5got f\u00f6r dig? Vill du arbeta i en sp\u00e4nnande milj\u00f6 p\u00e5 ett f\u00f6retag som bokstavligen v\u00e4xer s\u00e5 det knakar? V\u00e4nta inte, utan skicka in din ans\u00f6kan redan idag d\u00e5 vi rekryterar l\u00f6pande. <strong>Kom ih\u00e5g att m\u00e4rka din ans\u00f6kan med Tr\u00e4dg\u00e5rd maskin H\u00e4rn\u00f6sand!</strong></p><p><strong>Lite mer om f\u00f6retaget i stort:</strong></p><p>H\u00f6ga Kusten Skog &amp; Fastighet AB \u00e4r ett entreprenadf\u00f6retag inom fastighetssk\u00f6tsel och skogsv\u00e5rd som vuxit kraftigt sedan starten 2013 och har nu upp\u00e5t 80 anst\u00e4llda under h\u00f6gs\u00e4song och genomsnittligt ca 40 hel\u00e5rsanst\u00e4llda. Oms\u00e4ttningen har \u00f6kat fr\u00e5n 3,2 mkr f\u00f6rsta \u00e5ret till en bit \u00f6ver 43 mkr f\u00f6r f\u00f6rra verksamhets\u00e5ret. F\u00f6retaget finns i dagsl\u00e4get etablerat p\u00e5 8 orter fr\u00e5n Sollentuna i S\u00f6der till huvudkontoret \u00d6rnsk\u00f6ldsvik i norr.</p><p>Spana in v\u00e5r Facebook-sida f\u00f6r att se bilder fr\u00e5n v\u00e5r vardag!</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-24 07:18:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "www.hksf.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569255788", "arbetsgivareId": "20875587", "arbetsgivareNamn": "H\u00f6ga Kusten Skog & Fastighet AB", "arbetsplatsId": "87425671", "arbetsplatsNamn": "H\u00f6ga Kusten Skog & Fastighet AB H\u00e4rn\u00f6sand", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Tr\u00e4dg\u00e5rd maskin H\u00e4rn\u00f6sand", "yrkesroll": {"varde": "geNh_Yah_F3J", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/Plantskolearbetare, tr\u00e4dg\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "geNh_Yah_F3J", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/Plantskolearbetare, tr\u00e4dg\u00e5rd", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614147503815, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Industrigatan", "postnr": "87154", "postort": "H\u00e4rn\u00f6sand", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "uYRx_AdM_r4A", "namn": "H\u00e4rn\u00f6sand"}, "latitud": "62.6540145675248", "longitud": "17.9060505951044", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}