{"annonsId": 24562294, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent", "annonstext": "\u00d6verkalix kommun s\u00f6ker \n\nPersonliga assistenter\n\n\u00d6verkalix kommun ligger i hj\u00e4rtat av Norrbotten, av m\u00e5nga kallad Sveriges vackraste kommun. H\u00e4r m\u00f6ts berg och dalar i ett unikt floddelta. Omr\u00e5det str\u00e4cker sig \u00f6ver en stor geografisk yta med varierad bebyggelse, landsbygd och fantastiska naturomr\u00e5den. \n\nV\u00e5r uppgift \u00e4r att erbjuda god service med h\u00f6g kvalitet till inv\u00e5narna och att verka f\u00f6r att \u00d6verkalix ska vara en attraktiv kommun att v\u00e4xa upp, utbildas, bo, arbeta och \u00e5ldras i. \n\nBeskrivning\n\nF\u00f6r kortare eller l\u00e4ngre tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning s\u00f6ker \u00d6verkalix kommun personliga assistenter till kvinna. \n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker positiva och ansvarstagande personer. Det \u00e4r viktigt att du har ett intresse av att arbeta med m\u00e4nniskor. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av och/ eller utbildning inom v\u00e5rd. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVaraktighet/Arbetstid\n\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning. Omfattning och varaktighet: efter behov. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse och anst\u00e4llning sker l\u00f6pande.  \n\nL\u00f6n\n\nTiml\u00f6n.\n\nAns\u00f6kan\n\nSkicka din ans\u00f6kan, tydligt m\u00e4rkt \"Personlig assistent\", till \u00d6verkalix kommun:  EMAIL  \n\nKontaktpersoner\n\nFIRSTNAME LASTNAME, administrat\u00f6r, telefon  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nEmma Falk\u00e4lv, enhetschef, telefon  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel: telefon  TELEPHONENO Annonss\u00e4ljare, rekryteringsf\u00f6retag med flera undanbedes att kontakta oss i denna rekrytering. Vi har klart vilka rekryteringskanaler som vi vill anv\u00e4nda oss av. V\u00e4nligen respektera detta.", "annonstextFormaterad": "<p><br></p><p>\u00d6verkalix kommun s\u00f6ker </p><p>Personliga assistenter</p><p><br></p><p>\u00d6verkalix kommun ligger i hj\u00e4rtat av Norrbotten, av m\u00e5nga kallad Sveriges vackraste kommun. H\u00e4r m\u00f6ts berg och dalar i ett unikt floddelta. Omr\u00e5det str\u00e4cker sig \u00f6ver en stor geografisk yta med varierad bebyggelse, landsbygd och fantastiska naturomr\u00e5den. </p><p><br></p><p>V\u00e5r uppgift \u00e4r att erbjuda god service med h\u00f6g kvalitet till inv\u00e5narna och att verka f\u00f6r att \u00d6verkalix ska vara en attraktiv kommun att v\u00e4xa upp, utbildas, bo, arbeta och \u00e5ldras i. </p><p><br></p><p>Beskrivning</p><p>F\u00f6r kortare eller l\u00e4ngre tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning s\u00f6ker \u00d6verkalix kommun personliga assistenter till kvinna. </p><p><br></p><p>Kvalifikationer</p><p>Vi s\u00f6ker positiva och ansvarstagande personer. Det \u00e4r viktigt att du har ett intresse av att arbeta med m\u00e4nniskor. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av och/ eller utbildning inom v\u00e5rd. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.</p><p><br></p><p>Varaktighet/Arbetstid</p><p>Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning. Omfattning och varaktighet: efter behov. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse och anst\u00e4llning sker l\u00f6pande.  </p><p><br></p><p>L\u00f6n</p><p>Timl\u00f6n.</p><p><br></p><p>Ans\u00f6kan</p><p>Skicka din ans\u00f6kan, tydligt m\u00e4rkt \"Personlig assistent\", till \u00d6verkalix kommun:  EMAIL  </p><p><br></p><p>Kontaktpersoner</p><p>FIRSTNAME LASTNAME, administrat\u00f6r, telefon  TELEPHONENO ,  EMAIL </p><p>Emma Falk\u00e4lv, enhetschef, telefon  TELEPHONENO ,  EMAIL </p><p>Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel: telefon  TELEPHONENO </p><p><br></p><p>Annonss\u00e4ljare, rekryteringsf\u00f6retag med flera undanbedes att kontakta oss i denna rekrytering. Vi har klart vilka rekryteringskanaler som vi vill anv\u00e4nda oss av. V\u00e4nligen respektera detta.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-19 13:18:59", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.overkalix.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 60.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120002684", "arbetsgivareId": "10820052", "arbetsgivareNamn": "\u00d6verkalix kommun", "arbetsplatsId": "10261158", "arbetsplatsNamn": "\u00d6verkalix kommun  Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Personlig assistent", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613737139014, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Storgatan 17", "postnr": "95681", "postort": "\u00d6verkalix", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "n5Sq_xxo_QWL", "namn": "\u00d6verkalix"}, "latitud": "66.4193171193441", "longitud": "22.6702965782075", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}