{"annonsId": 24567340, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent f\u00f6r en 32 \u00e5rig kille ", "annonstext": "Vill du jobba som personlig assistent? \u00c4r du intresserad av att hj\u00e4lpa en m\u00e4nniska med st\u00f6d i vardagen?\n\nIs\u00e5fall \u00e4r du v\u00e4lkommen att ans\u00f6ka om denna tj\u00e4nst. Det handlar om ett uppdrag \u00e5t en 32 \u00e5rig man. \n\nVi s\u00f6ker manlig assistent med k\u00f6rkort och erfarenhet inom v\u00e5rd och omsorg med b\u00f6rjan 1 Maj 2021.Vardagar kl 08-16 \u00e5ka med honom till daglig verksamhet och vara med honom p\u00e5 hans aktiviteter. Han bor i en egen villa i Odensbacken och daglig verksamhet finns i \u00d6rebro.\n\nL\u00f6n/sem.ers ob-till\u00e4gg o avtalsf\u00f6rs\u00e4kringar enl kommunals avtal.", "annonstextFormaterad": "<p>Vill du jobba som personlig assistent? \u00c4r du intresserad av att hj\u00e4lpa en m\u00e4nniska med st\u00f6d i vardagen?</p><p><br></p><p>Is\u00e5fall \u00e4r du v\u00e4lkommen att ans\u00f6ka om denna tj\u00e4nst. Det handlar om ett uppdrag \u00e5t en 32 \u00e5rig man. </p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker manlig assistent med k\u00f6rkort och erfarenhet inom v\u00e5rd och omsorg med b\u00f6rjan 1 Maj 2021.Vardagar kl 08-16 \u00e5ka med honom till daglig verksamhet och vara med honom p\u00e5 hans aktiviteter. Han bor i en egen villa i Odensbacken och daglig verksamhet finns i \u00d6rebro.</p><p><br></p><p>L\u00f6n/sem.ers ob-till\u00e4gg o avtalsf\u00f6rs\u00e4kringar enl kommunals avtal.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-22 18:16:04", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566256946", "arbetsgivareId": "20321833", "arbetsgivareNamn": "Marcus Assistans AB", "arbetsplatsId": "81243788", "arbetsplatsNamn": "MARCUS ASSISTANS AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614014164133, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "LANDBOTORPSALL\u00c9N 24", "postnr": "70202", "postort": "\u00d6REBRO", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.2555059993315", "longitud": "15.2076315737133", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}