{"annonsId": 24565802, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Serviceelektriker i G\u00f6teborg", "annonstext": "Nu s\u00f6ker eLinked AB Serviceelektriker med uppstart i G\u00f6teborg. Tj\u00e4nsten \u00e4r en direktrekrytering d\u00e4r eLinked bist\u00e5r i rekryteringsprocessen och anst\u00e4llning sker direkt hos kunden. \n\nMER OM TJ\u00c4NSTEN:\n\nI denna tj\u00e4nsten arbetar du med service och underh\u00e5ll hos befintliga kunder. Du \u00e4r van att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och har egen servicebil. Arbetet best\u00e5r av allt fr\u00e5n fels\u00f6kning och renoveringar till anpassningar och nyinstallationer. Det \u00e4r av stor vikt att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och under eget ansvar. \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r f\u00e4rdigutbildad och sj\u00e4lvst\u00e4ndig med minst 4 \u00e5rs erfarenhet av att arbeta som serviceelektriker.\n\nDenna tj\u00e4nsten l\u00e4mpar sig b\u00e4st f\u00f6r dig som gillar att arbeta v\u00e4ldigt varierat, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med mycket kundkontakt och probleml\u00f6sning.\n\nARBETSUPPGIFTER:\n\nArbetet inneb\u00e4r servicejobb som fr\u00e4mst ska utf\u00f6ras p\u00e5 fastigheter och industrier. Arbetsuppgifterna \u00e4r varierade och innefattar bland annat: mindre nyinstallationer kabelbyte/reparationer, service och fels\u00f6kningar. Planera och l\u00e4gga upp dina dagar s\u00e5 att du f\u00e5r ihop dom tidsm\u00e4ssigt mellan avst\u00e5nd, k\u00f6p av material mm.\n\nD\u00e5 tj\u00e4nsten kr\u00e4ver en del sociala kontakter ser vi g\u00e4rna att du v\u00e5gar ta f\u00f6r dig och ta egna initiativ.\n\nFlytande svenska i tal & skrift \u00e4r ett krav f\u00f6r att kunna tala med kunder och best\u00e4llare.\n\nKRAV F\u00d6R ATT S\u00d6KA TJ\u00c4NSTEN:\n\n\ufeff\u2013 Fullst\u00e4ndig el utbildning\n\n\u2013 ECY certifikat eller \u00e4ldre BB1/2.\n\n-Dokumenterad erfarenhet ifr\u00e5n Servicearbeten\n\n\u2013 K\u00f6rkort B\n\n-Svenska i tal & skrift\n\nMeriter:\n\n\u2013 Liftkort/fallskydd eller andra beh\u00f6righeter och certifikat.\n\n\u2013 AB & ABL\n\nDU ERBJUDS:\n\n-God l\u00f6n utefter erfarenhet\n\n-Flexibelt fritt jobb under eget ansvar\n\n-Firmabil\n\n-Telefon / Surfplatta\n\n-Friskv\u00e5rdsbidrag\n\n-F\u00f6retagsrabatter\n\n-Utbildningar och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa i ett expansivt f\u00f6retag\n\n-Arbeta under kollektivavtalet Installationsavtalet, med alla ers\u00e4ttningar och f\u00f6rm\u00e5ner d\u00e4rtill\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r omg\u00e5ende eller s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, s\u00e4nd g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan idag.", "annonstextFormaterad": "<p>Nu s\u00f6ker eLinked AB Serviceelektriker med uppstart i G\u00f6teborg. Tj\u00e4nsten \u00e4r en direktrekrytering d\u00e4r eLinked bist\u00e5r i rekryteringsprocessen och anst\u00e4llning sker direkt hos kunden. </p><p><strong>MER OM TJ\u00c4NSTEN:</strong></p><p>I denna tj\u00e4nsten arbetar du med service och underh\u00e5ll hos befintliga kunder. Du \u00e4r van att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och har egen servicebil. Arbetet best\u00e5r av allt fr\u00e5n fels\u00f6kning och renoveringar till anpassningar och nyinstallationer. Det \u00e4r av stor vikt att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och under eget ansvar. </p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r f\u00e4rdigutbildad och sj\u00e4lvst\u00e4ndig med minst 4 \u00e5rs erfarenhet av att arbeta som serviceelektriker.</p><p>Denna tj\u00e4nsten l\u00e4mpar sig b\u00e4st f\u00f6r dig som gillar att arbeta v\u00e4ldigt varierat, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med mycket kundkontakt och probleml\u00f6sning.</p><p><strong>ARBETSUPPGIFTER:</strong></p><p>Arbetet inneb\u00e4r servicejobb som fr\u00e4mst ska utf\u00f6ras p\u00e5 fastigheter och industrier. Arbetsuppgifterna \u00e4r varierade och innefattar bland annat: mindre nyinstallationer kabelbyte/reparationer, service och fels\u00f6kningar. Planera och l\u00e4gga upp dina dagar s\u00e5 att du f\u00e5r ihop dom tidsm\u00e4ssigt mellan avst\u00e5nd, k\u00f6p av material mm.</p><p>D\u00e5 tj\u00e4nsten kr\u00e4ver en del sociala kontakter ser vi g\u00e4rna att du v\u00e5gar ta f\u00f6r dig och ta egna initiativ.</p><p>Flytande svenska i tal &amp; skrift \u00e4r ett krav f\u00f6r att kunna tala med kunder och best\u00e4llare.</p><p><strong>KRAV F\u00d6R ATT S\u00d6KA TJ\u00c4NSTEN:</strong></p><p><strong>\ufeff</strong>\u2013 Fullst\u00e4ndig el utbildning</p><p>\u2013 ECY certifikat eller \u00e4ldre BB1/2.</p><p>-Dokumenterad erfarenhet ifr\u00e5n Servicearbeten</p><p>\u2013 K\u00f6rkort B</p><p>-Svenska i tal &amp; skrift</p><p><strong>Meriter:</strong></p><p>\u2013 Liftkort/fallskydd eller andra beh\u00f6righeter och certifikat.</p><p>\u2013 AB &amp; ABL</p><p><strong>DU ERBJUDS:</strong></p><p>-God l\u00f6n utefter erfarenhet</p><p>-Flexibelt fritt jobb under eget ansvar</p><p>-Firmabil</p><p>-Telefon / Surfplatta</p><p>-Friskv\u00e5rdsbidrag</p><p>-F\u00f6retagsrabatter</p><p>-Utbildningar och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa i ett expansivt f\u00f6retag</p><p>-Arbeta under kollektivavtalet Installationsavtalet, med alla ers\u00e4ttningar och f\u00f6rm\u00e5ner d\u00e4rtill</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r omg\u00e5ende eller s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, s\u00e4nd g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan idag.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-22 11:53:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591911622", "arbetsgivareId": "21739500", "arbetsgivareNamn": "eLinked AB", "arbetsplatsId": "87264354", "arbetsplatsNamn": "ELinked AB", "ansokningssattWebbadress": "https://elinked.se/jobs/serviceelektriker-i-goteborg-2/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1616399737206, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "\u00c4tteh\u00f6gsgatan 8A", "postnr": "41674", "postort": "G\u00f6teborg", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.720208530049725", "longitud": "12.031657882226543", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}