{"annonsId": 24568390, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2957-195", "annonsrubrik": "Sommarjobb inom Hemtj\u00e4nsten", "annonstext": "I den lilla kommunen skapar vi familj\u00e4r st\u00e4mning och har god sammanh\u00e5llning. Hos oss blir du en del av ett team som trivs och har\nroligt p\u00e5 jobbet. V\u00e4lkommen till en arbetsplats med en \u00f6ppen och v\u00e4lkomnande kultur!\n\nJust nu s\u00f6ker vi sommarvikarier inom Hemtj\u00e4nsten. Ett omv\u00e4xlande arbete som under sommaren inneb\u00e4r att du kommer f\u00e5 njuta av v\u00e5ra idylliska milj\u00f6er n\u00e4r du tar dig runt via tj\u00e4nstebil eller tj\u00e4nstecykel i Trosa, Vagnh\u00e4rad och V\u00e4sterljung.\n\n \n\nVad inneb\u00e4r det att jobba hos oss?\nArbetsuppgifterna \u00e4r att utf\u00f6ra de tj\u00e4nster som v\u00e5ra brukare beviljats st\u00f6d f\u00f6r, det kan t.ex. vara personlig omv\u00e5rdnad, tv\u00e4tt, st\u00e4d och sociala aktiviteter. Viss dokumentation i verksamhetssystemet Treserva ing\u00e5r ocks\u00e5.\n\nN\u00e4rheten inom kommunen m\u00f6jligg\u00f6r goda samarbeten, och vi har en n\u00e4ra dialog och samarbete med sjuksk\u00f6terskor och rehabteam. \n\nVem s\u00f6ker vi?\nDu har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och omv\u00e5rdnad. Som person \u00e4r du nyfiken och \u00f6ppen f\u00f6r att l\u00e4ra dig mer. Du har en f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e4sa av m\u00e4nniskor, anpassa ditt beteende och agera professionellt i varje situation. Att skapa positiva m\u00f6ten f\u00f6r b\u00e5de boende och anh\u00f6riga kommer naturligt f\u00f6r dig.\n\nDu kan f\u00f6lja givna instruktioner och riktlinjer, f\u00f6r en s\u00e4ker och trygg omv\u00e5rdnad. Du \u00e4r m\u00e5n om att bidra till en positiv st\u00e4mning i ditt arbetslag och du bidrar till att ni gemensamt skapar en bra arbetsmilj\u00f6.\n\nDu \u00e4r/har:\n\n\u2022 n\u00e5gon form av genomf\u00f6rd eller p\u00e5b\u00f6rjad v\u00e5rdutbildning\n\u2022 erfarenhet av omsorgsarbete\n\u2022 grundl\u00e4ggande data- och dokumentationsvana\n\u2022 f\u00f6rm\u00e5gan att uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\n \n\n \n\nINFORMATION OM ANST\u00c4LLNINGEN\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbegr\u00e4nsad\n\nOmfattning: Vi vill att du arbetar minst 4 veckor\n\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\n \n\n\u00d6VRIGT\nVi arbetar med l\u00f6pande urval vilket inneb\u00e4r att vi kan komma att kalla till intervju redan innan sista ans\u00f6kningsdatum g\u00e5tt ut.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till Trosa kommun!", "annonstextFormaterad": "I den lilla kommunen skapar vi familj\u00e4r st\u00e4mning och har god sammanh\u00e5llning. Hos oss blir du en del av ett team som trivs och har\nroligt p\u00e5 jobbet. V\u00e4lkommen till en arbetsplats med en \u00f6ppen och v\u00e4lkomnande kultur!\n\nJust nu s\u00f6ker vi sommarvikarier inom Hemtj\u00e4nsten. Ett omv\u00e4xlande arbete som under sommaren inneb\u00e4r att du kommer f\u00e5 njuta av v\u00e5ra idylliska milj\u00f6er n\u00e4r du tar dig runt via tj\u00e4nstebil eller tj\u00e4nstecykel i Trosa, Vagnh\u00e4rad och V\u00e4sterljung.\n\n\u00a0\n\nVad inneb\u00e4r det att jobba hos oss?\nArbetsuppgifterna\u00a0\u00e4r att utf\u00f6ra de tj\u00e4nster som v\u00e5ra brukare beviljats st\u00f6d f\u00f6r, det kan t.ex. vara personlig omv\u00e5rdnad, tv\u00e4tt, st\u00e4d och sociala aktiviteter. Viss dokumentation i verksamhetssystemet Treserva ing\u00e5r ocks\u00e5.\n\nN\u00e4rheten inom kommunen m\u00f6jligg\u00f6r goda samarbeten, och vi har en n\u00e4ra dialog och samarbete med sjuksk\u00f6terskor och rehabteam.\u00a0\n\nVem s\u00f6ker vi?\nDu har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och omv\u00e5rdnad. Som person \u00e4r du nyfiken och \u00f6ppen f\u00f6r att l\u00e4ra dig mer. Du har en f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e4sa av m\u00e4nniskor, anpassa ditt beteende och agera professionellt i varje situation. Att skapa positiva m\u00f6ten f\u00f6r b\u00e5de boende och anh\u00f6riga kommer naturligt f\u00f6r dig.\n\nDu\u00a0kan\u00a0f\u00f6lja givna instruktioner och riktlinjer, f\u00f6r en s\u00e4ker och trygg omv\u00e5rdnad. Du \u00e4r m\u00e5n om att bidra till en positiv st\u00e4mning i ditt arbetslag och du bidrar till att ni gemensamt skapar en bra arbetsmilj\u00f6.\n\nDu \u00e4r/har:\n\n\n\u2022 n\u00e5gon form av genomf\u00f6rd eller p\u00e5b\u00f6rjad v\u00e5rdutbildning\n\u2022 erfarenhet av omsorgsarbete\n\u2022 grundl\u00e4ggande data- och dokumentationsvana\n\u2022 f\u00f6rm\u00e5gan att uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\n\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nINFORMATION OM ANST\u00c4LLNINGEN\nAnst\u00e4llningsform:\u00a0Tidsbegr\u00e4nsad\n\nOmfattning: Vi vill att du arbetar minst 4 veckor\n\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\n\u00a0\n\n\u00d6VRIGT\nVi arbetar med l\u00f6pande urval vilket inneb\u00e4r att vi kan komma att kalla till intervju redan innan sista ans\u00f6kningsdatum g\u00e5tt ut.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\u00a0\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till Trosa kommun!\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-02-23 07:58:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.trosa.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002957", "arbetsgivareId": "10820071", "arbetsgivareNamn": "Trosa kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Trosa kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://web103.reachmee.com/ext/I003/1490/main?site=6&validator=78efe144f6c690253e2160ded677cce5&lang=SE&rmpage=job&rmjob=195", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "m49c_MEL_Ft2", "namn": "Hemtj\u00e4nstassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "m49c_MEL_Ft2", "namn": "Hemtj\u00e4nstassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Trosa kommun\nV\u00e4stra l\u00e5nggatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Trosa kommun\nV\u00e4stra l\u00e5nggatan 4", "postnr": "61980", "postort": "TROSA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Trosa kommun\nV\u00e4stra l\u00e5nggatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614063491785, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "rjzu_nQn_mCK", "namn": "Trosa"}, "latitud": "58.898514", "longitud": "17.551353", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}