{"annonsId": 24568581, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare So \u00e5k 6-9 till resursskola i Hammarby Sj\u00f6stad", "annonstext": "Aspdammskolan/Skolgrunden \u00e4r en privat resursskola som ligger i mycket trevliga specialbyggda lokaler i Hammarby Sj\u00f6stad.\n\nSkolan har ca. 90 elever, \u00e5rskurs 6\u20139, med upptagningsomr\u00e5de Stockholmsregionen. Vi \u00e4r totalt ca. 42 personal f\u00f6rdelade p\u00e5 tre arbetslag samt ett f\u00f6rst\u00e4rkt elevh\u00e4lsoteam. Varje arbetslag arbetar med elever i alla \u00e5ldrar. Skolan riktar sig till barn och ungdomar med neuropsykiatriska funktionsneds\u00e4ttningar som beh\u00f6ver ett extraordin\u00e4rt st\u00f6d i skolan samt en anpassad skolmilj\u00f6. Vi \u00e4r en skola i st\u00e4ndig utveckling med ett starkt elevh\u00e4lsoteam d\u00e4r vi alla tillsammans arbetar mot att skolan f\u00f6rblir en spetsskola inom specialpedagogiska metoder och vetenskapligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi utbildar eleverna f\u00f6r att klara framtiden och st\u00f6ttar dem till b\u00e4sta m\u00f6jliga resultat och utveckling. Varje enskild elev ska ges m\u00f6jlighet att arbeta utifr\u00e5n sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar och v\u00e4xa i sin egen takt. Vi vill att varje medarbetare ska k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje och stolthet \u00f6ver sitt arbete samt bidra till skolans utveckling. Hos oss kan du g\u00f6ra skillnad.\n\nVi s\u00f6ker till v\u00e5rterminen en l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i:\n\n\tL\u00e4rare So \u00e5rskurs 6-9, tillsvidare anst\u00e4llning, ferietj\u00e4nst.\n\nP\u00e5 v\u00e5r skola f\u00e5r varje enskild elev m\u00f6jlighet att arbeta utifr\u00e5n sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar och v\u00e4xa och utvecklas i sin egen takt. Skolan arbetar med sm\u00e5 elevgrupper om 2-10 elever per grupp, beroende p\u00e5 elevens unika behov. \n\nDu kommer att tillh\u00f6ra ett arbetslag med 10-12 pedagoger. Du skapar l\u00e4rmilj\u00f6er d\u00e4r eleverna k\u00e4nner sig trygga, motiverade och inspirerade. Du anpassar din undervisning utifr\u00e5n de enskilda elevernas behov. Du har fokus p\u00e5 undervisningens framg\u00e5ngsfaktorer, jobbar med positiv f\u00f6rst\u00e4rkning och \u00e4r flexibel men tydlig. Det gemensamma arbetet med eleverna \u00e4r i centrum.\n\nI uppdraget ing\u00e5r att vara mentor f\u00f6r 6 elever. Som mentor har du det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r att f\u00f6lja elevens kunskapsutveckling och studiesituation. P\u00e5 v\u00e5r skola \u00e4r ett gott mentorskap mycket viktigt och en framg\u00e5ngsfaktor f\u00f6r hur v\u00e4l eleverna n\u00e5r m\u00e5len och trivs i skolan. En mentor \u00e4r \u00e4ven l\u00e4nken mellan eleven, skolan och hemmet och vi har ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5ra v\u00e5rdnadshavare.\n\nTillsammans med kollegor och elevh\u00e4lsoteamet driver du pedagogiskt utvecklingsarbete och v\u00e5gar prova olika arbetss\u00e4tt och former. Du \u00e4ter pedagogisk lunch med eleverna varje dag.\n\nTilltr\u00e4de: 11 augusti 2021\n\nKvalifikationer: Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare i Samh\u00e4llsorienterade \u00e4mnen. \n\nMeriterande \u00e4r:\n\n\tKunskap, erfarenhet och intresse f\u00f6r arbete med elever med extraordin\u00e4ra behov\n\tKunskap och erfarenhet av att arbeta med tydligg\u00f6rande pedagogik\n\tIntresse och vana vid att arbeta med kompensatoriska hj\u00e4lpmedel\n\nTycker du att detta l\u00e5ter som en sp\u00e4nnande utmaning ska du ans\u00f6ka genom att skicka in ditt personliga brev och cv via e-post till rektorsadministrat\u00f6r FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nL\u00f6pande urval till\u00e4mpas, varf\u00f6r tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdatum.\n\nVi undanber oss att bli kontaktade av rekryteringsfirmor tack.", "annonstextFormaterad": "<p>Aspdammskolan/Skolgrunden \u00e4r en privat resursskola som ligger i mycket trevliga specialbyggda lokaler i Hammarby Sj\u00f6stad.</p><p>Skolan har ca. 90 elever, \u00e5rskurs 6\u20139, med upptagningsomr\u00e5de Stockholmsregionen. Vi \u00e4r totalt ca. 42 personal f\u00f6rdelade p\u00e5 tre arbetslag samt ett f\u00f6rst\u00e4rkt elevh\u00e4lsoteam. Varje arbetslag arbetar med elever i alla \u00e5ldrar. Skolan riktar sig till barn och ungdomar med neuropsykiatriska funktionsneds\u00e4ttningar som beh\u00f6ver ett extraordin\u00e4rt st\u00f6d i skolan samt en anpassad skolmilj\u00f6. Vi \u00e4r en skola i st\u00e4ndig utveckling med ett starkt elevh\u00e4lsoteam d\u00e4r vi alla tillsammans arbetar mot att skolan f\u00f6rblir en spetsskola inom specialpedagogiska metoder och vetenskapligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi utbildar eleverna f\u00f6r att klara framtiden och st\u00f6ttar dem till b\u00e4sta m\u00f6jliga resultat och utveckling. Varje enskild elev ska ges m\u00f6jlighet att arbeta utifr\u00e5n sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar och v\u00e4xa i sin egen takt. Vi vill att varje medarbetare ska k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje och stolthet \u00f6ver sitt arbete samt bidra till skolans utveckling. Hos oss kan du g\u00f6ra skillnad.</p><p>Vi s\u00f6ker till v\u00e5rterminen en l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i:</p><ul><li><strong>L\u00e4rare So \u00e5rskurs 6-9, tillsvidare anst\u00e4llning, ferietj\u00e4nst.</strong></li></ul><p>P\u00e5 v\u00e5r skola f\u00e5r varje enskild elev m\u00f6jlighet att arbeta utifr\u00e5n sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar och v\u00e4xa och utvecklas i sin egen takt. Skolan arbetar med sm\u00e5 elevgrupper om 2-10 elever per grupp, beroende p\u00e5 elevens unika behov. </p><p>Du kommer att tillh\u00f6ra ett arbetslag med 10-12 pedagoger. Du skapar l\u00e4rmilj\u00f6er d\u00e4r eleverna k\u00e4nner sig trygga, motiverade och inspirerade. Du anpassar din undervisning utifr\u00e5n de enskilda elevernas behov. Du har fokus p\u00e5 undervisningens framg\u00e5ngsfaktorer, jobbar med positiv f\u00f6rst\u00e4rkning och \u00e4r flexibel men tydlig. Det gemensamma arbetet med eleverna \u00e4r i centrum.</p><p>I uppdraget ing\u00e5r att vara mentor f\u00f6r 6 elever. Som mentor har du det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r att f\u00f6lja elevens kunskapsutveckling och studiesituation. P\u00e5 v\u00e5r skola \u00e4r ett gott mentorskap mycket viktigt och en framg\u00e5ngsfaktor f\u00f6r hur v\u00e4l eleverna n\u00e5r m\u00e5len och trivs i skolan. En mentor \u00e4r \u00e4ven l\u00e4nken mellan eleven, skolan och hemmet och vi har ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5ra v\u00e5rdnadshavare.</p><p>Tillsammans med kollegor och elevh\u00e4lsoteamet driver du pedagogiskt utvecklingsarbete och v\u00e5gar prova olika arbetss\u00e4tt och former. Du \u00e4ter pedagogisk lunch med eleverna varje dag.</p><p><strong>Tilltr\u00e4de: 11 augusti 2021</strong></p><p>Kvalifikationer: Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare i Samh\u00e4llsorienterade \u00e4mnen. </p><p>Meriterande \u00e4r:</p><ul><li>Kunskap, erfarenhet och intresse f\u00f6r arbete med elever med extraordin\u00e4ra behov</li><li>Kunskap och erfarenhet av att arbeta med tydligg\u00f6rande pedagogik</li><li>Intresse och vana vid att arbeta med kompensatoriska hj\u00e4lpmedel</li></ul><p>Tycker du att detta l\u00e5ter som en sp\u00e4nnande utmaning ska du ans\u00f6ka genom att skicka in ditt personliga brev och cv via e-post till rektorsadministrat\u00f6r FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL </p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!</p><p>L\u00f6pande urval till\u00e4mpas, varf\u00f6r tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdatum.</p><p>Vi undanber oss att bli kontaktade av rekryteringsfirmor tack. </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-26 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.skolgrunden.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5564559523", "arbetsgivareId": "20602948", "arbetsgivareNamn": "Aprendere Skolor AB", "arbetsplatsId": "87120410", "arbetsplatsNamn": "Aspdammskolan", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614265677584, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Hammarby Fabriksv\u00e4g 61", "postnr": "12030", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.30132015852278", "longitud": "18.102326739888536", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}