{"annonsId": 24566977, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556743-1951-wb-130796", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska f\u00f6r timmanst\u00e4llning/sommarvikarie till Aleris ASIH Nyn\u00e4shamn", "annonstext": "Om Aleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd\n\nAleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd AB bedriver geriatrik, ASIH, sluten palliativ v\u00e5rd, v\u00e5rdcentral, prim\u00e4rv\u00e5rdsrehabilitering och basal hemsjukv\u00e5rd. Ett tydligt v\u00e5rdkoncept med god samverkan m\u00f6jligg\u00f6r s\u00e4kra v\u00e5rd\u00f6verg\u00e5ngar f\u00f6r v\u00e5ra patienter. V\u00e5ra medarbetare drivs av stort engagemang, h\u00f6g delaktighet och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar tillg\u00e4nglighet, respekt, ansvar, kompetens och omtanke. Vi anv\u00e4nder oss av bakgrundskontroll vid anst\u00e4llning.\n\nVi \u00e4r sedan den 1 april 2020 en del av Aleris Sverige AB. Aleris \u00e4r ett av Skandinaviens ledande privata v\u00e5rdf\u00f6retag. Efter sammanslagningen har Aleriskoncernen i Skandinavien 5 400 medarbetare och oms\u00e4tter 7 miljarder SEK. Aleris \u00e4gs av Triton.\r\n\r\nP\u00e5 Aleris k\u00e4nner vi ett stort engagemang f\u00f6r det samh\u00e4lle vi lever i och vill medverka till ett b\u00e4ttre, tryggare och friskare liv. De f\u00f6r\u00e4ndringar v\u00e5r bransch genomg\u00e5r inneb\u00e4r m\u00f6jligheter f\u00f6r oss att t\u00e4nka om och t\u00e4nka nytt. Det gillar vi och det \u00e4r n\u00e5got som vi tycker utm\u00e4rker oss. Snabba beslut, flexibilitet och m\u00f6jligheten att p\u00e5verka och t\u00e4nka i nya banor v\u00e4rderar vi h\u00f6gt. Du ocks\u00e5?\n\nm Aleris ASIH Nyn\u00e4shamn\n\nAleris ASIH Nyn\u00e4shamns-teamet v\u00e5rdar patienter i deras hem. Teamet \u00e4r ett multiprofessionellt team d\u00e4r l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, sjukgymnast, arbetsterapeut, dietist och kurator ing\u00e5r. Teamet har l\u00e5ng erfarenhet av att bedriva avancerad hemsjukv\u00e5rd. Vi anv\u00e4nder oss av Ipad och dokumenterar tillsammans med patienten f\u00f6r \u00f6kad delaktighet. \n\nPatienterna har en komplex symtombild och vanligt f\u00f6rekommande diagnoser \u00e4r cancersjukdomar, hj\u00e4rtsvikt, KOL. Vi har ett personcentrerat arbetss\u00e4tt och v\u00e5rden bedrivs i n\u00e4ra samverkan med den kommunala omsorgen och anh\u00f6riga. Det \u00e4r ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och varierande arbete som ger dig m\u00f6jlighet att fokusera p\u00e5 ett patientm\u00f6te i taget.\n\nVi \u00e4r certifierade inom kvalitet, milj\u00f6, arbetsmilj\u00f6 samt HBTQ. Kontoret \u00e4r bel\u00e4get i Nyn\u00e4shamn. Vi erbjuder en gener\u00f6s friskv\u00e5rdspeng och gemensam fredagsfrukost! Tveka inte att h\u00f6ra av dig med fr\u00e5gor. Det finns m\u00f6jlighet att hospitera.\n\nVi s\u00f6ker nu engagerade sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r timanst\u00e4llning som vill vara med och skapa den moderna v\u00e5rden med oss.\n\nOm arbetet och din utveckling\nP\u00e5 Aleris erbjuder vi ett stimulerande arbete i en verksamhet som \u00e4r specialiserad och ligger i framkant inom omr\u00e5det. Som sjuksk\u00f6terska hos oss f\u00e5r du ta del av en arbetsplats med ett mycket gott arbetsklimat. Genom v\u00e5ra v\u00e4rderingar: tillg\u00e4nglighet, respekt, ansvar, kompetens och omtanke skapar vi en trivsam arbetsmilj\u00f6 med kompetenta och erfarna kollegor. H\u00e4r finns m\u00f6jligheten att v\u00e4xa och utvecklas tillsammans med oss n\u00e4r vi skapar den moderna v\u00e5rden. \n\nArbetsuppgifterna som sjuksk\u00f6terska \u00e4r varierande och utmanande, vilket bidrar till en st\u00e4ndig utveckling. Du kommer bland annat att arbeta med att bed\u00f6ma behov av omv\u00e5rdnadsinsatser och att planera, utf\u00f6ra samt utv\u00e4rdera dessa. Du planerar och leder omv\u00e5rdnadsarbetet och ing\u00e5r som en viktig del i det multiprofessionella teamet kring patienten. Att informera, undervisa samt st\u00f6dja patient och n\u00e4rst\u00e5ende och bidra till att skapa och uppr\u00e4tth\u00e5lla en fungerande hemsituation \u00e4r \u00e5terkommande inslag i arbetet.\n\nOm dig vi s\u00f6ker\nSom person\nVi s\u00f6ker dig som v\u00e4rnar om att ge god omv\u00e5rdnad, ett personligt bem\u00f6tande och som genom din professionalitet uppr\u00e4tth\u00e5ller h\u00f6g kvalitet i patientarbetet. Som sjuksk\u00f6terska \u00e4r du van att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndig och anpassar dig l\u00e4tt till de olika situationer du st\u00e4lls inf\u00f6r. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nBakgrund\nDu \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom yrket. Har du tidigare erfarenhet av v\u00e5rd inom ASIH eller annan hemsjukv\u00e5rd \u00e4r det meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\n\u00d6vrigt\n\n\u2022 Anst\u00e4llningsform: Vid behov, allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning \n\u2022 Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse \n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\nVi dokumenterar i Take Care och anv\u00e4nder oss av planeringsverktyget Mobil Klinik. \n\nAnnonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag undanbedes att kontakta oss i denna rekrytering.\n\nAns\u00f6kan och kontakt\nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d till h\u00f6ger och fylla i dina uppgifter. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-31 men i och med att vi l\u00f6pande g\u00f6r urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta enhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO .\n\nHoppas att vi h\u00f6rs!\n\n\u2013--------------------------------------------------------\n\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "annonstextFormaterad": "Om Aleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd\n\nAleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd AB bedriver geriatrik, ASIH, sluten palliativ v\u00e5rd, v\u00e5rdcentral, prim\u00e4rv\u00e5rdsrehabilitering och basal hemsjukv\u00e5rd. Ett tydligt v\u00e5rdkoncept med god samverkan m\u00f6jligg\u00f6r s\u00e4kra v\u00e5rd\u00f6verg\u00e5ngar f\u00f6r v\u00e5ra patienter. V\u00e5ra medarbetare drivs av stort engagemang, h\u00f6g delaktighet och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar tillg\u00e4nglighet, respekt, ansvar, kompetens och omtanke. Vi anv\u00e4nder oss av bakgrundskontroll vid anst\u00e4llning.\n\nVi \u00e4r sedan den 1 april 2020 en del av Aleris Sverige AB. Aleris \u00e4r ett av Skandinaviens ledande privata v\u00e5rdf\u00f6retag. Efter sammanslagningen har Aleriskoncernen i Skandinavien 5 400 medarbetare och oms\u00e4tter 7 miljarder SEK. Aleris \u00e4gs av Triton.\r\n\r\nP\u00e5 Aleris k\u00e4nner vi ett stort engagemang f\u00f6r det samh\u00e4lle vi lever i och vill medverka till ett b\u00e4ttre, tryggare och friskare liv. De f\u00f6r\u00e4ndringar v\u00e5r bransch genomg\u00e5r inneb\u00e4r m\u00f6jligheter f\u00f6r oss att t\u00e4nka om och t\u00e4nka nytt. Det gillar vi och det \u00e4r n\u00e5got som vi tycker utm\u00e4rker oss. Snabba beslut, flexibilitet och m\u00f6jligheten att p\u00e5verka och t\u00e4nka i nya banor v\u00e4rderar vi h\u00f6gt. Du ocks\u00e5?\n\nm Aleris ASIH Nyn\u00e4shamn\n\nAleris ASIH Nyn\u00e4shamns-teamet v\u00e5rdar patienter i deras hem. Teamet \u00e4r ett multiprofessionellt team d\u00e4r l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, sjukgymnast, arbetsterapeut, dietist och kurator ing\u00e5r. Teamet har l\u00e5ng erfarenhet av att bedriva avancerad hemsjukv\u00e5rd. Vi anv\u00e4nder oss av Ipad och dokumenterar tillsammans med patienten f\u00f6r \u00f6kad delaktighet. \n\nPatienterna har en komplex symtombild och vanligt f\u00f6rekommande diagnoser \u00e4r cancersjukdomar, hj\u00e4rtsvikt, KOL. Vi har ett personcentrerat arbetss\u00e4tt och v\u00e5rden bedrivs i n\u00e4ra samverkan med den kommunala omsorgen och anh\u00f6riga. Det \u00e4r ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och varierande arbete som ger dig m\u00f6jlighet att fokusera p\u00e5 ett patientm\u00f6te i taget.\n\nVi \u00e4r certifierade inom kvalitet, milj\u00f6, arbetsmilj\u00f6 samt HBTQ. Kontoret \u00e4r bel\u00e4get i Nyn\u00e4shamn. Vi erbjuder en gener\u00f6s friskv\u00e5rdspeng och gemensam fredagsfrukost! Tveka inte att h\u00f6ra av dig med fr\u00e5gor. Det finns m\u00f6jlighet att hospitera.\n\nVi s\u00f6ker nu engagerade sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r timanst\u00e4llning som vill vara med och skapa den moderna v\u00e5rden med oss.\n\nOm arbetet och din utveckling\nP\u00e5 Aleris erbjuder vi ett stimulerande arbete i en verksamhet som \u00e4r specialiserad och ligger i framkant inom omr\u00e5det. Som sjuksk\u00f6terska hos oss f\u00e5r du ta del av en arbetsplats med ett mycket gott arbetsklimat. Genom v\u00e5ra v\u00e4rderingar: tillg\u00e4nglighet, respekt, ansvar, kompetens och omtanke skapar vi en trivsam arbetsmilj\u00f6 med kompetenta och erfarna kollegor. H\u00e4r finns m\u00f6jligheten att v\u00e4xa och utvecklas tillsammans med oss n\u00e4r vi skapar den moderna v\u00e5rden. \n\nArbetsuppgifterna som sjuksk\u00f6terska \u00e4r varierande och utmanande, vilket bidrar till en st\u00e4ndig utveckling. Du kommer bland annat att arbeta med att bed\u00f6ma behov av omv\u00e5rdnadsinsatser och att planera, utf\u00f6ra samt utv\u00e4rdera dessa. Du planerar och leder omv\u00e5rdnadsarbetet och ing\u00e5r som en viktig del i det multiprofessionella teamet kring patienten. Att informera, undervisa samt st\u00f6dja patient och n\u00e4rst\u00e5ende och bidra till att skapa och uppr\u00e4tth\u00e5lla en fungerande hemsituation \u00e4r \u00e5terkommande inslag i arbetet.\n\nOm dig vi s\u00f6ker\nSom person\nVi s\u00f6ker dig som v\u00e4rnar om att ge god omv\u00e5rdnad, ett personligt bem\u00f6tande och som genom din professionalitet uppr\u00e4tth\u00e5ller h\u00f6g kvalitet i patientarbetet. Som sjuksk\u00f6terska \u00e4r du van att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndig och anpassar dig l\u00e4tt till de olika situationer du st\u00e4lls inf\u00f6r. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nBakgrund\nDu \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom yrket. Har du tidigare erfarenhet av v\u00e5rd inom ASIH eller annan hemsjukv\u00e5rd \u00e4r det meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\n\u00d6vrigt\n\n\u2022 Anst\u00e4llningsform: Vid behov, allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning \n\u2022 Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse \n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\nVi dokumenterar i Take Care och anv\u00e4nder oss av planeringsverktyget Mobil Klinik. \n\nAnnonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag undanbedes att kontakta oss i denna rekrytering.\n\nAns\u00f6kan och kontakt\nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d till h\u00f6ger och fylla i dina uppgifter. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-31 men i och med att vi l\u00f6pande g\u00f6r urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta enhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO .\n\nHoppas att vi h\u00f6rs!\n\n\u2013--------------------------------------------------------\n\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "publiceringsdatum": "2021-02-22 14:31:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567431951", "arbetsgivareId": "20944121", "arbetsgivareNamn": "Aleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aleris ASIH Nyn\u00e4shamn", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aleris.se/om/jobb-karriar/lediga-jobb/?jobid=130796&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "L\u00f6vlundsv\u00e4gen 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "L\u00f6vlundsv\u00e4gen 3", "postnr": "14930", "postort": "Nyn\u00e4shamn", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "L\u00f6vlundsv\u00e4gen 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614000695769, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "37UU_T7x_oxG", "namn": "Nyn\u00e4shamn"}, "latitud": "58.902927", "longitud": "17.94653", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}