{"annonsId": 24561499, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Legitimerade speciall\u00e4rare till l\u00e5ngtidsuppdrag och fasta tj\u00e4nster", "annonstext": "PersonalExpressen bemannar med professionell, ambiti\u00f6s och jordn\u00e4ra personal efter v\u00e5ra samarbetsskolors behov och \u00f6nskem\u00e5l. Vi \u00e4r ett starkt v\u00e4rdedrivet f\u00f6retag och \u00e4r d\u00e4rmed noga med att de l\u00e4rare vi presenterar f\u00f6r v\u00e5ra kunder ocks\u00e5 m\u00f6ter v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar g\u00e4llande humanistiska grundv\u00e4rderingar, god arbetsmoral samt en h\u00f6g grad av individuellt ansvarstagande. Det f\u00f6rv\u00e4ntar sig v\u00e5ra skolor av oss och det f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss av v\u00e5ra medarbetare.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r utbildad speciall\u00e4rare och som \u00e4r intresserad av att arbeta som bemanningsl\u00e4rare p\u00e5 olika uppdrag tillsammans med oss. Du beh\u00f6ver ha en stor passion f\u00f6r undervisning och pedagogik samtidigt som du drivs av att arbeta med m\u00e4nniskor. Det \u00e4r viktigt att du kan vara sj\u00e4lvg\u00e5ende i ditt arbete samt att du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med nya kollegor. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter ett bra bem\u00f6tande och ett stort engagemang och vi vill att det ska synas tydligt vilka l\u00e4rare p\u00e5 skolorna som representerar PersonalExpressen.\n\nJust nu s\u00f6ker vi framf\u00f6rallt dig som skulle kunna t\u00e4nka dig att flytta och ta uppdrag p\u00e5 annan ort. P\u00e5 de flesta av v\u00e5ra uppdrag medf\u00f6ljer n\u00e4mligen \u00e4ven m\u00f6jligheten f\u00f6r dig som l\u00e4rare att f\u00e5 en fast tj\u00e4nst direkt p\u00e5 skolan efter avslutat uppdrag. Genom att hitta utbildade pedagoger som \u00e4r beredda att flytta fr\u00e5n sin nuvarande bostad kan vi p\u00e5 PersonalExpressen exempelvis hj\u00e4lpa de skolor som ligger i lite mindre orter, som generellt sett har sv\u00e5rt att hitta legitimerade l\u00e4rare i sitt n\u00e4romr\u00e5de, att forts\u00e4tta f\u00f6rs\u00f6rja sina verksamheter med h\u00f6g kompetens. I dessa fall fungerar vi p\u00e5 PersonalExpressen \u00e4ven g\u00e4rna som ett hj\u00e4lpsamt verktyg f\u00f6r dig som \u00f6nskar hyra ut din bostad under uppdragstiden d\u00e5 vi har goda kontakter med f\u00f6retag som arbetar aktivt med bostadsuthyrning till f\u00f6retagskunder. Vi kan \u00e4ven hj\u00e4lpa till med att hitta en tillf\u00e4llig bostad p\u00e5 uppdragsorten under uppdragstiden om s\u00e5 \u00f6nskas.\n\nVi tror att du kommer att trivas utm\u00e4rkt tillsammans med oss och vi \u00e4r mycket lojala mot och med samtliga v\u00e5ra samarbetspartners d\u00e4r vi alltid ser de olika individuella behoven och \u00f6nskem\u00e5len st\u00e5 i centrum. Vi \u00e4r Sveriges mest personliga bemanningsf\u00f6retag och det \u00e4r vi stolta \u00f6ver!\n\nHj\u00e4rtligt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan till oss redan idag s\u00e5 h\u00f6rs vi f\u00f6rhoppningsvis inom kort!", "annonstextFormaterad": "<p>PersonalExpressen bemannar med professionell, ambiti\u00f6s och jordn\u00e4ra personal efter v\u00e5ra samarbetsskolors behov och \u00f6nskem\u00e5l. Vi \u00e4r ett starkt v\u00e4rdedrivet f\u00f6retag och \u00e4r d\u00e4rmed noga med att de l\u00e4rare vi presenterar f\u00f6r v\u00e5ra kunder ocks\u00e5 m\u00f6ter v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar g\u00e4llande humanistiska grundv\u00e4rderingar, god arbetsmoral samt en h\u00f6g grad av individuellt ansvarstagande. Det f\u00f6rv\u00e4ntar sig v\u00e5ra skolor av oss och det f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss av v\u00e5ra medarbetare.</p><p><br></p><p>Nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r utbildad speciall\u00e4rare och som \u00e4r intresserad av att arbeta som bemanningsl\u00e4rare p\u00e5 olika uppdrag tillsammans med oss. Du beh\u00f6ver ha en stor passion f\u00f6r undervisning och pedagogik samtidigt som du drivs av att arbeta med m\u00e4nniskor. Det \u00e4r viktigt att du kan vara sj\u00e4lvg\u00e5ende i ditt arbete samt att du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med nya kollegor. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter ett bra bem\u00f6tande och ett stort engagemang och vi vill att det ska synas tydligt vilka l\u00e4rare p\u00e5 skolorna som representerar PersonalExpressen.</p><p><br></p><p>Just nu s\u00f6ker vi framf\u00f6rallt dig som skulle kunna t\u00e4nka dig att flytta och ta uppdrag p\u00e5 annan ort. P\u00e5 de flesta av v\u00e5ra uppdrag medf\u00f6ljer n\u00e4mligen \u00e4ven m\u00f6jligheten f\u00f6r dig som l\u00e4rare att f\u00e5 en fast tj\u00e4nst direkt p\u00e5 skolan efter avslutat uppdrag. Genom att hitta utbildade pedagoger som \u00e4r beredda att flytta fr\u00e5n sin nuvarande bostad kan vi p\u00e5 PersonalExpressen exempelvis hj\u00e4lpa de skolor som ligger i lite mindre orter, som generellt sett har sv\u00e5rt att hitta legitimerade l\u00e4rare i sitt n\u00e4romr\u00e5de, att forts\u00e4tta f\u00f6rs\u00f6rja sina verksamheter med h\u00f6g kompetens. I dessa fall fungerar vi p\u00e5 PersonalExpressen \u00e4ven g\u00e4rna som ett hj\u00e4lpsamt verktyg f\u00f6r dig som \u00f6nskar hyra ut din bostad under uppdragstiden d\u00e5 vi har goda kontakter med f\u00f6retag som arbetar aktivt med bostadsuthyrning till f\u00f6retagskunder. Vi kan \u00e4ven hj\u00e4lpa till med att hitta en tillf\u00e4llig bostad p\u00e5 uppdragsorten under uppdragstiden om s\u00e5 \u00f6nskas.</p><p><br></p><p>Vi tror att du kommer att trivas utm\u00e4rkt tillsammans med oss och vi \u00e4r mycket lojala mot och med samtliga v\u00e5ra samarbetspartners d\u00e4r vi alltid ser de olika individuella behoven och \u00f6nskem\u00e5len st\u00e5 i centrum. Vi \u00e4r Sveriges mest personliga bemanningsf\u00f6retag och det \u00e4r vi stolta \u00f6ver!</p><p><br></p><p>Hj\u00e4rtligt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan till oss redan idag s\u00e5 h\u00f6rs vi f\u00f6rhoppningsvis inom kort!</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-19 10:37:08", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "www.personalexpressen.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591070213", "arbetsgivareId": "21084423", "arbetsgivareNamn": "PersonalExpressen AB", "arbetsplatsId": "87630009", "arbetsplatsNamn": "PersonalExpressen AB", "ansokningssattWebbadress": "https://personalexpressen.weselect.com/position/ovrigt/ovrigt/16516-speciallarare", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1613727428848, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "30266", "postort": "HALMSTAD", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.667513249772", "longitud": "12.8680874039362", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}