{"annonsId": 24566449, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "3.0", "annonsrubrik": "Sommarpersonal Butikschef Rabalder Lysekil", "annonstext": "Rabalder \u00e4r ett \u00f6ver 30 \u00e5r gammalt svenskt varum\u00e4rke som v\u00e4nder sig till tjejer i alla \u00e5ldrar som uppskattar sk\u00f6na kl\u00e4der med h\u00f6g kvalit\u00e9 och m\u00e5nga kombinationsm\u00f6jligheter.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 val av material och f\u00e4rgkoordinering, just f\u00f6r att du som kund skall k\u00e4nna att du f\u00e5r n\u00e5got extra n\u00e4r du k\u00f6per en Rabalder-produkt.\n\nV\u00e5r ambition \u00e4r att g\u00f6ra kl\u00e4der som du kan k\u00e4nna dig avslappnad men \u00e4nd\u00e5 v\u00e4lkl\u00e4dd i. Mjuka och behagliga plagg i en harmonisk tidl\u00f6s anda. V\u00e4lj och vraka bland v\u00e4lmatchade f\u00e4rger i vackra m\u00f6nster, klassiska r\u00e4nder, ljuvt blommigt och en stor variation av enf\u00e4rgade plagg att mixa d\u00e4rtill. Rabalders filosofi \u00e4r enkel: Sk\u00f6na kl\u00e4der f\u00f6r sk\u00f6na dagar!\n\nVi designar och producerar v\u00e5ra kollektioner i egen regi med produktion i Portugal, Grekland, Turkiet, Egypten, Kina och Indien.\n\nV\u00e5rt huvudkontor finns i Alings\u00e5s och totalt syssels\u00e4tter vi ca 90 personer p\u00e5 \u00e5rsbasis. Nu s\u00f6ker vi en butikschef till v\u00e5r sommarbutik i Lysekil. Tj\u00e4nsten kommer tills\u00e4ttas under april f\u00f6r arbete under helger. Vecka 23-34 blir tj\u00e4nsten 30 tim/vecka. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning sedan tidigare. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med personlig f\u00f6rs\u00e4ljning och gillar att arbeta mot uppsatta m\u00e5l. Som person \u00e4r du positiv, ansvarstagande och entusiasmerande. S\u00e5 h\u00e4r arbetar vi.\n\nVi s\u00e4tter alltid kunden i fokus och ger den b\u00e4sta hj\u00e4lp och service.\n\nVi tar fullt ansvar p\u00e5 v\u00e5ra arbetspass och ser till butikens b\u00e4sta varje dag.\n\nVi str\u00e4var st\u00e4ndigt efter att utveckla v\u00e5ra s\u00e4ljaregenskaper och vi arbetar alltid med personlig styling.\n\nVi har tydliga gemensamma m\u00e5l med v\u00e5r framtida f\u00f6rs\u00e4ljning och ett stort driv f\u00f6r att n\u00e5 h\u00f6gre h\u00f6jder och sist men inte minst \u00e4r vi flexibla och st\u00f6ttar varandra i vardagen.\n\nTidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning i butik \u00e4r ett krav.\n\nSom butikschef p\u00e5 Rabalder har du fokus p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljning. Du jobbar sj\u00e4lv som s\u00e4ljare i butik samt har det fulla ansvaret f\u00f6r butikens resultat. Du skall kunna motivera och leda dina medarbetare trots att ni inte jobbar s\u00e5 m\u00e5nga timmar tillsammans. I ditt arbete ing\u00e5r budgetarbete, schemal\u00e4ggning, personalansvar samt analys av f\u00f6rs\u00e4ljningen.\n\nK\u00e4nner du att du vill bli en i v\u00e5rt team och att ovan arbetss\u00e4tt passar dig \u00e4r du v\u00e4lkommen att skicka in ditt CV, personligt brev och foto snarast. L\u00f6pande gallring. Tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum.", "annonstextFormaterad": "<p>Rabalder \u00e4r ett \u00f6ver 30 \u00e5r gammalt svenskt varum\u00e4rke som v\u00e4nder sig till tjejer i alla \u00e5ldrar som uppskattar sk\u00f6na kl\u00e4der med h\u00f6g kvalit\u00e9 och m\u00e5nga kombinationsm\u00f6jligheter.</p><p>Vi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 val av material och f\u00e4rgkoordinering, just f\u00f6r att du som kund skall k\u00e4nna att du f\u00e5r n\u00e5got extra n\u00e4r du k\u00f6per en Rabalder-produkt.</p><p><br></p><p>V\u00e5r ambition \u00e4r att g\u00f6ra kl\u00e4der som du kan k\u00e4nna dig avslappnad men \u00e4nd\u00e5 v\u00e4lkl\u00e4dd i. Mjuka och behagliga plagg i en harmonisk tidl\u00f6s anda. V\u00e4lj och vraka bland v\u00e4lmatchade f\u00e4rger i vackra m\u00f6nster, klassiska r\u00e4nder, ljuvt blommigt och en stor variation av enf\u00e4rgade plagg att mixa d\u00e4rtill. Rabalders filosofi \u00e4r enkel: Sk\u00f6na kl\u00e4der f\u00f6r sk\u00f6na dagar!</p><p><br></p><p>Vi designar och producerar v\u00e5ra kollektioner i egen regi med produktion i Portugal, Grekland, Turkiet, Egypten, Kina och Indien.</p><p><br></p><p>V\u00e5rt huvudkontor finns i Alings\u00e5s och totalt syssels\u00e4tter vi ca 90 personer p\u00e5 \u00e5rsbasis. Nu s\u00f6ker vi en butikschef till v\u00e5r sommarbutik i Lysekil. Tj\u00e4nsten kommer tills\u00e4ttas under april f\u00f6r arbete under helger. Vecka 23-34 blir tj\u00e4nsten 30 tim/vecka. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning sedan tidigare. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med personlig f\u00f6rs\u00e4ljning och gillar att arbeta mot uppsatta m\u00e5l. Som person \u00e4r du positiv, ansvarstagande och entusiasmerande. S\u00e5 h\u00e4r arbetar vi.</p><p>Vi s\u00e4tter alltid kunden i fokus och ger den b\u00e4sta hj\u00e4lp och service.</p><p>Vi tar fullt ansvar p\u00e5 v\u00e5ra arbetspass och ser till butikens b\u00e4sta varje dag.</p><p>Vi str\u00e4var st\u00e4ndigt efter att utveckla v\u00e5ra s\u00e4ljaregenskaper och vi arbetar alltid med personlig styling.</p><p>Vi har tydliga gemensamma m\u00e5l med v\u00e5r framtida f\u00f6rs\u00e4ljning och ett stort driv f\u00f6r att n\u00e5 h\u00f6gre h\u00f6jder och sist men inte minst \u00e4r vi flexibla och st\u00f6ttar varandra i vardagen.</p><p>Tidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning i butik \u00e4r ett krav.</p><p>Som butikschef p\u00e5 Rabalder har du fokus p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljning. Du jobbar sj\u00e4lv som s\u00e4ljare i butik samt har det fulla ansvaret f\u00f6r butikens resultat. Du skall kunna motivera och leda dina medarbetare trots att ni inte jobbar s\u00e5 m\u00e5nga timmar tillsammans. I ditt arbete ing\u00e5r budgetarbete, schemal\u00e4ggning, personalansvar samt analys av f\u00f6rs\u00e4ljningen.</p><p>K\u00e4nner du att du vill bli en i v\u00e5rt team och att ovan arbetss\u00e4tt passar dig \u00e4r du v\u00e4lkommen att skicka in ditt CV, personligt brev och foto snarast. L\u00f6pande gallring. Tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-22 13:21:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.rabalder.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567162556", "arbetsgivareId": "21803934", "arbetsgivareNamn": "Rabalder AB", "arbetsplatsId": "87824476", "arbetsplatsNamn": "Rabalder AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Butikschef Lysekil", "yrkesroll": {"varde": "A14r_vvu_vLg", "namn": "Butiksansvarig"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "A14r_vvu_vLg", "namn": "Butiksansvarig", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616320702090, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 23", "postnr": "45333", "postort": "Lysekil", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "z2cX_rjC_zFo", "namn": "Lysekil"}, "latitud": "58.27505129440372", "longitud": "11.432369099760916", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}