{"annonsId": 24578326, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556666-8611-1092258-2", "annonsrubrik": "Personlig Assistent, sommarvikarie p\u00e5 heltid s\u00f6kes till B\u00e5tsk\u00e4rsn\u00e4s", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu en sommarvikarie f\u00f6r arbete 8 veckor p\u00e5 heltid veckorna 25-32.\n\nKunden \u00e4r en glad och go autistisk tjej p\u00e5 35 \u00e5r i B\u00e5tsk\u00e4rsn\u00e4s. I detta uppdrag s\u00e5 kr\u00e4vs det en pedagogisk utg\u00e5ngspunkt f\u00f6r att st\u00f6tta och hj\u00e4lpa henne till en bra vardag. Hon \u00e4r uppeg\u00e5ende och fullt fungerande fysisk. Talet \u00e4r begr\u00e4nsat till vissa ord, till sin hj\u00e4lp anv\u00e4nder hon tecken till viss del. Schema och planering \u00e4r grunden f\u00f6r att hon ska k\u00e4nna trygghet i vardagen.\n\nKunden kan ta emot de allra flesta personligheter, \u00e5ldrar och k\u00f6n. Vi s\u00f6ker dig som i grunden \u00e4r trygg, social och som verkligen vill komma in hos denna tjej f\u00f6r att ge henne ett bra liv. Personkemi mellan kund och assistent \u00e4r den viktigaste aspekten vid rekrytering.\n\nB-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil \u00e4r s\u00e5klart ett m\u00e5ste d\u00e5 kunden bor i B\u00e5tsk\u00e4rsn\u00e4s, men bor du n\u00e4ra s\u00e5 beh\u00f6vs inte det :)\n\nHundar f\u00f6rekommer i hemmet d\u00e5 assistenter f\u00e5r ta med sig sina.\n\nDu ska kunna jobba alla t\u00e4nkbara tider i och med att assistans bedrivs dygnet runt.\n\nOrdinarie personals arbetspass \u00e4r;\n\n10.00-22.00\n\n16.00-15.00 (ej fullt betalt nattetid i och med assistent kan sova p\u00e5 plats hela natten)\n\nVid fr\u00e5gor:\n\n EMAIL  (mailto: EMAIL )\n\nV\u00e4lkommen!", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker nu en sommarvikarie f\u00f6r arbete 8 veckor p\u00e5 heltid veckorna 25-32.\n\nKunden \u00e4r en glad och go autistisk tjej p\u00e5 35 \u00e5r i B\u00e5tsk\u00e4rsn\u00e4s. I detta uppdrag s\u00e5 kr\u00e4vs det en pedagogisk utg\u00e5ngspunkt f\u00f6r att st\u00f6tta och hj\u00e4lpa henne till en bra vardag. Hon \u00e4r uppeg\u00e5ende och fullt fungerande fysisk. Talet \u00e4r begr\u00e4nsat till vissa ord, till sin hj\u00e4lp anv\u00e4nder hon tecken till viss del. Schema och planering \u00e4r grunden f\u00f6r att hon ska k\u00e4nna trygghet i vardagen.\n\nKunden kan ta emot de allra flesta personligheter, \u00e5ldrar och k\u00f6n. Vi s\u00f6ker dig som i grunden \u00e4r trygg, social och som verkligen vill komma in hos denna tjej f\u00f6r att ge henne ett bra liv. Personkemi mellan kund och assistent \u00e4r den viktigaste aspekten vid rekrytering.\n\nB-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil \u00e4r s\u00e5klart ett m\u00e5ste d\u00e5 kunden bor i B\u00e5tsk\u00e4rsn\u00e4s, men bor du n\u00e4ra s\u00e5 beh\u00f6vs inte det :)\n\nHundar f\u00f6rekommer i hemmet d\u00e5 assistenter f\u00e5r ta med sig sina.\n\nDu ska kunna jobba alla t\u00e4nkbara tider i och med att assistans bedrivs dygnet runt.\n\nOrdinarie personals arbetspass \u00e4r;\n\n10.00-22.00\n\n16.00-15.00 (ej fullt betalt nattetid i och med assistent kan sova p\u00e5 plats hela natten)\n\nVid fr\u00e5gor:\n\n EMAIL  (mailto: EMAIL )\n\nV\u00e4lkommen!", "publiceringsdatum": "2021-02-26 09:42:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://inrekraft.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566668611", "arbetsgivareId": "20324490", "arbetsgivareNamn": "Inre Kraft i Norr AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Inrekraft", "ansokningssattWebbadress": "https://inrekraft.teamtailor.com/jobs/1092258-personlig-assistent-sommarvikarie-pa-heltid-sokes-till-batskarsnas?promotion=212518-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kyrkgatan 30, Boden", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kyrkgatan 30", "postnr": "96134", "postort": "Boden", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kyrkgatan 30, Boden", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614328952460, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "cUyN_C9V_HLU", "namn": "Kalix"}, "latitud": "65.85528", "longitud": "23.143965", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}