{"annonsId": 24577016, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-556462-4368-Z4U52k-iF", "annonsrubrik": "L\u00e4rare \u00e5k F-9", "annonstext": "Internationella Engelska Skolan (IES) is a leading independent school group (\"friskola\") with academic results far above average and a diverse and energetic staff. Teaching is through both Swedish and English, with English the language of the corridors. IES is one of Sweden's largest school groups at \"Grundskolan\" with 39 schools and around 28,000 students across the country. IES has grown steadily and maintained quality since 1993.\n\nMore about the company and its schools can be found at www.engelska.se \n\n\r\n\r\nVill du jobba i en internationell milj\u00f6 med tydlig pedagogisk vision? \u00c4r du entusiastisk och brinner f\u00f6r att bygga en helt ny IES-skola fr\u00e5n grunden?\n\nVi s\u00f6ker beh\u00f6riga l\u00e4rare i samtliga \u00e4mnen i \u00e5k F-9 till v\u00e5r nya skola p\u00e5 V\u00e4rmd\u00f6, samt annan skolpersonal, med tilltr\u00e4de i augusti 2021.\n\nF\u00f6r att lyckas hos oss ser vi att du \u00e4r:\n\nInternationellt inriktad: Du kommer att samarbeta med kollegor som har olika utbildningar\n\noch erfarenheter fr\u00e5n hela v\u00e4rlden. Vissa elever har eventuellt inte svenska (eller engelska)\n\nsom modersm\u00e5l och du kommer d\u00e4rf\u00f6r att beh\u00f6va anpassa din undervisning f\u00f6r att kunna\n\nm\u00f6ta varje elevs individuella behov.\n\nPassion f\u00f6r ditt \u00e4mne: Du vill inspirera dina elever till att \u00e4lska \u00e4mnet lika mycket som\n\ndu g\u00f6r.\n\nEntusiastisk vad g\u00e4ller undervisning och att l\u00e4ra ut: Du delar v\u00e5r \u00f6vertygelse om att varje elev kan uppn\u00e5 sin potential.\n\nFlexibel: Du \u00e4r villig att anta nya utmaningar och har ett \u00f6ppet sinne f\u00f6r att tillsammans med\n\nandra skapa en ny skola.\n\nInternationella Engelska Skolan V\u00e4rmd\u00f6 kommer att \u00f6ppna i Augusti 2021. Vi kommer att starta upp med 16 klasser i \u00e5k F-7 f\u00f6r att sedan utvecklas vidare till en F-9 skola. Skolan kommer att ha tv\u00e5 klasser i varje \u00e5rskurs.\n\nVi tror p\u00e5 tydligt fokus p\u00e5 studiero, trygghet och respekt, samt p\u00e5 att bygga en positiv skolmilj\u00f6 som \u00e4r till\u00e5tande och inkluderande \u2013 och som ger bra skolresultat. Din egen undervisning som l\u00e4rare fr\u00e5n Sverige sker p\u00e5 svenska men kollegor emellan talar vi engelska.\n\nBifoga cv, personligt brev och en kort film d\u00e4r du ber\u00e4ttar om dig sj\u00e4lv, samt vad du kan bidra med i arbetet med att bygga en positiv och st\u00f6djande skolmilj\u00f6. Namnge din ans\u00f6kan med \u00e4mne du kan undervisa i eller med annan roll du s\u00f6ker. Rekrytering sker l\u00f6pande, skicka d\u00e4rf\u00f6r in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.", "annonstextFormaterad": "<p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Internationella Engelska Skolan (IES) is a leading independent school group (\"friskola\") with academic results far above average and a diverse and energetic staff. Teaching is through both Swedish and English, with English the language of the corridors. IES is one of Sweden's largest school groups at \"Grundskolan\" with 39 schools and around 28,000 students across the country. IES has grown steadily and maintained quality since 1993.</span></span></p><p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br></span></span></p><p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">More about the company and its schools can be found at </span></span><a href=\"http://www.engelska.se\"><span style=\"font-size: 14px;\">www.engelska.se</span></a><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> </span></span></p>\r\n\r\nVill du jobba i en internationell milj\u00f6 med tydlig pedagogisk vision? \u00c4r du entusiastisk och brinner f\u00f6r att bygga en helt ny IES-skola fr\u00e5n grunden?\n\nVi s\u00f6ker beh\u00f6riga l\u00e4rare i samtliga \u00e4mnen i \u00e5k F-9 till v\u00e5r nya skola p\u00e5 V\u00e4rmd\u00f6, samt annan skolpersonal, med tilltr\u00e4de i augusti 2021.\n\nF\u00f6r att lyckas hos oss ser vi att du \u00e4r:\n\nInternationellt inriktad: Du kommer att samarbeta med kollegor som har olika utbildningar\n\noch erfarenheter fr\u00e5n hela v\u00e4rlden. Vissa elever har eventuellt inte svenska (eller engelska)\n\nsom modersm\u00e5l och du kommer d\u00e4rf\u00f6r att beh\u00f6va anpassa din undervisning f\u00f6r att kunna\n\nm\u00f6ta varje elevs individuella behov.\n\nPassion f\u00f6r ditt \u00e4mne: Du vill inspirera dina elever till att \u00e4lska \u00e4mnet lika mycket som\n\ndu g\u00f6r.\n\nEntusiastisk vad g\u00e4ller undervisning och att l\u00e4ra ut: Du delar v\u00e5r \u00f6vertygelse om att varje elev kan uppn\u00e5 sin potential.\n\nFlexibel: Du \u00e4r villig att anta nya utmaningar och har ett \u00f6ppet sinne f\u00f6r att tillsammans med\n\nandra skapa en ny skola.\n\nInternationella Engelska Skolan V\u00e4rmd\u00f6 kommer att \u00f6ppna i Augusti 2021. Vi kommer att starta upp med 16 klasser i \u00e5k F-7 f\u00f6r att sedan utvecklas vidare till en F-9 skola. Skolan kommer att ha tv\u00e5 klasser i varje \u00e5rskurs.\n\nVi tror p\u00e5 tydligt fokus p\u00e5 studiero, trygghet och respekt, samt p\u00e5 att bygga en positiv skolmilj\u00f6 som \u00e4r till\u00e5tande och inkluderande \u2013 och som ger bra skolresultat. Din egen undervisning som l\u00e4rare fr\u00e5n Sverige sker p\u00e5 svenska men kollegor emellan talar vi engelska.\n\nBifoga cv, personligt brev och en kort film d\u00e4r du ber\u00e4ttar om dig sj\u00e4lv, samt vad du kan bidra med i arbetet med att bygga en positiv och st\u00f6djande skolmilj\u00f6. Namnge din ans\u00f6kan med \u00e4mne du kan undervisa i eller med annan roll du s\u00f6ker. Rekrytering sker l\u00f6pande, skicka d\u00e4rf\u00f6r in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.", "publiceringsdatum": "2021-02-25 15:26:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://varmdo.engelska.se/", "villkorsbeskrivning": "Full time\r\nPermanent with probation", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fixed salary", "organisationsnummer": "5564624368", "arbetsgivareId": "20282944", "arbetsgivareNamn": "Internationella Engelska Skolan i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Internationella Engelska Skolan V\u00e4rmd\u00f6", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Charlottendalsv\u00e4gen 2, 13439 V\u00e4rmd\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Charlottendalsv\u00e4gen 2", "postnr": "13439", "postort": "0120", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Charlottendalsv\u00e4gen 2, 13439 V\u00e4rmd\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614265842445, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "15nx_Vut_GrH", "namn": "V\u00e4rmd\u00f6"}, "latitud": "59.333332", "longitud": "18.383333", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}