{"annonsId": 24575223, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Modevillan s\u00f6ker Sveriges b\u00e4sta butikss\u00e4ljare", "annonstext": "Modevillan, som grundades 1980, \u00e4r ett prisbel\u00f6nat modehus s\u00f6der om Stockholm som \u00e4ven finns online. \n\nP\u00e5 Modevillan finns ett stort urval kvalitetsplagg i det h\u00f6gre prissegmentet fr\u00e5n fler \u00e4n 50 varum\u00e4rken under samma tak - fr\u00e5n vardag till fest samt underkl\u00e4der, v\u00e4skor, skor och accessoarer. M\u00e5lgruppen \u00e4r medel\u00e5lders kvinnor som vill ha h\u00f6gsta t\u00e4nkbara service.\n\nVi str\u00e4var efter att ha den absolut b\u00e4sta butikspersonalen i detta segment i landet och vi har ett helt unikt arbetss\u00e4tt gentemot v\u00e5ra kunder - att arbete p\u00e5 Modevillan \u00e4r inte som att arbeta p\u00e5 andra modebutiker.\n\nVi anordnar modevisningar, VIP- och Tjejkv\u00e4llar kv\u00e4llstid. \n\nVi har tilldelats utm\u00e4rkelser som \u00c5rets Dambutik, \u00c5rets Modebutik samt \u00c5rets F\u00f6retagare i Haninge. \n\nVI S\u00d6KER\n\nModevillan s\u00f6ker en ENGAGERAD BUTIKSS\u00c4LJARE till v\u00e5rt h\u00e4rliga butiksteam. V\u00e5r f\u00f6rs\u00e4ljningsteknik kan beskrivas som \"personal shopper till alla\" d\u00e4r vi arbetar med befintliga kunder i butik men \u00e4ven arbetar proaktivt genom telefon och videosamtal.\n\n\tDu brinner starkt f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och mode.\n\tDu rekommenderar konsekvent merf\u00f6rs\u00e4ljningsvaror f\u00f6r att m\u00f6ta kundens \u00f6nskem\u00e5l och gillar att arbeta mot uppsatta m\u00e5l och budgetar.\n\tDu f\u00f6rst\u00e5r service och att ge alla kunder ett unikt bem\u00f6tande.\n\tDu \u00e4r glad, positiv och social och har l\u00e4tt att ta kontakt med nya m\u00e4nniskor.\n\tDu \u00e4r flexibel, kreativ och driftig och gillar att jobba i team.\n\tEn lyckad dag f\u00f6r dig \u00e4r n\u00e4r du vet att kunderna \u00e4r n\u00f6jda, f\u00f6rs\u00e4ljningen \u00e4r i topp och butikens budget uppn\u00e5dd.\n\tDu \u00e4r ansiktet ut\u00e5t i butiken med en glad och positiv attityd alltid med ett leende redo att hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder.\n\tDu visar stort intresse f\u00f6r v\u00e5ra kunder och inspirerar till k\u00f6p.\n\tDu maximerar f\u00f6rs\u00e4ljningen genom att st\u00e4ndigt utveckla dig sj\u00e4lv och butiken till det b\u00e4ttre.\n\tDu \u00e4r en viktig del i ett energiskt och h\u00e5rt arbetande team som g\u00f6r allt f\u00f6r uppn\u00e5 uppsatta f\u00f6rs\u00e4ljningsm\u00e5l.\n\tDu \u00e4r flexibel och ordningsam och hj\u00e4lper till d\u00e4r det beh\u00f6vs - allt fr\u00e5n st\u00e4dning till att plocka upp varor p\u00e5 lagret eller skylta om.\n\nOM ARBETET\n\nArbetet \u00e4r heltid (fast rullande schema, med arbete varannan helg samt vissa vardagkv\u00e4llar) med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande och tills\u00e4ttning kan komma att ske innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nOBS! V\u00e4nligen bifoga tydligt FOTO med din ans\u00f6kan.\n\nVi har tyv\u00e4rr inte m\u00f6jlighet att ta emot ans\u00f6kningar via telefon pga av tidsbrist. Om du har fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att mejla.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "<p><em>Modevillan, som grundades 1980, \u00e4r ett prisbel\u00f6nat modehus s\u00f6der om Stockholm som \u00e4ven finns online. </em></p><p><em>P\u00e5 Modevillan finns ett stort urval kvalitetsplagg i det h\u00f6gre prissegmentet fr\u00e5n fler \u00e4n 50 varum\u00e4rken under samma tak - fr\u00e5n vardag till fest samt underkl\u00e4der, v\u00e4skor, skor och accessoarer. M\u00e5lgruppen \u00e4r medel\u00e5lders kvinnor som vill ha h\u00f6gsta t\u00e4nkbara service.</em></p><p><em>Vi str\u00e4var efter att ha den absolut b\u00e4sta butikspersonalen i detta segment i landet och vi har ett helt unikt arbetss\u00e4tt gentemot v\u00e5ra kunder - att arbete p\u00e5 Modevillan \u00e4r inte som att arbeta p\u00e5 andra modebutiker.</em></p><p><em>Vi anordnar modevisningar, VIP- och Tjejkv\u00e4llar kv\u00e4llstid. </em></p><p><em>Vi har tilldelats utm\u00e4rkelser som \u00c5rets Dambutik, \u00c5rets Modebutik samt \u00c5rets F\u00f6retagare i Haninge. </em></p><p><strong>VI S\u00d6KER</strong></p><p>Modevillan s\u00f6ker en ENGAGERAD BUTIKSS\u00c4LJARE till v\u00e5rt h\u00e4rliga butiksteam. V\u00e5r f\u00f6rs\u00e4ljningsteknik kan beskrivas som \"personal shopper till alla\" d\u00e4r vi arbetar med befintliga kunder i butik men \u00e4ven arbetar proaktivt genom telefon och videosamtal.</p><ul><li>Du brinner starkt f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och mode.</li><li>Du rekommenderar konsekvent merf\u00f6rs\u00e4ljningsvaror f\u00f6r att m\u00f6ta kundens \u00f6nskem\u00e5l och gillar att arbeta mot uppsatta m\u00e5l och budgetar.</li><li>Du f\u00f6rst\u00e5r service och att ge alla kunder ett unikt bem\u00f6tande.</li><li>Du \u00e4r glad, positiv och social och har l\u00e4tt att ta kontakt med nya m\u00e4nniskor.</li><li>Du \u00e4r flexibel, kreativ och driftig och gillar att jobba i team.</li><li>En lyckad dag f\u00f6r dig \u00e4r n\u00e4r du vet att kunderna \u00e4r n\u00f6jda, f\u00f6rs\u00e4ljningen \u00e4r i topp och butikens budget uppn\u00e5dd.</li><li>Du \u00e4r ansiktet ut\u00e5t i butiken med en glad och positiv attityd alltid med ett leende redo att hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder.</li><li>Du visar stort intresse f\u00f6r v\u00e5ra kunder och inspirerar till k\u00f6p.</li><li>Du maximerar f\u00f6rs\u00e4ljningen genom att st\u00e4ndigt utveckla dig sj\u00e4lv och butiken till det b\u00e4ttre.</li><li>Du \u00e4r en viktig del i ett energiskt och h\u00e5rt arbetande team som g\u00f6r allt f\u00f6r uppn\u00e5 uppsatta f\u00f6rs\u00e4ljningsm\u00e5l.</li><li>Du \u00e4r flexibel och ordningsam och hj\u00e4lper till d\u00e4r det beh\u00f6vs - allt fr\u00e5n st\u00e4dning till att plocka upp varor p\u00e5 lagret eller skylta om.</li></ul><p><strong>OM ARBETET</strong></p><p>Arbetet \u00e4r heltid (fast rullande schema, med arbete varannan helg samt vissa vardagkv\u00e4llar) med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.</p><p>Intervjuer kommer att ske l\u00f6pande och tills\u00e4ttning kan komma att ske innan sista ans\u00f6kningsdag.</p><p><strong>OBS! V\u00e4nligen bifoga tydligt FOTO med din ans\u00f6kan.</strong></p><p><em>Vi har tyv\u00e4rr inte m\u00f6jlighet att ta emot ans\u00f6kningar via telefon pga av tidsbrist. Om du har fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att mejla.</em></p><p><strong>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 09:45:25", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.modevillan.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562011592", "arbetsgivareId": "10803832", "arbetsgivareNamn": "Vi-Mo F\u00f6rs\u00e4ljnings AB", "arbetsplatsId": "10010934", "arbetsplatsNamn": "VI-MO F\u00f6rs\u00e4ljnings AB/Modevillan", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "kompetenser": [{"varde": "Td4F_YtH_u6S", "namn": "Butiksvana, fackhandel", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614242725925, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Tutviksv\u00e4gen 2 A", "postnr": "13675", "postort": "VENDELS\u00d6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Q7gp_9dT_k2F", "namn": "Haninge"}, "latitud": "59.209943419459115", "longitud": "18.208716538508355", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}