{"annonsId": 24572130, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-55ED3052ED9F46A5A8546FE306BD65E3", "annonsrubrik": "Specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin till V\u00e5rdcentralen Ystad", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nV\u00e4lkommen att bli en del av V\u00e5rdcentralen Ystad! Vi har nu m\u00f6jlighet att ut\u00f6ka v\u00e5r l\u00e4karbemanning med en specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin.\n\nVi \u00e4r en v\u00e4lbemannad och stabil enhet bel\u00e4gen i centrala Ystad, med cirka 13 300 listade patienter. H\u00e4r finns mycket goda kommunikationsm\u00f6jligheter med s\u00e5v\u00e4l bil som kollektivtrafik. Vi har en bred kompetens inom h\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd d\u00e4r vi m\u00f6ter patientens behov inom flera olika omr\u00e5den. Vidare arbetar vi aktivt med f\u00f6rebyggande v\u00e5rd f\u00f6r att st\u00e4rka det friska och uppmuntrar patienten att ta ansvar f\u00f6r sina levnadsvanor och h\u00e4lsa. F\u00f6rutom v\u00e5rdcentral och barnav\u00e5rdscentral (BVC) i Ystad har vi \u00e4ven distriktssk\u00f6terskemottagning i K\u00f6pingebro och L\u00f6derup samt specialistl\u00e4kare inom geriatrik. Vi \u00e4r ocks\u00e5 ackrediterade inom kognitiv beteendeterapi och psykoterapi. \n\nCecilia som har arbetat som specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin hos oss p\u00e5 V\u00e5rdcentralen Ystad i flera \u00e5r, beskriver sin arbetsplats s\u00e5 h\u00e4r: \n\n- Vi p\u00e5 V\u00e5rdcentralen Ystad har en riktigt bra l\u00e4kargrupp, vi ger varandra st\u00f6d, diskuterar och har st\u00e4ndig dialog i det dagliga arbetet. V\u00e5ra lokaler ligger p\u00e5 sjukhusomr\u00e5det och det finns ett n\u00e4tverk av kontaktytor mellan oss och sjukhuset n\u00e4r det g\u00e4ller de olika l\u00e4karspecialiteterna. V\u00e5rdcentralen har en bred kompetens \u00e4ven utanf\u00f6r l\u00e4kark\u00e5ren, vi har ett brett team av kollegor och vi arbetar tillsammans f\u00f6r att erbjuda en bra v\u00e5rd f\u00f6r v\u00e5ra patienter. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\n- Att bli allm\u00e4nspecialist var en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r mig! Det som framf\u00f6rallt tilltalade mig var k\u00e4nslan av kontinuitet och det personliga m\u00f6tet med patienterna. Jag f\u00e5r m\u00f6jligheten att m\u00f6ta och f\u00f6lja hela familjer, l\u00e4ra k\u00e4nna m\u00e4nniskorna och det underl\u00e4ttar s\u00e5v\u00e4l arbetet som bed\u00f6mningarna samt skapar ett f\u00f6rtroende f\u00f6r b\u00e5de mig som l\u00e4kare och f\u00f6r verksamheten. H\u00e4r m\u00f6ter jag verkligen alla typer av patienter, allt fr\u00e5n sp\u00e4dbarn till \u00e5ldringar och allt fr\u00e5n sv\u00e5ra och komplexa sjukdomar som kr\u00e4ver utredningar till att det ibland handlar mest om att erbjuda en trygghet och medicinskt st\u00f6d till v\u00e5ra patienter. Kontinuiteten och tryggheten som vi erbjuder v\u00e5ra patienter \u00e4r viktig f\u00f6r m\u00e5nga. Det som \u00e4r b\u00e4st med mitt arbete tycker jag \u00e4r bredden, jag har aldrig tr\u00e5kigt och det \u00e4r b\u00e5de sp\u00e4nnande och utmanande, s\u00e4ger Cecilia. \n\nCecilia forts\u00e4tter att ber\u00e4tta om hur en dag som specialistl\u00e4kare p\u00e5 v\u00e5rdcentralen ser ut: \n\n- Vi b\u00f6rjar dagen med ett kort avst\u00e4mningsm\u00f6te med all personal och diskuterar den kommande dagen eller om det har varit n\u00e5got dagen innan. D\u00e4refter b\u00f6rjar mottagningsarbetet. Som l\u00e4kare har jag en variation av arbetsuppgifter d\u00e4r BVC-mottagning, vanlig mottagning, specifika patientbes\u00f6k och telefontider \u00e4r n\u00e5gra av de arbetsuppgifter som jag \u00e4gnar mig \u00e5t. P\u00e5 V\u00e5rdcentralen Ystad har vi \u00e4ven handledning av s\u00e5v\u00e4l ST- som AT-l\u00e4kare, vilket bidrar till variation och personlig utveckling. Jag tycker det \u00e4r roligt att kunna handleda de yngre kollegorna, det ger mig chansen att reflektera \u00f6ver det dagliga arbetet. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi v\u00e4lkomnar dig som m\u00f6ter tv\u00e5 beh\u00f6righetskrav:\n- Legitimerad specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd.\n- Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala.\n\nVidare ser vi g\u00e4rna att du har:\n- N\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av arbete inom prim\u00e4rv\u00e5rd.\n- Tidigare arbetat med handledning.\n- Kunskap och erfarenhet av journalsystemet PMO.\n\nF\u00f6r att trivas i rollen som specialistl\u00e4kare hos oss \u00e4r det viktigt att du tycker om att arbeta i team och vill bidra till ett v\u00e4lfungerande samarbete h\u00e4r p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Du \u00e4r pedagogisk och tycker om att l\u00e4ra ut och dela med dig av din kunskap. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att du har intresset f\u00f6r det breda medicinska omr\u00e5det och vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra patienter b\u00e5de i det stora och det lilla. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpas l\u00f6pande urval, vilket inneb\u00e4r att vi kan komma att kontakta och intervjua s\u00f6kande redan innan annonsens sista ans\u00f6kningsdag. Vi ser fram emot att l\u00e4sa din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nV\u00e4lkommen att bli en del av V\u00e5rdcentralen Ystad! Vi har nu m\u00f6jlighet att ut\u00f6ka v\u00e5r l\u00e4karbemanning med en specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin.\n\nVi \u00e4r en v\u00e4lbemannad och stabil enhet bel\u00e4gen i centrala Ystad, med cirka 13 300 listade patienter. H\u00e4r finns mycket goda kommunikationsm\u00f6jligheter med s\u00e5v\u00e4l bil som kollektivtrafik. Vi har en bred kompetens inom h\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd d\u00e4r vi m\u00f6ter patientens behov inom flera olika omr\u00e5den. Vidare arbetar vi aktivt med f\u00f6rebyggande v\u00e5rd f\u00f6r att st\u00e4rka det friska och uppmuntrar patienten att ta ansvar f\u00f6r sina levnadsvanor och h\u00e4lsa. F\u00f6rutom v\u00e5rdcentral och barnav\u00e5rdscentral (BVC) i Ystad har vi \u00e4ven distriktssk\u00f6terskemottagning i K\u00f6pingebro och L\u00f6derup samt specialistl\u00e4kare inom geriatrik. Vi \u00e4r ocks\u00e5 ackrediterade inom kognitiv beteendeterapi och psykoterapi. \n\nCecilia som har arbetat som specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin hos oss p\u00e5 V\u00e5rdcentralen Ystad i flera \u00e5r, beskriver sin arbetsplats s\u00e5 h\u00e4r: \n\n- Vi p\u00e5 V\u00e5rdcentralen Ystad har en riktigt bra l\u00e4kargrupp, vi ger varandra st\u00f6d, diskuterar och har st\u00e4ndig dialog i det dagliga arbetet. V\u00e5ra lokaler ligger p\u00e5 sjukhusomr\u00e5det och det finns ett n\u00e4tverk av kontaktytor mellan oss och sjukhuset n\u00e4r det g\u00e4ller de olika l\u00e4karspecialiteterna. V\u00e5rdcentralen har en bred kompetens \u00e4ven utanf\u00f6r l\u00e4kark\u00e5ren, vi har ett brett team av kollegor och vi arbetar tillsammans f\u00f6r att erbjuda en bra v\u00e5rd f\u00f6r v\u00e5ra patienter. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\n- Att bli allm\u00e4nspecialist var en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r mig! Det som framf\u00f6rallt tilltalade mig var k\u00e4nslan av kontinuitet och det personliga m\u00f6tet med patienterna. Jag f\u00e5r m\u00f6jligheten att m\u00f6ta och f\u00f6lja hela familjer, l\u00e4ra k\u00e4nna m\u00e4nniskorna och det underl\u00e4ttar s\u00e5v\u00e4l arbetet som bed\u00f6mningarna samt skapar ett f\u00f6rtroende f\u00f6r b\u00e5de mig som l\u00e4kare och f\u00f6r verksamheten. H\u00e4r m\u00f6ter jag verkligen alla typer av patienter, allt fr\u00e5n sp\u00e4dbarn till \u00e5ldringar och allt fr\u00e5n sv\u00e5ra och komplexa sjukdomar som kr\u00e4ver utredningar till att det ibland handlar mest om att erbjuda en trygghet och medicinskt st\u00f6d till v\u00e5ra patienter. Kontinuiteten och tryggheten som vi erbjuder v\u00e5ra patienter \u00e4r viktig f\u00f6r m\u00e5nga. Det som \u00e4r b\u00e4st med mitt arbete tycker jag \u00e4r bredden, jag har aldrig tr\u00e5kigt och det \u00e4r b\u00e5de sp\u00e4nnande och utmanande, s\u00e4ger Cecilia. \n\nCecilia forts\u00e4tter att ber\u00e4tta om hur en dag som specialistl\u00e4kare p\u00e5 v\u00e5rdcentralen ser ut: \n\n- Vi b\u00f6rjar dagen med ett kort avst\u00e4mningsm\u00f6te med all personal och diskuterar den kommande dagen eller om det har varit n\u00e5got dagen innan. D\u00e4refter b\u00f6rjar mottagningsarbetet. Som l\u00e4kare har jag en variation av arbetsuppgifter d\u00e4r BVC-mottagning, vanlig mottagning, specifika patientbes\u00f6k och telefontider \u00e4r n\u00e5gra av de arbetsuppgifter som jag \u00e4gnar mig \u00e5t. P\u00e5 V\u00e5rdcentralen Ystad har vi \u00e4ven handledning av s\u00e5v\u00e4l ST- som AT-l\u00e4kare, vilket bidrar till variation och personlig utveckling. Jag tycker det \u00e4r roligt att kunna handleda de yngre kollegorna, det ger mig chansen att reflektera \u00f6ver det dagliga arbetet. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi v\u00e4lkomnar dig som m\u00f6ter tv\u00e5 beh\u00f6righetskrav:\n- Legitimerad specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd.\n- Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala.\n\nVidare ser vi g\u00e4rna att du har:\n- N\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av arbete inom prim\u00e4rv\u00e5rd.\n- Tidigare arbetat med handledning.\n- Kunskap och erfarenhet av journalsystemet PMO.\n\nF\u00f6r att trivas i rollen som specialistl\u00e4kare hos oss \u00e4r det viktigt att du tycker om att arbeta i team och vill bidra till ett v\u00e4lfungerande samarbete h\u00e4r p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Du \u00e4r pedagogisk och tycker om att l\u00e4ra ut och dela med dig av din kunskap. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att du har intresset f\u00f6r det breda medicinska omr\u00e5det och vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra patienter b\u00e5de i det stora och det lilla. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpas l\u00f6pande urval, vilket inneb\u00e4r att vi kan komma att kontakta och intervjua s\u00f6kande redan innan annonsens sista ans\u00f6kningsdag. Vi ser fram emot att l\u00e4sa din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-02-24 10:25:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Prim\u00e4rv\u00e5rden ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=55ed3052-ed9f-46a5-a854-6fe306bd65e3&publishCode=AMS&TK=79bd29d4-6e5e-4ab2-a6af-bc270aac6a2c", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1009690", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614158734047, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hdYk_hnP_uju", "namn": "Ystad"}, "latitud": "55.429504", "longitud": "13.820031", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}