{"annonsId": 24572426, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Customer Service Representative till \u00c5re Byservice med dotterbolag.", "annonstext": "\u00c4r du v\u00e5rt nya ansikte, b\u00e5de ut\u00e5t och in\u00e5t? \n\nVi s\u00f6ker dig med mycket god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, som kan beh\u00e5lla lugnet \u00e4ven d\u00e5 arbetstempot \u00e4r h\u00f6gt. Du \u00e4r flexibel och kan arbeta lika effektivt sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som i grupp. Vi vill att du har tidigare erfarenhet av kund- och medarbetarservice. Du b\u00f6r ocks\u00e5 ha goda datakunskaper d\u00e5 vi dagligen arbetar i flertalet olika system. Meriterande \u00e4r om du har erfarenhet av arbete med ex Fortnox, Citybreak och Office 365. I din roll som CSR \u00e4r du ofta f\u00f6retagets f\u00f6rsta kontaktperson, vilket st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 serviceniv\u00e5 och en l\u00f6sningsorienterad inst\u00e4llning. Du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket v\u00e4l, i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. Du tar ett stort ansvar och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att ta saker i m\u00e5l. \n\n \n\nDina arbetsuppgifter\n\n\u2022       Kundtj\u00e4nst\n\n\u2022       HR\n\n\u2022       CRM\n\n\u2022       Viss ekonomihantering, fakturering, l\u00f6ner mm\n\n\u2022       Avtalshantering i form av dokumentation och uppf\u00f6ljning\n\n\u2022       Internkommunikation\n\n \n\n \n\nOm f\u00f6retaget\n\n\u00c5re Byservice \u00e4r lokalt f\u00f6rankrade i byn sedan grundandet 1987. Vi levererar tj\u00e4nster f\u00f6r ett enkelt och l\u00f6nsamt fastighets\u00e4gande genom bolagets egna verksamhetsomr\u00e5den \u2013 teknisk fastighetssk\u00f6tsel, yttre sk\u00f6tsel, st\u00e4d samt ekonomisk f\u00f6rvaltning f\u00f6r bostadsr\u00e4ttsf\u00f6reningar. Tillsammans med dotterbolagen \u00c5re Entreprenad (bygg & anl\u00e4ggning) samt This is \u00c5re (turist- och konferensboendef\u00f6rmedling genom megatrenden delningsekonomi) tillses v\u00e5ra kunders behov av en helt\u00e4ckande partner inom fastighetsrelaterade tj\u00e4nster. Med en och samma aff\u00e4rskontakt erbjuds kunden m\u00f6jlighet till investering och v\u00e4rdeh\u00f6jning av sin fastighet, f\u00f6rvaltning samt \u00e4ven direkta int\u00e4kter. Detta \u00e4r, inom v\u00e5r region, ett unikt koncept. V\u00e5ra kunder \u00e4r b\u00e5de kommersiella- och privata fastighets\u00e4gare, bostadsr\u00e4ttsf\u00f6reningar, kommunala fastighets\u00e4gare samt statliga bolag. Med detta koncept, personligt engagemang, erfarenhet och h\u00f6g service bidrar \u00c5re Byservice starkt till vidareutvecklingen av destinationen \u00c5re f\u00f6r bes\u00f6kare \u00e5ret runt.", "annonstextFormaterad": "<p>\u00c4r du v\u00e5rt nya ansikte, b\u00e5de ut\u00e5t och in\u00e5t? </p><p>Vi s\u00f6ker dig med mycket god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, som kan beh\u00e5lla lugnet \u00e4ven d\u00e5 arbetstempot \u00e4r h\u00f6gt. Du \u00e4r flexibel och kan arbeta lika effektivt sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som i grupp. Vi vill att du har tidigare erfarenhet av kund- och medarbetarservice. Du b\u00f6r ocks\u00e5 ha goda datakunskaper d\u00e5 vi dagligen arbetar i flertalet olika system. Meriterande \u00e4r om du har erfarenhet av arbete med ex Fortnox, Citybreak och Office 365. I din roll som CSR \u00e4r du ofta f\u00f6retagets f\u00f6rsta kontaktperson, vilket st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 serviceniv\u00e5 och en l\u00f6sningsorienterad inst\u00e4llning. Du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket v\u00e4l, i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. Du tar ett stort ansvar och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att ta saker i m\u00e5l. </p><p> </p><p>Dina arbetsuppgifter</p><p>\u2022       Kundtj\u00e4nst</p><p>\u2022       HR</p><p>\u2022       CRM</p><p>\u2022       Viss ekonomihantering, fakturering, l\u00f6ner mm</p><p>\u2022       Avtalshantering i form av dokumentation och uppf\u00f6ljning</p><p>\u2022       Internkommunikation</p><p> </p><p> </p><p><strong>Om f\u00f6retaget</strong></p><p>\u00c5re Byservice \u00e4r lokalt f\u00f6rankrade i byn sedan grundandet 1987. Vi levererar tj\u00e4nster f\u00f6r ett enkelt och l\u00f6nsamt fastighets\u00e4gande genom bolagets egna verksamhetsomr\u00e5den \u2013 teknisk fastighetssk\u00f6tsel, yttre sk\u00f6tsel, st\u00e4d samt ekonomisk f\u00f6rvaltning f\u00f6r bostadsr\u00e4ttsf\u00f6reningar. Tillsammans med dotterbolagen \u00c5re Entreprenad (bygg &amp; anl\u00e4ggning) samt This is \u00c5re (turist- och konferensboendef\u00f6rmedling genom megatrenden delningsekonomi) tillses v\u00e5ra kunders behov av en helt\u00e4ckande partner inom fastighetsrelaterade tj\u00e4nster. Med en och samma aff\u00e4rskontakt erbjuds kunden m\u00f6jlighet till investering och v\u00e4rdeh\u00f6jning av sin fastighet, f\u00f6rvaltning samt \u00e4ven direkta int\u00e4kter. Detta \u00e4r, inom v\u00e5r region, ett unikt koncept. V\u00e5ra kunder \u00e4r b\u00e5de kommersiella- och privata fastighets\u00e4gare, bostadsr\u00e4ttsf\u00f6reningar, kommunala fastighets\u00e4gare samt statliga bolag. Med detta koncept, personligt engagemang, erfarenhet och h\u00f6g service bidrar \u00c5re Byservice starkt till vidareutvecklingen av destinationen \u00c5re f\u00f6r bes\u00f6kare \u00e5ret runt. </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-24 11:24:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5563323343", "arbetsgivareId": "10806575", "arbetsgivareNamn": "\u00c5re Byservice AB", "arbetsplatsId": "10189343", "arbetsplatsNamn": "\u00c5re Byservice AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Ans\u00f6kan CSR", "yrkesroll": {"varde": "8Uhp_XYo_z5f", "namn": "Kundtj\u00e4nstmedarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "8Uhp_XYo_z5f", "namn": "Kundtj\u00e4nstmedarbetare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614162293903, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "\u00c5rev\u00e4gen 55", "postnr": "83752", "postort": "\u00c5re", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "D7ax_CXP_6r1", "namn": "\u00c5re"}, "latitud": "63.39589031500144", "longitud": "13.085246829862735", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}