{"annonsId": 24575296, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-556068-8425-wb-152354", "annonsrubrik": "Personlig assistent till ett superg\u00e4ng i Trosa", "annonstext": "Om Aleris Sjukv\u00e5rd\n\nAleris \u00e4r ett av Skandinaviens ledande privata v\u00e5rdf\u00f6retag. Verksamheten omfattar sjukv\u00e5rd och diagnostik i Sverige, Norge och Danmark. Aleris erbjuder tj\u00e4nster av h\u00f6g kvalitet till den offentliga v\u00e5rden, till f\u00f6rs\u00e4kringsbolag och till patienter som sj\u00e4lva betalar f\u00f6r sin sjukv\u00e5rd.\n\nAleris aff\u00e4rsid\u00e9 \u00e4r att ge m\u00f6jlighet till ett b\u00e4ttre och friskare liv och bidra till \u00f6kad samh\u00e4llsnytta genom innovativa l\u00f6sningar. H\u00f6g kvalitet p\u00e5 v\u00e5ra tj\u00e4nster \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r v\u00e5r verksamhet.\n\nEfter sammanslagningen med Proliva har Aleriskoncernen i Skandinavien 5 400 medarbetare och oms\u00e4tter 7 miljarder SEK. \nAleris \u00e4gs av Triton.\r\n\r\nOm Aleris Rehab Station Assistans\nRehab Station Assistans \u00e4r en del av Rehab Station Stockholm. Vi v\u00e4nder oss till personer med neurologisk sjukdom eller skada. V\u00e5r assistans bygger p\u00e5 den kunskap och erfarenhet som Rehab Station har f\u00e5tt efter att ha arbetat med neurologisk rehabilitering sedan 1987. Utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r v\u00e5rt arbete \u00e4r att alla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till ett bra liv. Det \u00e4r kundens \u00f6nskem\u00e5l som styr v\u00e5rt arbete och det genomsyras av engagemang, kompetens, nyt\u00e4nkande och gott bem\u00f6tande.\n\nJag \u00e4r en 68-\u00e5rig man/gubbe som drabbades av en v\u00e5rdskada f\u00f6r 9 \u00e5r sedan. \u00c4r totalf\u00f6rlamad och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med i stort sett allt. Jag arbetar 25 % i familjens fastighetsbolag och bor tillsammans med min fru, i en funktionell villa med stora utrymmen, i Trosa. N\u00e4r vi inte har covid-19 i Sverige s\u00e5 g\u00f6r jag m\u00e5nga aktiviteter och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det en f\u00f6ruts\u00e4ttning att du har k\u00f6rkort och kan k\u00f6ra min bil. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet som personlig assistent och bor i n\u00e4romr\u00e5det.\n\nJag har sedan l\u00e5ng tid tillbaka ett v\u00e4ldigt tajt g\u00e4ng som sk\u00f6ter om mig. Just nu har jag en plats vakant. Vi/jag s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en ny kollega f\u00f6r dag- och kv\u00e4llspass. Vi \u00e4r 8 stycken varav 2 arbetar natt.\n\nP\u00e5 dagtid \u00e4r vi alltid tv\u00e5 personer, arbetstiderna \u00e4r 08-20 eller 08-22. P\u00e5 natten 22-08 \u00e4r det en assistent, vaken natt. Vi arbetar p\u00e5 ett sex veckors schema alla dagar i veckan. Passen \u00e4r l\u00e5nga s\u00e5 det blir mycket ledighet mellan passen.\n\nSom assistent hos mig \u00e4r du anst\u00e4lld av Rehab Station Assistans.\n\n\u00d6vrigt \n\n\u2022 Anst\u00e4llningsform: Fast tj\u00e4nst, heltid med dag- och kv\u00e4llstj\u00e4nstg\u00f6ring. \n\u2022 Tilltr\u00e4de: Tills\u00e4ttning omg\u00e5ende eller efter \u00f6k. \n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\nAns\u00f6kan och kontakt \nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d till h\u00f6ger och fylla i dina uppgifter. Vi g\u00f6r l\u00f6pande urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu. Vi har som policy att beg\u00e4ra utdrag ur belastningsregistret f\u00f6r alla personer som arbetar hos v\u00e5ra kunder. Vi vill d\u00e4rf\u00f6r att du ordnar ett utdrag och tar med vid ev. intervju ifall anst\u00e4llning blir aktuell.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\u2013--------------------------------------------------------\n\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "annonstextFormaterad": "Om Aleris Sjukv\u00e5rd\n\nAleris \u00e4r ett av Skandinaviens ledande privata v\u00e5rdf\u00f6retag. Verksamheten omfattar sjukv\u00e5rd och diagnostik i Sverige, Norge och Danmark. Aleris erbjuder tj\u00e4nster av h\u00f6g kvalitet till den offentliga v\u00e5rden, till f\u00f6rs\u00e4kringsbolag och till patienter som sj\u00e4lva betalar f\u00f6r sin sjukv\u00e5rd.\n\nAleris aff\u00e4rsid\u00e9 \u00e4r att ge m\u00f6jlighet till ett b\u00e4ttre och friskare liv och bidra till \u00f6kad samh\u00e4llsnytta genom innovativa l\u00f6sningar. H\u00f6g kvalitet p\u00e5 v\u00e5ra tj\u00e4nster \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r v\u00e5r verksamhet.\n\nEfter sammanslagningen med Proliva har Aleriskoncernen i Skandinavien 5 400 medarbetare och oms\u00e4tter 7 miljarder SEK. \nAleris \u00e4gs av Triton.\r\n\r\nOm Aleris Rehab Station Assistans\nRehab Station Assistans \u00e4r en del av Rehab Station Stockholm. Vi v\u00e4nder oss till personer med neurologisk sjukdom eller skada. V\u00e5r assistans bygger p\u00e5 den kunskap och erfarenhet som Rehab Station har f\u00e5tt efter att ha arbetat med neurologisk rehabilitering sedan 1987. Utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r v\u00e5rt arbete \u00e4r att alla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till ett bra liv. Det \u00e4r kundens \u00f6nskem\u00e5l som styr v\u00e5rt arbete och det genomsyras av engagemang, kompetens, nyt\u00e4nkande och gott bem\u00f6tande.\n\nJag \u00e4r en 68-\u00e5rig man/gubbe som drabbades av en v\u00e5rdskada f\u00f6r 9 \u00e5r sedan. \u00c4r totalf\u00f6rlamad och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med i stort sett allt. Jag arbetar 25 % i familjens fastighetsbolag och bor tillsammans med min fru, i en funktionell villa med stora utrymmen, i Trosa. N\u00e4r vi inte har covid-19 i Sverige s\u00e5 g\u00f6r jag m\u00e5nga aktiviteter och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det en f\u00f6ruts\u00e4ttning att du har k\u00f6rkort och kan k\u00f6ra min bil. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet som personlig assistent och bor i n\u00e4romr\u00e5det.\n\nJag har sedan l\u00e5ng tid tillbaka ett v\u00e4ldigt tajt g\u00e4ng som sk\u00f6ter om mig. Just nu har jag en plats vakant. Vi/jag s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en ny kollega f\u00f6r dag- och kv\u00e4llspass. Vi \u00e4r 8 stycken varav 2 arbetar natt.\n\nP\u00e5 dagtid \u00e4r vi alltid tv\u00e5 personer, arbetstiderna \u00e4r 08-20 eller 08-22. P\u00e5 natten 22-08 \u00e4r det en assistent, vaken natt. Vi arbetar p\u00e5 ett sex veckors schema alla dagar i veckan. Passen \u00e4r l\u00e5nga s\u00e5 det blir mycket ledighet mellan passen.\n\nSom assistent hos mig \u00e4r du anst\u00e4lld av Rehab Station Assistans.\n\n\u00d6vrigt \n\n\u2022 Anst\u00e4llningsform: Fast tj\u00e4nst, heltid med dag- och kv\u00e4llstj\u00e4nstg\u00f6ring. \n\u2022 Tilltr\u00e4de: Tills\u00e4ttning omg\u00e5ende eller efter \u00f6k. \n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\nAns\u00f6kan och kontakt \nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d till h\u00f6ger och fylla i dina uppgifter. Vi g\u00f6r l\u00f6pande urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu. Vi har som policy att beg\u00e4ra utdrag ur belastningsregistret f\u00f6r alla personer som arbetar hos v\u00e5ra kunder. Vi vill d\u00e4rf\u00f6r att du ordnar ett utdrag och tar med vid ev. intervju ifall anst\u00e4llning blir aktuell.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\u2013--------------------------------------------------------\n\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "publiceringsdatum": "2021-02-25 09:34:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5560688425", "arbetsgivareId": "10801917", "arbetsgivareNamn": "Aleris Sjukv\u00e5rd AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aleris Sjukv\u00e5rd servicekontoret", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aleris.se/om/jobb-karriar/lediga-jobb/?jobid=152354&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Olivecronas v\u00e4g 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Olivecronas v\u00e4g 7", "postnr": "11382", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Olivecronas v\u00e4g 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615127572034, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.195362", "longitud": "17.625689", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}