{"annonsId": 24578363, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Skolsk\u00f6terska, Entr\u00e9skolan \u00e5k 4-9", "annonstext": "Vill du vara med att utveckla v\u00e5ra elevers kunskaper och v\u00e4lbefinnande i ett n\u00e4ra samarbete med skolans \u00f6vriga personal genom att arbeta f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande? D\u00e5 \u00e4r du personen som vi s\u00f6ker. Vi s\u00f6ker nu en skolsk\u00f6terska som arbetar p\u00e5 v\u00e5r skola i Gr\u00f6ndal, Stockholm. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med specialutbildning med inriktning barnsjuksk\u00f6terske-, distriktssk\u00f6terske- och skolsk\u00f6terskeutbildning eller motsvarande utbildning. Vi vill \u00e4ven g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta med barn och unga inom skolans verksamhet.\n\nEntr\u00e9skolan \u00e4r en estetisk grundskola f\u00f6r \u00e5rskurserna 4-9 med profilering aktivt l\u00e4rande med ett kreativt skapande utifr\u00e5n estetiska uttrycksformer i \u00e4mnesintegrerade arbetsomr\u00e5den. Entr\u00e9skolan finns i V\u00e4ster\u00e5s, Stockholm, Enk\u00f6ping och Eskilstuna. Vi erbjuder fyra estetiska inriktningar; teater, musik, dans och bild/sl\u00f6jd.\n\nEntr\u00e9skolan genomsyras av ett \u00e4mnes\u00f6vergripande arbetss\u00e4tt i olika arbetsomr\u00e5den. Vi arbetar f\u00f6r att varje elev ska vara delaktig och aktiv i sitt l\u00e4rande. Vi vill att v\u00e5ra elever ska k\u00e4nna sig trygga, sedda och respekterade p\u00e5 Entr\u00e9skolan. Som skolsk\u00f6terska hos oss \u00e4r du en viktig del i det arbetet.\n\nSom skolsk\u00f6terska p\u00e5 Entr\u00e9skolan \u00e4r du en del av skolans aktiva elevh\u00e4lsoteam som arbetar i ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vrig personal. Elevh\u00e4lsan arbetar fr\u00e4mst h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas utveckling mot utbildningens m\u00e5l. Dina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r fr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande h\u00e4lsoarbete p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l individ-, grupp- och organisationsniv\u00e5 med goda m\u00f6jligheter att sj\u00e4lv p\u00e5verka och utveckla arbetets inneh\u00e5ll. I det h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande uppdraget ing\u00e5r bl.a. h\u00e4lsobes\u00f6k, h\u00e4lsosamtal, vaccinationer, fr\u00e5gor som r\u00f6r elevernas arbetsmilj\u00f6, skolans v\u00e4rdegrund och livsstilsrelaterad oh\u00e4lsa, enklare sjukv\u00e5rdsinsatser. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r ocks\u00e5 att g\u00f6ra gruppinriktade insatser. Du samverkar med v\u00e5rdnadshavare, socialtj\u00e4nst och andra v\u00e5rdenheter med mera.\n\nL\u00e4s mer om v\u00e5rt arbetss\u00e4tt och pedagogiska id\u00e9 p\u00e5 v\u00e5r hemsida\n\nwww.entreskolan.se\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nL\u00f6n, ers\u00e4ttning och f\u00f6rm\u00e5ner\n\nKollektivavtal\n\nTj\u00e4nstepension (ITP-avtalet) TGL,\n\nTj\u00e4nstegrupplivf\u00f6rs\u00e4kring\n\nTrygghetsf\u00f6rs\u00e4kring, TFA,\n\nOmst\u00e4llningsavtalet SAF-PTK\n\nFriskv\u00e5rdsbidrag\n\nProvanst\u00e4llning till\u00e4mpas f\u00f6rsta terminen.", "annonstextFormaterad": "<p>Vill du vara med att utveckla v\u00e5ra elevers kunskaper och v\u00e4lbefinnande i ett n\u00e4ra samarbete med skolans \u00f6vriga personal genom att arbeta f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande? D\u00e5 \u00e4r du personen som vi s\u00f6ker. Vi s\u00f6ker nu en skolsk\u00f6terska som arbetar p\u00e5 v\u00e5r skola i Gr\u00f6ndal, Stockholm. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med specialutbildning med inriktning barnsjuksk\u00f6terske-, distriktssk\u00f6terske- och skolsk\u00f6terskeutbildning eller motsvarande utbildning. Vi vill \u00e4ven g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta med barn och unga inom skolans verksamhet.</p><p><br></p><p>Entr\u00e9skolan \u00e4r en estetisk grundskola f\u00f6r \u00e5rskurserna 4-9 med profilering aktivt l\u00e4rande med ett kreativt skapande utifr\u00e5n estetiska uttrycksformer i \u00e4mnesintegrerade arbetsomr\u00e5den. Entr\u00e9skolan finns i V\u00e4ster\u00e5s, Stockholm, Enk\u00f6ping och Eskilstuna. Vi erbjuder fyra estetiska inriktningar; teater, musik, dans och bild/sl\u00f6jd.</p><p><br></p><p>Entr\u00e9skolan genomsyras av ett \u00e4mnes\u00f6vergripande arbetss\u00e4tt i olika arbetsomr\u00e5den. Vi arbetar f\u00f6r att varje elev ska vara delaktig och aktiv i sitt l\u00e4rande. Vi vill att v\u00e5ra elever ska k\u00e4nna sig trygga, sedda och respekterade p\u00e5 Entr\u00e9skolan. Som skolsk\u00f6terska hos oss \u00e4r du en viktig del i det arbetet.</p><p><br></p><p>Som skolsk\u00f6terska p\u00e5 Entr\u00e9skolan \u00e4r du en del av skolans aktiva elevh\u00e4lsoteam som arbetar i ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vrig personal. Elevh\u00e4lsan arbetar fr\u00e4mst h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas utveckling mot utbildningens m\u00e5l. Dina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r fr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande h\u00e4lsoarbete p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l individ-, grupp- och organisationsniv\u00e5 med goda m\u00f6jligheter att sj\u00e4lv p\u00e5verka och utveckla arbetets inneh\u00e5ll. I det h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande uppdraget ing\u00e5r bl.a. h\u00e4lsobes\u00f6k, h\u00e4lsosamtal, vaccinationer, fr\u00e5gor som r\u00f6r elevernas arbetsmilj\u00f6, skolans v\u00e4rdegrund och livsstilsrelaterad oh\u00e4lsa, enklare sjukv\u00e5rdsinsatser. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r ocks\u00e5 att g\u00f6ra gruppinriktade insatser. Du samverkar med v\u00e5rdnadshavare, socialtj\u00e4nst och andra v\u00e5rdenheter med mera.</p><p><br></p><p>L\u00e4s mer om v\u00e5rt arbetss\u00e4tt och pedagogiska id\u00e9 p\u00e5 v\u00e5r hemsida</p><p>www.entreskolan.se</p><p><br></p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><br></p><p>L\u00f6n, ers\u00e4ttning och f\u00f6rm\u00e5ner</p><p><br></p><p>Kollektivavtal</p><p>Tj\u00e4nstepension (ITP-avtalet) TGL,</p><p>Tj\u00e4nstegrupplivf\u00f6rs\u00e4kring</p><p>Trygghetsf\u00f6rs\u00e4kring, TFA,</p><p>Omst\u00e4llningsavtalet SAF-PTK</p><p>Friskv\u00e5rdsbidrag</p><p><br></p><p>Provanst\u00e4llning till\u00e4mpas f\u00f6rsta terminen.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-26 09:53:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.entreskolan.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568148117", "arbetsgivareId": "20786736", "arbetsgivareNamn": "Amisgo AB", "arbetsplatsId": "83646040", "arbetsplatsNamn": "Entr\u00e9skolan Stockholm", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "szfD_hPZ_y7M", "namn": "Skolsk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614329627809, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "L\u00f6vholmsv\u00e4gen 61", "postnr": "11765", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.31299182981255", "longitud": "18.01263264064345", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}