{"annonsId": 24576508, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Grundskoll\u00e4rare Gaddenskolan", "annonstext": "Gaddenskolan \u00e4r en liten frist\u00e5ende skola med 155 elever fr\u00e5n F-6 som drivs av ett f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ. I varje klass g\u00e5r 22 elever. Skolan ligger natursk\u00f6nt i utkanten av Bollebygd. V\u00e5r \u00f6vertygelse \u00e4r att v\u00e5r sm\u00e5skalighet med barnen i fokus ger de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r eleverna att m\u00e5 bra och lyckas i skolan.\n\nMed en Freinet-inspirerad pedagogik har vi i \u00f6ver 25 \u00e5r bedrivit en verksamhet d\u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord \"Allas barn\", \"Respekt\" och \"V\u00e5ga v\u00e5ga\" pr\u00e4glar verksamheten. P\u00e5 v\u00e5r skola l\u00e5ter vi v\u00e5ra elever v\u00e4xa i att ta ansvar, vill vi ge eleverna trygghet att v\u00e5ga v\u00e5ga, b\u00e5de i att utmana sig sj\u00e4lva kunskapsm\u00e4ssigt och att ta st\u00e4llning i stort och sm\u00e5tt. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att eleverna efter sina \u00e5r p\u00e5 Gadden skall vara sj\u00e4lvst\u00e4ndiga och ansvarstagande. Vi har ett internationellt utbyte med andra skolor i ett Erasmusprojekt.\n\nVi \u00e4r en kompetent, engagerad och stabil personalgrupp som ser fram emot att jobba tillsammans med dig. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig grundskoll\u00e4rare 1-6 som vill vara en del av kollegiet p\u00e5 v\u00e5r skola. \u00d6nskem\u00e5l \u00e4r att du har en bred \u00e4mneskompetens. Du har ett intresse av att arbeta med elevernas l\u00e4rande och inflytande. Vi v\u00e4lkomnar b\u00e5de dig som har l\u00e5ng erfarenhet av yrket och dig som \u00e4r nyexaminerad.\n\nF\u00f6r att trivas i denna roll beh\u00f6ver du vara flexibel och k\u00e4nna dig lika bekv\u00e4m och kompetent att arbeta mot s\u00e5v\u00e4l yngre som \u00e4ldre barn. Som person tror vi att du \u00e4r motiverad och engagerad samt lika ansvarsfull som \u00f6dmjuk och kreativ. I denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du \u00e4r strukturerad, drivande, har god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och \u00e4r en god ledare. Samtidigt beh\u00f6ver du vara \u00f6dmjuk inf\u00f6r v\u00e5ra elever, hela tiden t\u00e4nka p\u00e5 elevens b\u00e4sta och deras individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar och kunna guida dem r\u00e4tt.\n\nDu \u00e4r v\u00e4l insatt i aktuella styrdokument och du \u00e4r positiv till fr\u00e5gor som r\u00f6r skolans utveckling. Du \u00e4r nyfiken och lyh\u00f6rd och du tar del av modern forskning.\n\nDu arbetar systematiskt f\u00f6r att skapa en tydlig och stimulerande l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r eleverna i klassen. Vi s\u00f6ker nu dig som vill vara med och utveckla v\u00e5r verksamhet. Du kommer sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med dina kollegor planera, genomf\u00f6ra, analysera och f\u00f6lja upp undervisningen utifr\u00e5n v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete p\u00e5 skolan. Som l\u00e4rare p\u00e5 v\u00e5r skola skall du utveckla och bedriva pedagogiskt arbete tillsammans med \u00f6vriga pedagoger i arbetslaget. Tillsammans ansvarar ni f\u00f6r l\u00e4rande planering, genomf\u00f6rande, dokumentation och utv\u00e4rdering av arbetet kring elevers utveckling och l\u00e4rande, i enlighet med skollagen, Lgr 11.\n\nVi s\u00f6ker en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid from 21-08-10.", "annonstextFormaterad": "<p>Gaddenskolan \u00e4r en liten frist\u00e5ende skola med 155 elever fr\u00e5n F-6 som drivs av ett f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ. I varje klass g\u00e5r 22 elever. Skolan ligger natursk\u00f6nt i utkanten av Bollebygd. V\u00e5r \u00f6vertygelse \u00e4r att v\u00e5r sm\u00e5skalighet med barnen i fokus ger de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r eleverna att m\u00e5 bra och lyckas i skolan.</p><p>Med en Freinet-inspirerad pedagogik har vi i \u00f6ver 25 \u00e5r bedrivit en verksamhet d\u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord \"Allas barn\", \"Respekt\" och \"V\u00e5ga v\u00e5ga\" pr\u00e4glar verksamheten. P\u00e5 v\u00e5r skola l\u00e5ter vi v\u00e5ra elever v\u00e4xa i att ta ansvar, vill vi ge eleverna trygghet att v\u00e5ga v\u00e5ga, b\u00e5de i att utmana sig sj\u00e4lva kunskapsm\u00e4ssigt och att ta st\u00e4llning i stort och sm\u00e5tt. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att eleverna efter sina \u00e5r p\u00e5 Gadden skall vara sj\u00e4lvst\u00e4ndiga och ansvarstagande. Vi har ett internationellt utbyte med andra skolor i ett Erasmusprojekt.</p><p>Vi \u00e4r en kompetent, engagerad och stabil personalgrupp som ser fram emot att jobba tillsammans med dig. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig grundskoll\u00e4rare 1-6 som vill vara en del av kollegiet p\u00e5 v\u00e5r skola. \u00d6nskem\u00e5l \u00e4r att du har en bred \u00e4mneskompetens. Du har ett intresse av att arbeta med elevernas l\u00e4rande och inflytande. Vi v\u00e4lkomnar b\u00e5de dig som har l\u00e5ng erfarenhet av yrket och dig som \u00e4r nyexaminerad.</p><p>F\u00f6r att trivas i denna roll beh\u00f6ver du vara flexibel och k\u00e4nna dig lika bekv\u00e4m och kompetent att arbeta mot s\u00e5v\u00e4l yngre som \u00e4ldre barn. Som person tror vi att du \u00e4r motiverad och engagerad samt lika ansvarsfull som \u00f6dmjuk och kreativ. I denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du \u00e4r strukturerad, drivande, har god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och \u00e4r en god ledare. Samtidigt beh\u00f6ver du vara \u00f6dmjuk inf\u00f6r v\u00e5ra elever, hela tiden t\u00e4nka p\u00e5 elevens b\u00e4sta och deras individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar och kunna guida dem r\u00e4tt.</p><p>Du \u00e4r v\u00e4l insatt i aktuella styrdokument och du \u00e4r positiv till fr\u00e5gor som r\u00f6r skolans utveckling. Du \u00e4r nyfiken och lyh\u00f6rd och du tar del av modern forskning.</p><p>Du arbetar systematiskt f\u00f6r att skapa en tydlig och stimulerande l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r eleverna i klassen. Vi s\u00f6ker nu dig som vill vara med och utveckla v\u00e5r verksamhet. Du kommer sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med dina kollegor planera, genomf\u00f6ra, analysera och f\u00f6lja upp undervisningen utifr\u00e5n v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete p\u00e5 skolan. Som l\u00e4rare p\u00e5 v\u00e5r skola skall du utveckla och bedriva pedagogiskt arbete tillsammans med \u00f6vriga pedagoger i arbetslaget. Tillsammans ansvarar ni f\u00f6r l\u00e4rande planering, genomf\u00f6rande, dokumentation och utv\u00e4rdering av arbetet kring elevers utveckling och l\u00e4rande, i enlighet med skollagen, Lgr 11.</p><p>Vi s\u00f6ker en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid from 21-08-10.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 15:42:59", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.gadden.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7164481132", "arbetsgivareId": "20277350", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6r\u00e4ldrakoop.Gadden Ek.F\u00f6ren", "arbetsplatsId": "80628105", "arbetsplatsNamn": "F\u00d6R\u00c4LDRAKOOP.GADDEN EK.F\u00d6RENING", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Ans\u00f6kan klassl\u00e4rare 2021", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "kompetenser": [{"varde": "zJZd_pDs_SDf", "namn": "L\u00e4rarexamen", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614264179424, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "SKR\u00c4DDAREG\u00c5RDSV\u00c4GEN 21", "postnr": "51737", "postort": "BOLLEBYGD", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "ypAQ_vTD_KLU", "namn": "Bollebygd"}, "latitud": "57.682753394032225", "longitud": "12.568694489111426", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}