{"annonsId": 24573476, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2924-381864", "annonsrubrik": "Konferens- och eventansvarig", "annonstext": "\u00c4r engagerande m\u00f6ten och utvecklande konferenser din melodi? Vi s\u00f6ker en konferens- och eventansvarig.\r\n\r\nVi p\u00e5 Vara Konserthus brinner f\u00f6r samtida scenkonst med h\u00f6g kvalitet och stor variation. Hos oss kan publiken se och uppleva dans, teater, cirkus och musik i m\u00e5nga genrer. Vi har dessutom ca 200 m\u00f6ten och konferenser per \u00e5r. Med v\u00e5ra lokaler och personal har vi unika m\u00f6jligheter att skapa kreativa m\u00f6ten och events. Allt fr\u00e5n det mindre ledningsgruppsm\u00f6tet till stora f\u00f6retagsevents p\u00e5 flera hundra deltagare. Vi \u00e4r dessutom just nu i en utvecklingsfas g\u00e4llande v\u00e5rt digitala utbud!\n\nVill du vara med och skapa kreativa m\u00f6ten mellan m\u00e4nniskor som ger energi och engagemang? D\u00e5 skall du s\u00f6ka tj\u00e4nsten som konferens- och eventansvarig hos oss.\n\nVara Konserthus \u00e4r ett kommun\u00e4gt aktiebolag och drivs med st\u00f6d av Vara kommun och V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen.\n\nArbetsuppgifter\nSom ansvarig f\u00f6r konferens- och eventavdelningen ansvarar du f\u00f6r inf\u00f6rs\u00e4ljningen, genomf\u00f6randet och utvecklingen av v\u00e5r m\u00f6tesverksamhet. Detta g\u00e4ller b\u00e5de v\u00e5ra fysiska m\u00f6ten och den resa vi nu har p\u00e5b\u00f6rjat f\u00f6r att bli en viktig spelare n\u00e4r det g\u00e4ller den digitala m\u00f6tesverksamheten. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att vi skall bli b\u00e4st p\u00e5 konferenser, m\u00f6ten och events \u2013 oavsett om det sker med ett fysiskt m\u00f6te, via en digital s\u00e4ndning eller hybridm\u00f6te.\n\nDu ansvarar \u00e4ven f\u00f6r den l\u00f6pande kundkontakten med v\u00e5ra befintliga och m\u00f6jliga kunder. Kunderna best\u00e5r av b\u00e5de stora och sm\u00e5 f\u00f6retag, av f\u00f6reningar och offentliga verksamheter. Rollen \u00e4r en del av marknadsavdelningen (idag ca 12 personer), och du rapporterar till Marknads- och f\u00f6rs\u00e4ljningschefen.\n\nKvalifikationer\nDitt hj\u00e4rta b\u00f6r klappa lite extra f\u00f6r m\u00f6ten mellan m\u00e4nniskor, och du vet vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras f\u00f6r att v\u00e5ra kunder skall bli riktigt n\u00f6jda. Vi s\u00f6ker dig som har fler\u00e5rig erfarenhet av arbete med konferenser och events. Du beh\u00f6ver ocks\u00e5 ha goda kunskaper i svenska och engelska, god presentationsteknik och en bra f\u00f6rm\u00e5ga att tala inf\u00f6r grupper. Du \u00e4r en driven projektledare som \u00e4r van att sy ihop b\u00e5de stora och sm\u00e5 projekt.  \n\nDu har ett stort kontaktn\u00e4t och har l\u00e4tt att komma i kontakt med andra.  Du tycker att det \u00e4r roligt att st\u00e5 och presentera inf\u00f6r m\u00e5nga, och du inspirerar alla projektdeltagarna till nya stord\u00e5d.\n\nAnst\u00e4llning\nHos oss f\u00e5r du verka i en mycket kreativ milj\u00f6, med engagerade och kompetenta medarbetare \u2013 en organisation som befinner sig i st\u00e4ndig utveckling. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. Placeringsort Vara.\n\nKontaktuppgifter och ans\u00f6kan\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten kontakta tf Marknadschef FIRSTNAME LASTNAME, tel  TELEPHONENO . Urval sker l\u00f6pande vill vi ha din ans\u00f6kan snarast, dock senast 2021-03-25.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nL\u00e4s mer om Vara Konserthus p\u00e5: www.varakonserthus.se", "annonstextFormaterad": "\u00c4r engagerande m\u00f6ten och utvecklande konferenser din melodi? Vi s\u00f6ker en konferens- och eventansvarig.\r\n\r\nVi p\u00e5 Vara Konserthus brinner f\u00f6r samtida scenkonst med h\u00f6g kvalitet och stor variation. Hos oss kan publiken se och uppleva dans, teater, cirkus och musik i m\u00e5nga genrer. Vi har dessutom ca 200 m\u00f6ten och konferenser per \u00e5r.\u00a0Med v\u00e5ra lokaler och personal har vi unika m\u00f6jligheter att skapa kreativa m\u00f6ten och events. Allt fr\u00e5n det mindre ledningsgruppsm\u00f6tet till stora f\u00f6retagsevents p\u00e5 flera hundra deltagare. Vi \u00e4r dessutom just nu i en utvecklingsfas g\u00e4llande v\u00e5rt digitala utbud!\n\nVill du vara med och skapa kreativa m\u00f6ten mellan m\u00e4nniskor som ger energi och engagemang? D\u00e5 skall du s\u00f6ka tj\u00e4nsten som konferens- och eventansvarig hos oss.\n\nVara Konserthus \u00e4r ett kommun\u00e4gt aktiebolag och drivs med st\u00f6d av Vara kommun och V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen.\n\nArbetsuppgifter\nSom ansvarig f\u00f6r konferens- och eventavdelningen ansvarar du f\u00f6r inf\u00f6rs\u00e4ljningen, genomf\u00f6randet och utvecklingen av v\u00e5r m\u00f6tesverksamhet. Detta g\u00e4ller b\u00e5de v\u00e5ra fysiska m\u00f6ten och den resa vi nu har p\u00e5b\u00f6rjat f\u00f6r att bli en viktig spelare n\u00e4r det g\u00e4ller den digitala m\u00f6tesverksamheten. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att vi skall bli b\u00e4st p\u00e5 konferenser, m\u00f6ten och events \u2013 oavsett om det sker med ett fysiskt m\u00f6te, via en digital s\u00e4ndning eller hybridm\u00f6te.\n\nDu ansvarar \u00e4ven f\u00f6r den l\u00f6pande kundkontakten med v\u00e5ra befintliga och m\u00f6jliga kunder. Kunderna best\u00e5r av b\u00e5de stora och sm\u00e5 f\u00f6retag, av f\u00f6reningar och offentliga verksamheter. Rollen \u00e4r en del av marknadsavdelningen (idag ca 12 personer), och du rapporterar till Marknads- och f\u00f6rs\u00e4ljningschefen.\n\nKvalifikationer\nDitt hj\u00e4rta b\u00f6r klappa lite extra f\u00f6r m\u00f6ten mellan m\u00e4nniskor, och du vet vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras f\u00f6r att v\u00e5ra kunder skall bli riktigt n\u00f6jda. Vi s\u00f6ker dig som har fler\u00e5rig erfarenhet av arbete med konferenser och events. Du beh\u00f6ver ocks\u00e5 ha goda kunskaper i svenska och engelska, god presentationsteknik och en bra f\u00f6rm\u00e5ga att tala inf\u00f6r grupper. Du \u00e4r en driven projektledare som \u00e4r van att sy ihop b\u00e5de stora och sm\u00e5 projekt. \u00a0\n\nDu har ett stort kontaktn\u00e4t och har l\u00e4tt att komma i kontakt med andra.\u00a0 Du tycker att det \u00e4r roligt att st\u00e5 och presentera inf\u00f6r m\u00e5nga, och du inspirerar alla projektdeltagarna till nya stord\u00e5d.\n\nAnst\u00e4llning\nHos oss f\u00e5r du verka i en mycket kreativ milj\u00f6, med engagerade och kompetenta medarbetare \u2013 en organisation som befinner sig i st\u00e4ndig utveckling. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. Placeringsort Vara.\n\nKontaktuppgifter och ans\u00f6kan\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten kontakta tf Marknadschef FIRSTNAME LASTNAME, tel  TELEPHONENO . Urval sker l\u00f6pande vill vi ha din ans\u00f6kan snarast, dock senast 2021-03-25.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nL\u00e4s mer om Vara Konserthus p\u00e5: www.varakonserthus.se", "publiceringsdatum": "2021-02-24 14:32:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120002924", "arbetsgivareId": "10820069", "arbetsgivareNamn": "Vara kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vara konserthus", "ansokningssattWebbadress": "https://vara.varbi.com/what:job/jobID:381864/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/30", "yrkesroll": {"varde": "Fcpk_WQT_4hS", "namn": "Events\u00e4ljare/Eventf\u00f6rs\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Fcpk_WQT_4hS", "namn": "Events\u00e4ljare/Eventf\u00f6rs\u00e4ljare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stora Torget 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stora Torget 8", "postnr": "53481", "postort": "Vara", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stora Torget 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614173562091, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fbHM_yhA_BqS", "namn": "Vara"}, "latitud": "58.26178", "longitud": "12.960194", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}