{"annonsId": 24573379, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4524-384834-1", "annonsrubrik": "Universitetslektor i socialt arbete", "annonstext": "Institutionen f\u00f6r psykologi och socialt arbete har sin verksamhet vid Campus \u00d6stersund.\r\n\r\nI \u00e4mnet socialt arbete bedrivs grund- och vidareutbildning av socionomer samt forskning och forskarutbildning i socialt arbete. \u00c4mnet socialt arbete vid Mittuniversitetet ser sig som en del av ett globaliserat forsknings- och utbildningsf\u00e4lt av kunskapsproduktion och kunskapsspridning f\u00f6r att fr\u00e4mja social r\u00e4ttvisa och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter. Utbildningen har en antirasistisk profil som verkar f\u00f6r social f\u00f6r\u00e4ndring, social sammanh\u00e5llning, m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och social r\u00e4ttvisa.\n\nArbetsuppgifter\nTill arbetsuppgifterna h\u00f6r undervisning i socialt arbete samt handledning av studenter p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l grundl\u00e4ggande som avancerad niv\u00e5. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas innehavaren av denna anst\u00e4llning genom sin verksamhet bidra till \u00e4mnets utveckling. Administrativa uppgifter ing\u00e5r ocks\u00e5 i arbetsuppgifterna.\n\nBeh\u00f6righet\nBeh\u00f6rig att anst\u00e4llas som universitetslektor i socialt arbete \u00e4r den som har avlagt doktorsexamen i socialt arbete eller har motsvarande vetenskaplig kompetens, genomg\u00e5tt h\u00f6gskolepedagogisk utbildning eller p\u00e5 annat s\u00e4tt f\u00f6rv\u00e4rvat motsvarande kunskaper samt har visat pedagogisk skicklighet (HF 4 kap. 4\u00a7, https://www.miun.se/globalassets/styrdokument/2.-verksamhetsstod/personal/anstalla-personal/regel/anstallningsordning-miun-2020_2642.pdf).\n\nDen som anst\u00e4lls som universitetslektor ska \u00e4ven vara beh\u00f6rig enligt de krav som beskrivs i https://www.miun.se/globalassets/medarbetarportalen/fakulteter2/huv/anstallningsrad/arkiv/humanvetenskapliga-fakultetens-regler_190619.pdf.\n\nBed\u00f6mningsgrunder\nPr\u00f6vningen av den pedagogiska skickligheten ska \u00e4gnas lika stor omsorg som pr\u00f6vningen av den vetenskapliga skickligheten. S\u00f6kande ska bed\u00f6mas utifr\u00e5n erh\u00e5llen pedagogisk- och vetenskaplig skicklighet inom socialt arbete samt \u00f6vriga ovann\u00e4mnda beh\u00f6righetskrav. Meriterande \u00e4r om den s\u00f6kande har erfarenhet av egen forskning och undervisning relevant f\u00f6r utbildningens profilering. Vid bed\u00f6mning kommer \u00e4ven personliga kompetenser att beaktas.\n\nHandl\u00e4ggning: Beredningen av anst\u00e4llningen f\u00f6ljer de former som anges i h\u00f6gskolef\u00f6rordningens 4 kap. och fortg\u00e5r i enlighet med den anst\u00e4llningsordning som g\u00e4ller vid Mittuniversitetet.\n\nAnst\u00e4llning och tilltr\u00e4de: Tillsvidare, heltid. Tilltr\u00e4de snarast enligt \u00f6verenskommelse.\n\nInformation\nN\u00e4rmare upplysningar l\u00e4mnas av proprefekt Charlotte Andoh-Appiah, tfn  TELEPHONENO , mailto: EMAIL , \u00e4mnesf\u00f6retr\u00e4dare Majen Espvall,  TELEPHONENO , mailto: EMAIL , och studierektor FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO , mailto: EMAIL .\nSe \u00e4ven avdelningens hemsida http://www.miun.se/soa/.\n\nAns\u00f6kan\nTill ans\u00f6kan ska bifogas meritf\u00f6rteckning, redog\u00f6relse f\u00f6r dokumenterad vetenskaplig och pedagogisk verksamhet, inkl. intyg \u00f6ver vetenskaplig och pedagogisk meritering, referenser, fullst\u00e4ndig publikationslista samt h\u00f6gst 10 vetenskapliga publikationer som s\u00e4rskilt \u00e5beropas. Se instruktioner till s\u00f6kande i Humanvetenskapliga fakultetens regler och anvisningar.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem senast 2021-04-01.\n\nMittuniversitetet, med campus b\u00e5de i Sundsvall och \u00d6stersund, \u00e4r ett l\u00e4ros\u00e4te med n\u00e4rhet till studenter, kollegor och det omgivande samh\u00e4llet. Samtidigt befinner vi oss intill hav, skog och fj\u00e4ll vilket skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en fantastisk livskvalitet. H\u00e4r skapas ny kunskap genom internationellt framg\u00e5ngsrik forskning och utbildningar som bidrar till samh\u00e4llsutvecklingen. P\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt medverkar vi till en h\u00e5llbar framtid och en b\u00e4ttre v\u00e4rld.\n\nSom anst\u00e4lld vid Mittuniversitetet ska du kunna f\u00f6rena arbete med fritid och ha en bra balans i livet. Vi erbjuder bland annat flexibla arbetstider, st\u00f6d f\u00f6r friskv\u00e5rdsaktiviteter, l\u00f6neutfyllnad vid f\u00f6r\u00e4ldraledighet och sjukdom. Du f\u00e5r ocks\u00e5 gener\u00f6st med semesterdagar.\n\nV\u00e4lkommen till ett universitet d\u00e4r m\u00e4nniskor m\u00f6ts, inspireras och t\u00e4nker nytt.\n\nMittuniversitetet arbetar aktivt f\u00f6r lika villkor och str\u00e4var efter att ta tillvara de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet ger verksamheten. Dina personuppgifter behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen. Vi tar g\u00e4rna emot fr\u00e5gor fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av att jobba hos oss men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Institutionen f\u00f6r psykologi och socialt arbete har sin verksamhet vid Campus \u00d6stersund.\r\n\r\nI \u00e4mnet socialt arbete bedrivs grund- och vidareutbildning av socionomer samt forskning och forskarutbildning i socialt arbete. \u00c4mnet socialt arbete vid Mittuniversitetet ser sig som en del av ett globaliserat forsknings- och utbildningsf\u00e4lt av kunskapsproduktion och kunskapsspridning f\u00f6r att fr\u00e4mja social r\u00e4ttvisa och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter. Utbildningen har en antirasistisk profil som verkar f\u00f6r social f\u00f6r\u00e4ndring, social sammanh\u00e5llning, m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och social r\u00e4ttvisa.\n\nArbetsuppgifter\nTill arbetsuppgifterna h\u00f6r undervisning i socialt arbete samt handledning av studenter p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l grundl\u00e4ggande som avancerad niv\u00e5. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas innehavaren av denna anst\u00e4llning genom sin verksamhet bidra till \u00e4mnets utveckling. Administrativa uppgifter ing\u00e5r ocks\u00e5 i arbetsuppgifterna.\n\nBeh\u00f6righet\nBeh\u00f6rig att anst\u00e4llas som universitetslektor i socialt arbete \u00e4r den som har avlagt doktorsexamen i socialt arbete eller har motsvarande vetenskaplig kompetens, genomg\u00e5tt h\u00f6gskolepedagogisk utbildning eller p\u00e5 annat s\u00e4tt f\u00f6rv\u00e4rvat motsvarande kunskaper samt har visat pedagogisk skicklighet (HF 4 kap. 4\u00a7, https://www.miun.se/globalassets/styrdokument/2.-verksamhetsstod/personal/anstalla-personal/regel/anstallningsordning-miun-2020_2642.pdf).\n\nDen som anst\u00e4lls som universitetslektor ska \u00e4ven vara beh\u00f6rig enligt de krav som beskrivs i https://www.miun.se/globalassets/medarbetarportalen/fakulteter2/huv/anstallningsrad/arkiv/humanvetenskapliga-fakultetens-regler_190619.pdf.\n\nBed\u00f6mningsgrunder\nPr\u00f6vningen av den pedagogiska skickligheten ska \u00e4gnas lika stor omsorg som pr\u00f6vningen av den vetenskapliga skickligheten. S\u00f6kande ska bed\u00f6mas utifr\u00e5n erh\u00e5llen pedagogisk- och vetenskaplig skicklighet inom socialt arbete samt \u00f6vriga ovann\u00e4mnda beh\u00f6righetskrav. Meriterande \u00e4r om den s\u00f6kande har erfarenhet av egen forskning och undervisning relevant f\u00f6r utbildningens profilering. Vid bed\u00f6mning kommer \u00e4ven personliga kompetenser att beaktas.\n\nHandl\u00e4ggning: Beredningen av anst\u00e4llningen f\u00f6ljer de former som anges i h\u00f6gskolef\u00f6rordningens 4 kap. och fortg\u00e5r i enlighet med den anst\u00e4llningsordning som g\u00e4ller vid Mittuniversitetet.\n\nAnst\u00e4llning och tilltr\u00e4de: Tillsvidare, heltid. Tilltr\u00e4de snarast enligt \u00f6verenskommelse.\n\nInformation\nN\u00e4rmare upplysningar l\u00e4mnas av proprefekt Charlotte Andoh-Appiah, tfn  TELEPHONENO , mailto: EMAIL , \u00e4mnesf\u00f6retr\u00e4dare Majen Espvall,  TELEPHONENO , mailto: EMAIL , och studierektor FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO , mailto: EMAIL .\nSe \u00e4ven avdelningens hemsida http://www.miun.se/soa/.\n\nAns\u00f6kan\nTill ans\u00f6kan ska bifogas meritf\u00f6rteckning, redog\u00f6relse f\u00f6r dokumenterad vetenskaplig och pedagogisk verksamhet, inkl. intyg \u00f6ver vetenskaplig och pedagogisk meritering, referenser, fullst\u00e4ndig publikationslista samt h\u00f6gst 10 vetenskapliga publikationer som s\u00e4rskilt \u00e5beropas. Se instruktioner till s\u00f6kande i Humanvetenskapliga fakultetens regler och anvisningar.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem senast 2021-04-01.\n\nMittuniversitetet, med campus b\u00e5de i Sundsvall och \u00d6stersund, \u00e4r ett l\u00e4ros\u00e4te med n\u00e4rhet till studenter, kollegor och det omgivande samh\u00e4llet. Samtidigt befinner vi oss intill hav, skog och fj\u00e4ll vilket skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en fantastisk livskvalitet. H\u00e4r skapas ny kunskap genom internationellt framg\u00e5ngsrik forskning och utbildningar som bidrar till samh\u00e4llsutvecklingen. P\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt medverkar vi till en h\u00e5llbar framtid och en b\u00e4ttre v\u00e4rld.\n\n\nSom anst\u00e4lld vid Mittuniversitetet ska du kunna f\u00f6rena arbete med fritid och ha en bra balans i livet. Vi erbjuder bland annat flexibla arbetstider, st\u00f6d f\u00f6r friskv\u00e5rdsaktiviteter, l\u00f6neutfyllnad vid f\u00f6r\u00e4ldraledighet och sjukdom. Du f\u00e5r ocks\u00e5 gener\u00f6st med semesterdagar.\n\n\nV\u00e4lkommen till ett universitet d\u00e4r m\u00e4nniskor m\u00f6ts, inspireras och t\u00e4nker nytt.\n\n\nMittuniversitetet arbetar aktivt f\u00f6r lika villkor och str\u00e4var efter att ta tillvara de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet ger verksamheten. Dina personuppgifter behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen. Vi tar g\u00e4rna emot fr\u00e5gor fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av att jobba hos oss men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-02-24 14:14:54", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Snarast enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n, Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2021004524", "arbetsgivareId": "10800089", "arbetsgivareNamn": "Mittuniversitetet", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Mittuniversitetet, Institutionen f\u00f6r psykologi och socialt arbete", "ansokningssattWebbadress": "https://miun.varbi.com/what:job/jobID:384834/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "MIUN 2020/201", "yrkesroll": {"varde": "9kWY_X1U_RyC", "namn": "Universitets- och h\u00f6gskolelektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "9kWY_X1U_RyC", "namn": "Universitets- och h\u00f6gskolelektor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kunskapens v\u00e4g 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kunskapens v\u00e4g 8", "postnr": "83125", "postort": "\u00d6stersund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kunskapens v\u00e4g 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614172494510, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Vt7P_856_WZS", "namn": "\u00d6stersund"}, "latitud": "63.17668", "longitud": "14.636068", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}