{"annonsId": 24571686, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0803-FC3850BBB2FA4C2482DDDC09D9EFB456", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska hemsjukv\u00e5rd, kv\u00e4ll/natt", "annonstext": "Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg, hemsjukv\u00e5rd, individ- och familjeomsorg och omsorg om funktionshindrade p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har brukarna i centrum.\n\nM\u00e5let med hemsjukv\u00e5rden \u00e4r samverkan f\u00f6r god och s\u00e4ker v\u00e5rd samt att patienter ska k\u00e4nna sig trygga och v\u00e4l bem\u00f6tta. Hemsjukv\u00e5rden \u00e4r uppdelad i multiprofessionella team med distriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter och undersk\u00f6terskor. \n\nDistriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terskor arbetar antingen dagtid med omr\u00e5desansvar eller kv\u00e4lls/nattetid d\u00e4r man ut\u00f6ver hemsjukv\u00e5rdens patienter \u00e4ven ansvarar f\u00f6r socialf\u00f6rvaltningens \u00e4ldreboenden och LSS gruppboenden. Man arbetar \u00e4ven p\u00e5 uppdrag av 1177, Palliativa teamet och \u00c4ldresjukv\u00e5rdsteamet. \n\nUnder dagtid \u00e4r hemsjukv\u00e5rden uppdelad i tre geografiska team, norra och mellersta Gotland, Visby samt s\u00f6dra Gotland. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom sjuksk\u00f6terska i hemsjukv\u00e5rden genomf\u00f6r du planerade och akuta insatser \u00f6ver hela Gotland. Du har f\u00f6rutom det patientn\u00e4ra arbetet, med bed\u00f6mningar, unders\u00f6kningar, information och r\u00e5dgivning, \u00e4ven en viktig roll i samarbetet med baspersonalen.\n\nVi s\u00f6ker nu dig som vill jobba som vikarie med tillf\u00e4lliga inhopp fr\u00e4mst kv\u00e4lls- eller nattetid men \u00e4ven dagtid kan bli aktuellt.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med erfarenhet av yrket. Det \u00e4r meriterande om du har specialistutbildning.\n\nDu \u00e4r trygg i att fatta sj\u00e4lvst\u00e4ndiga beslut och van vid att arbeta i n\u00e4ra samarbete med andra. F\u00f6rutom god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r du relationsinriktad och i m\u00f6tet med patienter och kollegor \u00e4r det viktigt f\u00f6r dig att uppfattas som empatisk och lyh\u00f6rd.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r krav.\nUrval och antagning sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden.\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval och antagning sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden.\n\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 http://gotland.com/flytta-hit/\n\nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "annonstextFormaterad": "Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg, hemsjukv\u00e5rd, individ- och familjeomsorg och omsorg om funktionshindrade p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har brukarna i centrum.\n\nM\u00e5let med hemsjukv\u00e5rden \u00e4r samverkan f\u00f6r god och s\u00e4ker v\u00e5rd samt att patienter ska k\u00e4nna sig trygga och v\u00e4l bem\u00f6tta. Hemsjukv\u00e5rden \u00e4r uppdelad i multiprofessionella team med distriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter och undersk\u00f6terskor. \n\nDistriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terskor arbetar antingen dagtid med omr\u00e5desansvar eller kv\u00e4lls/nattetid d\u00e4r man ut\u00f6ver hemsjukv\u00e5rdens patienter \u00e4ven ansvarar f\u00f6r socialf\u00f6rvaltningens \u00e4ldreboenden och LSS gruppboenden. Man arbetar \u00e4ven p\u00e5 uppdrag av 1177, Palliativa teamet och \u00c4ldresjukv\u00e5rdsteamet. \n\nUnder dagtid \u00e4r hemsjukv\u00e5rden uppdelad i tre geografiska team, norra och mellersta Gotland, Visby samt s\u00f6dra Gotland. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom sjuksk\u00f6terska i hemsjukv\u00e5rden genomf\u00f6r du planerade och akuta insatser \u00f6ver hela Gotland. Du har f\u00f6rutom det patientn\u00e4ra arbetet, med bed\u00f6mningar, unders\u00f6kningar, information och r\u00e5dgivning, \u00e4ven en viktig roll i samarbetet med baspersonalen.\n\nVi s\u00f6ker nu dig som vill jobba som vikarie med tillf\u00e4lliga inhopp fr\u00e4mst kv\u00e4lls- eller nattetid men \u00e4ven dagtid kan bli aktuellt.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med erfarenhet av yrket. Det \u00e4r meriterande om du har specialistutbildning.\n\nDu \u00e4r trygg i att fatta sj\u00e4lvst\u00e4ndiga beslut och van vid att arbeta i n\u00e4ra samarbete med andra. F\u00f6rutom god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r du relationsinriktad och i m\u00f6tet med patienter och kollegor \u00e4r det viktigt f\u00f6r dig att uppfattas som empatisk och lyh\u00f6rd.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r krav.\nUrval och antagning sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden.\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval och antagning sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden.\n\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 http://gotland.com/flytta-hit/\n\nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "publiceringsdatum": "2021-02-24 08:55:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.gotland.se/68458", "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 2021-04-01 eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000803", "arbetsgivareId": "10819917", "arbetsgivareNamn": "REGION GOTLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Gotland, Hemsjukv\u00e5rden", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=fc3850bb-b2fa-4c24-82dd-dc09d9efb456&publishCode=AMS&TK=86836055-64af-4497-8588-62b3417d2507", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1009325", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region Gotland", "postnr": "62181", "postort": "Visby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614169843642, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "K8iD_VQv_2BA", "namn": "Gotlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ft9P_E8F_VLJ", "namn": "Gotland"}, "latitud": "57.649685", "longitud": "18.714468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}