{"annonsId": 24575414, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "F\u00f6retagsm\u00e4klare", "annonstext": "Elite M\u00e4klarna s\u00f6ker F\u00f6retagsm\u00e4klare till flera orter.\n\nYrket g\u00e5r bra att kombinera med nuvarande syssels\u00e4ttning och inneb\u00e4r att vara f\u00f6rmedlande part vid f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser. Vi \u00e4r ett v\u00e4letablerat bolag och har under v\u00e5r tid genomf\u00f6rt flera f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser p\u00e5 ett framg\u00e5ngsrikt s\u00e4tt. \n\nElite M\u00e4klarna hanterar f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser med ambition att leverera b\u00e4sta resultat f\u00f6r uppdragsgivare i hela Sverige. Med kvalificerade f\u00f6retagsm\u00e4klare, stor kunskap, genuint engagemang och brett kontaktn\u00e4t skapar vi merv\u00e4rde f\u00f6r b\u00e5de s\u00e4ljare och k\u00f6pare. Vi samarbetar med finansbolag vilka tillhandah\u00e5ller f\u00f6retagsl\u00e5n och leasing. V\u00e5r vision \u00c4r att vara en p\u00e5litlig, engagerad och skicklig aff\u00e4rspartner f\u00f6r uppdragsgivare med h\u00f6gt st\u00e4llda f\u00f6rv\u00e4ntningar. V\u00e5rt m\u00e5l \u00c4r att vara Sveriges ledande akt\u00f6r med fokus p\u00e5 f\u00f6retags- och fastighets\u00f6verl\u00e5telser.\n\n_____________________________\n\nDina arbetsuppgifter:\n\nElite M\u00e4klarna arbetar med k\u00f6p eller v\u00e4rdering av f\u00f6retag, kommersiella fastigheter och lokaler. Vi driver framg\u00e5ngsrikt f\u00f6rs\u00e4ljningen n\u00e4r v\u00e5ra uppdragsgivare vill s\u00e4lja hela eller delar av sin verksamhet. Arbetsuppgifter: F\u00f6retagsm\u00e4klarens roll \u00e4r att leda processen fr\u00e5n f\u00f6rsta kontakt och hela v\u00e4gen till avtal och tilltr\u00e4de. Vi \u00e4r \u00e4ven behj\u00e4lpliga i att ordna f\u00f6retagsl\u00e5n och leasing. Du ska vara en Aktiv n\u00e4tverksbyggare och sj\u00e4lvg\u00e5ende.\n\nErfarenhet:\n\nGoda kunskaper inom f\u00f6retagsekonomi, grundl\u00e4ggande kunskaper i ledarskap och goda s\u00e4ljegenskaper\n\nYrket g\u00e5r bra att kombinera med nuvarande syssels\u00e4ttning och arvodet \u00e4r 100% provisionsbaserat. \n\n\u00c4r du den vi s\u00f6ker och vill en av v\u00e5ra Elite M\u00e4klare?\n\nSkicka iv\u00e4g ditt CV & personligabrev till  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Elite M\u00e4klarna s\u00f6ker F\u00f6retagsm\u00e4klare till flera orter.</strong></p><p>Yrket g\u00e5r bra att kombinera med nuvarande syssels\u00e4ttning och inneb\u00e4r att vara f\u00f6rmedlande part vid f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser. Vi \u00e4r ett v\u00e4letablerat bolag och har under v\u00e5r tid genomf\u00f6rt flera f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser p\u00e5 ett framg\u00e5ngsrikt s\u00e4tt. </p><p>Elite M\u00e4klarna hanterar f\u00f6retags\u00f6verl\u00e5telser med ambition att leverera b\u00e4sta resultat f\u00f6r uppdragsgivare i hela Sverige. Med kvalificerade f\u00f6retagsm\u00e4klare, stor kunskap, genuint engagemang och brett kontaktn\u00e4t skapar vi merv\u00e4rde f\u00f6r b\u00e5de s\u00e4ljare och k\u00f6pare. Vi samarbetar med finansbolag vilka tillhandah\u00e5ller f\u00f6retagsl\u00e5n och leasing. V\u00e5r vision \u00c4r att vara en p\u00e5litlig, engagerad och skicklig aff\u00e4rspartner f\u00f6r uppdragsgivare med h\u00f6gt st\u00e4llda f\u00f6rv\u00e4ntningar. V\u00e5rt m\u00e5l \u00c4r att vara Sveriges ledande akt\u00f6r med fokus p\u00e5 f\u00f6retags- och fastighets\u00f6verl\u00e5telser.</p><p>_____________________________</p><p><strong>Dina arbetsuppgifter:</strong></p><p>Elite M\u00e4klarna arbetar med k\u00f6p eller v\u00e4rdering av f\u00f6retag, kommersiella fastigheter och lokaler. Vi driver framg\u00e5ngsrikt f\u00f6rs\u00e4ljningen n\u00e4r v\u00e5ra uppdragsgivare vill s\u00e4lja hela eller delar av sin verksamhet. Arbetsuppgifter: F\u00f6retagsm\u00e4klarens roll \u00e4r att leda processen fr\u00e5n f\u00f6rsta kontakt och hela v\u00e4gen till avtal och tilltr\u00e4de. Vi \u00e4r \u00e4ven behj\u00e4lpliga i att ordna f\u00f6retagsl\u00e5n och leasing. Du ska vara en Aktiv n\u00e4tverksbyggare och sj\u00e4lvg\u00e5ende.</p><p><br></p><p><strong>Erfarenhet:</strong></p><p>Goda kunskaper inom f\u00f6retagsekonomi, grundl\u00e4ggande kunskaper i ledarskap och goda s\u00e4ljegenskaper</p><p>Yrket g\u00e5r bra att kombinera med nuvarande syssels\u00e4ttning och arvodet \u00e4r 100% provisionsbaserat. </p><p><br></p><p>\u00c4r du den vi s\u00f6ker och vill en av v\u00e5ra Elite M\u00e4klare?</p><p>Skicka iv\u00e4g ditt CV &amp; personligabrev till  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 09:56:50", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.elitemaklarna.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591073605", "arbetsgivareId": "21128623", "arbetsgivareNamn": "EliteCall EC AB", "arbetsplatsId": "86601484", "arbetsplatsNamn": "Elite M\u00e4klarna", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Stockholm", "yrkesroll": {"varde": "BqKN_SBM_qgT", "namn": "S\u00e4ljkonsulent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "BqKN_SBM_qgT", "namn": "S\u00e4ljkonsulent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614243410948, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "11161", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.337763156625", "longitud": "18.0539556802254", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}