{"annonsId": 24579678, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-222000-0760-7A9014BE675E4643A7ECCB0BCBFC976B", "annonsrubrik": "Rektor/Projektledare", "annonstext": "Lapplands Kommunalf\u00f6rbund \u00e4r en sammanslutning mellan kommunerna Kiruna, G\u00e4llivare, Jokkmokk och Pajala som samverkar inom gymnasieutbildning, utbildning f\u00f6r vuxna, energi- och klimatr\u00e5dgivning, upphandling samt personliga ombud. Regionen har ca 55 000 inv\u00e5nare och en yta p\u00e5 \u00f6ver 60 000 kvadratkilometer. Omkring 350 anst\u00e4llda arbetar inom f\u00f6rbundet.\n\nLapplands l\u00e4rcentra \u00e4r den gemensamma organisationen f\u00f6r vuxenutbildning och h\u00f6gskoleenheter f\u00f6r G\u00e4llivare, Jokkmokk, Kiruna och Pajala. V\u00e5r vision \u00e4r att vi ska str\u00e4va efter att stimulera till tillv\u00e4xt och utveckling i v\u00e5ra kommuner genom att erbjuda efterfr\u00e5gestyrda utbildningar. Organisationen ska genomsyras av flexibilitet, samverkan och kvalitet. V\u00e5ra utbildningar ska vara attraktiva och tillg\u00e4ngliga f\u00f6r den studerande.\n\nVid l\u00e4rcentrum i Pajala arbetar idag 12 personer.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDe f\u00f6rsta 10 m\u00e5naderna har du en tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning och kommer bland annat att vidareutveckla verksamheten i olika projekt inom l\u00e4rcentrum. Ett av de projekten \u00e4r att utveckla intensivsp\u00e5ren i v\u00e5ra fyra l\u00e4rcentra parallellt med att du blir rektor \u00f6ver SFI verksamheten p\u00e5 l\u00e4rcentrat i Pajala. Under din f\u00f6rsta tid hos oss f\u00e5r du en unik chans att handledas av nuvarande rektor in i arbetet som l\u00e4rcentrachef.\n\nFr\u00e5n 1 augusti 2022 finns m\u00f6jligheter till att tj\u00e4nstg\u00f6ringen g\u00e5r \u00f6ver till en tillsvidareanst\u00e4llning med tre \u00e5rs chefsf\u00f6rordnande som l\u00e4rcentrachef/rektor p\u00e5 l\u00e4rcentum i Pajala.  Som rektor ansvarar du f\u00f6r Kommunal vuxenutbildning p\u00e5 grundl\u00e4ggande och gymnasial niv\u00e5, SFI, L\u00e4rvux, Yh, studerandeservice till h\u00f6gskolestuderande och viss uppdragsutbildning. Som l\u00e4rcentrachef/rektor \u00e4r det Din uppgift att leda och utveckla verksamheten. Med fokus p\u00e5 det pedagogiska ledarskapet ansvarar du f\u00f6r verksamhetsutveckling, ekonomi, personalledning och arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor. Vi st\u00e4ller krav p\u00e5 god organisations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 samverkan mellan v\u00e5ra l\u00e4rcentra \u00e4r h\u00f6gt prioriterat och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt med god datorvana och intresse av att arbeta med digitala hj\u00e4lpmedel.\n\nDu har en t\u00e4t dialog med arbetslivet f\u00f6r att lyfta och m\u00f6jligg\u00f6ra utvecklingsfr\u00e5gor. Tillsammans med Din personal skapar Du f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att l\u00e4rcentrum kan m\u00f6ta de f\u00f6r\u00e4ndringar som vuxenutbildningen st\u00e5r inf\u00f6r. Med individen i centrum ser Du till att l\u00e4rcentrum \u00e4r attraktiv och ett naturligt val f\u00f6r kommunens inv\u00e5nare. Du rapporterar l\u00f6pande till Vuxenutbildningschefen och \u00e4r en del av ledningsgruppen inom Lapplands L\u00e4rcentra. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r tydlig i ditt ledarskap och som har pedagogisk utbildning. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att Du \u00e4r lyh\u00f6rd och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta samt att Du kan entusiasmera dina medarbetare. Du f\u00f6r och initierar en t\u00e4t dialog med arbetslivet och du \u00e4r en god representant f\u00f6r l\u00e4rcentrat. Som person \u00e4r Du s\u00e4ker p\u00e5 Dig sj\u00e4lv, handlingskraftig och beredd att driva utvecklingen i riktning mot de m\u00e5l som beslutats. Du \u00e4r resultatinriktad men samtidigt lyh\u00f6rd f\u00f6r andras id\u00e9er och beredd att ing\u00e5 i ett ledningsteam som arbetar tillsammans mot gemensamma m\u00e5l. Du \u00e4r uth\u00e5llig, konsekvent och beredd att fatta s\u00e5v\u00e4l enkla som obekv\u00e4ma beslut om s\u00e5 kr\u00e4vs. Erfarenhet av pedagogiskt ledarskap och genomg\u00e5ngen statlig rektorsutbildning \u00e4r meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Lapplands Kommunalf\u00f6rbund \u00e4r en sammanslutning mellan kommunerna Kiruna, G\u00e4llivare, Jokkmokk och Pajala som samverkar inom gymnasieutbildning, utbildning f\u00f6r vuxna, energi- och klimatr\u00e5dgivning, upphandling samt personliga ombud. Regionen har ca 55 000 inv\u00e5nare och en yta p\u00e5 \u00f6ver 60 000 kvadratkilometer. Omkring 350 anst\u00e4llda arbetar inom f\u00f6rbundet.\n\nLapplands l\u00e4rcentra \u00e4r den gemensamma organisationen f\u00f6r vuxenutbildning och h\u00f6gskoleenheter f\u00f6r G\u00e4llivare, Jokkmokk, Kiruna och Pajala. V\u00e5r vision \u00e4r att vi ska str\u00e4va efter att stimulera till tillv\u00e4xt och utveckling i v\u00e5ra kommuner genom att erbjuda efterfr\u00e5gestyrda utbildningar. Organisationen ska genomsyras av flexibilitet, samverkan och kvalitet. V\u00e5ra utbildningar ska vara attraktiva och tillg\u00e4ngliga f\u00f6r den studerande.\n\nVid l\u00e4rcentrum i Pajala arbetar idag 12 personer.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDe f\u00f6rsta 10 m\u00e5naderna har du en tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning och kommer bland annat att vidareutveckla verksamheten i olika projekt inom l\u00e4rcentrum. Ett av de projekten \u00e4r att utveckla intensivsp\u00e5ren i v\u00e5ra fyra l\u00e4rcentra parallellt med att du blir rektor \u00f6ver SFI verksamheten p\u00e5 l\u00e4rcentrat i Pajala. Under din f\u00f6rsta tid hos oss f\u00e5r du en unik chans att handledas av nuvarande rektor in i arbetet som l\u00e4rcentrachef.\n\nFr\u00e5n 1 augusti 2022 finns m\u00f6jligheter till att tj\u00e4nstg\u00f6ringen g\u00e5r \u00f6ver till en tillsvidareanst\u00e4llning med tre \u00e5rs chefsf\u00f6rordnande som l\u00e4rcentrachef/rektor p\u00e5 l\u00e4rcentum i Pajala.  Som rektor ansvarar du f\u00f6r Kommunal vuxenutbildning p\u00e5 grundl\u00e4ggande och gymnasial niv\u00e5, SFI, L\u00e4rvux, Yh, studerandeservice till h\u00f6gskolestuderande och viss uppdragsutbildning. Som l\u00e4rcentrachef/rektor \u00e4r det Din uppgift att leda och utveckla verksamheten. Med fokus p\u00e5 det pedagogiska ledarskapet ansvarar du f\u00f6r verksamhetsutveckling, ekonomi, personalledning och arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor. Vi st\u00e4ller krav p\u00e5 god organisations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 samverkan mellan v\u00e5ra l\u00e4rcentra \u00e4r h\u00f6gt prioriterat och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt med god datorvana och intresse av att arbeta med digitala hj\u00e4lpmedel.\n\nDu har en t\u00e4t dialog med arbetslivet f\u00f6r att lyfta och m\u00f6jligg\u00f6ra utvecklingsfr\u00e5gor. Tillsammans med Din personal skapar Du f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att l\u00e4rcentrum kan m\u00f6ta de f\u00f6r\u00e4ndringar som vuxenutbildningen st\u00e5r inf\u00f6r. Med individen i centrum ser Du till att l\u00e4rcentrum \u00e4r attraktiv och ett naturligt val f\u00f6r kommunens inv\u00e5nare. Du rapporterar l\u00f6pande till Vuxenutbildningschefen och \u00e4r en del av ledningsgruppen inom Lapplands L\u00e4rcentra. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r tydlig i ditt ledarskap och som har pedagogisk utbildning. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att Du \u00e4r lyh\u00f6rd och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta samt att Du kan entusiasmera dina medarbetare. Du f\u00f6r och initierar en t\u00e4t dialog med arbetslivet och du \u00e4r en god representant f\u00f6r l\u00e4rcentrat. Som person \u00e4r Du s\u00e4ker p\u00e5 Dig sj\u00e4lv, handlingskraftig och beredd att driva utvecklingen i riktning mot de m\u00e5l som beslutats. Du \u00e4r resultatinriktad men samtidigt lyh\u00f6rd f\u00f6r andras id\u00e9er och beredd att ing\u00e5 i ett ledningsteam som arbetar tillsammans mot gemensamma m\u00e5l. Du \u00e4r uth\u00e5llig, konsekvent och beredd att fatta s\u00e5v\u00e4l enkla som obekv\u00e4ma beslut om s\u00e5 kr\u00e4vs. Erfarenhet av pedagogiskt ledarskap och genomg\u00e5ngen statlig rektorsutbildning \u00e4r meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-26 13:55:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-15  , upph\u00f6r: 2022-06-30  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2220000760", "arbetsgivareId": "20341579", "arbetsgivareNamn": "Lapplands Kommunalf\u00f6rbund", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Lapplands kommunalf\u00f6rbund, L\u00e4rcentra Pajala", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=7a9014be-675e-4643-a7ec-cb0bcbfc976b&publishCode=AMS&TK=0a15a110-42e1-489f-87d7-537d2bb1ae03", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1009154/2021", "yrkesroll": {"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kengisgatan 8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pajala", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kengisgatan 8", "postnr": "98431", "postort": "Pajala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kengisgatan 8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pajala", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614344422643, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dHMF_72G_4NM", "namn": "Pajala"}, "latitud": "67.21278", "longitud": "23.367392", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}