{"annonsId": 24571987, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556801-2438-2885", "annonsrubrik": "Sommarvikarie  s\u00f6kes till uppdrag i Karlshamn.", "annonstext": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi p\u00e5 Assistans f\u00f6r Dig personliga assistenter som kan t\u00e4nka sig att jobba hos v\u00e5r kund i Karlshamn. \nArbetspassen \u00e4r f\u00f6rlagda under dygnets alla timmar med aktiv natt. \nFr\u00e4mst under Maj-September, med eventuell f\u00f6rl\u00e4ngning till fast tj\u00e4nst.\n\nV\u00e5r kund har en f\u00f6rv\u00e4rvad ryggm\u00e4rgsskada som inneb\u00e4r att kunden \u00e4r f\u00f6rlamad och beh\u00f6ver din hj\u00e4lp f\u00f6r att klara av vardagens alla bestyr. \nSom personlig assistent \u00e4r Du v\u00e5r kunds f\u00f6rl\u00e4ngda arm. \n\nVi ser dig som s\u00f6ker sportintresserad , gillar sport, intresserad av matlagning s\u00e5 du har n\u00e5got gemensamt med v\u00e5r Kund.\nVi ser att du \u00e4r flexibel under dessa m\u00e5nader, d\u00e5 det kan bli  semesterresor f\u00f6r kunden med \u00f6vernattningar.\n\nDet \u00e4r viktigt att du som person \u00e4r lugn, trygg och flexibel. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r positiv, ser m\u00f6jligheter och tar egna initiativ.\n Erfarenhet av liknande arbetsuppgifter/ undersk\u00f6terska kan vara till en  f\u00f6rdel, men det viktigaste \u00e4r den personliga l\u00e4mpligheten. \n\nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav och vi ser g\u00e4rna manliga s\u00f6kande!\n\nTilltr\u00e4de till tj\u00e4nsten efter \u00f6verenskommelse, urval och rekrytering kommer att ske fortl\u00f6pande under annonstiden. Tveka d\u00e4rf\u00f6r inte utan skicka in din ans\u00f6kan med CV och personligt brev d\u00e4r du kortfattat beskriver dig sj\u00e4lv som person, tidigare erfarenheter och varf\u00f6r du s\u00f6ker just det h\u00e4r arbetet. \n\nVi \u00f6nskar se utdrag fr\u00e5n belastningsregistret f\u00f6re anst\u00e4llning, s\u00e5 \u00e4r du intresserad av tj\u00e4nsten rekommenderar vi att du best\u00e4ller det branschspecifika utdraget (LSS-verksamhet) fr\u00e5n Polisen i samband med att du skickar in din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi p\u00e5 Assistans f\u00f6r Dig personliga assistenter som kan t\u00e4nka sig att jobba hos v\u00e5r kund i Karlshamn. \nArbetspassen \u00e4r f\u00f6rlagda under dygnets alla timmar med aktiv natt. \nFr\u00e4mst under Maj-September, med eventuell f\u00f6rl\u00e4ngning till fast tj\u00e4nst.\n\nV\u00e5r kund har en f\u00f6rv\u00e4rvad ryggm\u00e4rgsskada som inneb\u00e4r att kunden \u00e4r f\u00f6rlamad och beh\u00f6ver din hj\u00e4lp f\u00f6r att klara av vardagens alla bestyr. \nSom personlig assistent \u00e4r Du v\u00e5r kunds f\u00f6rl\u00e4ngda arm. \n\nVi ser dig som s\u00f6ker sportintresserad , gillar sport, intresserad av matlagning s\u00e5 du har n\u00e5got gemensamt med v\u00e5r Kund.\nVi ser att du \u00e4r flexibel under dessa m\u00e5nader, d\u00e5 det kan bli  semesterresor f\u00f6r kunden med \u00f6vernattningar.\n\nDet \u00e4r viktigt att du som person \u00e4r lugn, trygg och flexibel. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r positiv, ser m\u00f6jligheter och tar egna initiativ.\n Erfarenhet av liknande arbetsuppgifter/ undersk\u00f6terska kan vara till en  f\u00f6rdel, men det viktigaste \u00e4r den personliga l\u00e4mpligheten. \n\nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav och vi ser g\u00e4rna manliga s\u00f6kande!\n\nTilltr\u00e4de till tj\u00e4nsten efter \u00f6verenskommelse, urval och rekrytering kommer att ske fortl\u00f6pande under annonstiden. Tveka d\u00e4rf\u00f6r inte utan skicka in din ans\u00f6kan med CV och personligt brev d\u00e4r du kortfattat beskriver dig sj\u00e4lv som person, tidigare erfarenheter och varf\u00f6r du s\u00f6ker just det h\u00e4r arbetet. \n\nVi \u00f6nskar se utdrag fr\u00e5n belastningsregistret f\u00f6re anst\u00e4llning, s\u00e5 \u00e4r du intresserad av tj\u00e4nsten rekommenderar vi att du best\u00e4ller det branschspecifika utdraget (LSS-verksamhet) fr\u00e5n Polisen i samband med att du skickar in din ans\u00f6kan.", "publiceringsdatum": "2021-02-24 09:55:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "afd.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid 60-80%\r\nTimvikarie, Minst 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 60.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5natlig l\u00f6neutbetalning", "organisationsnummer": "5568012438", "arbetsgivareId": "20520087", "arbetsgivareNamn": "Assistans F\u00f6r Dig i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Assistans f\u00f6r Dig i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://intranet.assistansfordig.se/recruitment/apply/2885/?source=2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Honn\u00f6rsgatan 16, 352 36 V\u00c4XJ\u00d6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Honn\u00f6rsgatan 16", "postnr": "35236", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Honn\u00f6rsgatan 16, 352 36 V\u00c4XJ\u00d6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614156942669, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "DQZd_uYs_oKb", "namn": "Blekinge l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HtGW_WgR_dpE", "namn": "Karlshamn"}, "latitud": "56.170303", "longitud": "14.863073", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}