{"annonsId": 24572253, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6655609441414877155", "annonsrubrik": "Intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska Mora", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nIntensivv\u00e5rdsavdelningen Mora lasarett s\u00f6ker specialistutbildad sjuksk\u00f6terska inom intensivv\u00e5rd f\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llning. Mora lasarett \u00e4r ett av l\u00e4nets tv\u00e5 akutsjukhus, bel\u00e4get i norra delen av den vackra Siljansbygden. Omgivningen inbjuder till utevistelse s\u00e5v\u00e4l sommar som vinter. Inom upptagningsomr\u00e5det bor ca 80 000 personer och patientunderlaget f\u00f6rdubblas under turists\u00e4songerna. P\u00e5 Intensivv\u00e5rdsavdelningen, som har fem platser bedrivs kvalificerad intensivv\u00e5rd. Inom Anestesi/IVA - kliniken finns \u00e4ven Anestesiavdelningen, en dagkirurgisk avdelning samt en pre- och postoperativ v\u00e5rdavdelning.\n\nIntensivv\u00e5rden i Dalarna st\u00e5r inf\u00f6r en inspirerande framtid d\u00e4r en satsning p\u00e5 intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terskans kompetens och yrkesroll \u00e4r en nyckelpunkt. Vi har en vision om en helt ny intensivv\u00e5rdsavdelning som m\u00f6ter kraven p\u00e5 modern intensivv\u00e5rd och tror att detta kunna bli verklighet inom \u00f6versk\u00e5dlig tid. H\u00e4r har du m\u00f6jlighet att bidra till framtiden p\u00e5 v\u00e5r klinik och vi ser g\u00e4rna att v\u00e5r personal har intresse f\u00f6r att vara med och utveckla verksamheten.\n\nIntensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terskan ansvarar f\u00f6r avancerad omv\u00e5rdnad av patienter med hotande eller manifest svikt i vitala funktioner vid sv\u00e5ra sjukdomstillst\u00e5nd, olycksfall och vid avancerad postoperativ v\u00e5rd.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r specialistsjuksk\u00f6terska inom intensivv\u00e5rd.\n\nDu b\u00f6r ha god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara flexibel i ditt arbetss\u00e4tt d\u00e5 arbetsbelastningen kan variera mycket under ett arbetspass.\n\nStor vikt kommer l\u00e4ggas vid personliga egenskaper och referenser.\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nIntensivv\u00e5rdsavdelningen Mora lasarett s\u00f6ker specialistutbildad sjuksk\u00f6terska inom intensivv\u00e5rd f\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llning. Mora lasarett \u00e4r ett av l\u00e4nets tv\u00e5 akutsjukhus, bel\u00e4get i norra delen av den vackra Siljansbygden. Omgivningen inbjuder till utevistelse s\u00e5v\u00e4l sommar som vinter. Inom upptagningsomr\u00e5det bor ca 80 000 personer och patientunderlaget f\u00f6rdubblas under turists\u00e4songerna. P\u00e5 Intensivv\u00e5rdsavdelningen, som har fem platser bedrivs kvalificerad intensivv\u00e5rd. Inom Anestesi/IVA - kliniken finns \u00e4ven Anestesiavdelningen, en dagkirurgisk avdelning samt en pre- och postoperativ v\u00e5rdavdelning.\n\nIntensivv\u00e5rden i Dalarna st\u00e5r inf\u00f6r en inspirerande framtid d\u00e4r en satsning p\u00e5 intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terskans kompetens och yrkesroll \u00e4r en nyckelpunkt. Vi har en vision om en helt ny intensivv\u00e5rdsavdelning som m\u00f6ter kraven p\u00e5 modern intensivv\u00e5rd och tror att detta kunna bli verklighet inom \u00f6versk\u00e5dlig tid. H\u00e4r har du m\u00f6jlighet att bidra till framtiden p\u00e5 v\u00e5r klinik och vi ser g\u00e4rna att v\u00e5r personal har intresse f\u00f6r att vara med och utveckla verksamheten.\n\nIntensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terskan ansvarar f\u00f6r avancerad omv\u00e5rdnad av patienter med hotande eller manifest svikt i vitala funktioner vid sv\u00e5ra sjukdomstillst\u00e5nd, olycksfall och vid avancerad postoperativ v\u00e5rd.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r specialistsjuksk\u00f6terska inom intensivv\u00e5rd.\n\nDu b\u00f6r ha god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara flexibel i ditt arbetss\u00e4tt d\u00e5 arbetsbelastningen kan variera mycket under ett arbetspass.\n\nStor vikt kommer l\u00e4ggas vid personliga egenskaper och referenser.\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-02-24 10:51:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6648697061431152495", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:109", "yrkesroll": {"varde": "Uh7q_DpM_rm3", "namn": "Intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Uh7q_DpM_rm3", "namn": "Intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614160294539, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UGcC_kYx_fTs", "namn": "Mora"}, "latitud": "61.00488", "longitud": "14.537003", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}