{"annonsId": 24578440, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556855-1104-2979b2dc-4593-", "annonsrubrik": "Vi v\u00e4xer och s\u00f6ker en Transportledare till v\u00e5rt team", "annonstext": "Att vara Transportledare hos oss p\u00e5 Bilfrakt \u00e4r en utmanande och stimulerande roll f\u00f6r dig som vill utvecklas i ditt arbete. Du \u00e4r en del av ett team som ansvarar f\u00f6r den dagliga driften av transport och maskinverksamhet och du kommer att jobba med teamet p\u00e5 aff\u00e4rsomr\u00e5det anl\u00e4ggning.\n\nDu ansvarar f\u00f6r planeringen av materialtransporter och maskiner med maximalt utnyttjande som m\u00e5l. Att vara transportledare inneb\u00e4r ocks\u00e5 att ha t\u00e4ta kontakter med v\u00e5ra kunder och del\u00e4gare, du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att ge f\u00f6rarna b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar att leverera och s\u00e4tta kunden i centrum. Du kommer \u00e4ven att arbeta med att administrera v\u00e5ra order samt arbeta f\u00f6r att fr\u00e4mja v\u00e5r elektroniska kommunikation via app och webb.\n\n \n\nDen vi s\u00f6ker\n I rollen som transportledare v\u00e4ntas du ta ansvar genom struktur och engagemang och samtidigt har en f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta snabbt och effektivt. F\u00f6r att trivas i jobbet beh\u00f6ver du ha f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt v\u00e4xla mellan olika arbetsuppgifter och ha l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r social och har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 du dagligen kommer att hantera m\u00e5nga inkommande och utg\u00e5ende samtal med v\u00e5ra kunder och del\u00e4gare i diverse \u00e4renden.\n\n \n\nVi uppskattar kollegor som har ett positivt och \u00f6ppet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. \u00c4r du nyfiken, har en god servicek\u00e4nsla och ett engagemang f\u00f6r ditt arbete s\u00e5 kommer du att bli en stor tillg\u00e5ng f\u00f6r oss. Vi f\u00e4ster stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\n \n\nKvalifikationskrav\n\n * Slutf\u00f6rt gymnasium (Samh\u00e4lls- eller ekonomisk g\u00e4rna)\n * N\u00e5gra \u00e5rs yrkeserfarenhet\n * Svenska flytande och god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga\n * God IT vana\n * B K\u00f6rkort\n\n \n\nMeriterande kvalifikationer\n\n * Erfarenhet fr\u00e5n Logistik och/eller branschen och transportbranschen\n * Vana att jobba i Mobilast och Hoogia men inget krav\n\n \n\nOm Bilfrakt\n\nBilfrakt \u00e4r det ledande logistik-, maskin- och entreprenadf\u00f6retaget i V\u00e4sterbotten med en oms\u00e4ttning p\u00e5 ca 600 mkr, 600 fordon och 800 sysselsatta personer. Bilfrakt \u00e4gs och drivs av \u00f6ver 200 \u00e5kerier, alla med sin specialistkompetens och en modern maskin- och fordonspark utrustad med det senaste inom informationsteknologi, f\u00f6r att leverera v\u00e4rdeskapande flexibla logistik och entreprenadl\u00f6sningar i Norr, med omtanke om kund, klimat och milj\u00f6.\n\n \n\nKontaktuppgifter och ans\u00f6kan\n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r Bilfrakts r\u00e4kning, vilket inneb\u00e4r att du kommer att bli anst\u00e4lld direkt av Bilfrakt. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryterare FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefonnummer:  TELEPHONENO eller via e-post:  EMAIL \n\n \n\nObs! Vi arbetar med l\u00f6pande urval, tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende, sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r dock 21 mars.", "annonstextFormaterad": "Att vara Transportledare hos oss p\u00e5 Bilfrakt \u00e4r en utmanande och stimulerande roll f\u00f6r dig som vill utvecklas i ditt arbete. Du \u00e4r en del av ett team som ansvarar f\u00f6r den dagliga driften av transport och maskinverksamhet och du kommer att jobba med teamet p\u00e5 aff\u00e4rsomr\u00e5det anl\u00e4ggning.\n\nDu ansvarar f\u00f6r planeringen av materialtransporter och maskiner med maximalt utnyttjande som m\u00e5l. Att vara transportledare inneb\u00e4r ocks\u00e5 att ha t\u00e4ta kontakter med v\u00e5ra kunder och del\u00e4gare, du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att ge f\u00f6rarna b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar att leverera och s\u00e4tta kunden i centrum. Du kommer \u00e4ven att arbeta med att administrera v\u00e5ra order samt arbeta f\u00f6r att fr\u00e4mja v\u00e5r elektroniska kommunikation via app och webb.\n\n \n\nDen vi s\u00f6ker\n I rollen som transportledare v\u00e4ntas du ta ansvar genom struktur och engagemang och samtidigt har en f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta snabbt och effektivt. F\u00f6r att trivas i jobbet beh\u00f6ver du ha f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt v\u00e4xla mellan olika arbetsuppgifter och ha l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r social och har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 du dagligen kommer att hantera m\u00e5nga inkommande och utg\u00e5ende samtal med v\u00e5ra kunder och del\u00e4gare i diverse \u00e4renden.\n\n \n\nVi uppskattar kollegor som har ett positivt och \u00f6ppet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. \u00c4r du nyfiken, har en god servicek\u00e4nsla och ett engagemang f\u00f6r ditt arbete s\u00e5 kommer du att bli en stor tillg\u00e5ng f\u00f6r oss. Vi f\u00e4ster stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\n \n\nKvalifikationskrav\n\n * Slutf\u00f6rt gymnasium (Samh\u00e4lls- eller ekonomisk g\u00e4rna)\n * N\u00e5gra \u00e5rs yrkeserfarenhet\n * Svenska flytande och god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga\n * God IT vana\n * B K\u00f6rkort\n\n \n\nMeriterande kvalifikationer\n\n * Erfarenhet fr\u00e5n Logistik och/eller branschen och transportbranschen\n * Vana att jobba i Mobilast och Hoogia men inget krav\n\n \n\nOm Bilfrakt\n\nBilfrakt \u00e4r det ledande logistik-, maskin- och entreprenadf\u00f6retaget i V\u00e4sterbotten med en oms\u00e4ttning p\u00e5 ca 600 mkr, 600 fordon och 800 sysselsatta personer. Bilfrakt \u00e4gs och drivs av \u00f6ver 200 \u00e5kerier, alla med sin specialistkompetens och en modern maskin- och fordonspark utrustad med det senaste inom informationsteknologi, f\u00f6r att leverera v\u00e4rdeskapande flexibla logistik och entreprenadl\u00f6sningar i Norr, med omtanke om kund, klimat och milj\u00f6.\n\n \n\nKontaktuppgifter och ans\u00f6kan\n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r Bilfrakts r\u00e4kning, vilket inneb\u00e4r att du kommer att bli anst\u00e4lld direkt av Bilfrakt. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryterare FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefonnummer:  TELEPHONENO eller via e-post:  EMAIL \n\n \n\nObs! Vi arbetar med l\u00f6pande urval, tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende, sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r dock 21 mars.", "publiceringsdatum": "2021-02-26 09:59:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nPermanent", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Not Specified", "organisationsnummer": "5568551104", "arbetsgivareId": "20802567", "arbetsgivareNamn": "Experis AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bilfrakt Bothnia AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aplitrak.com/?adid=Q0FUTElOLjEwODcxLjMxMDFAbWFucG93ZXJncm91cG5vcmRpY3MuYXBsaXRyYWsuY29t", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2979b2dc-4593-", "yrkesroll": {"varde": "Ce5J_e8j_7oh", "namn": "Transportledare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skellefte\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "93131", "postnr": "93131", "postort": "2482", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skellefte\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614329973145, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kicB_LgH_2Dk", "namn": "Skellefte\u00e5"}, "latitud": "64.750244", "longitud": "20.950916", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}