{"annonsId": 24575366, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6675481825110469483", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska, barn- och ungdomsteamet, centrum f\u00f6r \u00e4tst\u00f6rningar", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\n\nVid centrum f\u00f6r \u00e4tst\u00f6rningar utreds och behandlas barn- ungdomar och vuxna med \u00e4tst\u00f6rning som huvuddiagnos. I v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r ocks\u00e5 att att bidra med utbildning, handledning och kunsultation till interna och externa v\u00e5rdgrannar. Vi arbetar l\u00e4ns\u00f6vergripande och bedriver \u00e4tst\u00f6rningsbehandling dagtid m\u00e5ndag-fredag i \u00e4ndam\u00e5lsenliga lokaler i psykiatrihuset.\n\nHos oss arbetar flera olika yrkesfunktioner s\u00e5som kurator, sjuksk\u00f6terska, psykolog, dietist, l\u00e4kare, v\u00e5rdadministrat\u00f6r och enhetschef. Vi \u00e4r indelade i tv\u00e5 team, barn och ungdomsteamet och vuxenteamet.\n\n\r\n\r\nSjuksk\u00f6terska, barn- och ungdomsteamet, centrum f\u00f6r \u00e4tst\u00f6rningar\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nVi st\u00e5r inf\u00f6r ett sp\u00e4nnande utvecklingsarbete d\u00e4r vi ut\u00f6kar behandlingsinsatserna i barn- och ungdomsteamet. Behandlingsuppl\u00e4gget \u00e4r individuellt och varierar i intensitet utifr\u00e5n behov. V\u00e5r mest intensiva behandlingsform \u00e4r familjedagv\u00e5rd men vi erbjuder ocks\u00e5 behandling enskilt och i grupp samt patient- och n\u00e4rst\u00e5endeutbildning.\n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r att arbeta med familjebehandling vid \u00e4tst\u00f6rningar, b\u00e5de i familjedagv\u00e5rd och individuell behandling med familjer och patienter. Arbetet best\u00e5r till stor del av teamarbete.\n\nArbetsplatsen har god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r gott samarbete och utvecklingsarbete st\u00e5r i fokus. Vi erbjuder kontinuerlig handledning. Vikariat 6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre. En av v\u00e5ra sjuksk\u00f6terskor ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig. Vill du prova p\u00e5 att jobba med \u00e4tst\u00f6rningsbehandling \u00e4r detta ett bra tillf\u00e4lle.\n\n \n\n \n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nInf\u00f6r anst\u00e4llning inom psykiatri g\u00f6r arbetsgivaren en kontroll i polisens misstanke och belastningsregister. Ett utslag i detta register kan komma att p\u00e5verka din m\u00f6jlighet till anst\u00e4llning.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker nu en legitimerad sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med vidareutbildning i psykiatri och/eller grundl\u00e4ggande psykoterapiutbildning. Meriterande \u00e4r erfarenhet av behandlingsarbete inom psykiatri, \u00e4tst\u00f6rningsv\u00e5rd och/eller familjebehandling. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga men kan ocks\u00e5 arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och fatta egna beslut. Som person \u00e4r du lugn och f\u00f6rtroendeingivande med f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer.     \n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://www.regionvarmland.se/berattelser\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\n<p>Vid centrum f\u00f6r \u00e4tst\u00f6rningar utreds och behandlas barn- ungdomar och vuxna med \u00e4tst\u00f6rning som huvuddiagnos. I v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r ocks\u00e5 att att bidra med utbildning, handledning och kunsultation till interna och externa v\u00e5rdgrannar. Vi arbetar l\u00e4ns\u00f6vergripande och bedriver \u00e4tst\u00f6rningsbehandling dagtid m\u00e5ndag-fredag i \u00e4ndam\u00e5lsenliga lokaler i psykiatrihuset.</p><p>Hos oss arbetar flera olika yrkesfunktioner s\u00e5som kurator, sjuksk\u00f6terska, psykolog, dietist, l\u00e4kare, v\u00e5rdadministrat\u00f6r och enhetschef.&#160;Vi \u00e4r indelade i&#160;tv\u00e5 team, barn och ungdomsteamet och vuxenteamet.</p>\r\n\r\nSjuksk\u00f6terska, barn- och ungdomsteamet, centrum f\u00f6r \u00e4tst\u00f6rningar\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p>Vi st\u00e5r inf\u00f6r ett sp\u00e4nnande utvecklingsarbete d\u00e4r vi ut\u00f6kar behandlingsinsatserna i barn- och ungdomsteamet. Behandlingsuppl\u00e4gget \u00e4r individuellt och varierar i intensitet utifr\u00e5n behov. V\u00e5r mest intensiva behandlingsform \u00e4r familjedagv\u00e5rd men vi erbjuder ocks\u00e5 behandling enskilt och i grupp samt patient- och n\u00e4rst\u00e5endeutbildning.</p><p>Dina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r att arbeta med familjebehandling vid \u00e4tst\u00f6rningar, b\u00e5de i familjedagv\u00e5rd och individuell behandling med familjer och patienter. Arbetet best\u00e5r till stor del av teamarbete.</p><p>Arbetsplatsen har god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r gott samarbete och utvecklingsarbete st\u00e5r i fokus. Vi erbjuder kontinuerlig handledning. Vikariat 6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre. En av v\u00e5ra sjuksk\u00f6terskor ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig. Vill du prova p\u00e5 att jobba med \u00e4tst\u00f6rningsbehandling \u00e4r detta ett bra tillf\u00e4lle.</p><p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 10pt\"> </span></p><p>&#160;</p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r anst\u00e4llning inom psykiatri g\u00f6r arbetsgivaren en kontroll i polisens misstanke och belastningsregister. Ett utslag i detta register kan komma att p\u00e5verka din m\u00f6jlighet till anst\u00e4llning.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p>Vi s\u00f6ker nu en legitimerad sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med vidareutbildning i psykiatri och/eller grundl\u00e4ggande psykoterapiutbildning. Meriterande \u00e4r erfarenhet av behandlingsarbete inom psykiatri, \u00e4tst\u00f6rningsv\u00e5rd och/eller familjebehandling. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga men kan ocks\u00e5 arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och fatta egna beslut. Som person \u00e4r du lugn och f\u00f6rtroendeingivande med f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer. \u00a0\u00a0\u00a0 </p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://www.regionvarmland.se/berattelser</p>\n\n<p>Facklig f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 09:47:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent\r\n, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6vrenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6675481825110469077", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2021:154", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615299595226, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.379135", "longitud": "13.500804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}