{"annonsId": 24570584, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker en personlig assistent i Link\u00f6ping", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av detta jobba och \u00e4r hemmavarande i Link\u00f6ping eller dess n\u00e4rhet.\n\n Det underl\u00e4ttar om du som s\u00f6ker har viss vana med hundar, eller i alla fall inte \u00e4r p\u00e4lsdjursallergiker. Du b\u00f6r ha ett bra sinne f\u00f6r ordning samt vara skaplig p\u00e5 matlagning. Det underl\u00e4ttar ocks\u00e5 ifall du har en viss erfarenhet (eller i alla fall ett intresse) av tr\u00e4ning d\u00e5 en del av jobbet handlar om fysisk rehabilitering. Vi ser helst att du som s\u00f6ker \u00e4r en icker\u00f6kare i \u00e5ldern 25-40 \u00e5r, helst en man. Har du resvana och/eller ett intresse f\u00f6r resor s\u00e5 \u00e4r det en stor f\u00f6rdel. Covid-19 pandemin tar f\u00f6rhoppningsvis slut N\u00c5GON g\u00e5ng. \n\n Arbetsuppgifterna g\u00e5r ut p\u00e5 att underl\u00e4tta brukarens vardag med allt vad det inneb\u00e4r s\u00e5som hush\u00e5llsarbete, st\u00f6d vid tr\u00e4ning, promenader etc.\n\n Arbetet utf\u00f6res dag, natt samt helg p\u00e5 ett rullande 4-veckors schema. \n\n Personen i behov av assistans \u00e4r en man i 35-\u00e5rs \u00e5ldern med eget boende i Link\u00f6ping.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av detta jobba och \u00e4r hemmavarande i Link\u00f6ping eller dess n\u00e4rhet.</p><p> Det underl\u00e4ttar om du som s\u00f6ker har viss vana med hundar, eller i alla fall inte \u00e4r p\u00e4lsdjursallergiker. Du b\u00f6r ha ett bra sinne f\u00f6r ordning samt vara skaplig p\u00e5 matlagning. Det underl\u00e4ttar ocks\u00e5 ifall du har en viss erfarenhet (eller i alla fall ett intresse) av tr\u00e4ning d\u00e5 en del av jobbet handlar om fysisk rehabilitering. Vi ser helst att du som s\u00f6ker \u00e4r en icker\u00f6kare i \u00e5ldern 25-40 \u00e5r, helst en man. Har du resvana och/eller ett intresse f\u00f6r resor s\u00e5 \u00e4r det en stor f\u00f6rdel. Covid-19 pandemin tar f\u00f6rhoppningsvis slut N\u00c5GON g\u00e5ng. </p><p> Arbetsuppgifterna g\u00e5r ut p\u00e5 att underl\u00e4tta brukarens vardag med allt vad det inneb\u00e4r s\u00e5som hush\u00e5llsarbete, st\u00f6d vid tr\u00e4ning, promenader etc.</p><p> Arbetet utf\u00f6res dag, natt samt helg p\u00e5 ett rullande 4-veckors schema. </p><p> Personen i behov av assistans \u00e4r en man i 35-\u00e5rs \u00e5ldern med eget boende i Link\u00f6ping. </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-23 15:38:43", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.poppelstaden.se/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 70.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5564866985", "arbetsgivareId": "10809987", "arbetsgivareNamn": "Poppelstaden Omsorgsf\u00f6rvaltning AB", "arbetsplatsId": "10055501", "arbetsplatsNamn": "Poppelstadens omsorgsf\u00f6rvaltning AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "HL", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614091123802, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "58247", "postort": "LINK\u00d6PING", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.4118733040257", "longitud": "15.5885187147007", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}