{"annonsId": 24575412, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556720-9993-wb-152359", "annonsrubrik": "Nationell s\u00e4ljledare ansvarig f\u00f6r st\u00f6d och matchning", "annonstext": "Det var 2007 som vi lade grunden till dagens Aredu. Idag levererar v\u00e5ra erfarna och engagerade medarbetare arbetsmarknadsinsatser \u00e5t Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 \u00f6ver 40 orter i Sverige. Just nu s\u00f6ker vi en Nationell s\u00e4ljledare som ska ansvara f\u00f6r st\u00f6d och matchning (STOM) i hela Sverige.\n\nTj\u00e4nstens inneh\u00e5ll \n\nVi s\u00f6ker en Nationell S\u00e4ljledare d\u00e4r huvuduppgiften \u00e4r att ansvara f\u00f6r v\u00e5rt avtal St\u00f6d och Matchning. (Key Account manager) I arbetsuppgifterna ing\u00e5r bland annat uppbyggnad och implementering av tj\u00e4nsten utifr\u00e5n bolagets marknadsplan.\n\nDu kommer att ha ett n\u00e4ra samarbete med organisationens linjechefer som ocks\u00e5 ansvarar f\u00f6r de personella resurserna och du rapporterar till VD.\nI rollen som \u00e4r b\u00e5de operativ och strategisk till sin karakt\u00e4r \u00e4r det viktigt att du bidrar till att skapa en helhetsf\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r bolagets alla verksamhetsdelar samtidigt som du g\u00e5r i br\u00e4schen f\u00f6r v\u00e5r etablering p\u00e5 STOM marknaden genom att du sj\u00e4lv aktivt bedriver f\u00f6rs\u00e4ljning.\n\nD\u00e5 rollen innefattar m\u00e5nga interna och externa kontaktytor \u00e4r det viktigt att du \u00e4r socialt ut\u00e5triktad, kommunikativ och har en h\u00f6g serviceniv\u00e5.\n\nArbetet kr\u00e4ver erfarenhet av att samarbeta med myndigheter, organisationer och f\u00f6retag.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du en framg\u00e5ngsrik bakgrund inom Arbetsf\u00f6rmedlingens tj\u00e4nst, St\u00f6d och Matchning med dokumenterat goda resultat att uppvisa. F\u00f6r att kvalificera f\u00f6r rollen kr\u00e4vs \u00e4ven dokumenterad erfarenhet av att ha en s\u00e4ljledande roll.\n\nSkallkrav\nAlternativ 1:\nUtbildning: Minst 120 h\u00f6gskolepo\u00e4ng (80 po\u00e4ng enligt tidigare system) eller motsvarande po\u00e4ng fr\u00e5n Yrkesh\u00f6gskola inom omr\u00e5dena; Arbetsliv, organisation och personalarbete, studie- och yrkesv\u00e4gledning, f\u00f6retagsekonomi, arbetslivspsykologi, beteendevetenskap, arbetsterapeut- eller socionomutbildning.\n\nArbetslivserfarenhet (erh\u00e5llen under de senaste fem \u00e5ren): Minst tv\u00e5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet motsvarande heltid.\n\nAlternativ 2:\nUtbildning: Minst ett \u00e5rs heltidsstudier p\u00e5 eftergymnasial niv\u00e5 med minst godk\u00e4nt resultat.\n\nArbetslivserfarenhet (erh\u00e5llen under de senaste 5 \u00e5ren): Minst tre \u00e5rs arbetslivserfarenhet motsvarande heltid inom omr\u00e5dena arbetsledning med personalansvar, rekryteringsarbete, omst\u00e4llningsarbete, studie- och yrkesv\u00e4gledning, personal och HR, arbetslivspsykologi eller beteendevetenskap riktad mot vuxna. \n\nUtbildning och erfarenhet M\u00c5STE bekr\u00e4ftas med betyg och intyg som bifogas ans\u00f6kan.\n\nGod digital kompetens, du \u00e4r bekv\u00e4m med att h\u00e5lla online-m\u00f6ten med video.\nDu ska ocks\u00e5 god erfarenhet av att administrera i Workbuster och KA webbst\u00f6d och har goda kunskaper i officepaketets alla delar.\n\nVidare ser vi att du kan kommunicera tydligt p\u00e5 svenska, b\u00e5de i tal och skrift. Det \u00e4r meriterande om du pratar fler spr\u00e5k \u00e4n svenska och engelska.\n\nB-k\u00f6rkort och bil d\u00e5 resor i tj\u00e4nsten kan f\u00f6rekomma.\n\nPersonlig kompetens\n\nSom person har du ett h\u00f6gt engagemang, \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig, initiativtagande och drivs av att n\u00e5 resultat.\n\nDu har en god analyserande f\u00f6rm\u00e5ga och bidrar med en mix av h\u00f6gt driv och stor \u00f6dmjukhet. Du \u00e4r en skicklig f\u00f6rhandlare med \u00f6ga f\u00f6r aff\u00e4rspotentialen och utveckling.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6rutsatt att de formella kompetenskraven uppfylls.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och vill att du som s\u00f6ker identifierar dig med Aredus gemensamma v\u00e4rdegrund: Resultat, Engagemang och Nyt\u00e4nkande. Vi str\u00e4var efter m\u00e5ngfald vad g\u00e4ller k\u00f6n, funktionsneds\u00e4ttning, \u00e5lder och kulturell bakgrund.\n\nL\u00f6n och \u00f6vriga ers\u00e4ttningar\n\nFast m\u00e5nadsl\u00f6n enligt kollektivavtal samt provision/bonus.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5r hemsida www.aredu.se under rubriken Lediga tj\u00e4nster. G\u00e5 till Aktuell tj\u00e4nst och tryck p\u00e5 Ans\u00f6k-knappen. CV och personligt brev ska vara i Word eller PDF-format.\n\nDitt examensbevis samt arbetsgivarintyg ska bifogas i din ans\u00f6kan. I ditt CV beh\u00f6ver det tydligt framg\u00e5 hur du uppfyller de formella kompetenskraven. \n\nTyv\u00e4rr kan vi inte ta emot ans\u00f6kan via mail d\u00e5 den nya dataskyddsf\u00f6rordningen kr\u00e4ver ett samtycke kring behandling av personuppgifter.\n\nInformation\n\nV\u00e5ra annonser kan ligga ute under l\u00e4ngre perioder d\u00e5 v\u00e5r verksamhet v\u00e4xer i deltagarantal vilket inneb\u00e4r att vi ofta s\u00f6ker nya medarbetare till v\u00e5ra befintliga uppdrag eller till kommande uppdrag hos oss.\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes best\u00e4mt.\nV\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan d\u00e5 urval g\u00f6rs l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Ta chansen till ett utvecklande jobb i ett dynamiskt och expansivt f\u00f6retag!", "annonstextFormaterad": "Det var 2007 som vi lade grunden till dagens Aredu. Idag levererar v\u00e5ra erfarna och engagerade medarbetare arbetsmarknadsinsatser \u00e5t Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 \u00f6ver 40 orter i Sverige. Just nu s\u00f6ker vi en Nationell s\u00e4ljledare som ska ansvara f\u00f6r st\u00f6d och matchning (STOM) i hela Sverige.\n\nTj\u00e4nstens inneh\u00e5ll \n\nVi s\u00f6ker en Nationell S\u00e4ljledare d\u00e4r huvuduppgiften \u00e4r att ansvara f\u00f6r v\u00e5rt avtal St\u00f6d och Matchning. (Key Account manager) I arbetsuppgifterna ing\u00e5r bland annat uppbyggnad och implementering av tj\u00e4nsten utifr\u00e5n bolagets marknadsplan.\n\nDu kommer att ha ett n\u00e4ra samarbete med organisationens linjechefer som ocks\u00e5 ansvarar f\u00f6r de personella resurserna och du rapporterar till VD.\nI rollen som \u00e4r b\u00e5de operativ och strategisk till sin karakt\u00e4r \u00e4r det viktigt att du bidrar till att skapa en helhetsf\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r bolagets alla verksamhetsdelar samtidigt som du g\u00e5r i br\u00e4schen f\u00f6r v\u00e5r etablering p\u00e5 STOM marknaden genom att du sj\u00e4lv aktivt bedriver f\u00f6rs\u00e4ljning.\n\nD\u00e5 rollen innefattar m\u00e5nga interna och externa kontaktytor \u00e4r det viktigt att du \u00e4r socialt ut\u00e5triktad, kommunikativ och har en h\u00f6g serviceniv\u00e5.\n\nArbetet kr\u00e4ver erfarenhet av att samarbeta med myndigheter, organisationer och f\u00f6retag.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du en framg\u00e5ngsrik bakgrund inom Arbetsf\u00f6rmedlingens tj\u00e4nst, St\u00f6d och Matchning med dokumenterat goda resultat att uppvisa. F\u00f6r att kvalificera f\u00f6r rollen kr\u00e4vs \u00e4ven dokumenterad erfarenhet av att ha en s\u00e4ljledande roll.\n\nSkallkrav\nAlternativ 1:\nUtbildning: Minst 120 h\u00f6gskolepo\u00e4ng (80 po\u00e4ng enligt tidigare system) eller motsvarande po\u00e4ng fr\u00e5n Yrkesh\u00f6gskola inom omr\u00e5dena; Arbetsliv, organisation och personalarbete, studie- och yrkesv\u00e4gledning, f\u00f6retagsekonomi, arbetslivspsykologi, beteendevetenskap, arbetsterapeut- eller socionomutbildning.\n\nArbetslivserfarenhet (erh\u00e5llen under de senaste fem \u00e5ren): Minst tv\u00e5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet motsvarande heltid.\n\nAlternativ 2:\nUtbildning: Minst ett \u00e5rs heltidsstudier p\u00e5 eftergymnasial niv\u00e5 med minst godk\u00e4nt resultat.\n\nArbetslivserfarenhet (erh\u00e5llen under de senaste 5 \u00e5ren): Minst tre \u00e5rs arbetslivserfarenhet motsvarande heltid inom omr\u00e5dena arbetsledning med personalansvar, rekryteringsarbete, omst\u00e4llningsarbete, studie- och yrkesv\u00e4gledning, personal och HR, arbetslivspsykologi eller beteendevetenskap riktad mot vuxna. \n\nUtbildning och erfarenhet M\u00c5STE bekr\u00e4ftas med betyg och intyg som bifogas ans\u00f6kan.\n\nGod digital kompetens, du \u00e4r bekv\u00e4m med att h\u00e5lla online-m\u00f6ten med video.\nDu ska ocks\u00e5 god erfarenhet av att administrera i Workbuster och KA webbst\u00f6d och har goda kunskaper i officepaketets alla delar.\n\nVidare ser vi att du kan kommunicera tydligt p\u00e5 svenska, b\u00e5de i tal och skrift. Det \u00e4r meriterande om du pratar fler spr\u00e5k \u00e4n svenska och engelska.\n\nB-k\u00f6rkort och bil d\u00e5 resor i tj\u00e4nsten kan f\u00f6rekomma.\n\nPersonlig kompetens\n\nSom person har du ett h\u00f6gt engagemang, \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig, initiativtagande och drivs av att n\u00e5 resultat.\n\nDu har en god analyserande f\u00f6rm\u00e5ga och bidrar med en mix av h\u00f6gt driv och stor \u00f6dmjukhet. Du \u00e4r en skicklig f\u00f6rhandlare med \u00f6ga f\u00f6r aff\u00e4rspotentialen och utveckling.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6rutsatt att de formella kompetenskraven uppfylls.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och vill att du som s\u00f6ker identifierar dig med Aredus gemensamma v\u00e4rdegrund: Resultat, Engagemang och Nyt\u00e4nkande. Vi str\u00e4var efter m\u00e5ngfald vad g\u00e4ller k\u00f6n, funktionsneds\u00e4ttning, \u00e5lder och kulturell bakgrund.\n\nL\u00f6n och \u00f6vriga ers\u00e4ttningar\n\nFast m\u00e5nadsl\u00f6n enligt kollektivavtal samt provision/bonus.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5r hemsida www.aredu.se under rubriken Lediga tj\u00e4nster. G\u00e5 till Aktuell tj\u00e4nst och tryck p\u00e5 Ans\u00f6k-knappen. CV och personligt brev ska vara i Word eller PDF-format.\n\nDitt examensbevis samt arbetsgivarintyg ska bifogas i din ans\u00f6kan. I ditt CV beh\u00f6ver det tydligt framg\u00e5 hur du uppfyller de formella kompetenskraven. \n\nTyv\u00e4rr kan vi inte ta emot ans\u00f6kan via mail d\u00e5 den nya dataskyddsf\u00f6rordningen kr\u00e4ver ett samtycke kring behandling av personuppgifter.\n\nInformation\n\nV\u00e5ra annonser kan ligga ute under l\u00e4ngre perioder d\u00e5 v\u00e5r verksamhet v\u00e4xer i deltagarantal vilket inneb\u00e4r att vi ofta s\u00f6ker nya medarbetare till v\u00e5ra befintliga uppdrag eller till kommande uppdrag hos oss.\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes best\u00e4mt.\nV\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan d\u00e5 urval g\u00f6rs l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Ta chansen till ett utvecklande jobb i ett dynamiskt och expansivt f\u00f6retag!", "publiceringsdatum": "2021-02-25 09:54:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567209993", "arbetsgivareId": "20405543", "arbetsgivareNamn": "Aredu AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aredu", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aredu.se/om-aredu/?jobid=152359&ref=platsbanken#tab-id-2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": "63220", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614243263035, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g1Gc_aXK_EKu", "namn": "Huddinge"}, "latitud": "59.23633", "longitud": "17.982157", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}