{"annonsId": 24579284, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556596-1587-wb-119931", "annonsrubrik": "\u00d6verl\u00e4kare Aleris Psykiatri Rinkeby Psykosmottagning", "annonstext": "Om Aleris Psykiatri\n\nEn del av Aleris Psykiatri AB\r\n\r\nS\u00f6ker du en arbetsplats med korta beslutsv\u00e4gar och tydliga m\u00f6jligheter att delta i verksamhetsutveckling? \n\nAleris Psykiatri \u00e4r en verksamhet i J\u00e4rva och nord\u00f6stra Stockholm med ca 500 medarbetare som arbetar p\u00e5 18 enheter. Vi erbjuder \u00f6ppen- och heldygnsv\u00e5rd inom allm\u00e4npsykiatri och psykosv\u00e5rd. Vi har bland annat en psykoterapienhet, tv\u00e5 mottagningar f\u00f6r unga vuxna, en mottagning f\u00f6r transkulturell psykiatri samt en neuropsykiatrisk utredningsenhet. Aleris Psykiatri arbetar utifr\u00e5n v\u00e5rdavtal med region Stockholm. \n\nAleris Psykiatris vision \u00e4r att vara \u201dledande inom psykiatrisk v\u00e5rd med respekt och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r individens unika historia\u201d. Vi erbjuder v\u00e5ra patienter och deras n\u00e4rst\u00e5ende h\u00f6g tillg\u00e4nglighet, delaktighet, gott bem\u00f6tande och evidensbaserad v\u00e5rd. Vi \u00e4r inne i en utvecklingsperiod med fokus p\u00e5 patients\u00e4kerhet, effektiva m\u00f6ten och v\u00e5rdprocesser med balans i patientfl\u00f6de och tidsbegr\u00e4nsade v\u00e5rdperioder. Vi lyfter s\u00e4rskilt fram n\u00f6dv\u00e4ndigheten av r\u00e4tt v\u00e5rdniv\u00e5 f\u00f6r varje patient b\u00e5de inom verksamheten och i samarbete med v\u00e5rdgrannar och andra akt\u00f6rer, ett arbete som utg\u00e5r fr\u00e5n specialistpsykiatrisk gr\u00e4nsdragning och LEON-principen.\n\nOm Aleris Psykiatri Rinkeby Psykosmottagning\n\nAleris Psykiatri Rinkeby \u00e4r en av regionens st\u00f6rsta specialistpsykiatriska mottagningar inriktad mot psykos och komplex allm\u00e4npsykiatri. Psykosmottagningen \u00e4r samlokaliserad med v\u00e5r allm\u00e4npsykiatriska verksamhet (SIA-teamet) och v\u00e5r Jour och Akutverksamhet. Vi finns i nyrenoverade lokaler med god tillg\u00e4nglighet. Psykosmottagningen \u00e4r organiserad i tre v\u00e5rdteam med uppdraget utredning, behandling och rehabilitering vid f\u00f6rstag\u00e5ngsinsjuknande i psykos och schizofrenispektrumtillst\u00e5nd. \u00d6vergripande m\u00e5ls\u00e4ttningar i behandlingsarbetet \u00e4r att h\u00f6ja livskvalitet, f\u00f6rhindra \u00e5terinsjuknande och verka f\u00f6r social- och arbetsm\u00e4ssig \u00e5terh\u00e4mtning. \n\nOm arbetet och din utveckling\n\nSom \u00f6verl\u00e4kare p\u00e5 Aleris Psykiatri Rinkeby kommer du ha din tj\u00e4nst i en psykosverksamhet som pr\u00e4glas av nyt\u00e4nkande. Det dagliga v\u00e5rdarbetet \u00e4r tv\u00e4rprofessionellt. Som \u00f6verl\u00e4kare deltar du i hela v\u00e5rdprocessen med utredning, bed\u00f6mning, utv\u00e4rdering, v\u00e5rdplanering och medicinsk behandling. Du arbetar konsultativt gentemot teamets \u00f6vriga yrkesgrupper vid behandlingskonferenser och deltar i samverkan med v\u00e5rdgrannar som psykiatrisk heldygnsv\u00e5rd och beroendev\u00e5rd. \n\nOm dig vi s\u00f6ker\n\nSom person\nDu som s\u00f6ker \u00e4r l\u00e4kare med specialistkompetens inom psykiatri. Vi s\u00f6ker dig som v\u00e4rnar om att s\u00e4tta patienten i centrum och som genom din professionalitet uppr\u00e4tth\u00e5ller h\u00f6g kvalitet i patientarbetet. Vi ser g\u00e4rna att du vill engagera dig i verksamhetens utveckling.\n\n\u00d6vrigt\n\nOrdinarie arbetstid \u00e4r heltid dagtid vardagar. Vi erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag, tj\u00e4nstepension och flertalet f\u00f6rs\u00e4kringar. \n\nAns\u00f6kan och kontakt\nVi hoppas att du tycker tj\u00e4nsten l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6k genom att fylla i formul\u00e4ret nedan. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-15. Urval sker l\u00f6pande s\u00e5 du \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta Enhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 tel.  TELEPHONENO Hoppas att vi h\u00f6rs!\n\n\u2013--------------------------------------------------------\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "annonstextFormaterad": "Om Aleris Psykiatri\n\nEn del av Aleris Psykiatri AB\r\n\r\nS\u00f6ker du en arbetsplats med korta beslutsv\u00e4gar och tydliga m\u00f6jligheter att delta i verksamhetsutveckling? \n\nAleris Psykiatri \u00e4r en verksamhet i J\u00e4rva och nord\u00f6stra Stockholm med ca 500 medarbetare som arbetar p\u00e5 18 enheter. Vi erbjuder \u00f6ppen- och heldygnsv\u00e5rd inom allm\u00e4npsykiatri och psykosv\u00e5rd. Vi har bland annat en psykoterapienhet, tv\u00e5 mottagningar f\u00f6r unga vuxna, en mottagning f\u00f6r transkulturell psykiatri samt en neuropsykiatrisk utredningsenhet. Aleris Psykiatri arbetar utifr\u00e5n v\u00e5rdavtal med region Stockholm. \n\nAleris Psykiatris vision \u00e4r att vara \u201dledande inom psykiatrisk v\u00e5rd med respekt och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r individens unika historia\u201d. Vi erbjuder v\u00e5ra patienter och deras n\u00e4rst\u00e5ende h\u00f6g tillg\u00e4nglighet, delaktighet, gott bem\u00f6tande och evidensbaserad v\u00e5rd. Vi \u00e4r inne i en utvecklingsperiod med fokus p\u00e5 patients\u00e4kerhet, effektiva m\u00f6ten och v\u00e5rdprocesser med balans i patientfl\u00f6de och tidsbegr\u00e4nsade v\u00e5rdperioder. Vi lyfter s\u00e4rskilt fram n\u00f6dv\u00e4ndigheten av r\u00e4tt v\u00e5rdniv\u00e5 f\u00f6r varje patient b\u00e5de inom verksamheten och i samarbete med v\u00e5rdgrannar och andra akt\u00f6rer, ett arbete som utg\u00e5r fr\u00e5n specialistpsykiatrisk gr\u00e4nsdragning och LEON-principen.\n\nOm Aleris Psykiatri Rinkeby Psykosmottagning\n\nAleris Psykiatri Rinkeby \u00e4r en av regionens st\u00f6rsta specialistpsykiatriska mottagningar inriktad mot psykos och komplex allm\u00e4npsykiatri. Psykosmottagningen \u00e4r samlokaliserad med v\u00e5r allm\u00e4npsykiatriska verksamhet (SIA-teamet) och v\u00e5r Jour och Akutverksamhet. Vi finns i nyrenoverade lokaler med god tillg\u00e4nglighet. Psykosmottagningen \u00e4r organiserad i tre v\u00e5rdteam med uppdraget utredning, behandling och rehabilitering vid f\u00f6rstag\u00e5ngsinsjuknande i psykos och schizofrenispektrumtillst\u00e5nd. \u00d6vergripande m\u00e5ls\u00e4ttningar i behandlingsarbetet \u00e4r att h\u00f6ja livskvalitet, f\u00f6rhindra \u00e5terinsjuknande och verka f\u00f6r social- och arbetsm\u00e4ssig \u00e5terh\u00e4mtning. \n\nOm arbetet och din utveckling\n\nSom \u00f6verl\u00e4kare p\u00e5 Aleris Psykiatri Rinkeby kommer du ha din tj\u00e4nst i en psykosverksamhet som pr\u00e4glas av nyt\u00e4nkande. Det dagliga v\u00e5rdarbetet \u00e4r tv\u00e4rprofessionellt. Som \u00f6verl\u00e4kare deltar du i hela v\u00e5rdprocessen med utredning, bed\u00f6mning, utv\u00e4rdering, v\u00e5rdplanering och medicinsk behandling. Du arbetar konsultativt gentemot teamets \u00f6vriga yrkesgrupper vid behandlingskonferenser och deltar i samverkan med v\u00e5rdgrannar som psykiatrisk heldygnsv\u00e5rd och beroendev\u00e5rd. \n\nOm dig vi s\u00f6ker\n\nSom person\nDu som s\u00f6ker \u00e4r l\u00e4kare med specialistkompetens inom psykiatri. Vi s\u00f6ker dig som v\u00e4rnar om att s\u00e4tta patienten i centrum och som genom din professionalitet uppr\u00e4tth\u00e5ller h\u00f6g kvalitet i patientarbetet. Vi ser g\u00e4rna att du vill engagera dig i verksamhetens utveckling.\n\n\u00d6vrigt\n\nOrdinarie arbetstid \u00e4r heltid dagtid vardagar. Vi erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag, tj\u00e4nstepension och flertalet f\u00f6rs\u00e4kringar. \n\nAns\u00f6kan och kontakt\nVi hoppas att du tycker tj\u00e4nsten l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6k genom att fylla i formul\u00e4ret nedan. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-15. Urval sker l\u00f6pande s\u00e5 du \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta Enhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 tel.  TELEPHONENO Hoppas att vi h\u00f6rs!\n\n\u2013--------------------------------------------------------\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "publiceringsdatum": "2021-02-26 12:29:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565961587", "arbetsgivareId": "20872534", "arbetsgivareNamn": "Aleris Psykiatri AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aleris Psykiatri Rinkeby Psykos", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aleris.se/om/jobb-karriar/lediga-jobb/?jobid=119931&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rinkebysv\u00e4ngen 70B", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rinkebysv\u00e4ngen 70B", "postnr": "16374", "postort": "Sp\u00e5nga", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rinkebysv\u00e4ngen 70B", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615809398374, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}