{"annonsId": 24576950, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare, G\u00f6teborg", "annonstext": "Pro Garden AB v\u00e4nder sig till f\u00f6retag, kommuner och bostadsr\u00e4ttsf\u00f6reningar som beh\u00f6ver hj\u00e4lp med gr\u00f6nytesk\u00f6tsel och anl\u00e4ggning av utemilj\u00f6er. Vi verkar fr\u00e4mst i Stor-G\u00f6teborg men utf\u00f6r uppdrag i hela V\u00e4stsverige. Vi erbjuder helhetsl\u00f6sningar f\u00f6r sk\u00f6tsel av utemilj\u00f6er och utf\u00f6r alltifr\u00e5n gr\u00e4sklippning, tr\u00e4dbesk\u00e4rning, planteringar, anl\u00e4ggningsjobb till st\u00e4dning av h\u00e5rdgjorda ytor samt sn\u00f6r\u00f6jning vintertid.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta utomhus samt har ett intresse f\u00f6r tr\u00e4dg\u00e5rdssk\u00f6tsel. Vidare ser vi att du som ans\u00f6ker \u00e4r h\u00e4ndig och l\u00f6sningsorienterad d\u00e5 du ansvarar f\u00f6r hela omsk\u00f6tseln. \n\nF\u00f6r att lyckas i rollen som tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.\n\nV\u00e5ra tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare arbetar i en flexibel organisation med mycket varierade arbetsuppgifter, med tyngdpunkt p\u00e5 anl\u00e4ggningsarbeten mark och tr\u00e4dg\u00e5rd.\n\nDu kommer att tillh\u00f6ra ett tr\u00e4dg\u00e5rdsteam d\u00e4r dina huvudsakliga arbetsuppgifter kommer att vara gr\u00e4sklippning, ogr\u00e4srensning, l\u00f6vbl\u00e5sning, sandsopning samt kontroller av samtliga v\u00e4xters trivsel. Som tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare kan det \u00e4ven f\u00f6rekomma enklare anl\u00e4ggningsarbeten. \n\nTj\u00e4nsten passar dig som trivs att arbeta med varierande arbetsuppgifter utomhus oavsett v\u00e4der samt \u00e4r van att arbeta med kroppen fysiskt. Det \u00e4r \u00e4ven av stor vikt att du som ans\u00f6ker har l\u00e4tt att samarbeta i team.", "annonstextFormaterad": "<p>Pro Garden AB v\u00e4nder sig till f\u00f6retag, kommuner och bostadsr\u00e4ttsf\u00f6reningar som beh\u00f6ver hj\u00e4lp med gr\u00f6nytesk\u00f6tsel och anl\u00e4ggning av utemilj\u00f6er. Vi verkar fr\u00e4mst i Stor-G\u00f6teborg men utf\u00f6r uppdrag i hela V\u00e4stsverige. Vi erbjuder helhetsl\u00f6sningar f\u00f6r sk\u00f6tsel av utemilj\u00f6er och utf\u00f6r alltifr\u00e5n gr\u00e4sklippning, tr\u00e4dbesk\u00e4rning, planteringar, anl\u00e4ggningsjobb till st\u00e4dning av h\u00e5rdgjorda ytor samt sn\u00f6r\u00f6jning vintertid.</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta utomhus samt har ett intresse f\u00f6r tr\u00e4dg\u00e5rdssk\u00f6tsel. Vidare ser vi att du som ans\u00f6ker \u00e4r h\u00e4ndig och l\u00f6sningsorienterad d\u00e5 du ansvarar f\u00f6r hela omsk\u00f6tseln. </p><p><br></p><p>F\u00f6r att lyckas i rollen som tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.</p><p><br></p><p>V\u00e5ra tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare arbetar i en flexibel organisation med mycket varierade arbetsuppgifter, med tyngdpunkt p\u00e5 anl\u00e4ggningsarbeten mark och tr\u00e4dg\u00e5rd.</p><p>Du kommer att tillh\u00f6ra ett tr\u00e4dg\u00e5rdsteam d\u00e4r dina huvudsakliga arbetsuppgifter kommer att vara gr\u00e4sklippning, ogr\u00e4srensning, l\u00f6vbl\u00e5sning, sandsopning samt kontroller av samtliga v\u00e4xters trivsel. Som tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare kan det \u00e4ven f\u00f6rekomma enklare anl\u00e4ggningsarbeten. </p><p><br></p><p>Tj\u00e4nsten passar dig som trivs att arbeta med varierande arbetsuppgifter utomhus oavsett v\u00e4der samt \u00e4r van att arbeta med kroppen fysiskt. Det \u00e4r \u00e4ven av stor vikt att du som ans\u00f6ker har l\u00e4tt att samarbeta i team.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 15:12:03", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.pro-garden.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591918437", "arbetsgivareId": "21782957", "arbetsgivareNamn": "Pro Garden Sverige AB", "arbetsplatsId": "87509715", "arbetsplatsNamn": "Pro Garden Sverige AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete", "yrkesroll": {"varde": "geNh_Yah_F3J", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/Plantskolearbetare, tr\u00e4dg\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "geNh_Yah_F3J", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/Plantskolearbetare, tr\u00e4dg\u00e5rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614262323900, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "August Barks Gata 25 B", "postnr": "42132", "postort": "V\u00e4stra Fr\u00f6lunda", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.64945840802452", "longitud": "11.948611953455552", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}