{"annonsId": 24579992, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "6.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0167-385598", "annonsrubrik": "Larmpatrullen i Nacka kommun s\u00f6ker sommarvikarier", "annonstext": "Nacka \u00e4r en av Sveriges mest attraktiva och v\u00e4lrenommerade kommuner. Med fokus p\u00e5 m\u00e5l, resultat och st\u00e4ndig utveckling str\u00e4var Nacka efter att bli b\u00e4st p\u00e5 att vara kommun. Ambitionen uppn\u00e5s genom att Nacka ska vara bland de 10 procent b\u00e4sta i kommunala j\u00e4mf\u00f6relser och kommunens verksamheter ska vara bland de 25 procent mest kostnadseffektiva kommunerna i landet per omr\u00e5de. Nacka kommun \u00e4r arbetsgivaren f\u00f6r dig som med stor frihet f\u00f6rnyar och g\u00f6r skillnad.\n\n\r\n\r\n\u00c4r du ansvarstagande och har erfarenhet av v\u00e5rd och omsorg med k\u00f6rkort? Letar du efter ett sommarjobb d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att ge de \u00e4ldre i Nacka kommun ett professionellt st\u00f6d? S\u00f6k d\u00e5 tj\u00e4nsten som sommarvikarie till Larmpatrullen!\n\nArbetsbeskrivning\nLarmpatrullen ansvarar f\u00f6r att besvara och \u00e5tg\u00e4rda trygghetslarm hemma hos kund, s\u00e5 kallad larmutryckning.\r\n\r\nDe programmerar och installerar ocks\u00e5 larmen hemma hos kund. Trygghetslarm inneb\u00e4r att kunden kan p\u00e5kalla hj\u00e4lp med br\u00e5dskande personlig omv\u00e5rdnad eller omsorg som inte kan v\u00e4nta. Du arbetar i team med kollegor och \u00e5ker alltid tillsammans med en kollega i larmbilen.\n\nDu m\u00e5ste vara trygg i din roll som v\u00e5rd- och omsorgsgivare d\u00e5 arbetet kr\u00e4ver ett korrekt agerande och en snabb situationsanalys utifr\u00e5n din yrkesprofession. Du \u00e4r st\u00f6d till kund och dina kollegor i of\u00f6rutsedda omv\u00e5rdnadssituationer. Larmpatrullen \u00e4r bilburen och samtliga bilar \u00e4r utrustade med GPS.\n\nDu utg\u00e5r fr\u00e5n Sofiero seniorcenter i Bj\u00f6rkn\u00e4s. Du kommer att arbeta b\u00e5de dag, kv\u00e4ll och helg (07:30-15:00 samt 15:00-22:15).\n\nVi erbjuder dig\nSom medarbetare hos oss erbjuder vi dig ett flexibelt och stimulerande arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad f\u00f6r \u00e4ldre som beh\u00f6ver st\u00f6d och omv\u00e5rdnad i hemmet. Vi arbetar aktivt med individuella anpassningar f\u00f6r att kunna ge v\u00e5ra kunder en h\u00f6g kvalitet av st\u00f6d och service. Vid intresse finns goda m\u00f6jligheter till timanst\u00e4llning b\u00e5de innan och efter sommarvikariatet.\n\nDin bakgrund\nVi ser g\u00e4rna att du har utbildning eller studerar inom v\u00e5rd och omsorg, alternativt annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. F\u00f6r att bli anst\u00e4lld som undersk\u00f6terska kr\u00e4vs det att du har intyg p\u00e5 att du l\u00e4st 1400 p. Se till att du har alla betygsdokument tillg\u00e4ngliga vid intervju eller ladda upp dom tillsammans med din ans\u00f6kan.\n\nVidare har du praktisk erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg och det \u00e4r meriterande om du har vana fr\u00e5n att arbeta hos kund i enskilt hem d\u00e4r det kr\u00e4vts f\u00f6rflyttningar. Du har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r, och arbetar efter \u00c4ldreomsorgens nationella v\u00e4rdegrund.\n\nDu har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, i b\u00e5de tal och skrift. Det \u00e4r meriterande om du har dokumentations och datorvana samt beh\u00e4rskar andra spr\u00e5k \u00e4n svenska. Du m\u00e5ste vara minst 18 \u00e5r och ha B-k\u00f6rkort med god k\u00f6rvana. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6r skapa kontinuitet f\u00f6r v\u00e5ra boende ska du kunna arbeta en l\u00e4ngre sammanh\u00e4ngande period under juni-augusti.\n\nOm oss\nLarmpatrullen utf\u00f6r insatser hos kund i enskilt hem i hela Nacka kommun. Vi \u00e4r en bilburen hemtj\u00e4nst och utg\u00e5r fr\u00e5n Sofiero seniorcenter i Bj\u00f6rkn\u00e4s. L\u00e4s mer om v\u00e5ra insatser https://www.nacka.se/omsorg-stod/senior/lattlast-service-till-dig-som-ar-aldre/trygghetslarm/\n\nSom sommarvikarie kommer du att ha din anst\u00e4llning p\u00e5 Stab kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning som har som prim\u00e4r arbetsuppgift att samordna och kvalitetss\u00e4kra bemanningen av omsorgspersonal vid korttidsfr\u00e5nvaro och m\u00e5nadsvikariat.\n\nUtdrag fr\u00e5n belastningsregistret\nI enlighet med Nacka Socialn\u00e4mndens beslut kr\u00e4vs ett utdrag ur belastningsregistret i samband med anst\u00e4llning inom v\u00e5ra v\u00e5rd-och omsorgsverksamheter. Anv\u00e4nd blankett 442.5, https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/ F\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsprocessen b\u00f6r du direkt i samband med din ans\u00f6kan beg\u00e4ra utdraget d\u00e5 handl\u00e4ggningstiderna kan vara l\u00e5nga.\n\nOm anst\u00e4llningen\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning.\nM\u00e5nadsl\u00f6n.\nDag, kv\u00e4ll, och helg.\n\nRekryteringsprocessen best\u00e5r av gruppintervju och digital referenstagning (du beh\u00f6ver ha mailadresser till dina referenser). Urvalsprocessen p\u00e5b\u00f6rjas i mars. Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 https://http//:www.nacka.se.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 30 april!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Nacka kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medias\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nV\u00e4lf\u00e4rd Samh\u00e4llsservice ansvarar f\u00f6r kommunens produktion av v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster och driver bland annat s\u00e4rskilda boenden f\u00f6r \u00e4ldre och personer med s\u00e4rskilda behov, dagliga verksamheter, fritidsg\u00e5rdar, musikskola och kulturhus. Totalt har vi drygt fyrtio enheter inom fyra aff\u00e4rsomr\u00e5den med 1400 medarbetare och tillsammans oms\u00e4tter vi cirka 600 miljoner kronor. V\u00e5r service pr\u00e4glas av effektivt resursutnyttjande, starkt medborgarinflytande och stor valfrihet. Inom alla verksamheter \u00e4r ambitionen att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r kreativitet, innovation och kunskapsdelning.", "annonstextFormaterad": "Nacka \u00e4r en av Sveriges mest attraktiva och v\u00e4lrenommerade kommuner. Med fokus p\u00e5 m\u00e5l, resultat och st\u00e4ndig utveckling str\u00e4var Nacka efter att bli b\u00e4st p\u00e5 att vara kommun. Ambitionen uppn\u00e5s genom att Nacka ska vara bland de 10 procent b\u00e4sta i kommunala j\u00e4mf\u00f6relser och kommunens verksamheter ska vara bland de 25 procent mest kostnadseffektiva kommunerna i landet per omr\u00e5de. Nacka kommun \u00e4r arbetsgivaren f\u00f6r dig som med stor frihet f\u00f6rnyar och g\u00f6r skillnad.\n\n\r\n\r\n\u00c4r du ansvarstagande och har erfarenhet av v\u00e5rd och omsorg med k\u00f6rkort? Letar du efter ett sommarjobb d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att ge de \u00e4ldre i Nacka kommun ett professionellt st\u00f6d? S\u00f6k d\u00e5 tj\u00e4nsten som sommarvikarie till Larmpatrullen!\n\nArbetsbeskrivning\nLarmpatrullen ansvarar f\u00f6r att besvara och \u00e5tg\u00e4rda trygghetslarm hemma hos kund, s\u00e5 kallad larmutryckning.\r\n\r\nDe programmerar och installerar ocks\u00e5 larmen hemma hos kund. Trygghetslarm inneb\u00e4r att kunden kan p\u00e5kalla hj\u00e4lp med br\u00e5dskande personlig omv\u00e5rdnad eller omsorg som inte kan v\u00e4nta. Du arbetar i team med kollegor och \u00e5ker alltid tillsammans med en kollega i larmbilen.\n\nDu m\u00e5ste vara trygg i din roll som v\u00e5rd- och omsorgsgivare d\u00e5 arbetet kr\u00e4ver ett korrekt agerande och en snabb situationsanalys utifr\u00e5n din yrkesprofession. Du \u00e4r st\u00f6d till kund och dina kollegor i of\u00f6rutsedda omv\u00e5rdnadssituationer. Larmpatrullen \u00e4r bilburen och samtliga bilar \u00e4r utrustade med GPS.\n\nDu utg\u00e5r fr\u00e5n Sofiero seniorcenter i Bj\u00f6rkn\u00e4s. Du kommer att arbeta b\u00e5de dag, kv\u00e4ll och helg (07:30-15:00 samt 15:00-22:15).\n\nVi erbjuder dig\nSom medarbetare hos oss erbjuder vi dig ett flexibelt och stimulerande arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad f\u00f6r \u00e4ldre som beh\u00f6ver st\u00f6d och omv\u00e5rdnad i hemmet. Vi arbetar aktivt med individuella anpassningar f\u00f6r att kunna ge v\u00e5ra kunder en h\u00f6g kvalitet av st\u00f6d och service. Vid intresse finns goda m\u00f6jligheter till timanst\u00e4llning b\u00e5de innan och efter sommarvikariatet.\n\nDin bakgrund\nVi ser g\u00e4rna att du har utbildning eller studerar inom v\u00e5rd och omsorg, alternativt annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. F\u00f6r att bli anst\u00e4lld som undersk\u00f6terska kr\u00e4vs det att du har intyg p\u00e5 att du l\u00e4st 1400 p. Se till att du har alla betygsdokument tillg\u00e4ngliga vid intervju eller ladda upp dom tillsammans med din ans\u00f6kan.\n\nVidare har du praktisk erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg och det \u00e4r meriterande om du har vana fr\u00e5n att arbeta hos kund i enskilt hem d\u00e4r det kr\u00e4vts f\u00f6rflyttningar. Du har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r, och arbetar efter \u00c4ldreomsorgens nationella v\u00e4rdegrund.\n\nDu har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, i b\u00e5de tal och skrift. Det \u00e4r meriterande om du har dokumentations och datorvana samt beh\u00e4rskar andra spr\u00e5k \u00e4n svenska. Du m\u00e5ste vara minst 18 \u00e5r och ha B-k\u00f6rkort med god k\u00f6rvana. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6r skapa kontinuitet f\u00f6r v\u00e5ra boende ska du kunna arbeta en l\u00e4ngre sammanh\u00e4ngande period under juni-augusti.\n\nOm oss\nLarmpatrullen utf\u00f6r insatser hos kund i enskilt hem i hela Nacka kommun. Vi \u00e4r en bilburen hemtj\u00e4nst och utg\u00e5r fr\u00e5n Sofiero seniorcenter i Bj\u00f6rkn\u00e4s. L\u00e4s mer om v\u00e5ra insatser https://www.nacka.se/omsorg-stod/senior/lattlast-service-till-dig-som-ar-aldre/trygghetslarm/\n\n\nSom sommarvikarie kommer du att ha din anst\u00e4llning p\u00e5 Stab kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning som har som prim\u00e4r arbetsuppgift att samordna och kvalitetss\u00e4kra bemanningen av omsorgspersonal vid korttidsfr\u00e5nvaro och m\u00e5nadsvikariat.\n\nUtdrag fr\u00e5n belastningsregistret\nI enlighet med Nacka Socialn\u00e4mndens beslut kr\u00e4vs ett utdrag ur belastningsregistret i samband med anst\u00e4llning inom v\u00e5ra v\u00e5rd-och omsorgsverksamheter. Anv\u00e4nd blankett 442.5, https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/ F\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsprocessen b\u00f6r du direkt i samband med din ans\u00f6kan beg\u00e4ra utdraget d\u00e5 handl\u00e4ggningstiderna kan vara l\u00e5nga.\n\nOm anst\u00e4llningen\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning.\nM\u00e5nadsl\u00f6n.\nDag, kv\u00e4ll, och helg.\n\nRekryteringsprocessen best\u00e5r av gruppintervju och digital referenstagning (du beh\u00f6ver ha mailadresser till dina referenser). Urvalsprocessen p\u00e5b\u00f6rjas i mars. Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 https://http//:www.nacka.se.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 30 april!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Nacka kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medias\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nV\u00e4lf\u00e4rd Samh\u00e4llsservice ansvarar f\u00f6r kommunens produktion av v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster och driver bland annat s\u00e4rskilda boenden f\u00f6r \u00e4ldre och personer med s\u00e4rskilda behov, dagliga verksamheter, fritidsg\u00e5rdar, musikskola och kulturhus. Totalt har vi drygt fyrtio enheter inom fyra aff\u00e4rsomr\u00e5den med 1400 medarbetare och tillsammans oms\u00e4tter vi cirka 600 miljoner kronor. V\u00e5r service pr\u00e4glas av effektivt resursutnyttjande, starkt medborgarinflytande och stor valfrihet. Inom alla verksamheter \u00e4r ambitionen att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r kreativitet, innovation och kunskapsdelning.", "publiceringsdatum": "2021-02-26 14:47:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "villkorsbeskrivning": " Flexibel arbetstidsmodell. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000167", "arbetsgivareId": "10819878", "arbetsgivareNamn": "Nacka kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nacka kommun, V\u00e4lf\u00e4rd samh\u00e4llsservice, Natt- och larmpatrullen", "ansokningssattWebbadress": "https://nacka.varbi.com/landingpage/displayjob/?jobId=385598&amp;where=1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/92", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Granitv\u00e4gen 13-17", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Granitv\u00e4gen 13-17", "postnr": "13140", "postort": "Nacka", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Granitv\u00e4gen 13-17", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616572267161, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aYA7_PpG_BqP", "namn": "Nacka"}, "latitud": "59.307903", "longitud": "18.156042", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}