{"annonsId": 24576328, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Lagbas/Arbetsledare", "annonstext": "H\u00f6ga Kusten Skog & Fastighet AB \u00e4r ett entreprenadf\u00f6retag inom fastighetssk\u00f6tsel och skogsv\u00e5rd som vuxit kraftigt sedan starten 2013 och har nu upp\u00e5t 80 anst\u00e4llda under h\u00f6gs\u00e4song och genomsnittligt ca 35 hel\u00e5rsanst\u00e4llda. Oms\u00e4ttningen har \u00f6kat fr\u00e5n 3 200 tkr f\u00f6rsta \u00e5ret till en bit \u00f6ver 60 000 tkr f\u00f6r f\u00f6rra verksamhets\u00e5ret. F\u00f6retaget finns i dagsl\u00e4get etablerat p\u00e5 6 orter fr\u00e5n Sollentuna i S\u00f6der till \u00d6rnsk\u00f6ldsvik i norr. P\u00e5 grund av att f\u00f6retaget har vuxit kraftigt s\u00e5 \u00e4r vi nu i behov av att anst\u00e4lla ett antal s\u00e4songsarbetare inom gr\u00f6nytesk\u00f6tsel.#jobbjustnu\n\nVi s\u00f6ker nu en person till v\u00e5rt team som arbetar med tr\u00e4dg\u00e5rdssk\u00f6tsel och sn\u00f6 hantering i G\u00e4vle. Din huvudsakliga arbetsuppgift blir att leda och kvalitetss\u00e4kra det dagliga arbetet avseende sk\u00f6tsel av utemilj\u00f6n i G\u00e4vle. I rollen kommer du ha stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka stadens utemilj\u00f6er.\n\nI rollen som lagbas spenderar du en stor del av arbetsdagen med att samordna och arbetsleda personalen. Genom rondering och kontinuerlig dialog med kunden s\u00e4kerst\u00e4ller du att arbetet h\u00e5ller en h\u00f6g standard och utf\u00f6rs enligt kundens f\u00f6rv\u00e4ntningar. Mer administrativa sysslor som ing\u00e5r i tj\u00e4nsten \u00e4r planering, ink\u00f6pshantering, r\u00e4kna p\u00e5 jobb, tidrapportering,Rappotera i PC etc.\n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst s\u00f6ker vi en engagerad och fram\u00e5t person. Du har erfarenhet av en arbetsledande position inom den gr\u00f6na sektorn. Vi ser \u00e4ven att du har god v\u00e4xtk\u00e4nnedom och motiveras av att tillsammans med kunder och medarbetare utforma attraktiva utemilj\u00f6er som stadens medborgare kan trivas i.\n\nDu har givetvis god datavana och k\u00f6rkort B, det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande med motors\u00e5gs- och r\u00f6js\u00e5gsk\u00f6rkort. Forts\u00e4ttningsvis ser vi att du \u00e4r en naturlig organisat\u00f6r som p\u00e5 ett strukturerat s\u00e4tt arbetar l\u00f6sningsorienterat och med god planering f\u00f6r att \u00e4ven kunna l\u00f6sa hastigt uppkomna problem.\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter fram\u00e5tanda och egna f\u00f6rslag, ansvarstagande och kvalitetsmedvetenhet. Under arbetstoppar har du inga problem med att h\u00e5lla m\u00e5nga bollar i luften.\n\nVi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningarna l\u00f6pande s\u00e5 ans\u00f6k s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Bifoga personligt brev och cv till oss", "annonstextFormaterad": "<p>H\u00f6ga Kusten Skog &amp; Fastighet AB \u00e4r ett entreprenadf\u00f6retag inom fastighetssk\u00f6tsel och skogsv\u00e5rd som vuxit kraftigt sedan starten 2013 och har nu upp\u00e5t 80 anst\u00e4llda under h\u00f6gs\u00e4song och genomsnittligt ca 35 hel\u00e5rsanst\u00e4llda. Oms\u00e4ttningen har \u00f6kat fr\u00e5n 3 200 tkr f\u00f6rsta \u00e5ret till en bit \u00f6ver 60 000 tkr f\u00f6r f\u00f6rra verksamhets\u00e5ret. F\u00f6retaget finns i dagsl\u00e4get etablerat p\u00e5 6 orter fr\u00e5n Sollentuna i S\u00f6der till \u00d6rnsk\u00f6ldsvik i norr. P\u00e5 grund av att f\u00f6retaget har vuxit kraftigt s\u00e5 \u00e4r vi nu i behov av att anst\u00e4lla ett antal s\u00e4songsarbetare inom gr\u00f6nytesk\u00f6tsel.#jobbjustnu</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker nu en person till v\u00e5rt team som arbetar med tr\u00e4dg\u00e5rdssk\u00f6tsel och sn\u00f6 hantering i G\u00e4vle. Din huvudsakliga arbetsuppgift blir att leda och kvalitetss\u00e4kra det dagliga arbetet avseende sk\u00f6tsel av utemilj\u00f6n i G\u00e4vle. I rollen kommer du ha stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka stadens utemilj\u00f6er.</p><p>I rollen som lagbas spenderar du en stor del av arbetsdagen med att samordna och arbetsleda personalen. Genom rondering och kontinuerlig dialog med kunden s\u00e4kerst\u00e4ller du att arbetet h\u00e5ller en h\u00f6g standard och utf\u00f6rs enligt kundens f\u00f6rv\u00e4ntningar. Mer administrativa sysslor som ing\u00e5r i tj\u00e4nsten \u00e4r planering, ink\u00f6pshantering, r\u00e4kna p\u00e5 jobb, tidrapportering,Rappotera i PC etc.</p><p>F\u00f6r denna tj\u00e4nst s\u00f6ker vi en engagerad och fram\u00e5t person. Du har erfarenhet av en arbetsledande position inom den gr\u00f6na sektorn. Vi ser \u00e4ven att du har god v\u00e4xtk\u00e4nnedom och motiveras av att tillsammans med kunder och medarbetare utforma attraktiva utemilj\u00f6er som stadens medborgare kan trivas i.</p><p>Du har givetvis god datavana och k\u00f6rkort B, det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande med motors\u00e5gs- och r\u00f6js\u00e5gsk\u00f6rkort. Forts\u00e4ttningsvis ser vi att du \u00e4r en naturlig organisat\u00f6r som p\u00e5 ett strukturerat s\u00e4tt arbetar l\u00f6sningsorienterat och med god planering f\u00f6r att \u00e4ven kunna l\u00f6sa hastigt uppkomna problem.</p><p>Vi v\u00e4rdes\u00e4tter fram\u00e5tanda och egna f\u00f6rslag, ansvarstagande och kvalitetsmedvetenhet. Under arbetstoppar har du inga problem med att h\u00e5lla m\u00e5nga bollar i luften.</p><p>Vi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningarna l\u00f6pande s\u00e5 ans\u00f6k s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Bifoga personligt brev och cv till oss</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 12:57:05", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.hksf.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569255788", "arbetsgivareId": "20875587", "arbetsgivareNamn": "H\u00f6ga Kusten Skog & Fastighet AB", "arbetsplatsId": "86548541", "arbetsplatsNamn": "H\u00f6ga Kusten Skog & Fastighet AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "H\u00f6ga Kusten Skog  Fastighet AB", "yrkesroll": {"varde": "C6Cv_9ZR_7Gb", "namn": "Fastighetssk\u00f6tare/Fastighetsarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "C6Cv_9ZR_7Gb", "namn": "Fastighetssk\u00f6tare/Fastighetsarbetare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}, {"varde": "4HpY_e2U_TUH", "namn": "AM"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1614254225201, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Femte tv\u00e4rgatan 4", "postnr": "80284", "postort": "G\u00e4vle", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.676749595132286", "longitud": "17.16872681383016", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}