{"annonsId": 24578741, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1363-DE546C922E3147DB9DA2202CF0DF30B5", "annonsrubrik": "Sommarvikarier, Leg. Sjuksk\u00f6terskor kv\u00e4ll/ natt (m\u00e5nadsl\u00f6n 50 000kr) ", "annonstext": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\nVi erbjuder dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska: \nEn m\u00e5nadsl\u00f6n om 50 000 kr om du tar anst\u00e4llning och arbetar sammanh\u00e4ngande hela perioden 5 juli till 15 augusti. L\u00f6nen g\u00e4ller f\u00f6r arbete p\u00e5 heltid. \nEller: En timl\u00f6n om 280 kr/timme vid anst\u00e4llning hela eller delar av sommarperioden\n\nGenom att sommarvikariera hos oss f\u00e5r du v\u00e4rdefulla erfarenheter att ta med vidare i livet. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan om du attraheras av att vara en del i ett m\u00e5ngkulturellt team som arbetar f\u00f6r ett gott samarbete och har roligt p\u00e5 jobbet.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e5rd och omsorgsf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker legitimerade sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r sommarvikariat med tj\u00e4nstg\u00f6ring kv\u00e4ll och eller natt. Vi kan erbjuda dig ett intressant och stimulerande arbete i den kommunala h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden under jourtid, (15:00- 07:30). I din roll som sjuksk\u00f6terska arbetar du utifr\u00e5n verksamhetens m\u00e5l och patienternas behov. Dagligen \u00e4r du g\u00e4st i andras hem och det \u00e4r viktigt att du kan skapa trygghet och s\u00e4kerhet hos patienten samt leverera dina tj\u00e4nster med kvalit\u00e9. \n\nI ditt arbete som legitimerad sjuksk\u00f6terska arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men ing\u00e5r samtidigt i team med olika professioner runt patienten. Bland arbetsuppgifterna ing\u00e5r att planera och leda arbetet mot den enskilde patienten och dess n\u00e4rst\u00e5ende. Du bed\u00f6mer, utf\u00f6r och dokumenterar dina insatser i journalsystemet Treserva. Viktig att du \u00e4r trygg i dina bed\u00f6mningar och att du har erfarenhet, g\u00e4rna ifr\u00e5n kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd sen innan. P\u00e5 jourtid jobbar ni 4 stycken sjuksk\u00f6terskor som i ett team som ansvara f\u00f6r alla inskriva i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Det \u00e4r viktig att du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och att du med din erfarenhet \u00e4r trygg i dina bed\u00f6mningar. Du har alltid tillg\u00e5ng till kollegor och jourl\u00e4karen.\n\nDu arbetar konsultativt, h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande, samt bidrar till samverkan kring den enskilde patienten. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLegitimerad sjuksk\u00f6terska, erfarenhet kr\u00e4vs.\n\u2022 Du b\u00f6r vara strukturerad och kunna f\u00f6ra en dialog med olika akt\u00f6rer\n\u2022 Du ser helheten och kan arbeta m\u00e5linriktat med varje patient \n\u2022 God samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \n\u2022 Vi ser g\u00e4rna att du sedan tidigare har kunskaper i digital system s\u00e5 som treserva, samsa, appva och \n   googel duo\n\u2022 K\u00f6rkort \n\nVidareutbildning inom \u00f6ppen h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, geriatrik och psykiatri \u00e4r meriterande. \nStor vikt kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 din samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och personliga egenskaper. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\nVi erbjuder dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska: \nEn m\u00e5nadsl\u00f6n om 50 000 kr om du tar anst\u00e4llning och arbetar sammanh\u00e4ngande hela perioden 5 juli till 15 augusti. L\u00f6nen g\u00e4ller f\u00f6r arbete p\u00e5 heltid. \nEller: En timl\u00f6n om 280 kr/timme vid anst\u00e4llning hela eller delar av sommarperioden\n\nGenom att sommarvikariera hos oss f\u00e5r du v\u00e4rdefulla erfarenheter att ta med vidare i livet. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan om du attraheras av att vara en del i ett m\u00e5ngkulturellt team som arbetar f\u00f6r ett gott samarbete och har roligt p\u00e5 jobbet.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e5rd och omsorgsf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker legitimerade sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r sommarvikariat med tj\u00e4nstg\u00f6ring kv\u00e4ll och eller natt. Vi kan erbjuda dig ett intressant och stimulerande arbete i den kommunala h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden under jourtid, (15:00- 07:30). I din roll som sjuksk\u00f6terska arbetar du utifr\u00e5n verksamhetens m\u00e5l och patienternas behov. Dagligen \u00e4r du g\u00e4st i andras hem och det \u00e4r viktigt att du kan skapa trygghet och s\u00e4kerhet hos patienten samt leverera dina tj\u00e4nster med kvalit\u00e9. \n\nI ditt arbete som legitimerad sjuksk\u00f6terska arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men ing\u00e5r samtidigt i team med olika professioner runt patienten. Bland arbetsuppgifterna ing\u00e5r att planera och leda arbetet mot den enskilde patienten och dess n\u00e4rst\u00e5ende. Du bed\u00f6mer, utf\u00f6r och dokumenterar dina insatser i journalsystemet Treserva. Viktig att du \u00e4r trygg i dina bed\u00f6mningar och att du har erfarenhet, g\u00e4rna ifr\u00e5n kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd sen innan. P\u00e5 jourtid jobbar ni 4 stycken sjuksk\u00f6terskor som i ett team som ansvara f\u00f6r alla inskriva i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Det \u00e4r viktig att du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och att du med din erfarenhet \u00e4r trygg i dina bed\u00f6mningar. Du har alltid tillg\u00e5ng till kollegor och jourl\u00e4karen.\n\nDu arbetar konsultativt, h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande, samt bidrar till samverkan kring den enskilde patienten. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLegitimerad sjuksk\u00f6terska, erfarenhet kr\u00e4vs.\n\u2022 Du b\u00f6r vara strukturerad och kunna f\u00f6ra en dialog med olika akt\u00f6rer\n\u2022 Du ser helheten och kan arbeta m\u00e5linriktat med varje patient \n\u2022 God samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \n\u2022 Vi ser g\u00e4rna att du sedan tidigare har kunskaper i digital system s\u00e5 som treserva, samsa, appva och \n   googel duo\n\u2022 K\u00f6rkort \n\nVidareutbildning inom \u00f6ppen h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, geriatrik och psykiatri \u00e4r meriterande. \nStor vikt kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 din samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och personliga egenskaper. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-02-26 11:00:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001363", "arbetsgivareId": "10819957", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6lndals kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6lndals stad, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=de546c92-2e31-47db-9da2-202cf0df30b5&publishCode=AMS&TK=9d12c089-baed-4006-a406-b633d89e6093", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1010263", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7", "postnr": "43182", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614333622611, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.65", "longitud": "12.016667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}