{"annonsId": 24572926, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0024-37887", "annonsrubrik": "Fysioterapeut", "annonstext": "Gr\u00e4nbystadens v\u00e5rdcentral\r\n\r\nV\u00e5ra 1600 medarbetare arbetar med n\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Uppsala l\u00e4n. Vi har ett brett utbud av tj\u00e4nster inom f\u00f6rsta linjens v\u00e5rd. V\u00e5ra patienter m\u00f6ter oss p\u00e5 Region Uppsalas egna v\u00e5rdcentraler eller inom habilitering och vi ger r\u00e5d p\u00e5 telefon via 1177 V\u00e5rdguiden. Utbildning, forskning och utveckling \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, eftersom vi anpassar v\u00e5rt utbud utifr\u00e5n inv\u00e5narnas behov. Redan nu erbjuder vi mobila team, videobes\u00f6k och smarta e-tj\u00e4nster.\r\n\r\nVarmt v\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Gr\u00e4nbystadens v\u00e5rdcentral!\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r fysioterapeut och som vill vara en del i v\u00e5rt team och utvecklas tillsammans med oss. \n\nVi erbjuder nu en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 50-100% med start enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi satsar p\u00e5 trygga anst\u00e4llningar och bra f\u00f6rm\u00e5ner via v\u00e5rt kollektivavtal, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://www.regionuppsala.se/Global/Jobba%20hos%20oss/karri%E4rwebben/F%F6rm%E5nsbroschyr%20Region%20Uppsala_2019.pdf). Vi har vid sidan av din individuella utvecklingsplan \u00e4ven regelbundna utbildningsdagar f\u00f6r kompetensutveckling. Det g\u00f6r att du ing\u00e5r i ett stort n\u00e4tverk med kunniga kollegor fr\u00e5n hela l\u00e4net.\n\nDitt uppdrag\nDina arbetsuppgifter best\u00e5r av prim\u00e4rbed\u00f6mning, behandling, uppf\u00f6ljning och tr\u00e4ning av patienter med symtom, sjukdomar och skador i r\u00f6relse- och st\u00f6djeorgan. Teamarbete och gruppbehandling av andra grupper ing\u00e5r ocks\u00e5. Du kommer att ha ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ansvar f\u00f6r bed\u00f6mning och behandling, d\u00e4r val av \u00e5tg\u00e4rder ska basera sig p\u00e5 tillg\u00e4nglig evidens och befintliga riktlinjer. \n\nOm intresse finns kan tj\u00e4nsten kombineras med ett uppdrag som rehabkoordinator.\n\nDin kompetens\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad fysioterapeut/sjukgymnast och du f\u00e5r g\u00e4rna ha tidigare erfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd och/eller behandling och bed\u00f6mning av l\u00e5ngvarig sm\u00e4rta. Utbildning i OMT, MDT och/eller BK ses som meriterande. Du m\u00e5ste ha f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r vikten av bra patientfl\u00f6den p\u00e5 v\u00e5rdcentralen och arbetet f\u00f6ruts\u00e4tter att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och trivs med att arbeta i team med andra yrkesprofessioner men \u00e4ven att du har f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.\n\nSom person \u00e4r du tydlig i din kommunikation och strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt. Du tycker om att t\u00e4nka nytt som ocks\u00e5 kan oms\u00e4ttas i praktiken. Du har en god pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan l\u00e4tt skapa kontakt med b\u00e5de patienter och kollegor. \n\nV\u00e5r verksamhet\nV\u00e5rdcentralen tillh\u00f6r f\u00f6rvaltningen N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa, Region Uppsala. I det snabbt v\u00e4xande omr\u00e5det kring Gr\u00e4nby centrum finns v\u00e5r v\u00e5rdcentral. Vi \u00e4r 37 medarbetare som tillsammans erbjuder det mesta inom prim\u00e4rv\u00e5rd och p\u00e5 v\u00e5rdcentralen arbetar alla f\u00f6r att ge v\u00e5ra patienter b\u00e4sta m\u00f6jliga omh\u00e4ndertagande. Rasbo v\u00e5rdcentral \u00e4r v\u00e5r filial.\n\nVill du veta mer?\nD\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta verksamhetschef Eva Widen, tel:  TELEPHONENO ,  EMAIL  (http://mailto: EMAIL /) eller gruppchef Elisabeth Breiving  TELEPHONENO ,  EMAIL  (http://mailto: EMAIL /)\n\nAns\u00f6kan\nBifoga meritf\u00f6rteckning och andra relevanta bilagor som styrker din kunskap och erfarenhet. Vi vill ha din ans\u00f6kan senast 28 mars. Intervjuer sker l\u00f6pande. \n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "Gr\u00e4nbystadens v\u00e5rdcentral\r\n\r\nV\u00e5ra 1600 medarbetare arbetar med n\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Uppsala l\u00e4n. Vi har ett brett utbud av tj\u00e4nster inom f\u00f6rsta linjens v\u00e5rd. V\u00e5ra patienter m\u00f6ter oss p\u00e5 Region Uppsalas egna v\u00e5rdcentraler eller inom habilitering och vi ger r\u00e5d p\u00e5 telefon via 1177 V\u00e5rdguiden. Utbildning, forskning och utveckling \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, eftersom vi anpassar v\u00e5rt utbud utifr\u00e5n inv\u00e5narnas behov. Redan nu erbjuder vi mobila team, videobes\u00f6k och smarta e-tj\u00e4nster.\r\n\r\nVarmt v\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Gr\u00e4nbystadens v\u00e5rdcentral!\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r fysioterapeut och som vill vara en del i v\u00e5rt team och utvecklas tillsammans med oss. \n\nVi erbjuder nu en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 50-100% med start enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi satsar p\u00e5 trygga anst\u00e4llningar och bra f\u00f6rm\u00e5ner via v\u00e5rt kollektivavtal, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://www.regionuppsala.se/Global/Jobba%20hos%20oss/karri%E4rwebben/F%F6rm%E5nsbroschyr%20Region%20Uppsala_2019.pdf). Vi har vid sidan av din individuella utvecklingsplan \u00e4ven regelbundna utbildningsdagar f\u00f6r kompetensutveckling. Det g\u00f6r att du ing\u00e5r i ett stort n\u00e4tverk med kunniga kollegor fr\u00e5n hela l\u00e4net.\n\nDitt uppdrag\nDina arbetsuppgifter best\u00e5r av prim\u00e4rbed\u00f6mning, behandling, uppf\u00f6ljning och tr\u00e4ning av patienter med symtom, sjukdomar och skador i r\u00f6relse- och st\u00f6djeorgan. Teamarbete och gruppbehandling av andra grupper ing\u00e5r ocks\u00e5. Du kommer att ha ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ansvar f\u00f6r bed\u00f6mning och behandling, d\u00e4r val av \u00e5tg\u00e4rder ska basera sig p\u00e5 tillg\u00e4nglig evidens och befintliga riktlinjer. \n\nOm intresse finns kan tj\u00e4nsten kombineras med ett uppdrag som rehabkoordinator.\n\nDin kompetens\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad fysioterapeut/sjukgymnast och du f\u00e5r g\u00e4rna ha tidigare erfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd och/eller behandling och bed\u00f6mning av l\u00e5ngvarig sm\u00e4rta. Utbildning i OMT, MDT och/eller BK ses som meriterande. Du m\u00e5ste ha f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r vikten av bra patientfl\u00f6den p\u00e5 v\u00e5rdcentralen och arbetet f\u00f6ruts\u00e4tter att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och trivs med att arbeta i team med andra yrkesprofessioner men \u00e4ven att du har f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.\n\nSom person \u00e4r du tydlig i din kommunikation och strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt. Du tycker om att t\u00e4nka nytt som ocks\u00e5 kan oms\u00e4ttas i praktiken. Du har en god pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan l\u00e4tt skapa kontakt med b\u00e5de patienter och kollegor. \n\nV\u00e5r verksamhet\nV\u00e5rdcentralen tillh\u00f6r f\u00f6rvaltningen N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa, Region Uppsala. I det snabbt v\u00e4xande omr\u00e5det kring Gr\u00e4nby centrum finns v\u00e5r v\u00e5rdcentral. Vi \u00e4r 37 medarbetare som tillsammans erbjuder det mesta inom prim\u00e4rv\u00e5rd och p\u00e5 v\u00e5rdcentralen arbetar alla f\u00f6r att ge v\u00e5ra patienter b\u00e4sta m\u00f6jliga omh\u00e4ndertagande. Rasbo v\u00e5rdcentral \u00e4r v\u00e5r filial.\n\nVill du veta mer?\nD\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta verksamhetschef Eva Widen, tel:  TELEPHONENO ,  EMAIL  (http://mailto: EMAIL /) eller gruppchef Elisabeth Breiving  TELEPHONENO ,  EMAIL  (http://mailto: EMAIL /)\n\nAns\u00f6kan\nBifoga meritf\u00f6rteckning och andra relevanta bilagor som styrker din kunskap och erfarenhet. Vi vill ha din ans\u00f6kan senast 28 mars. Intervjuer sker l\u00f6pande. \n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-02-24 12:44:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 50-100%, Tilltr\u00e4de Enligt \u00f6k.\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000024", "arbetsgivareId": "10820078", "arbetsgivareNamn": "REGION UPPSALA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Uppsala", "ansokningssattWebbadress": "https://lul.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=37887&RefNo=NVH76%2f2021&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "NVH76/2021", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rdens ledningskontor\nDragarbrunnsgatan 78", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rden", "postnr": "75185", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rdens ledningskontor\nDragarbrunnsgatan 78", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614167082333, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}