{"annonsId": 24572958, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3540", "annonsrubrik": "Lokalsamordnare till Malm\u00f6 stad", "annonstext": "Ref: 20210309 \n\nArbetsuppgifter\nSom lokalsamordnare i Arbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltningen arbetar du f\u00f6r att inf\u00f6rskaffa \u00e4ndam\u00e5lsenliga och s\u00e4kra lokaler till f\u00f6rvaltningens verksamheter. \n \n Du utg\u00f6r ett kvalificerat st\u00f6d till chefer och verksamheterna i lokalfr\u00e5gor och \u00e4r f\u00f6rvaltningens representant i kontakt med fastighets\u00e4gare/f\u00f6rvaltare, myndigheter, entrepren\u00f6rer och andra akt\u00f6rer i \u00e4renden som r\u00f6r arbetsomr\u00e5det. M\u00e5nga lokalanskaffningar, lokalanpassningar och ombyggnationer drivs som projekt d\u00e4r du \u00e4r projektledare och l\u00e4nk mellan fastighets\u00e4gare och verksamheten. I uppdraget ing\u00e5r administrativa uppgifter s\u00e5som \u00e4rendehantering samt att skriva yttranden till arbetsmarknad- och socialn\u00e4mnden.\n \n Det f\u00f6rv\u00e4ntas att du har sinne f\u00f6r god service, \u00e4r lyh\u00f6rd samt ing\u00e5r i de n\u00e4tverk som finns och \u00e4r relevanta f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du skapar g\u00e4rna nya n\u00e4tverk som \u00e4r viktiga f\u00f6r arbetet och har goda relationer med olika akt\u00f6rer i ditt arbete. F\u00f6r att lyckas med detta s\u00e5 beh\u00f6ver du ha ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt, vara prestigel\u00f6s och trivas med samarbeten i olika former. \n \n Som lokalsamordnare arbetar du b\u00e5de operativt och strategiskt vilket kr\u00e4ver en f\u00f6rm\u00e5ga att hantera m\u00e5nga arbetsuppgifter p\u00e5 samma g\u00e5ng samtidigt som du ser helheten. Rollen st\u00e4ller krav p\u00e5 att du kan skapa f\u00f6rtroendefulla relationer med b\u00e5de interna och externa akt\u00f6rer. \n \n Vi ser att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, har bra samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r omv\u00e4rldsorienterad samt har god probleml\u00f6sande analysf\u00f6rm\u00e5ga. I ditt arbete som lokalsamordnare ing\u00e5r att hantera upphandlingsfr\u00e5gor kopplade till lokalanpassningar. Du rapporterar direkt till ekonomichefen.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har en relevant h\u00f6gskoleutbildning mot fastigheter/f\u00f6rvaltning och ekonomi eller har arbetslivserfarenheter som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdiga. Vidare har du kunskap kring utformning av lokaler, planer, byggregler och myndighetskrav. Erfarenhet av kommunal verksamhet \u00e4r meriterande. Kunskap inom angr\u00e4nsande omr\u00e5den som exempelvis projektledning, LOU, juridik, kris- och beredskap, lokaler och fastighetsteknik, konflikthantering och f\u00f6rs\u00e4kringar \u00e4r meriterande.\n\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du beh\u00e4rskar svenska, b\u00e5de i tal och skrift, samt har goda kunskaper i Officepaketet.\n\nOm arbetsplatsen\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nVid Sveriges st\u00f6rsta arbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltning jobbar 2500 medarbetare varje dag f\u00f6r att st\u00e4rka Malm\u00f6bor. Tillsammans med Malm\u00f6borna vill vi \u00f6ka m\u00f6jligheterna till egen f\u00f6rs\u00f6rjning, minska heml\u00f6shet, bidra till att barn och unga ska f\u00e5 bra uppv\u00e4xtvillkor och verka f\u00f6r att nyanl\u00e4nda ska f\u00e5 goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det \u00e4r ett viktigt och roligt arbete, men l\u00e5ngt ifr\u00e5n enkelt. S\u00f6k jobb hos oss, du kommer att g\u00f6ra skillnad.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: Snarast m\u00f6jligt eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\n\u00d6vrigt\nDina ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r allm\u00e4nna handlingar och hanteras enligt offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att vi inte behandlar din jobbans\u00f6kan konfidentiellt. Har du beslut om skyddade personuppgifter ber vi dig kontakta annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210309 \n\nArbetsuppgifter\nSom lokalsamordnare i Arbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltningen arbetar du f\u00f6r att inf\u00f6rskaffa \u00e4ndam\u00e5lsenliga och s\u00e4kra lokaler till f\u00f6rvaltningens verksamheter. \n \n Du utg\u00f6r ett kvalificerat st\u00f6d till chefer och verksamheterna i lokalfr\u00e5gor och \u00e4r f\u00f6rvaltningens representant i kontakt med fastighets\u00e4gare/f\u00f6rvaltare, myndigheter, entrepren\u00f6rer och andra akt\u00f6rer i \u00e4renden som r\u00f6r arbetsomr\u00e5det. M\u00e5nga lokalanskaffningar, lokalanpassningar och ombyggnationer drivs som projekt d\u00e4r du \u00e4r projektledare och l\u00e4nk mellan fastighets\u00e4gare och verksamheten. I uppdraget ing\u00e5r administrativa uppgifter s\u00e5som \u00e4rendehantering samt att skriva yttranden till arbetsmarknad- och socialn\u00e4mnden.\n \n Det f\u00f6rv\u00e4ntas att du har sinne f\u00f6r god service, \u00e4r lyh\u00f6rd samt ing\u00e5r i de n\u00e4tverk som finns och \u00e4r relevanta f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du skapar g\u00e4rna nya n\u00e4tverk som \u00e4r viktiga f\u00f6r arbetet och har goda relationer med olika akt\u00f6rer i ditt arbete. F\u00f6r att lyckas med detta s\u00e5 beh\u00f6ver du ha ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt, vara prestigel\u00f6s och trivas med samarbeten i olika former. \n \n Som lokalsamordnare arbetar du b\u00e5de operativt och strategiskt vilket kr\u00e4ver en f\u00f6rm\u00e5ga att hantera m\u00e5nga arbetsuppgifter p\u00e5 samma g\u00e5ng samtidigt som du ser helheten. Rollen st\u00e4ller krav p\u00e5 att du kan skapa f\u00f6rtroendefulla relationer med b\u00e5de interna och externa akt\u00f6rer. \n \n Vi ser att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, har bra samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r omv\u00e4rldsorienterad samt har god probleml\u00f6sande analysf\u00f6rm\u00e5ga. I ditt arbete som lokalsamordnare ing\u00e5r att hantera upphandlingsfr\u00e5gor kopplade till lokalanpassningar. Du rapporterar direkt till ekonomichefen.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har en relevant h\u00f6gskoleutbildning mot fastigheter/f\u00f6rvaltning och ekonomi eller har arbetslivserfarenheter som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdiga. Vidare har du kunskap kring utformning av lokaler, planer, byggregler och myndighetskrav. Erfarenhet av kommunal verksamhet \u00e4r meriterande. Kunskap inom angr\u00e4nsande omr\u00e5den som exempelvis projektledning, LOU, juridik, kris- och beredskap, lokaler och fastighetsteknik, konflikthantering och f\u00f6rs\u00e4kringar \u00e4r meriterande.\n\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du beh\u00e4rskar svenska, b\u00e5de i tal och skrift, samt har goda kunskaper i Officepaketet.\n\nOm arbetsplatsen\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nVid Sveriges st\u00f6rsta arbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltning jobbar 2500 medarbetare varje dag f\u00f6r att st\u00e4rka Malm\u00f6bor. Tillsammans med Malm\u00f6borna vill vi \u00f6ka m\u00f6jligheterna till egen f\u00f6rs\u00f6rjning, minska heml\u00f6shet, bidra till att barn och unga ska f\u00e5 bra uppv\u00e4xtvillkor och verka f\u00f6r att nyanl\u00e4nda ska f\u00e5 goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det \u00e4r ett viktigt och roligt arbete, men l\u00e5ngt ifr\u00e5n enkelt. S\u00f6k jobb hos oss, du kommer att g\u00f6ra skillnad.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning:\u00a0Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: Snarast m\u00f6jligt eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\n\u00d6vrigt\nDina ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r allm\u00e4nna handlingar och hanteras enligt offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att vi inte behandlar din jobbans\u00f6kan konfidentiellt. Har du beslut om skyddade personuppgifter ber vi dig kontakta annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "publiceringsdatum": "2021-02-24 12:50:43", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3540&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "piW2_JmH_s4p", "namn": "Fastighetssekreterare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "piW2_JmH_s4p", "namn": "Fastighetssekreterare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614167443895, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}