{"annonsId": 24570526, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Leg arbetsterapeut s\u00f6kes till Solsunda HVB", "annonstext": "Solsunda \u00e4r ett HVB-hem i Stockholm f\u00f6r v\u00e5rd och boende f\u00f6r vuxna personer med psykisk oh\u00e4lsa. V\u00e5r filosofi bygger p\u00e5 respekt, v\u00e4rdighet och egna val. Vi h\u00e5ller en h\u00f6g professionell niv\u00e5 och utg\u00e5r alltid fr\u00e5n att se hela m\u00e4nniskor i v\u00e5r psykiatriska och somatiska v\u00e5rd, omv\u00e5rdnad och omsorg.\n\nSolsunda arbetar p\u00e5 uppdrag av kommun och landsting med m\u00e5ls\u00e4ttningen att skapa en trygg och v\u00e4rdig tillvaro f\u00f6r v\u00e5ra boende. F\u00f6rdelarna med att arbeta p\u00e5 Solsunda \u00e4r m\u00e5nga; vi planerar arbetet tillsammans och har goda m\u00f6jligheter att gemensamt utveckla v\u00e5r verksamhet. Solsunda genomsyras av h\u00f6ga ambitioner, mycket engagemang och gedigen kompetens.\n\nV\u00e5r verksamhet bedrivs p\u00e5 en herrg\u00e5rd som ligger i n\u00e4rheten av Skurusundet i Nacka, ca 15 min med buss fr\u00e5n Slussen.\n\nBes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida: www.solsunda.se\n\nKVALIFIKATIONER\n\nVi s\u00f6ker en arbetsterapeut som har starkt intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor med psykisk oh\u00e4lsa. Vi ser g\u00e4rna att du har n\u00e5gra \u00e5rs arbetslivserfarenhet inom psykiatri samt vana att arbeta i team och att g\u00f6ra ADL-utredningar. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel och f\u00f6ljsam och van vid att arbeta med individens behov i centrum. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och tar g\u00e4rna en handledande och konsultativ roll i teamet. V\u00e4rdeord och egenskaper som vi str\u00e4var efter \u00e4r respektfullt bem\u00f6tande, tydlighet, helhetssyn, flexibilitet, sj\u00e4lvst\u00e4ndighet och mod. Vi kommer att l\u00e4gga l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet vid tills\u00e4ttande av tj\u00e4nsten.\n\nARBETSUPPGIFTER\n\nDu kommer att ing\u00e5 i en grupp av tre arbetsterapeuter och ett arbetsterapibitr\u00e4de. Vi jobbar t\u00e4tt ihop med \u00f6vrig v\u00e5rdpersonal och ing\u00e5r i det team som finns kring varje boende. Teamet best\u00e5r av kontaktperson (sk\u00f6tare), sjuksk\u00f6terska och arbetsterapeut. Solsunda har en konsultpsykiater som kommer till verksamheten regelbundet.\n\nDin fr\u00e4msta uppgift kommer att vara att utreda de boendes aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga och funktioner. Uppdraget f\u00f6r Solsundas arbetsterapeuter \u00e4r att utf\u00f6ra utredningar och bed\u00f6mningar. Utifr\u00e5n dessa rekommenderar du teamet och \u00f6vrig v\u00e5rdpersonal om f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, hj\u00e4lpinsatser, tr\u00e4ning m.m. Utredningen skickas till bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare som underlag f\u00f6r den fortsatta planeringen.\n\nDokumentation sker i journalsystemet R\u00e4tt Sp\u00e5r.\n\nM\u00e5nga av v\u00e5ra boende har kognitiva funktionsneds\u00e4ttningar. Du kommer d\u00e4rf\u00f6r att jobba med kognitiv tr\u00e4ning, b\u00e5de individuellt och i grupp. Du kommer \u00e4ven att f\u00f6rskriva personbundna hj\u00e4lpmedel, b\u00e5de kognitiva hj\u00e4lpmedel och ADL-hj\u00e4lpmedel, samt g\u00f6ra anpassningar i boendemilj\u00f6n. Ut\u00f6ver detta kommer du g\u00f6ra fallriskbed\u00f6mningar och utf\u00f6ra fallpreventiva insatser.\n\nP\u00e5 Solsunda arbetar vi med pedagogiken ESL, Ett Sj\u00e4lvst\u00e4ndigt Liv, och all personal har utbildats i detta. Arbetsterapeuterna har en roll som metodst\u00f6djare och handledare n\u00e4r det g\u00e4ller ESL.\n\nDet ordnas \u00e4ven m\u00e5nga aktiviteter f\u00f6r v\u00e5ra boende p\u00e5 Solsunda.\n\nVI ERBJUDER\n\n- Handledning i grupp med extern handledare\n\n- Friskv\u00e5rdsbidrag\n\n- Lunch till f\u00f6rm\u00e5nlig kostnad\n\nOM ANST\u00c4LLNINGEN\n\n- Arbetstid dagtid, m\u00e5ndag-fredag\n\n- Vi till\u00e4mpar 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\n- Tilltr\u00e4de i maj eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\n- Vid alla nyanst\u00e4llningar m\u00e5ste ett utdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister l\u00e4mnas in.\n\nANS\u00d6KAN\n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande intervjuer i denna rekryteringsprocess och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan annonseringstidens slut.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanbeder oss kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "<p>Solsunda \u00e4r ett HVB-hem i Stockholm f\u00f6r v\u00e5rd och boende f\u00f6r vuxna personer med psykisk oh\u00e4lsa. V\u00e5r filosofi bygger p\u00e5 respekt, v\u00e4rdighet och egna val. Vi h\u00e5ller en h\u00f6g professionell niv\u00e5 och utg\u00e5r alltid fr\u00e5n att se hela m\u00e4nniskor i v\u00e5r psykiatriska och somatiska v\u00e5rd, omv\u00e5rdnad och omsorg.</p><p>Solsunda arbetar p\u00e5 uppdrag av kommun och landsting med m\u00e5ls\u00e4ttningen att skapa en trygg och v\u00e4rdig tillvaro f\u00f6r v\u00e5ra boende. F\u00f6rdelarna med att arbeta p\u00e5 Solsunda \u00e4r m\u00e5nga; vi planerar arbetet tillsammans och har goda m\u00f6jligheter att gemensamt utveckla v\u00e5r verksamhet. Solsunda genomsyras av h\u00f6ga ambitioner, mycket engagemang och gedigen kompetens.</p><p>V\u00e5r verksamhet bedrivs p\u00e5 en herrg\u00e5rd som ligger i n\u00e4rheten av Skurusundet i Nacka, ca 15 min med buss fr\u00e5n Slussen.</p><p>Bes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida: www.solsunda.se</p><p><br></p><p>KVALIFIKATIONER</p><p>Vi s\u00f6ker en arbetsterapeut som har starkt intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor med psykisk oh\u00e4lsa. Vi ser g\u00e4rna att du har n\u00e5gra \u00e5rs arbetslivserfarenhet inom psykiatri samt vana att arbeta i team och att g\u00f6ra ADL-utredningar. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel och f\u00f6ljsam och van vid att arbeta med individens behov i centrum. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och tar g\u00e4rna en handledande och konsultativ roll i teamet. V\u00e4rdeord och egenskaper som vi str\u00e4var efter \u00e4r respektfullt bem\u00f6tande, tydlighet, helhetssyn, flexibilitet, sj\u00e4lvst\u00e4ndighet och mod. Vi kommer att l\u00e4gga l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet vid tills\u00e4ttande av tj\u00e4nsten.</p><p><br></p><p>ARBETSUPPGIFTER</p><p>Du kommer att ing\u00e5 i en grupp av tre arbetsterapeuter och ett arbetsterapibitr\u00e4de. Vi jobbar t\u00e4tt ihop med \u00f6vrig v\u00e5rdpersonal och ing\u00e5r i det team som finns kring varje boende. Teamet best\u00e5r av kontaktperson (sk\u00f6tare), sjuksk\u00f6terska och arbetsterapeut. Solsunda har en konsultpsykiater som kommer till verksamheten regelbundet.</p><p>Din fr\u00e4msta uppgift kommer att vara att utreda de boendes aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga och funktioner. Uppdraget f\u00f6r Solsundas arbetsterapeuter \u00e4r att utf\u00f6ra utredningar och bed\u00f6mningar. Utifr\u00e5n dessa rekommenderar du teamet och \u00f6vrig v\u00e5rdpersonal om f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, hj\u00e4lpinsatser, tr\u00e4ning m.m. Utredningen skickas till bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare som underlag f\u00f6r den fortsatta planeringen.</p><p>Dokumentation sker i journalsystemet R\u00e4tt Sp\u00e5r.</p><p>M\u00e5nga av v\u00e5ra boende har kognitiva funktionsneds\u00e4ttningar. Du kommer d\u00e4rf\u00f6r att jobba med kognitiv tr\u00e4ning, b\u00e5de individuellt och i grupp. Du kommer \u00e4ven att f\u00f6rskriva personbundna hj\u00e4lpmedel, b\u00e5de kognitiva hj\u00e4lpmedel och ADL-hj\u00e4lpmedel, samt g\u00f6ra anpassningar i boendemilj\u00f6n. Ut\u00f6ver detta kommer du g\u00f6ra fallriskbed\u00f6mningar och utf\u00f6ra fallpreventiva insatser.</p><p>P\u00e5 Solsunda arbetar vi med pedagogiken ESL, Ett Sj\u00e4lvst\u00e4ndigt Liv, och all personal har utbildats i detta. Arbetsterapeuterna har en roll som metodst\u00f6djare och handledare n\u00e4r det g\u00e4ller ESL.</p><p>Det ordnas \u00e4ven m\u00e5nga aktiviteter f\u00f6r v\u00e5ra boende p\u00e5 Solsunda.</p><p><br></p><p>VI ERBJUDER</p><p>- Handledning i grupp med extern handledare</p><p>- Friskv\u00e5rdsbidrag</p><p>- Lunch till f\u00f6rm\u00e5nlig kostnad</p><p><br></p><p>OM ANST\u00c4LLNINGEN</p><p>- Arbetstid dagtid, m\u00e5ndag-fredag</p><p>- Vi till\u00e4mpar 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.</p><p>- Tilltr\u00e4de i maj eller enligt \u00f6verenskommelse.</p><p>- Vid alla nyanst\u00e4llningar m\u00e5ste ett utdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister l\u00e4mnas in.</p><p><br></p><p>ANS\u00d6KAN</p><p>Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande intervjuer i denna rekryteringsprocess och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan annonseringstidens slut.</p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><br></p><p>Vi undanbeder oss kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-26 15:13:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.solsunda.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5561422428", "arbetsgivareId": "10803043", "arbetsgivareNamn": "Hagsunda AB", "arbetsplatsId": "87301826", "arbetsplatsNamn": "Solsunda HVB/Hagsunda AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "leg arbetsterapeut Solsunda", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "e9Qi_WjN_h71", "namn": "Arbetsterapeutexamen", "vikt": 10}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614348798165, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Solsundav\u00e4gen 14", "postnr": "13146", "postort": "Nacka", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aYA7_PpG_BqP", "namn": "Nacka"}, "latitud": "59.31605393411661", "longitud": "18.21645930305592", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}