{"annonsId": 24575573, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Distriktsk\u00f6terska/ Sjuksk\u00f6terska med Astma/Kol kompetens", "annonstext": "Backaplan v\u00e5rdcentral \n\nDistriktsjuksk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska\n\nKommun: G\u00f6teborg \n\nHel- eller deltid\n\nTillsvidare- eller tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning.\n\nBackaplan v\u00e5rdcentral \u00e4r en v\u00e5rdcentral som erbjuder prim\u00e4rv\u00e5rd.\n\nVi \u00e4r en v\u00e5rdcentral och BVC som ligger i moderna ljusa lokaler med tillg\u00e5ng till stor parkering och n\u00e4ra till bussh\u00e5llplats. \n\nVi \u00e4r ett antal medarbetare som g\u00f6r v\u00e5rt allra b\u00e4sta f\u00f6r att patienterna ska f\u00e5 en s\u00e5 bra v\u00e5rd som m\u00f6jligt med ett gott bem\u00f6tande.\n\nDu v\u00e4lkomnas in till ett h\u00e4rligt arbetsteam.\n\nArbetsbeskrivning\n\nVi s\u00f6ker en sjuksk\u00f6terska f\u00f6r arbetet p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Du kommer arbeta med mottagning, r\u00e5dgivning, triagering, telefonr\u00e5dgivning, tidsbokning samt att du driver din egen astma/kol mottagning.\n\nVi anv\u00e4nder v\u00e5rd dokumentationssystemet Webdoc.\n\nVi erbjuder dig en positiv och utvecklande arbetsplats med tydligt patientfokus.\n\n Kvalifikationer \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad distriktsjuksk\u00f6terska eller leg sjuksk\u00f6terska med utbildning inom astma/kol.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbetet p\u00e5 v\u00e5rdcentral. Du \u00e4r van vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, vara flexibel, trygg i din yrkesroll och intresserad av att ge en h\u00f6g medicinsk kvalit\u00e9.\n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r ansvarstagande och har god organisationsf\u00f6rm\u00e5ga. Du gillar utmaningar och vill vara delaktig i v\u00e5rdcentralens utveckling.\n\n\u00d6vrig information \n\nInf\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llningar till\u00e4mpar vi alltid f\u00f6rst sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.\n\nArbetslivserfarenhet\n\nDistriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, erfarenhet \u00e4r meriterande.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n40h/v. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse, tillsvidareanst\u00e4llning\n\nArbetsplatsen ligger i kommunen G\u00f6teborg i V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n.\n\nKontaktperson\n\nVerksamhetschef: FIRSTNAME LASTNAME\n\nMobil:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL \n\nDu \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Backaplan v\u00e5rdcentral </strong></p><p><strong>Distriktsjuksk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska</strong></p><p><strong>Kommun: G\u00f6teborg </strong></p><p>Hel- eller deltid</p><p>Tillsvidare- eller tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning.</p><p>Backaplan v\u00e5rdcentral \u00e4r en v\u00e5rdcentral som erbjuder prim\u00e4rv\u00e5rd.</p><p>Vi \u00e4r en v\u00e5rdcentral och BVC som ligger i moderna ljusa lokaler med tillg\u00e5ng till stor parkering och n\u00e4ra till bussh\u00e5llplats. </p><p>Vi \u00e4r ett antal medarbetare som g\u00f6r v\u00e5rt allra b\u00e4sta f\u00f6r att patienterna ska f\u00e5 en s\u00e5 bra v\u00e5rd som m\u00f6jligt med ett gott bem\u00f6tande.</p><p>Du v\u00e4lkomnas in till ett h\u00e4rligt arbetsteam.</p><p><strong>Arbetsbeskrivning</strong></p><p>Vi s\u00f6ker en sjuksk\u00f6terska f\u00f6r arbetet p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Du kommer arbeta med mottagning, r\u00e5dgivning, triagering, telefonr\u00e5dgivning, tidsbokning samt att du driver din egen astma/kol mottagning.</p><p>Vi anv\u00e4nder v\u00e5rd dokumentationssystemet Webdoc.</p><p>Vi erbjuder dig en positiv och utvecklande arbetsplats med tydligt patientfokus.</p><p><strong> Kvalifikationer </strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad distriktsjuksk\u00f6terska eller leg sjuksk\u00f6terska med utbildning inom astma/kol.</p><p>Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbetet p\u00e5 v\u00e5rdcentral. Du \u00e4r van vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, vara flexibel, trygg i din yrkesroll och intresserad av att ge en h\u00f6g medicinsk kvalit\u00e9.</p><p>Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r ansvarstagande och har god organisationsf\u00f6rm\u00e5ga. Du gillar utmaningar och vill vara delaktig i v\u00e5rdcentralens utveckling.</p><p><strong>\u00d6vrig information </strong></p><p>Inf\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llningar till\u00e4mpar vi alltid f\u00f6rst sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning.</p><p>Vi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.</p><p><strong>Arbetslivserfarenhet</strong></p><p>Distriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, erfarenhet \u00e4r meriterande.</p><p><strong>Anst\u00e4llningsvillkor</strong></p><p>40h/v. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse, tillsvidareanst\u00e4llning</p><p>Arbetsplatsen ligger i kommunen<strong> G\u00f6teborg</strong> i <strong>V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n</strong>.</p><p><strong>Kontaktperson</strong></p><p>Verksamhetschef: FIRSTNAME LASTNAME</p><p>Mobil:  TELEPHONENO </p><p>Mail: <u> EMAIL </u></p><p>Du \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan</p><p><br></p><p> </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 10:30:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590453634", "arbetsgivareId": "21724495", "arbetsgivareNamn": "Backaplan V\u00e5rdcentral AB", "arbetsplatsId": "87201858", "arbetsplatsNamn": "Backaplan V\u00e5rdcentral AB", "ansokningssattAnnatSatt": "Info@backaplanvc.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "DISK19", "yrkesroll": {"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614245400817, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Gamla Tuvev\u00e4gen 23", "postnr": "41705", "postort": "G\u00f6teborg", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.726054809950355", "longitud": "11.946554703769356", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}