{"annonsId": 24576656, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556919-5356-wiseitse-1324", "annonsrubrik": "Systemintegrat\u00f6r till Wise Group", "annonstext": "Har du erfarenhet av att jobba med systemintegrationer och vill ta n\u00e4sta steg hos en modern och innovativ koncern? Wise Group har en sp\u00e4nnande digitaliseringsresa framf\u00f6r sig och h\u00e4r \u00e4r din m\u00f6jlighet att vara med och forma denna! V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan!  \n\nDin vardag \n\nI rollen som systemintegrat\u00f6r kommer du att arbeta prim\u00e4rt med integrationer mellan v\u00e5ra system inom HR och ekonomi, d\u00e4r det mesta idag \u00e4r uppbyggt kring olika API:er men det finns \u00e4ven system d\u00e4r man m\u00e5ste hitta andra innovativa l\u00f6sningar. IT-Milj\u00f6n \u00e4r Microsoftbaserad s\u00e5 det \u00e4r viktigt att det \u00e4r d\u00e4r du har dina prim\u00e4ra kunskaper. Wise Group har en tydlig satsning fram\u00e5t kring digitalisering och h\u00e4r kommer du att ha en nyckelroll och f\u00e5 m\u00f6jlighet att samverka \u00f6ver hela organisationen med b\u00e5de olika stabsfunktioner och dotterbolag! \n\nSpecifikt f\u00f6r tj\u00e4nsten: \n\nUtveckling och underh\u00e5ll av befintliga systemintegrationer Driva sp\u00e4nnande projekt kopplat till dina ansvarsomr\u00e5den (Implementation och integration) Ta fram kreativa, men h\u00e5llbara IT-l\u00f6sningar till samtliga verksamheter i koncernen M\u00f6ta verksamhetens olika krav och omvandla dessa till tekniska l\u00f6sningar Arbete med \u00f6verg\u00e5ngen mot Cloudl\u00f6sningar \n\nWise Group sitter i nyrenoverade men anrika lokaler p\u00e5 \u00d6stermalm i centrala Stockholm.  \n\nVem \u00e4r du? \n\nVi tror att du har arbetat n\u00e5gra \u00e5r i en bred teknisk roll med fokus p\u00e5 integration, systemadministration eller liknande arbetsuppgifter. Du \u00e4r nyfiken, innovativ och har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 du kommer ha m\u00e5nga kontaktytor \u00f6ver hela koncernen. Dessutom ser vi g\u00e4rna att du kan t\u00e4nka aff\u00e4rsm\u00e4ssigt skapa verksamhetsnytta i det du g\u00f6r! \n\nF\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs det att du \u00e4r en handlingsinriktad person som ser m\u00f6jligheter och f\u00e5r saker att h\u00e4nda. Du \u00e4r analytisk, strukturerad och kvalitetsorienterad i ditt arbetss\u00e4tt och duktig p\u00e5 att bygga relationer.  \n\nVi kan tyv\u00e4rr inte ta emot ans\u00f6kningar via mail d\u00e5 vi v\u00e4rnar om din personliga integritet. Du kan l\u00e4sa mer om hur vi behandlar personuppgifter enligt GDPR i\u202fWise Group-koncernens policy f\u00f6r behandling av personuppgifter. \n\nPassar vi dig? \n\nVi tror att framg\u00e5ngsrika f\u00f6retag byggs av passionerade m\u00e4nniskor. Det \u00e4r inte en aff\u00e4rsid\u00e9 eller en teknisk l\u00f6sning i sig som ger konkurrenskraft och g\u00f6r f\u00f6retag framg\u00e5ngsrika utan det \u00e4r m\u00e4nniskors engagemang. M\u00e4nniskor som f\u00e5r anv\u00e4nda hela sin potential och kraft kan f\u00f6r\u00e4ndra v\u00e4rlden. \n\nWise Group hj\u00e4lper f\u00f6retag att n\u00e5 f\u00f6rspr\u00e5ng genom m\u00e4nniskor. I v\u00e5ra dotterbolag finns specialister som ser till att f\u00f6retag rekryterar r\u00e4tt fr\u00e5n b\u00f6rjan, utvecklar starkt ledarskap och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att v\u00e4xa och utvecklas. Vi m\u00e4nniskor m\u00e5r bra n\u00e4r vi f\u00e5r anv\u00e4nda v\u00e5r fulla potential. Genom att bidra till v\u00e5ra uppdragsgivares framg\u00e5ng bidrar vi till ett mer m\u00e4nskligt och modigt n\u00e4ringsliv.", "annonstextFormaterad": "Har du erfarenhet av att jobba med\u00a0systemintegrationer och vill ta n\u00e4sta steg hos en modern och innovativ koncern?\u00a0Wise Group har en sp\u00e4nnande digitaliseringsresa framf\u00f6r sig och h\u00e4r \u00e4r din m\u00f6jlighet att vara med och forma denna! V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan!\u00a0\u00a0\n\nDin vardag\u00a0\n\nI rollen som\u00a0systemintegrat\u00f6r\u00a0kommer du att arbeta prim\u00e4rt med integrationer mellan v\u00e5ra system inom HR och ekonomi, d\u00e4r det mesta idag \u00e4r uppbyggt kring olika\u00a0API:er\u00a0men det finns \u00e4ven system d\u00e4r man m\u00e5ste hitta andra innovativa l\u00f6sningar.\u00a0IT-Milj\u00f6n\u00a0\u00e4r Microsoftbaserad s\u00e5 det \u00e4r viktigt att det \u00e4r d\u00e4r du har dina prim\u00e4ra kunskaper.\u00a0Wise\u00a0Group har en tydlig satsning fram\u00e5t kring digitalisering och h\u00e4r kommer du att ha en nyckelroll och f\u00e5 m\u00f6jlighet att samverka \u00f6ver hela organisationen med b\u00e5de olika stabsfunktioner och dotterbolag!\u00a0\n\nSpecifikt f\u00f6r tj\u00e4nsten:\u00a0\n\nUtveckling och underh\u00e5ll av befintliga systemintegrationer\u00a0Driva sp\u00e4nnande projekt kopplat till dina ansvarsomr\u00e5den\u00a0(Implementation och integration)\u00a0Ta fram kreativa, men h\u00e5llbara IT-l\u00f6sningar till samtliga verksamheter i koncernen\u00a0M\u00f6ta verksamhetens olika krav och omvandla dessa till tekniska l\u00f6sningar\u00a0Arbete med \u00f6verg\u00e5ngen mot\u00a0Cloudl\u00f6sningar\u00a0\n\nWise Group sitter i nyrenoverade men anrika lokaler p\u00e5 \u00d6stermalm i centrala Stockholm.\u00a0\u00a0\n\nVem \u00e4r du?\u00a0\n\nVi tror att du har arbetat n\u00e5gra \u00e5r i en bred teknisk roll med fokus p\u00e5\u00a0integration, systemadministration\u00a0eller liknande arbetsuppgifter. Du \u00e4r nyfiken, innovativ\u00a0och har en\u00a0god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 du kommer ha m\u00e5nga kontaktytor \u00f6ver hela koncernen. Dessutom ser vi g\u00e4rna att du kan t\u00e4nka aff\u00e4rsm\u00e4ssigt\u00a0skapa verksamhetsnytta i det du g\u00f6r!\u00a0\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs det att du \u00e4r en handlingsinriktad person som ser m\u00f6jligheter och f\u00e5r saker att h\u00e4nda. Du \u00e4r analytisk, strukturerad och kvalitetsorienterad i ditt arbetss\u00e4tt och duktig p\u00e5 att bygga relationer.\u00a0\u00a0\n\nVi kan tyv\u00e4rr inte ta emot ans\u00f6kningar via\u00a0mail\u00a0d\u00e5 vi v\u00e4rnar om din personliga integritet. Du kan l\u00e4sa mer om hur vi behandlar personuppgifter enligt GDPR i\u202fWise Group-koncernens policy f\u00f6r behandling av personuppgifter.\u00a0\n\n\nPassar vi dig? \n\nVi tror att framg\u00e5ngsrika f\u00f6retag byggs av passionerade m\u00e4nniskor. Det \u00e4r inte en aff\u00e4rsid\u00e9 eller en teknisk l\u00f6sning i sig som ger konkurrenskraft och g\u00f6r f\u00f6retag framg\u00e5ngsrika utan det \u00e4r m\u00e4nniskors engagemang.\u00a0M\u00e4nniskor som f\u00e5r anv\u00e4nda hela sin potential och kraft kan f\u00f6r\u00e4ndra v\u00e4rlden.\u00a0\n\nWise Group hj\u00e4lper f\u00f6retag att n\u00e5 f\u00f6rspr\u00e5ng genom m\u00e4nniskor. I v\u00e5ra dotterbolag finns specialister som ser till att f\u00f6retag rekryterar r\u00e4tt fr\u00e5n b\u00f6rjan, utvecklar starkt ledarskap och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att v\u00e4xa och utvecklas.\u00a0Vi m\u00e4nniskor m\u00e5r bra n\u00e4r vi f\u00e5r anv\u00e4nda v\u00e5r fulla potential. Genom att bidra till v\u00e5ra uppdragsgivares framg\u00e5ng bidrar vi till\u00a0ett mer m\u00e4nskligt och modigt n\u00e4ringsliv.", "publiceringsdatum": "2021-02-25 14:13:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.wiseit.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n - Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5569195356", "arbetsgivareId": "20913892", "arbetsgivareNamn": "Wise IT AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Wise IT AB", "ansokningssattWebbadress": "https://pnty-apply.ponty-system.se/wiseitse?id=1324&pnty_src=arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "wiseitse1324", "yrkesroll": {"varde": "urWs_F5u_msS", "namn": "Applikationskonsult"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "urWs_F5u_msS", "namn": "Applikationskonsult", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 22109", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 22109", "postnr": "10422", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 22109", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614258832263, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}