{"annonsId": 24571958, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556811-8334-2516", "annonsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef till premiumbilsegmentet", "annonstext": "Dina arbetsuppgifter\nV\u00e5r kund s\u00e4ljer premiumbilar till b\u00e5de privatkunder och f\u00f6retagskunder och s\u00f6ker nu en engagerad F\u00f6rs\u00e4ljningschef till sin anl\u00e4ggning i Smista \n\n I din roll som F\u00f6rs\u00e4ljningschef har du \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r budget, lokal marknadsf\u00f6ring samt f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning, s\u00e5v\u00e4l privat som B2B. Du har ansvar \u00f6ver teamet av Personbilss\u00e4ljare som i dagsl\u00e4get best\u00e5r av tre personer. Din uppgift \u00e4r att leda och f\u00f6rdela arbetet f\u00f6r teamet, s\u00e4tta relevanta m\u00e5l samt att du coachar teamet att utvecklas f\u00f6r att m\u00f6ta kundernas krav och f\u00f6rv\u00e4ntningar. Du \u00e4r \u00e4ven ansvarig f\u00f6r din egen f\u00f6rs\u00e4ljning.\n\nSom F\u00f6rs\u00e4ljningschef kommer du bland annat att:\n\n\u2022\tLeda och driva s\u00e4ljorganisationen framg\u00e5ngsrikt fram\u00e5t \n\u2022\tCoacha och inspirera teamet\n\u2022\tHa f\u00f6rs\u00e4ljnings- och budgetansvar f\u00f6r personbilsf\u00f6rs\u00e4ljningen\n\u2022\tS\u00e4tta- och f\u00f6lja upp m\u00e5l och sammanst\u00e4lla provisionsstatistik \n\u2022\tAnsvara f\u00f6r planering och genomf\u00f6rande av s\u00e4ljstrategier och marknadsaktiviteter \n\u2022\tAnsvara f\u00f6r din egen f\u00f6rs\u00e4ljning \n\nOm f\u00f6retaget\nMer information om f\u00f6retaget ges vid intervjun.\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som har mins tre \u00e5rs dokumenterad erfarenhet som F\u00f6rs\u00e4ljningschef eller S\u00e4ljledare inom bilbranschen. Vi ser att du har erfarenhet av att leda grupper mot uppsatta m\u00e5l samt av att vidareutveckla och coacha individer. Vi ser \u00e4ven att du har arbetat flera \u00e5r som s\u00e4ljare d\u00e4r du f\u00e5tt god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och dess processer. Som person \u00e4r du \u00f6dmjuk och lyh\u00f6rd samt har ett starkt driv och stor passion f\u00f6r att g\u00f6ra aff\u00e4rer. \n\nDu \u00e4r trygg i ditt ledarskap och du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att f\u00e5 dina medarbetare att str\u00e4va mot gemensamma m\u00e5l. Vi ser \u00e4ven att du har ett starkt kundfokus och ser att h\u00f6g kundn\u00f6jdhet \u00e4r ett sj\u00e4lvklart m\u00e5l. Din personlighet pr\u00e4glas av struktur, nyfikenhet och kreativitet. Du har ett proaktivt f\u00f6rs\u00e4ljningss\u00e4tt, \u00e4r bra p\u00e5 att n\u00e4tverka, samt att du har en naturlig fallenhet f\u00f6r att se nya aff\u00e4rsm\u00f6jligheter. \n\nSvenska och Engelska i tal och skrift \u00e4r ett krav, B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \n\nOm 2Complete\n2Complete \u00e4r ett auktoriserat rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag som arbetar med personligt engagemang samt en passion f\u00f6r arbete och personal. V\u00e5r auktorisation i Kompetensf\u00f6retagen ger oss i sin tur medlemskap i Almega och Svenskt N\u00e4ringsliv. \n\nDet \u00e4r f\u00f6r oss av yttersta vikt att de personliga f\u00f6ruts\u00e4ttningarna st\u00e4mmer \u00f6verens mellan kund och kandidat, likv\u00e4l som kompetensen. F\u00f6r att uppn\u00e5 detta vill vi som arbetar p\u00e5 2Complete skapa en s\u00e5 n\u00e4ra och personlig relation med kunder och kandidater som m\u00f6jligt. Ett arbete efter dessa riktlinjer skapar f\u00f6rtroende och trygghet, v\u00e4rden som \u00e4r sj\u00e4lvklara f\u00f6r en lyckad rekryteringsprocess. Vi rekryterar och bemannar under tj\u00e4nstemannaavtalet s\u00e5v\u00e4l som arbetaravtalet, allt fr\u00e5n juniora tj\u00e4nster till chefer och specialister.\n\n2Complete Group samt alla dess dotterbolag \u00e4r auktoriserade medlemmar inom Kompetensf\u00f6retagen, Almega samt Svenskt \nN\u00e4ringsliv och har varit det sedan 2011.\n\nS\u00f6kord: F\u00f6rs\u00e4ljningschef, S\u00e4ljchef, S\u00e4ljledare, F\u00f6rs\u00e4ljning, Premiumbilar", "annonstextFormaterad": "Dina arbetsuppgifter\nV\u00e5r kund s\u00e4ljer premiumbilar till b\u00e5de privatkunder och f\u00f6retagskunder och s\u00f6ker nu en engagerad F\u00f6rs\u00e4ljningschef till sin anl\u00e4ggning i Smista \n\n I din roll som F\u00f6rs\u00e4ljningschef har du \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r budget, lokal marknadsf\u00f6ring samt f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning, s\u00e5v\u00e4l privat som B2B. Du har ansvar \u00f6ver teamet av Personbilss\u00e4ljare som i dagsl\u00e4get best\u00e5r av tre personer. Din uppgift \u00e4r att leda och f\u00f6rdela arbetet f\u00f6r teamet, s\u00e4tta relevanta m\u00e5l samt att du coachar teamet att utvecklas f\u00f6r att m\u00f6ta kundernas krav och f\u00f6rv\u00e4ntningar. Du \u00e4r \u00e4ven ansvarig f\u00f6r din egen f\u00f6rs\u00e4ljning.\n\n\n\nSom F\u00f6rs\u00e4ljningschef kommer du bland annat att:\n\n\u2022\tLeda och driva s\u00e4ljorganisationen framg\u00e5ngsrikt fram\u00e5t \n\u2022\tCoacha och inspirera teamet\n\u2022\tHa f\u00f6rs\u00e4ljnings- och budgetansvar f\u00f6r personbilsf\u00f6rs\u00e4ljningen\n\u2022\tS\u00e4tta- och f\u00f6lja upp m\u00e5l och sammanst\u00e4lla provisionsstatistik \n\u2022\tAnsvara f\u00f6r planering och genomf\u00f6rande av s\u00e4ljstrategier och marknadsaktiviteter \n\u2022\tAnsvara f\u00f6r din egen f\u00f6rs\u00e4ljning \n\n\nOm f\u00f6retaget\nMer information om f\u00f6retaget ges vid intervjun.\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som har mins tre \u00e5rs dokumenterad erfarenhet som F\u00f6rs\u00e4ljningschef eller S\u00e4ljledare inom bilbranschen. Vi ser att du har erfarenhet av att leda grupper mot uppsatta m\u00e5l samt av att vidareutveckla och coacha individer. Vi ser \u00e4ven att du har arbetat flera \u00e5r som s\u00e4ljare d\u00e4r du f\u00e5tt god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och dess processer. Som person \u00e4r du \u00f6dmjuk och lyh\u00f6rd samt har ett starkt driv och stor passion f\u00f6r att g\u00f6ra aff\u00e4rer. \n\nDu \u00e4r trygg i ditt ledarskap och du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att f\u00e5 dina medarbetare att str\u00e4va mot gemensamma m\u00e5l. Vi ser \u00e4ven att du har ett starkt kundfokus och ser att h\u00f6g kundn\u00f6jdhet \u00e4r ett sj\u00e4lvklart m\u00e5l. Din personlighet pr\u00e4glas av struktur, nyfikenhet och kreativitet. Du har ett proaktivt f\u00f6rs\u00e4ljningss\u00e4tt, \u00e4r bra p\u00e5 att n\u00e4tverka, samt att du har en naturlig fallenhet f\u00f6r att se nya aff\u00e4rsm\u00f6jligheter. \n\n\nSvenska och Engelska i tal och skrift \u00e4r ett krav, B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \n\n\nOm 2Complete\n2Complete \u00e4r ett auktoriserat rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag som arbetar med personligt engagemang samt en passion f\u00f6r arbete och personal. V\u00e5r auktorisation i Kompetensf\u00f6retagen ger oss i sin tur medlemskap i Almega och Svenskt N\u00e4ringsliv. \n\nDet \u00e4r f\u00f6r oss av yttersta vikt att de personliga f\u00f6ruts\u00e4ttningarna st\u00e4mmer \u00f6verens mellan kund och kandidat, likv\u00e4l som kompetensen. F\u00f6r att uppn\u00e5 detta vill vi som arbetar p\u00e5 2Complete skapa en s\u00e5 n\u00e4ra och personlig relation med kunder och kandidater som m\u00f6jligt. Ett arbete efter dessa riktlinjer skapar f\u00f6rtroende och trygghet, v\u00e4rden som \u00e4r sj\u00e4lvklara f\u00f6r en lyckad rekryteringsprocess. Vi rekryterar och bemannar under tj\u00e4nstemannaavtalet s\u00e5v\u00e4l som arbetaravtalet, allt fr\u00e5n juniora tj\u00e4nster till chefer och specialister.\n\n2Complete Group samt alla dess dotterbolag \u00e4r auktoriserade medlemmar inom Kompetensf\u00f6retagen, Almega samt Svenskt \nN\u00e4ringsliv och har varit det sedan 2011.\n\nS\u00f6kord: F\u00f6rs\u00e4ljningschef, S\u00e4ljchef, S\u00e4ljledare, F\u00f6rs\u00e4ljning, Premiumbilar", "publiceringsdatum": "2021-02-24 09:47:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.2complete.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n + provision", "organisationsnummer": "5568118334", "arbetsgivareId": "20620079", "arbetsgivareNamn": "2Complete AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "2Complete AB", "ansokningssattWebbadress": "http://2complete.se/index.php?option=com_bloom&task=ads.redirect&item_id=2516", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2516", "yrkesroll": {"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 33", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 33", "postnr": "11134", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 33", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614156452519, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g1Gc_aXK_EKu", "namn": "Huddinge"}, "latitud": "59.23633", "longitud": "17.982157", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}