{"annonsId": 24575721, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Skolchef  och Rektor f\u00f6r Nova montessoriskola ", "annonstext": "I rollen som Skolchef \u00e4r du \u00e4ven rektor f\u00f6r \u00e5rskurs 6-9. Du ansvarar f\u00f6r den \u00f6vergripande pedagogiska utvecklingen och samordningen inom omr\u00e5det f\u00f6rskola och skola (F-9).\n\n Verksamhetsomr\u00e5det best\u00e5r av en f\u00f6rskoleenhet och tv\u00e5 grundskoleenheter.\n\nDet \u00e4r en samordnande roll med ansvar f\u00f6r den l\u00e5ngsiktiga planeringen av hela verksamheten.\n\nDu \u00e4r ett bollplank till rektor f\u00f6r F-5 i pedagogiska fr\u00e5gor och leder systematiskt den \u00f6vergripande planeringen f\u00f6r verksamhetsutveckling-, lokal- och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning.\n\nDu ing\u00e5r i skolans styrelse och arbetar med strategiska fr\u00e5gor samt ansvarar ytterst f\u00f6r helheten. \n\n Som skolchef l\u00e4mnar du \u00f6nskade rapporter och h\u00e5ller skolans styrelse informerad om den l\u00f6pande driften.\n\nI uppdraget ing\u00e5r planering, uppf\u00f6ljning och implementering av beslut och genom tydlig kommunikation driver du skolans ledningsgrupp, administration och serviceenhet fram\u00e5t.\n\n Du har det \u00f6vergripande arbetsgivaransvaret och d\u00e4rtill innefattade arbetsuppgifter.\n\nI rollen ing\u00e5r \u00e4ven en samverkande funktion med kommunens representanter och andra friskolor i v\u00e5r n\u00e4rhet.\n\nTill st\u00f6d i ditt arbete finns rektor f\u00f6r F-5 med ansvar f\u00f6r bl.a. schemal\u00e4ggning, resursf\u00f6rdelning, konkretisering av l\u00e4roplanens m\u00e5l samt pedagogisk ledare f\u00f6r l\u00e4rare/pedagoger och \u00f6vrig personal. \n\nI denna roll st\u00f6djer du rektor och ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r denne att lyckas i sitt uppdrag och f\u00f6r att alla elever ska n\u00e5 m\u00e5len.\n\nVi erbjuder dig ett mycket omv\u00e4xlande arbete och stimulerande utmaningar som tar dig och Nova Montessoriskola in i framtiden.\n\nVi s\u00f6ker dig som har en pedagogisk examen p\u00e5 h\u00f6gskoleniv\u00e5 och en rektorsutbildning. \n\n Vi tror att du har flera \u00e5rs erfarenhet av arbete i pedagogisk verksamhet, f\u00f6rskola och skola samt m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet som chef (vi ser med f\u00f6rdel att du framg\u00e5ngsrikt har drivit utvecklingsprocesser med fokus p\u00e5 l\u00e4rande).\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 en f\u00f6rdel om du har verkat som chef f\u00f6r andra chefer och ledare. \n\n Har du erfarenhet fr\u00e5n en offentlig verksamhet i allm\u00e4nhet och skolverksamhet i synnerhet \u00e4r det meriterande. Vi ser positivt p\u00e5 om du arbetat aktivt med ditt ledarskap och har en eller ett par ledarutbildningar som grund samt ett medvetet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till ditt ledarskap.\n\n F\u00f6r oss p\u00e5 Nova Montessoriskola \u00e4r det viktigt att du har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift och \u00e4r van att ha IT st\u00f6d som sj\u00e4lvklara verktyg i ditt arbete.\n\n Du f\u00f6rst\u00e5r vikten av samverkan och har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r personal- och ekonomifr\u00e5gor.\n\nF\u00f6r att trivas hos oss och lyckas med ditt uppdrag beh\u00f6ver du vara en god kommunikat\u00f6r och lyh\u00f6rd chef. Du har en stark drivkraft i att vilja m\u00f6ta s\u00e5v\u00e4l personal som v\u00e5rdnadshavare, \u00e4r synlig i organisationen samt f\u00f6rst\u00e5r m\u00e4nniskors olika bakgrund och f\u00f6ruts\u00e4ttningar \u2013 n\u00e5got som kr\u00e4ver b\u00e5de mod och \u00f6dmjukhet. Du borgar f\u00f6r en helhetssyn p\u00e5 verksamheten, \u00e4r v\u00e4lorganiserad, kvalitetsmedveten och har f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera.\n\nI denna rekrytering l\u00e4gger vi stor vikt vid dina personliga egenskaper och att du fungerar i arbetslaget p\u00e5 den lilla skolan.", "annonstextFormaterad": "<p>I rollen som Skolchef \u00e4r du \u00e4ven rektor f\u00f6r \u00e5rskurs 6-9. Du ansvarar f\u00f6r den \u00f6vergripande pedagogiska utvecklingen och samordningen inom omr\u00e5det f\u00f6rskola och skola (F-9).</p><p> Verksamhetsomr\u00e5det best\u00e5r av en f\u00f6rskoleenhet och tv\u00e5 grundskoleenheter.</p><p>Det \u00e4r en samordnande roll med ansvar f\u00f6r den l\u00e5ngsiktiga planeringen av hela verksamheten.</p><p><br></p><p>Du \u00e4r ett bollplank till rektor f\u00f6r F-5 i pedagogiska fr\u00e5gor och leder systematiskt den \u00f6vergripande planeringen f\u00f6r verksamhetsutveckling-, lokal- och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning.</p><p>Du ing\u00e5r i skolans styrelse och arbetar med strategiska fr\u00e5gor samt ansvarar ytterst f\u00f6r helheten. </p><p> Som skolchef l\u00e4mnar du \u00f6nskade rapporter och h\u00e5ller skolans styrelse informerad om den l\u00f6pande driften.</p><p>I uppdraget ing\u00e5r planering, uppf\u00f6ljning och implementering av beslut och genom tydlig kommunikation driver du skolans ledningsgrupp, administration och serviceenhet fram\u00e5t.</p><p> Du har det \u00f6vergripande arbetsgivaransvaret och d\u00e4rtill innefattade arbetsuppgifter.</p><p>I rollen ing\u00e5r \u00e4ven en samverkande funktion med kommunens representanter och andra friskolor i v\u00e5r n\u00e4rhet.</p><p><br></p><p>Till st\u00f6d i ditt arbete finns rektor f\u00f6r F-5 med ansvar f\u00f6r bl.a. schemal\u00e4ggning, resursf\u00f6rdelning, konkretisering av l\u00e4roplanens m\u00e5l samt pedagogisk ledare f\u00f6r l\u00e4rare/pedagoger och \u00f6vrig personal. </p><p>I denna roll st\u00f6djer du rektor och ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r denne att lyckas i sitt uppdrag och f\u00f6r att alla elever ska n\u00e5 m\u00e5len.</p><p><br></p><p>Vi erbjuder dig ett mycket omv\u00e4xlande arbete och stimulerande utmaningar som tar dig och Nova Montessoriskola in i framtiden.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som har en pedagogisk examen p\u00e5 h\u00f6gskoleniv\u00e5 och en rektorsutbildning. </p><p> Vi tror att du har flera \u00e5rs erfarenhet av arbete i pedagogisk verksamhet, f\u00f6rskola och skola samt m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet som chef (vi ser med f\u00f6rdel att du framg\u00e5ngsrikt har drivit utvecklingsprocesser med fokus p\u00e5 l\u00e4rande).</p><p>Det \u00e4r ocks\u00e5 en f\u00f6rdel om du har verkat som chef f\u00f6r andra chefer och ledare. </p><p> Har du erfarenhet fr\u00e5n en offentlig verksamhet i allm\u00e4nhet och skolverksamhet i synnerhet \u00e4r det meriterande. Vi ser positivt p\u00e5 om du arbetat aktivt med ditt ledarskap och har en eller ett par ledarutbildningar som grund samt ett medvetet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till ditt ledarskap.</p><p> F\u00f6r oss p\u00e5 Nova Montessoriskola \u00e4r det viktigt att du har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift och \u00e4r van att ha IT st\u00f6d som sj\u00e4lvklara verktyg i ditt arbete.</p><p> Du f\u00f6rst\u00e5r vikten av samverkan och har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r personal- och ekonomifr\u00e5gor.</p><p>F\u00f6r att trivas hos oss och lyckas med ditt uppdrag beh\u00f6ver du vara en god kommunikat\u00f6r och lyh\u00f6rd chef. Du har en stark drivkraft i att vilja m\u00f6ta s\u00e5v\u00e4l personal som v\u00e5rdnadshavare, \u00e4r synlig i organisationen samt f\u00f6rst\u00e5r m\u00e4nniskors olika bakgrund och f\u00f6ruts\u00e4ttningar \u2013 n\u00e5got som kr\u00e4ver b\u00e5de mod och \u00f6dmjukhet. Du borgar f\u00f6r en helhetssyn p\u00e5 verksamheten, \u00e4r v\u00e4lorganiserad, kvalitetsmedveten och har f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera.</p><p>I denna rekrytering l\u00e4gger vi stor vikt vid dina personliga egenskaper och att du fungerar i arbetslaget p\u00e5 den lilla skolan.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 12:04:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.montenova.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7696022248", "arbetsgivareId": "20614424", "arbetsgivareNamn": "Montenova Montessoriskola Ekonomisk F\u00f6ren", "arbetsplatsId": "83414965", "arbetsplatsNamn": "MONTENOVA MONTESSORISKOLA EKONOMISK F\u00d6RENING", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "j6P1_gJq_a2Q", "namn": "Skolchef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "j6P1_gJq_a2Q", "namn": "Skolchef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614604099746, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "LINIMENTV\u00c4GEN 5", "postnr": "43423", "postort": "KUNGSBACKA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "3JKV_KSK_x6z", "namn": "Kungsbacka"}, "latitud": "57.4465964012428", "longitud": "12.0420469209877", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}