{"annonsId": 24575623, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska s\u00f6kes till sommaruppdrag i Helsingborg", "annonstext": "Bor du \u00c4ngelholm och vill jobba i Helsingborg i sommar?\n\nV\u00e5rdkuriren s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terskor till hemsjukv\u00e5rden i Helsingborg.\n\nStart v 26- 33\n\nBehovet finns dag, kv\u00e4ll och natt.\n\nArbetsuppgifter: \n\nSedvanliga arbetsuppgifter f\u00f6r en sjuksk\u00f6terska inom hemsjukv\u00e5rd.\n\nVad vi p\u00e5 V\u00e5rdkuriren erbjuder dig:\n\n\tKonkurrenskraftig l\u00f6n samt gedigna arbetsvillkor.\n\tDedikerad och tillg\u00e4nglig konsultchef.\n\tM\u00f6jlighet till flexibel schemal\u00e4ggning\n\tAndra fina f\u00f6rm\u00e5ner.\n\nKvalifikationer:\n\nSom sjuksk\u00f6terska p\u00e5 V\u00e5rdkuriren ser vi att du: \n\n\t\u00c4r f\u00e4rdig utbildad och legitimerad sjuksk\u00f6terska\n\tHar jobbat som sjuksk\u00f6terska minst ett \u00e5r\n\tUtan sv\u00e5righeter kunna tala och skriva det svenska spr\u00e5ket f\u00f6r en god kommunikation med personal och patienter\n\tErfarenhet fr\u00e5n hemsjukv\u00e5rden \u00e4r meriterande.\n\nPersonliga egenskaper:\n\n\t F\u00f6rm\u00e5ga att jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som sjuksk\u00f6terska.\n\t Positiv inst\u00e4llning och flexibel probleml\u00f6sare.\n\t Ett gediget intresse av att utveckla din egna kompetens som sjuksk\u00f6terska.\n\nSista ans\u00f6kningsdag\n\nAns\u00f6kningar behandlas l\u00f6pande. Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas omg\u00e5ende. \n\n#jobbjustnu\n\nVarmt v\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan och tveka inte att h\u00f6ra av dig till v\u00e5r kontaktperson f\u00f6r mer information!\n\nF\u00f6retags information:\n\nV\u00e5rdkuriren AB \u00e4r ett f\u00f6retag som arbetar tillsammans med v\u00e5ra uppdragsgivare och medarbetare f\u00f6r att hitta r\u00e4tt person f\u00f6r r\u00e4tt tj\u00e4nst. Vi arbetar kontinuerligt f\u00f6r att uppn\u00e5 maximal kund- och patientn\u00f6jdhet. F\u00f6r att trivas hos oss \u00e4r det viktigt att du motiveras av att jobba flexibelt. Vi \u00e4r ett personligt bemanningsf\u00f6retag som h\u00e5ller god kontakt med samtliga konsulter och vi v\u00e4rnar om att du k\u00e4nner dig trygg och motiverad i din roll n\u00e4r du arbetar som konsult f\u00f6r oss. P\u00e5 V\u00e5rdkuriren har vi djup f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r v\u00e5rdsektorn och sammantaget har vi f\u00f6rmedlat \u00f6ver 5000 tj\u00e4nster till olika uppdragsgivare inom v\u00e5rden.\n\nKontaktperson \n\nVictoria M\n\nHead of Recruitment\n\nMobil:  TELEPHONENO V\u00e4xel:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL  \n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Bor du \u00c4ngelholm och vill jobba i Helsingborg i sommar?</p><p>V\u00e5rdkuriren s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terskor till hemsjukv\u00e5rden i Helsingborg.</p><p><strong>Start v 26- 33</strong></p><p>Behovet finns dag, kv\u00e4ll och natt.</p><p><strong>Arbetsuppgifter:</strong> </p><p>Sedvanliga arbetsuppgifter f\u00f6r en sjuksk\u00f6terska inom hemsjukv\u00e5rd.</p><p><strong>Vad vi p\u00e5 V\u00e5rdkuriren erbjuder dig:</strong></p><ul><li>Konkurrenskraftig l\u00f6n samt gedigna arbetsvillkor.</li><li>Dedikerad och tillg\u00e4nglig konsultchef.</li><li>M\u00f6jlighet till flexibel schemal\u00e4ggning</li><li>Andra fina f\u00f6rm\u00e5ner.</li></ul><p><br></p><p><strong>Kvalifikationer</strong>:</p><p>Som sjuksk\u00f6terska p\u00e5 V\u00e5rdkuriren ser vi att du: </p><ul><li>\u00c4r f\u00e4rdig utbildad och legitimerad sjuksk\u00f6terska</li><li>Har jobbat som sjuksk\u00f6terska minst ett \u00e5r</li><li>Utan sv\u00e5righeter kunna tala och skriva det svenska spr\u00e5ket f\u00f6r en god kommunikation med personal och patienter</li><li>Erfarenhet fr\u00e5n hemsjukv\u00e5rden \u00e4r meriterande.</li></ul><p><strong>Personliga egenskaper:</strong></p><ul><li> F\u00f6rm\u00e5ga att jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som sjuksk\u00f6terska.</li><li><strong> </strong>Positiv inst\u00e4llning och flexibel probleml\u00f6sare.</li><li> Ett gediget intresse av att utveckla din egna kompetens som sjuksk\u00f6terska.</li></ul><p><strong>Sista ans\u00f6kningsdag</strong></p><p>Ans\u00f6kningar behandlas l\u00f6pande. Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas omg\u00e5ende. </p><p>#jobbjustnu</p><p><br></p><p>Varmt v\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan och tveka inte att h\u00f6ra av dig till v\u00e5r kontaktperson f\u00f6r mer information!</p><p><br></p><p><strong>F\u00f6retags information:</strong></p><p>V\u00e5rdkuriren AB \u00e4r ett f\u00f6retag som arbetar tillsammans med v\u00e5ra uppdragsgivare och medarbetare f\u00f6r att hitta r\u00e4tt person f\u00f6r r\u00e4tt tj\u00e4nst. Vi arbetar kontinuerligt f\u00f6r att uppn\u00e5 maximal kund- och patientn\u00f6jdhet. F\u00f6r att trivas hos oss \u00e4r det viktigt att du motiveras av att jobba flexibelt. Vi \u00e4r ett personligt bemanningsf\u00f6retag som h\u00e5ller god kontakt med samtliga konsulter och vi v\u00e4rnar om att du k\u00e4nner dig trygg och motiverad i din roll n\u00e4r du arbetar som konsult f\u00f6r oss. P\u00e5 V\u00e5rdkuriren har vi djup f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r v\u00e5rdsektorn och sammantaget har vi f\u00f6rmedlat \u00f6ver 5000 tj\u00e4nster till olika uppdragsgivare inom v\u00e5rden.</p><p><br></p><p><strong>Kontaktperson </strong></p><p>Victoria M</p><p>Head of Recruitment</p><p>Mobil:  TELEPHONENO </p><p>V\u00e4xel:  TELEPHONENO </p><p>Mail:  EMAIL  </p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 10:37:05", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "www.vardkuriren.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590955786", "arbetsgivareId": "21077749", "arbetsgivareNamn": "AB V\u00e5rdkuriren", "arbetsplatsId": "86144803", "arbetsplatsNamn": "V\u00e5rdkuriren AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614245825738, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "26232", "postort": "\u00c4NGELHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "pCuv_P5A_9oh", "namn": "\u00c4ngelholm"}, "latitud": "56.2445063920818", "longitud": "12.8614066507764", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}