{"annonsId": 24575057, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0233-370", "annonsrubrik": "Studie- och Yrkesv\u00e4gledare till Ung i Nyn\u00e4s", "annonstext": "Stolt och efterfr\u00e5gad!\n\nAttraheras du av att arbeta i samverkan med kommunen och arbetslivet? F\u00f6rst\u00e5r du betydelsen av m\u00e5ngfald och inkludering? Delar du \u00f6vertygelsen om att sedd och bekr\u00e4ftad kan utvecklas till stolt och efterfr\u00e5gad? D\u00e5 ska du s\u00f6ka detta uppdrag.\n\nI Nyn\u00e4shamns kommun vill vi ge v\u00e5ra studerande de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att utvecklas. Forskningen st\u00e5r i fokus och vi satsar p\u00e5 det kollegiala l\u00e4randet, d\u00e4r erfarenheter delas i ett \u00f6ppet klimat med n\u00e4rhet i organisationen. H\u00e4r finns ocks\u00e5 plats f\u00f6r en aktiv, naturn\u00e4ra fritid med havet i sikte.\n\nOm arbetsplatsen\nUng i Nyn\u00e4s (UiN) \u00e4r ett samverkansteam mellan socialf\u00f6rvaltningen, arbetsf\u00f6rmedlingen och samordningsf\u00f6rbundet \u00d6stra S\u00f6dert\u00f6rn. M\u00e5lgruppen \u00e4r unga mellan 16 - 24 \u00e5r med oavslutad skolg\u00e5ng och/eller komplex problematik, och som d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver st\u00f6d f\u00f6r att \u00e5teruppta studier eller komma ut p\u00e5 arbetsmarknaden. Remittering sker fr\u00e5n olika huvudm\u00e4n, men det \u00e4r \u00e4ven m\u00f6jligt att g\u00f6ra egenanm\u00e4lan. Teamet best\u00e5r av 1 studie- och yrkesv\u00e4gledare, 2 arbetsmarknadskonsulenter och 1 arbetsf\u00f6rmedlare. Ungef\u00e4r 150 unga har \u00e5rligen kontakt med teamet.\n\nArbetsuppgifter\nDina arbetsuppgifter inneb\u00e4r huvudsakligen ansvar f\u00f6r utvecklingsprocessen mot studier f\u00f6r enskilda deltagare. Du arbetar n\u00e4tverksskapande och i god samverkan med framf\u00f6rallt olika utbildningsanordnare, f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsenheten, arbetsf\u00f6rmedlingen, f\u00f6rs\u00e4kringskassan och v\u00e5rden i syfte att deltagaren skall uppn\u00e5 en h\u00e5llbar planering mot studier.\n\nArbetsuppgifterna innefattar kartl\u00e4ggning och bed\u00f6mning, coachande samtal samt v\u00e4gledning. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven konkret st\u00f6d till deltagaren genom exempelvis bes\u00f6k hos utbildningsanordnare, st\u00f6d att orientera sig hos olika myndigheter och att fylla i ans\u00f6kningar. Arbetet sker fr\u00e4mst individuellt, men ansvar f\u00f6r att utveckla och h\u00e5lla i l\u00e4mplig gruppverksamhet ing\u00e5r ocks\u00e5.\n\nEn annan viktig uppgift \u00e4r att bevaka deltagarnas r\u00e4ttigheter till st\u00f6d fr\u00e5n utbildningsanordnare f\u00f6r att optimera m\u00f6jligheterna att tillgodog\u00f6ra sig studierna. Att st\u00e4ndigt h\u00e5lla sig uppdaterad kring skolv\u00e4sendet och m\u00f6jliga v\u00e4gar till utbildning, \u00e4ven anpassad, ing\u00e5r ocks\u00e5 som en sj\u00e4vklar del av arbetsuppgifterna.\n\nDu dokumenterar kontinuerlig i ett gemensamt verksamhetssystem.\n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi hos dig\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du:\n\n\u2022 studie- och yrkesv\u00e4gledarexamen\n\u2022 kunskap om studie- och yrkesv\u00e4gledning f\u00f6r breda m\u00e5lgrupper som har sv\u00e5righeter att fullf\u00f6lja studier p\u00e5 grund av psykosocial-, psykiatrisk-, neuropsykiatrisk och/eller beroendeproblematik\n\u2022 goda kunskaper och \u00e4r v\u00e4lorienterad avseende skolv\u00e4sendet. D\u00e4rut\u00f6ver g\u00e4rna ha kunskap g\u00e4llande socialtj\u00e4nstens r\u00e4ttspraxis och arbetsf\u00f6rmedlingens programinsatser.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har: \n\n\u2022 god kunskap inom samtalsmetodik, g\u00e4rna MI (Motiverande Intervju/Samtal)\n\u2022 grundl\u00e4ggande kunskap inom rehabilitering mot studier/arbete, exempelvis genom metodern Supported Education/Supported Employment.\n\u2022 B-k\u00f6rkort, men det \u00e4r inte ett absolut krav.\n\nSom person har du uppn\u00e5tt personlig mognad genom god k\u00e4nnedom om egna resurser och begr\u00e4nsningar. Du kommunicerar tydligt med stor lyh\u00f6rdhet och \u00e4r v\u00e4lformulerad i skrift. Du \u00e4r  l\u00f6sningsinriktad och innovativ. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och engagera klienterna, ta initiativ och vara b\u00e5de \"ig\u00e5ngs\u00e4ttare\" och arbeta uth\u00e5lligt. Du har ocks\u00e5 en mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga genom ett presigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och k\u00e4nsla f\u00f6r teamarbete. Du \u00e4r v\u00e4lstrukturerad i ditt eget arbete genom att planera, organisera och prioritera sj\u00e4lvst\u00e4ndigt p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett f\u00f6r\u00e4ldravikariat p\u00e5 cirka ett \u00e5r.\n\nTilltr\u00e4de: enligt \u00f6verenskommelse\n\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: Heltid (80-100%)\n\nAntal lediga befattningar: 1\n\nRef. nr: CN/2021/0003/023\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig! \nV\u00e4lkommen till Nyn\u00e4shamn! En unik del och plats i Stockholms l\u00e4n. I Nyn\u00e4shamns kommun \u00e4r det b\u00e5de n\u00e4ra till samverkan, p\u00e5verkan och beslut \u2013 och n\u00e4ra till inv\u00e5narna. Det bidrar till att arbetet b\u00e5de k\u00e4nns meningsfullt och berikande.\n\nOavsett om du pendlar hit eller v\u00e4ljer att bo h\u00e4r, erbjuder vi fri tillg\u00e5ng till gym i kommunhuset och en aktiv personalf\u00f6rening. H\u00e4r finns alltid naturen runt h\u00f6rnet och andrum p\u00e5 g\u00e5ngavst\u00e5nd. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Stolt och efterfr\u00e5gad!\n\nAttraheras du av att arbeta i samverkan med kommunen och arbetslivet? F\u00f6rst\u00e5r du betydelsen av m\u00e5ngfald och inkludering? Delar du \u00f6vertygelsen om att sedd och bekr\u00e4ftad kan utvecklas till stolt och efterfr\u00e5gad? D\u00e5 ska du s\u00f6ka detta uppdrag.\n\nI Nyn\u00e4shamns kommun vill vi ge v\u00e5ra studerande de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att utvecklas. Forskningen st\u00e5r i fokus och vi satsar p\u00e5 det kollegiala l\u00e4randet, d\u00e4r erfarenheter delas i ett \u00f6ppet klimat med n\u00e4rhet i organisationen. H\u00e4r finns ocks\u00e5 plats f\u00f6r en aktiv, naturn\u00e4ra fritid med havet i sikte.\n\nOm arbetsplatsen\nUng i Nyn\u00e4s (UiN) \u00e4r ett samverkansteam mellan socialf\u00f6rvaltningen, arbetsf\u00f6rmedlingen och samordningsf\u00f6rbundet \u00d6stra S\u00f6dert\u00f6rn. M\u00e5lgruppen \u00e4r unga mellan 16 - 24 \u00e5r med oavslutad skolg\u00e5ng och/eller komplex problematik, och som d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver st\u00f6d f\u00f6r att \u00e5teruppta studier eller komma ut p\u00e5 arbetsmarknaden. Remittering sker fr\u00e5n olika huvudm\u00e4n, men det \u00e4r \u00e4ven m\u00f6jligt att g\u00f6ra egenanm\u00e4lan. Teamet best\u00e5r av 1 studie- och yrkesv\u00e4gledare, 2 arbetsmarknadskonsulenter och 1 arbetsf\u00f6rmedlare. Ungef\u00e4r 150 unga har \u00e5rligen kontakt med teamet.\n\nArbetsuppgifter\nDina arbetsuppgifter inneb\u00e4r huvudsakligen ansvar f\u00f6r utvecklingsprocessen mot studier f\u00f6r enskilda deltagare. Du arbetar n\u00e4tverksskapande och i god samverkan med framf\u00f6rallt olika utbildningsanordnare, f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsenheten, arbetsf\u00f6rmedlingen, f\u00f6rs\u00e4kringskassan och v\u00e5rden i syfte att deltagaren skall uppn\u00e5 en h\u00e5llbar planering mot studier.\n\nArbetsuppgifterna innefattar kartl\u00e4ggning och bed\u00f6mning, coachande samtal samt v\u00e4gledning.\u00a0I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven konkret st\u00f6d till deltagaren genom exempelvis bes\u00f6k hos utbildningsanordnare, st\u00f6d att orientera sig hos olika myndigheter och att fylla i ans\u00f6kningar. Arbetet sker fr\u00e4mst individuellt, men ansvar f\u00f6r att utveckla och h\u00e5lla i l\u00e4mplig gruppverksamhet ing\u00e5r ocks\u00e5.\n\nEn annan viktig uppgift \u00e4r att bevaka deltagarnas r\u00e4ttigheter till st\u00f6d fr\u00e5n utbildningsanordnare f\u00f6r att optimera m\u00f6jligheterna att tillgodog\u00f6ra sig studierna. Att st\u00e4ndigt h\u00e5lla sig uppdaterad kring skolv\u00e4sendet och m\u00f6jliga v\u00e4gar till utbildning, \u00e4ven anpassad, ing\u00e5r ocks\u00e5 som en sj\u00e4vklar del av arbetsuppgifterna.\n\nDu dokumenterar kontinuerlig i ett gemensamt verksamhetssystem.\n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi hos dig\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du:\n\n\n\u2022 studie- och yrkesv\u00e4gledarexamen\n\u2022 kunskap om studie- och yrkesv\u00e4gledning f\u00f6r breda m\u00e5lgrupper som har sv\u00e5righeter att fullf\u00f6lja studier p\u00e5 grund av psykosocial-, psykiatrisk-, neuropsykiatrisk och/eller beroendeproblematik\n\u2022 goda kunskaper och \u00e4r v\u00e4lorienterad avseende skolv\u00e4sendet. D\u00e4rut\u00f6ver g\u00e4rna ha kunskap g\u00e4llande socialtj\u00e4nstens r\u00e4ttspraxis och arbetsf\u00f6rmedlingens programinsatser.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\u00a0\n\n\n\u2022 god kunskap inom samtalsmetodik, g\u00e4rna MI (Motiverande Intervju/Samtal)\n\u2022 grundl\u00e4ggande kunskap inom rehabilitering mot studier/arbete, exempelvis genom metodern Supported Education/Supported Employment.\n\u2022 B-k\u00f6rkort, men det \u00e4r inte ett absolut krav.\n\nSom person har du uppn\u00e5tt personlig mognad genom god k\u00e4nnedom om egna resurser och begr\u00e4nsningar. Du kommunicerar tydligt med stor lyh\u00f6rdhet och \u00e4r v\u00e4lformulerad i skrift. Du \u00e4r\u00a0 l\u00f6sningsinriktad och innovativ. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och engagera klienterna, ta initiativ och vara b\u00e5de \"ig\u00e5ngs\u00e4ttare\" och arbeta uth\u00e5lligt. Du har ocks\u00e5 en mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga genom ett presigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och k\u00e4nsla f\u00f6r teamarbete. Du \u00e4r v\u00e4lstrukturerad i ditt eget arbete genom att planera, organisera och prioritera sj\u00e4lvst\u00e4ndigt p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett f\u00f6r\u00e4ldravikariat p\u00e5 cirka ett \u00e5r.\n\nTilltr\u00e4de: enligt \u00f6verenskommelse\n\nAnst\u00e4llningsform:\u00a0Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad:\u00a0Heltid (80-100%)\n\nAntal lediga befattningar: 1\n\nRef. nr:\u00a0CN/2021/0003/023\n\n\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig! \nV\u00e4lkommen till Nyn\u00e4shamn! En unik del och plats i Stockholms l\u00e4n. I Nyn\u00e4shamns kommun \u00e4r det b\u00e5de n\u00e4ra till samverkan, p\u00e5verkan och beslut \u2013 och n\u00e4ra till inv\u00e5narna. Det bidrar till att arbetet b\u00e5de k\u00e4nns meningsfullt och berikande.\n\nOavsett om du pendlar hit eller v\u00e4ljer att bo h\u00e4r, erbjuder vi fri tillg\u00e5ng till gym i kommunhuset och en aktiv personalf\u00f6rening. H\u00e4r finns alltid naturen runt h\u00f6rnet och andrum p\u00e5 g\u00e5ngavst\u00e5nd. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-25 08:41:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.nynashamn.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000233", "arbetsgivareId": "10819884", "arbetsgivareNamn": "Nyn\u00e4shamns kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nyn\u00e4shamns kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://nynashamn.se/service/jobbamedoss/ledigajobb/ledigajobb.288.html?rmpage=job&rmjob=370", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "KYPa_Jv8_ZbU", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "KYPa_Jv8_ZbU", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Idunv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Idunv\u00e4gen 1", "postnr": "14931", "postort": "Nyn\u00e4shamn", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Idunv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614238922154, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "37UU_T7x_oxG", "namn": "Nyn\u00e4shamn"}, "latitud": "58.902927", "longitud": "17.94653", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}