{"annonsId": 24570707, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Solpanelmont\u00f6r", "annonstext": "Vi p\u00e5 Solpanelmontage beh\u00f6ver rekrytera ny personal till v\u00e5rt team i Malm\u00f6. I nul\u00e4get en person.\n\nArbetet best\u00e5r i att p\u00e5 tak till olika fastigheter montera solpanelsystem f\u00f6r elproduktion.\n\nArbetet utf\u00f6rs p\u00e5 tak och vi anv\u00e4nder st\u00e4llning som vi sj\u00e4lva monterar och arbetar dessutom med fallskyddssele.\n\nUtbildning/erfarenhet\n\nKrav \u00e4r praktisk erfarenhet av byggsidan eller liknande hantverksyrken, bra praktiskt handlag.\n\nG\u00e4rna erfarenhet av st\u00e4llning och ingen h\u00f6jdfobi.\n\nArbetet inneh\u00e5ller en del kabeldragning s\u00e5 grundl\u00e4ggande f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r el \u00e4r l\u00e4mpligt.\n\nMan arbetar oftast i team om tre personer som \u00e4r sin egen projektledare s\u00e5 ett bra driv \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.\n\nK\u00f6rkort \u00e4r krav och g\u00e4rna tillg\u00e5ng till bil, arbetet inneb\u00e4r en del resor.\n\nG\u00e4rna kvinnlig s\u00f6kande.\n\nKunna svenska i tal och skrift\n\nOmfattning heltid start skiftet mars april 2021", "annonstextFormaterad": "<p>Vi p\u00e5 Solpanelmontage beh\u00f6ver rekrytera ny personal till v\u00e5rt team i Malm\u00f6. I nul\u00e4get en person.</p><p>Arbetet best\u00e5r i att p\u00e5 tak till olika fastigheter montera solpanelsystem f\u00f6r elproduktion.</p><p>Arbetet utf\u00f6rs p\u00e5 tak och vi anv\u00e4nder st\u00e4llning som vi sj\u00e4lva monterar och arbetar dessutom med fallskyddssele.</p><p><br></p><p>Utbildning/erfarenhet</p><p>Krav \u00e4r praktisk erfarenhet av byggsidan eller liknande hantverksyrken, bra praktiskt handlag.</p><p>G\u00e4rna erfarenhet av st\u00e4llning och ingen h\u00f6jdfobi.</p><p>Arbetet inneh\u00e5ller en del kabeldragning s\u00e5 grundl\u00e4ggande f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r el \u00e4r l\u00e4mpligt.</p><p>Man arbetar oftast i team om tre personer som \u00e4r sin egen projektledare s\u00e5 ett bra driv \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.</p><p>K\u00f6rkort \u00e4r krav och g\u00e4rna tillg\u00e5ng till bil, arbetet inneb\u00e4r en del resor.</p><p>G\u00e4rna kvinnlig s\u00f6kande.</p><p><br></p><p>Kunna svenska i tal och skrift</p><p><br></p><p>Omfattning heltid start skiftet mars april 2021</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-24 11:10:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590430186", "arbetsgivareId": "21056571", "arbetsgivareNamn": "Svenska solpanelmontage AB", "arbetsplatsId": "87746659", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "GaiH_Bzd_mU5", "namn": "Elektronikmont\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614161402422, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Bronsyxegatan 9B, (lokal D)", "postnr": "21375", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.5677260732505", "longitud": "13.0482354872733", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}