{"annonsId": 24571517, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-769600-6555-117357", "annonsrubrik": "Sommarvikarie som personlig assistent till kvinna i Kristianstad", "annonstext": "Kooperativet Hand i Hand \u00e4r en medlemsstyrd organisation som bildades 1995 f\u00f6r personer med r\u00e4tt till assistans. V\u00e5ra medlemmar finns i Sk\u00e5ne, Halland, s\u00f6dra Sm\u00e5land, V\u00e4stra G\u00f6taland, Stockholm samt J\u00e4mtland. Vi st\u00f6ttar v\u00e5ra medlemmar med allt ifr\u00e5n att ans\u00f6ka om timmar hos F\u00f6rs\u00e4kringskassan/kommunen till anst\u00e4llningsfr\u00e5gor r\u00f6rande de personliga assistenterna. Vi anser att arbetet som personlig assistent \u00e4r ett av de viktigaste arbetena som finns. Som personlig assistent \u00e4r du en m\u00f6jlighet f\u00f6r en annan m\u00e4nniska, en m\u00f6jlighet som inneb\u00e4r att han eller hon kan f\u00e5 leva sitt liv som alla andra. F\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygg i arbetet som personlig assistent erbjuder vi b\u00e5de basutbildningar och forts\u00e4ttningsutbildningar. Den fysiska h\u00e4lsan \u00e4r mycket viktig i alla arbeten och s\u00e4rskilt i arbetet som personlig assistent som ibland inneb\u00e4r lyft och arbeten i tr\u00e5nga utrymmen. Hos oss har d\u00e4rf\u00f6r alla assistenter r\u00e4tt till friskv\u00e5rdsbidrag, \u00e4ven om du arbetar som timvikarie. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! www.handihand.se\r\n\r\nJag \u00e4r en kvinna p\u00e5 50+ som bor i centrala Kristianstad och som nu s\u00f6ker sommarvikarier till v\u00e5rt glada team. D\u00e5 jag har assistans dygnet runt s\u00f6ker jag b\u00e5de dig som vill arbeta dagar, kv\u00e4llar och helger samt dig som tycker om att arbeta vaken natt. Jag s\u00f6ker \u00e4ven timvikarier som kan b\u00f6rja omg\u00e5ende. \n\nJag \u00e4r en ensamst\u00e5ende mamma med flera ton\u00e5ringar och jag har en v\u00e4ldigt ovanlig genetisk sjukdom som g\u00f6r att min kropp fungerar s\u00e4mre och s\u00e4mre, men jag \u00e4r fullt verbal och s\u00e4ger vad jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med. Vi beh\u00f6ver dig med fler\u00e5rig vana av eget hush\u00e5ll, som gillar att laga mat och baka, trivs i storfamilj, \u00e4r stresst\u00e5lig, positiv, initiativstagande, lyh\u00f6rd och en god lyssnare med hj\u00e4rtat p\u00e5 r\u00e4tta st\u00e4llet. Jag s\u00f6ker enbart kvinnliga personliga assistenter. \n\nJag har stort hj\u00e4lpbehov med allt i vardagen, men med hj\u00e4lp av dig och mina maskinella hj\u00e4lpmedel f\u00f6rs\u00f6ker jag leva ett s\u00e5 \"normalt\" liv som m\u00f6jligt f\u00f6r hela familjen. \n\nDu kan inte vara p\u00e4lsallergiker d\u00e5 det finns p\u00e4lsdjur i familjen. Undersk\u00f6terskeutbildning och/eller erfarenhet av att arbeta som personlig assistent \u00e4r meriterande. \r\n\r\nVi kommer endast kontakta kandidater som \u00e4r aktuella f\u00f6r intervju och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta Bj\u00f6rn p\u00e5  EMAIL . \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Kooperativet Hand i Hand \u00e4r en medlemsstyrd organisation som bildades 1995 f\u00f6r personer med r\u00e4tt till assistans. V\u00e5ra medlemmar finns i Sk\u00e5ne, Halland, s\u00f6dra Sm\u00e5land, V\u00e4stra G\u00f6taland, Stockholm samt J\u00e4mtland. Vi st\u00f6ttar v\u00e5ra medlemmar med allt ifr\u00e5n att ans\u00f6ka om timmar hos F\u00f6rs\u00e4kringskassan/kommunen till anst\u00e4llningsfr\u00e5gor r\u00f6rande de personliga assistenterna. Vi anser att arbetet som personlig assistent \u00e4r ett av de viktigaste arbetena som finns. Som personlig assistent \u00e4r du en m\u00f6jlighet f\u00f6r en annan m\u00e4nniska, en m\u00f6jlighet som inneb\u00e4r att han eller hon kan f\u00e5 leva sitt liv som alla andra. F\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygg i arbetet som personlig assistent erbjuder vi b\u00e5de basutbildningar och forts\u00e4ttningsutbildningar. Den fysiska h\u00e4lsan \u00e4r mycket viktig i alla arbeten och s\u00e4rskilt i arbetet som personlig assistent som ibland inneb\u00e4r lyft och arbeten i tr\u00e5nga utrymmen. Hos oss har d\u00e4rf\u00f6r alla assistenter r\u00e4tt till friskv\u00e5rdsbidrag, \u00e4ven om du arbetar som timvikarie. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! www.handihand.se\r\n\r\nJag \u00e4r en kvinna p\u00e5 50+ som bor i centrala Kristianstad och som nu s\u00f6ker sommarvikarier till v\u00e5rt glada team. D\u00e5 jag har assistans dygnet runt s\u00f6ker jag b\u00e5de dig som vill arbeta dagar, kv\u00e4llar och helger samt dig som tycker om att arbeta vaken natt. Jag s\u00f6ker \u00e4ven timvikarier som kan b\u00f6rja omg\u00e5ende.\u00a0\n\nJag \u00e4r en ensamst\u00e5ende mamma med flera ton\u00e5ringar och jag har en v\u00e4ldigt ovanlig genetisk sjukdom som g\u00f6r att min kropp fungerar s\u00e4mre och s\u00e4mre, men jag \u00e4r fullt verbal och s\u00e4ger vad jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med. Vi beh\u00f6ver dig med fler\u00e5rig vana av eget hush\u00e5ll, som gillar att laga mat och baka, trivs i storfamilj, \u00e4r stresst\u00e5lig, positiv, initiativstagande, lyh\u00f6rd och en god lyssnare med hj\u00e4rtat p\u00e5 r\u00e4tta st\u00e4llet. Jag s\u00f6ker enbart kvinnliga personliga assistenter.\u00a0\n\nJag har stort hj\u00e4lpbehov med allt i vardagen, men med hj\u00e4lp av dig och mina maskinella hj\u00e4lpmedel f\u00f6rs\u00f6ker jag leva ett s\u00e5 \"normalt\" liv som m\u00f6jligt f\u00f6r hela familjen.\u00a0\n\nDu kan inte vara p\u00e4lsallergiker d\u00e5 det finns p\u00e4lsdjur i familjen.\u00a0Undersk\u00f6terskeutbildning och/eller erfarenhet av att arbeta som personlig assistent\u00a0\u00e4r meriterande.\u00a0\r\n\r\nVi kommer endast kontakta kandidater som \u00e4r aktuella f\u00f6r intervju och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta Bj\u00f6rn p\u00e5  EMAIL .\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-24 08:13:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.handihand.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "7696006555", "arbetsgivareId": "10817555", "arbetsgivareNamn": "Kooperativet Hand i Hand Ekonomisk F\u00f6ren", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kooperativet Hand i Hand ekonomisk f\u00f6rening", "ansokningssattWebbadress": "http://www.staffrec.se/viewjob.php?source=AMS&id=117357", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stationsgatan 30 30245 Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stationsgatan 30", "postnr": "30245", "postort": "Halmstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stationsgatan 30 30245 Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614150832326, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "vrvW_sr8_1en", "namn": "Kristianstad"}, "latitud": "56.029392", "longitud": "14.156678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}