{"annonsId": 24576867, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Chef \u00f6ver \u201dKlintan\u201d i sk\u00e4rg\u00e5rden med mycket hj\u00e4rta & god mat", "annonstext": "V\u00e5ra kunder kallar oss \u201dKlintan\u201d och vi \u00e4r allt annat \u00e4n en vanlig b\u00e5tmack. Vi \u00e4r ett st\u00e4lle dit man \u00e5ker varje dag om man \u00e4r i denna del av sk\u00e4rg\u00e5rden; f\u00f6r att h\u00e4nga, fika, ta en espresso, kolla p\u00e5 b\u00e5tarna, f\u00f6rt\u00e4ra (enligt v\u00e5ra kunder) \u201cSk\u00e4rg\u00e5rdens b\u00e4sta hamburgare\u201d eller k\u00f6pa ingredienser till en f\u00f6rstklassig middag. Klintans sortiment \u00e4r v\u00e4ldigt brett och det g\u00e5r att inhandla allt fr\u00e5n kalixl\u00f6jrom, languster och f\u00e4rsk torskrygg till ventilgummi till cykeln, dykutrustning, spolarv\u00e4tska och sj\u00f6kort. Ut\u00f6ver det Klintans egna kl\u00e4dkollektion, sk\u00e4rg\u00e5rdsinredning och en exklusiv olivolja - perfekt som present n\u00e4r du ska iv\u00e4g p\u00e5 middag. Allt vi s\u00e4ljer och erbjuder andas stil och kvalitet. Det mesta \u00e4r genomt\u00e4nkt f\u00f6r att g\u00f6ra vistelsen i sk\u00e4rg\u00e5rden till en minnesv\u00e4rd stund i livet. Vi vill ocks\u00e5 ta ansvaret f\u00f6r en h\u00e5llbar v\u00e4rld och har d\u00e4rf\u00f6r merparten ekologiskt sortiment och vi har \u00e4ven solceller p\u00e5 taket som ett exempel p\u00e5 hur vi lever efter v\u00e5ra v\u00e4rderingar.\n\nVi \u00e4r i behov av att driva v\u00e5rt sk\u00e4rg\u00e5rdsservicef\u00f6retag vidare utan v\u00e5ra vuxna d\u00f6ttrars hj\u00e4lp och s\u00f6ker nu en verksamhetsledare och chef som har m\u00e5nga str\u00e4ngar p\u00e5 lyran. \n\nKrasst s\u00e5 \u00e4r det tv\u00e5 sj\u00f6mackar med g\u00e4sthamnar varav den ena \u00e4ven har en ekologisk lanthandel samt caf\u00e9 och kajakuthyrning. I n\u00e4rheten har vi \u00e4ven ett bed&breakfast och i anslutning till macken en marina med permanenta b\u00e5tplatser. \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en ansvarstagande och engagerad person d\u00e4r service kommer naturligt. Vi har en personlig och n\u00e4ra relation till m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder och majoriteten har varit \u00e5terkommande under alla \u00e5r vi drivit verksamheten och vissa \u00e4ven innan dess. \n\nV\u00e5rt sortiment skiljer sig v\u00e4ldigt fr\u00e5n andra sk\u00e4rg\u00e5rdhandlare - vi erbjuder ekologiska och roliga matvaror fr\u00e5n mindre leverant\u00f6rer, satsar p\u00e5 h\u00f6g kvalitet och oftast lite lyxigare produkter. Vi liknas oftast med en mini-saluhall mitt i sk\u00e4rg\u00e5rden och det \u00e4r v\u00e5r plan att forts\u00e4tta bygga p\u00e5 det. I dagsl\u00e4get har vi espressobar, cafe samt ett litet men bra urval av vanliga matvaror, f\u00e4rsk fisk, skaldjur, f\u00e4rskt br\u00f6d fr\u00e5n bageri, frukt & gr\u00f6nt osv.\n\nVi hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder att tanka och assisterar \u00e4ven med mindre b\u00e5tfix - som byte av olja eller om de beh\u00f6ver inhandla andra b\u00e5ttillbeh\u00f6r. Vi serverar kaffe fr\u00e5n v\u00e5r espressobar och har \u00e4ven en foodtruck p\u00e5 plats under h\u00f6gs\u00e4song. Vi rekommenderar ofta middagar och pratar med v\u00e5ra kunder om v\u00e5ra varor s\u00e5 att de vet hur dessa ska anv\u00e4ndas. Det g\u00e4ller allts\u00e5 att man \u00e4r fram\u00e5t, tycker om att skapa kontakt med m\u00e4nniskor, \u00e4r or\u00e4dd och har en fallenhet f\u00f6r s\u00e4lj. \n\nDet dagliga arbetet omfattar alla best\u00e4llningar - det \u00e4r n\u00e5gra som f\u00f6rekommer flera g\u00e5nger i veckan och vissa sker vid b\u00f6rjan av s\u00e4song samt n\u00e4r p\u00e5fyllning beh\u00f6vs. Eftersom vi jobbar med mindre leverant\u00f6rer s\u00e5 \u00e4r det m\u00e5nga att h\u00e5lla koll p\u00e5. P\u00e5fyllnad, inventering och andra grejer som r\u00f6r butiken och verksamheten ska ocks\u00e5 tas hand om.\n\nDet kr\u00e4vs att man \u00e4r en probleml\u00f6sare som kan l\u00e4sa av efterfr\u00e5gan och utf\u00f6ra best\u00e4llningar utifr\u00e5n detta. Proaktivitet och ett \u00f6rnperspektiv p\u00e5 verksamheten \u00e4r viktig, den dagliga driften m\u00e5ste kunna hanteras i kombination med best\u00e4llningsarbete och planering inf\u00f6r n\u00e4stkommande vecka. \n\nUt\u00f6ver det s\u00e5 omfattar tj\u00e4nsten personalansvar f\u00f6r sommarjobbare (\u00e5ldrarna 16-26) samt bemanning i butik. Under h\u00f6gs\u00e4song jobbar ca 5-6 personer i verksamheten varje dag.\n\nAll v\u00e5r marknadsf\u00f6ring sker genom sociala medier s\u00e5 vi vill g\u00e4rna att du har k\u00e4nsla f\u00f6r att ta bilder p\u00e5 situationer och varor och skapa l\u00e4mpliga texter.\n\nVi tror att du \u00e4r en or\u00e4dd, serviceminded, matintresserad person och med stor k\u00e4nsla f\u00f6r kvalitet i kombination med n\u00e5gon form av sk\u00e4rg\u00e5rdserfarenhet. Du m\u00e5ste \u00e4ven kunna k\u00f6ra b\u00e5t, inte vara r\u00e4dd f\u00f6r med lite fels\u00f6kning om n\u00e5got kr\u00e5nglar p\u00e5 macken.\n\nDu f\u00e5r g\u00e4rna ha arbetat inom restaurang/service/hotell eller liknande med en mer ansvarstagande roll med personalledning. \n\nDu beh\u00f6ver bo i n\u00e4rheten av norra Ljuster\u00f6 eller kunna acceptera enklare boende som vi kan erbjuda. Du skall vara en person som kan h\u00e5lla snyggt och rent runt dig och ha k\u00e4nsla f\u00f6r ordning och struktur och kunna vara r\u00e4dd om alla maskiner och andra v\u00e4rdefulla f\u00f6rem\u00e5l som verksamheten hanterar.\n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r beredd att l\u00e4gga merparten eller hela semestern och din komptid under vintern d\u00e5 det \u00e4r l\u00e5gs\u00e4song. Tj\u00e4nsten skulle kunna kombineras med ett vinters\u00e4songsjobb f\u00f6r den flitige. Mellan 1 juni och sista augusti \u00e4r det \u00f6ppet alla dagar och ca 2 m\u00e5nader innan och efter dessa tre m\u00e5nader \u00e4r det mer ett l\u00e5nghelgsjobb fre-s\u00f6n, med lite planeringsarbeten i veckorna. Tj\u00e4nsten kan ut\u00f6kas att bli mer omfattande d\u00e5 vi har andra verksamheter som alltid beh\u00f6ver mer av den r\u00e4tte ansvarstagande m\u00e5ngsysslaren.\n\nDu f\u00e5r g\u00e4rna vara intresserad av kvalitetsvaror inom mat, g\u00e4rna ekologisk d\u00e5 vi sj\u00e4lva parallellt med denna sk\u00e4rg\u00e5rdsverksamhet driver ett KRAV-certifierat lantbruk utanf\u00f6r Uppsala med djurh\u00e5llning av mj\u00f6lk- och k\u00f6ttkor, utegrisar och lamm och vi s\u00e4ljer v\u00e5ra produkter direkt till konsumenter via v\u00e5r g\u00e5rdsbutik samt v\u00e5ra f\u00f6rs\u00e4ljningsst\u00e4llen ute i sk\u00e4rg\u00e5rden. www.restagard.se \n\nV\u00e5ra planer med denna verksamhet \u00e4r att expandera s\u00e5 att vi om ett antal \u00e5r har en restaurang i anslutning till denna deli-mataff\u00e4r& mack och caf\u00e9.\n\nDu m\u00e5ste vara r\u00f6kfri, ha k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil f\u00f6r att kunna komma till och fr\u00e5n arbetsplatsen p\u00e5 Ljuster\u00f6\n\nF\u00f6r mer information ring FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO www.klintsundetmarina.se www.husarohandel.se www.restagard.se\n\n eller Facebook \u2019Klintsundet\u2019 & \u2019Husar\u00f6 sj\u00f6mack\u2019 & \u2019Resta G\u00e5rd\u2019", "annonstextFormaterad": "<p>V\u00e5ra kunder kallar oss \u201dKlintan\u201d och vi \u00e4r allt annat \u00e4n en vanlig b\u00e5tmack. Vi \u00e4r ett st\u00e4lle dit man \u00e5ker varje dag om man \u00e4r i denna del av sk\u00e4rg\u00e5rden; f\u00f6r att h\u00e4nga, fika, ta en espresso, kolla p\u00e5 b\u00e5tarna, f\u00f6rt\u00e4ra (enligt v\u00e5ra kunder) \u201cSk\u00e4rg\u00e5rdens b\u00e4sta hamburgare\u201d eller k\u00f6pa ingredienser till en f\u00f6rstklassig middag. Klintans sortiment \u00e4r v\u00e4ldigt brett och det g\u00e5r att inhandla allt fr\u00e5n kalixl\u00f6jrom, languster och f\u00e4rsk torskrygg till ventilgummi till cykeln, dykutrustning, spolarv\u00e4tska och sj\u00f6kort. Ut\u00f6ver det Klintans egna kl\u00e4dkollektion, sk\u00e4rg\u00e5rdsinredning och en exklusiv olivolja - perfekt som present n\u00e4r du ska iv\u00e4g p\u00e5 middag. Allt vi s\u00e4ljer och erbjuder andas stil och kvalitet. Det mesta \u00e4r genomt\u00e4nkt f\u00f6r att g\u00f6ra vistelsen i sk\u00e4rg\u00e5rden till en minnesv\u00e4rd stund i livet. Vi vill ocks\u00e5 ta ansvaret f\u00f6r en h\u00e5llbar v\u00e4rld och har d\u00e4rf\u00f6r merparten ekologiskt sortiment och vi har \u00e4ven solceller p\u00e5 taket som ett exempel p\u00e5 hur vi lever efter v\u00e5ra v\u00e4rderingar.</p><p><br></p><p>Vi \u00e4r i behov av att driva v\u00e5rt sk\u00e4rg\u00e5rdsservicef\u00f6retag vidare utan v\u00e5ra vuxna d\u00f6ttrars hj\u00e4lp och s\u00f6ker nu en verksamhetsledare och chef som har m\u00e5nga str\u00e4ngar p\u00e5 lyran. </p><p><br></p><p>Krasst s\u00e5 \u00e4r det tv\u00e5 sj\u00f6mackar med g\u00e4sthamnar varav den ena \u00e4ven har en ekologisk lanthandel samt caf\u00e9 och kajakuthyrning. I n\u00e4rheten har vi \u00e4ven ett bed&amp;breakfast och i anslutning till macken en marina med permanenta b\u00e5tplatser. </p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en ansvarstagande och engagerad person d\u00e4r service kommer naturligt. Vi har en personlig och n\u00e4ra relation till m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder och majoriteten har varit \u00e5terkommande under alla \u00e5r vi drivit verksamheten och vissa \u00e4ven innan dess. </p><p><br></p><p>V\u00e5rt sortiment skiljer sig v\u00e4ldigt fr\u00e5n andra sk\u00e4rg\u00e5rdhandlare - vi erbjuder ekologiska och roliga matvaror fr\u00e5n mindre leverant\u00f6rer, satsar p\u00e5 h\u00f6g kvalitet och oftast lite lyxigare produkter. Vi liknas oftast med en mini-saluhall mitt i sk\u00e4rg\u00e5rden och det \u00e4r v\u00e5r plan att forts\u00e4tta bygga p\u00e5 det. I dagsl\u00e4get har vi espressobar, cafe samt ett litet men bra urval av vanliga matvaror, f\u00e4rsk fisk, skaldjur, f\u00e4rskt br\u00f6d fr\u00e5n bageri, frukt &amp; gr\u00f6nt osv.</p><p><br></p><p>Vi hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder att tanka och assisterar \u00e4ven med mindre b\u00e5tfix - som byte av olja eller om de beh\u00f6ver inhandla andra b\u00e5ttillbeh\u00f6r. Vi serverar kaffe fr\u00e5n v\u00e5r espressobar och har \u00e4ven en foodtruck p\u00e5 plats under h\u00f6gs\u00e4song. Vi rekommenderar ofta middagar och pratar med v\u00e5ra kunder om v\u00e5ra varor s\u00e5 att de vet hur dessa ska anv\u00e4ndas. Det g\u00e4ller allts\u00e5 att man \u00e4r fram\u00e5t, tycker om att skapa kontakt med m\u00e4nniskor, \u00e4r or\u00e4dd och har en fallenhet f\u00f6r s\u00e4lj. </p><p><br></p><p>Det dagliga arbetet omfattar alla best\u00e4llningar - det \u00e4r n\u00e5gra som f\u00f6rekommer flera g\u00e5nger i veckan och vissa sker vid b\u00f6rjan av s\u00e4song samt n\u00e4r p\u00e5fyllning beh\u00f6vs. Eftersom vi jobbar med mindre leverant\u00f6rer s\u00e5 \u00e4r det m\u00e5nga att h\u00e5lla koll p\u00e5. P\u00e5fyllnad, inventering och andra grejer som r\u00f6r butiken och verksamheten ska ocks\u00e5 tas hand om.</p><p>Det kr\u00e4vs att man \u00e4r en probleml\u00f6sare som kan l\u00e4sa av efterfr\u00e5gan och utf\u00f6ra best\u00e4llningar utifr\u00e5n detta. Proaktivitet och ett \u00f6rnperspektiv p\u00e5 verksamheten \u00e4r viktig, den dagliga driften m\u00e5ste kunna hanteras i kombination med best\u00e4llningsarbete och planering inf\u00f6r n\u00e4stkommande vecka. </p><p><br></p><p>Ut\u00f6ver det s\u00e5 omfattar tj\u00e4nsten personalansvar f\u00f6r sommarjobbare (\u00e5ldrarna 16-26) samt bemanning i butik. Under h\u00f6gs\u00e4song jobbar ca 5-6 personer i verksamheten varje dag.</p><p><br></p><p>All v\u00e5r marknadsf\u00f6ring sker genom sociala medier s\u00e5 vi vill g\u00e4rna att du har k\u00e4nsla f\u00f6r att ta bilder p\u00e5 situationer och varor och skapa l\u00e4mpliga texter.</p><p><br></p><p>Vi tror att du \u00e4r en or\u00e4dd, serviceminded, matintresserad person och med stor k\u00e4nsla f\u00f6r kvalitet i kombination med n\u00e5gon form av sk\u00e4rg\u00e5rdserfarenhet. Du m\u00e5ste \u00e4ven kunna k\u00f6ra b\u00e5t, inte vara r\u00e4dd f\u00f6r med lite fels\u00f6kning om n\u00e5got kr\u00e5nglar p\u00e5 macken.</p><p><br></p><p>Du f\u00e5r g\u00e4rna ha arbetat inom restaurang/service/hotell eller liknande med en mer ansvarstagande roll med personalledning. </p><p><br></p><p>Du beh\u00f6ver bo i n\u00e4rheten av norra Ljuster\u00f6 eller kunna acceptera enklare boende som vi kan erbjuda. Du skall vara en person som kan h\u00e5lla snyggt och rent runt dig och ha k\u00e4nsla f\u00f6r ordning och struktur och kunna vara r\u00e4dd om alla maskiner och andra v\u00e4rdefulla f\u00f6rem\u00e5l som verksamheten hanterar.</p><p><br></p><p>Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r beredd att l\u00e4gga merparten eller hela semestern och din komptid under vintern d\u00e5 det \u00e4r l\u00e5gs\u00e4song. Tj\u00e4nsten skulle kunna kombineras med ett vinters\u00e4songsjobb f\u00f6r den flitige. Mellan 1 juni och sista augusti \u00e4r det \u00f6ppet alla dagar och ca 2 m\u00e5nader innan och efter dessa tre m\u00e5nader \u00e4r det mer ett l\u00e5nghelgsjobb fre-s\u00f6n, med lite planeringsarbeten i veckorna. Tj\u00e4nsten kan ut\u00f6kas att bli mer omfattande d\u00e5 vi har andra verksamheter som alltid beh\u00f6ver mer av den r\u00e4tte ansvarstagande m\u00e5ngsysslaren.</p><p><br></p><p>Du f\u00e5r g\u00e4rna vara intresserad av kvalitetsvaror inom mat, g\u00e4rna ekologisk d\u00e5 vi sj\u00e4lva parallellt med denna sk\u00e4rg\u00e5rdsverksamhet driver ett KRAV-certifierat lantbruk utanf\u00f6r Uppsala med djurh\u00e5llning av mj\u00f6lk- och k\u00f6ttkor, utegrisar och lamm och vi s\u00e4ljer v\u00e5ra produkter direkt till konsumenter via v\u00e5r g\u00e5rdsbutik samt v\u00e5ra f\u00f6rs\u00e4ljningsst\u00e4llen ute i sk\u00e4rg\u00e5rden. www.restagard.se </p><p><br></p><p>V\u00e5ra planer med denna verksamhet \u00e4r att expandera s\u00e5 att vi om ett antal \u00e5r har en restaurang i anslutning till denna deli-mataff\u00e4r&amp; mack och caf\u00e9.</p><p><br></p><p>Du m\u00e5ste vara r\u00f6kfri, ha k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil f\u00f6r att kunna komma till och fr\u00e5n arbetsplatsen p\u00e5 Ljuster\u00f6</p><p><br></p><p>F\u00f6r mer information ring FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO </p><p>www.klintsundetmarina.se www.husarohandel.se www.restagard.se</p><p> eller Facebook \u2019Klintsundet\u2019 &amp; \u2019Husar\u00f6 sj\u00f6mack\u2019 &amp; \u2019Resta G\u00e5rd\u2019</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 15:00:09", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.klintsundetmarina.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568892599", "arbetsgivareId": "20930344", "arbetsgivareNamn": "Saltochsol Sk\u00e4rg\u00e5rdsservice AB", "arbetsplatsId": "85059018", "arbetsplatsNamn": "Saltochsol Sk\u00e4rg\u00e5rdsservice AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Chefen", "yrkesroll": {"varde": "EysC_CUe_gKG", "namn": "Avdelningschef, butik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614261609754, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Lagn\u00f6v\u00e4gen 157 Klintsundet", "postnr": "18495", "postort": "Ljuster\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8gKt_ZsV_PGj", "namn": "\u00d6ster\u00e5ker"}, "latitud": "59.5306679271133", "longitud": "18.6980712744075", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}