{"annonsId": 24571680, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556801-2438-4226", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till Motala", "annonstext": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi dig som vill arbeta som personlig assistent till v\u00e5ra kunder i Motala med omnejd under sommarm\u00e5naderna! Vi s\u00f6ker dig som kan arbeta i sommar och \u00e4ven hoppa in med kort varsel vid sjukdom hos ordinarie personal. Chans till fast rad och fortsatt vikariat till h\u00f6sten finns hos flera av v\u00e5ra kunder. \n\nSom assistent fungerar du som kundens f\u00f6rl\u00e4ngda armar och ben. Beroende p\u00e5 vem du arbetar hos handlar arbetsuppgifterna bland annat om att st\u00f6tta vid aktiviteter, utf\u00f6ra hush\u00e5llssysslor, hj\u00e4lpa till att f\u00f6ra kundens talan samt st\u00f6tta vid personlig hygien. \n\nSom assistent beh\u00f6ver du vara empatisk, inlyssnande och engagerad i ditt arbete. Du beh\u00f6ver inte ha erfarenhet sen tidigare, viljan att l\u00e4ra \u00e4r det viktigaste! Innan du b\u00f6rjar arbeta erbjuds du sj\u00e4lvklart introduktion f\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygg i dina arbetsuppgifter. \n\nL\u00e5ter det som jobbet f\u00f6r dig?\nSkicka in en ans\u00f6kan d\u00e4r du ber\u00e4ttar kort vem du \u00e4r och vad du har f\u00f6r arbetslivserfarenhet. \n\nVi har flera kunder som \u00e4r under 18 \u00e5r, f\u00f6r att arbeta hos dom kr\u00e4vs att du kan visa upp ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret innan du kan p\u00e5b\u00f6rja en eventuell anst\u00e4llning. Best\u00e4ll ditt utdrag direkt om du \u00e4r intresserad av en tj\u00e4nst hos oss d\u00e5 det kan ta upp till 14 dagar att f\u00e5 hem utdraget.\n\nBest\u00e4ll ditt utdrag fr\u00e5n polisen h\u00e4r:\nhttps://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/barn-med-funktionsnedsattning/\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi dig som vill arbeta som personlig assistent till v\u00e5ra kunder i Motala med omnejd under sommarm\u00e5naderna! Vi s\u00f6ker dig som kan arbeta i sommar och \u00e4ven hoppa in med kort varsel vid sjukdom hos ordinarie personal. Chans till fast rad och fortsatt vikariat till h\u00f6sten finns hos flera av v\u00e5ra kunder. \n\nSom assistent fungerar du som kundens f\u00f6rl\u00e4ngda armar och ben. Beroende p\u00e5 vem du arbetar hos handlar arbetsuppgifterna bland annat om att st\u00f6tta vid aktiviteter, utf\u00f6ra hush\u00e5llssysslor, hj\u00e4lpa till att f\u00f6ra kundens talan samt st\u00f6tta vid personlig hygien. \n\nSom assistent beh\u00f6ver du vara empatisk, inlyssnande och engagerad i ditt arbete. Du beh\u00f6ver inte ha erfarenhet sen tidigare, viljan att l\u00e4ra \u00e4r det viktigaste! Innan du b\u00f6rjar arbeta erbjuds du sj\u00e4lvklart introduktion f\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygg i dina arbetsuppgifter. \n\nL\u00e5ter det som jobbet f\u00f6r dig?\nSkicka in en ans\u00f6kan d\u00e4r du ber\u00e4ttar kort vem du \u00e4r och vad du har f\u00f6r arbetslivserfarenhet. \n\nVi har flera kunder som \u00e4r under 18 \u00e5r, f\u00f6r att arbeta hos dom kr\u00e4vs att du kan visa upp ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret innan du kan p\u00e5b\u00f6rja en eventuell anst\u00e4llning. Best\u00e4ll ditt utdrag direkt om du \u00e4r intresserad av en tj\u00e4nst hos oss d\u00e5 det kan ta upp till 14 dagar att f\u00e5 hem utdraget.\n\nBest\u00e4ll ditt utdrag fr\u00e5n polisen h\u00e4r:\nhttps://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/barn-med-funktionsnedsattning/\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-24 08:53:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "afd.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid 0-50%\r\nTimvikarie, 3 till 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 0.0, "arbetstidOmfattningTill": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5natlig l\u00f6neutbetalning", "organisationsnummer": "5568012438", "arbetsgivareId": "20520087", "arbetsgivareNamn": "Assistans F\u00f6r Dig i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Assistans f\u00f6r Dig i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://intranet.assistansfordig.se/recruitment/apply/4226/?source=2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 2, 582 27 LINK\u00d6PING", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 2", "postnr": "58227", "postort": "Link\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 2, 582 27 LINK\u00d6PING", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614153203013, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "E1MC_1uG_phm", "namn": "Motala"}, "latitud": "58.538033", "longitud": "15.047093", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}