{"annonsId": 24576129, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1363-21459CA701A24BBC8DEDB52699CDB485", "annonsrubrik": "Kvalitetsledare till Skolf\u00f6rvaltningen", "annonstext": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nSkolf\u00f6rvaltningen, som lyder under skoln\u00e4mnden, \u00e4r M\u00f6lndals st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med ca 2000 medarbetare. Verksamheten omfattar f\u00f6rskola, pedagogisk omsorg, familjecentraler, grundskola, grunds\u00e4rskola och kulturskola. F\u00f6rvaltningen arbetar f\u00f6r att utveckla de olika verksamheterna i enlighet med n\u00e4mndens m\u00e5l. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta med strategisk skolutveckling i en av V\u00e4stsveriges fr\u00e4msta kommuner och vill vara med p\u00e5 v\u00e5r resa mot datadriven skolutveckling.  \nSom kvalitetsledare ing\u00e5r du i skolf\u00f6rvaltningens ledningsgrupp och deltar aktivt i det strategiska ledningsarbetet. Du arbetar p\u00e5 uppdrag av f\u00f6rvaltningschefen och bereder \u00e4renden till politiken samt arbetar med uppf\u00f6ljningar av verksamheten med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 f\u00f6rskolans systematiska kvalitetsarbete.\nVi har en h\u00f6g ambition n\u00e4r det g\u00e4ller digitalisering och du b\u00f6r vara insatt i skolans och f\u00f6rskolans digitalisering samt i de styrdokument som g\u00e4ller f\u00f6r verksamheten.\nVi utg\u00e5r fr\u00e5n ett tillitsbaserat arbetss\u00e4tt med h\u00f6g transparens och du kommer att arbeta n\u00e4ra f\u00f6rvaltningsledning, politik, rektorer och verksamhetsutvecklare.\nDu kommer att arbeta p\u00e5 uppdrag av politiken och f\u00f6rvaltningsledningen med utveckla skolf\u00f6rvaltningens systematiska kvalitetsarbete samt tillvarata de m\u00f6jligheter som digitala resurser ger f\u00f6r skolf\u00f6rb\u00e4ttring p\u00e5 huvudmannaniv\u00e5.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har\n\u2022\tAkademisk examen inom pedagogik, samh\u00e4llsvetenskap eller annan utbildning som bed\u00f6ms relevant f\u00f6r tj\u00e4nsten\n\u2022\tErfarenhet av f\u00f6rskola och skola\n\u2022\tH\u00f6g digital mognad/kompetens\n\u2022\tErfarenhet av offentlig f\u00f6rvaltning och politiskt styrda organisationer\n\nF\u00f6r att trivas hos oss b\u00f6r du vara samarbetsinriktad men \u00e4ven uppskatta sj\u00e4lvst\u00e4ndiga arbetsuppgifter. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift samt har erfarenhet av muntliga f\u00f6redragningar och presentationer med olika tekniska hj\u00e4lpmedel.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nSkolf\u00f6rvaltningen, som lyder under skoln\u00e4mnden, \u00e4r M\u00f6lndals st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med ca 2000 medarbetare. Verksamheten omfattar f\u00f6rskola, pedagogisk omsorg, familjecentraler, grundskola, grunds\u00e4rskola och kulturskola. F\u00f6rvaltningen arbetar f\u00f6r att utveckla de olika verksamheterna i enlighet med n\u00e4mndens m\u00e5l. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta med strategisk skolutveckling i en av V\u00e4stsveriges fr\u00e4msta kommuner och vill vara med p\u00e5 v\u00e5r resa mot datadriven skolutveckling.  \nSom kvalitetsledare ing\u00e5r du i skolf\u00f6rvaltningens ledningsgrupp och deltar aktivt i det strategiska ledningsarbetet. Du arbetar p\u00e5 uppdrag av f\u00f6rvaltningschefen och bereder \u00e4renden till politiken samt arbetar med uppf\u00f6ljningar av verksamheten med s\u00e4rskilt fokus p\u00e5 f\u00f6rskolans systematiska kvalitetsarbete.\nVi har en h\u00f6g ambition n\u00e4r det g\u00e4ller digitalisering och du b\u00f6r vara insatt i skolans och f\u00f6rskolans digitalisering samt i de styrdokument som g\u00e4ller f\u00f6r verksamheten.\nVi utg\u00e5r fr\u00e5n ett tillitsbaserat arbetss\u00e4tt med h\u00f6g transparens och du kommer att arbeta n\u00e4ra f\u00f6rvaltningsledning, politik, rektorer och verksamhetsutvecklare.\nDu kommer att arbeta p\u00e5 uppdrag av politiken och f\u00f6rvaltningsledningen med utveckla skolf\u00f6rvaltningens systematiska kvalitetsarbete samt tillvarata de m\u00f6jligheter som digitala resurser ger f\u00f6r skolf\u00f6rb\u00e4ttring p\u00e5 huvudmannaniv\u00e5.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har\n\u2022\tAkademisk examen inom pedagogik, samh\u00e4llsvetenskap eller annan utbildning som bed\u00f6ms relevant f\u00f6r tj\u00e4nsten\n\u2022\tErfarenhet av f\u00f6rskola och skola\n\u2022\tH\u00f6g digital mognad/kompetens\n\u2022\tErfarenhet av offentlig f\u00f6rvaltning och politiskt styrda organisationer\n\nF\u00f6r att trivas hos oss b\u00f6r du vara samarbetsinriktad men \u00e4ven uppskatta sj\u00e4lvst\u00e4ndiga arbetsuppgifter. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift samt har erfarenhet av muntliga f\u00f6redragningar och presentationer med olika tekniska hj\u00e4lpmedel.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-02-25 11:55:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001363", "arbetsgivareId": "10819957", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6lndals kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6lndals stad, Skolf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=21459ca7-01a2-4bbc-8ded-b52699cdb485&publishCode=AMS&TK=596d797d-f26d-40a0-87b3-0ba9586628d5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1009571", "yrkesroll": {"varde": "d2gz_es2_pX5", "namn": "Kvalitetskoordinator"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "d2gz_es2_pX5", "namn": "Kvalitetskoordinator", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 11-17 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 11-17", "postnr": "43182", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 11-17 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614250533138, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.65", "longitud": "12.016667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}