{"annonsId": 24576341, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "3.0", "annonsrubrik": "Rektor till Lillg\u00e5rdens Montessorif\u00f6rskola", "annonstext": "Missa inte denna unika chans - F\u00f6r\u00e4ldrakooperativet Lillg\u00e5rdens Montessorif\u00f6rskola s\u00f6ker ny rektor! \n\n\u00c4r du v\u00e5r nya rektor?\n\nS\u00e5 roligt att just du l\u00e4ser detta. \u00c4r du engagerad person med pedagogisk utbildning som vill vara med och p\u00e5verka framtiden till det b\u00e4ttre? \u00c4r du seri\u00f6s samtidigt som du kan vara rolig? \u00c4r du bra p\u00e5 att n\u00e5 och bem\u00f6ta andra m\u00e4nniskor? Tycker du att arbetslivet skall vara mer \u00e4n en gr\u00e5 vardag? \u00c4r det viktigt f\u00f6r dig med tydliga och utmanande m\u00e5l? Framf\u00f6rallt, \u00e4lskar du att arbeta med barn? D\u00e5 \u00e4r det just dig vi letar efter!\n\nV\u00e5r rektor som arbetat p\u00e5 f\u00f6rskolan i flera \u00e5r g\u00e5r snart i pension och vi s\u00f6ker nu efter en ny rektor till v\u00e5r f\u00f6rskola. Lillg\u00e5rdens Montessorif\u00f6rskola \u00e4r en f\u00f6rskola med en familj\u00e4r atmosf\u00e4r d\u00e4r pedagoger, barn och f\u00f6r\u00e4ldrar k\u00e4nner varandra v\u00e4l. F\u00f6rskolan \u00e4r bel\u00e4gen i Gamla Lerberget utanf\u00f6r H\u00f6gan\u00e4s, med havet och skogen direkt inp\u00e5 knuten. Vi arbetar utifr\u00e5n Maria Montessoris pedagogiska tankar med tron p\u00e5 det kompetenta barnet i fokus. V\u00e5r verksamhet \u00e4r f\u00f6rlagd till tv\u00e5 byggnader, Lillg\u00e5rden med barn i \u00e5ldern 1 \u2013 3 \u00e5r samt Mellanskolan med barn i \u00e5ldern 3 \u2013 5 \u00e5r. Vi har sex anst\u00e4llda pedagoger (inklusive rektor) samt 26 barn f\u00f6rdelade p\u00e5 de tv\u00e5 husen.\n\nVi s\u00f6ker nu en engagerad rektor som tillsammans med personalgruppen fortsatt vill verka f\u00f6r att ge barnen en vardag p\u00e5 f\u00f6rskolan pr\u00e4glad av h\u00f6g pedagogisk ambition, kreativitet och trygghet.\n\nOm tj\u00e4nsten:\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6rdelad p\u00e5 80 % i barngrupp och 20 % administrativt arbete.\n\nVi efterstr\u00e4var inkludering, uppt\u00e4ckariver och skapargl\u00e4dje med barnets perspektiv i centrum. Som rektor har du ett \u00f6vergripande ansvar att s\u00e4kerst\u00e4lla h\u00f6g pedagogisk kvalitet. Du, tillsammans med pedagogerna planerar f\u00f6r att den pedagogiska verksamheten utformas s\u00e5 att alla barn m\u00e5r bra och utvecklas i enlighet med de m\u00e5l och regelverk som styr f\u00f6rskolan. Du planerar och implementerar ett systematiskt kvalitetsarbete utifr\u00e5n f\u00f6rskolans styrdokument och ser till att verksamhetens m\u00e5l n\u00e5s inom givna budgetramar. I ditt ansvar som rektor ing\u00e5r det ocks\u00e5 att leda, utveckla och f\u00e5 personalen att m\u00e5 bra. Du kommer som rektor att vara en del av verksamhetens styrelse och d\u00e4rigenom ha ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga styrelsemedlemmar som best\u00e5r av f\u00f6r\u00e4ldrar i f\u00f6reningen. Styrelsen \u00e4r arbetsgivare och huvudman f\u00f6r verksamheten.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n-        \u00c4r utbildad pedagog, legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare, g\u00e4rna med erfarenhet av och utbildning i montessoripedagogiken.\n\n-        G\u00e4rna har erfarenhet som rektor eller motsvarande ledarskapserfarenheter.\n\n-        G\u00e4rna har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r den kooperativa organisationsformen samt f\u00f6r hur chefsrollen fungerar inom en s\u00e5dan, avseende pedagogiska och administrativa ansvarsomr\u00e5den.\n\n-        \u00c4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med f\u00f6rskolepedagogik, b\u00e5de praktiskt och i f\u00f6rh\u00e5llande till l\u00e4roplanens m\u00e5l.\n\n-        Tilltalas av att, ut\u00f6ver rektorsuppdraget, vara verksam i barngrupp och delta i det dagliga pedagogiska arbetet.\n\n-        Ser f\u00f6rdelar med att arbeta i en mindre verksamhet med korta beslutsv\u00e4gar och stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka.\n\n-        \u00c4r ambiti\u00f6s och driven, men ocks\u00e5 lugn och trygg i din roll.\n\n-        Har egna pedagogiska visioner, men samtidigt \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r de pedagogiska kompetenser och rutiner som redan finns p\u00e5 f\u00f6rskolan.\n\n-        Har l\u00e4tt f\u00f6r att bygga relationer och skapa gemenskap genom ett tryggt och tydligt ledarskap.\n\n-        \u00c4r rak och tydlig i din kommunikation gentemot pedagoger, styrelse och f\u00f6r\u00e4ldragrupp.\n\nOm arbetet:\n\nOmfattning: Heltid\n\nVaraktighet: Tillsvidare\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\n\nL\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning. Medlem i Fremia (tidigare KFO).\n\nKrav: Pedagogisk h\u00f6gskoleutbildning och arbetslivserfarenhet fr\u00e5n pedagogisk verksamhet.\n\nMeriterande: Legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare, g\u00e4rna med erfarenhet av montessoripedagogiken, p\u00e5b\u00f6rjat/avslutat rektorsprogram, erfarenhet av arbete som rektor eller motsvarande ledarskapserfarenheter.\n\nReferenser: Minst tv\u00e5 referenser kommer efterfr\u00e5gas.\n\nL\u00f6neanspr\u00e5k: Inkludera det i ditt CV.\n\nSkicka din ans\u00f6kan med ett personligt brev samt CV till  EMAIL \n\nHemsida: www.lillgardensmontessori.se\n\nRekrytering sker fortl\u00f6pande men senaste ans\u00f6kningsdag \u00e4r 31 mars.\n\nVid eventuella fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten ring rektor FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller rekryteringsansvariga fr\u00e5n styrelsen FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO , FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller FIRSTNAME LASTNAME  PERSONALNO .\n\nEndast kvalificerade ans\u00f6kningar kommer att beaktas.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Missa inte denna unika chans - F\u00f6r\u00e4ldrakooperativet Lillg\u00e5rdens Montessorif\u00f6rskola s\u00f6ker ny rektor! </strong></p><p><strong>\u00c4r du v\u00e5r nya rektor?</strong></p><p>S\u00e5 roligt att just du l\u00e4ser detta. \u00c4r du engagerad person med pedagogisk utbildning som vill vara med och p\u00e5verka framtiden till det b\u00e4ttre? \u00c4r du seri\u00f6s samtidigt som du kan vara rolig? \u00c4r du bra p\u00e5 att n\u00e5 och bem\u00f6ta andra m\u00e4nniskor? Tycker du att arbetslivet skall vara mer \u00e4n en gr\u00e5 vardag? \u00c4r det viktigt f\u00f6r dig med tydliga och utmanande m\u00e5l? Framf\u00f6rallt, \u00e4lskar du att arbeta med barn? D\u00e5 \u00e4r det just dig vi letar efter!</p><p>V\u00e5r rektor som arbetat p\u00e5 f\u00f6rskolan i flera \u00e5r g\u00e5r snart i pension och vi s\u00f6ker nu efter en ny rektor till v\u00e5r f\u00f6rskola. Lillg\u00e5rdens Montessorif\u00f6rskola \u00e4r en f\u00f6rskola med en familj\u00e4r atmosf\u00e4r d\u00e4r pedagoger, barn och f\u00f6r\u00e4ldrar k\u00e4nner varandra v\u00e4l. F\u00f6rskolan \u00e4r bel\u00e4gen i Gamla Lerberget utanf\u00f6r H\u00f6gan\u00e4s, med havet och skogen direkt inp\u00e5 knuten. Vi arbetar utifr\u00e5n Maria Montessoris pedagogiska tankar med tron p\u00e5 det kompetenta barnet i fokus. V\u00e5r verksamhet \u00e4r f\u00f6rlagd till tv\u00e5 byggnader, Lillg\u00e5rden med barn i \u00e5ldern 1 \u2013 3 \u00e5r samt Mellanskolan med barn i \u00e5ldern 3 \u2013 5 \u00e5r. Vi har sex anst\u00e4llda pedagoger (inklusive rektor) samt 26 barn f\u00f6rdelade p\u00e5 de tv\u00e5 husen.</p><p>Vi s\u00f6ker nu en engagerad rektor som tillsammans med personalgruppen fortsatt vill verka f\u00f6r att ge barnen en vardag p\u00e5 f\u00f6rskolan pr\u00e4glad av h\u00f6g pedagogisk ambition, kreativitet och trygghet.</p><p><br></p><p><strong>Om tj\u00e4nsten:</strong></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6rdelad p\u00e5 80 % i barngrupp och 20 % administrativt arbete.</p><p>Vi efterstr\u00e4var inkludering, uppt\u00e4ckariver och skapargl\u00e4dje med barnets perspektiv i centrum. Som rektor har du ett \u00f6vergripande ansvar att s\u00e4kerst\u00e4lla h\u00f6g pedagogisk kvalitet. Du, tillsammans med pedagogerna planerar f\u00f6r att den pedagogiska verksamheten utformas s\u00e5 att alla barn m\u00e5r bra och utvecklas i enlighet med de m\u00e5l och regelverk som styr f\u00f6rskolan. Du planerar och implementerar ett systematiskt kvalitetsarbete utifr\u00e5n f\u00f6rskolans styrdokument och ser till att verksamhetens m\u00e5l n\u00e5s inom givna budgetramar. I ditt ansvar som rektor ing\u00e5r det ocks\u00e5 att leda, utveckla och f\u00e5 personalen att m\u00e5 bra. Du kommer som rektor att vara en del av verksamhetens styrelse och d\u00e4rigenom ha ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga styrelsemedlemmar som best\u00e5r av f\u00f6r\u00e4ldrar i f\u00f6reningen. Styrelsen \u00e4r arbetsgivare och huvudman f\u00f6r verksamheten.</p><p><strong>Vi s\u00f6ker dig som:</strong></p><p>-        \u00c4r utbildad pedagog, legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare, g\u00e4rna med erfarenhet av och utbildning i montessoripedagogiken.</p><p>-        G\u00e4rna har erfarenhet som rektor eller motsvarande ledarskapserfarenheter.</p><p>-        G\u00e4rna har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r den kooperativa organisationsformen samt f\u00f6r hur chefsrollen fungerar inom en s\u00e5dan, avseende pedagogiska och administrativa ansvarsomr\u00e5den.</p><p>-        \u00c4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med f\u00f6rskolepedagogik, b\u00e5de praktiskt och i f\u00f6rh\u00e5llande till l\u00e4roplanens m\u00e5l.</p><p>-        Tilltalas av att, ut\u00f6ver rektorsuppdraget, vara verksam i barngrupp och delta i det dagliga pedagogiska arbetet.</p><p>-        Ser f\u00f6rdelar med att arbeta i en mindre verksamhet med korta beslutsv\u00e4gar och stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka.</p><p>-        \u00c4r ambiti\u00f6s och driven, men ocks\u00e5 lugn och trygg i din roll.</p><p>-        Har egna pedagogiska visioner, men samtidigt \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r de pedagogiska kompetenser och rutiner som redan finns p\u00e5 f\u00f6rskolan.</p><p>-        Har l\u00e4tt f\u00f6r att bygga relationer och skapa gemenskap genom ett tryggt och tydligt ledarskap.</p><p>-        \u00c4r rak och tydlig i din kommunikation gentemot pedagoger, styrelse och f\u00f6r\u00e4ldragrupp.</p><p><br></p><p><strong>Om arbetet:</strong></p><p>Omfattning: Heltid</p><p>Varaktighet: Tillsvidare</p><p>Anst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning.</p><p>Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.</p><p>L\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning. Medlem i Fremia (tidigare KFO).</p><p>Krav: Pedagogisk h\u00f6gskoleutbildning och arbetslivserfarenhet fr\u00e5n pedagogisk verksamhet.</p><p>Meriterande: Legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare, g\u00e4rna med erfarenhet av montessoripedagogiken, p\u00e5b\u00f6rjat/avslutat rektorsprogram, erfarenhet av arbete som rektor eller motsvarande ledarskapserfarenheter.</p><p>Referenser: Minst tv\u00e5 referenser kommer efterfr\u00e5gas.</p><p>L\u00f6neanspr\u00e5k: Inkludera det i ditt CV.</p><p><br></p><p>Skicka din ans\u00f6kan med ett personligt brev samt CV till  EMAIL </p><p>Hemsida: www.lillgardensmontessori.se</p><p><br></p><p>Rekrytering sker fortl\u00f6pande men senaste ans\u00f6kningsdag \u00e4r 31 mars.</p><p>Vid eventuella fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten ring rektor FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller rekryteringsansvariga fr\u00e5n styrelsen FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO , FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller FIRSTNAME LASTNAME  PERSONALNO .</p><p>Endast kvalificerade ans\u00f6kningar kommer att beaktas.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 13:20:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.lillgardensmontessori.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7164388857", "arbetsgivareId": "20440610", "arbetsgivareNamn": "Lillg\u00e5rdens Montessorif\u00f6rskola, Ekonomisk F\u00f6ren.", "arbetsplatsId": "82431365", "arbetsplatsNamn": "LILLG\u00c5RDENS MONTESSORIF\u00d6RSKOLA, EKONOMISK F\u00d6REN.", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614265930901, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "MELLANGATAN 7", "postnr": "26352", "postort": "LERBERGET", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8QQ6_e95_a1d", "namn": "H\u00f6gan\u00e4s"}, "latitud": "56.17652101202928", "longitud": "12.558029274211773", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}