{"annonsId": 24579245, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1611-BD1EC927568546F6933E638AA73A0C7F", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare Hagabodaskolan 7-9 L\u00e4s och skriv eller matematik", "annonstext": "Habo kommun ligger i s\u00f6dra V\u00e4tterbygden som \u00e4r en av landets fr\u00e4msta tillv\u00e4xtregioner. \nI Habo finns allt fr\u00e5n ett livaktigt centrum, n\u00e4rhet till skog, natur och h\u00e4rliga bad i Sveriges n\u00e4st st\u00f6rsta sj\u00f6. \n\nHagabodaskolan \u00e4r kommunens enda h\u00f6gstadieskola och ligger centralt bel\u00e4gen i kommunen. P\u00e5 skolan g\u00e5r det drygt 500 elever. \n\nI Habo kommun har alla elever en egen l\u00e4rplatta och vi anv\u00e4nder oss av digitala l\u00e4romedel i undervisningen. \n\nVi \u00e4r en v\u00e4xande kommun och v\u00e5r skola kommer att forts\u00e4tta v\u00e4xa fram\u00f6ver. \nSkolan totalrenoverades f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan och \u00e4r en moderniserad skola. \n\nVi h\u00e5ller h\u00f6g kvalitet p\u00e5 undervisning och bem\u00f6tande. \nTrivseln bland elever och personal \u00e4r h\u00f6g och vi har mycket stor andel beh\u00f6rig personal. \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom speciall\u00e4rare, med inriktning mot l\u00e4s- och skriv problematik eller matematik, deltar du i det fr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande elevh\u00e4lsoarbetet tillsammans med skolans elevh\u00e4lsoteam. I ditt uppdrag arbetar du p\u00e5 organisations-, grupp- och individniv\u00e5 med kartl\u00e4ggning, handledning, observation av enskilda elever eller grupper. Du bidrar med specialpedagogisk kunskap inom elevh\u00e4lsans gemensamma arbete, exempelvis utbildningsinsatser, behovsbed\u00f6mning och planering kring individ och grupp med s\u00e4rskilda behov. Du kommer \u00e4ven arbeta med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d, b\u00e5de i klassrummet och enskilt. Du har ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga pedagoger p\u00e5 skolan kring elever i behov av st\u00f6d.\n\nSom speciall\u00e4rare kommer du att ing\u00e5 i ett arbetslag d\u00e4r du f\u00f6rv\u00e4ntas vara en aktiv deltagare och bist\u00e5 laget med den kompetens du besitter. Du kommer uppr\u00e4tth\u00e5lla goda kontakter med v\u00e5rdnadshavarna och samarbeta med b\u00e5de elever och v\u00e5rdnadshavare i h\u00f6g grad. Ut\u00f6ver detta kommer du \u00e4ven ha visst ansvar f\u00f6r samordning av elever och \u00e4ven visst dokumentations- och utredningsansvar. \n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r kommunikativ och har l\u00e4tt att bygga relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Vi f\u00e4ster stor vikt vid samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och personlig l\u00e4mplighet. Din f\u00f6rm\u00e5ga att intressera, entusiasmera och engagera v\u00e4rderar vi h\u00f6gt, likas\u00e5 din flexibilitet.  Det \u00e4r meriterande om du \u00e4r utbildad grundskoll\u00e4rare med beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5k 7-9. Du samarbetar aktivt med dina kollegor genom att lyssna, r\u00e5dfr\u00e5ga och kommunicera. \n\nD\u00e5 vi ser att du besitter en expertkunskap delar du g\u00e4rna med dig av din sakkunskap och visar f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra funktioner. F\u00f6r att lyckas och trivas hos oss beh\u00f6ver du ha god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta, vara lyh\u00f6rd och ha l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i andra m\u00e4nniskors perspektiv. Det \u00e4r viktigt i rollen att du har en v\u00e4l utvecklad pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga. Du har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur barn och ungdomar tar till sig kunskap och om olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r flexibel och l\u00e4tt kan anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter i verksamheten. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen skolans styrdokument. \n\nSom speciall\u00e4rare s\u00f6ker vi dig som har speciall\u00e4rarexamen. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av pedagogiskt arbete med neuropsykriatriska funktionsvariationer. Om du har beh\u00f6righet inom svenska s\u00e5 \u00e4r \u00e4ven detta meriterande. Vidare ser vi g\u00e4rna att du ocks\u00e5 har n\u00e5gon av f\u00f6ljande kvalifikationer: - Specialisering mot spr\u00e5k-, skriv, - och l\u00e4sutveckling - Certifierad inom LOGOS - Erfarenhet av att arbeta med elever med neuropsykiatriska funktionsvariationer - Erfarenhet av att arbeta med elever med problematisk fr\u00e5nvaro.\n\nF\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten. T\u00e4nk p\u00e5 att Skollagen kr\u00e4ver att samtliga medarbetare visar upp ett utdrag ur belastningsregistret och handl\u00e4ggningstiden f\u00f6r detta dokument kan vara l\u00e5ng. L\u00e4nk: belastningsregistret (https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/skola-eller-forskola/) \n\nVi rekryterar fortl\u00f6pande och ser fram emot din ans\u00f6kan snarast.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nHabo kommun efterstr\u00e4var m\u00e5ngfald bland personalen avseende \u00e5lder, k\u00f6n och kulturell bakgrund.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Habo kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. \n\nOm du av n\u00e5gon anledning inte kan registrera din ans\u00f6kan i v\u00e5rt e-rekryteringssystem kan du skicka din ans\u00f6kan till: Habo kommun, Personal- och l\u00f6neenheten, Box 212, 566 24 Habo. Ange referensnummer p\u00e5 din ans\u00f6kan.\nAns\u00f6kningshandlingar returneras ej.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Habo kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Habo kommun ligger i s\u00f6dra V\u00e4tterbygden som \u00e4r en av landets fr\u00e4msta tillv\u00e4xtregioner. \nI Habo finns allt fr\u00e5n ett livaktigt centrum, n\u00e4rhet till skog, natur och h\u00e4rliga bad i Sveriges n\u00e4st st\u00f6rsta sj\u00f6. \n\nHagabodaskolan \u00e4r kommunens enda h\u00f6gstadieskola och ligger centralt bel\u00e4gen i kommunen. P\u00e5 skolan g\u00e5r det drygt 500 elever. \n\nI Habo kommun har alla elever en egen l\u00e4rplatta och vi anv\u00e4nder oss av digitala l\u00e4romedel i undervisningen. \n\nVi \u00e4r en v\u00e4xande kommun och v\u00e5r skola kommer att forts\u00e4tta v\u00e4xa fram\u00f6ver. \nSkolan totalrenoverades f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan och \u00e4r en moderniserad skola. \n\nVi h\u00e5ller h\u00f6g kvalitet p\u00e5 undervisning och bem\u00f6tande. \nTrivseln bland elever och personal \u00e4r h\u00f6g och vi har mycket stor andel beh\u00f6rig personal. \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom speciall\u00e4rare, med inriktning mot l\u00e4s- och skriv problematik eller matematik, deltar du i det fr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande elevh\u00e4lsoarbetet tillsammans med skolans elevh\u00e4lsoteam. I ditt uppdrag arbetar du p\u00e5 organisations-, grupp- och individniv\u00e5 med kartl\u00e4ggning, handledning, observation av enskilda elever eller grupper. Du bidrar med specialpedagogisk kunskap inom elevh\u00e4lsans gemensamma arbete, exempelvis utbildningsinsatser, behovsbed\u00f6mning och planering kring individ och grupp med s\u00e4rskilda behov. Du kommer \u00e4ven arbeta med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d, b\u00e5de i klassrummet och enskilt. Du har ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga pedagoger p\u00e5 skolan kring elever i behov av st\u00f6d.\n\nSom speciall\u00e4rare kommer du att ing\u00e5 i ett arbetslag d\u00e4r du f\u00f6rv\u00e4ntas vara en aktiv deltagare och bist\u00e5 laget med den kompetens du besitter. Du kommer uppr\u00e4tth\u00e5lla goda kontakter med v\u00e5rdnadshavarna och samarbeta med b\u00e5de elever och v\u00e5rdnadshavare i h\u00f6g grad. Ut\u00f6ver detta kommer du \u00e4ven ha visst ansvar f\u00f6r samordning av elever och \u00e4ven visst dokumentations- och utredningsansvar. \n\n\n\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r kommunikativ och har l\u00e4tt att bygga relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Vi f\u00e4ster stor vikt vid samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och personlig l\u00e4mplighet. Din f\u00f6rm\u00e5ga att intressera, entusiasmera och engagera v\u00e4rderar vi h\u00f6gt, likas\u00e5 din flexibilitet.  Det \u00e4r meriterande om du \u00e4r utbildad grundskoll\u00e4rare med beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5k 7-9. Du samarbetar aktivt med dina kollegor genom att lyssna, r\u00e5dfr\u00e5ga och kommunicera. \n\nD\u00e5 vi ser att du besitter en expertkunskap delar du g\u00e4rna med dig av din sakkunskap och visar f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra funktioner. F\u00f6r att lyckas och trivas hos oss beh\u00f6ver du ha god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta, vara lyh\u00f6rd och ha l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i andra m\u00e4nniskors perspektiv. Det \u00e4r viktigt i rollen att du har en v\u00e4l utvecklad pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga. Du har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur barn och ungdomar tar till sig kunskap och om olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r flexibel och l\u00e4tt kan anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter i verksamheten. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen skolans styrdokument. \n\nSom speciall\u00e4rare s\u00f6ker vi dig som har speciall\u00e4rarexamen. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av pedagogiskt arbete med neuropsykriatriska funktionsvariationer. Om du har beh\u00f6righet inom svenska s\u00e5 \u00e4r \u00e4ven detta meriterande. Vidare ser vi g\u00e4rna att du ocks\u00e5 har n\u00e5gon av f\u00f6ljande kvalifikationer: - Specialisering mot spr\u00e5k-, skriv, - och l\u00e4sutveckling - Certifierad inom LOGOS - Erfarenhet av att arbeta med elever med neuropsykiatriska funktionsvariationer - Erfarenhet av att arbeta med elever med problematisk fr\u00e5nvaro.\n\nF\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten. T\u00e4nk p\u00e5 att Skollagen kr\u00e4ver att samtliga medarbetare visar upp ett utdrag ur belastningsregistret och handl\u00e4ggningstiden f\u00f6r detta dokument kan vara l\u00e5ng. L\u00e4nk: belastningsregistret (https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/skola-eller-forskola/) \n\nVi rekryterar fortl\u00f6pande och ser fram emot din ans\u00f6kan snarast.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nHabo kommun efterstr\u00e4var m\u00e5ngfald bland personalen avseende \u00e5lder, k\u00f6n och kulturell bakgrund.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Habo kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. \n\nOm du av n\u00e5gon anledning inte kan registrera din ans\u00f6kan i v\u00e5rt e-rekryteringssystem kan du skicka din ans\u00f6kan till: Habo kommun, Personal- och l\u00f6neenheten, Box 212, 566 24 Habo. Ange referensnummer p\u00e5 din ans\u00f6kan.\nAns\u00f6kningshandlingar returneras ej.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Habo kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. 100% ferietj\u00e4nst \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-16  eller enligt \u00f6verenskommelse.\n.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001611", "arbetsgivareId": "10800172", "arbetsgivareNamn": "Habo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Habo kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=bd1ec927-5685-46f6-933e-638aa73a0c7f&publishCode=AMS&TK=a2701149-74ca-44a4-8ac3-291125910a89", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021-305", "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00f6nk\u00f6pingsv\u00e4gen 19 Habo", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 212", "postnr": "56624", "postort": "Habo ", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00f6nk\u00f6pingsv\u00e4gen 19 Habo", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615543222127, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "9zQB_3vU_BQA", "namn": "Habo"}, "latitud": "57.90931", "longitud": "14.074367", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}