{"annonsId": 24573835, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556271-1134-11397", "annonsrubrik": "Serviceelektriker till G\u00e5rdsj\u00f6 och Vara", "annonstext": "Om tj\u00e4nsten\nVi s\u00f6ker nu tv\u00e5 servicelektriker, till ett av v\u00e5ra kundf\u00f6retag i G\u00e5rdsj\u00f6 och Vara.\nDu som s\u00f6ker \u00e4r bosatt i n\u00e4rregionen, d\u00e5 tj\u00e4nsten \u00e4r t\u00e4nkt att eventuellt \u00f6verg\u00e5 i en anst\u00e4llning p\u00e5 f\u00f6retaget.\n\nTj\u00e4nsten innefattar arbete ute hos f\u00f6retagets kunder, och inneb\u00e4r frihet under ansvar. Du planerar sj\u00e4lv dina arbetsdagar, har dina egna kundkontakter, och ser till att arbetet utf\u00f6rs med h\u00f6g kvalitet.\nArbetet avser b\u00e5de att utf\u00f6ra jobb hos privatpersoner men \u00e4ven i industrifastigheter, s\u00e5 man b\u00f6r kunna ta ansvar f\u00f6r helheten.\n\nArbetstider: 07.00 - 16.00\nTilltr\u00e4de l\u00f6pande f\u00f6r r\u00e4tt person.\n\nDin profil\nDu som s\u00f6ker \u00e4r fullbetald elektriker.\nInnehar ECY-certifikat eller motsvarande.\nDu har erfarenhet av servicejobb sedan tidigare, och d\u00e5 inom ett brett omr\u00e5de.\nDu innehar B-k\u00f6rkort\nDet kr\u00e4vs att man \u00e4r serviceinriktad, och trivs med att ha kundkontakter.\n\nSom person vill vi att du \u00e4r ansvarstagande, m\u00e5linriktad, flexibel, positiv, ordningsam och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga eftersom arbetet sker ute hos v\u00e5ra kunder.\nVi arbetar l\u00f6pande med inkomna ans\u00f6kningar och kontaktar endast de som motsvarar ans\u00f6kningskraven.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan idag!\n\nOm Ikett Personalpartner AB\nIkett Elektro AB \u00e4r ett bemanningsf\u00f6retag som \u00e4r specialiserat p\u00e5 uthyrning av elektriker till bygg och industriprojekt. \n\nVi erbjuder b\u00e5de lokala- och resejobb i Sverige och Norge. Vi arbetar kontinuerligt f\u00f6r att du och kunden ska trivas s\u00e5 bra som m\u00f6jligt med varandra och f\u00f6r att era \u00f6nskem\u00e5l ska tillgodoses.\n\nIkett Elektro AB har kollektivavtal med Elektrikerf\u00f6rbundet och \u00e4r certifierade enligt ISO 9001.\n\nM\u00e5let med v\u00e5rt arbete \u00e4r n\u00f6jda kunder och skickliga medarbetare som trivs. Detta vill vi uppn\u00e5 genom kvalitet, kompetens och effektivitet.\n\nF\u00f6r mer information och nyheter, f\u00f6lj oss g\u00e4rna p\u00e5: \nFacebook: www.facebook.com/ikettpersonalpartner \nLinkedIn: www.linkedin.com/company/ikett-personalpartner-ab-as", "annonstextFormaterad": "Om tj\u00e4nsten\nVi s\u00f6ker nu tv\u00e5 servicelektriker, till ett av v\u00e5ra kundf\u00f6retag i G\u00e5rdsj\u00f6 och Vara.\nDu som s\u00f6ker \u00e4r bosatt i n\u00e4rregionen, d\u00e5 tj\u00e4nsten \u00e4r t\u00e4nkt att eventuellt \u00f6verg\u00e5 i en anst\u00e4llning p\u00e5 f\u00f6retaget.\n\nTj\u00e4nsten innefattar arbete ute hos f\u00f6retagets kunder, och inneb\u00e4r frihet under ansvar. Du planerar sj\u00e4lv dina arbetsdagar, har dina egna kundkontakter, och ser till att arbetet utf\u00f6rs med h\u00f6g kvalitet.\nArbetet avser b\u00e5de att utf\u00f6ra jobb hos privatpersoner men \u00e4ven i industrifastigheter, s\u00e5 man b\u00f6r kunna ta ansvar f\u00f6r helheten.\n\nArbetstider: 07.00 - 16.00\nTilltr\u00e4de l\u00f6pande f\u00f6r r\u00e4tt person.\n\n\nDin profil\nDu som s\u00f6ker \u00e4r fullbetald elektriker.\nInnehar ECY-certifikat eller motsvarande.\nDu har erfarenhet av servicejobb sedan tidigare, och d\u00e5 inom ett brett omr\u00e5de.\nDu innehar B-k\u00f6rkort\nDet kr\u00e4vs att man \u00e4r serviceinriktad, och trivs med att ha kundkontakter.\n\nSom person vill vi att du \u00e4r ansvarstagande, m\u00e5linriktad, flexibel, positiv, ordningsam och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga eftersom arbetet sker ute hos v\u00e5ra kunder.\nVi arbetar l\u00f6pande med inkomna ans\u00f6kningar och kontaktar endast de som motsvarar ans\u00f6kningskraven.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan idag!\n\nOm Ikett Personalpartner AB\nIkett Elektro AB \u00e4r ett bemanningsf\u00f6retag som \u00e4r specialiserat p\u00e5 uthyrning av elektriker till bygg och industriprojekt. \n\nVi erbjuder b\u00e5de lokala- och resejobb i Sverige och Norge. Vi arbetar kontinuerligt f\u00f6r att du och kunden ska trivas s\u00e5 bra som m\u00f6jligt med varandra och f\u00f6r att era \u00f6nskem\u00e5l ska tillgodoses.\n\nIkett Elektro AB har kollektivavtal med Elektrikerf\u00f6rbundet och \u00e4r certifierade enligt ISO 9001.\n\nM\u00e5let med v\u00e5rt arbete \u00e4r n\u00f6jda kunder och skickliga medarbetare som trivs. Detta vill vi uppn\u00e5 genom kvalitet, kompetens och effektivitet.\n\nF\u00f6r mer information och nyheter, f\u00f6lj oss g\u00e4rna p\u00e5: \nFacebook: www.facebook.com/ikettpersonalpartner \nLinkedIn: www.linkedin.com/company/ikett-personalpartner-ab-as", "publiceringsdatum": "2021-02-25 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.ikett.com/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nVisstid, mer \u00e4n 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5562711134", "arbetsgivareId": "10820479", "arbetsgivareNamn": "Ikett Personalpartner AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ikett Elektro", "ansokningssattWebbadress": "https://www.ikett.com/lediga-jobb?jaid=11397", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "11397", "yrkesroll": {"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Rombv\u00e4gen 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rombv\u00e4gen 7", "postnr": "37165", "postort": "Lyckeby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rombv\u00e4gen 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614177186057, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fbHM_yhA_BqS", "namn": "Vara"}, "latitud": "58.26178", "longitud": "12.960194", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}