{"annonsId": 24571506, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556633-8017-407-36427-3", "annonsrubrik": "Marknadsansvarig till Office Recycling", "annonstext": "Office Recycling erbjuder \u00e5tervinningsabonnemang f\u00f6r kontor, fastighets\u00e4gare och butiker. De har skapat ett framg\u00e5ngsrikt recept f\u00f6r att \u00f6ka kundens \u00e5tervinning med 50% kombinerat med fossilfria transporter och marknadens b\u00e4sta service. Kunden f\u00e5r designade k\u00e4rl och k\u00e4llsorteringsl\u00f6sningar och vi sk\u00f6ter h\u00e4mtning till v\u00e5r milj\u00f6anl\u00e4ggning \u2013 dessutom oftast till en l\u00e4gre kostnad \u00e4n ett smutsigt oljeberoende alternativ.\n\nV\u00e4lkommen till Office Recycling och framtidens \u00e5tervinning idag.\n\r\n\r\nVill du vara med och utvecklas med oss \u2013 i en roll som Marknadsansvarig p\u00e5 Office Recycling? Motiveras du av att arbeta i en energifylld milj\u00f6 d\u00e4r du tr\u00e4ffar m\u00e5nga olika m\u00e4nniskor? \u00c4r du en kreativ och fram\u00e5tlutad person som har erfarenhet av brett marknadsf\u00f6ringsarbete? L\u00e5ter det som n\u00e5got f\u00f6r dig? Vi hoppas det!\n \n \nOm Office Recycling\n \nUnder 2021 s\u00e5 beh\u00f6ver vi fler milj\u00f6hj\u00e4ltar p\u00e5 Office Recycling. Som v\u00e5r kollega bidrar du med sj\u00e4l och hj\u00e4rta i v\u00e5r str\u00e4van efter att sprida budskapet om den enorma milj\u00f6besparing alla kan g\u00f6ra med fossilfri \u00e5tervinning. P\u00e5 s\u00e5 vis \u00e4r du direkt med och k\u00e4mpar mot klimateffekten. Du \u00e4r ocks\u00e5 en viktig del i en j\u00e4mst\u00e4lld vardag utan diskriminering, rasism eller sexism. En vardag d\u00e4r vi alltid servar v\u00e5ra kunder och bem\u00f6ter alla m\u00e4nniskor p\u00e5 ett bra s\u00e4tt oavsett vilka de \u00e4r och var de kommer ifr\u00e5n.\n \n \nOm rollen\n \nI din roll som Marknadsansvarig har du ansvaret f\u00f6r att ax till limpa skapa inneh\u00e5ll till alla kommunikationskanaler. Du kommer s\u00e4kerst\u00e4lla att inneh\u00e5llet st\u00f6ttar aff\u00e4rsm\u00e4ssiga prioriteringar, marknadsplaner, kampanjer samt f\u00f6retagets \u00f6vergripande varum\u00e4rkes- och kommunikationsm\u00e5l. Du kommer att omges av inspirerande kollegor d\u00e4r engagemang och motivation \u00e4r genomg\u00e5ende, h\u00e4r firar vi varje framg\u00e5ng tillsammans!\n \nVidare kommer dina ansvarsomr\u00e5den vara:\n \n\n \u2022 Leda, utveckla och f\u00f6lja upp arbetet p\u00e5 marknadsavdelningen.\n \u2022 Driva och utveckla marknadsfr\u00e5gor p\u00e5 strategisk och operativ niv\u00e5.\n \u2022 Utveckla f\u00f6retagets varum\u00e4rke, identitet och image.\n \u2022 Leda uppr\u00e4ttandet av \u00f6vergripande \u00e5rlig marknadsplan (baserat p\u00e5 data och analys) och g\u00f6ra uppf\u00f6ljning.\n \u2022 Koordinera och st\u00f6dja s\u00e4ljteamet med marknadsf\u00f6ringsmaterial.\n \u2022 Bevaka omv\u00e4rldstrender och den digitala utvecklingen.\n \u2022 Identifiera nya samarbetspartners och n\u00e4tverk att n\u00e5 ut genom, samt bygga relationer och samverkan.\n \nAmbitionen \u00e4r att st\u00e4rka ett redan starkt och etablerat varum\u00e4rke och d\u00e4rmed bidra till f\u00f6retagets fortsatta tillv\u00e4xt. Hos Office Recycling erbjuds du en stor variation och m\u00f6jlighet att p\u00e5verka i din roll och f\u00f6r r\u00e4tt person \u00e4r m\u00f6jligheten till utveckling obegr\u00e4nsad. F\u00f6retag \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och kulturen pr\u00e4glas av \u201d the sky's the limit\u201d. Placeringen av rollen \u00e4r p\u00e5 v\u00e5rt huvudkontor i centrala Stockholm.\n \n \nVem s\u00f6ker vi?\n \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en kreativ m\u00e5ngsysslare som \u00e4lskar olika delar av digital marknadsf\u00f6ring och vill ha en bred roll d\u00e4r ingen dag \u00e4r lik den andra. Du \u00e4r en do\u00e9r som b\u00e5de kan planera, producera och f\u00f6lja upp projekt sj\u00e4lvg\u00e5ende. Du \u00e4r van att arbeta mot deadlines och i h\u00f6gt tempo. N\u00e4r du inte kan fr\u00e5gar du, du gillar att l\u00e4ra dig nytt och ser tester och projekt som en m\u00f6jlighet att l\u00e4ra mer. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r nyt\u00e4nkande och kommunikativ i s\u00e5v\u00e4l text som i bild och trivs i en milj\u00f6 pr\u00e4glad av entrepren\u00f6rskap, f\u00f6r\u00e4ndring, tillv\u00e4xt och utveckling.\n \nVi ser som krav att du har:\n \n\n \u2022 Eftergymnasial utbildning inom marknadsf\u00f6ring eller motsvarande.\n \u2022 Sinne f\u00f6r att skapa effektiv m\u00e5lgruppsanpassad marknadskommunikation, g\u00e4rna B2B, f\u00f6r olika kanaler.\n \u2022 Erfarenhet av att analysera effekten av investeringar/kampanjer i sociala medier och andra digitala kanaler.\n \u2022 Har en stor portion nyfikenhet och \u00e4r intresserad av att utmana gamla m\u00f6nster inom s\u00e4lj- och marknadsf\u00f6ring.\n \u2022 Goda systemerfarenheter\n \u2022 Flytande kunskaper i svenska och engelska\n \nVi ser det som meriterande om du har:\n \n\n \u2022  Erfarenhet av Dynasmic365\n \u2022 Erfarenhet av Google analytics\n \nF\u00f6r att passa in p\u00e5 Office Recycling ser vi att du har ett \u00f6ppet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, vi ser att du brinner f\u00f6r ditt arbete och g\u00e4rna g\u00f6r det lilla extra! Vidare har du en god vana av att arbeta flexibelt f\u00f6r att leverera under perioder av h\u00f6g arbetsbelastning. Vi tror att det \u00e4r en f\u00f6rdel om du \u00e4r prestigel\u00f6s och trivs i en milj\u00f6 som pr\u00e4glas av utveckling. Tj\u00e4nsten kommer \u00e4ven inneb\u00e4ra interna och externa samarbeten och vi ser det som en f\u00f6rdel att du har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga.\n \n \n\u00d6vrig information\n \nStart: Enligt \u00f6verenskommelse\nOmfattning: Heltid, 100 %\nArbetsgivare: Office Recycling\n \nK\u00e4nns det h\u00e4r som en roll som skulle kunna vara r\u00e4tt utmaning f\u00f6r dig? D\u00e5 rekommenderar vi att skicka in ditt CV s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 urval sker l\u00f6pande. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, v\u00e4nligen maila rekryteringsansvarig  EMAIL  Notera att vi utifr\u00e5n GDPR endast tar emot ans\u00f6kningar via annons.", "annonstextFormaterad": "Office Recycling erbjuder \u00e5tervinningsabonnemang f\u00f6r kontor, fastighets\u00e4gare och butiker. De har skapat ett framg\u00e5ngsrikt recept f\u00f6r att \u00f6ka kundens \u00e5tervinning med 50% kombinerat med fossilfria transporter och marknadens b\u00e4sta service. Kunden f\u00e5r designade k\u00e4rl och k\u00e4llsorteringsl\u00f6sningar och vi sk\u00f6ter h\u00e4mtning till v\u00e5r milj\u00f6anl\u00e4ggning \u2013 dessutom oftast till en l\u00e4gre kostnad \u00e4n ett smutsigt oljeberoende alternativ.\n\nV\u00e4lkommen till Office Recycling och framtidens \u00e5tervinning idag.\n\r\n\r\nVill du vara med och utvecklas med oss \u2013 i en roll som Marknadsansvarig p\u00e5 Office Recycling? Motiveras du av att arbeta i en energifylld milj\u00f6 d\u00e4r du tr\u00e4ffar m\u00e5nga olika m\u00e4nniskor? \u00c4r du en kreativ och fram\u00e5tlutad person som har erfarenhet av brett marknadsf\u00f6ringsarbete? L\u00e5ter det som n\u00e5got f\u00f6r dig? Vi hoppas det!\n\u00a0\n\u00a0\nOm Office Recycling\n\u00a0\nUnder 2021 s\u00e5 beh\u00f6ver vi fler milj\u00f6hj\u00e4ltar p\u00e5 Office Recycling. Som v\u00e5r kollega bidrar du med sj\u00e4l och hj\u00e4rta i v\u00e5r str\u00e4van efter att sprida budskapet om den enorma milj\u00f6besparing alla kan g\u00f6ra med fossilfri \u00e5tervinning. P\u00e5 s\u00e5 vis \u00e4r du direkt med och k\u00e4mpar mot klimateffekten. Du \u00e4r ocks\u00e5 en viktig del i en j\u00e4mst\u00e4lld vardag utan diskriminering, rasism eller sexism. En vardag d\u00e4r vi alltid servar v\u00e5ra kunder och bem\u00f6ter alla m\u00e4nniskor p\u00e5 ett bra s\u00e4tt oavsett vilka de \u00e4r och var de kommer ifr\u00e5n.\n\u00a0\n\u00a0\nOm rollen\n\u00a0\nI din roll som Marknadsansvarig har du ansvaret f\u00f6r att ax till limpa skapa inneh\u00e5ll till alla kommunikationskanaler. Du kommer s\u00e4kerst\u00e4lla att inneh\u00e5llet st\u00f6ttar aff\u00e4rsm\u00e4ssiga prioriteringar, marknadsplaner, kampanjer samt f\u00f6retagets \u00f6vergripande varum\u00e4rkes- och kommunikationsm\u00e5l. Du kommer att omges av inspirerande kollegor d\u00e4r engagemang och motivation \u00e4r genomg\u00e5ende, h\u00e4r firar vi varje framg\u00e5ng tillsammans!\n\u00a0\nVidare kommer dina ansvarsomr\u00e5den vara:\n\u00a0\n\n \u2022 Leda, utveckla och f\u00f6lja upp arbetet p\u00e5 marknadsavdelningen.\n \u2022 Driva och utveckla marknadsfr\u00e5gor p\u00e5 strategisk och operativ niv\u00e5.\n \u2022 Utveckla f\u00f6retagets varum\u00e4rke, identitet och image.\n \u2022 Leda uppr\u00e4ttandet av \u00f6vergripande \u00e5rlig marknadsplan (baserat p\u00e5 data och analys) och g\u00f6ra uppf\u00f6ljning.\n \u2022 Koordinera och st\u00f6dja s\u00e4ljteamet med marknadsf\u00f6ringsmaterial.\n \u2022 Bevaka omv\u00e4rldstrender och den digitala utvecklingen.\n \u2022 Identifiera nya samarbetspartners och n\u00e4tverk att n\u00e5 ut genom, samt bygga relationer och samverkan.\n\u00a0\nAmbitionen \u00e4r att st\u00e4rka ett redan starkt och etablerat varum\u00e4rke och d\u00e4rmed bidra till f\u00f6retagets fortsatta tillv\u00e4xt. Hos Office Recycling erbjuds du en stor variation och m\u00f6jlighet att p\u00e5verka i din roll och f\u00f6r r\u00e4tt person \u00e4r m\u00f6jligheten till utveckling obegr\u00e4nsad. F\u00f6retag \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och kulturen pr\u00e4glas av \u201d the sky's the limit\u201d. Placeringen av rollen \u00e4r p\u00e5 v\u00e5rt huvudkontor i centrala Stockholm.\n\u00a0\n\u00a0\nVem s\u00f6ker vi?\n\u00a0\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en kreativ m\u00e5ngsysslare som \u00e4lskar olika delar av digital marknadsf\u00f6ring och vill ha en bred roll d\u00e4r ingen dag \u00e4r lik den andra. Du \u00e4r en do\u00e9r som b\u00e5de kan planera, producera och f\u00f6lja upp projekt sj\u00e4lvg\u00e5ende. Du \u00e4r van att arbeta mot deadlines och i h\u00f6gt tempo. N\u00e4r du inte kan fr\u00e5gar du, du gillar att l\u00e4ra dig nytt och ser tester och projekt som en m\u00f6jlighet att l\u00e4ra mer. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r nyt\u00e4nkande och kommunikativ i s\u00e5v\u00e4l text som i bild och trivs i en milj\u00f6 pr\u00e4glad av entrepren\u00f6rskap, f\u00f6r\u00e4ndring, tillv\u00e4xt och utveckling.\n\u00a0\nVi ser som krav att du har:\n\u00a0\n\n \u2022 Eftergymnasial utbildning inom marknadsf\u00f6ring eller motsvarande.\n \u2022 Sinne f\u00f6r att skapa effektiv m\u00e5lgruppsanpassad marknadskommunikation, g\u00e4rna B2B, f\u00f6r olika kanaler.\n \u2022 Erfarenhet av att analysera effekten av investeringar/kampanjer i sociala medier och andra digitala kanaler.\n \u2022 Har en stor portion nyfikenhet och \u00e4r intresserad av att utmana gamla m\u00f6nster inom s\u00e4lj- och marknadsf\u00f6ring.\n \u2022 Goda systemerfarenheter\n \u2022 Flytande kunskaper i svenska och engelska\n\u00a0\nVi ser det som meriterande om du har:\n\u00a0\n\n \u2022 \u00a0Erfarenhet av Dynasmic365\n \u2022 Erfarenhet av Google analytics\n\u00a0\nF\u00f6r att passa in p\u00e5 Office Recycling ser vi att du har ett \u00f6ppet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, vi ser att du brinner f\u00f6r ditt arbete och g\u00e4rna g\u00f6r det lilla extra! Vidare har du en god vana av att arbeta flexibelt f\u00f6r att leverera under perioder av h\u00f6g arbetsbelastning. Vi tror att det \u00e4r en f\u00f6rdel om du \u00e4r prestigel\u00f6s och trivs i en milj\u00f6 som pr\u00e4glas av utveckling. Tj\u00e4nsten kommer \u00e4ven inneb\u00e4ra interna och externa samarbeten och vi ser det som en f\u00f6rdel att du har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00d6vrig information\n\u00a0\nStart: Enligt \u00f6verenskommelse\nOmfattning: Heltid, 100 %\nArbetsgivare: Office Recycling\n\u00a0\nK\u00e4nns det h\u00e4r som en roll som skulle kunna vara r\u00e4tt utmaning f\u00f6r dig? D\u00e5 rekommenderar vi att skicka in ditt CV s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 urval sker l\u00f6pande. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, v\u00e4nligen maila rekryteringsansvarig  EMAIL  Notera att vi utifr\u00e5n GDPR endast tar emot ans\u00f6kningar via annons.", "publiceringsdatum": "2021-02-24 08:09:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://https://novare.se/interim-and-recruitment/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast", "organisationsnummer": "5566338017", "arbetsgivareId": "21100661", "arbetsgivareNamn": "Novare Interim & Recruitment AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Novare Interim & Recruitment", "ansokningssattWebbadress": "https://www.recruto.se/apps/ads/view/id/36427-novare-interim-recruitment-ab-stockholm-marknadsansvarig-till-office-recycling/tracking/5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "reEg_XH4_15c", "namn": "Marknadschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "reEg_XH4_15c", "namn": "Marknadschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Blasieholmsgatan 4B", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Blasieholmsgatan 4B", "postnr": "11148", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Blasieholmsgatan 4B", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614150592562, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}