{"annonsId": 24573354, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Deltidsassistent s\u00f6kes till Tibro", "annonstext": "Jag \u00e4r en 25-\u00e5rig lugn och trygg tjej som bor i en egen l\u00e4genhet\n\ni Tibro.\n\nS\u00f6ker nu en personlig assistent som ska vara mig behj\u00e4lpliga i min vardag\n\nJag lever ett socialt och aktivt liv. Jag tycker det \u00e4r kul att laga mat och baka, lyssna p\u00e5 musik och dansa. Jag tr\u00e4nar p\u00e5 friskis, dansar zumba och tr\u00e4ffar v\u00e4nner.\n\nJag g\u00e5r p\u00e5 teater och konserter och ser v\u00e4ldigt g\u00e4rna p\u00e5 en film.\n\nL\u00e4ser b\u00f6cker och gillar att skriva. Lite uppt\u00e5g \u00e4r jag \u00e4ven pigg p\u00e5.\n\nI vardagen och i aktiviteter ska du finnas som mitt st\u00f6d och hj\u00e4lp.\n\nJag anv\u00e4nder mig till viss del av bilder och teckenkommunikation, detta f\u00f6r\n\nAtt f\u00f6rtydliga min kommunikation. S\u00e5 \u00e4r du van att jobba med det \u00e4r det ett stort pluss.\n\nAssistentens roll och erfarenhet \n\nSom person ska du vara lyh\u00f6rd, initiativrik, lugn, trygg och p\u00e5litlig. Du ska finnas hos mig st\u00f6dja mig men inte ta \u00f6ver. Det \u00e4r bra om du har erfarenhet av att jobba som assistent och har n\u00e5gon form av utbildning inom detta.\n\nDu ska kunna tala och skriva flytande svenska.\n\nJag s\u00f6ker kvinnliga assistenter, d\u00e5 jag k\u00e4nner mig mest bekv\u00e4m med det. Du ska vara r\u00f6kfri, ha k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil, d\u00e5 jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp att ta mig till och fr\u00e5n mina intressen och aktiviteter.\n\nArbetstider/tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad\n\nDygnspass 9.00-9.00 eller 15.00-9.00, vardag och helg.\n\nDeltid 40-50% och extra vid behov\n\nOm l\u00f6n (obligatorisk)\n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6n enligt KFO \n\nS\u00f6k jobbet senast\n\nVi rekryterar omg\u00e5ende s\u00e5 s\u00f6k redan idag\n\nSom assistent hos oss p\u00e5 FMF Assistans, vill vi att du precis som vi ska k\u00e4nna stort ansvar och stolthet \u00f6ver ditt uppdrag.\n\nVarje dag hj\u00e4lper v\u00e5ra assistenter v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre vardag och det \u00e4r just det personlig assistans handlar om.\n\nVi har lovat v\u00e5ra kunder att g\u00f6ra v\u00e5rt yttersta f\u00f6r att du som assistent hos oss ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas i ditt arbete.\n\nVarmt v\u00e4lkommen till oss \u2013 Vi finns h\u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5ra assistenter.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Jag \u00e4r en 25-\u00e5rig lugn och trygg tjej som bor i en egen l\u00e4genhet</p><p>i Tibro.</p><p>S\u00f6ker nu en personlig assistent som ska vara mig behj\u00e4lpliga i min vardag</p><p>Jag lever ett socialt och aktivt liv. Jag tycker det \u00e4r kul att laga mat och baka, lyssna p\u00e5 musik och dansa. Jag tr\u00e4nar p\u00e5 friskis, dansar zumba och tr\u00e4ffar v\u00e4nner.</p><p>Jag g\u00e5r p\u00e5 teater och konserter och ser v\u00e4ldigt g\u00e4rna p\u00e5 en film.</p><p>L\u00e4ser b\u00f6cker och gillar att skriva. Lite uppt\u00e5g \u00e4r jag \u00e4ven pigg p\u00e5.</p><p>I vardagen och i aktiviteter ska du finnas som mitt st\u00f6d och hj\u00e4lp.</p><p>Jag anv\u00e4nder mig till viss del av bilder och teckenkommunikation, detta f\u00f6r</p><p>Att f\u00f6rtydliga min kommunikation. S\u00e5 \u00e4r du van att jobba med det \u00e4r det ett stort pluss.</p><p><br></p><p><strong>Assistentens roll och erfarenhet </strong></p><p>Som person ska du vara lyh\u00f6rd, initiativrik, lugn, trygg och p\u00e5litlig. Du ska finnas hos mig st\u00f6dja mig men inte ta \u00f6ver. Det \u00e4r bra om du har erfarenhet av att jobba som assistent och har n\u00e5gon form av utbildning inom detta.</p><p>Du ska kunna tala och skriva flytande svenska.</p><p>Jag s\u00f6ker kvinnliga assistenter, d\u00e5 jag k\u00e4nner mig mest bekv\u00e4m med det. Du ska vara r\u00f6kfri, ha k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil, d\u00e5 jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp att ta mig till och fr\u00e5n mina intressen och aktiviteter.</p><p><br></p><p><strong>Arbetstider/tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad</strong></p><p>Dygnspass 9.00-9.00 eller 15.00-9.00, vardag och helg.</p><p>Deltid 40-50% och extra vid behov</p><p><strong>Om l\u00f6n (obligatorisk)</strong></p><p>Vi till\u00e4mpar l\u00f6n enligt KFO </p><p><strong>S\u00f6k jobbet senast</strong></p><p><em>Vi rekryterar omg\u00e5ende s\u00e5 s\u00f6k redan idag</em></p><p><br></p><p><strong><em>Som assistent hos oss p\u00e5 FMF Assistans, vill vi att du precis som vi ska k\u00e4nna stort ansvar och stolthet \u00f6ver ditt uppdrag.</em></strong></p><p>Varje dag hj\u00e4lper v\u00e5ra assistenter v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre vardag och det \u00e4r just det personlig assistans handlar om.</p><p>Vi har lovat v\u00e5ra kunder att g\u00f6ra v\u00e5rt yttersta f\u00f6r att du som assistent hos oss ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas i ditt arbete.</p><p><strong><em>Varmt v\u00e4lkommen till oss \u2013 Vi finns h\u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5ra assistenter.</em></strong></p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-24 14:11:43", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.fmfassistans.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568007206", "arbetsgivareId": "20605733", "arbetsgivareNamn": "Fmf Assistans AB", "arbetsplatsId": "83339826", "arbetsplatsNamn": "FMF ASSISTANS AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Tibro", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614252159879, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "54331", "postort": "TIBRO", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aLFZ_NHw_atB", "namn": "Tibro"}, "latitud": "58.422974486098", "longitud": "14.1753126337694", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}