{"annonsId": 24572030, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "4.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0704-58B4B2BEB7EB4DF890855D48F4398B12", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska \u00c4ppelv\u00e4gen", "annonstext": "FIRSTNAME LASTNAME attraherar varje \u00e5r fler och fler m\u00e4nniskor. Unika milj\u00f6er, h\u00f6g livskvalitet och n\u00e4rheten till b\u00e5de stad och hav g\u00f6r \u00d6land till en attraktiv plats att bes\u00f6ka och leva p\u00e5. S\u00f6dra \u00d6land i sin tur pr\u00e4glas \u00e4ven av stark fram\u00e5tanda, engagemang och v\u00e5rt fantastiska V\u00e4rldsarv.\n\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun ligger p\u00e5 den s\u00f6dra delen av \u00d6land och best\u00e5r av ca 1200 engagerade och kompetenta medarbetare som drivs av att g\u00f6ra skillnad i v\u00e5rt samh\u00e4lle. Nu s\u00f6ker vi fler medarbetare som vill bidra till att \u00d6land forts\u00e4tter vara en fantastisk plats att bo, arbeta och bes\u00f6ka.\n\nVi p\u00e5 det moderna \u00e4ldreboendet \u00c4ppelv\u00e4gen i F\u00e4rjestaden s\u00f6ker nya medarbetare.\n\nH\u00e4r fl\u00f6dar kreativiteten, samtidigt som socialt inneh\u00e5ll och meningsfullhet \u00e4r centrala ledord i det dagliga arbetet. \n\nJust nu g\u00e5r vi in i en ny styrmodell - Tillitsbaserad ledning och styrning. Ambitionen \u00e4r att det ska g\u00f6ra att de som driver verksamheten fram\u00e5t \u00e4r de som arbetar n\u00e4rmast v\u00e5ra omsorgstagare. V\u00e5ra id\u00e9er ska f\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten.\n\nHoppas du vill bli v\u00e5r nya kollega! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nEn stor del av arbetet best\u00e5r av att engagera, uppmuntra och motivera till en v\u00e4lfungerande vardag med respekt f\u00f6r den enskildes sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet.\n\nVi ska ge den enskilde f\u00f6ruts\u00e4ttningar att uppn\u00e5 de m\u00e5l som tas fram i genomf\u00f6randeplanen med den enskilde. Vi arbetar \u00e4ven med HSL-uppgifter p\u00e5 delegation.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r lyh\u00f6rd, engagerad och ansvarstagande. Det \u00e4r viktigt att du har en f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som i grupp. Du m\u00e5ste vara flexibel och kunna anpassa arbetss\u00e4ttet utifr\u00e5n de behov som finns eller uppst\u00e5r i det direkta arbetet med de boende och inom arbetsgruppen.\n\nVi uppskattar nya id\u00e9er och fram\u00e5tanda. Vi vill tillsammans arbeta f\u00f6r att bli ett \u00e4nnu b\u00e4ttre \u00e4ldreboende d\u00e4r v\u00e5ra omsorgstagare trivs. \n\n2021 kan det finnas m\u00f6jlighet f\u00f6r v\u00e5rdbitr\u00e4den att studera till undersk\u00f6terska p\u00e5 distans, och f\u00e5 tv\u00e5 dagars betalda studier i veckan. Det kr\u00e4vs dock stort engagemang f\u00f6r medarbetaren sj\u00e4lv att genomf\u00f6ra studierna. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nUtbildning motsvarande undersk\u00f6terskekompetens. Stor vikt f\u00e4stes vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nErfarenhet av demensomsorg \u00e4r ett plus. Erfarenhet av schemal\u00e4ggning alternativt intresse f\u00f6r schemal\u00e4ggning \u00e4r meriterande.\n\nIntervjuer h\u00e5lls l\u00f6pande, s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun efterstr\u00e4var en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning i v\u00e5ra personalgrupper. Detta \u00e4r en del av kommunens \u00f6vergripande j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete och som vi tar h\u00e4nsyn till vid rekryteringsf\u00f6rfarandet.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "FIRSTNAME LASTNAME attraherar varje \u00e5r fler och fler m\u00e4nniskor. Unika milj\u00f6er, h\u00f6g livskvalitet och n\u00e4rheten till b\u00e5de stad och hav g\u00f6r \u00d6land till en attraktiv plats att bes\u00f6ka och leva p\u00e5. S\u00f6dra \u00d6land i sin tur pr\u00e4glas \u00e4ven av stark fram\u00e5tanda, engagemang och v\u00e5rt fantastiska V\u00e4rldsarv.\n\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun ligger p\u00e5 den s\u00f6dra delen av \u00d6land och best\u00e5r av ca 1200 engagerade och kompetenta medarbetare som drivs av att g\u00f6ra skillnad i v\u00e5rt samh\u00e4lle. Nu s\u00f6ker vi fler medarbetare som vill bidra till att \u00d6land forts\u00e4tter vara en fantastisk plats att bo, arbeta och bes\u00f6ka.\n\nVi p\u00e5 det moderna \u00e4ldreboendet \u00c4ppelv\u00e4gen i F\u00e4rjestaden s\u00f6ker nya medarbetare.\n\nH\u00e4r fl\u00f6dar kreativiteten, samtidigt som socialt inneh\u00e5ll och meningsfullhet \u00e4r centrala ledord i det dagliga arbetet. \n\nJust nu g\u00e5r vi in i en ny styrmodell - Tillitsbaserad ledning och styrning. Ambitionen \u00e4r att det ska g\u00f6ra att de som driver verksamheten fram\u00e5t \u00e4r de som arbetar n\u00e4rmast v\u00e5ra omsorgstagare. V\u00e5ra id\u00e9er ska f\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten.\n\nHoppas du vill bli v\u00e5r nya kollega! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nEn stor del av arbetet best\u00e5r av att engagera, uppmuntra och motivera till en v\u00e4lfungerande vardag med respekt f\u00f6r den enskildes sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet.\n\nVi ska ge den enskilde f\u00f6ruts\u00e4ttningar att uppn\u00e5 de m\u00e5l som tas fram i genomf\u00f6randeplanen med den enskilde. Vi arbetar \u00e4ven med HSL-uppgifter p\u00e5 delegation.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r lyh\u00f6rd, engagerad och ansvarstagande. Det \u00e4r viktigt att du har en f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som i grupp. Du m\u00e5ste vara flexibel och kunna anpassa arbetss\u00e4ttet utifr\u00e5n de behov som finns eller uppst\u00e5r i det direkta arbetet med de boende och inom arbetsgruppen.\n\nVi uppskattar nya id\u00e9er och fram\u00e5tanda. Vi vill tillsammans arbeta f\u00f6r att bli ett \u00e4nnu b\u00e4ttre \u00e4ldreboende d\u00e4r v\u00e5ra omsorgstagare trivs. \n\n2021 kan det finnas m\u00f6jlighet f\u00f6r v\u00e5rdbitr\u00e4den att studera till undersk\u00f6terska p\u00e5 distans, och f\u00e5 tv\u00e5 dagars betalda studier i veckan. Det kr\u00e4vs dock stort engagemang f\u00f6r medarbetaren sj\u00e4lv att genomf\u00f6ra studierna. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nUtbildning motsvarande undersk\u00f6terskekompetens. Stor vikt f\u00e4stes vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nErfarenhet av demensomsorg \u00e4r ett plus. Erfarenhet av schemal\u00e4ggning alternativt intresse f\u00f6r schemal\u00e4ggning \u00e4r meriterande.\n\nIntervjuer h\u00e5lls l\u00f6pande, s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun efterstr\u00e4var en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning i v\u00e5ra personalgrupper. Detta \u00e4r en del av kommunens \u00f6vergripande j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete och som vi tar h\u00e4nsyn till vid rekryteringsf\u00f6rfarandet.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-02-24 10:05:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000704", "arbetsgivareId": "10800150", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga Kommun*", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=58b4b2be-b7eb-4df8-9085-5d48f4398b12&publishCode=AMS&TK=bfa32aae-e592-45f5-b637-e884c7b44190", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1009447", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "38680 M\u00d6RBYL\u00c5NGA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "M\u00f6rbyl\u00e5nga Kommun", "postnr": "38680", "postort": "M\u00d6RBYL\u00c5NGA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "38680 M\u00d6RBYL\u00c5NGA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614597623241, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Muim_EAi_EFp", "namn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga"}, "latitud": "56.523758", "longitud": "16.386917", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}