{"annonsId": 24573532, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Senior Leveransprojektledare", "annonstext": "PrimeComp \u00e4r ett teknik- och konsultf\u00f6retag med uppdrag inom energi, industri och infrastruktur. Genom v\u00e5r kombinerade erfarenhet och unika utbud av teknikomr\u00e5den erbjuder vi tj\u00e4nster f\u00f6r att skapa l\u00f6nsamma, innovativa och h\u00e5llbara l\u00f6sningar.\n\nVi arbetar med ledande globala f\u00f6retag inom den privata sektorn, men vi riktar oss ocks\u00e5 mot den offentliga sektorn. PrimeComp riktar sig fr\u00e4mst mot projektledare och teknikkompetenser inom mekanik, elkraft, elektronik, el/automation och inbyggda system.\n\nOm tj\u00e4nsten:\n\nI denna h\u00f6gprofilerade position kommer du att ha det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r hanteringen av tilldelade m\u00e5ngmiljonprojekt. Du kommer at arbeta tillsammans med andra enheter, antingen som ett konsortium eller huvudleverant\u00f6r, kommer du att representera f\u00f6retaget internt men slutkunden externt.\n\nDet \u00e4r viktigt att projektledaren kan ta initiativ och till\u00e4mpa b\u00e5de kreativitet och uth\u00e5llighet f\u00f6r att f\u00f6rhandla och genomf\u00f6ra n\u00f6dv\u00e4ndiga \u00e5tg\u00e4rder.\n\nDu kommer ocks\u00e5 att hantera, b\u00e5de strategiskt och operativt, l\u00e4mplig anv\u00e4ndning av b\u00e5de tekniska och m\u00e4nskliga resurser.\n\nSom en frontfigur f\u00f6r kundens verksamhet och diverse marknader v\u00e4rlden \u00f6ver, f\u00f6rv\u00e4ntas du ha ett stort intresse av att ta reda p\u00e5 och dela din kunskap om ny utveckling, marknadstrender, konkurrenters produkter och riskhantering.\n\nDin bakgrund:\n\n\tSom projektledare har du n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av att hantera stora leveransprojekt.\n\tMaster eller kandidatexamen i teknik eller har motsvarande arbetserfarenhet.\n\tProjektledarcertifiering eller PMP-certifiering \u00e4r meriterande.\n\tF\u00f6rutom r\u00e4tt erfarenhet s\u00e5 \u00e4r en bra attityd v\u00e4ldigt viktigt. Vi letar efter dig, som \u00e4r entusiastisk och energisk, samt villig att l\u00e4ra sig och ge sig in p\u00e5, f\u00f6r konsulten, ok\u00e4nda omr\u00e5den f\u00f6r att n\u00e5 projektets m\u00e5l.\n\tDu \u00e4r nyfiken av naturen och har utm\u00e4rkta kommunikationskunskaper.\n\tDu \u00e4r flytande p\u00e5 engelska och svenska. Andra spr\u00e5k som p\u00e5 spanska, portugisiska eller tyska \u00e4r meriterande.\n\tTidigare erfarenhet av elektriska system \u00e4r meriterande.\n\tDin erfarenhet har gett dig starkt ledarskap och f\u00e4rdigheter. Det betyder att du \u00e4r en skarp f\u00f6rhandlare, med en utm\u00e4rkt f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00f6sa problem, leda team och arbeta konstruktivt med kundrelationer.\n\tDu kommunicerar p\u00e5 ett sammanh\u00e4ngande och tydligt s\u00e4tt och kan leda dina projekt med stort f\u00f6rtroende \u2013 du har karakt\u00e4r att st\u00e5 rakt i b\u00e5de goda och d\u00e5liga tider.\n\tSom projektledare m\u00e5ste du ocks\u00e5 ha stor erfarenhet av riskhantering. Du kan h\u00e5lla dig lugn \u00e4ven om of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser hotar att st\u00f6ra dina projekt.\n\tDina prestationer bygger p\u00e5 en gedigen k\u00e4nsla f\u00f6r aff\u00e4rer och kommersiella fr\u00e5gor.", "annonstextFormaterad": "<p><em>PrimeComp \u00e4r ett teknik- och konsultf\u00f6retag med uppdrag inom energi, industri och infrastruktur. Genom v\u00e5r kombinerade erfarenhet och unika utbud av teknikomr\u00e5den erbjuder vi tj\u00e4nster f\u00f6r att skapa l\u00f6nsamma, innovativa och h\u00e5llbara l\u00f6sningar.</em></p><p><em>Vi arbetar med ledande globala f\u00f6retag inom den privata sektorn, men vi riktar oss ocks\u00e5 mot den offentliga sektorn. PrimeComp riktar sig fr\u00e4mst mot projektledare och teknikkompetenser inom mekanik, elkraft, elektronik, el/automation och inbyggda system.</em></p><p><strong>Om tj\u00e4nsten:</strong></p><p>I denna h\u00f6gprofilerade position kommer du att ha det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r hanteringen av tilldelade m\u00e5ngmiljonprojekt. Du kommer at arbeta tillsammans med andra enheter, antingen som ett konsortium eller huvudleverant\u00f6r, kommer du att representera f\u00f6retaget internt men slutkunden externt.</p><p>Det \u00e4r viktigt att projektledaren kan ta initiativ och till\u00e4mpa b\u00e5de kreativitet och uth\u00e5llighet f\u00f6r att f\u00f6rhandla och genomf\u00f6ra n\u00f6dv\u00e4ndiga \u00e5tg\u00e4rder.</p><p>Du kommer ocks\u00e5 att hantera, b\u00e5de strategiskt och operativt, l\u00e4mplig anv\u00e4ndning av b\u00e5de tekniska och m\u00e4nskliga resurser.</p><p>Som en frontfigur f\u00f6r kundens verksamhet och diverse marknader v\u00e4rlden \u00f6ver, f\u00f6rv\u00e4ntas du ha ett stort intresse av att ta reda p\u00e5 och dela din kunskap om ny utveckling, marknadstrender, konkurrenters produkter och riskhantering.</p><p><strong>Din bakgrund:</strong></p><ul><li>Som projektledare har du n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av att hantera stora leveransprojekt.</li><li>Master eller kandidatexamen i teknik eller har motsvarande arbetserfarenhet.</li><li>Projektledarcertifiering eller PMP-certifiering \u00e4r meriterande.</li><li>F\u00f6rutom r\u00e4tt erfarenhet s\u00e5 \u00e4r en bra attityd v\u00e4ldigt viktigt. Vi letar efter dig, som \u00e4r entusiastisk och energisk, samt villig att l\u00e4ra sig och ge sig in p\u00e5, f\u00f6r konsulten, ok\u00e4nda omr\u00e5den f\u00f6r att n\u00e5 projektets m\u00e5l.</li><li>Du \u00e4r nyfiken av naturen och har utm\u00e4rkta kommunikationskunskaper.</li><li>Du \u00e4r flytande p\u00e5 engelska och svenska. Andra spr\u00e5k som p\u00e5 spanska, portugisiska eller tyska \u00e4r meriterande.</li><li>Tidigare erfarenhet av elektriska system \u00e4r meriterande.</li><li>Din erfarenhet har gett dig starkt ledarskap och f\u00e4rdigheter. Det betyder att du \u00e4r en skarp f\u00f6rhandlare, med en utm\u00e4rkt f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00f6sa problem, leda team och arbeta konstruktivt med kundrelationer.</li><li>Du kommunicerar p\u00e5 ett sammanh\u00e4ngande och tydligt s\u00e4tt och kan leda dina projekt med stort f\u00f6rtroende \u2013 du har karakt\u00e4r att st\u00e5 rakt i b\u00e5de goda och d\u00e5liga tider.</li><li>Som projektledare m\u00e5ste du ocks\u00e5 ha stor erfarenhet av riskhantering. Du kan h\u00e5lla dig lugn \u00e4ven om of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser hotar att st\u00f6ra dina projekt.</li><li>Dina prestationer bygger p\u00e5 en gedigen k\u00e4nsla f\u00f6r aff\u00e4rer och kommersiella fr\u00e5gor.</li></ul>", "publiceringsdatum": "2021-02-24 14:43:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.primecomp.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569124950", "arbetsgivareId": "21104241", "arbetsgivareNamn": "PrimeComp AB", "arbetsplatsId": "86371847", "arbetsplatsNamn": "PrimeComp AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Leveransprojektledare", "yrkesroll": {"varde": "FuJx_cGT_5im", "namn": "Civilingenj\u00f6r, elkraft"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "FuJx_cGT_5im", "namn": "Civilingenj\u00f6r, elkraft", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}, {"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614174203797, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "72010", "postort": "V\u00c4STER\u00c5S", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.5845336694001", "longitud": "16.6926335932191", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}