{"annonsId": 24576242, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Gymnasiel\u00e4rare i tyska", "annonstext": "Den h\u00e4r annonsen \u00e4r en del i v\u00e5r proaktiva rekryteringsarbete. I dagsl\u00e4get finns det inte n\u00f6dv\u00e4ndigtvis en vakans i \u00e4mneskombinationen ovan.\n\nT\u00e4by Enskilda \u00e4r den \u00e4ldsta frist\u00e5ende gymnasieskolan i T\u00e4by. Vi erbjuder SAM, EK, EST, NA och T och har 880 elever. \n\nEnligt gyantagningen.se ligger v\u00e5r skola i topp vad g\u00e4ller kvalitet och trivsel. Vi har de b\u00e4sta studieresultaten i T\u00e4by. Antalet f\u00f6rstahandss\u00f6kande \u00f6verstiger vida antalet platser.\n\nVi \u00e4r en en-till-en-skola och har ett formativt f\u00f6rh\u00e5llnings- och arbetss\u00e4tt och tar stor inspiration av Hatties forskning. Internt talar vi om PRP, process, reflektion och portf\u00f6lj. Att eleverna ofta och strukturerat ges m\u00f6jligheter att reflektera \u00f6ver l\u00e4randet och undervisningen \u00e4r en viktig h\u00f6rnsten i v\u00e5rt pedagogiska arbete. Google Apps \u00e4r pedagogisk plattform med stora m\u00f6jligheter. \n\nSkolans vision:\n\nVi vill vara en plats d\u00e4r elever och l\u00e4rare v\u00e5gar.\n\nEn plats d\u00e4r gl\u00e4dje, kreativitet och utveckling \u00e4r v\u00e5ra ledstj\u00e4rnor.\n\nEn plats d\u00e4r respekten och fascinationen f\u00f6r individen styr v\u00e5rt arbete.\n\nEn plats d\u00e4r m\u00e4nniskor m\u00f6ts och v\u00e4xer.\n\nEn plats som genomsyras av passion f\u00f6r l\u00e4rande. \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig - legitimerad - gymnasiel\u00e4rare (eller h\u00e5ller p\u00e5 att bli) och har erfarenhet, kanske inte s\u00e5 mycket \u00e4nnu, av att jobba som l\u00e4rare. Vem \u00e4r du? Du \u00e4r starkt engagerad och mycket kunnig i dina \u00e4mnen och \u00e4r en skicklig pedagog som gillar utmaningar, kan entusiasmera och inspirera. Du har god kontakt med ungdomar och gillar att arbeta med unga m\u00e4nniskor. Du \u00e4r en skicklig ledare, tydlig och trygg i din l\u00e4rarroll, flexibel, kreativ, lyh\u00f6rd, prestigeobunden, social och gillar initiativ och ansvar. Du har en p\u00e5taglig f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r dina \u00e4mnens speciella utmaningar rent pedagogiskt. \n\nV\u00e4lkommen till T\u00e4by Enskilda - skolan med de n\u00f6jdaste medarbetarna, eleverna och de b\u00e4sta studieresultaten i norrort! (K\u00e4llor: arbetsmilj\u00f6enk\u00e4ten, gyantagningen.se och Skolverkets statistikdatabas).\n\nI v\u00e5r l\u00e5ngsiktiga och proaktiva rekryteringsprocess \u00e4r vi alltid intresserade av att knyta kontakter med engagerade blivande medarbetare. V\u00e5r ambition \u00e4r att i m\u00f6jligaste m\u00e5n ha god framf\u00f6rh\u00e5llning och vi gillar att jobba fr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande p\u00e5 alla plan i v\u00e5r verksamhet, s\u00e5 \u00e4ven i rekryteringsarbetet. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att ta kontakt med oss - g\u00e4rna med en formell ans\u00f6kan.\n\nS\u00e5, vem \u00e4r du? Vilken l\u00e4rare vill du utvecklas till? Vi tror att du vill vara en l\u00e4rare som gillar utvecklingsm\u00f6jligheter, kvalitet och stor frihet. Att du, liksom vi, str\u00e4var efter att arbeta formativt och aktivt f\u00f6r inkludering. Tillsammans med oss planerar du redan fr\u00e5n b\u00f6rjan f\u00f6r att kunna m\u00f6ta alla elever p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. I det n\u00e4ra samarbetet med oss, dina kolleger, blir du allt skickligare p\u00e5 att individualisera undervisningen och anpassa den efter elevernas behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi ser g\u00e4rna att du har god datorvana, gillar god organisation och noggrannhet. I v\u00e5rt kollegiala l\u00e4rande l\u00e4gger vi stor vikt att vi alla blir alltmer f\u00f6rtrogna med det faktum att likv\u00e4rdig inte \u00e4r synonymt med likadan. \n\nOm du \u00e4nnu inte hunnit s\u00e4tta dig in i Skolverkets uppdaterade allm\u00e4nna r\u00e5d kring betyg och betygss\u00e4ttning s\u00e5 hj\u00e4lper vi dig med det - ett viktigt och mycket bra dokument. \n\nBer\u00e4tta i din ans\u00f6kan om hur du jobbar/vill jobba formativt och hur du aktivt anv\u00e4nder olika utv\u00e4rderingstyper. Beskriv hur en lektion kan se ut i din regi.\n\nVi ser g\u00e4rna att du kan uppvisa exempel p\u00e5 tidigare elevers utv\u00e4rderingar av din undervisning. Efter vi har tr\u00e4ffat dig vid en intervju kan det bli aktuellt att du f\u00e5r tr\u00e4ffa elever f\u00f6r ett samtal eller en pedagogisk situation.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer: http://www.tabyenskilda.se/jobba-hos-oss/ \n\nhttps://www.tabyenskilda.se/hur-vet-vi-att-vi-lyckas/\n\noch https://rektorreflekterar.wordpress.com/", "annonstextFormaterad": "<p>Den h\u00e4r annonsen \u00e4r en del i v\u00e5r proaktiva rekryteringsarbete. I dagsl\u00e4get finns det inte n\u00f6dv\u00e4ndigtvis en vakans i \u00e4mneskombinationen ovan.</p><p>T\u00e4by Enskilda \u00e4r den \u00e4ldsta frist\u00e5ende gymnasieskolan i T\u00e4by. Vi erbjuder SAM, EK, EST, NA och T och har 880 elever. </p><p>Enligt gyantagningen.se ligger v\u00e5r skola i topp vad g\u00e4ller kvalitet och trivsel. Vi har de b\u00e4sta studieresultaten i T\u00e4by. Antalet f\u00f6rstahandss\u00f6kande \u00f6verstiger vida antalet platser.</p><p>Vi \u00e4r en en-till-en-skola och har ett formativt f\u00f6rh\u00e5llnings- och arbetss\u00e4tt och tar stor inspiration av Hatties forskning. Internt talar vi om PRP, process, reflektion och portf\u00f6lj. Att eleverna ofta och strukturerat ges m\u00f6jligheter att reflektera \u00f6ver l\u00e4randet och undervisningen \u00e4r en viktig h\u00f6rnsten i v\u00e5rt pedagogiska arbete. Google Apps \u00e4r pedagogisk plattform med stora m\u00f6jligheter. </p><p><br></p><p>Skolans vision:</p><p>Vi vill vara en plats d\u00e4r elever och l\u00e4rare v\u00e5gar.</p><p>En plats d\u00e4r gl\u00e4dje, kreativitet och utveckling \u00e4r v\u00e5ra ledstj\u00e4rnor.</p><p>En plats d\u00e4r respekten och fascinationen f\u00f6r individen styr v\u00e5rt arbete.</p><p>En plats d\u00e4r m\u00e4nniskor m\u00f6ts och v\u00e4xer.</p><p>En plats som genomsyras av passion f\u00f6r l\u00e4rande. </p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig - legitimerad - gymnasiel\u00e4rare (eller h\u00e5ller p\u00e5 att bli) och har erfarenhet, kanske inte s\u00e5 mycket \u00e4nnu, av att jobba som l\u00e4rare. Vem \u00e4r du? Du \u00e4r starkt engagerad och mycket kunnig i dina \u00e4mnen och \u00e4r en skicklig pedagog som gillar utmaningar, kan entusiasmera och inspirera. Du har god kontakt med ungdomar och gillar att arbeta med unga m\u00e4nniskor. Du \u00e4r en skicklig ledare, tydlig och trygg i din l\u00e4rarroll, flexibel, kreativ, lyh\u00f6rd, prestigeobunden, social och gillar initiativ och ansvar. Du har en p\u00e5taglig f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r dina \u00e4mnens speciella utmaningar rent pedagogiskt. </p><p>V\u00e4lkommen till T\u00e4by Enskilda - skolan med de n\u00f6jdaste medarbetarna, eleverna och de b\u00e4sta studieresultaten i norrort! (K\u00e4llor: arbetsmilj\u00f6enk\u00e4ten, gyantagningen.se och Skolverkets statistikdatabas).</p><p>I v\u00e5r l\u00e5ngsiktiga och proaktiva rekryteringsprocess \u00e4r vi alltid intresserade av att knyta kontakter med engagerade blivande medarbetare. V\u00e5r ambition \u00e4r att i m\u00f6jligaste m\u00e5n ha god framf\u00f6rh\u00e5llning och vi gillar att jobba fr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande p\u00e5 alla plan i v\u00e5r verksamhet, s\u00e5 \u00e4ven i rekryteringsarbetet. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att ta kontakt med oss - g\u00e4rna med en formell ans\u00f6kan.</p><p>S\u00e5, vem \u00e4r du? Vilken l\u00e4rare vill du utvecklas till? Vi tror att du vill vara en l\u00e4rare som gillar utvecklingsm\u00f6jligheter, kvalitet och stor frihet. Att du, liksom vi, str\u00e4var efter att arbeta formativt och aktivt f\u00f6r inkludering. Tillsammans med oss planerar du redan fr\u00e5n b\u00f6rjan f\u00f6r att kunna m\u00f6ta alla elever p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. I det n\u00e4ra samarbetet med oss, dina kolleger, blir du allt skickligare p\u00e5 att individualisera undervisningen och anpassa den efter elevernas behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi ser g\u00e4rna att du har god datorvana, gillar god organisation och noggrannhet. I v\u00e5rt kollegiala l\u00e4rande l\u00e4gger vi stor vikt att vi alla blir alltmer f\u00f6rtrogna med det faktum att likv\u00e4rdig inte \u00e4r synonymt med likadan. </p><p>Om du \u00e4nnu inte hunnit s\u00e4tta dig in i Skolverkets uppdaterade allm\u00e4nna r\u00e5d kring betyg och betygss\u00e4ttning s\u00e5 hj\u00e4lper vi dig med det - ett viktigt och mycket bra dokument. </p><p>Ber\u00e4tta i din ans\u00f6kan om hur du jobbar/vill jobba formativt och hur du aktivt anv\u00e4nder olika utv\u00e4rderingstyper. Beskriv hur en lektion kan se ut i din regi.</p><p>Vi ser g\u00e4rna att du kan uppvisa exempel p\u00e5 tidigare elevers utv\u00e4rderingar av din undervisning. Efter vi har tr\u00e4ffat dig vid en intervju kan det bli aktuellt att du f\u00e5r tr\u00e4ffa elever f\u00f6r ett samtal eller en pedagogisk situation.</p><p><br></p><p>L\u00e4s g\u00e4rna mer: http://www.tabyenskilda.se/jobba-hos-oss/ </p><p>https://www.tabyenskilda.se/hur-vet-vi-att-vi-lyckas/</p><p>och https://rektorreflekterar.wordpress.com/</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-25 12:21:09", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.tabyenskilda.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565680112", "arbetsgivareId": "10813099", "arbetsgivareNamn": "T\u00e4by Enskilda Gymnasium AB", "arbetsplatsId": "20058790", "arbetsplatsNamn": "T\u00e4by Enskilda Gymnasium AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Tyska", "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "yKnk_W7X_Zvk", "namn": "L\u00e4rarlegitimation", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614252069749, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kemistv\u00e4gen 1", "postnr": "18379", "postort": "T\u00e4by", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "onpA_B5a_zfv", "namn": "T\u00e4by"}, "latitud": "59.44823863007735", "longitud": "18.085167585617604", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}