{"annonsId": 24585960, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6678938111433773834", "annonsrubrik": "Semestervikarier k\u00f6ks- och restaurangpersonal, Mora", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nRegionservice uppdrag \u00e4r att leda, utveckla, utf\u00f6ra och effektivisera servicetj\u00e4nster till H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och \u00f6vriga verksamheter inom och i samverkan med Region Dalarna.\nDetta g\u00f6r vi inom omr\u00e5den som t.ex. logistik, lokalv\u00e5rd, tv\u00e4tt, kost och fastighetsdrift. Regionservice har ca 460 medarbetare och oms\u00e4tter ca 300 MSEK.\nVerksamheten \u00e4r kvalitetscertifierad enligt ISO 9001 och milj\u00f6certifierad enligt ISO 14001.\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\n\u00c4r du serviceinriktad och gillar att ha omv\u00e4xlande arbetsuppgifter? Vi s\u00f6ker nu semestervikarier till Aromk\u00f6ket, Mora lasarett.\n\nDu kommer tillsammans med ditt team arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med varierande arbetsuppgifter i k\u00f6k och personalrestaurang. Beroende p\u00e5 dina kunskaper och erfarenheter kan arbetsuppgifterna best\u00e5 av tillagning, dukning, servering, disk och st\u00e4dning. \nDu f\u00e5r schemalagd arbetstid med enstaka helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Variation i syssels\u00e4ttningsgrad kan f\u00f6rekomma.\n\nKostsamverkan i Mora ing\u00e5r i Regionservice Dalarna. Det \u00e4r en serviceenhet som arbetar mot h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden i Mora och Ludvika. V\u00e5r verksamhet finns p\u00e5 lasarettet i Mora. Vi tillagar anpassade m\u00e5ltider till lasarettets v\u00e5rdavdelningar samt driver personalrestaurang p\u00e5 Mora lasarett. Vi tycker det \u00e4r viktigt att erbjuda god och n\u00e4ringsriktig mat samt bra service till v\u00e5ra kunder.\n\nV\u00e4lkommen att bli en del i ett team som best\u00e5r av b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor i olika \u00e5ldrar och med olika bakgrund!\n\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nKrav: Minimi\u00e5lder 18 \u00e5r. Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket.\n\nPersonliga egenskaper: Du ska vara flexibel, serviceinriktad och ha ett brinnande intresse f\u00f6r Dina arbetsuppgifter.\n\nMeriterande: Utbildning och erfarenhet av arbete inom restaurang och storhush\u00e5ll. \nF\u00f6r att f\u00e5 arbeta som vikarierande kock/kokerska kr\u00e4vs 3-\u00e5rig gymnasieutbildning.\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\n\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nRegionservice uppdrag \u00e4r att leda, utveckla, utf\u00f6ra och effektivisera servicetj\u00e4nster till H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och \u00f6vriga verksamheter inom och i samverkan med Region Dalarna.\nDetta g\u00f6r vi inom omr\u00e5den som t.ex. logistik, lokalv\u00e5rd, tv\u00e4tt, kost och fastighetsdrift. Regionservice har ca 460 medarbetare och oms\u00e4tter ca 300 MSEK.\nVerksamheten \u00e4r kvalitetscertifierad enligt ISO 9001 och milj\u00f6certifierad enligt ISO 14001.\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\n\u00c4r du serviceinriktad och gillar att ha omv\u00e4xlande arbetsuppgifter? Vi s\u00f6ker nu semestervikarier till Aromk\u00f6ket, Mora lasarett.\n\nDu kommer tillsammans med ditt team arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med varierande arbetsuppgifter i k\u00f6k och personalrestaurang. Beroende p\u00e5 dina kunskaper och erfarenheter kan arbetsuppgifterna best\u00e5 av tillagning, dukning, servering, disk och st\u00e4dning. \nDu f\u00e5r schemalagd arbetstid med enstaka helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Variation i syssels\u00e4ttningsgrad kan f\u00f6rekomma.\n\nKostsamverkan i Mora ing\u00e5r i Regionservice Dalarna. Det \u00e4r en serviceenhet som arbetar mot h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden i Mora och Ludvika. V\u00e5r verksamhet finns p\u00e5 lasarettet i Mora. Vi tillagar anpassade m\u00e5ltider till lasarettets v\u00e5rdavdelningar samt driver personalrestaurang p\u00e5 Mora lasarett. Vi tycker det \u00e4r viktigt att erbjuda god och n\u00e4ringsriktig mat samt bra service till v\u00e5ra kunder.\n\nV\u00e4lkommen att bli en del i ett team som best\u00e5r av b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor i olika \u00e5ldrar och med olika bakgrund!\n\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nKrav: Minimi\u00e5lder 18 \u00e5r. Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket.\n\nPersonliga egenskaper: Du ska vara flexibel, serviceinriktad och ha ett brinnande intresse f\u00f6r Dina arbetsuppgifter.\n\nMeriterande: Utbildning och erfarenhet av arbete inom restaurang och storhush\u00e5ll. \nF\u00f6r att f\u00e5 arbeta som vikarierande kock/kokerska kr\u00e4vs 3-\u00e5rig gymnasieutbildning.\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\n\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 06:43:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid.\r\nSemestervikariat sommaren 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n.", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6678938111433773651", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "82:2021:20", "yrkesroll": {"varde": "Vg3d_Azf_p5Y", "namn": "Kock, storhush\u00e5ll"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614663782413, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UGcC_kYx_fTs", "namn": "Mora"}, "latitud": "61.00488", "longitud": "14.537003", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}