{"annonsId": 24589660, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-D7165C01CE8A4027AFA6AF5728703143", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terskor till internmedicin i Lund", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nJag heter Ulrika och \u00e4r sedan \u00e5tta \u00e5r tillbaka enhetschef p\u00e5 internmedicinavdelning 8. Jag leder drivna, glada och omt\u00e4nksamma medarbetare och vi s\u00f6ker nu ytterligare kollegor till v\u00e5r h\u00e4rliga grupp. Avdelning 8 \u00e4r en internmedicinsk slutenv\u00e5rdsavdelning vid Sk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) i Lund. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi v\u00e4lkomnar sjuksk\u00f6terskor till internmedicinavdelning 8, b\u00e5de dig med l\u00e5ng erfarenhet och alldeles nyutexaminerade. \n\nP\u00e5 avdelning 8 \u00e4r ett gott samarbete i teamet n\u00e5got som varje person efterstr\u00e4var dagligen och det \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att skapa ett gott arbetsklimat och en god och s\u00e4ker v\u00e5rd. P\u00e5 avdelningen v\u00e5rdar vi vuxna, multisjuka patienter och i din roll som sjuksk\u00f6terska ansvarar du f\u00f6r basal- och medicinsk omv\u00e5rdnad, riskbed\u00f6mning och f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder. Patienterna kommer fr\u00e4mst fr\u00e5n akutmottagningen. Diagnoser som hj\u00e4rtsvikt, kronisk obstruktiv lungsjukdom (KOL), anemier, infektioner och diabetes \u00e4r vanligt f\u00f6rekommande p\u00e5 v\u00e5r avdelning. \n\nHos oss finns m\u00f6jligheter att utvecklas! I rollen som nyutexaminerad sjuksk\u00f6terska ing\u00e5r du i Sus kliniska bas\u00e5rsprogram med regelbundna utbildningstillf\u00e4llen som l\u00f6per \u00f6ver tv\u00e5 \u00e5r. P\u00e5 avdelningen erbjuder vi klinisk kompetensutveckling i form av veckovisa forum s\u00e5som case och avdelningsskola samt genom att du jobbar n\u00e4ra v\u00e5r teamhandledare och v\u00e5r specialistsjuksk\u00f6terska i ditt dagliga arbete. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav.\n\nDu \u00e4r positiv, engagerad och vill utvecklas i din profession samt \u00f6dmjuk i ditt f\u00f6rh\u00e5llande till patienter och kollegor. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt i allt vi g\u00f6r. \n\nSk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) finns i Lund och Malm\u00f6 och \u00e4r landets tredje st\u00f6rsta sjukhus. Sus \u00e4r ett kunskapsnav f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i livets alla skeden p\u00e5 regional, nationell och internationell niv\u00e5. V\u00e5ra 12 000 medarbetare \u00e4r med och driver utvecklingen inom universitetssjukhusets tre uppdragsomr\u00e5den: v\u00e5rd, forskning och utbildning. Hos oss f\u00e5r du arbeta i en v\u00e4rderingsstyrd organisation som utvecklar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden tillsammans med patienter och deras n\u00e4rst\u00e5ende. V\u00e4lkommen!\n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nJag heter Ulrika och \u00e4r sedan \u00e5tta \u00e5r tillbaka enhetschef p\u00e5 internmedicinavdelning 8. Jag leder drivna, glada och omt\u00e4nksamma medarbetare och vi s\u00f6ker nu ytterligare kollegor till v\u00e5r h\u00e4rliga grupp. Avdelning 8 \u00e4r en internmedicinsk slutenv\u00e5rdsavdelning vid Sk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) i Lund. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi v\u00e4lkomnar sjuksk\u00f6terskor till internmedicinavdelning 8, b\u00e5de dig med l\u00e5ng erfarenhet och alldeles nyutexaminerade. \n\nP\u00e5 avdelning 8 \u00e4r ett gott samarbete i teamet n\u00e5got som varje person efterstr\u00e4var dagligen och det \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att skapa ett gott arbetsklimat och en god och s\u00e4ker v\u00e5rd. P\u00e5 avdelningen v\u00e5rdar vi vuxna, multisjuka patienter och i din roll som sjuksk\u00f6terska ansvarar du f\u00f6r basal- och medicinsk omv\u00e5rdnad, riskbed\u00f6mning och f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder. Patienterna kommer fr\u00e4mst fr\u00e5n akutmottagningen. Diagnoser som hj\u00e4rtsvikt, kronisk obstruktiv lungsjukdom (KOL), anemier, infektioner och diabetes \u00e4r vanligt f\u00f6rekommande p\u00e5 v\u00e5r avdelning. \n\nHos oss finns m\u00f6jligheter att utvecklas! I rollen som nyutexaminerad sjuksk\u00f6terska ing\u00e5r du i Sus kliniska bas\u00e5rsprogram med regelbundna utbildningstillf\u00e4llen som l\u00f6per \u00f6ver tv\u00e5 \u00e5r. P\u00e5 avdelningen erbjuder vi klinisk kompetensutveckling i form av veckovisa forum s\u00e5som case och avdelningsskola samt genom att du jobbar n\u00e4ra v\u00e5r teamhandledare och v\u00e5r specialistsjuksk\u00f6terska i ditt dagliga arbete. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav.\n\nDu \u00e4r positiv, engagerad och vill utvecklas i din profession samt \u00f6dmjuk i ditt f\u00f6rh\u00e5llande till patienter och kollegor. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt i allt vi g\u00f6r. \n\nSk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) finns i Lund och Malm\u00f6 och \u00e4r landets tredje st\u00f6rsta sjukhus. Sus \u00e4r ett kunskapsnav f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i livets alla skeden p\u00e5 regional, nationell och internationell niv\u00e5. V\u00e5ra 12 000 medarbetare \u00e4r med och driver utvecklingen inom universitetssjukhusets tre uppdragsomr\u00e5den: v\u00e5rd, forskning och utbildning. Hos oss f\u00e5r du arbeta i en v\u00e4rderingsstyrd organisation som utvecklar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden tillsammans med patienter och deras n\u00e4rst\u00e5ende. V\u00e4lkommen!\n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-03 09:35:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\nM\u00f6jlighet till deltid finns.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Sk\u00e5nes universitetssjukhus  ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=d7165c01-ce8a-4027-afa6-af5728703143&publishCode=AMS&TK=8c5d120c-4677-449c-a8c2-ab9c65ecf894", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A996960", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614760522230, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}