{"annonsId": 24587428, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Junior Wordpress-utvecklare till digital byr\u00e5", "annonstext": "Du kommer jobba med projekt som innefattar all typ av webbutveckling. Som junior kommer du f\u00e5 all den st\u00f6ttning som kr\u00e4vs f\u00f6r att du ska kunna utf\u00f6ra ditt arbete och v\u00e4xa i rollen som utvecklare. Vi anpassar arbetsuppgifterna till din niv\u00e5. Vi kr\u00e4ver inte att du har n\u00e5gon arbetslivserfarenhet men sj\u00e4lvklart \u00e4r det en bonus.\u200b\n\n\tDu b\u00f6r ha erfarenheter inom Wordpress samt g\u00e4rna PHP, HTML, CSS och jQuery. \n\tDu b\u00f6r sj\u00e4lvst\u00e4ndigt kunna utveckla Wp-teman och plugins utefter en f\u00e4rdig design.\n\tVi ser g\u00e4rna att du pratar svenska flytande och \u00e4ven att du har minst grundl\u00e4ggande kunskaper inom det engelska spr\u00e5ket.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid (andra varianter \u00e4r ocks\u00e5 m\u00f6jliga) p\u00e5 v\u00e5rt kontor i Malm\u00f6.\n\nVi ser verkligen fram emot att du h\u00f6r av dig och hoppas att du vill komma hit f\u00f6r att prata mer om tj\u00e4nsten och vad vi kan erbjuda varandra.\n\nF\u00f6rutom en h\u00e4rlig arbetsplats med trevliga kollegor s\u00e5 erbjuder vi sj\u00e4lvklart \u00e4ven en bra l\u00f6n, del i bolagets vinst, flexibla arbetstider, tj\u00e4nstepension, friskv\u00e5rdsbidrag m m.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Du kommer jobba med projekt som innefattar all typ av webbutveckling. Som junior kommer du f\u00e5 all den st\u00f6ttning som kr\u00e4vs f\u00f6r att du ska kunna utf\u00f6ra ditt arbete och v\u00e4xa i rollen som utvecklare. Vi anpassar arbetsuppgifterna till din niv\u00e5. Vi kr\u00e4ver inte att du har n\u00e5gon arbetslivserfarenhet men sj\u00e4lvklart \u00e4r det en bonus.\u200b</p><p><br></p><ul><li>Du b\u00f6r ha erfarenheter inom Wordpress samt g\u00e4rna PHP, HTML, CSS och jQuery. </li><li>Du b\u00f6r sj\u00e4lvst\u00e4ndigt kunna utveckla Wp-teman och plugins utefter en f\u00e4rdig design.</li><li>Vi ser g\u00e4rna att du pratar svenska flytande och \u00e4ven att du har minst grundl\u00e4ggande kunskaper inom det engelska spr\u00e5ket.</li></ul><p><br></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid (andra varianter \u00e4r ocks\u00e5 m\u00f6jliga) p\u00e5 v\u00e5rt kontor i Malm\u00f6.</p><p><br></p><p>Vi ser verkligen fram emot att du h\u00f6r av dig och hoppas att du vill komma hit f\u00f6r att prata mer om tj\u00e4nsten och vad vi kan erbjuda varandra.</p><p><br></p><p>F\u00f6rutom en h\u00e4rlig arbetsplats med trevliga kollegor s\u00e5 erbjuder vi sj\u00e4lvklart \u00e4ven en bra l\u00f6n, del i bolagets vinst, flexibla arbetstider, tj\u00e4nstepension, friskv\u00e5rdsbidrag m m.</p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-02 13:10:25", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.mild.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568101629", "arbetsgivareId": "20658561", "arbetsgivareNamn": "Mild Media AB", "arbetsplatsId": "87209557", "arbetsplatsNamn": "Mild Media - Stockholm", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.mild.se/jobs/1033186-junior-wordpress-utvecklare", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "fg7B_yov_smw", "namn": "Systemutvecklare/Programmerare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1614687025984, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "H\u00e4lsingegatan 49", "postnr": "11331", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.34700817870621", "longitud": "18.03805297445311", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}