{"annonsId": 24585817, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Care of Beds Norrk\u00f6ping s\u00f6ker s\u00e4ljare!", "annonstext": "Care of Beds kommer till Norrk\u00f6ping - \u00e4r du v\u00e5r nya s\u00e4ljare?\n\nCare of Beds arbetar med ett brett utbud av s\u00e4ngar och tillbeh\u00f6r fr\u00e5n Nordens b\u00e4sta varum\u00e4rken. Vi drivs av \u00f6vertygelsen att r\u00e4tt s\u00e4ng g\u00f6r skillnad f\u00f6r din s\u00f6mn och din h\u00e4lsa. Nu sl\u00e5r vi upp portarna till en helt ny butik i Norrk\u00f6ping och s\u00f6ker dig som vill arbeta som s\u00e4ljare hos oss.\n\nSom s\u00e4ljare p\u00e5 Care of Beds kommer du f\u00e5 l\u00e4ra dig allt om s\u00f6mn och s\u00e4ngar. Vi tror p\u00e5 att utveckla m\u00e4nniskor och l\u00e4gger mycket tid p\u00e5 din personliga och yrkesm\u00e4ssiga utveckling. Som person ser vi att du \u00e4r driven med en \u00f6nskan att alltid vilja utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra. Du \u00e4r en positiv och \u00f6dmjuk person som brinner f\u00f6r service och f\u00f6rs\u00e4ljning. Du kommer att arbeta i en grupp som utm\u00e4rks av samarbete och \u00e4rlighet, d\u00e4r vi kompletterar och l\u00e4r av varandra.\n\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning sedan tidigare men r\u00e4tt attityd och inst\u00e4llning \u00e4r viktigare \u00e4n erfarenhet. Du gillar att bygga relationer och skapa trygghet f\u00f6r dina kunder. Vi arbetar med individuella budgetar d\u00e4r du ansvarar f\u00f6r att n\u00e5 just ditt m\u00e5l. Du kommer att arbeta i v\u00e5r nya butik i Ingelsta i Norrk\u00f6ping.\n\nArbetstiderna varierar och du kommer arbeta b\u00e5de kv\u00e4llar och helger d\u00e5 vi har som mest kundtillstr\u00f6mning.\n\nTj\u00e4nsterna varierar i storlek s\u00e5 vi s\u00f6ker b\u00e5de dig som vill jobba 50-80% samt dig som vill jobba enbart helger. Startdatum f\u00f6r tj\u00e4nsterna \u00e4r den 3 maj 2021.\n\nK\u00e4nns detta r\u00e4tt f\u00f6r dig s\u00e5 skicka din ans\u00f6kan till  EMAIL .\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten s\u00e5 ring FIRSTNAME LASTNAME: 070 \u2013 510 51 22.\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 31 mars men urval kan komma att ske l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "<p>Care of Beds kommer till Norrk\u00f6ping - \u00e4r du v\u00e5r nya s\u00e4ljare?</p><p>Care of Beds arbetar med ett brett utbud av s\u00e4ngar och tillbeh\u00f6r fr\u00e5n Nordens b\u00e4sta varum\u00e4rken. Vi drivs av \u00f6vertygelsen att r\u00e4tt s\u00e4ng g\u00f6r skillnad f\u00f6r din s\u00f6mn och din h\u00e4lsa. Nu sl\u00e5r vi upp portarna till en helt ny butik i Norrk\u00f6ping och s\u00f6ker dig som vill arbeta som s\u00e4ljare hos oss.</p><p>Som s\u00e4ljare p\u00e5 Care of Beds kommer du f\u00e5 l\u00e4ra dig allt om s\u00f6mn och s\u00e4ngar. Vi tror p\u00e5 att utveckla m\u00e4nniskor och l\u00e4gger mycket tid p\u00e5 din personliga och yrkesm\u00e4ssiga utveckling. Som person ser vi att du \u00e4r driven med en \u00f6nskan att alltid vilja utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra. Du \u00e4r en positiv och \u00f6dmjuk person som brinner f\u00f6r service och f\u00f6rs\u00e4ljning. Du kommer att arbeta i en grupp som utm\u00e4rks av samarbete och \u00e4rlighet, d\u00e4r vi kompletterar och l\u00e4r av varandra.</p><p>Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning sedan tidigare men r\u00e4tt attityd och inst\u00e4llning \u00e4r viktigare \u00e4n erfarenhet. Du gillar att bygga relationer och skapa trygghet f\u00f6r dina kunder. Vi arbetar med individuella budgetar d\u00e4r du ansvarar f\u00f6r att n\u00e5 just ditt m\u00e5l. Du kommer att arbeta i v\u00e5r nya butik i Ingelsta i Norrk\u00f6ping.</p><p>Arbetstiderna varierar och du kommer arbeta b\u00e5de kv\u00e4llar och helger d\u00e5 vi har som mest kundtillstr\u00f6mning.</p><p>Tj\u00e4nsterna varierar i storlek s\u00e5 vi s\u00f6ker b\u00e5de dig som vill jobba 50-80% samt dig som vill jobba enbart helger. Startdatum f\u00f6r tj\u00e4nsterna \u00e4r den 3 maj 2021.</p><p>K\u00e4nns detta r\u00e4tt f\u00f6r dig s\u00e5 skicka din ans\u00f6kan till  EMAIL .</p><p><br></p><p>Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten s\u00e5 ring FIRSTNAME LASTNAME: 070 \u2013 510 51 22.</p><p>Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 31 mars men urval kan komma att ske l\u00f6pande.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 20:32:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591901938", "arbetsgivareId": "21748323", "arbetsgivareNamn": "Sonno AB", "arbetsplatsId": "87313396", "arbetsplatsNamn": "Care of Beds Norrk\u00f6ping", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "tPU1_wJL_suB", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningsvana, direktf\u00f6rs\u00e4ljning konsument", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614674652736, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Ingelsta Shopping", "postnr": "60223", "postort": "NORRK\u00d6PING", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SYty_Yho_JAF", "namn": "Norrk\u00f6ping"}, "latitud": "58.6165793375648", "longitud": "16.1634547368438", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}