{"annonsId": 24583338, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i SO till B\u00f6skolan", "annonstext": "Vill du arbeta p\u00e5 en v\u00e4lfungerande och fram\u00e5tstr\u00e4vande skola d\u00e4r samarbete och kollegialt l\u00e4rande \u00e4r en given del av vardagen?\n\nHar du ett genuint intresse av att planera och genomf\u00f6ra en undervisning som genomsyras av str\u00e4van efter att m\u00f6ta varje elev utifr\u00e5n dess behov?\n\nS\u00f6ker du efter en arbetsplats d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas i din yrkesroll?\n\nD\u00e5 \u00e4r B\u00f6skolan arbetsplatsen f\u00f6r dig.\n\nEfter p\u00e5sk beh\u00f6ver vi en l\u00e4rare med beh\u00f6righet i alla fyra SO-\u00e4mnena d\u00e5 en av v\u00e5ra l\u00e4rare ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig. Du kommer att undervisa i dessa \u00e4mnen i \u00e5rskurs 4,7 och 8, totalt fem undervisningsgrupper om vardera 22 elever. Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat till och med december 2021. \n\nB\u00f6skolan \u00e4r en frist\u00e5ende F-9-skola med ca 370 elever. H\u00e4r arbetar 50 vuxna f\u00f6r att tillsammans st\u00f6dja eleverna i deras l\u00e4rande och utveckling. L\u00e4get med n\u00e4rheten till s\u00e5v\u00e4l centrum som Delsj\u00f6omr\u00e5det erbjuder goda m\u00f6jligheter till aktiviteter utanf\u00f6r skolans v\u00e4ggar och kommunikationerna hit \u00e4r goda.\n\nB\u00f6skolans ledord \u00e4r Kunskap, Kamratskap och Kvalitet. Dessa ord finns med som grund i allt v\u00e5rt arbete och vi l\u00e4gger stor vikt vid v\u00e5rt v\u00e4rdegrundsarbete.\n\nPersonalgruppen \u00e4r engagerad, kompetent och m\u00e5n om elevernas v\u00e4lm\u00e5ende och resultat, men kommer ocks\u00e5 ih\u00e5g att det \u00e4r viktigt att ha roligt och m\u00e5 bra tillsammans!\n\nDu \u00e4r en prestigefri och nyfiken pedagog som tillsammans med \u00f6vriga undervisande l\u00e4rare bidrar till en stimulerande l\u00e4rmilj\u00f6 som gynnar elevernas l\u00e4rande och utveckling. Du \u00e4r v\u00e4l bekant med formativt arbete och van att arbeta med digitala verktyg som redskap i undervisningen. Vinsterna med \u00e4mnes\u00f6vergripande arbete \u00e4r sj\u00e4lvklara f\u00f6r dig och ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt pr\u00e4glas av s\u00e5v\u00e4l flexibilitet och struktur som samarbete och goda relationer med elever, kollegor och f\u00f6r\u00e4ldrar.\n\nVi kommer att p\u00e5b\u00f6rja rekryteringen i takt med att ans\u00f6kningarna kommer in, s\u00e5 v\u00e4nta inte med att s\u00f6ka.\n\nVi undanber oss kontakt fr\u00e5n f\u00f6retag och organisationer som vill erbjuda sina tj\u00e4nster i samband med rekrytering.", "annonstextFormaterad": "<p>Vill du arbeta p\u00e5 en v\u00e4lfungerande och fram\u00e5tstr\u00e4vande skola d\u00e4r samarbete och kollegialt l\u00e4rande \u00e4r en given del av vardagen?</p><p>Har du ett genuint intresse av att planera och genomf\u00f6ra en undervisning som genomsyras av str\u00e4van efter att m\u00f6ta varje elev utifr\u00e5n dess behov?</p><p>S\u00f6ker du efter en arbetsplats d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas i din yrkesroll?</p><p>D\u00e5 \u00e4r B\u00f6skolan arbetsplatsen f\u00f6r dig.</p><p>Efter p\u00e5sk beh\u00f6ver vi en l\u00e4rare med beh\u00f6righet i alla fyra SO-\u00e4mnena d\u00e5 en av v\u00e5ra l\u00e4rare ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig. Du kommer att undervisa i dessa \u00e4mnen i \u00e5rskurs 4,7 och 8, totalt fem undervisningsgrupper om vardera 22 elever. Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat till och med december 2021. </p><p>B\u00f6skolan \u00e4r en frist\u00e5ende F-9-skola med ca 370 elever. H\u00e4r arbetar 50 vuxna f\u00f6r att tillsammans st\u00f6dja eleverna i deras l\u00e4rande och utveckling. L\u00e4get med n\u00e4rheten till s\u00e5v\u00e4l centrum som Delsj\u00f6omr\u00e5det erbjuder goda m\u00f6jligheter till aktiviteter utanf\u00f6r skolans v\u00e4ggar och kommunikationerna hit \u00e4r goda.</p><p>B\u00f6skolans ledord \u00e4r Kunskap, Kamratskap och Kvalitet. Dessa ord finns med som grund i allt v\u00e5rt arbete och vi l\u00e4gger stor vikt vid v\u00e5rt v\u00e4rdegrundsarbete.</p><p>Personalgruppen \u00e4r engagerad, kompetent och m\u00e5n om elevernas v\u00e4lm\u00e5ende och resultat, men kommer ocks\u00e5 ih\u00e5g att det \u00e4r viktigt att ha roligt och m\u00e5 bra tillsammans!</p><p>Du \u00e4r en prestigefri och nyfiken pedagog som tillsammans med \u00f6vriga undervisande l\u00e4rare bidrar till en stimulerande l\u00e4rmilj\u00f6 som gynnar elevernas l\u00e4rande och utveckling. Du \u00e4r v\u00e4l bekant med formativt arbete och van att arbeta med digitala verktyg som redskap i undervisningen. Vinsterna med \u00e4mnes\u00f6vergripande arbete \u00e4r sj\u00e4lvklara f\u00f6r dig och ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt pr\u00e4glas av s\u00e5v\u00e4l flexibilitet och struktur som samarbete och goda relationer med elever, kollegor och f\u00f6r\u00e4ldrar.</p><p><br></p><p>Vi kommer att p\u00e5b\u00f6rja rekryteringen i takt med att ans\u00f6kningarna kommer in, s\u00e5 v\u00e4nta inte med att s\u00f6ka.</p><p><br></p><p>Vi undanber oss kontakt fr\u00e5n f\u00f6retag och organisationer som vill erbjuda sina tj\u00e4nster i samband med rekrytering.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 11:20:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.boskolan.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7164451473", "arbetsgivareId": "10817244", "arbetsgivareNamn": "B\u00f6skolans Friskola Ek.F\u00f6r.", "arbetsplatsId": "10114244", "arbetsplatsNamn": "B\u00f6skolan", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "SO-l\u00e4rare", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "kompetenser": [{"varde": "zJZd_pDs_SDf", "namn": "L\u00e4rarexamen", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614594057520, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Lilla Danska v\u00e4gen 1", "postnr": "41274", "postort": "G\u00f6teborg", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70342118485934", "longitud": "12.003491283508339", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}