{"annonsId": 24580959, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556983-1752-172", "annonsrubrik": "D\u00e4ckmont\u00f6r inf\u00f6r h\u00f6gs\u00e4song", "annonstext": "Om tj\u00e4nsten\n\nF\u00f6r kunds r\u00e4kning s\u00f6ker vi just nu flera d\u00e4ckmont\u00f6rer som kan hj\u00e4lpa till att f\u00f6rst\u00e4rka verksamheten under h\u00f6gs\u00e4songen. Vi s\u00f6ker dig som har k\u00f6rkort, tycker om att jobba fysiskt, har bytt d\u00e4ck tidigare och som inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att hugga i vid behov. \n\nUppdraget \u00e4r inom Stockholmsomr\u00e5det och startar i mars och ber\u00e4knas p\u00e5g\u00e5 till slutet av april. Du blir anst\u00e4lld av B3P och blir uthyrd till kund. \n\nArbetstiderna \u00e4r vardagar 07-16.\n\nKvalifikationer\n\n- B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \n\n- Du ska vara tillg\u00e4nglig att starta i mars och kunna arbeta p\u00e5 angivna arbetstider fram till slutet av april. \n\n- Du har goda kunskaper i svenska, samt har inga problem att f\u00f6lja och f\u00f6rst\u00e5 instruktioner. \n\n- Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet och/eller utbildning inom fordonsbranschen men vi s\u00f6ker \u00e4ven dig som har viljan att jobba fysiskt tungt och l\u00e4ra dig n\u00e5got nytt. \n\n- Du \u00e4r h\u00e4ndigt lagd och har en god fysisk h\u00e4lsa. \n\n- Du har bytt d\u00e4ck tidigare, antingen privat eller professionellt. \n\n- Vi s\u00f6ker dig som inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att hugga i vid behov och har ett intresse f\u00f6r fordon. Som person \u00e4r du p\u00e5litlig, arbetsvillig och flexibel.\n\n- En personlig konsultchef som du har l\u00f6pande kontakt med \n\n- En chans att skaffa sig ov\u00e4rderlig arbetserfarenhet \n\n- Anst\u00e4llning enligt kollektivavtal med LO\n\nAns\u00f6kan\n\nB3P arbetar med ett l\u00f6pande urval vilket inneb\u00e4r att tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Vi rekommenderar d\u00e4rf\u00f6r att du skickar in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende. \n\nSkicka in CV och personligt brev till B3 Personal p\u00e5 www.b3p.se. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du v\u00e4lkommen att maila  EMAIL  Observera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar och CV:n via mail, endast fr\u00e5gor. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Om tj\u00e4nsten\n\nF\u00f6r kunds r\u00e4kning s\u00f6ker vi just nu flera d\u00e4ckmont\u00f6rer som kan hj\u00e4lpa till att f\u00f6rst\u00e4rka verksamheten under h\u00f6gs\u00e4songen. Vi s\u00f6ker dig som har k\u00f6rkort, tycker om att jobba fysiskt, har bytt d\u00e4ck tidigare och som inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att hugga i vid behov. \n\nUppdraget \u00e4r inom Stockholmsomr\u00e5det och startar i mars och ber\u00e4knas p\u00e5g\u00e5 till slutet av april. Du blir anst\u00e4lld av B3P och blir uthyrd till kund. \n\nArbetstiderna \u00e4r vardagar 07-16.\n\nKvalifikationer\n\n- B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \n\n- Du ska vara tillg\u00e4nglig att starta i mars och kunna arbeta p\u00e5 angivna arbetstider fram till slutet av april. \n\n- Du har goda kunskaper i svenska, samt har inga problem att f\u00f6lja och f\u00f6rst\u00e5 instruktioner. \n\n- Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet och/eller utbildning inom fordonsbranschen men vi s\u00f6ker \u00e4ven dig som har viljan att jobba fysiskt tungt och l\u00e4ra dig n\u00e5got nytt. \n\n- Du \u00e4r h\u00e4ndigt lagd och har en god fysisk h\u00e4lsa. \n\n- Du har bytt d\u00e4ck tidigare, antingen privat eller professionellt. \n\n- Vi s\u00f6ker dig som inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att hugga i vid behov och har ett intresse f\u00f6r fordon. Som person \u00e4r du p\u00e5litlig, arbetsvillig och flexibel.\n\n- En personlig konsultchef som du har l\u00f6pande kontakt med \n\n- En chans att skaffa sig ov\u00e4rderlig arbetserfarenhet \n\n- Anst\u00e4llning enligt kollektivavtal med LO\n\nAns\u00f6kan\n\nB3P arbetar med ett l\u00f6pande urval vilket inneb\u00e4r att tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Vi rekommenderar d\u00e4rf\u00f6r att du skickar in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende. \n\nSkicka in CV och personligt brev till B3 Personal p\u00e5 www.b3p.se. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du v\u00e4lkommen att maila  EMAIL  Observera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar och CV:n via mail, endast fr\u00e5gor. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-02-26 18:46:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Projekt\r\nProjekt", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt Kollektivavtal", "organisationsnummer": "5569831752", "arbetsgivareId": "20985490", "arbetsgivareNamn": "B3 Personal AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "B3 Personal AB", "ansokningssattWebbadress": "http://www.b3p.se/lediga-jobb/?mtrpage=assignment&mtrt=ams&mtrid=172", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "ci6b_Nc2_FmS", "namn": "Underh\u00e5llsmekaniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ci6b_Nc2_FmS", "namn": "Underh\u00e5llsmekaniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Kolonien, Telefonv\u00e4gen 30 12626 H\u00e4gersten", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kolonien, Telefonv\u00e4gen 30", "postnr": "12626", "postort": "H\u00e4gersten", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kolonien, Telefonv\u00e4gen 30 12626 H\u00e4gersten", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614361583446, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}