{"annonsId": 24587696, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0928-5A66F22C07CF4B868DB2BBF47BD221A5", "annonsrubrik": "F\u00f6rstel\u00e4rare , Klippans kommun", "annonstext": "I Klippans kommun \u00e4r vi drygt 1500 kollegor som varje dag jobbar med samma fokus \u2013 att finnas till f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare, f\u00f6retagare och bes\u00f6kare. Vi \u00e4r alla en viktig del av helheten och satsar mot en kommun med stolta medarbetare och stolta Klippanbor. Som en linje i v\u00e5rt arbete och f\u00f6r en gemensam kultur, arbetar vi efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund \u201dVi i Klippan\u201d och inriktningarna \"Vilja varandras framg\u00e5ng\", \"V\u00e5ga sticka ut\" och \"Kul i jobbet\".\n\nOch inte minst, vi jobbar i en kommun i utveckling d\u00e4r vi tillsammans skapar livskvalitet. Nyfiken? L\u00e4s mer p\u00e5 klippan.se/kollegaiklippan\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6rstel\u00e4rare inf\u00f6r HT21. Nuvarande eller tidigare f\u00f6rstel\u00e4rare s\u00f6ker i konkurrens med \u00f6vriga s\u00f6kande som vill utvecklas i sin l\u00e4rarroll genom en f\u00f6rstel\u00e4rartj\u00e4nst. F\u00f6r att kunna utses till en f\u00f6rstel\u00e4rartj\u00e4nst i Klippans kommun m\u00e5ste du delta i en l\u00e4ngre antagningsprocess. Bed\u00f6mningen grundas p\u00e5 vitsord fr\u00e5n rektor. Du ska i din ans\u00f6kan presentera en argumenterade text, utifr\u00e5n hur du arbetar p\u00e5 vetenskaplig grund och med bepr\u00f6vad erfarenhet, kring hur du kan bidra till fortsatt utvecklad m\u00e5luppfyllelse genom ditt uppdrag. En rekryteringsgrupp genomf\u00f6r det slutgiltiga urvalet av kandidater.\n\nVi str\u00e4var efter att ha f\u00f6rstel\u00e4rare p\u00e5 alla skolenheter, men vi prioriterar att tills\u00e4tta tj\u00e4nster utifr\u00e5n d\u00e4r behoven i verksamheten bed\u00f6ms st\u00f6rst och f\u00f6r att kunna \u00f6ka m\u00e5luppfyllelsen i verksamheten. Vi kommer att prioritera utifr\u00e5n verksamheternas behov och s\u00f6kandes beh\u00f6righet/kompetenser. \n\nF\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r n\u00e5gon av tj\u00e4nsterna HT21 ska du kunna ansvara f\u00f6r driva arbetsprocesser inom ett eller flera av f\u00f6ljande omr\u00e5den: Ledarskap, Spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt, Digitalisering, Valkompetens. Omr\u00e5det Valkompetens innefattar att arbeta f\u00f6r att utveckla elevers f\u00f6rm\u00e5ga att g\u00f6ra val i vardagen t.ex. utifr\u00e5n v\u00e4rdegrund och f\u00f6r framtiden t.ex. v\u00e4lgrundade val f\u00f6r studier och mot en v\u00e4ntande arbetsmarknad.  \n\nInnevarande l\u00e4s\u00e5r har Klippans kommun haft karri\u00e4rstj\u00e4nster inom Pott 2, Skolverkets kriterier. Under v\u00e5ren kommer besked om dessa prioriteringar kommer att g\u00e4lla \u00e4ven kommande l\u00e4s\u00e5r.\n\nF\u00f6rstel\u00e4rarens uppdrag p\u00e5 skolenheten:\nHuvudsakligen undervisning med h\u00f6g kvalitet och god m\u00e5luppfyllelse, samt andra uppgifter som h\u00f6r till l\u00e4raruppdraget. Ansvara f\u00f6r introduktion av nyanst\u00e4llda och st\u00f6tta kollegor samt vara del i arbetet med VFU-studenter. Omr\u00e5des-/\u00e4mnesansvar, leda n\u00e4tverk och handleda andra l\u00e4rare inom olika omr\u00e5den \u00e4r exempel p\u00e5 andra  arbetsuppgifter.\n\nSom f\u00f6rstel\u00e4rare kan du \u00e4ven f\u00e5 \u00f6vergripande uppdrag d\u00e4r du delar med dig av din kompetens och din erfarenhet till andra skolenheter inom verksamheten eller inom skolkommunen. Exempel:\n- N\u00e4tverkstr\u00e4ffar inom olika omr\u00e5den/\u00e4mnen\n- H\u00e5lla i fortbildningar och studiedagar, (t.ex. kring integration, v\u00e4rdegrund, IKT eller andra omr\u00e5den inom din specialkompetens)\n- F\u00f6rb\u00e4ttra \u00f6verg\u00e5ngar mellan olika stadier\n\n\u00d6vergripande uppdrag formuleras i samr\u00e5d mellan huvudman och rektor. Uppdragen utg\u00e5r fr\u00e5n analys av behoven i verksamheten och den enskilda f\u00f6rstel\u00e4rarens specialkompetens. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen vill med utn\u00e4mningen av f\u00f6rstel\u00e4rare ta ett ansvar f\u00f6r att kunna \u00f6ka m\u00e5luppfyllelsen i verksamheten ytterligare. Som f\u00f6rstel\u00e4rare \u00e4r du s\u00e4rskilt skicklig pedagog och dina elever n\u00e5r goda studieresultat. Du bidrar till en h\u00f6gre m\u00e5luppfyllelse i verksamheten t.ex. genom att st\u00f6dja dina kollegor (nya eller erfarna) att utvecklas i sin profession, utvecklar undervisning, \u00e4r delaktig i skolutvecklingen p\u00e5 enheten, samt tar ansvar f\u00f6r och visar en helhetssyn kring kommunens skolverksamheter.\n\nF\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt:\n- Vara b\u00e4rare av Klippan kommuns v\u00e4rdegrund \"Vi i Klippan\" och Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens motto \"En f\u00f6rskola och skola att l\u00e4ngta till och d\u00e4r alla n\u00e5r sin fulla potential\".\n- Vara en ambassad\u00f6r f\u00f6r sin skolenhet och Klippans kommun.\n- Se Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen som en l\u00e4rande organisation och som en helhet.\n- Utveckla undervisningen med st\u00f6d i forskning.\n- H\u00e5lla fokus p\u00e5 m\u00e5luppfyllelse genom uppf\u00f6ljning och analys.\n\nKrav f\u00f6r att kunna s\u00f6ka:\n- \u00c4r legitimerad l\u00e4rare (motsvarande lagkraven)\n- Har visat s\u00e4rskilt god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rb\u00e4ttra elevernas resultat och har ett starkt intresse f\u00f6r att utveckla undervisningen\n- \u00c4ven i \u00f6vrigt av huvudmannen bed\u00f6ms som s\u00e4rskilt kvalificerad f\u00f6r undervisning och uppgifter som h\u00f6r till undervisningen.\n\nErfarenhet kr\u00e4vs.\nDu ska i samband med din ans\u00f6kan visa att din undervisning bygger p\u00e5 aktuell forskning och p\u00e5 bepr\u00f6vad erfarenhet. Du arbetar med ett analyserande arbetss\u00e4tt i din l\u00e4rarroll. Utifr\u00e5n m\u00e5luppfyllelsen ska du argumentera f\u00f6r varf\u00f6r dina elever n\u00e5r de resultat som de uppn\u00e5r. Du ska redog\u00f6ra f\u00f6r hur du har anpassat din undervisning f\u00f6r att kunna \u00f6ka elevernas m\u00e5luppfyllelse.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nArbetstiden f\u00f6r f\u00f6rstel\u00e4rare i Klippans kommun \u00e4r 40 timmars arbetsplatsf\u00f6rlagd tid och resterande tid som f\u00f6rtroendearbetstid.\n\nVi s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, \u00e5lder, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning eller funktionsneds\u00e4ttning. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra v\u00e5r rekryteringsprocess arbetar vi i ett kompetensbaserat rekryteringsverktyg.\n\nSom anst\u00e4lld i Klippans kommun kommer du f\u00e5 tillg\u00e5ng till F\u00f6rm\u00e5nsklippan, en portal full med f\u00f6rm\u00e5ner.\n\nF\u00f6r allas trevnad \u00e4r v\u00e5r arbetstid r\u00f6kfri.\n\nVi arbetar med ett l\u00f6pande urval i v\u00e5ra tj\u00e4nster vilket inneb\u00e4r att vi kontaktar och intervjuar kandidater under ans\u00f6kningstiden. \n\nOm du blir erbjuden tj\u00e4nst ska du uppvisa giltigt utdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister.", "annonstextFormaterad": "I Klippans kommun \u00e4r vi drygt 1500 kollegor som varje dag jobbar med samma fokus \u2013 att finnas till f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare, f\u00f6retagare och bes\u00f6kare. Vi \u00e4r alla en viktig del av helheten och satsar mot en kommun med stolta medarbetare och stolta Klippanbor. Som en linje i v\u00e5rt arbete och f\u00f6r en gemensam kultur, arbetar vi efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund \u201dVi i Klippan\u201d och inriktningarna \"Vilja varandras framg\u00e5ng\", \"V\u00e5ga sticka ut\" och \"Kul i jobbet\".\n\nOch inte minst, vi jobbar i en kommun i utveckling d\u00e4r vi tillsammans skapar livskvalitet. Nyfiken? L\u00e4s mer p\u00e5 klippan.se/kollegaiklippan\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6rstel\u00e4rare inf\u00f6r HT21. Nuvarande eller tidigare f\u00f6rstel\u00e4rare s\u00f6ker i konkurrens med \u00f6vriga s\u00f6kande som vill utvecklas i sin l\u00e4rarroll genom en f\u00f6rstel\u00e4rartj\u00e4nst. F\u00f6r att kunna utses till en f\u00f6rstel\u00e4rartj\u00e4nst i Klippans kommun m\u00e5ste du delta i en l\u00e4ngre antagningsprocess. Bed\u00f6mningen grundas p\u00e5 vitsord fr\u00e5n rektor. Du ska i din ans\u00f6kan presentera en argumenterade text, utifr\u00e5n hur du arbetar p\u00e5 vetenskaplig grund och med bepr\u00f6vad erfarenhet, kring hur du kan bidra till fortsatt utvecklad m\u00e5luppfyllelse genom ditt uppdrag. En rekryteringsgrupp genomf\u00f6r det slutgiltiga urvalet av kandidater.\n\nVi str\u00e4var efter att ha f\u00f6rstel\u00e4rare p\u00e5 alla skolenheter, men vi prioriterar att tills\u00e4tta tj\u00e4nster utifr\u00e5n d\u00e4r behoven i verksamheten bed\u00f6ms st\u00f6rst och f\u00f6r att kunna \u00f6ka m\u00e5luppfyllelsen i verksamheten. Vi kommer att prioritera utifr\u00e5n verksamheternas behov och s\u00f6kandes beh\u00f6righet/kompetenser. \n\nF\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r n\u00e5gon av tj\u00e4nsterna HT21 ska du kunna ansvara f\u00f6r driva arbetsprocesser inom ett eller flera av f\u00f6ljande omr\u00e5den: Ledarskap, Spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt, Digitalisering, Valkompetens. Omr\u00e5det Valkompetens innefattar att arbeta f\u00f6r att utveckla elevers f\u00f6rm\u00e5ga att g\u00f6ra val i vardagen t.ex. utifr\u00e5n v\u00e4rdegrund och f\u00f6r framtiden t.ex. v\u00e4lgrundade val f\u00f6r studier och mot en v\u00e4ntande arbetsmarknad.  \n\nInnevarande l\u00e4s\u00e5r har Klippans kommun haft karri\u00e4rstj\u00e4nster inom Pott 2, Skolverkets kriterier. Under v\u00e5ren kommer besked om dessa prioriteringar kommer att g\u00e4lla \u00e4ven kommande l\u00e4s\u00e5r.\n\nF\u00f6rstel\u00e4rarens uppdrag p\u00e5 skolenheten:\nHuvudsakligen undervisning med h\u00f6g kvalitet och god m\u00e5luppfyllelse, samt andra uppgifter som h\u00f6r till l\u00e4raruppdraget. Ansvara f\u00f6r introduktion av nyanst\u00e4llda och st\u00f6tta kollegor samt vara del i arbetet med VFU-studenter. Omr\u00e5des-/\u00e4mnesansvar, leda n\u00e4tverk och handleda andra l\u00e4rare inom olika omr\u00e5den \u00e4r exempel p\u00e5 andra  arbetsuppgifter.\n\nSom f\u00f6rstel\u00e4rare kan du \u00e4ven f\u00e5 \u00f6vergripande uppdrag d\u00e4r du delar med dig av din kompetens och din erfarenhet till andra skolenheter inom verksamheten eller inom skolkommunen. Exempel:\n- N\u00e4tverkstr\u00e4ffar inom olika omr\u00e5den/\u00e4mnen\n- H\u00e5lla i fortbildningar och studiedagar, (t.ex. kring integration, v\u00e4rdegrund, IKT eller andra omr\u00e5den inom din specialkompetens)\n- F\u00f6rb\u00e4ttra \u00f6verg\u00e5ngar mellan olika stadier\n\n\u00d6vergripande uppdrag formuleras i samr\u00e5d mellan huvudman och rektor. Uppdragen utg\u00e5r fr\u00e5n analys av behoven i verksamheten och den enskilda f\u00f6rstel\u00e4rarens specialkompetens. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen vill med utn\u00e4mningen av f\u00f6rstel\u00e4rare ta ett ansvar f\u00f6r att kunna \u00f6ka m\u00e5luppfyllelsen i verksamheten ytterligare. Som f\u00f6rstel\u00e4rare \u00e4r du s\u00e4rskilt skicklig pedagog och dina elever n\u00e5r goda studieresultat. Du bidrar till en h\u00f6gre m\u00e5luppfyllelse i verksamheten t.ex. genom att st\u00f6dja dina kollegor (nya eller erfarna) att utvecklas i sin profession, utvecklar undervisning, \u00e4r delaktig i skolutvecklingen p\u00e5 enheten, samt tar ansvar f\u00f6r och visar en helhetssyn kring kommunens skolverksamheter.\n\nF\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt:\n- Vara b\u00e4rare av Klippan kommuns v\u00e4rdegrund \"Vi i Klippan\" och Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens motto \"En f\u00f6rskola och skola att l\u00e4ngta till och d\u00e4r alla n\u00e5r sin fulla potential\".\n- Vara en ambassad\u00f6r f\u00f6r sin skolenhet och Klippans kommun.\n- Se Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen som en l\u00e4rande organisation och som en helhet.\n- Utveckla undervisningen med st\u00f6d i forskning.\n- H\u00e5lla fokus p\u00e5 m\u00e5luppfyllelse genom uppf\u00f6ljning och analys.\n\nKrav f\u00f6r att kunna s\u00f6ka:\n- \u00c4r legitimerad l\u00e4rare (motsvarande lagkraven)\n- Har visat s\u00e4rskilt god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rb\u00e4ttra elevernas resultat och har ett starkt intresse f\u00f6r att utveckla undervisningen\n- \u00c4ven i \u00f6vrigt av huvudmannen bed\u00f6ms som s\u00e4rskilt kvalificerad f\u00f6r undervisning och uppgifter som h\u00f6r till undervisningen.\n\nErfarenhet kr\u00e4vs.\nDu ska i samband med din ans\u00f6kan visa att din undervisning bygger p\u00e5 aktuell forskning och p\u00e5 bepr\u00f6vad erfarenhet. Du arbetar med ett analyserande arbetss\u00e4tt i din l\u00e4rarroll. Utifr\u00e5n m\u00e5luppfyllelsen ska du argumentera f\u00f6r varf\u00f6r dina elever n\u00e5r de resultat som de uppn\u00e5r. Du ska redog\u00f6ra f\u00f6r hur du har anpassat din undervisning f\u00f6r att kunna \u00f6ka elevernas m\u00e5luppfyllelse.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nArbetstiden f\u00f6r f\u00f6rstel\u00e4rare i Klippans kommun \u00e4r 40 timmars arbetsplatsf\u00f6rlagd tid och resterande tid som f\u00f6rtroendearbetstid.\n\nVi s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, \u00e5lder, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning eller funktionsneds\u00e4ttning. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra v\u00e5r rekryteringsprocess arbetar vi i ett kompetensbaserat rekryteringsverktyg.\n\nSom anst\u00e4lld i Klippans kommun kommer du f\u00e5 tillg\u00e5ng till F\u00f6rm\u00e5nsklippan, en portal full med f\u00f6rm\u00e5ner.\n\nF\u00f6r allas trevnad \u00e4r v\u00e5r arbetstid r\u00f6kfri.\n\nVi arbetar med ett l\u00f6pande urval i v\u00e5ra tj\u00e4nster vilket inneb\u00e4r att vi kontaktar och intervjuar kandidater under ans\u00f6kningstiden. \n\nOm du blir erbjuden tj\u00e4nst ska du uppvisa giltigt utdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 14:10:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.klippan.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de augusti 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000928", "arbetsgivareId": "10819923", "arbetsgivareNamn": "Klippans kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Klippans kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5a66f22c-07cf-4b86-8db2-bbf47bd221a5&publishCode=AMS&TK=0a1e1c7c-65ea-49ab-964d-4056664d9c87", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "F\u00f6rstel\u00e4rare rekrytering VT21", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 12 26480 Klippan", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 12", "postnr": "26480", "postort": "Klippan", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 12 26480 Klippan", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614690612049, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "JARU_FAY_hTS", "namn": "Klippan"}, "latitud": "56.1349", "longitud": "13.129041", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}