{"annonsId": 24587913, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556057-0128-00148391", "annonsrubrik": "Underh\u00e5llsledare Halmstad", "annonstext": "Verkstadschef s\u00f6kes\nUnderh\u00e5llsledare Halmstad\nNobina Sverige AB\nNobina \u00e4r Nordens st\u00f6rsta och mest erfarna operat\u00f6r inom kollektivtrafik. Vi ser till att \u00f6ver en miljon m\u00e4nniskor dagligen kommer till sitt jobb, sin skola eller andra aktiviteter genom att leverera kontrakterad kollektivtrafik p\u00e5 uppdrag av samh\u00e4llet. V\u00e5r framg\u00e5ng skapar ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle i form av \u00f6kad r\u00f6rlighet, minskad milj\u00f6belastning och l\u00e4gre samh\u00e4llskostnader. L\u00e4s mer p\u00e5 www.nobina.se\nTrafikomr\u00e5de Halland \u00e4r ett av Nobinas 17 trafikomr\u00e5den i Sverige. Med drygt 500 medarbetare och 150 bussar ansvarar vi f\u00f6r att, i samarbete med v\u00e5r uppdragsgivare Hallandstrafiken, driva och utveckla busstrafiken i Halland.\nAtt ha hela och v\u00e4l fungerande bussar \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att v\u00e5ra kunder s\u00e4kert och bekv\u00e4mt ska kunna resa med oss. Vi forts\u00e4tter d\u00e4rf\u00f6r att satsa p\u00e5 v\u00e5rt arbete med fordonsunderh\u00e5ll och rekryterar nu till en ny tj\u00e4nst f\u00f6r v\u00e5r verkstad i Halmstad.\n\nOm tj\u00e4nsten\nUnderh\u00e5llsledare \u00e4r Nobinas titel f\u00f6r verkstadschefer. I rollen som underh\u00e5llsledare kommer du till huvudsak arbeta med att s\u00e4kerst\u00e4lla leverans av bussar till trafikens alla timmar genom en effektiv verkstadsplanering. Som underh\u00e5llsledare ansvarar du f\u00f6r att dagligen leda, planera, f\u00f6rdela och f\u00f6lja upp underh\u00e5llsarbetet p\u00e5 ett kostnadseffektivt s\u00e4tt.\nDu har personalansvar f\u00f6r teamet i Halmstads verkstad. Tillsammans ansvarar ni f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla leveransen av bussar till v\u00e5r trafik i s\u00f6dra Halland. Placeringsort: Halmstad.\nDu kommer att rapportera till Underh\u00e5llschef.\n\nOm dig\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst s\u00f6ker vi dig som har god teknisk f\u00f6rst\u00e5else och som har f\u00f6rm\u00e5ga att organisera, planera och prioritera. Vidare \u00e4r du en noggrann person med k\u00e4nsla f\u00f6r detaljer som gillar att analysera fl\u00f6den och effektivisera processer. Denna roll st\u00e4ller krav p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l interna som externa kontaktytor varf\u00f6r vi ser att du \u00e4r en person som har mycket god servicek\u00e4nsla och som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\nDet \u00e4r starkt meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n en likv\u00e4rdig roll inom fordonsbranschen. Vi \u00e4r \u00e4ven intresserade av att komma i kontakt med dig som arbetat med planering och logistik i andra branscher och som har ett tekniskt kunnande.\nTj\u00e4nsten f\u00f6ruts\u00e4tter goda datorkunskaper, ekonomiskt t\u00e4nk, att du har B-k\u00f6rkort samt beh\u00e4rskar svenska och engelska i tal och skrift.\n\nVi erbjuder\nVi erbjuder dig en ny, varierande och utmanande tj\u00e4nst d\u00e4r din insats kommer ha direkt p\u00e5verkan f\u00f6r v\u00e5r verkstads fortsatta framg\u00e5ng.\nNobina \u00e4r ett m\u00e5ngfaldens f\u00f6retag. Vi tror p\u00e5 m\u00e5ngfald och att det berikar personer, grupper och oss som f\u00f6retag. P\u00e5 Nobina arbetar vi aktivt med att fr\u00e4mja m\u00e5ngfald och att ta tillvara kompetens hos alla medarbetare oavsett k\u00f6n, sexuell l\u00e4ggning, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, etnicitet, \u00e5lder, religion eller annan trosuppfattning. Vi v\u00e4lkomnar olikheter!\n\nS\u00e5 ans\u00f6ker du\nFr\u00e5gor om tj\u00e4nsten och rekryteringsprocessen:\nFIRSTNAME LASTNAME, Rekryterings- och Utbildningsansvarig,  EMAIL \nFIRSTNAME LASTNAME, Underh\u00e5llschef,  EMAIL \n\nFacklig kontaktperson SACO: \n\u00c5sa L\u00f6wner e-post:  EMAIL t. tel.  TELEPHONENO Facklig kontaktperson Unionen: \nFIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL t. tel.  TELEPHONENO Urval sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Vi ser fram emot att l\u00e4sa din ans\u00f6kan!\n\nVaraktighet, arbetstid\nHeltid (6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas)", "annonstextFormaterad": "Verkstadschef s\u00f6kes\nUnderh\u00e5llsledare Halmstad\nNobina Sverige AB\nNobina \u00e4r Nordens st\u00f6rsta och mest erfarna operat\u00f6r inom kollektivtrafik. Vi ser till att \u00f6ver en miljon m\u00e4nniskor dagligen kommer till sitt jobb, sin skola eller andra aktiviteter genom att leverera kontrakterad kollektivtrafik p\u00e5 uppdrag av samh\u00e4llet. V\u00e5r framg\u00e5ng skapar ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle i form av \u00f6kad r\u00f6rlighet, minskad milj\u00f6belastning och l\u00e4gre samh\u00e4llskostnader. L\u00e4s mer p\u00e5 www.nobina.se\nTrafikomr\u00e5de Halland \u00e4r ett av Nobinas 17 trafikomr\u00e5den i Sverige. Med drygt 500 medarbetare och 150 bussar ansvarar vi f\u00f6r att, i samarbete med v\u00e5r uppdragsgivare Hallandstrafiken, driva och utveckla busstrafiken i Halland.\nAtt ha hela och v\u00e4l fungerande bussar \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att v\u00e5ra kunder s\u00e4kert och bekv\u00e4mt ska kunna resa med oss. Vi forts\u00e4tter d\u00e4rf\u00f6r att satsa p\u00e5 v\u00e5rt arbete med fordonsunderh\u00e5ll och rekryterar nu till en ny tj\u00e4nst f\u00f6r v\u00e5r verkstad i Halmstad.\n\nOm tj\u00e4nsten\nUnderh\u00e5llsledare \u00e4r Nobinas titel f\u00f6r verkstadschefer. I rollen som underh\u00e5llsledare kommer du till huvudsak arbeta med att s\u00e4kerst\u00e4lla leverans av bussar till trafikens alla timmar genom en effektiv verkstadsplanering. Som underh\u00e5llsledare ansvarar du f\u00f6r att dagligen leda, planera, f\u00f6rdela och f\u00f6lja upp underh\u00e5llsarbetet p\u00e5 ett kostnadseffektivt s\u00e4tt.\nDu har personalansvar f\u00f6r teamet i Halmstads verkstad. Tillsammans ansvarar ni f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla leveransen av bussar till v\u00e5r trafik i s\u00f6dra Halland. Placeringsort: Halmstad.\nDu kommer att rapportera till Underh\u00e5llschef.\n\nOm dig\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst s\u00f6ker vi dig som har god teknisk f\u00f6rst\u00e5else och som har f\u00f6rm\u00e5ga att organisera, planera och prioritera. Vidare \u00e4r du en noggrann person med k\u00e4nsla f\u00f6r detaljer som gillar att analysera fl\u00f6den och effektivisera processer. Denna roll st\u00e4ller krav p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l interna som externa kontaktytor varf\u00f6r vi ser att du \u00e4r en person som har mycket god servicek\u00e4nsla och som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\nDet \u00e4r starkt meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n en likv\u00e4rdig roll inom fordonsbranschen. Vi \u00e4r \u00e4ven intresserade av att komma i kontakt med dig som arbetat med planering och logistik i andra branscher och som har ett tekniskt kunnande.\nTj\u00e4nsten f\u00f6ruts\u00e4tter goda datorkunskaper, ekonomiskt t\u00e4nk, att du har B-k\u00f6rkort samt beh\u00e4rskar svenska och engelska i tal och skrift.\n\nVi erbjuder\nVi erbjuder dig en ny, varierande och utmanande tj\u00e4nst d\u00e4r din insats kommer ha direkt p\u00e5verkan f\u00f6r v\u00e5r verkstads fortsatta framg\u00e5ng.\nNobina \u00e4r ett m\u00e5ngfaldens f\u00f6retag. Vi tror p\u00e5 m\u00e5ngfald och att det berikar personer, grupper och oss som f\u00f6retag. P\u00e5 Nobina arbetar vi aktivt med att fr\u00e4mja m\u00e5ngfald och att ta tillvara kompetens hos alla medarbetare oavsett k\u00f6n, sexuell l\u00e4ggning, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, etnicitet, \u00e5lder, religion eller annan trosuppfattning. Vi v\u00e4lkomnar olikheter!\n\nS\u00e5 ans\u00f6ker du\nFr\u00e5gor om tj\u00e4nsten och rekryteringsprocessen:\nFIRSTNAME LASTNAME, Rekryterings- och Utbildningsansvarig,  EMAIL \nFIRSTNAME LASTNAME, Underh\u00e5llschef,  EMAIL \n\nFacklig kontaktperson SACO:\u00a0\n\u00c5sa L\u00f6wner e-post:\u00a0 EMAIL t. tel.  TELEPHONENO Facklig kontaktperson Unionen:\u00a0\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0 EMAIL t. tel.  TELEPHONENO Urval sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Vi ser fram emot att l\u00e4sa din ans\u00f6kan!\n\nVaraktighet, arbetstid\nHeltid (6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas)", "publiceringsdatum": "2021-03-02 14:52:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.nobina.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6n.", "organisationsnummer": "5560570128", "arbetsgivareId": "10820255", "arbetsgivareNamn": "Nobina Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nobina", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=374&ProjectId=190369&DepartmentId=16465&MediaId=4&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "190369", "yrkesroll": {"varde": "azkV_of2_7GG", "namn": "Verkstadschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "azkV_of2_7GG", "namn": "Verkstadschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Stationsgatan 41", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stationsgatan 41", "postnr": "30250", "postort": "Halmstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stationsgatan 41", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614693162409, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.690834", "longitud": "12.82", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}