{"annonsId": 24589531, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556801-2438-4241", "annonsrubrik": "Har du tid \u00f6ver och ett sinne f\u00f6r lek? S\u00f6k d\u00e5 den h\u00e4r tj\u00e4nsten!", "annonstext": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som personlig assistent \u00e5t en glad och h\u00e4rlig pojke p\u00e5 9 \u00e5r. Pojken lever med motorisk och psykisk utvecklingsst\u00f6rning.\n\nHan \u00e4r social och tycker om att hitta p\u00e5 saker tillsammans. Han gillar bland annat b\u00f6cker och musik, t\u00e5g, bilar och annat som rullar. Vi \u00f6nskar g\u00e4rna att du kan dela hans intressen och tillsammans skapa en lekfull tid ihop.\n\nI den h\u00e4r tj\u00e4nsten kommer du vara en avlastning f\u00f6r familjen och en viktig resurs f\u00f6r pojken n\u00e5gra timmar i veckan. Timmarna \u00e4r f\u00f6rlagda p\u00e5 eftermiddagar (oftast ca 14:00-18:00) d\u00e5 han g\u00e5r i skolan p\u00e5 dagarna, ett perfekt jobb att kombinera med andra jobb eller studier. Varannan l\u00f6rdag f\u00f6rekommer ocks\u00e5. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r en fast tj\u00e4nst p\u00e5 ca 13 timmar i veckan. Vi \u00e4r flexibla med vilka dagar under veckan som timmarna f\u00f6rl\u00e4ggs.\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av att arbeta med barn med funktionsneds\u00e4ttning. Du b\u00f6r vara ansvarsfull, trygg i dig sj\u00e4lv, energisk och ha en varm personlighet. \u00d6vriga personliga egenskaper som v\u00e4rdes\u00e4tts \u00e4r t\u00e5lamod, pedagogisk kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, flexibilitet samt f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi vill att du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket i tal och skrift samt att du \u00e4r helt r\u00f6kfri. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTycker du att detta l\u00e5ter intressant? D\u00e5 kan det vara dig vi s\u00f6ker!\nDin ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla ett personligt brev och CV. Var \u00e4ven beredd att skicka in ett personbevis vid din ans\u00f6kan :) \n\nAns\u00f6kningarna bearbetas l\u00f6pande.\n\nGl\u00f6m inte att ans\u00f6ka om utdrag av belastningsregister redan vid ans\u00f6kan d\u00e5 processen kan ta tid. \nhttps://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/barn-med-funktionsnedsattning/", "annonstextFormaterad": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som personlig assistent \u00e5t en glad och h\u00e4rlig pojke p\u00e5 9 \u00e5r. Pojken lever med motorisk och psykisk utvecklingsst\u00f6rning.\n\nHan \u00e4r social och tycker om att hitta p\u00e5 saker tillsammans. Han gillar bland annat b\u00f6cker och musik, t\u00e5g, bilar och annat som rullar. Vi \u00f6nskar g\u00e4rna att du kan dela hans intressen och tillsammans skapa en lekfull tid ihop.\n\n\nI den h\u00e4r tj\u00e4nsten kommer du vara en avlastning f\u00f6r familjen och en viktig resurs f\u00f6r pojken n\u00e5gra timmar i veckan. Timmarna \u00e4r f\u00f6rlagda p\u00e5 eftermiddagar (oftast ca 14:00-18:00) d\u00e5 han g\u00e5r i skolan p\u00e5 dagarna, ett perfekt jobb att kombinera med andra jobb eller studier. Varannan l\u00f6rdag f\u00f6rekommer ocks\u00e5. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r en fast tj\u00e4nst p\u00e5 ca 13 timmar i veckan. Vi \u00e4r flexibla med vilka dagar under veckan som timmarna f\u00f6rl\u00e4ggs.\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av att arbeta med barn med funktionsneds\u00e4ttning. Du b\u00f6r vara ansvarsfull, trygg i dig sj\u00e4lv, energisk och ha en varm personlighet. \u00d6vriga personliga egenskaper som v\u00e4rdes\u00e4tts \u00e4r t\u00e5lamod, pedagogisk kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, flexibilitet samt f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi vill att du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket i tal och skrift samt att du \u00e4r helt r\u00f6kfri. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\nTycker du att detta l\u00e5ter intressant? D\u00e5 kan det vara dig vi s\u00f6ker!\nDin ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla ett personligt brev och CV. Var \u00e4ven beredd att skicka in ett personbevis vid din ans\u00f6kan :) \n\nAns\u00f6kningarna bearbetas l\u00f6pande.\n\nGl\u00f6m inte att ans\u00f6ka om utdrag av belastningsregister redan vid ans\u00f6kan d\u00e5 processen kan ta tid. \nhttps://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/barn-med-funktionsnedsattning/", "publiceringsdatum": "2021-03-03 09:10:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "afd.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid 20-30%\r\nTidsbegr\u00e4nsad, S\u00e5 l\u00e4nge assistansuppdraget varar", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 20.0, "arbetstidOmfattningTill": 30.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5natlig l\u00f6neutbetalning", "organisationsnummer": "5568012438", "arbetsgivareId": "20520087", "arbetsgivareNamn": "Assistans F\u00f6r Dig i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Assistans f\u00f6r Dig i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://intranet.assistansfordig.se/recruitment/apply/4241/?source=2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Medborgarplatsen 4, 118 26 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 4056", "postnr": "10261", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Medborgarplatsen 4, 118 26 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614759052014, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}