{"annonsId": 24583402, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1553-5493A78107AC45DF87F592A0076583D9", "annonsrubrik": "Bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare \u2013semestervikariat!", "annonstext": "V\u00e4lkommen till kommunen som \u00e4r tillr\u00e4ckligt stor f\u00f6r att driva utveckling och tillr\u00e4ckligt liten f\u00f6r att du ska kunna p\u00e5verka mer \u00e4n den egna arbetsplatsen. Tillsammans skapar vi Alings\u00e5s!  Det \u00e4r l\u00e4tt att pendla med bil, buss och t\u00e5g om du inte redan bor i kommunen. \n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningens myndighetsavdelning handl\u00e4gger \u00e4renden inom socialtj\u00e4nstlagen (SoL) och lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade (LSS) samt f\u00e4rdtj\u00e4nst och bostadsanpassningsbidrag. Inom myndighetsavdelningen arbetar 24 medarbetare varav 13 medarbetare inom bist\u00e5nd, bostadsanpassning och f\u00e4rdtj\u00e4nst. Inom LSS arbetar 11 medarbetare. P\u00e5 myndighetsavdelningen \u00e4r vi ett glatt g\u00e4ng som v\u00e4rnar om en bra arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi st\u00f6ttar varandra och arbetar f\u00f6r en god arbetsgemenskap. \n\n\u00c4r du blivande eller arbetss\u00f6kande socionom och p\u00e5 jakt efter sommarjobb? Vill du ha ett utvecklande jobb som ger dig erfarenhet inom myndighetsut\u00f6vning? D\u00e5 kanske detta \u00e4r n\u00e5got f\u00f6r dig, kom och sommarjobba hos oss!\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som vikarierande bist\u00e5ndsbed\u00f6mare blir du en del av v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen. Vi erbjuder ett brett utbud av st\u00f6d, hj\u00e4lp och omsorg till m\u00e4nniskor i alla \u00e5ldrar men f\u00f6retr\u00e4desvis m\u00e4nniskor \u00f6ver 65 \u00e5r. V\u00e5r verksamhet pr\u00e4glas av m\u00e4nskliga v\u00e4rden och vi vill skapa trygghet f\u00f6r de personer som beh\u00f6ver v\u00e5rt st\u00f6d.\n\nMyndighetsavdelningen ansvarar f\u00f6r handl\u00e4ggning av ans\u00f6kningar utifr\u00e5n socialtj\u00e4nstlagen n\u00e4r det g\u00e4ller personer \u00f6ver 65 \u00e5r samt i vissa fall \u00e4ven yngre personer.\nBist\u00e5ndshandl\u00e4ggarens uppdrag \u00e4r att g\u00f6ra noggranna utredningar och ompr\u00f6vningar av ans\u00f6kningar utifr\u00e5n socialtj\u00e4nstlagen samt fatta beslut utifr\u00e5n lagstiftning, r\u00e4ttspraxis och riktlinjer. Du kommer att arbeta med kollegor som har m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av handl\u00e4ggning och du kommer att f\u00e5 st\u00f6d av erfarna kollegor och enhetschef. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r socionom, studerar till socionom eller har annan h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av handl\u00e4ggning fr\u00e5n verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning eller tidigare sommarjobb, erfarenhet av att arbeta med IBIC (individens behov i centrum) samt erfarenhet av m\u00e5lgruppen.\nBefattningen kr\u00e4ver att du har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig p\u00e5 svenska b\u00e5de i tal och skrift.\n\nDu \u00e4r bra p\u00e5 att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och kan planera ditt arbete. Arbetet st\u00e4ller stora krav p\u00e5 din f\u00f6rm\u00e5ga att skapa kontakter med enskilda omsorgstagare samt olika professioner inom andra verksamheter. Det \u00e4r viktigt att du kan skapa trygghet och har ett respektfullt bem\u00f6tande. I Alings\u00e5s kommun arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund som \u00e4r \u00f6ppenhet, respekt och engagemang. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten du s\u00f6ker.\n\nVi har endast m\u00f6jlighet att ta emot ans\u00f6kningar via Visma Recruit.\n\nVi gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och vill ej ha kontakt med f\u00f6rs\u00e4ljare eller rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till kommunen som \u00e4r tillr\u00e4ckligt stor f\u00f6r att driva utveckling och tillr\u00e4ckligt liten f\u00f6r att du ska kunna p\u00e5verka mer \u00e4n den egna arbetsplatsen. Tillsammans skapar vi Alings\u00e5s!  Det \u00e4r l\u00e4tt att pendla med bil, buss och t\u00e5g om du inte redan bor i kommunen. \n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningens myndighetsavdelning handl\u00e4gger \u00e4renden inom socialtj\u00e4nstlagen (SoL) och lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade (LSS) samt f\u00e4rdtj\u00e4nst och bostadsanpassningsbidrag. Inom myndighetsavdelningen arbetar 24 medarbetare varav 13 medarbetare inom bist\u00e5nd, bostadsanpassning och f\u00e4rdtj\u00e4nst. Inom LSS arbetar 11 medarbetare. P\u00e5 myndighetsavdelningen \u00e4r vi ett glatt g\u00e4ng som v\u00e4rnar om en bra arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi st\u00f6ttar varandra och arbetar f\u00f6r en god arbetsgemenskap. \n\n\u00c4r du blivande eller arbetss\u00f6kande socionom och p\u00e5 jakt efter sommarjobb? Vill du ha ett utvecklande jobb som ger dig erfarenhet inom myndighetsut\u00f6vning? D\u00e5 kanske detta \u00e4r n\u00e5got f\u00f6r dig, kom och sommarjobba hos oss!\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som vikarierande bist\u00e5ndsbed\u00f6mare blir du en del av v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen. Vi erbjuder ett brett utbud av st\u00f6d, hj\u00e4lp och omsorg till m\u00e4nniskor i alla \u00e5ldrar men f\u00f6retr\u00e4desvis m\u00e4nniskor \u00f6ver 65 \u00e5r. V\u00e5r verksamhet pr\u00e4glas av m\u00e4nskliga v\u00e4rden och vi vill skapa trygghet f\u00f6r de personer som beh\u00f6ver v\u00e5rt st\u00f6d.\n\nMyndighetsavdelningen ansvarar f\u00f6r handl\u00e4ggning av ans\u00f6kningar utifr\u00e5n socialtj\u00e4nstlagen n\u00e4r det g\u00e4ller personer \u00f6ver 65 \u00e5r samt i vissa fall \u00e4ven yngre personer.\nBist\u00e5ndshandl\u00e4ggarens uppdrag \u00e4r att g\u00f6ra noggranna utredningar och ompr\u00f6vningar av ans\u00f6kningar utifr\u00e5n socialtj\u00e4nstlagen samt fatta beslut utifr\u00e5n lagstiftning, r\u00e4ttspraxis och riktlinjer. Du kommer att arbeta med kollegor som har m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av handl\u00e4ggning och du kommer att f\u00e5 st\u00f6d av erfarna kollegor och enhetschef. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r socionom, studerar till socionom eller har annan h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av handl\u00e4ggning fr\u00e5n verksamhetsf\u00f6rlagd utbildning eller tidigare sommarjobb, erfarenhet av att arbeta med IBIC (individens behov i centrum) samt erfarenhet av m\u00e5lgruppen.\nBefattningen kr\u00e4ver att du har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig p\u00e5 svenska b\u00e5de i tal och skrift.\n\nDu \u00e4r bra p\u00e5 att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och kan planera ditt arbete. Arbetet st\u00e4ller stora krav p\u00e5 din f\u00f6rm\u00e5ga att skapa kontakter med enskilda omsorgstagare samt olika professioner inom andra verksamheter. Det \u00e4r viktigt att du kan skapa trygghet och har ett respektfullt bem\u00f6tande. I Alings\u00e5s kommun arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund som \u00e4r \u00f6ppenhet, respekt och engagemang. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten du s\u00f6ker.\n\nVi har endast m\u00f6jlighet att ta emot ans\u00f6kningar via Visma Recruit.\n\nVi gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och vill ej ha kontakt med f\u00f6rs\u00e4ljare eller rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-01 11:25:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. 100% \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: 2021-06-14  Eller enligt \u00f6verenskommelse, upph\u00f6r: Sommarvikariat.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001553", "arbetsgivareId": "10819972", "arbetsgivareNamn": "Alings\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Alings\u00e5s kommun, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5493a781-07ac-45df-87f5-92a0076583d9&publishCode=AMS&TK=def5999b-451e-470e-a0ce-e67daeb62b2f", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1010535", "yrkesroll": {"varde": "pYiF_Z6V_ULQ", "namn": "Bist\u00e5ndsbed\u00f6mare/Bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 9 44181 Alings\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhuset, Stora torget", "postnr": "44181", "postort": "Alings\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 9 44181 Alings\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614594352787, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UQ75_1eU_jaC", "namn": "Alings\u00e5s"}, "latitud": "57.93002", "longitud": "12.536211", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}