{"annonsId": 24583550, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Logoped (vikariat) till Logopedbyr\u00e5n Dynamica, placering Segeltorp", "annonstext": "Logopedbyr\u00e5n Dynamica AB \u00e4r ett privat v\u00e5rdf\u00f6retag inom v\u00e5rdval logopedi i Stockholm med ca 80 logopeder p\u00e5 14 olika mottagningar. Vi tr\u00e4ffas allihop flera g\u00e5nger per termin (n\u00e4r det inte \u00e4r pandemi) f\u00f6r fortbildning och kollegialt utbyte.\n\nTillsammans har vi stor klinisk erfarenhet och vi har m\u00e5nga s\u00e4tt att dela den med varandra. Vi tycker att det \u00e4r sp\u00e4nnande att tillsammans utveckla logopedin, och d\u00e4rmed oss sj\u00e4lva, och ser g\u00e4rna att du \u00e4r \u00f6ppen och nyfiken som person. Vi r\u00e4knar ocks\u00e5 med att du kan ta ett stort eget ansvar f\u00f6r ditt arbete med st\u00f6d av n\u00e4rmsta chef. Hos oss st\u00e5r kunskap och kvalitet i fokus, men ocks\u00e5 omsorgen om patienter och deras anh\u00f6riga och om varandra.\n\nLogopedbyr\u00e5n Dynamica AB till\u00e4mpar kollektivavtal.\n\nP\u00e5 mottagningen i Segeltorp \u00e4r vi 7 kollegor och nu beh\u00f6ver vi tv\u00e5 vikarier f\u00f6r kollegor p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ldraledighet. Vi s\u00f6ker dig som framf\u00f6r allt vill arbeta med tal- och spr\u00e5kst\u00f6rningar hos barn. Det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet att arbeta med fler logopediska omr\u00e5den utifr\u00e5n kompetens och intresse.\n\nErfarenhet av yrket \u00f6nskv\u00e4rt men inte ett krav.\n\nVikariat 1: Tilltr\u00e4de april/maj 2021 eller efter \u00f6verenskommelse. Tidsbegr\u00e4nsat till januari 2022 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nVikariat 2: Tilltr\u00e4de maj/juni 2021 eller efter \u00f6verenskommelse. Tidsbegr\u00e4nsat till januari 2022 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. \n\nIntervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsterna kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re ans\u00f6kningstidens slut.", "annonstextFormaterad": "<p>Logopedbyr\u00e5n Dynamica AB \u00e4r ett privat v\u00e5rdf\u00f6retag inom v\u00e5rdval logopedi i Stockholm med ca 80 logopeder p\u00e5 14 olika mottagningar. Vi tr\u00e4ffas allihop flera g\u00e5nger per termin (n\u00e4r det inte \u00e4r pandemi) f\u00f6r fortbildning och kollegialt utbyte.</p><p>Tillsammans har vi stor klinisk erfarenhet och vi har m\u00e5nga s\u00e4tt att dela den med varandra. Vi tycker att det \u00e4r sp\u00e4nnande att tillsammans utveckla logopedin, och d\u00e4rmed oss sj\u00e4lva, och ser g\u00e4rna att du \u00e4r \u00f6ppen och nyfiken som person. Vi r\u00e4knar ocks\u00e5 med att du kan ta ett stort eget ansvar f\u00f6r ditt arbete med st\u00f6d av n\u00e4rmsta chef. Hos oss st\u00e5r kunskap och kvalitet i fokus, men ocks\u00e5 omsorgen om patienter och deras anh\u00f6riga och om varandra.</p><p>Logopedbyr\u00e5n Dynamica AB till\u00e4mpar kollektivavtal.</p><p>P\u00e5 mottagningen i Segeltorp \u00e4r vi 7 kollegor och nu beh\u00f6ver vi tv\u00e5 vikarier f\u00f6r kollegor p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ldraledighet. Vi s\u00f6ker dig som framf\u00f6r allt vill arbeta med tal- och spr\u00e5kst\u00f6rningar hos barn. Det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet att arbeta med fler logopediska omr\u00e5den utifr\u00e5n kompetens och intresse.</p><p>Erfarenhet av yrket \u00f6nskv\u00e4rt men inte ett krav.</p><p>Vikariat 1: Tilltr\u00e4de april/maj 2021 eller efter \u00f6verenskommelse. Tidsbegr\u00e4nsat till januari 2022 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.</p><p>Vikariat 2: Tilltr\u00e4de maj/juni 2021 eller efter \u00f6verenskommelse. Tidsbegr\u00e4nsat till januari 2022 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. </p><p>Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsterna kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re ans\u00f6kningstidens slut.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-02 07:44:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.logopedbyran.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567369466", "arbetsgivareId": "20495207", "arbetsgivareNamn": "Logopedbyr\u00e5n Dynamica AB", "arbetsplatsId": "83048235", "arbetsplatsNamn": "LOGOPEDBYR\u00c5N DYNAMICA AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Segeltorp", "yrkesroll": {"varde": "BnhE_hcg_H2c", "namn": "Logoped"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "kompetenser": [{"varde": "aE2d_iRJ_iVz", "namn": "Legitimation som logoped", "vikt": 10}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614667462988, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Tranv\u00e4gen 42", "postnr": "14172", "postort": "SEGELTORP", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g1Gc_aXK_EKu", "namn": "Huddinge"}, "latitud": "59.2686167332503", "longitud": "17.95962016376208", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}