{"annonsId": 24589726, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556469-9105-1096841-1", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till Villa Ekeberg, Angered", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME i Angered sommarvikarier till sommaren 2021. Du f\u00e5r introduktionsutbildning med v\u00e4rdefull kunskap om omv\u00e5rdnad och service. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 30 april.\n\nInom Vardaga \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som vill ha ett varierande och utvecklande sommarjobb, som rustar dig f\u00f6r framtiden - oavsett var den \u00e4r.\n\nSj\u00e4lvklart f\u00e5r du en introduktion som sp\u00e4nner \u00f6ver alla omr\u00e5den - fr\u00e5n v\u00e4rdegrund, v\u00e5r omsorgsfilosofi Den goda dagen, introduktion f\u00f6r hj\u00e4lpmedel och f\u00f6rflyttning - till m\u00e5ltid, hygien och dokumentationsrutiner.\n\nH\u00e4r \u00e4r n\u00e5gra av h\u00f6jdpunkterna i v\u00e5rt erbjudande till dig:\n Introduktionsutbildning\n Ledarskapsutbildade chefer och sm\u00e5 arbetsgrupper\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n Arbetskl\u00e4der\n Kollektivavtal\n\nOm rollen\nDin uppgift \u00e4r att ge livskvalitet. Du ser varje individ och har en f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rst\u00e5 vad varje person beh\u00f6ver. Tack vare dig kan den som bor hos oss beh\u00e5lla sitt levnadss\u00e4tt och sina vanor. Samtidigt utvecklar du v\u00e4rdefull kunskap om omv\u00e5rdnad, service och \u00e5ldrande.\nSom undersk\u00f6terska/v\u00e5rdbitr\u00e4de spelar du en nyckelroll i ett team med sjuksk\u00f6terska, arbetsterapeut och fysioterapeut som arbetar t\u00e4tt ihop.\n\nFIRSTNAME LASTNAME Ekeberg\n\nFIRSTNAME LASTNAME - ett modernt \u00e4ldreboende i centrala Angered med naturen inp\u00e5 knuten. H\u00e4r ger vi individuellt anpassad omsorg med hj\u00e4rta, integritet och valfrihet. Demenscertifiering: Vi kommer att starta f\u00f6r att demenscertifiera boendet under 2021, vilket betyder att alla vi som arbetar kommer vara utbildade i demens och bem\u00f6tande via Demensakademin (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/demens/).  Ung Omsorg: Vi har ett samarbete med f\u00f6retaget Ung Omsorg (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/ung-omsorg-pa-vara-boenden/). Det inneb\u00e4r att ett team av ungdomar i \u00e5ldrarna 14-18 \u00e5r bes\u00f6ker oss p\u00e5 helger och lov.  Ung Omsorg g\u00f6r olika aktiviteter tillsammans med oss som arbetar h\u00e4r, f\u00f6r att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 tillvaron f\u00f6r de boende.  Gruppchefer: Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten. Det kan \u00e4ven vara en karri\u00e4rm\u00f6jlighet f\u00f6r dig som undersk\u00f6terska.  Djur i omsorgen: H\u00e4r arbetar vi med djur i v\u00e5rden och vi har regelbundna bes\u00f6k av terapidjur.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi gissar att du som s\u00f6ker dig till oss:\n- lockas av ett arbete som \u00e4r varierat och kr\u00e4ver stor kunskap om v\u00e5rd och omsorg men \u00e4ven en talang f\u00f6r att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n- \u00e4r en kreativ person som v\u00e5gar t\u00e4nka sj\u00e4lv och ta ansvar.\n- trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska/v\u00e5rdbitr\u00e4de eller har motsvarande erfarenhet av arbete inom \u00e4ldreomsorgen.\n\nGoda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift \u00e4r ett krav, men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: maj/juni\nSista ans\u00f6kningsdag: 30 april\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna: FIRSTNAME LASTNAME, gruppchef mob:  TELEPHONENO Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare h\u00e4r.\n\nFacklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea. www.vardaga.se (http://www.vardaga.se)", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME i Angered sommarvikarier till sommaren 2021. Du f\u00e5r introduktionsutbildning med v\u00e4rdefull kunskap om omv\u00e5rdnad och service. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 30 april.\n\nInom Vardaga \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som vill ha ett varierande och utvecklande sommarjobb, som rustar dig f\u00f6r framtiden - oavsett var den \u00e4r.\n\nSj\u00e4lvklart f\u00e5r du en introduktion som sp\u00e4nner \u00f6ver alla omr\u00e5den - fr\u00e5n v\u00e4rdegrund, v\u00e5r omsorgsfilosofi Den goda dagen, introduktion f\u00f6r hj\u00e4lpmedel och f\u00f6rflyttning - till m\u00e5ltid, hygien och dokumentationsrutiner.\n\nH\u00e4r \u00e4r n\u00e5gra av h\u00f6jdpunkterna i v\u00e5rt erbjudande till dig:\n Introduktionsutbildning\n Ledarskapsutbildade chefer och sm\u00e5 arbetsgrupper\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n Arbetskl\u00e4der\n Kollektivavtal\n\nOm rollen\nDin uppgift \u00e4r att ge livskvalitet. Du ser varje individ och har en f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rst\u00e5 vad varje person beh\u00f6ver. Tack vare dig kan den som bor hos oss beh\u00e5lla sitt levnadss\u00e4tt och sina vanor. Samtidigt utvecklar du v\u00e4rdefull kunskap om omv\u00e5rdnad, service och \u00e5ldrande.\nSom undersk\u00f6terska/v\u00e5rdbitr\u00e4de spelar du en nyckelroll i ett team med sjuksk\u00f6terska, arbetsterapeut och fysioterapeut som arbetar t\u00e4tt ihop.\n\nFIRSTNAME LASTNAME Ekeberg\n\nFIRSTNAME LASTNAME - ett modernt \u00e4ldreboende i centrala Angered med naturen inp\u00e5 knuten. H\u00e4r ger vi individuellt anpassad omsorg med hj\u00e4rta, integritet och valfrihet. Demenscertifiering: Vi kommer att starta f\u00f6r att demenscertifiera boendet under 2021, vilket betyder att alla vi som arbetar kommer vara utbildade i demens och bem\u00f6tande via Demensakademin (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/demens/).  Ung Omsorg: Vi har ett samarbete med f\u00f6retaget Ung Omsorg (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/ung-omsorg-pa-vara-boenden/). Det inneb\u00e4r att ett team av ungdomar i \u00e5ldrarna 14-18 \u00e5r bes\u00f6ker oss p\u00e5 helger och lov.  Ung Omsorg g\u00f6r olika aktiviteter tillsammans med oss som arbetar h\u00e4r, f\u00f6r att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 tillvaron f\u00f6r de boende.  Gruppchefer: Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten. Det kan \u00e4ven vara en karri\u00e4rm\u00f6jlighet f\u00f6r dig som undersk\u00f6terska.  Djur i omsorgen: H\u00e4r arbetar vi med djur i v\u00e5rden och vi har regelbundna bes\u00f6k av terapidjur.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi gissar att du som s\u00f6ker dig till oss:\n- lockas av ett arbete som \u00e4r varierat och kr\u00e4ver stor kunskap om v\u00e5rd och omsorg men \u00e4ven en talang f\u00f6r att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n- \u00e4r en kreativ person som v\u00e5gar t\u00e4nka sj\u00e4lv och ta ansvar.\n- trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska/v\u00e5rdbitr\u00e4de eller har motsvarande erfarenhet av arbete inom \u00e4ldreomsorgen.\n\nGoda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift \u00e4r ett krav, men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: maj/juni\nSista ans\u00f6kningsdag: 30 april\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna: FIRSTNAME LASTNAME, gruppchef mob:  TELEPHONENO Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare h\u00e4r.\n\nFacklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea. www.vardaga.se (http://www.vardaga.se)", "publiceringsdatum": "2021-03-03 09:45:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-20 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-20 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564699105", "arbetsgivareId": "20306962", "arbetsgivareNamn": "Vardaga AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vardaga", "ansokningssattWebbadress": "https://vardaga.teamtailor.com/jobs/1096841-sommarvikarier-till-villa-ekeberg-angered?promotion=213738-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614761134855, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}