{"annonsId": 24584615, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska", "annonstext": "Om jobbet\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och/eller har arbetslivserfarenhet inom v\u00e5rd- och omsorg.  Vi \u00e4r ett privat hemtj\u00e4nstf\u00f6retag som har f\u00e5 personal kring varje brukare f\u00f6r att skapa kontinuitet och trivsel. \n\nF\u00f6retaget arbetar \u00e4ven med hush\u00e5llsn\u00e4ra tj\u00e4nster/Rut-tj\u00e4nster. \n\nOm du saknar undersk\u00f6terskeutbildning och \u00e4r intresserad av att studera p\u00e5 halvfart s\u00e5 betalar vi din litteratur och l\u00e4gger arbetsturerna s\u00e5 de passar ditt studieschema. \n\nVi har behovsanst\u00e4llningar till dig som \u00e4r v\u00e5rdbitr\u00e4de och fasta tj\u00e4nster att erbjuda dig som har undersk\u00f6terskeutbildning, l\u00e4mplighet och k\u00f6rkort (krav). \n\nD\u00e5 vi efterstr\u00e4var kontinuitet s\u00e5 vill vi bara ha s\u00f6kande som kan arbeta i stort sett hela sommaren och som planerar att stanna hos oss en l\u00e4ngre tid. \n\nUrval sker l\u00f6pande. \n\nRekryteringsf\u00f6retag undanbedes.", "annonstextFormaterad": "<p>Om jobbet</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och/eller har arbetslivserfarenhet inom v\u00e5rd- och omsorg.  Vi \u00e4r ett privat hemtj\u00e4nstf\u00f6retag som har f\u00e5 personal kring varje brukare f\u00f6r att skapa kontinuitet och trivsel. </p><p>F\u00f6retaget arbetar \u00e4ven med hush\u00e5llsn\u00e4ra tj\u00e4nster/Rut-tj\u00e4nster. </p><p>Om du saknar undersk\u00f6terskeutbildning och \u00e4r intresserad av att studera p\u00e5 halvfart s\u00e5 betalar vi din litteratur och l\u00e4gger arbetsturerna s\u00e5 de passar ditt studieschema. </p><p>Vi har behovsanst\u00e4llningar till dig som \u00e4r v\u00e5rdbitr\u00e4de och fasta tj\u00e4nster att erbjuda dig som har undersk\u00f6terskeutbildning, l\u00e4mplighet och k\u00f6rkort (krav). </p><p>D\u00e5 vi efterstr\u00e4var kontinuitet s\u00e5 vill vi bara ha s\u00f6kande som kan arbeta i stort sett hela sommaren och som planerar att stanna hos oss en l\u00e4ngre tid. </p><p>Urval sker l\u00f6pande. </p><p>Rekryteringsf\u00f6retag undanbedes. </p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 15:14:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.ameli-omsorg.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591689681", "arbetsgivareId": "21480239", "arbetsgivareNamn": "Ameli Omsorg AB", "arbetsplatsId": "87015834", "arbetsplatsNamn": "Ameli Omsorg AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "USK Sk\u00f6vde", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1616410767679, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Gustav Adolfs Gata 46A", "postnr": "54145", "postort": "Sk\u00f6vde", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.40425653394366", "longitud": "13.852237737142195", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}