{"annonsId": 24584048, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556987-8399-3712", "annonsrubrik": "Junior projektledare s\u00f6kes!", "annonstext": "Dr\u00f6mmer du om att arbeta med projektledning inom bygg och fastighet? Vill du vara med och forma framtidens samh\u00e4llen och st\u00e4der? D\u00e5 ska du l\u00e4sa vidare! F\u00f6r dig som har examen med samh\u00e4llsbyggnadsinriktning kommer h\u00e4r en unik m\u00f6jlighet hos en av Sveriges attraktivaste arbetsgivare. Sweco Projektledning Bygg och Fastighet s\u00f6ker just nu efter en junior profil som vill raketstarta sin karri\u00e4r p\u00e5 b\u00e4sta vis. Tillsammans med din nya chef s\u00e4tts en l\u00e5ngsiktig plan f\u00f6r hur du ska bredda din kompetens och p\u00e5 sikt axla en roll som sj\u00e4lvg\u00e5ende projektledare. Har du stora ambitioner och ett \u00e4nnu st\u00f6rre driv \u00e4r detta tj\u00e4nsten f\u00f6r dig, ans\u00f6k redan idag d\u00e5 urvalet sker l\u00f6pande!\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r Swecos r\u00e4kning en junior projektledare inom Bygg och Fastighet.\n\nSom medarbetare hos Sweco sitter du i renoverade och ljusa lokaler i centrala Lule\u00e5 tillsammans med b\u00e5de juniora och seniora medarbetare. Sweco har Nordens bredaste kunskapsbas inom samh\u00e4llsbyggnad och erbjuder tj\u00e4nster inom hela kedjan, fr\u00e5n f\u00f6rstudie och projektering till byggande och f\u00f6rvaltning. Det inneb\u00e4r att du som junior f\u00e5r ett ov\u00e4rderligt n\u00e4tverk av kollegor att utbyta kunskap tillsammans med. P\u00e5 Sweco kommer du medverka till att skapa ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle genom att arbeta i en organisation som tar ansvar och skapar verklighet av visioner. Rollen som junior projektledare erbjuder en omv\u00e4xlande och dynamisk arbetsmilj\u00f6 med stora m\u00f6jligheter till teknisk och personlig utveckling.\n\nUppdraget \u00e4r en del av v\u00e5r personaluthyrning. Du kommer vara anst\u00e4lld av Professionals Nord och arbeta som konsult hos Sweco under 12 m\u00e5nader. Intentionen \u00e4r att du d\u00e4refter blir anst\u00e4lld direkt av Sweco, f\u00f6rutsatt att alla parter \u00e4r n\u00f6jda med samarbetet.\n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av Professionals Nord och Swecos \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten g\u00e5r till  EMAIL \n\nArbetsuppgifter\nUnder ditt f\u00f6rsta \u00e5r kommer en utvecklingsplan s\u00e4ttas d\u00e4r du kommer f\u00e5 utbildning i bland annat uppdragsledning, entreprenadjuridik, arbetsmilj\u00f6, h\u00e5llbarhet och mycket annat. Utbildningen varvas med praktisk erfarenhet d\u00e4r du f\u00e5r bist\u00e5 n\u00e5gra av Sveriges b\u00e4sta projektledare i diverse sp\u00e4nnande projekt. Du kommer assistera i allt fr\u00e5n mindre ombyggnadsprojekt till stora komplexa nybyggnationer. I takt med att du utvecklas och l\u00e4r dig mer kommer dina ansvarsomr\u00e5den att v\u00e4xa. Ambitionen \u00e4r att du p\u00e5 n\u00e5gra \u00e5rs sikt ska bli en av gruppens sj\u00e4lvg\u00e5ende projektledare som driver egna projekt.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nF\u00f6r denna roll kommer personlig l\u00e4mplighet v\u00e4ga tyngre \u00e4n dina tidigare erfarenheter. F\u00f6r att du ska passa i rollen beh\u00f6ver du vara en naturlig ledare som \u00e4r f\u00f6rtroendeingivande och har l\u00e4tt f\u00f6r att knyta nya kontakter. Som person \u00e4r du engagerad och aff\u00e4rsm\u00e4ssig, str\u00e4var efter att leverera ditt yttersta och besitter en f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera p\u00e5 ett tydligt och effektivt s\u00e4tt. I arbetet trivs du lika bra med sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete som du trivs i team med andra. \n\n\u00c4r du en person som inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att utmana dig sj\u00e4lv, som g\u00e4rna fattar beslut och som leder v\u00e4gen f\u00f6r andra? Bra, d\u00e5 \u00e4r du sannolikt den vi s\u00f6ker!\n\nKrav f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r att du har eller ska ta en examen med samh\u00e4llsbyggnadsinriktning, exempelvis h\u00f6gskoleingenj\u00f6r, civilingenj\u00f6r eller andra kandidatprogram inom bygg/fastighet. Krav f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r \u00e4ven flytande svenska i b\u00e5de tal och skrift samt B-k\u00f6rkort.\n\nSTART: augusti, eller enligt \u00f6verenskommelse.\nOMFATTNING: Heltid \nSTAD: Lule\u00e5\nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan d\u00e4rf\u00f6r ha g\u00e5tt vidare med kandidater innan annonsen st\u00e4ngs ner. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\nInformation om kundf\u00f6retaget\nVill du ha ett jobb som g\u00f6r skillnad? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen till Sweco! Den framtid som kan k\u00e4nnas avl\u00e4gsen i resten av samh\u00e4llet \u00e4r i h\u00f6gsta grad n\u00e4rvarande hos oss. Att ligga steget f\u00f6re \u00e4r v\u00e5rt jobb. Resultatet \u2013 allt ifr\u00e5n rent vatten och varma hus till effektiva kommunikationer och moderna sjukhus \u2013 blir verklighet f\u00f6r de flesta andra f\u00f6rst i framtiden.\nV\u00e5r framg\u00e5ng f\u00f6ruts\u00e4tter ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5ra kunder och en stor f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r deras behov. En typisk konsult p\u00e5 Sweco har en n\u00e4ra relation till sina kunder, \u00e4r engagerad i deras utmaningar och har en efterfr\u00e5gad och erk\u00e4nd expertis. Den mest kundn\u00e4ra och engagerade partnern med erk\u00e4nd expertis | Sweco.se\n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "annonstextFormaterad": "Dr\u00f6mmer du om att arbeta med projektledning inom bygg och fastighet? Vill du vara med och forma framtidens samh\u00e4llen och st\u00e4der? D\u00e5 ska du l\u00e4sa vidare! F\u00f6r dig som har examen med samh\u00e4llsbyggnadsinriktning kommer h\u00e4r en unik m\u00f6jlighet hos en av Sveriges attraktivaste arbetsgivare. Sweco Projektledning Bygg och Fastighet s\u00f6ker just nu efter en junior profil som vill raketstarta sin karri\u00e4r p\u00e5 b\u00e4sta vis. Tillsammans med din nya chef s\u00e4tts en l\u00e5ngsiktig plan f\u00f6r hur du ska bredda din kompetens och p\u00e5 sikt axla en roll som sj\u00e4lvg\u00e5ende projektledare. Har du stora ambitioner och ett \u00e4nnu st\u00f6rre driv \u00e4r detta tj\u00e4nsten f\u00f6r dig, ans\u00f6k redan idag d\u00e5 urvalet sker l\u00f6pande!\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r Swecos r\u00e4kning en junior projektledare inom Bygg och Fastighet.\n\nSom medarbetare hos Sweco sitter du i renoverade och ljusa lokaler i centrala Lule\u00e5 tillsammans med b\u00e5de juniora och seniora medarbetare. Sweco har Nordens bredaste kunskapsbas inom samh\u00e4llsbyggnad och erbjuder tj\u00e4nster inom hela kedjan, fr\u00e5n f\u00f6rstudie och projektering till byggande och f\u00f6rvaltning. Det inneb\u00e4r att du som junior f\u00e5r ett ov\u00e4rderligt n\u00e4tverk av kollegor att utbyta kunskap tillsammans med. P\u00e5 Sweco kommer du medverka till att skapa ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle genom att arbeta i en organisation som tar ansvar och skapar verklighet av visioner. Rollen som junior projektledare erbjuder en omv\u00e4xlande och dynamisk arbetsmilj\u00f6 med stora m\u00f6jligheter till teknisk och personlig utveckling.\n\nUppdraget \u00e4r en del av v\u00e5r personaluthyrning. Du kommer vara anst\u00e4lld av Professionals Nord och arbeta som konsult hos Sweco under 12 m\u00e5nader. Intentionen \u00e4r att du d\u00e4refter blir anst\u00e4lld direkt av Sweco, f\u00f6rutsatt att alla parter \u00e4r n\u00f6jda med samarbetet.\n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av Professionals Nord och Swecos \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten g\u00e5r till  EMAIL \n\n\nArbetsuppgifter\nUnder ditt f\u00f6rsta \u00e5r kommer en utvecklingsplan s\u00e4ttas d\u00e4r du kommer f\u00e5 utbildning i bland annat uppdragsledning, entreprenadjuridik, arbetsmilj\u00f6, h\u00e5llbarhet och mycket annat. Utbildningen varvas med praktisk erfarenhet d\u00e4r du f\u00e5r bist\u00e5 n\u00e5gra av Sveriges b\u00e4sta projektledare i diverse sp\u00e4nnande projekt. Du kommer assistera i allt fr\u00e5n mindre ombyggnadsprojekt till stora komplexa nybyggnationer. I takt med att du utvecklas och l\u00e4r dig mer kommer dina ansvarsomr\u00e5den att v\u00e4xa. Ambitionen \u00e4r att du p\u00e5 n\u00e5gra \u00e5rs sikt ska bli en av gruppens sj\u00e4lvg\u00e5ende projektledare som driver egna projekt.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nF\u00f6r denna roll kommer personlig l\u00e4mplighet v\u00e4ga tyngre \u00e4n dina tidigare erfarenheter. F\u00f6r att du ska passa i rollen beh\u00f6ver du vara en naturlig ledare som \u00e4r f\u00f6rtroendeingivande och har l\u00e4tt f\u00f6r att knyta nya kontakter. Som person \u00e4r du engagerad och aff\u00e4rsm\u00e4ssig, str\u00e4var efter att leverera ditt yttersta och besitter en f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera p\u00e5 ett tydligt och effektivt s\u00e4tt. I arbetet trivs du lika bra med sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete som du trivs i team med andra. \n\n\u00c4r du en person som inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att utmana dig sj\u00e4lv, som g\u00e4rna fattar beslut och som leder v\u00e4gen f\u00f6r andra? Bra, d\u00e5 \u00e4r du sannolikt den vi s\u00f6ker!\n\nKrav f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r att du har eller ska ta en examen med samh\u00e4llsbyggnadsinriktning, exempelvis h\u00f6gskoleingenj\u00f6r, civilingenj\u00f6r eller andra kandidatprogram inom bygg/fastighet. Krav f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r \u00e4ven flytande svenska i b\u00e5de tal och skrift samt B-k\u00f6rkort.\n\n\nSTART: augusti, eller enligt \u00f6verenskommelse.\nOMFATTNING: Heltid \nSTAD: Lule\u00e5\nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan d\u00e4rf\u00f6r ha g\u00e5tt vidare med kandidater innan annonsen st\u00e4ngs ner. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\n\nInformation om kundf\u00f6retaget\nVill du ha ett jobb som g\u00f6r skillnad? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen till Sweco! Den framtid som kan k\u00e4nnas avl\u00e4gsen i resten av samh\u00e4llet \u00e4r i h\u00f6gsta grad n\u00e4rvarande hos oss. Att ligga steget f\u00f6re \u00e4r v\u00e5rt jobb. Resultatet \u2013 allt ifr\u00e5n rent vatten och varma hus till effektiva kommunikationer och moderna sjukhus \u2013 blir verklighet f\u00f6r de flesta andra f\u00f6rst i framtiden.\nV\u00e5r framg\u00e5ng f\u00f6ruts\u00e4tter ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5ra kunder och en stor f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r deras behov. En typisk konsult p\u00e5 Sweco har en n\u00e4ra relation till sina kunder, \u00e4r engagerad i deras utmaningar och har en efterfr\u00e5gad och erk\u00e4nd expertis. Den mest kundn\u00e4ra och engagerade partnern med erk\u00e4nd expertis | Sweco.se\n\n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "publiceringsdatum": "2021-03-01 13:31:45", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.Professionalsnord.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5569878399", "arbetsgivareId": "20949161", "arbetsgivareNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.professionalsnord.se/ansok/?jaid=3712", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "3712", "yrkesroll": {"varde": "pTTz_5DC_itW", "namn": "Projektledare, bygg och anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 30", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 30", "postnr": "97232", "postort": "Lule\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 30", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614601905309, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CXbY_gui_14v", "namn": "Lule\u00e5"}, "latitud": "65.584816", "longitud": "22.156702", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}