{"annonsId": 24584382, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559173-7894-1094438-1", "annonsrubrik": "Arbetsterapeut", "annonstext": "Om REMEO\n\nI Stora Sk\u00f6ndal vid Drevviken s\u00f6der om Globen finns sedan sju \u00e5r REMEO-kliniken, f\u00f6r patienter i behov av avancerad andningsv\u00e5rd och intensiv rehabilitering. V\u00e5rt v\u00e5rdkoncept \u00f6verbryggar gapet mellan traditionell intensivv\u00e5rd, v\u00e5rdavdelning och hemmilj\u00f6. Vi erbjuder v\u00e5ra patienter h\u00f6gkvalificerad v\u00e5rd och rehabilitering utanf\u00f6r den traditionella sjukhusmilj\u00f6n. Lokalerna \u00e4r nyrenoverade och har utformats f\u00f6r att bedriva modern sjukv\u00e5rd i en inbjudande, ombonad milj\u00f6 med m\u00f6jligheter till tr\u00e4ning, utevistelse och samvaro med anh\u00f6riga. Med start utifr\u00e5n intensiv-/intermedi\u00e4rv\u00e5rd g\u00f6r vi en helt individuell v\u00e5rdplan \u00e5t varje patient, d\u00e4r rehabilitering och v\u00e5rd g\u00e5r hand i hand redan fr\u00e5n dag ett, med \u00e5terg\u00e5ng till det egna hemmet eller annan rehabinstans som slutgiltigt m\u00e5l.\n\nDina arbetsuppgifter\n\nI nul\u00e4get \u00e4r vi fyra fysioterapeuter, en kurator, en logoped och tv\u00e5 arbetsterapeuter. Nu s\u00f6ker vi ytterligare en arbetsterapeut till v\u00e5r intensivv\u00e5rdsn\u00e4ra rehabilitering och v\u00e5r unika milj\u00f6 inomhus och utomhus. Arbetsuppgifterna best\u00e5r huvudsakligen av bed\u00f6mning/tr\u00e4ning av ADL, handfunktion, kognitiv funktionsbed\u00f6mning, hj\u00e4lpmedelsutprovning, deltagande i v\u00e5rdplanering och hembes\u00f6k.\n\nEnheten har f\u00f6r n\u00e4rvarande 14 patienter och koncentrerar sig p\u00e5 andningsst\u00f6d i form av syrgas, trach, invasiv- och noninvasiv ventilation i kombination med daglig intensiv tr\u00e4ning. REMEO \u00e4r under utveckling och utbyggnad p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r att \u00f6ka antalet v\u00e5rdplatser.\n\nP\u00e5 REMEO finns utvecklingsm\u00f6jligheter f\u00f6r dig som vill engagera dig internationellt, b\u00e5de kliniskt och akademiskt.\n\nOm dig\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut med minst 2 \u00e5rs arbetserfarenhet inom slutenv\u00e5rd eller neurologiska rehabiliteringsinstanser. Erfarenhet inom rehabilitering, kommunikationshj\u00e4lpmedel, bedriva utvecklings/forskningsprojekt \u00e4r meriterande\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet, och fokus f\u00f6r oss \u00e4r att du har en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r patientens behov i en rehabiliteringsinriktad och v\u00e4rdig v\u00e5rdprocess. Du har erfarenhet inom vidare planering av patienter, d\u00e4r du p\u00e5 ett engagerat och aktivt s\u00e4tt deltar i en multiprofessionellt teambaserad v\u00e5rd som kr\u00e4ver h\u00f6g flexibilitet- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vidare \u00e4r du ocks\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndig, nyfiken och har ett eget driv.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid 100%.  Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVid fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, Rehab chef, Remeo Stockholm, tel.nr  TELEPHONENO eller  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 31 mars 2021.  Vi kommer att p\u00e5b\u00f6rja intervjuer fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden\n\nVi erbjuder\n\nDu har tillg\u00e5ng till utvecklingsm\u00f6jligheter i en v\u00e5rdform d\u00e4r vi tillsammans g\u00f6r skillnad f\u00f6r v\u00e5ra patienter. Hos oss f\u00e5r du individuellt anpassad introduktionsutbildning och det finns alltid en erfaren kollega att fr\u00e5ga. Den h\u00f6gspecialiserade v\u00e5rd vi bedriver kr\u00e4ver kontinuerlig kompetensh\u00f6jning hos alla medarbetare och vi genomf\u00f6r l\u00f6pande internutbildningar och utvecklingsprojekt.\n\nVi till\u00e4mpar kollektivavtal med tj\u00e4nstepension och erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nMissa inte m\u00f6jligheten att vara med och utveckla Sveriges f\u00f6rsta REMEO-klinik!", "annonstextFormaterad": "Om REMEO\n\nI Stora Sk\u00f6ndal vid Drevviken s\u00f6der om Globen finns sedan sju \u00e5r REMEO-kliniken, f\u00f6r patienter i behov av avancerad andningsv\u00e5rd och intensiv rehabilitering. V\u00e5rt v\u00e5rdkoncept \u00f6verbryggar gapet mellan traditionell intensivv\u00e5rd, v\u00e5rdavdelning och hemmilj\u00f6. Vi erbjuder v\u00e5ra patienter h\u00f6gkvalificerad v\u00e5rd och rehabilitering utanf\u00f6r den traditionella sjukhusmilj\u00f6n. Lokalerna \u00e4r nyrenoverade och har utformats f\u00f6r att bedriva modern sjukv\u00e5rd i en inbjudande, ombonad milj\u00f6 med m\u00f6jligheter till tr\u00e4ning, utevistelse och samvaro med anh\u00f6riga. Med start utifr\u00e5n intensiv-/intermedi\u00e4rv\u00e5rd g\u00f6r vi en helt individuell v\u00e5rdplan \u00e5t varje patient, d\u00e4r rehabilitering och v\u00e5rd g\u00e5r hand i hand redan fr\u00e5n dag ett, med \u00e5terg\u00e5ng till det egna hemmet eller annan rehabinstans som slutgiltigt m\u00e5l.\n\nDina arbetsuppgifter\n\nI nul\u00e4get \u00e4r vi fyra fysioterapeuter, en kurator, en logoped och tv\u00e5 arbetsterapeuter. Nu s\u00f6ker vi ytterligare en arbetsterapeut till v\u00e5r intensivv\u00e5rdsn\u00e4ra rehabilitering och v\u00e5r unika milj\u00f6 inomhus och utomhus. Arbetsuppgifterna best\u00e5r huvudsakligen av bed\u00f6mning/tr\u00e4ning av ADL, handfunktion, kognitiv funktionsbed\u00f6mning, hj\u00e4lpmedelsutprovning, deltagande i v\u00e5rdplanering och hembes\u00f6k.\n\nEnheten har f\u00f6r n\u00e4rvarande 14 patienter och koncentrerar sig p\u00e5 andningsst\u00f6d i form av syrgas, trach, invasiv- och noninvasiv ventilation i kombination med daglig intensiv tr\u00e4ning. REMEO \u00e4r under utveckling och utbyggnad p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r att \u00f6ka antalet v\u00e5rdplatser.\n\nP\u00e5 REMEO finns utvecklingsm\u00f6jligheter f\u00f6r dig som vill engagera dig internationellt, b\u00e5de kliniskt och akademiskt.\n\nOm dig\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut med minst 2 \u00e5rs arbetserfarenhet inom slutenv\u00e5rd eller neurologiska rehabiliteringsinstanser. Erfarenhet inom rehabilitering, kommunikationshj\u00e4lpmedel, bedriva utvecklings/forskningsprojekt \u00e4r meriterande\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet, och fokus f\u00f6r oss \u00e4r att du har en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r patientens behov i en rehabiliteringsinriktad och v\u00e4rdig v\u00e5rdprocess. Du har erfarenhet inom vidare planering av patienter, d\u00e4r du p\u00e5 ett engagerat och aktivt s\u00e4tt deltar i en multiprofessionellt teambaserad v\u00e5rd som kr\u00e4ver h\u00f6g flexibilitet- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vidare \u00e4r du ocks\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndig, nyfiken och har ett eget driv.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid 100%.  Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVid fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, Rehab chef, Remeo Stockholm, tel.nr  TELEPHONENO eller  EMAIL \n\n\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 31 mars 2021.  Vi kommer att p\u00e5b\u00f6rja intervjuer fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden\n\nVi erbjuder\n\nDu har tillg\u00e5ng till utvecklingsm\u00f6jligheter i en v\u00e5rdform d\u00e4r vi tillsammans g\u00f6r skillnad f\u00f6r v\u00e5ra patienter. Hos oss f\u00e5r du individuellt anpassad introduktionsutbildning och det finns alltid en erfaren kollega att fr\u00e5ga. Den h\u00f6gspecialiserade v\u00e5rd vi bedriver kr\u00e4ver kontinuerlig kompetensh\u00f6jning hos alla medarbetare och vi genomf\u00f6r l\u00f6pande internutbildningar och utvecklingsprojekt.\n\nVi till\u00e4mpar kollektivavtal med tj\u00e4nstepension och erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nMissa inte m\u00f6jligheten att vara med och utveckla Sveriges f\u00f6rsta REMEO-klinik!", "publiceringsdatum": "2021-03-01 14:23:03", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.remeo.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5591737894", "arbetsgivareId": "21702506", "arbetsgivareNamn": "Remeo AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "REMEO", "ansokningssattWebbadress": "https://careers.rkliniken.se/jobs/1094438-arbetsterapeut?promotion=213116-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Thorsten Levenstams v\u00e4g 8, Sk\u00f6ndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Thorsten Levenstams v\u00e4g 8", "postnr": "12864", "postort": "Sk\u00f6ndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Thorsten Levenstams v\u00e4g 8, Sk\u00f6ndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614604983372, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}