{"annonsId": 24581316, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00101048", "annonsrubrik": "Personlig assistent till h\u00e4rlig dam i M\u00e5nsarpstrakten", "annonstext": "Vill du arbeta som personlig assistent och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 m\u00e4nniskors tillvaro? Vi p\u00e5 Humana s\u00f6ker nu en personlig assistent som vill arbeta med en kvinna boende i M\u00e5nsarptrakten. I rollen kommer du g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv och tillsammans med oss arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv\n\nEn h\u00e4rlig dam med glimten i \u00f6gat s\u00f6ker en personlig assistent f\u00f6r timanst\u00e4llning.\nKunden \u00e4r en mycket trevlig kvinna som har behov av hj\u00e4lp med lite allt m\u00f6jligt i sin vardag. Hon bor tillsammans med sin vuxna son ute p\u00e5 en g\u00e5rd och det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r ett krav p\u00e5 dig som s\u00f6ker att du har k\u00f6rkort och bil.\nV\u00e5r kund har problem med v\u00e4rk och stelhet som g\u00f6r att hon beh\u00f6ver hj\u00e4lp i sin vardag, exempelvis med hygien, att laga mat, tv\u00e4tta, st\u00e4da. Ditt arbete som personlig assistent g\u00e5r \u00e4ven ut p\u00e5 att vara ett st\u00f6d och s\u00e4llskap till kunden och vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r m\u00e5n om att ge det d\u00e4r lilla extra f\u00f6r att hennes tillvaro ska bli s\u00e5 bra som m\u00f6jlig. Trygghet \u00e4r mycket viktigt samt f\u00f6rst\u00e5else, d\u00e4rf\u00f6r vill vi att du ser tj\u00e4nsten som l\u00e5ngvarig s\u00e5 jobbet \u00e4r perfekt f\u00f6r dig som studerar eller har en annan deltids syssels\u00e4ttning vid sidan om. \n\nKvalifikationer:\n\u00b7\u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har v\u00e5rd/omsorgsutbildning eller erfarenhet\n\u00b7K\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil \u00e4r ett krav\n\u00b7Ej p\u00e4lsdjurs-allergisk  (djur f\u00f6rekommer hos kund)\n\u00b7Att du ser l\u00e5ngsiktigt p\u00e5 ditt arbete.\n\nTilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende. Intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\nL\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nArbetstid / Varaktighet: Timanst\u00e4llning dagtid vardagar och helg mestadels mellan 10-15.", "annonstextFormaterad": "Vill du arbeta som personlig assistent och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 m\u00e4nniskors tillvaro? Vi p\u00e5 Humana s\u00f6ker nu en personlig assistent som vill arbeta med en kvinna\u00a0boende i M\u00e5nsarptrakten. I rollen kommer du g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv och tillsammans med oss arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv\n\nEn\u00a0h\u00e4rlig dam med glimten i \u00f6gat s\u00f6ker en personlig assistent f\u00f6r\u00a0timanst\u00e4llning.\nKunden \u00e4r en mycket trevlig kvinna som har behov av hj\u00e4lp med lite allt m\u00f6jligt i sin vardag. Hon bor\u00a0tillsammans med sin vuxna son ute p\u00e5 en g\u00e5rd och det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r ett krav p\u00e5 dig som s\u00f6ker att du har\u00a0k\u00f6rkort och bil.\nV\u00e5r kund har problem med v\u00e4rk och stelhet som g\u00f6r att hon beh\u00f6ver hj\u00e4lp i sin vardag, exempelvis med hygien, att laga mat, tv\u00e4tta, st\u00e4da. Ditt arbete som personlig assistent g\u00e5r \u00e4ven ut p\u00e5 att vara ett st\u00f6d och s\u00e4llskap till kunden och vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r m\u00e5n om att ge det d\u00e4r lilla extra f\u00f6r att hennes tillvaro ska bli s\u00e5 bra som m\u00f6jlig. Trygghet \u00e4r mycket viktigt samt f\u00f6rst\u00e5else, d\u00e4rf\u00f6r vill vi att du ser tj\u00e4nsten som l\u00e5ngvarig s\u00e5 jobbet \u00e4r perfekt f\u00f6r dig som studerar eller har en annan deltids syssels\u00e4ttning vid sidan om.\u00a0\n\n\nKvalifikationer:\n\u00b7\u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har v\u00e5rd/omsorgsutbildning eller erfarenhet\n\u00b7K\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil \u00e4r ett krav\n\u00b7Ej p\u00e4lsdjurs-allergisk\u00a0 (djur f\u00f6rekommer hos kund)\n\u00b7Att du ser l\u00e5ngsiktigt p\u00e5 ditt arbete.\n\nTilltr\u00e4de:\u00a0Omg\u00e5ende. Intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\nL\u00f6n:\u00a0Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nArbetstid / Varaktighet: Timanst\u00e4llning dagtid vardagar och helg mestadels mellan 10-15.", "publiceringsdatum": "2021-02-27 19:18:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid \r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=145569&DepartmentId=19011&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145569", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Sandg\u00e4rdsgatan 28", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sandg\u00e4rdsgatan 28", "postnr": "35230", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sandg\u00e4rdsgatan 28", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614449902479, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.879005", "longitud": "14.805852", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}