{"annonsId": 24586888, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0115-385797", "annonsrubrik": "Dataskyddssamordnare s\u00f6kes till Region Halland", "annonstext": "Vill du ha ett arbete d\u00e4r du f\u00e5r hj\u00e4lpa verksamheten att g\u00f6ra r\u00e4tt, d\u00e4r du f\u00e5r g\u00f6ra sv\u00e5rtolkad lagtext begriplig, d\u00e4r din kreativa och pedagogiska f\u00f6rm\u00e5ga kommer till anv\u00e4ndning, d\u00e4r ordning och reda v\u00e4rderas h\u00f6gt och d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas inom ett sp\u00e4nnande omr\u00e5de? V\u00e4lkommen att bli v\u00e5r dataskyddssamordnare!\n\nRegion Hallands dataskyddsfunktion best\u00e5r av fyra dataskyddssamordnare samt ett dataskyddsombud.\r\n\r\nDataskyddet \u00e4r en central funktion som tillh\u00f6r S\u00e4kerhetsavdelningen och \u00e4r fysiskt placerad p\u00e5 Regionkontoret i Halmstad. Vi handl\u00e4gger samtliga dataskydds\u00e4renden i regionen, vilket g\u00f6r att vi ofta befinner oss p\u00e5 plats ute i verksamheterna. Dataskyddsfunktionen \u00e4r ny och det finns d\u00e4rf\u00f6r goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka utformningen av dataskyddsarbetet.\n\nDin roll hos oss\nDin uppgift som dataskyddssamordnare \u00e4r att aktivt bist\u00e5 regionens verksamheter samt politiska n\u00e4mnder och ledning i dataskyddsfr\u00e5gor f\u00f6r att uppfylla kraven i dataskyddsf\u00f6rordningen (GDPR). Din roll \u00e4r b\u00e5de r\u00e5dgivande och ett kunskapsst\u00f6d genom att vara f\u00f6rvaltningarnas kontaktperson n\u00e4r det g\u00e4ller dataskydd. Du driver och samordnar, tillsammans med dina dataskyddskollegor, de insatser som beh\u00f6vs.\n\nDet l\u00f6pande arbetet best\u00e5r bland annat av att:\n\n - Handl\u00e4gga och utreda personuppgiftsincidenter.\n - Registrera och granska personuppgiftsbehandlingar.\n - Utarbeta personuppgiftsbitr\u00e4desavtal (PUB-avtal).\n - Genomf\u00f6ra konsekvensbed\u00f6mningar avseende dataskydd (DPIA).\n - Handl\u00e4gga \u00e4renden avseende registrerades r\u00e4ttigheter.\n - Omv\u00e4rldsbevaka och n\u00e4tverka inom dataskyddsomr\u00e5det.\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\n - H\u00f6gskoleutbildning inom relevant omr\u00e5de.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom relevant omr\u00e5de.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom dataskydd eller informationss\u00e4kerhet.\n - Goda kunskaper inom relevant lagstiftning.\n - Goda kunskaper i Officepaketet.\n\nVi ser det som meriterande om du har:\n\n - Juridisk utbildning.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete med kravst\u00e4llning av s\u00e4kerhets\u00e5tg\u00e4rder utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom offentlig f\u00f6rvaltning/politiskt styrd organisation.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsverksamhet.\n - B-k\u00f6rkort.\n\nF\u00f6r att kunna arbeta som dataskyddssamordnare beh\u00f6ver du ha ett starkt intresse f\u00f6r dataskyddsfr\u00e5gor. Du f\u00f6rst\u00e5r lag- och avtalstexter inom omr\u00e5det och kan f\u00f6rmedla denna kunskap p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt anpassat f\u00f6r avsedd m\u00e5lgrupp. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att entusiasmera personer i din omgivning och du tar dig an nya utmaningar p\u00e5 ett positivt och l\u00f6sningsfokuserat s\u00e4tt. I din roll kr\u00e4vs god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vilja att skapa kontakter och f\u00f6rtroende. Arbetet sker b\u00e5de i grupp och p\u00e5 egen hand vilket fordrar att du \u00e4r ansvarstagande, m\u00e5l- och resultatinriktad och har l\u00e4tt f\u00f6r att driva arbetet fram\u00e5t. Du har datavana och fallenhet att uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 b\u00e5de svenska och engelska.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm Region Halland\nRegion Halland \u00e4r till f\u00f6r alla som bor och arbetar h\u00e4r i Halland. Vi \u00e4r \u00f6ver 8 000 medarbetare inom 370 olika yrken som alla arbetar f\u00f6r att erbjuda en god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och att fr\u00e4mja tillv\u00e4xt och utveckling. Vi ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r kollektivtrafiken i Halland och driver fr\u00e5gor inom omr\u00e5den som n\u00e4ringsliv, kultur och utbildning. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dHalland \u00ad \u2013 b\u00e4sta livsplatsen\u201d och med det menar vi att Halland ska bli den b\u00e4sta platsen att bo p\u00e5, utbilda sig, arbeta och driva f\u00f6retag i. Vi har kommit en bra bit p\u00e5 v\u00e4gen, v\u00e4lkommen att f\u00f6lja med oss p\u00e5 v\u00e5r resa!\n\nStr\u00e4van efter j\u00e4mst\u00e4lldhet, m\u00e5ngfald och likv\u00e4rdiga villkor \u00e4r b\u00e5de en kvalitetsfr\u00e5ga och en sj\u00e4lvklar del av Region Hallands v\u00e4rdegrund.\n\nRegion Halland krigsplacerar all tillsvidareanst\u00e4lld personal.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. Region Halland har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Vill du ha ett arbete d\u00e4r du f\u00e5r hj\u00e4lpa verksamheten att g\u00f6ra r\u00e4tt, d\u00e4r du f\u00e5r g\u00f6ra sv\u00e5rtolkad lagtext begriplig, d\u00e4r din kreativa och pedagogiska f\u00f6rm\u00e5ga kommer till anv\u00e4ndning, d\u00e4r ordning och reda v\u00e4rderas h\u00f6gt och d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas inom ett sp\u00e4nnande omr\u00e5de? V\u00e4lkommen att bli v\u00e5r dataskyddssamordnare!\n\nRegion Hallands dataskyddsfunktion best\u00e5r av fyra dataskyddssamordnare samt ett dataskyddsombud.\r\n\r\nDataskyddet \u00e4r en central funktion som tillh\u00f6r S\u00e4kerhetsavdelningen och \u00e4r fysiskt placerad p\u00e5 Regionkontoret i Halmstad. Vi handl\u00e4gger samtliga dataskydds\u00e4renden i regionen, vilket g\u00f6r att vi ofta befinner oss p\u00e5 plats ute i verksamheterna. Dataskyddsfunktionen \u00e4r ny och det finns d\u00e4rf\u00f6r goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka utformningen av dataskyddsarbetet.\n\nDin roll hos oss\nDin uppgift som dataskyddssamordnare \u00e4r att aktivt bist\u00e5 regionens verksamheter samt politiska n\u00e4mnder och ledning i dataskyddsfr\u00e5gor f\u00f6r att uppfylla kraven i dataskyddsf\u00f6rordningen (GDPR). Din roll \u00e4r b\u00e5de r\u00e5dgivande och ett kunskapsst\u00f6d genom att vara f\u00f6rvaltningarnas kontaktperson n\u00e4r det g\u00e4ller dataskydd. Du driver och samordnar, tillsammans med dina dataskyddskollegor, de insatser som beh\u00f6vs.\n\nDet l\u00f6pande arbetet best\u00e5r bland annat av att:\n\n - Handl\u00e4gga och utreda personuppgiftsincidenter.\n - Registrera och granska personuppgiftsbehandlingar.\n - Utarbeta personuppgiftsbitr\u00e4desavtal (PUB-avtal).\n - Genomf\u00f6ra konsekvensbed\u00f6mningar avseende dataskydd (DPIA).\n - Handl\u00e4gga \u00e4renden avseende registrerades r\u00e4ttigheter.\n - Omv\u00e4rldsbevaka och n\u00e4tverka inom dataskyddsomr\u00e5det.\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\n - H\u00f6gskoleutbildning inom relevant omr\u00e5de.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom relevant omr\u00e5de.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom dataskydd eller informationss\u00e4kerhet.\n - Goda kunskaper inom relevant lagstiftning.\n - Goda kunskaper i Officepaketet.\n\nVi ser det som meriterande om du har:\n\n - Juridisk utbildning.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete med kravst\u00e4llning av s\u00e4kerhets\u00e5tg\u00e4rder utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom offentlig f\u00f6rvaltning/politiskt styrd organisation.\n - Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsverksamhet.\n - B-k\u00f6rkort.\n\nF\u00f6r att kunna arbeta som dataskyddssamordnare beh\u00f6ver du ha ett starkt intresse f\u00f6r dataskyddsfr\u00e5gor. Du f\u00f6rst\u00e5r lag- och avtalstexter inom omr\u00e5det och kan f\u00f6rmedla denna kunskap p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt anpassat f\u00f6r avsedd m\u00e5lgrupp. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att entusiasmera personer i din omgivning och du tar dig an nya utmaningar p\u00e5 ett positivt och l\u00f6sningsfokuserat s\u00e4tt. I din roll kr\u00e4vs god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vilja att skapa kontakter och f\u00f6rtroende. Arbetet sker b\u00e5de i grupp och p\u00e5 egen hand vilket fordrar att du \u00e4r ansvarstagande, m\u00e5l- och resultatinriktad och har l\u00e4tt f\u00f6r att driva arbetet fram\u00e5t. Du har datavana och fallenhet att uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 b\u00e5de svenska och engelska.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm Region Halland\nRegion Halland \u00e4r till f\u00f6r alla som bor och arbetar h\u00e4r i Halland. Vi \u00e4r \u00f6ver 8 000 medarbetare inom 370 olika yrken som alla arbetar f\u00f6r att erbjuda en god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och att fr\u00e4mja tillv\u00e4xt och utveckling. Vi ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r kollektivtrafiken i Halland och driver fr\u00e5gor inom omr\u00e5den som n\u00e4ringsliv, kultur och utbildning. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dHalland \u00ad \u2013 b\u00e4sta livsplatsen\u201d och med det menar vi att Halland ska bli den b\u00e4sta platsen att bo p\u00e5, utbilda sig, arbeta och driva f\u00f6retag i. Vi har kommit en bra bit p\u00e5 v\u00e4gen, v\u00e4lkommen att f\u00f6lja med oss p\u00e5 v\u00e5r resa!\n\nStr\u00e4van efter j\u00e4mst\u00e4lldhet, m\u00e5ngfald och likv\u00e4rdiga villkor \u00e4r b\u00e5de en kvalitetsfr\u00e5ga och en sj\u00e4lvklar del av Region Hallands v\u00e4rdegrund.\n\n\nRegion Halland krigsplacerar all tillsvidareanst\u00e4lld personal.\n\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. Region Halland har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000115", "arbetsgivareId": "10820084", "arbetsgivareNamn": "REGION HALLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00e4kerhetsavdelningen", "ansokningssattWebbadress": "https://regionhalland.varbi.com/what:job/jobID:385797/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/210", "yrkesroll": {"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 517", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 517", "postnr": "30180", "postort": "HALMSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 517", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614679271932, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.690834", "longitud": "12.82", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}