{"annonsId": 24584558, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1058-AE036678997F4A329B39F22FE4E36F69", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska med gruppledaransvar till L\u00f6ddek\u00f6pinge", "annonstext": "Vi bryr oss!\n\nV\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r du f\u00e5r utvecklas och g\u00f6ra skillnad varje dag. Med stort engagemang och omtanke om varandra, g\u00f6r vi allt f\u00f6r att skapa en b\u00e4ttre vardag f\u00f6r alla i v\u00e5r kommun. V\u00e5rt fokus p\u00e5 utveckling och kvalitet m\u00e4rks hos v\u00e5ra m\u00e5nga n\u00f6jda inv\u00e5nare.    \n\nTill K\u00e4vlinge kommun tar du dig snabbt och enkelt, oavsett var du bor. Den goda st\u00e4mningen och de m\u00e5nga utvecklingsm\u00f6jligheterna \u00e4r andra anledningar till att v\u00e5ra medarbetare trivs s\u00e5 bra. Vill du bli en av oss?\n\nVi tycker det \u00e4r viktigt att trivas och arbeta tillsammans mot gemensamma m\u00e5l. D\u00e4rf\u00f6r har vi utbildade v\u00e4rdegrundsledare som bjuder in till aktiviteter f\u00f6r att utveckla v\u00e5r v\u00e4rdegrund. F\u00f6r att v\u00e5ra medarbetare ska m\u00e5 bra, bjuder vi p\u00e5 frukost varje dag och ger bidrag till friskv\u00e5rd. Av samma anledning \u00e4r kommunen en r\u00f6kfri arbetsplats. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom gruppledare och undersk\u00f6terska i hemtj\u00e4nsten L\u00f6ddek\u00f6pinge ansvarar du tillsammans med dina kollegor f\u00f6r att tillgodose kommuninv\u00e5nares individuella behov av god omv\u00e5rdnad. Det kan till exempel handla om att efter \u00f6nskem\u00e5l ge praktiskt och emotionellt st\u00f6d med den dagliga livsf\u00f6ringen, skapa goda m\u00e5ltidsupplevelser, sociala aktiviteter etc. P\u00e5 delegation av legitimerad personal kan du komma att utf\u00f6ra medicinsk sjukv\u00e5rd och rehabiliterande arbetsinsatser. \n\nBefattningen som gruppledare inneb\u00e4r att man \u00e4r arbetsgivarens f\u00f6rl\u00e4ngda arm. Till stor del arbetar man som undersk\u00f6terska med v\u00e5rd och omsorg men tj\u00e4nsten inneb\u00e4r \u00e4ven administrativa uppgifter tex uppf\u00f6ljning av genomf\u00f6randeplaner, dokumentationsansvarig etc. \n\nGruppledaren ska bidra till en f\u00f6rb\u00e4ttrad kommunikation bland \u00f6vriga medarbetare och fr\u00e5n medarbetare till enhetschef, samt uppr\u00e4tth\u00e5lla och skapa rutiner f\u00f6r god ordning och ge st\u00f6ttning till medarbetarna i det dagliga arbetet. Gruppledaren f\u00f6rv\u00e4ntas ocks\u00e5 vara delaktig i utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsomr\u00e5den samt ha ett gott samarbete med samordnare och enhetschefen i det dagliga arbetet.  \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har l\u00e4st v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet och/eller annan likv\u00e4rdig utbildning. Erfarenhet av arbete med \u00e4ldre m\u00e4nniskor och m\u00e4nniskor med demensdiagnos \u00e4r meriterande. Detsamma g\u00e4ller erfarenhet av medicinskt och socialt omsorgsarbete. \n\nI ditt arbete \u00e4r du n\u00e4rvarande och s\u00e4tter den enskildes behov i fokus utifr\u00e5n ett salutogent arbets- och syns\u00e4tt. Du har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor, stor k\u00e4nsla f\u00f6r god omsorg och den enskildes integritet samt har ett gott bem\u00f6tande. Vidare \u00e4r du ansvarsfull, m\u00e5linriktad och tycker det \u00e4r viktigt att ha goda relationer till v\u00e5rdtagare, kollegor och ledning. Vi tror ocks\u00e5 att du \u00e4r positiv, engagerad och tycker om att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp. Du ser m\u00f6jligheter snarare \u00e4n hinder och har god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera i tal och skrift. Vi ser g\u00e4rna att du kommer med nya tankar och id\u00e9er till v\u00e5r verksamhet! Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. Som gruppledare \u00e4r det av vikt att man har ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, \u00e4r kommunikativ samt handlingskraftig. \r\n\n\u00d6VRIGT\nI denna rekrytering arbetar vi med l\u00f6pande urval. Det inneb\u00e4r att vi kan komma att kalla till anst\u00e4llningsintervju innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut. \u00c4r du intresserad av att s\u00f6ka tj\u00e4nsten, skicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nVi arbetar utifr\u00e5n en strukturerad modell f\u00f6r rekrytering, annonsering och marknadsf\u00f6ring. Av den anledningen undanber vi oss kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Vi bryr oss!\n\nV\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r du f\u00e5r utvecklas och g\u00f6ra skillnad varje dag. Med stort engagemang och omtanke om varandra, g\u00f6r vi allt f\u00f6r att skapa en b\u00e4ttre vardag f\u00f6r alla i v\u00e5r kommun. V\u00e5rt fokus p\u00e5 utveckling och kvalitet m\u00e4rks hos v\u00e5ra m\u00e5nga n\u00f6jda inv\u00e5nare.    \n\nTill K\u00e4vlinge kommun tar du dig snabbt och enkelt, oavsett var du bor. Den goda st\u00e4mningen och de m\u00e5nga utvecklingsm\u00f6jligheterna \u00e4r andra anledningar till att v\u00e5ra medarbetare trivs s\u00e5 bra. Vill du bli en av oss?\n\nVi tycker det \u00e4r viktigt att trivas och arbeta tillsammans mot gemensamma m\u00e5l. D\u00e4rf\u00f6r har vi utbildade v\u00e4rdegrundsledare som bjuder in till aktiviteter f\u00f6r att utveckla v\u00e5r v\u00e4rdegrund. F\u00f6r att v\u00e5ra medarbetare ska m\u00e5 bra, bjuder vi p\u00e5 frukost varje dag och ger bidrag till friskv\u00e5rd. Av samma anledning \u00e4r kommunen en r\u00f6kfri arbetsplats. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom gruppledare och undersk\u00f6terska i hemtj\u00e4nsten L\u00f6ddek\u00f6pinge ansvarar du tillsammans med dina kollegor f\u00f6r att tillgodose kommuninv\u00e5nares individuella behov av god omv\u00e5rdnad. Det kan till exempel handla om att efter \u00f6nskem\u00e5l ge praktiskt och emotionellt st\u00f6d med den dagliga livsf\u00f6ringen, skapa goda m\u00e5ltidsupplevelser, sociala aktiviteter etc. P\u00e5 delegation av legitimerad personal kan du komma att utf\u00f6ra medicinsk sjukv\u00e5rd och rehabiliterande arbetsinsatser. \n\nBefattningen som gruppledare inneb\u00e4r att man \u00e4r arbetsgivarens f\u00f6rl\u00e4ngda arm. Till stor del arbetar man som undersk\u00f6terska med v\u00e5rd och omsorg men tj\u00e4nsten inneb\u00e4r \u00e4ven administrativa uppgifter tex uppf\u00f6ljning av genomf\u00f6randeplaner, dokumentationsansvarig etc. \n\nGruppledaren ska bidra till en f\u00f6rb\u00e4ttrad kommunikation bland \u00f6vriga medarbetare och fr\u00e5n medarbetare till enhetschef, samt uppr\u00e4tth\u00e5lla och skapa rutiner f\u00f6r god ordning och ge st\u00f6ttning till medarbetarna i det dagliga arbetet. Gruppledaren f\u00f6rv\u00e4ntas ocks\u00e5 vara delaktig i utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsomr\u00e5den samt ha ett gott samarbete med samordnare och enhetschefen i det dagliga arbetet.  \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har l\u00e4st v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet och/eller annan likv\u00e4rdig utbildning. Erfarenhet av arbete med \u00e4ldre m\u00e4nniskor och m\u00e4nniskor med demensdiagnos \u00e4r meriterande. Detsamma g\u00e4ller erfarenhet av medicinskt och socialt omsorgsarbete. \n\nI ditt arbete \u00e4r du n\u00e4rvarande och s\u00e4tter den enskildes behov i fokus utifr\u00e5n ett salutogent arbets- och syns\u00e4tt. Du har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor, stor k\u00e4nsla f\u00f6r god omsorg och den enskildes integritet samt har ett gott bem\u00f6tande. Vidare \u00e4r du ansvarsfull, m\u00e5linriktad och tycker det \u00e4r viktigt att ha goda relationer till v\u00e5rdtagare, kollegor och ledning. Vi tror ocks\u00e5 att du \u00e4r positiv, engagerad och tycker om att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp. Du ser m\u00f6jligheter snarare \u00e4n hinder och har god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera i tal och skrift. Vi ser g\u00e4rna att du kommer med nya tankar och id\u00e9er till v\u00e5r verksamhet! Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. Som gruppledare \u00e4r det av vikt att man har ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, \u00e4r kommunikativ samt handlingskraftig. \r\n\n\u00d6VRIGT\nI denna rekrytering arbetar vi med l\u00f6pande urval. Det inneb\u00e4r att vi kan komma att kalla till anst\u00e4llningsintervju innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut. \u00c4r du intresserad av att s\u00f6ka tj\u00e4nsten, skicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nVi arbetar utifr\u00e5n en strukturerad modell f\u00f6r rekrytering, annonsering och marknadsf\u00f6ring. Av den anledningen undanber vi oss kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-01 14:50:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.kavlinge.se/jobb", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de. Snarast eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001058", "arbetsgivareId": "20260261", "arbetsgivareNamn": "K\u00e4vlinge kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "K\u00e4vlinge kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ae036678-997f-4a32-9b39-f22fe4e36f69&publishCode=AMS&TK=31d4d13a-57f4-4c8c-9120-3bb6c63d0676", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "35/21", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kullagatan 2 K\u00c4VLINGE", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kullagatan 2", "postnr": "24480", "postort": "K\u00c4VLINGE", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kullagatan 2 K\u00c4VLINGE", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614606622227, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "5ohg_WJU_Ktn", "namn": "K\u00e4vlinge"}, "latitud": "55.794", "longitud": "13.11043", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}