{"annonsId": 24587475, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-556120-6474-14891", "annonsrubrik": "Sektionschef inom IT", "annonstext": "Om jobbet\nOBS! Cabeza AB \u00e4r ansvarig f\u00f6r den h\u00e4r rekryteringen. \nSkicka din ans\u00f6kan direkt till Cabeza:  https://career.cabeza.se/jobs/1112227-sektionschef-inom-it-till-afry-it-solutions-i-malmo\n \nAff\u00e4rsomr\u00e5det IT Solutions r\u00e4knas faktiskt som ett av Sveriges st\u00f6rsta IT-konsult bolag, och i Malm\u00f6 har vi ca 70 medarbetare med bred kompetens som t\u00e4cker allt fr\u00e5n mjukvaruutveckling till projektledning och test. \nI den h\u00e4r rollen kommer du att ansvara f\u00f6r en grupp medarbetare med inriktning p\u00e5 test och kravst\u00e4llning. Tillsammans med kollegorna i ledningsgruppen jobbar ni f\u00f6r att utveckla hela aff\u00e4ren mot b\u00e5de interna och externa kunder.\nRollen innefattar bland annat att:\n\nAnsvara f\u00f6r din sektions budget och driva mot uppsatta m\u00e5l genom b\u00e5de befintliga kundkontakter men \u00e4ven genom att identifiera och bearbeta nya kunder i regionen\nAnsvara f\u00f6r rekrytering och utveckling av din sektion med hj\u00e4lp av v\u00e5r rekryterare, aff\u00e4rsutvecklare och givetvis tillsammans med dina chefskollegor\nCoacha och leda konsulterna i sektionen och s\u00e4kerst\u00e4lla att vi har medarbetare som trivs och utvecklas hos oss\n\nUppgifterna \u00e4r v\u00e4ldigt dynamiska och du kommer att jobba med flera kontaktytor externt likv\u00e4l som internt. Du tilldelas en stor frihet i din roll och du kommer att f\u00e5 utrymme f\u00f6r att testa dina metoder f\u00f6r att n\u00e5 framg\u00e5ng, givetvis med st\u00f6d fr\u00e5n din n\u00e4rmsta chef som \u00e4ven han utg\u00e5r fr\u00e5n Malm\u00f6 och ing\u00e5r i ledningsgruppen f\u00f6r aff\u00e4rsenheten.\n\nVem \u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som:\n\u00c4r h\u00f6gskole- eller civilingenj\u00f6r, eller har motsvarande relevant kunskap.\n\nHar minst 5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet fr\u00e5n relevant omr\u00e5de\nKommunicerar obehindrat p\u00e5 svenska och engelska, i tal och skrift.\nHar jobbat med ledarskap i n\u00e5gon form, exempelvis som chef, projektledare, teamlead eller tech lead.\nHar jobbat med f\u00f6rs\u00e4ljning i n\u00e5gon form, har du \u00e4ven tidigare erfarenhet av k\u00f6pande/s\u00e4ljande av konsulttj\u00e4nster ser vi detta som mycket meriterande.\nRelevant bakgrund eller kunskap inom test och/eller kravst\u00e4llning ser vi som mycket meriterande.\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid din personlighet och vi tror att du kommer att trivas och lyckas b\u00e4st i rollen om du skulle vilja beskriva dig sj\u00e4lv som:  \n\nResultatorienterad och motiveras av att arbeta mot uppsatta m\u00e5l\nEngagerad med en f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera m\u00e4nniskor omkring dig\nAff\u00e4rsm\u00e4ssig i den mening att du har f\u00f6rm\u00e5gan att f\u00f6rst\u00e5 sammanhang f\u00f6r att skapa v\u00e4rde f\u00f6r b\u00e5de kundens och den egna verksamheten\n\nI geng\u00e4ld kommer du att f\u00e5 ing\u00e5 i en gruppkultur som pr\u00e4glas av kunskapsdelning, \u00f6ppenhet och engagemang och f\u00e5 arbeta med ett v\u00e4lk\u00e4nt varum\u00e4rke och, i branschen, erk\u00e4nt duktiga kollegor. \n \nOBS! Cabeza AB \u00e4r ansvarig f\u00f6r den h\u00e4r rekryteringen. \nSkicka din ans\u00f6kan direkt till Cabeza: https://career.cabeza.se/jobs/1112227-sektionschef-inom-it-till-afry-it-solutions-i-malmo\n\nVi erbjuder\nVi s\u00f6ker dig som vill vara en del av AFRYs framg\u00e5ngssaga. Brinner du f\u00f6r teknisk utveckling? Gillar du att samarbeta f\u00f6r att hitta den b\u00e4sta l\u00f6sningen? D\u00e5 kan vi erbjuda dig karri\u00e4rm\u00f6jligheter p\u00e5 en modern arbetsplats med utmanande arbetsuppgifter och sp\u00e4nnande projekt v\u00e4rlden \u00f6ver. \n\n AFRY \u00e4r rankat som en av Sveriges mest popul\u00e4ra arbetsgivare bland ingenj\u00f6rer. Hos oss \u00e4r du med och utvecklar innovativa och h\u00e5llbara l\u00f6sningar inom infrastruktur, energi och industri. Just nu s\u00f6ker vi marknadens vassaste kompetens som tillsammans med oss vill skapa framtidens samh\u00e4lle. Vi hoppas ocks\u00e5 att du kommer l\u00e4ra dig lika mycket av oss som vi kommer g\u00f6ra av dig.\n\nOm f\u00f6retaget\nAFRY \u00e4r ett internationellt f\u00f6retag inom teknik, design och r\u00e5dgivning. Vi hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder att utvecklas inom h\u00e5llbarhet och digitalisering.\n\nVi \u00e4r 17 000 h\u00e4ngivna experter inom omr\u00e5dena infrastruktur, industri och energi, som arbetar \u00f6ver hela v\u00e4rlden f\u00f6r att skapa h\u00e5llbara l\u00f6sningar f\u00f6r kommande generationer.\n\nMaking Future.", "annonstextFormaterad": "Om jobbet\nOBS! Cabeza AB \u00e4r ansvarig f\u00f6r den h\u00e4r rekryteringen. \nSkicka din ans\u00f6kan direkt till Cabeza:  https://career.cabeza.se/jobs/1112227-sektionschef-inom-it-till-afry-it-solutions-i-malmo\n\u00a0\nAff\u00e4rsomr\u00e5det IT Solutions r\u00e4knas faktiskt som ett av Sveriges st\u00f6rsta IT-konsult bolag, och i Malm\u00f6 har vi ca 70 medarbetare med\u00a0bred kompetens\u00a0som t\u00e4cker allt fr\u00e5n mjukvaruutveckling till projektledning och test. \nI den h\u00e4r rollen kommer du att ansvara f\u00f6r\u00a0en grupp medarbetare med inriktning p\u00e5 test och kravst\u00e4llning. Tillsammans med kollegorna i ledningsgruppen jobbar ni f\u00f6r att utveckla hela aff\u00e4ren mot b\u00e5de interna och externa kunder.\nRollen innefattar bland annat att:\n\nAnsvara f\u00f6r din sektions budget och driva mot uppsatta m\u00e5l genom b\u00e5de befintliga kundkontakter men \u00e4ven genom att identifiera och bearbeta nya kunder i regionen\nAnsvara f\u00f6r rekrytering och utveckling av din sektion med hj\u00e4lp av v\u00e5r rekryterare, aff\u00e4rsutvecklare och givetvis tillsammans med dina chefskollegor\nCoacha och leda konsulterna i sektionen och s\u00e4kerst\u00e4lla att vi har medarbetare som trivs och utvecklas hos oss\n\nUppgifterna \u00e4r v\u00e4ldigt dynamiska och du kommer att jobba med flera kontaktytor externt likv\u00e4l som internt. Du tilldelas en stor frihet i din roll och du kommer att f\u00e5 utrymme f\u00f6r att testa dina metoder f\u00f6r att n\u00e5 framg\u00e5ng, givetvis med st\u00f6d fr\u00e5n din n\u00e4rmsta chef som \u00e4ven han utg\u00e5r fr\u00e5n Malm\u00f6 och ing\u00e5r i ledningsgruppen f\u00f6r aff\u00e4rsenheten.\n\nVem \u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som:\n\u00c4r h\u00f6gskole- eller civilingenj\u00f6r, eller har motsvarande relevant kunskap.\n\nHar minst 5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet fr\u00e5n relevant omr\u00e5de\nKommunicerar obehindrat p\u00e5 svenska och engelska, i tal och skrift.\nHar jobbat med ledarskap i n\u00e5gon form, exempelvis som chef, projektledare, teamlead eller tech lead.\nHar jobbat med f\u00f6rs\u00e4ljning i n\u00e5gon form, har du \u00e4ven tidigare erfarenhet av k\u00f6pande/s\u00e4ljande av konsulttj\u00e4nster ser vi detta som mycket meriterande.\nRelevant bakgrund eller kunskap\u00a0inom test och/eller kravst\u00e4llning ser vi\u00a0som mycket meriterande.\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid din personlighet och vi tror att du kommer att trivas och lyckas b\u00e4st i rollen om du skulle vilja beskriva dig sj\u00e4lv som:\u00a0\u00a0\n\nResultatorienterad och motiveras av att arbeta mot uppsatta m\u00e5l\nEngagerad med en f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera m\u00e4nniskor omkring dig\nAff\u00e4rsm\u00e4ssig i den mening att du har f\u00f6rm\u00e5gan att f\u00f6rst\u00e5 sammanhang f\u00f6r att skapa v\u00e4rde f\u00f6r b\u00e5de kundens och den egna verksamheten\n\nI geng\u00e4ld kommer du att f\u00e5 ing\u00e5 i en gruppkultur som pr\u00e4glas av kunskapsdelning, \u00f6ppenhet och engagemang och f\u00e5 arbeta med ett v\u00e4lk\u00e4nt varum\u00e4rke och, i branschen, erk\u00e4nt duktiga kollegor.\u00a0\n\u00a0\nOBS! Cabeza AB \u00e4r ansvarig f\u00f6r den h\u00e4r rekryteringen. \nSkicka din ans\u00f6kan direkt till Cabeza: https://career.cabeza.se/jobs/1112227-sektionschef-inom-it-till-afry-it-solutions-i-malmo\n\nVi erbjuder\nVi s\u00f6ker dig som vill vara en del av AFRYs framg\u00e5ngssaga. Brinner du f\u00f6r teknisk utveckling? Gillar du att samarbeta f\u00f6r att hitta den b\u00e4sta l\u00f6sningen? D\u00e5 kan vi erbjuda dig karri\u00e4rm\u00f6jligheter p\u00e5 en modern arbetsplats med utmanande arbetsuppgifter och sp\u00e4nnande projekt v\u00e4rlden \u00f6ver. \n\n AFRY \u00e4r rankat som en av Sveriges mest popul\u00e4ra arbetsgivare bland ingenj\u00f6rer. Hos oss \u00e4r du med och utvecklar innovativa och h\u00e5llbara l\u00f6sningar inom infrastruktur, energi och industri. Just nu s\u00f6ker vi marknadens vassaste kompetens som tillsammans med oss vill skapa framtidens samh\u00e4lle. Vi hoppas ocks\u00e5 att du kommer l\u00e4ra dig lika mycket av oss som vi kommer g\u00f6ra av dig.\n\nOm f\u00f6retaget\nAFRY \u00e4r ett internationellt f\u00f6retag inom teknik, design och r\u00e5dgivning. Vi hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder att utvecklas inom h\u00e5llbarhet och digitalisering.\n\nVi \u00e4r 17 000 h\u00e4ngivna experter inom omr\u00e5dena infrastruktur, industri och energi, som arbetar \u00f6ver hela v\u00e4rlden f\u00f6r att skapa h\u00e5llbara l\u00f6sningar f\u00f6r kommande generationer.\n\nMaking Future.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 13:21:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.afry.com", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "5561206474", "arbetsgivareId": "20517542", "arbetsgivareNamn": "\u00c5F P\u00f6yry AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "AFRY", "ansokningssattWebbadress": "https://afry.com/en/join-us/available-jobs/14891-sektionschef-inom-it", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "14891", "yrkesroll": {"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hallenborgs gata 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 585", "postnr": "21174", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hallenborgs gata 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615963986758, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}