{"annonsId": 24583138, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Arbetsledare vaktm\u00e4steri och kyrkog\u00e5rd", "annonstext": "Till v\u00e5rt arbetslag f\u00f6r vaktm\u00e4steri, kyrkog\u00e5rd och lokalv\u00e5rd i s\u00f6ker vi en arbetsledare.\n\nTillsammans med dina nio medarbetare ansvarar du f\u00f6r sk\u00f6tsel av kyrkog\u00e5rdarna, kyrkvaktm\u00e4staruppgifter och fastighetstillsyn i \u00e5tta f\u00f6rsamlingar i det omr\u00e5de som vi organisatoriskt kallar f\u00f6r omr\u00e5de \u00d6ster. H\u00e4r ing\u00e5r flera mindre f\u00f6rsamlingar av landsbygdskarakt\u00e4r och medarbetarna \u00e4r organiserade i tre arbetslag med utg\u00e5ngspunkt i Ullared, Gunnarp och Torup.\n\nSom arbetsledare leder du verksamheten, men deltar ocks\u00e5 i det dagliga arbetet med kyrkog\u00e5rd, gudstj\u00e4nster och sk\u00f6tsel av kyrkor och f\u00f6rsamlingshem. Du ing\u00e5r sj\u00e4lv i arbetslaget f\u00f6r Gunnarp, G\u00e4llared och Krogsereds f\u00f6rsamlingar. Eftersom du tj\u00e4nstg\u00f6r i gudstj\u00e4nster och vid kyrkliga handlingar som vigsel och dop kommer du enligt rullande schema att arbeta p\u00e5 helger och kv\u00e4llar. \n\nI ditt arbetslag ansvarar du f\u00f6r planering av det l\u00f6pande arbetet, l\u00f6ne- och utvecklingssamtal f\u00f6r dina medarbetare, arbetsmilj\u00f6arbete och har delegerat ansvar f\u00f6r budget och personal. I pastoratet finns ett gott st\u00f6d fr\u00e5n specialister inom kyrkog\u00e5rd, ekonomi, HR och fastigheter. Du \u00e4r en av pastoratets fyra arbetsledare som delvis arbetar med begravningsverksamheten och tillsammans med pastoratets specialister formar ni verksamheten f\u00f6r framtiden genom behovsanalys, budgetunderlag och gemensamma projekt.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad i f\u00f6rsamlingshemmet Arken i \u00c4tran.\n\nKvalifikationer\n\nV\u00e5ra kyrkvaktm\u00e4stare har en bred kompetens inom b\u00e5de f\u00f6rsamlings- och begravningsverksamhet. Som arbetsledare beh\u00f6ver du k\u00e4nna dig hemma inom b\u00e5da. Vi s\u00f6ker dig som har l\u00e4gst gymnasial utbildning inom tr\u00e4dg\u00e5rd, markbyggnad eller annan liknande inriktning. Du har flera \u00e5rs erfarenhet av arbete inom gr\u00f6nyta och har erfarenhet av arbete i f\u00f6rsamling och av kyrkog\u00e5rdssk\u00f6tsel. Vidare har du erfarenhet av ledarskap, som arbetsledare, f\u00f6rman eller samordnare, d\u00e4r du har dokumenterad erfarenhet av att planera och leda arbetet f\u00f6r andra.\n\nVi vill att du har en v\u00e4l utvecklad social f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 arbetet som kyrkvaktm\u00e4stare inneb\u00e4r m\u00f6ten med bes\u00f6kare i livets alla skeden och som arbetsledare har du flera kontakter s\u00e5v\u00e4l inom som utom pastoratet. Du \u00e4r en utpr\u00e4glad praktiker och probleml\u00f6sare som f\u00e5r saker ut h\u00e4nderna och v\u00e4l utf\u00f6rda och du \u00e4r duktig p\u00e5 att planera och se helhetsbilden. Din f\u00f6rm\u00e5ga till struktur och ordning \u00e4r mycket god och du s\u00e4tter v\u00e4rde p\u00e5 \u00f6ppenhet och lyh\u00f6rdhet i ditt arbetsledarskap.\n\nF\u00f6r att bli aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten ska du vara medlem i Svenska kyrkan samt ha k\u00f6rkort B och tillg\u00e5ng till egen bil. Vi kommer att l\u00e4gga mycket stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan och cv till  EMAIL  senast den 26 mars.\n\nUpplysningar\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: 100 %\n\nArbetsplats: F\u00f6rsamlingshemmet Arken, \u00c4tran\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare.\n\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nKrav: K\u00f6rkort B med tillg\u00e5ng till egen bil, medlem i Svenska kyrkan", "annonstextFormaterad": "<p>Till v\u00e5rt arbetslag f\u00f6r vaktm\u00e4steri, kyrkog\u00e5rd och lokalv\u00e5rd i s\u00f6ker vi en arbetsledare.</p><p>Tillsammans med dina nio medarbetare ansvarar du f\u00f6r sk\u00f6tsel av kyrkog\u00e5rdarna, kyrkvaktm\u00e4staruppgifter och fastighetstillsyn i \u00e5tta f\u00f6rsamlingar i det omr\u00e5de som vi organisatoriskt kallar f\u00f6r omr\u00e5de \u00d6ster. H\u00e4r ing\u00e5r flera mindre f\u00f6rsamlingar av landsbygdskarakt\u00e4r och medarbetarna \u00e4r organiserade i tre arbetslag med utg\u00e5ngspunkt i Ullared, Gunnarp och Torup.</p><p>Som arbetsledare leder du verksamheten, men deltar ocks\u00e5 i det dagliga arbetet med kyrkog\u00e5rd, gudstj\u00e4nster och sk\u00f6tsel av kyrkor och f\u00f6rsamlingshem. Du ing\u00e5r sj\u00e4lv i arbetslaget f\u00f6r Gunnarp, G\u00e4llared och Krogsereds f\u00f6rsamlingar. Eftersom du tj\u00e4nstg\u00f6r i gudstj\u00e4nster och vid kyrkliga handlingar som vigsel och dop kommer du enligt rullande schema att arbeta p\u00e5 helger och kv\u00e4llar. </p><p>I ditt arbetslag ansvarar du f\u00f6r planering av det l\u00f6pande arbetet, l\u00f6ne- och utvecklingssamtal f\u00f6r dina medarbetare, arbetsmilj\u00f6arbete och har delegerat ansvar f\u00f6r budget och personal. I pastoratet finns ett gott st\u00f6d fr\u00e5n specialister inom kyrkog\u00e5rd, ekonomi, HR och fastigheter. Du \u00e4r en av pastoratets fyra arbetsledare som delvis arbetar med begravningsverksamheten och tillsammans med pastoratets specialister formar ni verksamheten f\u00f6r framtiden genom behovsanalys, budgetunderlag och gemensamma projekt.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r placerad i f\u00f6rsamlingshemmet Arken i \u00c4tran.</p><p><strong>Kvalifikationer</strong></p><p>V\u00e5ra kyrkvaktm\u00e4stare har en bred kompetens inom b\u00e5de f\u00f6rsamlings- och begravningsverksamhet. Som arbetsledare beh\u00f6ver du k\u00e4nna dig hemma inom b\u00e5da. Vi s\u00f6ker dig som har l\u00e4gst gymnasial utbildning inom tr\u00e4dg\u00e5rd, markbyggnad eller annan liknande inriktning. Du har flera \u00e5rs erfarenhet av arbete inom gr\u00f6nyta och har erfarenhet av arbete i f\u00f6rsamling och av kyrkog\u00e5rdssk\u00f6tsel. Vidare har du erfarenhet av ledarskap, som arbetsledare, f\u00f6rman eller samordnare, d\u00e4r du har dokumenterad erfarenhet av att planera och leda arbetet f\u00f6r andra.</p><p>Vi vill att du har en v\u00e4l utvecklad social f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 arbetet som kyrkvaktm\u00e4stare inneb\u00e4r m\u00f6ten med bes\u00f6kare i livets alla skeden och som arbetsledare har du flera kontakter s\u00e5v\u00e4l inom som utom pastoratet. Du \u00e4r en utpr\u00e4glad praktiker och probleml\u00f6sare som f\u00e5r saker ut h\u00e4nderna och v\u00e4l utf\u00f6rda och du \u00e4r duktig p\u00e5 att planera och se helhetsbilden. Din f\u00f6rm\u00e5ga till struktur och ordning \u00e4r mycket god och du s\u00e4tter v\u00e4rde p\u00e5 \u00f6ppenhet och lyh\u00f6rdhet i ditt arbetsledarskap.</p><p>F\u00f6r att bli aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten ska du vara medlem i Svenska kyrkan samt ha k\u00f6rkort B och tillg\u00e5ng till egen bil. Vi kommer att l\u00e4gga mycket stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.</p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan och cv till  EMAIL  senast den 26 mars.</p><p><strong>Upplysningar</strong></p><p>Tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: 100 %</p><p>Arbetsplats: F\u00f6rsamlingshemmet Arken, \u00c4tran</p><p>Anst\u00e4llningsform: Tillsvidare.</p><p>Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse</p><p>Krav: K\u00f6rkort B med tillg\u00e5ng till egen bil, medlem i Svenska kyrkan</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-02 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.svenskakyrkanse/falkenberg", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2520048865", "arbetsgivareId": "21109551", "arbetsgivareNamn": "Falkenbergs Pastorat", "arbetsplatsId": "86403210", "arbetsplatsNamn": "Falkenbergs pastorat", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Arbetsledare", "yrkesroll": {"varde": "6ybD_FpX_WDW", "namn": "Kyrkvaktm\u00e4stare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "6ybD_FpX_WDW", "namn": "Kyrkvaktm\u00e4stare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "d2cS_Ajj_6DK", "namn": "Lantbruk, tr\u00e4dg\u00e5rd, skog och fiske", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614592678002, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Nygatan 41", "postnr": "31131", "postort": "FALKENBERG", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qaJg_wMR_C8T", "namn": "Falkenberg"}, "latitud": "56.90254865374553", "longitud": "12.489897805904821", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}