{"annonsId": 24588059, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0811-358874", "annonsrubrik": "Specialpedagog", "annonstext": "Arbetsuppgifter \nSom specialpedagog hos oss inom Utbildningsf\u00f6rvaltningen blir du en viktig del av elevh\u00e4lsoteamet och i utvecklingen av v\u00e5rt elevh\u00e4lsoarbete.\r\n\r\nI ditt uppdrag ryms b\u00e5de ett utredande och utvecklande arbete med tyngdpunkt p\u00e5 f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser. Genom din roll medverkar du till att v\u00e5ra elever som \u00e4r i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d f\u00e5r ett individanpassat och inkluderande bem\u00f6tande och insatser som leder till \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse.\n\n \n\nI arbetet ska du bland annat:\n\n - genomf\u00f6ra pedagogiska utredningar\n\n - genomf\u00f6ra utbildningsinsatser utifr\u00e5n skolans identifierade behov\n\n - ge handledning till skolans pedagoger och arbetslag\n\n - vara ett st\u00f6d i analysarbetet p\u00e5 individ-, grupp- och organisationsniv\u00e5\n\n - bidra till att skapa goda l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r alla elever, med fokus p\u00e5 grupp- och organisationsniv\u00e5\n\n - g\u00f6ra riktade, individuella insatser f\u00f6r de elever som \u00e4r i behov av det\n\n - vara en resurs i undervisningen och g\u00f6ra anpassningar och st\u00f6dja elever utifr\u00e5n deras specifika sv\u00e5righeter\n\n \n\nKvalifikationer\n\nKrav: Specialpedagogutbildning.\n\n\u00d6nskv\u00e4rt: Erfarenhet av arbete som pedagog p\u00e5 h\u00f6gstadiet.\n\n \n\nPersonliga egenskaper \n\nDu har l\u00e4tt att samarbeta med andra, kan ta egna initiativ, ha ett bra bem\u00f6tande och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt f\u00f6rm\u00e5ga att utveckla verksamheten.\n\nVision och v\u00e4rdegrund\nOlofstr\u00f6ms kommun ska vara stolt och expansiv! \u00c5r 2025 \u00e4r vi 14 000 inv\u00e5nare. Utifr\u00e5n denna vision utg\u00e5r kommunfullm\u00e4ktiges tre \u00f6vergripande m\u00e5l: - N\u00e4ra till allt, Barnen i centrum och Jobb till 1000.\n\nSom medarbetare hos oss \u00e4r du en viktig resurs. Oavsett var du jobbar \u00e4r du en representant f\u00f6r hela Olofstr\u00f6ms kommun. Det \u00e4r viktigt att du delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund och arbetar efter v\u00e4rdeorden: mod, engagemang, delaktighet och kvalitet.\n\nJ\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald\nHos oss p\u00e5 Olofstr\u00f6ms kommun \u00e4r det din talang, ambition och kompetens som \u00e4r avg\u00f6rande. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att m\u00e5ngfald ger merv\u00e4rde och efterstr\u00e4var att \u00e5terspegla den m\u00e5ngfald som finns i samh\u00e4llet.\n\nEtt h\u00e5llbart arbetsliv\nOlofstr\u00f6ms kommun har ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, det vill s\u00e4ga att vi l\u00e4gger tyngdpunkten p\u00e5 m\u00f6jligheterna, det friska och det som fungerar bra. Det h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet genomsyrar b\u00e5de ledarskap och medarbetarkap d\u00e4r arbetsklimatet uppmuntrar en kommunikation som \u00e4r \u00f6ppen och tydlig.\n\n\u00d6vriga upplysningar\nOlofstr\u00f6ms kommun till\u00e4mpar drogtest innan beslut om nyanst\u00e4llning.\n\nAns\u00f6kan\nVi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post. Ans\u00f6kan sker via l\u00e4nk p\u00e5 www.olofstrom.se/lediga-jobb. Bifoga CV och personligt brev.    \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare\nD\u00e5 vi inf\u00f6r denna rekrytering redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda undanber vi oss att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Arbetsuppgifter \nSom specialpedagog hos oss inom Utbildningsf\u00f6rvaltningen blir du en viktig del av elevh\u00e4lsoteamet och i utvecklingen av v\u00e5rt elevh\u00e4lsoarbete.\r\n\r\nI ditt uppdrag ryms b\u00e5de ett utredande och utvecklande arbete med tyngdpunkt p\u00e5 f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser. Genom din roll medverkar du till att v\u00e5ra elever som \u00e4r i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d f\u00e5r ett individanpassat och inkluderande bem\u00f6tande och insatser som leder till \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse.\n\n\u00a0\n\nI arbetet ska du bland annat:\n\n - genomf\u00f6ra pedagogiska utredningar\n\n - genomf\u00f6ra utbildningsinsatser utifr\u00e5n skolans identifierade behov\n\n - ge handledning till skolans pedagoger och arbetslag\n\n - vara ett st\u00f6d i analysarbetet p\u00e5 individ-, grupp- och organisationsniv\u00e5\n\n - bidra till att skapa goda l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r alla elever, med fokus p\u00e5 grupp- och organisationsniv\u00e5\n\n - g\u00f6ra riktade, individuella insatser f\u00f6r de elever som \u00e4r i behov av det\n\n - vara en resurs i undervisningen och g\u00f6ra anpassningar och st\u00f6dja elever utifr\u00e5n deras specifika sv\u00e5righeter\n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\n\nKrav: Specialpedagogutbildning.\n\n\u00d6nskv\u00e4rt: Erfarenhet av arbete som pedagog p\u00e5 h\u00f6gstadiet.\n\n\u00a0\n\nPersonliga egenskaper \n\nDu har l\u00e4tt att samarbeta med andra, kan ta egna initiativ, ha ett bra bem\u00f6tande och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt f\u00f6rm\u00e5ga att utveckla verksamheten.\n\nVision och v\u00e4rdegrund\nOlofstr\u00f6ms kommun ska vara stolt och expansiv! \u00c5r 2025 \u00e4r vi 14 000 inv\u00e5nare. Utifr\u00e5n denna vision utg\u00e5r kommunfullm\u00e4ktiges tre \u00f6vergripande m\u00e5l: - N\u00e4ra till allt, Barnen i centrum och Jobb till 1000.\n\n\nSom medarbetare hos oss \u00e4r du en viktig resurs. Oavsett var du jobbar \u00e4r du en representant f\u00f6r hela Olofstr\u00f6ms kommun. Det \u00e4r viktigt att du delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund och arbetar efter v\u00e4rdeorden: mod, engagemang, delaktighet och kvalitet.\n\n\nJ\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald\nHos oss p\u00e5 Olofstr\u00f6ms kommun \u00e4r det din talang, ambition och kompetens som \u00e4r avg\u00f6rande. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att m\u00e5ngfald ger merv\u00e4rde och efterstr\u00e4var att \u00e5terspegla den m\u00e5ngfald som finns i samh\u00e4llet.\n\n\nEtt h\u00e5llbart arbetsliv\nOlofstr\u00f6ms kommun har ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, det vill s\u00e4ga att vi l\u00e4gger tyngdpunkten p\u00e5 m\u00f6jligheterna, det friska och det som fungerar bra. Det h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet genomsyrar b\u00e5de ledarskap och medarbetarkap d\u00e4r arbetsklimatet uppmuntrar en kommunikation som \u00e4r \u00f6ppen och tydlig.\n\n\n\u00d6vriga upplysningar\nOlofstr\u00f6ms kommun till\u00e4mpar drogtest innan beslut om nyanst\u00e4llning.\n\n\nAns\u00f6kan\nVi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post. Ans\u00f6kan sker via l\u00e4nk p\u00e5 www.olofstrom.se/lediga-jobb. Bifoga CV och personligt brev.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare\nD\u00e5 vi inf\u00f6r denna rekrytering redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda undanber vi oss att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 15:22:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsavl\u00f6nad alt. timavl\u00f6nad", "organisationsnummer": "2120000811", "arbetsgivareId": "10819918", "arbetsgivareNamn": "Olofstr\u00f6ms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Utbildningsf\u00f6rvaltningen, H\u00f6gstadieskola, H\u00f6gav\u00e5ngsskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://olofstrom.varbi.com/what:job/jobID:358874/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2020/183", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 302", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 302", "postnr": "29324", "postort": "Olofstr\u00f6m", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 302", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614694943148, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "DQZd_uYs_oKb", "namn": "Blekinge l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "1gEC_kvM_TXK", "namn": "Olofstr\u00f6m"}, "latitud": "56.277706", "longitud": "14.530938", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}