{"annonsId": 24585026, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556586-2231-4826", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker erfarna undersk\u00f6terskor till v\u00e5ra kunder i Sundsvall!", "annonstext": "Prime Care s\u00f6ker flexibla och erfarna undersk\u00f6terskor till v\u00e5r bemanningspool i Sundsvall.\n\nF\u00f6r att g\u00e5 vidare i v\u00e5r rekryteringsprocess kommer vi att beh\u00f6va en formell ans\u00f6kan via v\u00e5r hemsida d\u00e4r du godk\u00e4nner att vi hanterar dina uppgifter enligt GDPR. Ans\u00f6kningar som kommer in via email raderas.\n\nV\u00e4nligen bifoga en aktuell CV, personligt brev samt minst tv\u00e5 referenser n\u00e4r du skickar in din ans\u00f6kan.\n\nUrval sker l\u00f6pande och du kan komma att f\u00e5 besked p\u00e5 din ans\u00f6kan innan tiden f\u00f6r ans\u00f6kan l\u00f6pt ut.\n\n#jobbjustnu\n\nArbetsuppgifter\nSedvanliga arbetsuppgifter som undersk\u00f6terska inom hemtj\u00e4nst, personlig assistans samt \u00e4ldreboende.\n\nNatt/dag/kv\u00e4ll\n\nVem \u00e4r du?\nF\u00f6r att du ska vara aktuell f\u00f6r konsulttj\u00e4nsten som undersk\u00f6terska hos oss p\u00e5 Prime f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du:\n\n\u2022\t\u00c4r f\u00e4rdigutbildad undersk\u00f6terska.\n\u2022\tHar minst tv\u00e5 \u00e5rs arbetserfarenhet som undersk\u00f6terska.\n\u2022\tUtan sv\u00e5righet kan tala, skriva och f\u00f6rst\u00e5 det svenska spr\u00e5ket f\u00f6r god kommunikation med patienter och personal.\n\nSom undersk\u00f6terska hos oss p\u00e5 Prime Care ser vi g\u00e4rna att du :\n\n\u2022\t\u00c4r serviceinriktad, har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och alltid s\u00e4tter patienten i fokus.\n\u2022\t\u00c4r flexibel, har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya arbetsplatser och dess rutiner.\n\u2022\t\u00c4r bekv\u00e4m och sj\u00e4lvg\u00e5ende i din roll som undersk\u00f6terska.\n\u2022\tHar m\u00f6jlighet att ta uppdrag vid kortare varsel och \u00e4r flexibel g\u00e4llande geografisk placering och den fysiska arbetsplatsen.\n\u2022\tTrivs i din yrkesroll som undersk\u00f6terska, \u00e4r engagerad och bidrar till ett gott arbetsklimat d\u00e5 du har god initiativf\u00f6rm\u00e5ga och ansvarsk\u00e4nsla.\n\n\u2022 B-k\u00f6rkort \u00e4r mycket meriterande men inget krav.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan. Ans\u00f6k via v\u00e5r hemsida:\nwww.primecare.se \n\nVi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post (GDPR).\n\nF\u00f6retagsbeskrivning\nPrime Care \u00e4r en del av Prime Bemanning och Rekrytering och erbjuder v\u00e5rdsektorn v\u00e4lutbildade, kompetenta och engagerade medarbetare. Prime Care arbetar b\u00e5de med konsultuppdrag och med direktrekryteringar. Som konsult arbetar du p\u00e5 kortare eller l\u00e4ngre uppdrag, deltid eller heltid. Prime Care \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag och vi innehar \u00e4ven ISO certifiering, b\u00e5de i kvalitet och milj\u00f6.\n\n\u00c4r du en engagerad och driven person? Vi ser fram mot att f\u00e5 kontakt med dig.\n\nBes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida www.primecare.se", "annonstextFormaterad": "Prime Care s\u00f6ker flexibla och erfarna undersk\u00f6terskor till v\u00e5r bemanningspool i Sundsvall.\n\nF\u00f6r att g\u00e5 vidare i v\u00e5r rekryteringsprocess kommer vi att beh\u00f6va en formell ans\u00f6kan via v\u00e5r hemsida d\u00e4r du godk\u00e4nner att vi hanterar dina uppgifter enligt GDPR. Ans\u00f6kningar som kommer in via email raderas.\n\nV\u00e4nligen bifoga en aktuell CV, personligt brev samt minst tv\u00e5 referenser n\u00e4r du skickar in din ans\u00f6kan.\n\nUrval sker l\u00f6pande och du kan komma att f\u00e5 besked p\u00e5 din ans\u00f6kan innan tiden f\u00f6r ans\u00f6kan l\u00f6pt ut.\n\n#jobbjustnu\n\n\nArbetsuppgifter\nSedvanliga arbetsuppgifter som undersk\u00f6terska inom hemtj\u00e4nst, personlig assistans samt \u00e4ldreboende.\n\nNatt/dag/kv\u00e4ll\n\nVem \u00e4r du?\nF\u00f6r att du ska vara aktuell f\u00f6r konsulttj\u00e4nsten som undersk\u00f6terska hos oss p\u00e5 Prime f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du:\n\n\u2022\t\u00c4r f\u00e4rdigutbildad undersk\u00f6terska.\n\u2022\tHar minst tv\u00e5 \u00e5rs arbetserfarenhet som undersk\u00f6terska.\n\u2022\tUtan sv\u00e5righet kan tala, skriva och f\u00f6rst\u00e5 det svenska spr\u00e5ket f\u00f6r god kommunikation med patienter och personal.\n\nSom undersk\u00f6terska hos oss p\u00e5 Prime Care ser vi g\u00e4rna att du :\n\n\u2022\t\u00c4r serviceinriktad, har ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och alltid s\u00e4tter patienten i fokus.\n\u2022\t\u00c4r flexibel, har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya arbetsplatser och dess rutiner.\n\u2022\t\u00c4r bekv\u00e4m och sj\u00e4lvg\u00e5ende i din roll som undersk\u00f6terska.\n\u2022\tHar m\u00f6jlighet att ta uppdrag vid kortare varsel och \u00e4r flexibel g\u00e4llande geografisk placering och den fysiska arbetsplatsen.\n\u2022\tTrivs i din yrkesroll som undersk\u00f6terska, \u00e4r engagerad och bidrar till ett gott arbetsklimat d\u00e5 du har god initiativf\u00f6rm\u00e5ga och ansvarsk\u00e4nsla.\n\n\u2022 B-k\u00f6rkort \u00e4r mycket meriterande men inget krav.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan. Ans\u00f6k via v\u00e5r hemsida:\nwww.primecare.se \n\nVi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post (GDPR).\n\n\n\nF\u00f6retagsbeskrivning\nPrime Care \u00e4r en del av Prime Bemanning och Rekrytering och erbjuder v\u00e5rdsektorn v\u00e4lutbildade, kompetenta och engagerade medarbetare. Prime Care arbetar b\u00e5de med konsultuppdrag och med direktrekryteringar. Som konsult arbetar du p\u00e5 kortare eller l\u00e4ngre uppdrag, deltid eller heltid. Prime Care \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag och vi innehar \u00e4ven ISO certifiering, b\u00e5de i kvalitet och milj\u00f6.\n\n\u00c4r du en engagerad och driven person? Vi ser fram mot att f\u00e5 kontakt med dig.\n\nBes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida www.primecare.se", "publiceringsdatum": "2021-03-01 16:03:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.prime.se/", "villkorsbeskrivning": "Deltid - Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillf\u00e4lligt arbete, 11 dagar - 3 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5565862231", "arbetsgivareId": "20346074", "arbetsgivareNamn": "Prime Care & Professional AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Prime Care &  Professional AB", "ansokningssattWebbadress": "http://prime.se/prime-professional/sok-jobb/lediga-tjanster/jobbannons/?jaid=4826", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4826", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Hammarby Kajgata 12, 3 tr", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hammarby Kajgata 12, 3 tr", "postnr": "12030", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hammarby Kajgata 12, 3 tr", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614610982202, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dJbx_FWY_tK6", "namn": "Sundsvall"}, "latitud": "62.390812", "longitud": "17.306927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}