{"annonsId": 24588582, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Tandl\u00e4karna Kockum & Kockum s\u00f6ker tandl\u00e4kare till v\u00e5ra kliniker i Sk\u00e5ne", "annonstext": "Tandl\u00e4karna Kockum & Kockum v\u00e4xer och s\u00f6ker nu ytterligare tandl\u00e4kare till v\u00e5ra kliniker i\n\nB\u00e5stad, Esl\u00f6v, Helsingborg och Lund.\n\nVi s\u00f6ker dig med god social kompetens, noggrann individualist men som ocks\u00e5 drivs av att arbeta i team d\u00e4r du kan bidra med dina kunskaper, tankar och id\u00e9er. Som tandl\u00e4kare vill vi att du har en ambition att ligga i framkant b\u00e5de vad g\u00e4ller teori och praktik.                                                                                        \n\nTandl\u00e4karna Kockum & Kockum \u00e4r en privat tandv\u00e5rdskedja som erbjuder b\u00e5de allm\u00e4n- och specialisttandv\u00e5rd.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid h\u00f6g kvalit\u00e9, service och engagemang d\u00e4r patienten alltid \u00e4r i fokus.\n\nHos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas och utmana dig sj\u00e4lv professionellt. \n\nKrav\n\nLegitimation som tandl\u00e4kare\n\nSvenska i tal och skrift\n\nMeriterande\n\n1-2 \u00e5rs erfarenhet\n\nB\u2013 k\u00f6rkort\n\n\u00d6vrigt\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande. \n\nHittar vi dig som passar in i n\u00e5got av v\u00e5ra team,  B\u00e5stad, Esl\u00f6v, Helsingborg eller Lund kommer tj\u00e4nsten tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstidens utg\u00e5ng.\n\nVill du veta mer om oss, bes\u00f6k v\u00e5r hemsida www.kockumochkockum.se\n\nArbetstid och tilltr\u00e4desdatum enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Tandl\u00e4karna Kockum &amp; Kockum </strong>v\u00e4xer och s\u00f6ker nu ytterligare tandl\u00e4kare till v\u00e5ra kliniker i</p><p><strong>B\u00e5stad, Esl\u00f6v, Helsingborg och Lund.</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig med god social kompetens, noggrann individualist men som ocks\u00e5 drivs av att arbeta i team d\u00e4r du kan bidra med dina kunskaper, tankar och id\u00e9er. Som tandl\u00e4kare vill vi att du har en ambition att ligga i framkant b\u00e5de vad g\u00e4ller teori och praktik.                                                                                        </p><p>Tandl\u00e4karna Kockum &amp; Kockum \u00e4r en privat tandv\u00e5rdskedja som erbjuder b\u00e5de allm\u00e4n- och specialisttandv\u00e5rd.</p><p>Vi l\u00e4gger stor vikt vid h\u00f6g kvalit\u00e9, service och engagemang d\u00e4r patienten alltid \u00e4r i fokus.</p><p>Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas och utmana dig sj\u00e4lv professionellt. </p><p><strong>Krav</strong></p><p>Legitimation som tandl\u00e4kare</p><p>Svenska i tal och skrift</p><p><strong>Meriterande</strong></p><p>1-2 \u00e5rs erfarenhet</p><p>B\u2013 k\u00f6rkort</p><p><strong>\u00d6vrigt</strong></p><p>Intervjuer kommer att ske l\u00f6pande. </p><p>Hittar vi dig som passar in i n\u00e5got av v\u00e5ra team,  <em>B\u00e5stad, Esl\u00f6v, Helsingborg eller Lund</em> kommer tj\u00e4nsten tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstidens utg\u00e5ng.</p><p><strong>Vill du veta mer om oss, bes\u00f6k v\u00e5r hemsida </strong>www.kockumochkockum.se</p><p>Arbetstid och tilltr\u00e4desdatum enligt \u00f6verenskommelse.</p><p><strong>Vi ser fram emot din ans\u00f6kan</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "www.kockumochkockum.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566720958", "arbetsgivareId": "21103147", "arbetsgivareNamn": "Tandl\u00e4karna Kockum och Kockum AB", "arbetsplatsId": "86358962", "arbetsplatsNamn": "Kockum & Kockum AB, Tandl\u00e4karna", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Tandl\u00e4kare - ans\u00f6knings ort.  ", "yrkesroll": {"varde": "TdvW_S8R_CFH", "namn": "Tandl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "TdvW_S8R_CFH", "namn": "Tandl\u00e4kare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614792308250, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}