{"annonsId": 24581586, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta med st\u00e4dning", "annonstext": "MEMU SVENSK M\u00c4SSBEMANNING AB arbetar med bemanning av m\u00e4ssor och kongresser. Vi deltar vid 60 tal arrangemang per \u00e5r. Vi har varit verksamma sedan 1997. \u00c4garna har tidigare drivit hemservicef\u00f6retag mellan  TELEPHONENO . Sedan i v\u00e5ras har vi ut\u00f6kat v\u00e5rt tj\u00e4nsteutbud och s\u00f6ker dig som vill arbeta med st\u00e4d i privata hem samt p\u00e5 kontor. Det \u00e4r ett extra plus om du arbetat med st\u00e4dning i privat hem eller p\u00e5 kontor tidigare, samt om du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil. Det vanligaste \u00e4r att man b\u00f6rjar hos en kund, sedan fylls det p\u00e5 allteftersom kunderna kommer in.\n\n#jobbjustnu Skicka g\u00e4rna ditt cv p\u00e5 mail omg\u00e5ende till  EMAIL  Ange ge om du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.", "annonstextFormaterad": "<p>MEMU SVENSK M\u00c4SSBEMANNING AB arbetar med bemanning av m\u00e4ssor och kongresser. Vi deltar vid 60 tal arrangemang per \u00e5r. Vi har varit verksamma sedan 1997. \u00c4garna har tidigare drivit hemservicef\u00f6retag mellan  TELEPHONENO . Sedan i v\u00e5ras har vi ut\u00f6kat v\u00e5rt tj\u00e4nsteutbud och s\u00f6ker dig som vill arbeta med st\u00e4d i privata hem samt p\u00e5 kontor. Det \u00e4r ett extra plus om du arbetat med st\u00e4dning i privat hem eller p\u00e5 kontor tidigare, samt om du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil. Det vanligaste \u00e4r att man b\u00f6rjar hos en kund, sedan fylls det p\u00e5 allteftersom kunderna kommer in.</p><p>#jobbjustnu Skicka g\u00e4rna ditt cv p\u00e5 mail omg\u00e5ende till  EMAIL  Ange ge om du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-28 20:10:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "www.memu.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 20.0, "arbetstidOmfattningTill": 40.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565606729", "arbetsgivareId": "10812761", "arbetsgivareNamn": "Memu Svensk M\u00e4ssbemanning AB", "arbetsplatsId": "10063865", "arbetsplatsNamn": "Memu Svensk M\u00e4ssbemanning AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "St\u00e4dning", "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614539407966, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}