{"annonsId": 24583814, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0522-DDB02DF950B24421AC525CA9A6818655", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till Bullerbyns f\u00f6rskola", "annonstext": "Vill du teama med oss p\u00e5 Bullerbyns f\u00f6rskola? D\u00e5 har du chansen fr.om augusti 2021!\nBullerbyns f\u00f6rskola har arbetat fram en tydlig v\u00e4rdegrund som vi vill ska pr\u00e4gla f\u00f6rskolan under hela dagen:\n\u2022 \"Vi vill skapa en V\u00e4lkomnande f\u00f6rskola d\u00e4r ALLA har en plats i tillsammanshet med andra. Vi tror p\u00e5 barnet och dess drivkraft i att utforska v\u00e4rlden i samspel med andra. \n\u2022 Vi vill skapa k\u00e4nslan \"H\u00e4r \u00e4r det gott att vara!\" Vi tror att gl\u00e4dje och skratt har stor betydelse i hur vi upplever f\u00f6rskolans klimat och atmosf\u00e4r. \n\u2022 Vi vill att leken ska ha en central plats i utbildningen d\u00e5 leken har stor betydelse f\u00f6r att bearbeta och bef\u00e4sta undervisning och l\u00e4rande. Vi iscens\u00e4tter m\u00f6tesplatser som bjuder in till lekskapande d\u00e4r fantasi och kreativitet f\u00e5r m\u00f6tas. \n\u2022 Allas olikheter beh\u00f6vs p\u00e5 v\u00e5r f\u00f6rskola f\u00f6r att skapa nyfikenhet i nya s\u00e4tt att f\u00f6rst\u00e5 och bilda kunskap. Vi vill att alla ska utveckla k\u00e4nslan av \"Jag kan, jag vill och jag v\u00e5gar i m\u00f6tet med andra och framtiden.\" \n\nVi arbetar projekterande och f\u00f6rs\u00f6ker tillsammans f\u00f6rst\u00e5 ett utforskande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Under 2021 har vi projektv\u00e4gg som utvecklingsomr\u00e5de. Det inneb\u00e4r att vi f\u00f6ljer, dokumenterar och reflekterar kring l\u00e4rprocesser och strategier inom projektet. Det \u00e4r ett utvecklingsomr\u00e5de som ger energi och f\u00f6rdjupar v\u00e5rt projekterande \u00e4n mer.\n\nVaggeryds kommun har tv\u00e5 t\u00e4torter omgivna av levande landsbygd i natursk\u00f6na Sm\u00e5land. V\u00e5rt strategiska l\u00e4ge mellan J\u00f6nk\u00f6ping och V\u00e4rnamo g\u00f6r kommunen till en attraktiv plats att bo och arbeta i. Som medarbetare hos oss har du en viktig roll, h\u00e4r finns plats f\u00f6r dig som vill g\u00f6ra skillnad. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nAtt arbeta som f\u00f6rskoll\u00e4rare inneb\u00e4r unika och betydelsefulla m\u00f6jligheter att vara med och bidra till barns utveckling och l\u00e4rande. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka och medverka till en positiv och utmanande pedagogisk milj\u00f6. Du kommer till en verksamhet d\u00e4r balansen mellan omsorg och l\u00e4rande alltid st\u00e4lls i f\u00f6rh\u00e5llande till barn och barngrupp. Utforskande, nyfikenhet, framtidstro och reflekterande \u00e4r viktiga ord i v\u00e5r verksamhet. Vi har en tilltro att olikhet berikar, b\u00e5de f\u00f6r barn och pedagoger.\n\nF\u00f6rskolan arbetar med tema d\u00e4r barnens fr\u00e5gor, intressen och nyfikenhet har inflytande \u00f6ver inneh\u00e5llet. Med hj\u00e4lp av verktygen observation, dokumentation och reflektion synligg\u00f6r du barnens l\u00e4rprocesser b\u00e5de enskilt och i grupp. Dessa verktyg hj\u00e4lper dig ocks\u00e5 att ta ut riktningen f\u00f6r n\u00e4sta steg i det pedagogiska arbetet. Arbetet med pedagogisk dokumentation utg\u00f6r en sj\u00e4lvklar och viktig del i v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete och verksamhetsutveckling. \n\nDu kommer att anv\u00e4nda dig av l\u00e4rplatta och andra digitala kommunikationsverktyg. Vi erbjuder dig kompetensutveckling genom bl. a n\u00e4tverk. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du beh\u00f6ver vara engagerad och m\u00e5n om att st\u00e4lla dig i dialog p\u00e5 olika s\u00e4tt i olika sammanhang. Hos oss \"provt\u00e4nker\" vi g\u00e4rna tillsammans. Genom dialog g\u00f6r du barnen delaktiga i sina l\u00e4rprocesser. Du \u00e4r intresserad av pedagogisk dokumentation som f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. \nOm du har erfarenhet av pedagogisk dokumentation \u00e4r det ocks\u00e5 meriterande. \n\nDu som \u00e4r nyexaminerad f\u00f6rskoll\u00e4rare erbjuds en mentor under ditt f\u00f6rsta arbets\u00e5r. V\u00e5ra mentorer har mentorsutbildning och vi avs\u00e4tter tid f\u00f6r b\u00e5de mentor och nyexaminerad att m\u00f6tas i reflektion kring den egna praktiken. \n\nI enlighet med skollagen kr\u00e4vs utdrag ur belastningsregistret f\u00f6re anst\u00e4llning. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka online via l\u00e4nk i annonsen. I denna rekrytering arbetar vi med l\u00f6pande urval och f\u00f6rbeh\u00e5ller oss d\u00e4rf\u00f6r r\u00e4tten att p\u00e5b\u00f6rja intervjuarbetet innan ans\u00f6kningstidens slut. Skicka d\u00e4rf\u00f6r in din ans\u00f6kan s\u00e5 fort som m\u00f6jligt.  \n\nVaggeryds kommun har f\u00f6re annonsering \u00f6verv\u00e4gt val av annonseringskanaler och undanber sig d\u00e4rf\u00f6r samtal fr\u00e5n rekryteringsfirmor och\nannonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "Vill du teama med oss p\u00e5 Bullerbyns f\u00f6rskola? D\u00e5 har du chansen fr.om augusti 2021!\nBullerbyns f\u00f6rskola har arbetat fram en tydlig v\u00e4rdegrund som vi vill ska pr\u00e4gla f\u00f6rskolan under hela dagen:\n\u2022 \"Vi vill skapa en V\u00e4lkomnande f\u00f6rskola d\u00e4r ALLA har en plats i tillsammanshet med andra. Vi tror p\u00e5 barnet och dess drivkraft i att utforska v\u00e4rlden i samspel med andra. \n\u2022 Vi vill skapa k\u00e4nslan \"H\u00e4r \u00e4r det gott att vara!\" Vi tror att gl\u00e4dje och skratt har stor betydelse i hur vi upplever f\u00f6rskolans klimat och atmosf\u00e4r. \n\u2022 Vi vill att leken ska ha en central plats i utbildningen d\u00e5 leken har stor betydelse f\u00f6r att bearbeta och bef\u00e4sta undervisning och l\u00e4rande. Vi iscens\u00e4tter m\u00f6tesplatser som bjuder in till lekskapande d\u00e4r fantasi och kreativitet f\u00e5r m\u00f6tas. \n\u2022 Allas olikheter beh\u00f6vs p\u00e5 v\u00e5r f\u00f6rskola f\u00f6r att skapa nyfikenhet i nya s\u00e4tt att f\u00f6rst\u00e5 och bilda kunskap. Vi vill att alla ska utveckla k\u00e4nslan av \"Jag kan, jag vill och jag v\u00e5gar i m\u00f6tet med andra och framtiden.\" \n\nVi arbetar projekterande och f\u00f6rs\u00f6ker tillsammans f\u00f6rst\u00e5 ett utforskande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Under 2021 har vi projektv\u00e4gg som utvecklingsomr\u00e5de. Det inneb\u00e4r att vi f\u00f6ljer, dokumenterar och reflekterar kring l\u00e4rprocesser och strategier inom projektet. Det \u00e4r ett utvecklingsomr\u00e5de som ger energi och f\u00f6rdjupar v\u00e5rt projekterande \u00e4n mer.\n\nVaggeryds kommun har tv\u00e5 t\u00e4torter omgivna av levande landsbygd i natursk\u00f6na Sm\u00e5land. V\u00e5rt strategiska l\u00e4ge mellan J\u00f6nk\u00f6ping och V\u00e4rnamo g\u00f6r kommunen till en attraktiv plats att bo och arbeta i. Som medarbetare hos oss har du en viktig roll, h\u00e4r finns plats f\u00f6r dig som vill g\u00f6ra skillnad. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nAtt arbeta som f\u00f6rskoll\u00e4rare inneb\u00e4r unika och betydelsefulla m\u00f6jligheter att vara med och bidra till barns utveckling och l\u00e4rande. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka och medverka till en positiv och utmanande pedagogisk milj\u00f6. Du kommer till en verksamhet d\u00e4r balansen mellan omsorg och l\u00e4rande alltid st\u00e4lls i f\u00f6rh\u00e5llande till barn och barngrupp. Utforskande, nyfikenhet, framtidstro och reflekterande \u00e4r viktiga ord i v\u00e5r verksamhet. Vi har en tilltro att olikhet berikar, b\u00e5de f\u00f6r barn och pedagoger.\n\nF\u00f6rskolan arbetar med tema d\u00e4r barnens fr\u00e5gor, intressen och nyfikenhet har inflytande \u00f6ver inneh\u00e5llet. Med hj\u00e4lp av verktygen observation, dokumentation och reflektion synligg\u00f6r du barnens l\u00e4rprocesser b\u00e5de enskilt och i grupp. Dessa verktyg hj\u00e4lper dig ocks\u00e5 att ta ut riktningen f\u00f6r n\u00e4sta steg i det pedagogiska arbetet. Arbetet med pedagogisk dokumentation utg\u00f6r en sj\u00e4lvklar och viktig del i v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete och verksamhetsutveckling. \n\nDu kommer att anv\u00e4nda dig av l\u00e4rplatta och andra digitala kommunikationsverktyg. Vi erbjuder dig kompetensutveckling genom bl. a n\u00e4tverk. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du beh\u00f6ver vara engagerad och m\u00e5n om att st\u00e4lla dig i dialog p\u00e5 olika s\u00e4tt i olika sammanhang. Hos oss \"provt\u00e4nker\" vi g\u00e4rna tillsammans. Genom dialog g\u00f6r du barnen delaktiga i sina l\u00e4rprocesser. Du \u00e4r intresserad av pedagogisk dokumentation som f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. \nOm du har erfarenhet av pedagogisk dokumentation \u00e4r det ocks\u00e5 meriterande. \n\nDu som \u00e4r nyexaminerad f\u00f6rskoll\u00e4rare erbjuds en mentor under ditt f\u00f6rsta arbets\u00e5r. V\u00e5ra mentorer har mentorsutbildning och vi avs\u00e4tter tid f\u00f6r b\u00e5de mentor och nyexaminerad att m\u00f6tas i reflektion kring den egna praktiken. \n\nI enlighet med skollagen kr\u00e4vs utdrag ur belastningsregistret f\u00f6re anst\u00e4llning. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka online via l\u00e4nk i annonsen. I denna rekrytering arbetar vi med l\u00f6pande urval och f\u00f6rbeh\u00e5ller oss d\u00e4rf\u00f6r r\u00e4tten att p\u00e5b\u00f6rja intervjuarbetet innan ans\u00f6kningstidens slut. Skicka d\u00e4rf\u00f6r in din ans\u00f6kan s\u00e5 fort som m\u00f6jligt.  \n\nVaggeryds kommun har f\u00f6re annonsering \u00f6verv\u00e4gt val av annonseringskanaler och undanber sig d\u00e4rf\u00f6r samtal fr\u00e5n rekryteringsfirmor och\nannonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-01 12:35:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://www.vaggeryd.se/utbildning-och-barnomsorg/remida.html", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000522", "arbetsgivareId": "10800141", "arbetsgivareNamn": "Vaggeryds kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vaggeryds kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ddb02df9-50b2-4421-ac52-5ca9a6818655&publishCode=AMS&TK=e8d8f0e3-b8b3-484b-9b04-0fba583f224f", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "21/26", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bang\u00e5rdsgatan 2 56821 Skillingaryd ", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 43", "postnr": "56821", "postort": "Skillingaryd ", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bang\u00e5rdsgatan 2 56821 Skillingaryd ", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614598513302, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zFup_umX_LVv", "namn": "Vaggeryd"}, "latitud": "57.498962", "longitud": "14.14863", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}