{"annonsId": 24582003, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-5D20C5725EA64895B809FE0F8DFF3558", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska till BUP Akut heldygnsv\u00e5rd, Malm\u00f6", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nInom barn- och ungdomspsykiatrin (Bup) omr\u00e5de slutenv\u00e5rd finns en akutavdelning, en v\u00e5rdavdelning och Velanderg\u00e5rden som \u00e4r ett behandlingshem med integrerad skolverksamhet. Omr\u00e5det innefattar \u00e4ven de regionala teamen; teamen barn- och ungdomspsykiatrimottagning trauma, teamet f\u00f6r psykos och bipol\u00e4ra, \u00e4tst\u00f6rningsteamet samt k\u00f6nsidentitetsmottagningen. Barn- och ungdomspsykiatriska akutavdelningen och mottagningen i Malm\u00f6 \u00e4r region\u00f6vergripande, m\u00e5lgruppen \u00e4r barn och ungdomar upp till 18 \u00e5r. Inneliggande v\u00e5rd ges till patienter d\u00e4r behov av akut sluten barnpsykiatrisk hj\u00e4lp f\u00f6religger. P\u00e5 akutavdelningen arbetar vi tv\u00e4rprofessionellt, d\u00e4r patientens och familjens behov \u00e4r i fokus. F\u00f6r r\u00e5d och st\u00f6d i det dagliga arbetet kommer du bli tilldelad en mentor samt f\u00e5 tillg\u00e5ng till handledning varannan vecka. Stora m\u00f6jligheter finns f\u00f6r b\u00e5de fortbildning och specialisering inom psykiatri. Vi har regelbundna f\u00f6rel\u00e4sningar inom det barnpsykiatriska kunskapsomr\u00e5det och introduktionsutbildning f\u00f6r nyanst\u00e4llda inom regionen. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terskekollegor som \u00e4r intresserade av ett stimulerande och meningsfullt arbete med barn/ungdomar och deras familjer. Vi har nu m\u00f6jlighet att erbjuda tv\u00e5 vikariat, ett p\u00e5 ett \u00e5r och ett p\u00e5 sex m\u00e5nader. \n\nI arbetsuppgifterna p\u00e5 akutavdelningen ing\u00e5r psykiatrisk omv\u00e5rdnad och omh\u00e4ndertagande av barn/ungdomar p\u00e5 plats. Inom ramen f\u00f6r kompetensomr\u00e5det genomf\u00f6r vi observationer och i bed\u00f6mnings- och behandlingsarbetet har vi ett t\u00e4tt samarbete med \u00f6ppenv\u00e5rdsteam och v\u00e5rdgrannar. Du har som sjuksk\u00f6terska det \u00f6vergripande omv\u00e5rdnadsansvaret f\u00f6r inneliggande patienter och \u00e4r en del av omv\u00e5rdnadspersonalen. Du har \u00e4ven arbetsledaransvar i att leda och f\u00f6rdela arbetet p\u00e5 avdelningen. Vidare deltar du i dagliga ronder tillsammans med hela teamet. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med beh\u00f6righet att arbeta inom svensk sjukv\u00e5rd. Har du specialistutbildning inom psykiatri ser vi det som meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten, \u00e4ven KBT steg 1. Vi ser \u00e4ven g\u00e4rna att du har erfarenhet av dokumentationsprogrammet Melior. Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav.\n\nF\u00f6r att lyckas i din roll ser vi att du s\u00e4tter patienten i fokus och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt g\u00e4rna en bred kulturell kompetens. Som person \u00e4r du ansvarsfull och mogen med god f\u00f6rm\u00e5ga till intern och extern samverkan. Du b\u00f6r ha erfarenhet och intresse av att arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som team\u00f6vergripande. Vi \u00e4r m\u00e5na om att hitta r\u00e4tt person f\u00f6r uppdraget och kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI den h\u00e4r rekryteringen till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval, varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nVid eventuell anst\u00e4llning g\u00f6rs kontroll mot misstanke-och belastningsregistret.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nF\u00f6rvaltning Psykiatri och habilitering \u00e4r en av Region Sk\u00e5nes sex h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningar. Verksamheten omfattar den offentligt drivna psykiatrin samt habiliteringen i hela Sk\u00e5ne med cirka 4 000 medarbetare. I uppdraget ing\u00e5r bland annat v\u00e5rd, habilitering, rehabilitering, h\u00e4lsoarbete och forskning. Inom psykiatrin finns fem akutmottagningar, barn- och ungdomspsykiatri, r\u00e4ttspsykiatri och vuxenpsykiatri. Inom habiliteringen finns barn- och ungdomshabilitering, vuxenhabilitering och syn-, h\u00f6rsel- och d\u00f6vverksamhet. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nInom barn- och ungdomspsykiatrin (Bup) omr\u00e5de slutenv\u00e5rd finns en akutavdelning, en v\u00e5rdavdelning och Velanderg\u00e5rden som \u00e4r ett behandlingshem med integrerad skolverksamhet. Omr\u00e5det innefattar \u00e4ven de regionala teamen; teamen barn- och ungdomspsykiatrimottagning trauma, teamet f\u00f6r psykos och bipol\u00e4ra, \u00e4tst\u00f6rningsteamet samt k\u00f6nsidentitetsmottagningen. Barn- och ungdomspsykiatriska akutavdelningen och mottagningen i Malm\u00f6 \u00e4r region\u00f6vergripande, m\u00e5lgruppen \u00e4r barn och ungdomar upp till 18 \u00e5r. Inneliggande v\u00e5rd ges till patienter d\u00e4r behov av akut sluten barnpsykiatrisk hj\u00e4lp f\u00f6religger. P\u00e5 akutavdelningen arbetar vi tv\u00e4rprofessionellt, d\u00e4r patientens och familjens behov \u00e4r i fokus. F\u00f6r r\u00e5d och st\u00f6d i det dagliga arbetet kommer du bli tilldelad en mentor samt f\u00e5 tillg\u00e5ng till handledning varannan vecka. Stora m\u00f6jligheter finns f\u00f6r b\u00e5de fortbildning och specialisering inom psykiatri. Vi har regelbundna f\u00f6rel\u00e4sningar inom det barnpsykiatriska kunskapsomr\u00e5det och introduktionsutbildning f\u00f6r nyanst\u00e4llda inom regionen. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terskekollegor som \u00e4r intresserade av ett stimulerande och meningsfullt arbete med barn/ungdomar och deras familjer. Vi har nu m\u00f6jlighet att erbjuda tv\u00e5 vikariat, ett p\u00e5 ett \u00e5r och ett p\u00e5 sex m\u00e5nader. \n\nI arbetsuppgifterna p\u00e5 akutavdelningen ing\u00e5r psykiatrisk omv\u00e5rdnad och omh\u00e4ndertagande av barn/ungdomar p\u00e5 plats. Inom ramen f\u00f6r kompetensomr\u00e5det genomf\u00f6r vi observationer och i bed\u00f6mnings- och behandlingsarbetet har vi ett t\u00e4tt samarbete med \u00f6ppenv\u00e5rdsteam och v\u00e5rdgrannar. Du har som sjuksk\u00f6terska det \u00f6vergripande omv\u00e5rdnadsansvaret f\u00f6r inneliggande patienter och \u00e4r en del av omv\u00e5rdnadspersonalen. Du har \u00e4ven arbetsledaransvar i att leda och f\u00f6rdela arbetet p\u00e5 avdelningen. Vidare deltar du i dagliga ronder tillsammans med hela teamet. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med beh\u00f6righet att arbeta inom svensk sjukv\u00e5rd. Har du specialistutbildning inom psykiatri ser vi det som meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten, \u00e4ven KBT steg 1. Vi ser \u00e4ven g\u00e4rna att du har erfarenhet av dokumentationsprogrammet Melior. Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav.\n\nF\u00f6r att lyckas i din roll ser vi att du s\u00e4tter patienten i fokus och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt g\u00e4rna en bred kulturell kompetens. Som person \u00e4r du ansvarsfull och mogen med god f\u00f6rm\u00e5ga till intern och extern samverkan. Du b\u00f6r ha erfarenhet och intresse av att arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som team\u00f6vergripande. Vi \u00e4r m\u00e5na om att hitta r\u00e4tt person f\u00f6r uppdraget och kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI den h\u00e4r rekryteringen till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval, varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nVid eventuell anst\u00e4llning g\u00f6rs kontroll mot misstanke-och belastningsregistret.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nF\u00f6rvaltning Psykiatri och habilitering \u00e4r en av Region Sk\u00e5nes sex h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningar. Verksamheten omfattar den offentligt drivna psykiatrin samt habiliteringen i hela Sk\u00e5ne med cirka 4 000 medarbetare. I uppdraget ing\u00e5r bland annat v\u00e5rd, habilitering, rehabilitering, h\u00e4lsoarbete och forskning. Inom psykiatrin finns fem akutmottagningar, barn- och ungdomspsykiatri, r\u00e4ttspsykiatri och vuxenpsykiatri. Inom habiliteringen finns barn- och ungdomshabilitering, vuxenhabilitering och syn-, h\u00f6rsel- och d\u00f6vverksamhet. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-01 08:40:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. Annonsen avser ett vikariat p\u00e5 1 \u00e5r samt ett kortare vikariat p\u00e5 6 m\u00e5nader. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Psykiatri, habilitering och hj\u00e4lpmedel", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5d20c572-5ea6-4895-b809-fe0f8dff3558&publishCode=AMS&TK=7143de65-0a0c-498a-ab22-d7fbb3b6cbef", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1010057", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614584433814, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}