{"annonsId": 24584780, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6678939231433564103", "annonsrubrik": "L\u00e4kare till n\u00e4rakuten Ludvika", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nLockas du av att f\u00e5 vara med och starta upp en helt ny N\u00e4rakut f\u00f6r befolkningen i Ludvika och Smedjebacken? S\u00f6k den h\u00e4r tj\u00e4nsten!\n\nUnder v\u00e5ren ska den nya n\u00e4rakuten i Ludvika \u00f6ppna. Det ska vara en verksamhet som \u00e4r v\u00e4lkomnande, patienten kan s\u00f6ka dit direkt eller via tidsbokning. Den ska finnas som en del i n\u00e4ra v\u00e5rd och genom \u00f6kad tillg\u00e4nglighet skapa trygghet och ett n\u00e4rmare omh\u00e4ndertagande. Det ska vara en modern digital mottagning.\n\n\u00c4r du intresserad av ett unikt tillf\u00e4lle att f\u00e5 vara med och starta upp en helt ny enhet? Nu har du chansen att s\u00f6ka denna sp\u00e4nnande tj\u00e4nst d\u00e4r du kommer att ha en viktig roll i uppbygganden av v\u00e5r nya v\u00e5rdenhet.\n \nI rollen som l\u00e4kare p\u00e5 N\u00e4rakuten kommer du naturligtvis att arbeta kliniskt, med sedvanliga arbetsuppgifter samt att vara med och forma n\u00e4rakutens verksamhet. Du kommer ha en viktig roll i denna uppstart. Det \u00e4r viktigt att du kan bidra med dina medicinska kunskaper  och utveckla enheten f\u00f6r att uppn\u00e5 \u00f6nskade m\u00e5l.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDu \u00e4r legitimerad l\u00e4kare och innehar svenskt bevis f\u00f6r specialistkompetens i specialiteten allm\u00e4n- eller internmedicin g\u00e4rna akutl\u00e4kare eller \u00e4r du i slutet av din ST inom n\u00e5gon av tidigare n\u00e4mnda specialiteter. \nDu har spr\u00e5kkunskaper i svenska, l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala. Du har goda referenser och vitsord.\nDu \u00e4r trygg och tydlig i din kommunikation och kan skapa goda relationer i hela organisationen. Din kunskap och ditt driv kan engagera andra och f\u00e5 med dem i f\u00f6r\u00e4ndringsprocesser. Du \u00e4r entusiastisk och positiv och skapar en trivsam arbetsplats.  \nVi l\u00e4gger stor vikt vid de personliga egenskaperna.\n\nInneb\u00e4r detta arbete en flytt f\u00f6r dig och din familj? I denna rekrytering anv\u00e4nder vi oss av Samarkands inflyttarservice. D\u00e5 kan din partner f\u00e5 hj\u00e4lp med att hitta ett nytt arbete, men ni kan \u00e4ven f\u00e5 hj\u00e4lp med praktiska fr\u00e5gor s\u00e5 som boende, barnomsorg och fritid.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nLockas du av att f\u00e5 vara med och starta upp en helt ny N\u00e4rakut f\u00f6r befolkningen i Ludvika och Smedjebacken? S\u00f6k den h\u00e4r tj\u00e4nsten!\n\nUnder v\u00e5ren ska den nya n\u00e4rakuten i Ludvika \u00f6ppna. Det ska vara en verksamhet som \u00e4r v\u00e4lkomnande, patienten kan s\u00f6ka dit direkt eller via tidsbokning. Den ska finnas som en del i n\u00e4ra v\u00e5rd och genom \u00f6kad tillg\u00e4nglighet skapa trygghet och ett n\u00e4rmare omh\u00e4ndertagande. Det ska vara en modern digital mottagning.\n\n\u00c4r du intresserad av ett unikt tillf\u00e4lle att f\u00e5 vara med och starta upp en helt ny enhet? Nu har du chansen att s\u00f6ka denna sp\u00e4nnande tj\u00e4nst d\u00e4r du kommer att ha en viktig roll i uppbygganden av v\u00e5r nya v\u00e5rdenhet.\n \nI rollen som l\u00e4kare p\u00e5 N\u00e4rakuten kommer du naturligtvis att arbeta kliniskt, med sedvanliga arbetsuppgifter samt att vara med och forma n\u00e4rakutens verksamhet. Du kommer ha en viktig roll i denna uppstart. Det \u00e4r viktigt att du kan bidra med dina medicinska kunskaper  och utveckla enheten f\u00f6r att uppn\u00e5 \u00f6nskade m\u00e5l.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDu \u00e4r legitimerad l\u00e4kare och innehar svenskt bevis f\u00f6r specialistkompetens i specialiteten allm\u00e4n- eller internmedicin g\u00e4rna akutl\u00e4kare eller \u00e4r du i slutet av din ST inom n\u00e5gon av tidigare n\u00e4mnda specialiteter. \nDu har spr\u00e5kkunskaper i svenska, l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala. Du har goda referenser och vitsord.\nDu \u00e4r trygg och tydlig i din kommunikation och kan skapa goda relationer i hela organisationen. Din kunskap och ditt driv kan engagera andra och f\u00e5 med dem i f\u00f6r\u00e4ndringsprocesser. Du \u00e4r entusiastisk och positiv och skapar en trivsam arbetsplats.  \nVi l\u00e4gger stor vikt vid de personliga egenskaperna.\n\nInneb\u00e4r detta arbete en flytt f\u00f6r dig och din familj? I denna rekrytering anv\u00e4nder vi oss av Samarkands inflyttarservice. D\u00e5 kan din partner f\u00e5 hj\u00e4lp med att hitta ett nytt arbete, men ni kan \u00e4ven f\u00e5 hj\u00e4lp med praktiska fr\u00e5gor s\u00e5 som boende, barnomsorg och fritid.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6678939231433563775", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:320", "yrkesroll": {"varde": "9K3i_XD4_Kyy", "namn": "L\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "9K3i_XD4_Kyy", "namn": "L\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614608991870, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ny2b_2bo_7EL", "namn": "Ludvika"}, "latitud": "60.15236", "longitud": "15.191639", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}