{"annonsId": 24582502, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Lokalv\u00e5rdare", "annonstext": "#jobbjustnu\n\nOBS: Behovsanst\u00e4llning\n\nGillar du att st\u00e4da? har du dessutom erfarenhet \u00e4r det \u00e4nnu b\u00e4ttre.\n\nVi s\u00f6ker nu ansvarsfulla och noggranna medarbetare som vill bli en del av v\u00e5rt f\u00f6retag. Huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r st\u00e4dning av privata hush\u00e5ll och kontor\n\nDu skall ha bra servicek\u00e4nsla och kunna arbeta b\u00e5de i grupp och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nSvenska \u00e4r ett krav, vilket inneb\u00e4r att du ska kunna tala bra svenska samt f\u00f6rst\u00e5 och l\u00e4sa de instruktioner och anvisningar som delges dig.\n\nKrav:\n\nK\u00f6rkort B\n\nSvenska i tal och skrift\n\nViktigt :\n\nDu f\u00e5r EJ vara hundr\u00e4dd d\u00e5 du m\u00e5ste kunna arbeta i hem d\u00e4r det finns hundar och andra husdjur, ej heller ha allergier mot n\u00e5got som kan f\u00f6rekomma i ett hem.\n\nRekrytering sker l\u00f6pande s\u00e5 ans\u00f6k redan idag.", "annonstextFormaterad": "<p>#jobbjustnu</p><p><u>OBS: Behovsanst\u00e4llning</u></p><p>Gillar du att st\u00e4da? har du dessutom erfarenhet \u00e4r det \u00e4nnu b\u00e4ttre.</p><p>Vi s\u00f6ker nu ansvarsfulla och noggranna medarbetare som vill bli en del av v\u00e5rt f\u00f6retag. Huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r st\u00e4dning av privata hush\u00e5ll och kontor</p><p>Du skall ha bra servicek\u00e4nsla och kunna arbeta b\u00e5de i grupp och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.</p><p>Svenska \u00e4r ett krav, vilket inneb\u00e4r att du ska kunna tala bra svenska samt f\u00f6rst\u00e5 och l\u00e4sa de instruktioner och anvisningar som delges dig.</p><p><br></p><p>Krav:</p><p>K\u00f6rkort B</p><p>Svenska i tal och skrift</p><p><br></p><p>Viktigt :</p><p>Du f\u00e5r EJ vara hundr\u00e4dd d\u00e5 du m\u00e5ste kunna arbeta i hem d\u00e4r det finns hundar och andra husdjur, ej heller ha allergier mot n\u00e5got som kan f\u00f6rekomma i ett hem.</p><p><br></p><p>Rekrytering sker l\u00f6pande s\u00e5 ans\u00f6k redan idag.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 10:24:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.ckservice.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "6509131477", "arbetsgivareId": "20872100", "arbetsgivareNamn": "Ck Hem & Tr\u00e4dg\u00e5rds Service", "arbetsplatsId": "84377582", "arbetsplatsNamn": "CK Hem och Tr\u00e4dg\u00e5rdsservice", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Lokalv\u00e5rdare", "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614590673085, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Verkstadsgatan 10", "postnr": "74391", "postort": "Uppsala", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.9763943532201", "longitud": "17.6730295847806", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}