{"annonsId": 24584671, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker V\u00e4stmanlands gladaste fotograf!", "annonstext": "Fotograf, ett dr\u00f6myrke f\u00f6r dig?\n\nVi s\u00f6ker nu fler fotografer till v\u00e5r fotografk\u00e5r i V\u00e4ster\u00e5s med omnejd. Exakta Photo \u00e4r Sveriges ledande skolfotoleverant\u00f6r med mer \u00e4n 60 \u00e5rs erfarenhet. Exakta Photo finns i hela Sverige och tillsammans fotograferar vi 900 000 elever varje \u00e5r.\n\nVi s\u00f6ker dig med ett genuint fotointresse som vill kombinera det med ett kul arbete bland barn och ungdomar. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter dina goda egenskaper som social f\u00f6rm\u00e5ga, och att kunna jobba med eget ansvar under ordning och reda. Men \u00e4ven en estetisk \"blick\" f\u00f6r bild och form. Erfarenhet fr\u00e5n barn- och ungdomsverksamhet \u00e4r en stor merit.\n\nDu kommer att f\u00e5 tillg\u00e5ng till en digital fotoutrustning, vilket kr\u00e4ver god datorvana. Vi erbjuder dig en professionell fotoutbildning v32 i Nyk\u00f6ping men \u00e4ven en onlinekurs innan skolstarten i augusti.\n\nTj\u00e4nsten kr\u00e4ver att du har k\u00f6rkort samt tillg\u00e5ng till bil.\n\nArbetsperiod i f\u00f6rsta hand augusti till oktober/november med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nTidigare branscherfarenhet inom foto/skolfoto \u00e4r inget krav men \u00e4r sj\u00e4lvklart en merit. Vi ser g\u00e4rna ett samarbete med redan etablerade fotografer.\n\nPassa p\u00e5 att s\u00f6ka till v\u00e5r glada fotografk\u00e5r och ber\u00e4tta lite om dig sj\u00e4lv samt bifoga ditt Cv och n\u00e5gra bilder. (Eller l\u00e4nk).\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "<p>Fotograf, ett dr\u00f6myrke f\u00f6r dig?</p><p>Vi s\u00f6ker nu fler fotografer till v\u00e5r fotografk\u00e5r i V\u00e4ster\u00e5s med omnejd. Exakta Photo \u00e4r Sveriges ledande skolfotoleverant\u00f6r med mer \u00e4n 60 \u00e5rs erfarenhet. Exakta Photo finns i hela Sverige och tillsammans fotograferar vi 900 000 elever varje \u00e5r.</p><p>Vi s\u00f6ker dig med ett genuint fotointresse som vill kombinera det med ett kul arbete bland barn och ungdomar. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter dina goda egenskaper som social f\u00f6rm\u00e5ga, och att kunna jobba med eget ansvar under ordning och reda. Men \u00e4ven en estetisk \"blick\" f\u00f6r bild och form. Erfarenhet fr\u00e5n barn- och ungdomsverksamhet \u00e4r en stor merit.</p><p>Du kommer att f\u00e5 tillg\u00e5ng till en digital fotoutrustning, vilket kr\u00e4ver god datorvana. Vi erbjuder dig en professionell fotoutbildning v32 i Nyk\u00f6ping men \u00e4ven en onlinekurs innan skolstarten i augusti.</p><p>Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver att du har k\u00f6rkort samt tillg\u00e5ng till bil.</p><p>Arbetsperiod i f\u00f6rsta hand augusti till oktober/november med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.</p><p>Tidigare branscherfarenhet inom foto/skolfoto \u00e4r inget krav men \u00e4r sj\u00e4lvklart en merit. Vi ser g\u00e4rna ett samarbete med redan etablerade fotografer.</p><p>Passa p\u00e5 att s\u00f6ka till v\u00e5r glada fotografk\u00e5r och ber\u00e4tta lite om dig sj\u00e4lv samt bifoga ditt Cv och n\u00e5gra bilder. (Eller l\u00e4nk).</p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 15:26:03", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565205696", "arbetsgivareId": "10811040", "arbetsgivareNamn": "EMOR AB", "arbetsplatsId": "87374820", "arbetsplatsNamn": "Exakta Photo", "ansokningssattWebbadress": "http://www.exaktafoto.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Skolfotograf 2021", "yrkesroll": {"varde": "1N2U_6xW_Tdx", "namn": "Fotograf"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "kompetenser": [{"varde": "UdXV_fqG_jWu", "namn": "Fotografering, digitalkamera", "vikt": 10}, {"varde": "2gv8_SfE_iXr", "namn": "Atelj\u00e9fotografering/Studiofotografering", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614608763177, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}