{"annonsId": 24587747, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556773-1228-1092154-2", "annonsrubrik": "Souschef/ansvarig Saluhall Urban Deli", "annonstext": "FIRSTNAME LASTNAME Deli\n\nFIRSTNAME LASTNAME \u00e4r inte bara en restaurang, en matbutik eller en saluhall - FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r en blandning av allt detta. Idag finns vi i lite olika skepnader p\u00e5 Nytorget, i Sickla, p\u00e5 Sveav\u00e4gen och p\u00e5 Centralstationen i Stockholm. P\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME jobbar drygt 400 anst\u00e4llda idag med en och samma \u00f6nskan och drivkraft, att ge g\u00e4ster och kunder en upplevelse att minnas. V\u00e5rt fokus ligger p\u00e5 matgl\u00e4dje, service och ett personligt bem\u00f6tande och vi bidrar med kunskap, intresse och \u00e5sikter. V\u00e5ra kunder och g\u00e4ster ska k\u00e4nna sig v\u00e4lkomna hos oss och milj\u00f6n \u00e4r f\u00e4rgstark och sk\u00f6n med en blandad publik.\n\nOm dig\nDu ska tycka om mat och gilla att driva utveckling av m\u00e5ltiden! D\u00e5 det \u00e4r ett stort omr\u00e5de med mycket personal s\u00e5 kr\u00e4vs det gott ledarskap och stark i skapa och h\u00e5lla rutiner. Kvalit\u00e9 \u00e4r en nyckel. Du kommer ha en Saluhallschef \u00f6ver dig och ha ett ansvar \u00f6ver vissa omr\u00e5den, tex salladsbar och Br\u00f6dbar.\n\nDu ska vara stark i sj\u00e4lva genomf\u00f6randet och tycka om att arbeta tillsammans med m\u00e4nniskor. Service, kvalit\u00e9, s\u00e4lj och engagemang \u00e4r ledord.\n\nAtt du har tidigare erfarenhet av ledarskap, kunskap om mat, ekonomisk kunnande \u00e4r s\u00e5klart en f\u00f6ruts\u00e4ttning.\n\nDina arbetsuppgifter\nSaluhallen ska bli en destination f\u00f6r m\u00e5ltiden, b\u00e5de take away till \u00e4ta p\u00e5 plats. \u00c4ven r\u00e5vara. Fokus \u00e4r p\u00e5 att driva m\u00e5ltiden. Samarbete sker t\u00e4tt mellan butik och restaurang. D\u00e5 k\u00e4rnan p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r saluhallen med \u00f6kat erbjudande s\u00e5 beh\u00f6ver vi st\u00e4rka organisationen d\u00e4r, det kommer vara en Saluhallschef och sen ha tv\u00e5 stycken \"ben\" under sig som ansvarar f\u00f6r olika delar. Det \u00e4r dessa \"ben\" dessa tj\u00e4nster avser.\n\nTj\u00e4nsterna \u00e4r flera, b\u00e5de 80% och heltid.\n\nAns\u00f6kan\nAns\u00f6k via l\u00e4nken. Vi tar ej mot ans\u00f6kningar via e-post.", "annonstextFormaterad": "FIRSTNAME LASTNAME Deli\n\nFIRSTNAME LASTNAME \u00e4r inte bara en restaurang, en matbutik eller en saluhall - FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r en blandning av allt detta. Idag finns vi i lite olika skepnader p\u00e5 Nytorget, i Sickla, p\u00e5 Sveav\u00e4gen och p\u00e5 Centralstationen i Stockholm. P\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME jobbar drygt 400 anst\u00e4llda idag med en och samma \u00f6nskan och drivkraft, att ge g\u00e4ster och kunder en upplevelse att minnas. V\u00e5rt fokus ligger p\u00e5 matgl\u00e4dje, service och ett personligt bem\u00f6tande och vi bidrar med kunskap, intresse och \u00e5sikter. V\u00e5ra kunder och g\u00e4ster ska k\u00e4nna sig v\u00e4lkomna hos oss och milj\u00f6n \u00e4r f\u00e4rgstark och sk\u00f6n med en blandad publik.\n\nOm dig\nDu ska tycka om mat och gilla att driva utveckling av m\u00e5ltiden! D\u00e5 det \u00e4r ett stort omr\u00e5de med mycket personal s\u00e5 kr\u00e4vs det gott ledarskap och stark i skapa och h\u00e5lla rutiner. Kvalit\u00e9 \u00e4r en nyckel. Du kommer ha en Saluhallschef \u00f6ver dig och ha ett ansvar \u00f6ver vissa omr\u00e5den, tex salladsbar och Br\u00f6dbar.\n\nDu ska vara stark i sj\u00e4lva genomf\u00f6randet och tycka om att arbeta tillsammans med m\u00e4nniskor. Service, kvalit\u00e9, s\u00e4lj och engagemang \u00e4r ledord.\n\nAtt du har tidigare erfarenhet av ledarskap, kunskap om mat, ekonomisk kunnande \u00e4r s\u00e5klart en f\u00f6ruts\u00e4ttning.\n\nDina arbetsuppgifter\nSaluhallen ska bli en destination f\u00f6r m\u00e5ltiden, b\u00e5de take away till \u00e4ta p\u00e5 plats. \u00c4ven r\u00e5vara. Fokus \u00e4r p\u00e5 att driva m\u00e5ltiden. Samarbete sker t\u00e4tt mellan butik och restaurang. D\u00e5 k\u00e4rnan p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r saluhallen med \u00f6kat erbjudande s\u00e5 beh\u00f6ver vi st\u00e4rka organisationen d\u00e4r, det kommer vara en Saluhallschef och sen ha tv\u00e5 stycken \"ben\" under sig som ansvarar f\u00f6r olika delar. Det \u00e4r dessa \"ben\" dessa tj\u00e4nster avser.\n\nTj\u00e4nsterna \u00e4r flera, b\u00e5de 80% och heltid.\n\nAns\u00f6kan\nAns\u00f6k via l\u00e4nken. Vi tar ej mot ans\u00f6kningar via e-post.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 14:18:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-19 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-19 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.urbandeli.org", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567731228", "arbetsgivareId": "20509812", "arbetsgivareNamn": "Urban Deli AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Urban Deli", "ansokningssattWebbadress": "https://urbandeli.teamtailor.com/jobs/1092154-souschef-ansvarig-saluhall-urban-deli?promotion=213517-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iugg_Qq9_QHH", "namn": "Souschef"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hesselmans Torg 12, Sickla", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hesselmans Torg 12", "postnr": "13154", "postort": "Sickla", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hesselmans Torg 12, Sickla", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614691092184, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}