{"annonsId": 24585588, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4615-24698", "annonsrubrik": "Materielplanerare Export", "annonstext": "Har du erfarenhet av logistik? \u00c4r du ordningsam, van att arbetat med dimensionering och uppf\u00f6ljning av reservmaterielf\u00f6rs\u00f6rjning? \u00c4r du m\u00e5linriktad samtidigt som du har f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt vis? Nu har du chansen att s\u00f6ka ett utmanande och inspirerande arbete!\n\nSvenska staten har exporterat flygsystemet JAS 39 Gripen till ett antal l\u00e4nder d\u00e4r \u00e5tagandet innefattar materielf\u00f6rs\u00f6rjning och tekniskt st\u00f6d.\n\nInom ramen f\u00f6r denna verksamhet har F\u00f6rsvarsmakten en central roll d\u00e4r Materielplaneraren \u00e4r en viktig medarbetare f\u00f6r att uppn\u00e5 gemensamma m\u00e5l.\n\nOm befattningen\n\nTeknik- och vidmakth\u00e5llandeavdelningen (TVA) \u00e4r Flygvapnets teknikkontor som ansvarar f\u00f6r att h\u00e5lla samman fortsatt luftv\u00e4rdighet och underh\u00e5llsproduktion, modifieringsverksamhet och gemensamma tekniska fr\u00e5gor f\u00f6r alla flygmaterielsystem i F\u00f6rsvarsmakten. En del av TVA utg\u00f6rs av sektionen RMF (Reservmaterielf\u00f6rs\u00f6rjning) lokaliserad p\u00e5 S\u00e5ten\u00e4s. Vi s\u00f6ker nu en Materielplanerare som vill bidra till att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en effektiv och kravuppfyllande verksamhet.\n\nSom Materielplanerare, Ungern arbetar du med \u00e4renden som r\u00f6r materielf\u00f6rs\u00f6rjning till det Ungerska Flygvapnet. Du ansvarar f\u00f6r att det lokala f\u00f6rr\u00e5det i landet \u00e4r r\u00e4tt dimensionerat med uppf\u00f6ljning av saldo och teknisk status. Detta inneb\u00e4r bl.a. analyser av f\u00f6rbrukning, ledtider och lagerniv\u00e5er samt inventeringar, leveransbevakning av kritiskt materiel och annat som r\u00f6r samverkan mellan parterna.\n\nArbetet inneb\u00e4r \u00e4ven att st\u00f6dja kunden i olika fr\u00e5gest\u00e4llningar, delta och bidra vid tekniska konferenser och arbetsgrupper samt delta i kontinuerlig samverkan mellan F\u00f6rsvarsmakten, F\u00f6rsvarets materielverk och operat\u00f6ren.\n\nDu kommer dagligen ha kontakt med det Ungerska Flygvapnet i varierande fr\u00e5gor fr\u00e5n kontoret p\u00e5 S\u00e5ten\u00e4s och resor till Kecskemet Airforce Base i Ungern sker t\u00e4mligen frekvent. Vid din sida har du en Luftv\u00e4rdighetsingenj\u00f6r som tillsammans med dig utg\u00f6r ett team med verksamheten i Ungern som huvuduppgift. De internationella kontakterna f\u00f6ruts\u00e4tter goda kunskaper i engelska, s\u00e5v\u00e4l muntligen som skriftligen.\n\nKvalifikationer\n\n\u2022 Du har h\u00f6gskolexamen, \u00e4r utbildad logistiker eller motsvarande arbetslivserfarenhet som kan bed\u00f6mas likv\u00e4rdig av arbetsgivaren\n\u2022 Minst 3 \u00e5rs erfarenhet av materielplanering och logistik\n\u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att analysera processer\n\u2022 Erfarenhet av att skriftligt rapportera och dokumentera ditt arbete\n\u2022 Goda kunskaper i svenska och engelska, s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\nPersonliga egenskaper\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r ansvarsfull, strukturerad, noggrann och har ett bra ordningssinne. Du har en god social kompetens och har l\u00e4tt f\u00f6r att ta kontakt med m\u00e4nniskor.  Du ser helheten och vet vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras, \u00e4r flexibel och tar initiativ. Vi s\u00f6ker dig som har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i team s\u00e5v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r en god representant f\u00f6r F\u00f6rsvarsmakten och st\u00e5r bakom F\u00f6rsvarsmaktens v\u00e4rdegrund. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMeriterande\n\n\u2022 Erfarenhet fr\u00e5n arbete med milit\u00e4r eller kommersiell flygmaterieltj\u00e4nst\n\u2022 Kunskap och beh\u00f6righet inom FM f\u00f6rekommande flygdriftsdatasystem (GDU, Fenix, PRIO m.m.)\n\u2022 Goda kunskaper om F\u00f6rsvarsmaktens materielprocess\n\u2022 Flygteknisk utbildning\n\nKontaktperson\n\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta Sektionschef, FIRSTNAME LASTNAME tfn  TELEPHONENO .\n\n\u00d6vrigt\n\nCivil anst\u00e4llning. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas. Omfattning 100 %. Befattningen inneb\u00e4r krav p\u00e5 fysisk f\u00f6rm\u00e5ga, genomf\u00f6rande av tj\u00e4nsteresor b\u00e5de nationellt som internationellt, internationell tj\u00e4nstg\u00f6ringsskyldighet samt deltagande i utbildning och \u00f6vning i krigsorganisationen. Jour kan f\u00f6rekomma i samband med \u00f6vning/insats. Beredd att placeras i insatsorganisationen.\n\nArbetsort: S\u00e5ten\u00e4s\n\nTilltr\u00e4de 15 augusti 2021 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\n\nOFR/O FIRSTNAME LASTNAME\n\nOFR/S FIRSTNAME LASTNAME\n\nSEKO FIRSTNAME LASTNAME\n\nSACO FIRSTNAME LASTNAME Hedlund\n\nSamtliga n\u00e5s via FM v\u00e4xel p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nSista ans\u00f6kningsdag\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-02. Din ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla CV samt ett ans\u00f6kningsbrev. I ans\u00f6kningsbrevet vill vi att du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nFlygstabens f\u00f6rsta och st\u00f6rsta uppgift \u00e4r att st\u00f6dja flygvapenchefens ledning av samtliga flottiljer och skolor i flygvapnet i alla niv\u00e5er av konfliktskalan. Flygstaben utvecklar, planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar order och direktiv st\u00e4llda av flygvapenchefen. Flygstaben best\u00e5r av cirka 250 medarbetare. Flygvapnet organiserar och utbildar flyg-, bas- och ledningsf\u00f6rband och har i uppdrag att bevaka och skydda Sveriges luftrum. Det \u00e4r ett uppdrag som p\u00e5g\u00e5r dygnet runt, \u00e5ret runt, f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla Sveriges integritet. Inom flygvapnet arbetar cirka 4000 medarbetare, civila och milit\u00e4ra.\n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd samt bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras och att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "annonstextFormaterad": "Har du erfarenhet av logistik? \u00c4r du ordningsam, van att\u00a0arbetat med dimensionering och uppf\u00f6ljning av reservmaterielf\u00f6rs\u00f6rjning? \u00c4r du m\u00e5linriktad samtidigt som du har f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt vis? Nu har du chansen att s\u00f6ka ett utmanande och inspirerande arbete!\n\nSvenska staten har exporterat flygsystemet JAS 39 Gripen till ett antal l\u00e4nder d\u00e4r \u00e5tagandet innefattar materielf\u00f6rs\u00f6rjning och tekniskt st\u00f6d.\n\nInom ramen f\u00f6r denna verksamhet har F\u00f6rsvarsmakten en central roll d\u00e4r Materielplaneraren \u00e4r en viktig medarbetare f\u00f6r att uppn\u00e5 gemensamma m\u00e5l.\n\nOm befattningen\n\nTeknik- och vidmakth\u00e5llandeavdelningen (TVA) \u00e4r Flygvapnets teknikkontor som ansvarar f\u00f6r att h\u00e5lla samman fortsatt luftv\u00e4rdighet och underh\u00e5llsproduktion, modifieringsverksamhet och gemensamma tekniska fr\u00e5gor f\u00f6r alla flygmaterielsystem i F\u00f6rsvarsmakten. En del av TVA utg\u00f6rs av sektionen RMF (Reservmaterielf\u00f6rs\u00f6rjning) lokaliserad p\u00e5 S\u00e5ten\u00e4s. Vi s\u00f6ker nu en Materielplanerare som vill bidra till att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en effektiv och kravuppfyllande verksamhet.\n\nSom Materielplanerare, Ungern arbetar du med \u00e4renden som r\u00f6r materielf\u00f6rs\u00f6rjning till det Ungerska Flygvapnet. Du ansvarar f\u00f6r att det lokala f\u00f6rr\u00e5det i landet \u00e4r r\u00e4tt dimensionerat med uppf\u00f6ljning av saldo och teknisk status. Detta inneb\u00e4r bl.a. analyser av f\u00f6rbrukning, ledtider och lagerniv\u00e5er samt inventeringar, leveransbevakning av kritiskt materiel och annat som r\u00f6r samverkan mellan parterna.\n\nArbetet inneb\u00e4r \u00e4ven att st\u00f6dja kunden i olika fr\u00e5gest\u00e4llningar, delta och bidra vid tekniska konferenser och arbetsgrupper samt delta i kontinuerlig samverkan mellan F\u00f6rsvarsmakten, F\u00f6rsvarets materielverk och operat\u00f6ren.\n\nDu kommer dagligen ha kontakt med det Ungerska Flygvapnet i varierande fr\u00e5gor fr\u00e5n kontoret p\u00e5 S\u00e5ten\u00e4s och resor till Kecskemet Airforce Base i Ungern sker t\u00e4mligen frekvent. Vid din sida har du en Luftv\u00e4rdighetsingenj\u00f6r som tillsammans med dig utg\u00f6r ett team med verksamheten i Ungern som huvuduppgift. De internationella kontakterna f\u00f6ruts\u00e4tter goda kunskaper i engelska, s\u00e5v\u00e4l muntligen som skriftligen.\n\nKvalifikationer\n\n\n\u2022 Du har h\u00f6gskolexamen, \u00e4r utbildad logistiker eller motsvarande arbetslivserfarenhet som kan bed\u00f6mas likv\u00e4rdig av arbetsgivaren\n\u2022 Minst 3 \u00e5rs erfarenhet av materielplanering och logistik\n\u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att analysera processer\n\u2022 Erfarenhet av att skriftligt rapportera och dokumentera ditt arbete\n\u2022 Goda kunskaper i svenska och engelska, s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\nPersonliga egenskaper\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r ansvarsfull, strukturerad, noggrann och har ett bra ordningssinne. Du har en god social kompetens och har l\u00e4tt f\u00f6r att ta kontakt med m\u00e4nniskor.\u00a0 Du ser helheten och vet vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras, \u00e4r flexibel och tar initiativ. Vi s\u00f6ker dig som har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i team s\u00e5v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r en god representant f\u00f6r F\u00f6rsvarsmakten och st\u00e5r bakom F\u00f6rsvarsmaktens v\u00e4rdegrund. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMeriterande\n\n\n\u2022 Erfarenhet fr\u00e5n arbete med milit\u00e4r eller kommersiell flygmaterieltj\u00e4nst\n\u2022 Kunskap och beh\u00f6righet inom FM f\u00f6rekommande flygdriftsdatasystem (GDU, Fenix, PRIO m.m.)\n\u2022 Goda kunskaper om F\u00f6rsvarsmaktens materielprocess\n\u2022 Flygteknisk utbildning\n\nKontaktperson\n\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta Sektionschef, FIRSTNAME LASTNAME tfn  TELEPHONENO .\n\n\u00d6vrigt\n\nCivil anst\u00e4llning. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas. Omfattning 100 %. Befattningen inneb\u00e4r krav p\u00e5 fysisk f\u00f6rm\u00e5ga, genomf\u00f6rande av tj\u00e4nsteresor b\u00e5de nationellt som internationellt, internationell tj\u00e4nstg\u00f6ringsskyldighet samt deltagande i utbildning och \u00f6vning i krigsorganisationen. Jour kan f\u00f6rekomma i samband med \u00f6vning/insats. Beredd att placeras i insatsorganisationen.\n\nArbetsort: S\u00e5ten\u00e4s\n\nTilltr\u00e4de 15 augusti 2021 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\n\nOFR/O FIRSTNAME LASTNAME\n\nOFR/S FIRSTNAME LASTNAME\n\nSEKO FIRSTNAME LASTNAME\n\nSACO FIRSTNAME LASTNAME Hedlund\n\nSamtliga n\u00e5s via FM v\u00e4xel p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nSista ans\u00f6kningsdag\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-02. Din ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla CV samt ett ans\u00f6kningsbrev. I ans\u00f6kningsbrevet vill vi att du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nFlygstabens f\u00f6rsta och st\u00f6rsta uppgift \u00e4r att st\u00f6dja flygvapenchefens ledning av samtliga flottiljer och skolor i flygvapnet i alla niv\u00e5er av konfliktskalan. Flygstaben utvecklar, planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar order och direktiv st\u00e4llda av flygvapenchefen. Flygstaben best\u00e5r av cirka 250 medarbetare. Flygvapnet organiserar och utbildar flyg-, bas- och ledningsf\u00f6rband och har i uppdrag att bevaka och skydda Sveriges luftrum. Det \u00e4r ett uppdrag som p\u00e5g\u00e5r dygnet runt, \u00e5ret runt, f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla Sveriges integritet. Inom flygvapnet arbetar cirka 4000 medarbetare, civila och milit\u00e4ra.\n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd samt bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras och att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "publiceringsdatum": "2021-03-01 17:28:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.forsvarsmakten.se/sv/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas", "organisationsnummer": "2021004615", "arbetsgivareId": "10819854", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I005/333/main?site=2&validator=a75fbd88f1b2a3a49de2af9c8b7bc228&lang=SE&rmpage=job&rmjob=24698", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "7oRE_Ejt_YWQ", "namn": "Logistiker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "7oRE_Ejt_YWQ", "namn": "Logistiker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "x", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skaraborgs flygflottilj F7\n53032 S\u00e5ten\u00e4s", "postnr": "53032", "postort": "S\u00e5ten\u00e4s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "x", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614844232910, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "FN1Y_asc_D8y", "namn": "Lidk\u00f6ping"}, "latitud": "58.503506", "longitud": "13.157077", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}