{"annonsId": 24583580, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-562500-4337-00103567", "annonsrubrik": "Sommarjobba som skadetekniker i J\u00f6nk\u00f6ping - inriktning skadedjur!", "annonstext": "Beskrivning\nL\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar har sedan mer \u00e4n 170 \u00e5r tj\u00e4nat sina kunder tillika \u00e4gare med marknadsledande f\u00f6rs\u00e4kringsl\u00f6sningar. I v\u00e5r vilja att skapa fler v\u00e4rden f\u00f6r kunden och jobba med helhetsl\u00f6sningar har vi \u00e4ven byggt bank och startat fastighetsf\u00f6rmedling. Nu tar vi n\u00e4sta steg och erbjuder kunderna i v\u00e4st service inom skadedjursbek\u00e4mpning genom ett bolag sam\u00e4gt av L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar G\u00f6teborg och Bohusl\u00e4n, L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar \u00c4lvsborg samt L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Halland.  Under sommarperioden \u00f6kar behovet och vi s\u00f6ker nu ett antal skadetekniker f\u00f6r arbete under juni, juli och augusti.  \n\nArbetsuppgifter \nSom skadetekniker under sommarperioden \u00e4r ditt huvudsakliga ansvar att hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att \u00e5tg\u00e4rda skadedjursproblem. F\u00f6retr\u00e4desvis kommer det handla om problem med getingar och myror. Du jobbar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt utifr\u00e5n arbetsordrar fr\u00e5n v\u00e5rt kundcenter och planerar, \u00e5tg\u00e4rdar och dokumenterar arbetet hos kunden.\n\nKvalifikationer\nTj\u00e4nsten kr\u00e4ver utbildning p\u00e5 l\u00e4gst gymnasieniv\u00e5 samt B-k\u00f6rkort.\n\nPersonliga egenskaper \nD\u00e5 kundkontakten och kundens upplevelse \u00e4r central i rollen \u00e4r det avg\u00f6rande att du har sociala f\u00e4rdigheter, \u00e4r serviceinriktad och f\u00f6rtroendeingivande. D\u00e5 du jobbar och planerar mycket av arbetet sj\u00e4lv \u00e4r det ytterst viktigt att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att ta eget ansvar och kan jobba strukturerat. D\u00e5 en del av ditt arbete sker uppe p\u00e5 stegar och i tr\u00e5nga utrymmen \u00e4r det viktigt att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med att jobba i den typen av milj\u00f6er.\n\nVillkor \nTj\u00e4nsten \u00e4r visstid under juni, juli, augusti. Placering - du utg\u00e5r fr\u00e5n hemmet och kan f\u00e5 uppdrag inom hela l\u00e4net. Vi tillhandah\u00e5ller branschspecifik utbildning inom omr\u00e5den som eventuellt saknas.  Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-28.\n\nKontaktpersoner\nRekryterande chef: FIRSTNAME LASTNAME, telefon:  TELEPHONENO HR-ansvarig rekrytering: Roger R\u00f6nnerhag, telefon:  TELEPHONENO Facklig representant: Forena, Ann-FIRSTNAME LASTNAME, telefon:  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "Beskrivning\nL\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar har sedan mer \u00e4n 170 \u00e5r tj\u00e4nat sina kunder tillika \u00e4gare med marknadsledande f\u00f6rs\u00e4kringsl\u00f6sningar. I v\u00e5r vilja att skapa fler v\u00e4rden f\u00f6r kunden och jobba med helhetsl\u00f6sningar har vi \u00e4ven byggt bank och startat fastighetsf\u00f6rmedling. Nu tar vi n\u00e4sta steg och erbjuder kunderna i v\u00e4st service inom skadedjursbek\u00e4mpning genom ett bolag sam\u00e4gt av L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar G\u00f6teborg och Bohusl\u00e4n, L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar \u00c4lvsborg samt L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Halland.\u00a0 Under sommarperioden \u00f6kar behovet och vi s\u00f6ker nu ett antal skadetekniker\u00a0f\u00f6r arbete under juni, juli och augusti. \u00a0\n\nArbetsuppgifter\u00a0\nSom skadetekniker under sommarperioden\u00a0\u00e4r ditt huvudsakliga ansvar att hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att \u00e5tg\u00e4rda skadedjursproblem. F\u00f6retr\u00e4desvis kommer det handla om problem med getingar och myror. Du jobbar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt utifr\u00e5n arbetsordrar fr\u00e5n v\u00e5rt kundcenter och planerar, \u00e5tg\u00e4rdar och dokumenterar arbetet hos kunden.\n\nKvalifikationer\nTj\u00e4nsten kr\u00e4ver utbildning p\u00e5 l\u00e4gst gymnasieniv\u00e5 samt B-k\u00f6rkort.\n\nPersonliga egenskaper\u00a0\nD\u00e5 kundkontakten och kundens upplevelse\u00a0\u00e4r central i rollen \u00e4r det avg\u00f6rande att du har sociala f\u00e4rdigheter, \u00e4r serviceinriktad och f\u00f6rtroendeingivande. D\u00e5 du jobbar och planerar mycket av arbetet sj\u00e4lv \u00e4r det ytterst viktigt att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att ta eget ansvar och kan jobba strukturerat. D\u00e5 en del av ditt arbete sker uppe p\u00e5 stegar och i tr\u00e5nga utrymmen \u00e4r det viktigt att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med att jobba i den typen av milj\u00f6er.\n\nVillkor\u00a0\nTj\u00e4nsten \u00e4r\u00a0visstid\u00a0under juni, juli, augusti.\u00a0Placering - du utg\u00e5r fr\u00e5n hemmet och kan f\u00e5 uppdrag inom hela l\u00e4net. Vi tillhandah\u00e5ller branschspecifik utbildning inom omr\u00e5den som eventuellt saknas.\u00a0 Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval.\u00a0Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-28.\n\nKontaktpersoner\nRekryterande chef: FIRSTNAME LASTNAME, telefon:\u00a0 TELEPHONENO HR-ansvarig rekrytering: Roger R\u00f6nnerhag, telefon:  TELEPHONENO Facklig representant: Forena, Ann-FIRSTNAME LASTNAME, telefon:  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-03-01 11:46:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5625004337", "arbetsgivareId": "10816143", "arbetsgivareNamn": "L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar \u00c4lvsborg", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1588&ProjectId=147818&DepartmentId=18968&MediaId=4637&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "147818", "yrkesroll": {"varde": "89uF_Vvx_qcD", "namn": "Skadedjurstekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "89uF_Vvx_qcD", "namn": "Skadedjurstekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Barnarpsgatan 22", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Barnarpsgatan 22", "postnr": "55316", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Barnarpsgatan 22", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614595583003, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}