{"annonsId": 24589239, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "(Vikarie)Yrkesl\u00e4rare inom VVS och Fastighet  till Praktiska Gymnasiet", "annonstext": "Praktiska Gymnasiet \u00e4r skolan mitt i arbetslivet och vi \u00e4r ledande i Sverige inom gymnasial l\u00e4rlingsutbildning. Vi finns f\u00f6r de elever som vill ta en yrkesexamen f\u00f6r att kunna arbeta, starta eget eller l\u00e4sa vidare efter gymnasiet efter sitt livs b\u00e4sta skoltid. Praktiska Gymnasiet har sedan 1999 utvecklat en modell f\u00f6r gymnasiala l\u00e4rlingsutbildningar och har som ambition att forts\u00e4tta leda utvecklingen av yrkesutbildningar som m\u00f6ter arbetsmarknadens krav. Idag driver vi 33 gymnasieskolor fr\u00e5n Lule\u00e5 i norr till Ystad i s\u00f6der och vi har drygt 5000 elever och cirka 800 anst\u00e4llda.\n\nVi s\u00f6ker dig som har ett stort engagemang och drivkraft och vill bidra till att verksamheten uppn\u00e5r uppsatta m\u00e5l. Den personen som vi ser hos oss \u00e4r kreativ och \u00f6ppen f\u00f6r nya id\u00e9er och tankes\u00e4tt.\n\nVi hoppas att du brinner f\u00f6r att utbilda och arbeta med ungdomar och har varje elevs b\u00e4sta i fokus. F\u00f6r att trivas hos oss beh\u00f6ver du tycka om att arbeta i team men ocks\u00e5 kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nVi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand dig som har pedagogisk utbildning men viktigast \u00e4r en bred erfarenhet av VVS och fastighetssk\u00f6tsel. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har svetskunskaper. Som person \u00e4r du pedagogisk och och har goda kontakter inom branschen.\n\nVi s\u00f6ker en vikarie p\u00e5 100% d\u00e5 ordinarie VVS-l\u00e4rare ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig ht 2021. Tj\u00e4nsten g\u00e4ller allts\u00e5 med start from augusti. V\u00e5ra elever l\u00e4ngtar ut i arbetslivet och din st\u00f6rsta uppgift \u00e4r att leda dina elever dit! Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du som l\u00e4rare ska planera och bedriva undervisning i kurserna enligt g\u00e4llande l\u00e4roplan. Du kommer \u00e4ven att arbeta med anskaffning och uppf\u00f6ljning av APL- platser samt fungera som mentor f\u00f6r eleverna. I uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5 att vara delaktig i gemensam planering p\u00e5 skolan och vid olika evenemang. Vi \u00e4r en liten skola s\u00e5 alla hj\u00e4lps \u00e5t med det som beh\u00f6ver g\u00f6ras.\n\nVi kan erbjuda en sp\u00e4nnande och l\u00e4rorik arbetsplats d\u00e4r vi l\u00e4gger stor vikt vid samarbete mellan personal och d\u00e4r du f\u00e5r goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka ditt arbete.", "annonstextFormaterad": "<p>Praktiska Gymnasiet \u00e4r skolan mitt i arbetslivet och vi \u00e4r ledande i Sverige inom gymnasial l\u00e4rlingsutbildning. Vi finns f\u00f6r de elever som vill ta en yrkesexamen f\u00f6r att kunna arbeta, starta eget eller l\u00e4sa vidare efter gymnasiet efter sitt livs b\u00e4sta skoltid. Praktiska Gymnasiet har sedan 1999 utvecklat en modell f\u00f6r gymnasiala l\u00e4rlingsutbildningar och har som ambition att forts\u00e4tta leda utvecklingen av yrkesutbildningar som m\u00f6ter arbetsmarknadens krav. Idag driver vi 33 gymnasieskolor fr\u00e5n Lule\u00e5 i norr till Ystad i s\u00f6der och vi har drygt 5000 elever och cirka 800 anst\u00e4llda.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som har ett stort engagemang och drivkraft och vill bidra till att verksamheten uppn\u00e5r uppsatta m\u00e5l. Den personen som vi ser hos oss \u00e4r kreativ och \u00f6ppen f\u00f6r nya id\u00e9er och tankes\u00e4tt.</p><p>Vi hoppas att du brinner f\u00f6r att utbilda och arbeta med ungdomar och har varje elevs b\u00e4sta i fokus. F\u00f6r att trivas hos oss beh\u00f6ver du tycka om att arbeta i team men ocks\u00e5 kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.</p><p>Vi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand dig som har pedagogisk utbildning men viktigast \u00e4r en bred erfarenhet av VVS och fastighetssk\u00f6tsel. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har svetskunskaper. Som person \u00e4r du pedagogisk och och har goda kontakter inom branschen.</p><p>Vi s\u00f6ker en vikarie p\u00e5 100% d\u00e5 ordinarie VVS-l\u00e4rare ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig ht 2021. Tj\u00e4nsten g\u00e4ller allts\u00e5 med start from augusti. V\u00e5ra elever l\u00e4ngtar ut i arbetslivet och din st\u00f6rsta uppgift \u00e4r att leda dina elever dit! Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du som l\u00e4rare ska planera och bedriva undervisning i kurserna enligt g\u00e4llande l\u00e4roplan. Du kommer \u00e4ven att arbeta med anskaffning och uppf\u00f6ljning av APL- platser samt fungera som mentor f\u00f6r eleverna. I uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5 att vara delaktig i gemensam planering p\u00e5 skolan och vid olika evenemang. Vi \u00e4r en liten skola s\u00e5 alla hj\u00e4lps \u00e5t med det som beh\u00f6ver g\u00f6ras.</p><p>Vi kan erbjuda en sp\u00e4nnande och l\u00e4rorik arbetsplats d\u00e4r vi l\u00e4gger stor vikt vid samarbete mellan personal och d\u00e4r du f\u00e5r goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka ditt arbete.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 08:09:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://praktiska.se/nykvarn", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562575786", "arbetsgivareId": "20429138", "arbetsgivareNamn": "Praktiska Sverige AB", "arbetsplatsId": "84672165", "arbetsplatsNamn": "Praktiska Gymnasiet Nykvarn", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Vikarie VVS & Fastighet", "yrkesroll": {"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "zJZd_pDs_SDf", "namn": "L\u00e4rarexamen", "vikt": 5}, {"varde": "ziht_pD5_9Fo", "namn": "VVS-teknik", "vikt": 10}, {"varde": "jXSx_Bm8_bNX", "namn": "VVS, fastighetssk\u00f6tsel", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614755467625, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Norra Bruksgatan 2", "postnr": "15533", "postort": "NYKVARN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mBKv_q3B_SK8", "namn": "Nykvarn"}, "latitud": "59.18193034887687", "longitud": "17.433428033004585", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}