{"annonsId": 24584643, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556616-8687-1007664-3", "annonsrubrik": "Skadereglerare med inriktning mot f\u00f6retag till L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Sk\u00e5ne!", "annonstext": "Vill du vara en del av n\u00e5got st\u00f6rre?\nVi \u00e4gs av v\u00e5ra kunder och vi delar deras vardag. Vi drivs av att f\u00f6renkla vardagen och \u00f6ka tryggheten f\u00f6r dem. Vi g\u00f6r det genom att erbjuda marknadsledande produkter och tj\u00e4nster inom bank och f\u00f6rs\u00e4kringar samt investeringar i v\u00e5rt gemensamma samh\u00e4lle.\n\nArbetsbeskrivning\nTill v\u00e5rt f\u00f6retags & besiktningsteam inom egendomsskador s\u00f6ker vi nu dig som vill arbeta som skadereglerare inom f\u00f6retagsskador.\n\nDitt huvuduppdrag \u00e4r att tillsammans med kollegorna i teamet reglerar alla typer av skador inom egendom som drabbar v\u00e5ra f\u00f6retag- och lantbrukskunder.  Du handl\u00e4gger skador av varierande omfattning och har l\u00f6pande kontakt med kunder, entrepren\u00f6rer och andra samarbetspartners. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r mycket eget ansvar d\u00e5 du sj\u00e4lv utreder och tar beslut i ers\u00e4ttningsfr\u00e5gor utifr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4kringsvillkor och g\u00e4llande lagstiftning. Till din hj\u00e4lp har du dina kollegor i gruppen som alltid st\u00f6ttar och hj\u00e4lper varandra.\n\nVi jobbar tillsammans och st\u00e4rker varandra. P\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt bidrar du inte bara till din egen utveckling, utan \u00e4ven till gruppens och bolagets. Tillsammans \u00e4r vi starka!\n\nKvalifikationer och egenskaper\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6gskoleutbildning med ekonomiskt inriktning eller \u00e4r diplomerad f\u00f6retagsskadereglerare. Meriterande \u00e4r s\u00e5klart b\u00e5da. Du har tidigare erfarenhet av att arbeta med f\u00f6retagsskador och har god kunskap om de lagkrav och regelverk som direkt p\u00e5verkar skaderegleringen. Erfarenhet av entreprenadskador och avbrottsskador \u00e4r meriterande.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs att du \u00e4r strukturerad samt har f\u00f6rm\u00e5gan att l\u00f6sa problem och fatta beslut. Att vara en god lyssnare, prestigel\u00f6s och har en mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga k\u00e4nnetecknar dig.\n\nKunden \u00e4r i fr\u00e4msta fokus och f\u00f6r att f\u00e5 de mest n\u00f6jda kunderna p\u00e5 marknaden kr\u00e4vs det att v\u00e5ra medarbetare \u00e4r engagerade p\u00e5 riktigt och tar ansvar f\u00f6r f\u00f6rb\u00e4ttringar i sitt dagliga arbete. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera p\u00e5 ett professionellt och tydligt s\u00e4tt, b\u00e5de i tal och skrift.\n\nOm f\u00f6retaget\nDu kommer att f\u00e5 m\u00f6jligheten att arbeta i en grupp som idag best\u00e5r av 13 personer f\u00f6rdelat p\u00e5 b\u00e5de kvinnor och m\u00e4n. Vi \u00e4r b\u00e5de juniora och seniora i v\u00e5r profession och representerar hela \u00e5ldersspannet. Vi sitter i \u00f6ppet landskap i G\u00e4ngtappen, Malm\u00f6/Dockan.\n\nFr\u00e5gor och kontakt\nI denna rekrytering samarbetar L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Sk\u00e5ne med Amendo. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL ,  TELEPHONENO . D\u00e5 vi tr\u00e4ffar kandidater l\u00f6pande \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Sista ans\u00f6kningsdag 14 Mars. Vi ser fram emot din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du vara en del av n\u00e5got st\u00f6rre?\nVi \u00e4gs av v\u00e5ra kunder och vi delar deras vardag. Vi drivs av att f\u00f6renkla vardagen och \u00f6ka tryggheten f\u00f6r dem. Vi g\u00f6r det genom att erbjuda marknadsledande produkter och tj\u00e4nster inom bank och f\u00f6rs\u00e4kringar samt investeringar i v\u00e5rt gemensamma samh\u00e4lle.\n\nArbetsbeskrivning\nTill v\u00e5rt f\u00f6retags & besiktningsteam inom egendomsskador s\u00f6ker vi nu dig som vill arbeta som skadereglerare inom f\u00f6retagsskador.\n\nDitt huvuduppdrag \u00e4r att tillsammans med kollegorna i teamet reglerar alla typer av skador inom egendom som drabbar v\u00e5ra f\u00f6retag- och lantbrukskunder.  Du handl\u00e4gger skador av varierande omfattning och har l\u00f6pande kontakt med kunder, entrepren\u00f6rer och andra samarbetspartners. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r mycket eget ansvar d\u00e5 du sj\u00e4lv utreder och tar beslut i ers\u00e4ttningsfr\u00e5gor utifr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4kringsvillkor och g\u00e4llande lagstiftning. Till din hj\u00e4lp har du dina kollegor i gruppen som alltid st\u00f6ttar och hj\u00e4lper varandra.\n\nVi jobbar tillsammans och st\u00e4rker varandra. P\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt bidrar du inte bara till din egen utveckling, utan \u00e4ven till gruppens och bolagets. Tillsammans \u00e4r vi starka!\n\nKvalifikationer och egenskaper\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6gskoleutbildning med ekonomiskt inriktning eller \u00e4r diplomerad f\u00f6retagsskadereglerare. Meriterande \u00e4r s\u00e5klart b\u00e5da. Du har tidigare erfarenhet av att arbeta med f\u00f6retagsskador och har god kunskap om de lagkrav och regelverk som direkt p\u00e5verkar skaderegleringen. Erfarenhet av entreprenadskador och avbrottsskador \u00e4r meriterande.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs att du \u00e4r strukturerad samt har f\u00f6rm\u00e5gan att l\u00f6sa problem och fatta beslut. Att vara en god lyssnare, prestigel\u00f6s och har en mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga k\u00e4nnetecknar dig.\n\nKunden \u00e4r i fr\u00e4msta fokus och f\u00f6r att f\u00e5 de mest n\u00f6jda kunderna p\u00e5 marknaden kr\u00e4vs det att v\u00e5ra medarbetare \u00e4r engagerade p\u00e5 riktigt och tar ansvar f\u00f6r f\u00f6rb\u00e4ttringar i sitt dagliga arbete. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera p\u00e5 ett professionellt och tydligt s\u00e4tt, b\u00e5de i tal och skrift.\n\nOm f\u00f6retaget\nDu kommer att f\u00e5 m\u00f6jligheten att arbeta i en grupp som idag best\u00e5r av 13 personer f\u00f6rdelat p\u00e5 b\u00e5de kvinnor och m\u00e4n. Vi \u00e4r b\u00e5de juniora och seniora i v\u00e5r profession och representerar hela \u00e5ldersspannet. Vi sitter i \u00f6ppet landskap i G\u00e4ngtappen, Malm\u00f6/Dockan.\n\nFr\u00e5gor och kontakt\nI denna rekrytering samarbetar L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Sk\u00e5ne med Amendo. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL ,  TELEPHONENO . D\u00e5 vi tr\u00e4ffar kandidater l\u00f6pande \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Sista ans\u00f6kningsdag 14 Mars. Vi ser fram emot din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-01 15:05:03", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.amendo.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566168687", "arbetsgivareId": "10815474", "arbetsgivareNamn": "Amendo Bemanning & Rekrytering AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Amendo ", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.amendo.se/jobs/1007664-skadereglerare-med-inriktning-mot-foretag-till-lansforsakringar-skane?promotion=196575-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "1oPB_E5L_n8e", "namn": "F\u00f6rs\u00e4kringsr\u00e5dgivare/F\u00f6rs\u00e4kringss\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Malm\u00f6husv\u00e4gen 1, Malm\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Malm\u00f6husv\u00e4gen 1", "postnr": "21118", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Malm\u00f6husv\u00e4gen 1, Malm\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614607503212, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}