{"annonsId": 24587591, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0057-28647", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska - Natt", "annonstext": "Medicin- och geriatrikkliniken, V\u00e4rnamo sjukhus\r\n\r\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska som vill arbeta natt hos oss p\u00e5 Medicin- och geriatrikkliniken p\u00e5 V\u00e4rnamo sjukhus! Vi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av arbete p\u00e5 v\u00e5rdavdelning. Vi erbjuder en tillsvidare tj\u00e4nst med en syssels\u00e4ttningsgrad p\u00e5 68,63%. Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse men vi ser g\u00e4rna att du kan b\u00f6rja s\u00e5 fort som m\u00f6jligt.\n\nVi erbjuder dig\nF\u00f6r oss \u00e4r arbetsmilj\u00f6n viktig. Vi har d\u00e4rf\u00f6r arbetat aktivt med att f\u00f6rb\u00e4ttra arbetsmilj\u00f6n p\u00e5 olika s\u00e4tt under de senaste \u00e5ren. Vi har bland annat \u00f6kat grundbemanningen av undersk\u00f6terskor och gjort en strukturerad ansvarsf\u00f6rdelning mellan undersk\u00f6terskor och sjuksk\u00f6terskor. Att arbeta med ett engagerat och n\u00e4rvarande ledarskap \u00e4r prioriterat i v\u00e5r verksamhet. Vi som \u00e4r chefer tycker d\u00e4rf\u00f6r det \u00e4r viktigt att finnas tillg\u00e4ngliga och att arbeta n\u00e4ra v\u00e5r verksamhet. Det uppskattas av medarbetarna.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att personalgruppens kompetens anv\u00e4nds p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt, och att arbeta enligt r\u00e4tt anv\u00e4nd kompetens (RAK) \u00e4r n\u00e5got vi ser som en sj\u00e4lvklarhet. Det inneb\u00e4r att vi tar tillvara allas kompetens och s\u00e4kerst\u00e4ller att du arbetar med det du har kunskap och kompetens att utf\u00f6ra. F\u00f6rutom ett utvecklande och varierande arbete erbjuder vi \u00e4ven kontinuerliga internutbildningar f\u00f6r att st\u00e4rka kompetensen hos alla medarbetare. F\u00f6r att du ska f\u00e5 en s\u00e5 bra start som m\u00f6jligt f\u00e5r du sj\u00e4lvklart en anpassad introduktion utifr\u00e5n dina erfarenheter. Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n erbjuder \u00e4ven en rad f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r dig som \u00e4r anst\u00e4lld.\n\nRegion J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n erbjuder en rad f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r dig som \u00e4r anst\u00e4lld. H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner! http://www.rjl.se/jobb-och-karriar/Jobba-hos-oss/Formaner/\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nDu \u00e4r ansvarig f\u00f6r omv\u00e5rdnaden av patienter och har tydliga ansvarsomr\u00e5den i omv\u00e5rdnaden som exempelvis nutrition, elimination, aktivitet och hud. Du arbetar i team tillsammans med b\u00e5de sjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor. Dina arbetsuppgifter best\u00e5r bland annat av att ta venprover, s\u00e4tta KAD, s\u00e5roml\u00e4ggningar, kontroller av vitala parametrar samt dokumentation.\n\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss ser vi att du \u00e4r trygg i din yrkesroll och trivs med ett varierat arbete. Du \u00e4r flexibel, strukturerad och har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya omst\u00e4ndigheter och r\u00f6ra dig mellan olika arbetsuppgifter. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att r\u00e4tt person \u00e4r p\u00e5 r\u00e4tt plats och vi l\u00e4gger d\u00e4rf\u00f6r stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nS\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r du om du \u00e4r intresserad\nOm du vill veta mer \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta v\u00e5rdenhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO eller v\u00e5rdenhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 30 april 2021. Urval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss all kontakt med annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.\n\r\n\r\nSveriges n\u00e4st b\u00e4sta sjukhus finns i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n! V\u00e4rnamo sjukhus hamnade p\u00e5 andra plats i Dagens Medicins sjukhusrankning 2019.\n\nMedicin- och geriatrikkliniken \u00e4r den st\u00f6rsta kliniken p\u00e5 V\u00e4rnamo sjukhus med m\u00e5nga verksamheter under samma tak. Vi har fyra v\u00e5rdenheter i slutenv\u00e5rden med olika inriktningar mot specialiteter som till exempel stroke och kardiologi. Lokalerna \u00e4r v\u00e4lplanerade och toppmoderna och vi arbetar med patienten i fokus. H\u00e4r arbetar du tillsammans med b\u00e5de erfarna kollegor och nya medarbetare, alla med stort engagemang.\n\nAtt m\u00e5 v\u00e4l och trivas p\u00e5 jobbet \u00e4r v\u00e4rdefullt f\u00f6r oss. Vi har d\u00e4rf\u00f6r under ett par \u00e5r arbetat aktivt med arbetsmilj\u00f6n inom slutenv\u00e5rden d\u00e4r vi har v\u00e4rderat varje personalgrupps kompetens och vilka arbetsmoment som varje grupp ska utf\u00f6ra. Det har f\u00f6rb\u00e4ttrat v\u00e5r arbetsmilj\u00f6, och v\u00e5ra medarbetare bekr\u00e4ftar detta.", "annonstextFormaterad": "Medicin- och geriatrikkliniken, V\u00e4rnamo sjukhus\r\n\r\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska som vill arbeta natt hos oss p\u00e5 Medicin- och geriatrikkliniken p\u00e5 V\u00e4rnamo sjukhus! Vi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av arbete p\u00e5 v\u00e5rdavdelning. Vi erbjuder en tillsvidare tj\u00e4nst med en syssels\u00e4ttningsgrad p\u00e5 68,63%. Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse men vi ser g\u00e4rna att du kan b\u00f6rja s\u00e5 fort som m\u00f6jligt.\n\nVi erbjuder dig\nF\u00f6r oss \u00e4r arbetsmilj\u00f6n viktig. Vi har d\u00e4rf\u00f6r arbetat aktivt med att f\u00f6rb\u00e4ttra arbetsmilj\u00f6n p\u00e5 olika s\u00e4tt under de senaste \u00e5ren. Vi har bland annat \u00f6kat grundbemanningen av undersk\u00f6terskor och gjort en strukturerad ansvarsf\u00f6rdelning mellan undersk\u00f6terskor och sjuksk\u00f6terskor. Att arbeta med ett engagerat och n\u00e4rvarande ledarskap \u00e4r prioriterat i v\u00e5r verksamhet. Vi som \u00e4r chefer tycker d\u00e4rf\u00f6r det \u00e4r viktigt att finnas tillg\u00e4ngliga och att arbeta n\u00e4ra v\u00e5r verksamhet. Det uppskattas av medarbetarna.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att personalgruppens kompetens anv\u00e4nds p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt, och att arbeta enligt r\u00e4tt anv\u00e4nd kompetens (RAK) \u00e4r n\u00e5got vi ser som en sj\u00e4lvklarhet. Det inneb\u00e4r att vi tar tillvara allas kompetens och s\u00e4kerst\u00e4ller att du arbetar med det du har kunskap och kompetens att utf\u00f6ra. F\u00f6rutom ett utvecklande och varierande arbete erbjuder vi \u00e4ven kontinuerliga internutbildningar f\u00f6r att st\u00e4rka kompetensen hos alla medarbetare. F\u00f6r att du ska f\u00e5 en s\u00e5 bra start som m\u00f6jligt f\u00e5r du sj\u00e4lvklart en anpassad introduktion utifr\u00e5n dina erfarenheter. Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n erbjuder \u00e4ven en rad f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r dig som \u00e4r anst\u00e4lld.\n\nRegion J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n erbjuder en rad f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r dig som \u00e4r anst\u00e4lld. H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner! http://www.rjl.se/jobb-och-karriar/Jobba-hos-oss/Formaner/\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nDu \u00e4r ansvarig f\u00f6r omv\u00e5rdnaden av patienter och har tydliga ansvarsomr\u00e5den i omv\u00e5rdnaden som exempelvis nutrition, elimination, aktivitet och hud. Du arbetar i team tillsammans med b\u00e5de sjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor. Dina arbetsuppgifter best\u00e5r bland annat av att ta venprover, s\u00e4tta KAD, s\u00e5roml\u00e4ggningar, kontroller av vitala parametrar samt dokumentation.\n\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss ser vi att du \u00e4r trygg i din yrkesroll och trivs med ett varierat arbete. Du \u00e4r flexibel, strukturerad och har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya omst\u00e4ndigheter och r\u00f6ra dig mellan olika arbetsuppgifter. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att r\u00e4tt person \u00e4r p\u00e5 r\u00e4tt plats och vi l\u00e4gger d\u00e4rf\u00f6r stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nS\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r du om du \u00e4r intresserad\nOm du vill veta mer \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta v\u00e5rdenhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO eller v\u00e5rdenhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 30 april 2021. Urval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss all kontakt med annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.\n\r\n\r\nSveriges n\u00e4st b\u00e4sta sjukhus finns i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n! V\u00e4rnamo sjukhus hamnade p\u00e5 andra plats i Dagens Medicins sjukhusrankning 2019.\n\n<iframe width=\"240\" height=\"130\" src=\"https://www.youtube.com/embed/WKZCOs3Yb5I\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\nMedicin- och geriatrikkliniken \u00e4r den st\u00f6rsta kliniken p\u00e5 V\u00e4rnamo sjukhus med m\u00e5nga verksamheter under samma tak. Vi har fyra v\u00e5rdenheter i slutenv\u00e5rden med olika inriktningar mot specialiteter som till exempel stroke och kardiologi. Lokalerna \u00e4r v\u00e4lplanerade och toppmoderna och vi arbetar med patienten i fokus. H\u00e4r arbetar du tillsammans med b\u00e5de erfarna kollegor och nya medarbetare, alla med stort engagemang.\n\nAtt m\u00e5 v\u00e4l och trivas p\u00e5 jobbet \u00e4r v\u00e4rdefullt f\u00f6r oss. Vi har d\u00e4rf\u00f6r under ett par \u00e5r arbetat aktivt med arbetsmilj\u00f6n inom slutenv\u00e5rden d\u00e4r vi har v\u00e4rderat varje personalgrupps kompetens och vilka arbetsmoment som varje grupp ska utf\u00f6ra. Det har f\u00f6rb\u00e4ttrat v\u00e5r arbetsmilj\u00f6, och v\u00e5ra medarbetare bekr\u00e4ftar detta.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 13:49:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 68,63, Tilltr\u00e4de Enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n. Kollektivavtal finns.", "organisationsnummer": "2321000057", "arbetsgivareId": "10820081", "arbetsgivareNamn": "REGION J\u00d6NK\u00d6PINGS L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "https://bmc.rjl.se/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=28647&RefNo=M168%2f21&Source=P", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "M168/21", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": "55111", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614689391948, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}