{"annonsId": 24580428, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556462-4368-ccn_J3fJz", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i svenska och So", "annonstext": "Internationella Engelska Skolan (IES) is a leading independent school group (\"friskola\") with academic results far above average and a diverse and energetic staff. Teaching is through both Swedish and English, with English the language of the corridors. IES is one of Sweden's largest school groups at \"Grundskolan\" with 39 schools and around 28,000 students across the country. IES has grown steadily and maintained quality since 1993.\n\nMore about the company and its schools can be found at www.engelska.se \n\n\r\n\r\nVill du jobba i en internationell milj\u00f6 med tydlig pedagogisk vision? \u00c4r du entusiastisk och brinner f\u00f6r att bygga en helt ny IES-skola fr\u00e5n grunden?\n\nVi s\u00f6ker nu l\u00e4rare i svenska och So till v\u00e5r nya skola i Upplands V\u00e4sby.\n\nInternationella Engelska Skolan Upplands V\u00e4sby \u00f6ppnades i Augusti 2020. Vi har startat upp med 16 klasser i \u00e5k F-7 f\u00f6r att under n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5r utvecklas vidare till en F-8 skola. 2022 kommer vi att vara en F-9 skola med ca 640 elever.\n\n IES i Upplands V\u00e4sby \u00e4r en internationella skola p\u00e5 riktigt. Vi har en fantastisk mix av personal fr\u00e5n hela v\u00e4rlden tillsammans med personal fr\u00e5n Sverige vilket kommer att leda till \u00f6kad kvalitet p\u00e5 utbildningen. Att f\u00e5 vara med och starta upp en ny skola inneb\u00e4r att man f\u00e5r vara med och bygga upp en skola fr\u00e5n grunden. Detta inneb\u00e4r ocks\u00e5 att man m\u00e5ste vara flexibel och beredd p\u00e5 att jobba inom olika omr\u00e5den. \n\nVi tror p\u00e5 v\u00e5r metod, the IES Ethos, att med tydligt fokus p\u00e5 studiero, trygghet och respekt bygga en positiv skolmilj\u00f6 som \u00e4r till\u00e5tande och inkluderande \u2013 och som ger bra skolresultat. Du tycker, precis som vi, att en l\u00e4rare ska ha fokus p\u00e5 att undervisa och utveckla sin profession tillsammans med andra, och i \u00f6vrigt ska det finnas bra st\u00f6dstrukturer f\u00f6r allt fr\u00e5n elevh\u00e4lsa, lokalv\u00e5rd, IT-st\u00f6d till kollegial samverkan.\n\nSkriv g\u00e4rna ett personligt brev, bifoga CV och ans\u00f6ka idag. Rekrytering sker l\u00f6pande, skicka d\u00e4rf\u00f6r in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.", "annonstextFormaterad": "<p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Internationella Engelska Skolan (IES) is a leading independent school group (\"friskola\") with academic results far above average and a diverse and energetic staff. Teaching is through both Swedish and English, with English the language of the corridors. IES is one of Sweden's largest school groups at \"Grundskolan\" with 39 schools and around 28,000 students across the country. IES has grown steadily and maintained quality since 1993.</span></span></p><p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br></span></span></p><p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">More about the company and its schools can be found at </span></span><a href=\"http://www.engelska.se\"><span style=\"font-size: 14px;\">www.engelska.se</span></a><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> </span></span></p>\r\n\r\nVill du jobba i en internationell milj\u00f6 med tydlig pedagogisk vision? \u00c4r du entusiastisk och brinner f\u00f6r att bygga en helt ny IES-skola fr\u00e5n grunden?\n\nVi s\u00f6ker nu l\u00e4rare i svenska och So till v\u00e5r nya skola i Upplands V\u00e4sby.\n\nInternationella Engelska Skolan Upplands V\u00e4sby \u00f6ppnades i Augusti 2020. Vi har startat upp med 16 klasser i \u00e5k F-7 f\u00f6r att under n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5r utvecklas vidare till en F-8 skola. 2022 kommer vi att vara en F-9 skola med ca 640 elever.\n\n IES i Upplands V\u00e4sby \u00e4r en internationella skola p\u00e5 riktigt. Vi har en fantastisk mix av personal fr\u00e5n hela v\u00e4rlden tillsammans med personal fr\u00e5n Sverige vilket kommer att leda till \u00f6kad kvalitet p\u00e5 utbildningen. Att f\u00e5 vara med och starta upp en ny skola inneb\u00e4r att man f\u00e5r vara med och bygga upp en skola fr\u00e5n grunden. Detta inneb\u00e4r ocks\u00e5 att man m\u00e5ste vara flexibel och beredd p\u00e5 att jobba inom olika omr\u00e5den.\u00a0\n\nVi tror p\u00e5 v\u00e5r metod, the IES Ethos, att med tydligt fokus p\u00e5 studiero, trygghet och respekt bygga en positiv skolmilj\u00f6 som \u00e4r till\u00e5tande och inkluderande \u2013 och som ger bra skolresultat. Du tycker, precis som vi, att en l\u00e4rare ska ha fokus p\u00e5 att undervisa och utveckla sin profession tillsammans med andra, och i \u00f6vrigt ska det finnas bra st\u00f6dstrukturer f\u00f6r allt fr\u00e5n elevh\u00e4lsa, lokalv\u00e5rd, IT-st\u00f6d till kollegial samverkan.\n\nSkriv g\u00e4rna ett personligt brev, bifoga CV och ans\u00f6ka idag. Rekrytering sker l\u00f6pande, skicka d\u00e4rf\u00f6r in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.", "publiceringsdatum": "2021-02-26 15:59:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://upplandsvasby.engelska.se/", "villkorsbeskrivning": "Full time\r\nPermanent with probation", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fixed salary", "organisationsnummer": "5564624368", "arbetsgivareId": "20282944", "arbetsgivareNamn": "Internationella Engelska Skolan i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Internationella Engelska Skolan Upplands V\u00e4sby", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "https://apply.engelska.se/vacancy/7Dp3E43QJYGeFnHp3", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Smedbyv\u00e4gen 8C, 19430 Upplands V\u00e4sby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Smedbyv\u00e4gen 8C", "postnr": "19430", "postort": "0114", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Smedbyv\u00e4gen 8C, 19430 Upplands V\u00e4sby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614351592547, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "XWKY_c49_5nv", "namn": "Upplands V\u00e4sby"}, "latitud": "59.51961", "longitud": "17.92834", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}