{"annonsId": 24586606, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556773-4800-1095253-4", "annonsrubrik": "Anl\u00e4ggningsarbetare till Malm\u00f6", "annonstext": "DITT NYA ARBETE\nVi s\u00f6ker en anl\u00e4ggare med minst 3 \u00e5rs erfarenhet av yrket. Du kommer att arbeta med utg\u00e5ngspunkt p\u00e5 v\u00e5r etablering i Malm\u00f6. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r finplanering s\u00e5som plattl\u00e4ggning, s\u00e4ttning av kantsten, h\u00f6jdjustering av ytor, montage av lek- och parkutrustning mm.\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r p\u00e5 heltid. L\u00f6n enligt avtal.\n\nVEM \u00c4R DU\nSom person \u00e4r du ansvarstagande, positiv och drivande. Vi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 personligt engagemang och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. Utbildning fr\u00e5n mark- och anl\u00e4ggningsprogrammet \u00e4r meriterande liksom vana av stens\u00e4ttningsarbeten, ritningsl\u00e4sning och uts\u00e4ttning.\n\nKONTAKT OCH ANS\u00d6KAN\nSkicka din ans\u00f6kan senast den 30/4, men g\u00e4rna s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "DITT NYA ARBETE\nVi s\u00f6ker en anl\u00e4ggare med minst 3 \u00e5rs erfarenhet av yrket. Du kommer att arbeta med utg\u00e5ngspunkt p\u00e5 v\u00e5r etablering i Malm\u00f6. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r finplanering s\u00e5som plattl\u00e4ggning, s\u00e4ttning av kantsten, h\u00f6jdjustering av ytor, montage av lek- och parkutrustning mm.\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r p\u00e5 heltid. L\u00f6n enligt avtal.\n\nVEM \u00c4R DU\nSom person \u00e4r du ansvarstagande, positiv och drivande. Vi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 personligt engagemang och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. Utbildning fr\u00e5n mark- och anl\u00e4ggningsprogrammet \u00e4r meriterande liksom vana av stens\u00e4ttningsarbeten, ritningsl\u00e4sning och uts\u00e4ttning.\n\nKONTAKT OCH ANS\u00d6KAN\nSkicka din ans\u00f6kan senast den 30/4, men g\u00e4rna s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 09:55:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-19 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-19 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.greenlandscaping.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567734800", "arbetsgivareId": "20787822", "arbetsgivareNamn": "Green Landscaping AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Green Landscaping", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.greenlandscaping.se/jobs/1095253-anlaggningsarbetare-till-malmo?promotion=213375-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "MQHi_q9J_x2d", "namn": "V\u00e4g-och anl\u00e4ggningsarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MQHi_q9J_x2d", "namn": "V\u00e4g-och anl\u00e4ggningsarbetare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00e4gershillgatan 14, Malm\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "J\u00e4gershillgatan 14", "postnr": "21375", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00e4gershillgatan 14, Malm\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614675334182, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}