{"annonsId": 24583882, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556403-1937-1084410-2", "annonsrubrik": "Vill du vara med och ta Bredablick Facility Services till nya h\u00f6jder? Bl...", "annonstext": "Vill du vara med p\u00e5 v\u00e5r resa att bli kundernas f\u00f6rstahandsval n\u00e4r det kommer till Facility Services? Drivs du av att tr\u00e4ffa nya m\u00e4nniskor i olika branscher och motiveras av att skapa starka relationer? Tror du som vi att branschen beh\u00f6ver utmanas och att kundservice \u00e4r en av nycklarna? D\u00e5 ska du bli v\u00e5r nya s\u00e4ljare!\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nBredablick Facility Services \u00e4r v\u00e4letablerade i Sk\u00e5ne och sedan ett halv\u00e5r tillbaka har vi \u00e4ven tagit oss an G\u00f6teborg med fulla segel!\n\nJohan, Verksamhetschef Produktion \u00e4r placerad i Malm\u00f6 och \u00e4ven v\u00e5ra tre distriktschefer utg\u00e5r ifr\u00e5n syd.\nS\u00e4ljteamet best\u00e5r idag av Markus som \u00e4r s\u00e4ljare samt din n\u00e4rmaste chef Maria, Verksamhetschef Tillv\u00e4xt, som b\u00e4gge utg\u00e5r ifr\u00e5n G\u00f6teborg.\nV\u00e5ra systerbolag i koncernen - Sustend och Bredablick F\u00f6rvaltning delar kontor med oss s\u00e5 du kommer att vara omgiven av en otrolig kompetens!\n\nIdag oms\u00e4tter vi cirka 70 miljoner och vi v\u00e4xer s\u00e5 det knakar. Vi s\u00f6ker dig som vill bli en nyckelspelare i laget d\u00e4r din fr\u00e4msta uppgift \u00e4r att proaktivt skapa och utveckla nya aff\u00e4rer och samarbeten med v\u00e5ra B2B-kunder! Initialt kommer du \u00e4ven att vara behj\u00e4lplig i till\u00e4ggsaff\u00e4rer p\u00e5 befintliga kunder samt omf\u00f6rhandling av avtal.\n\nDu kommer att bli en viktig l\u00e4nk mellan s\u00e4ljteamet och produktionsteamet som s\u00e4kerst\u00e4ller b\u00e4sta m\u00f6jliga leverans. Vi har best\u00e4mt oss f\u00f6r att tillsammans skapa de b\u00e4sta kundupplevelserna i hela branschen!\n\nDu kommer bland annat att:\n\n- Leta fram nya potentiella kunder och d\u00e4rmed aff\u00e4rer\n- Skapa relationer som leder till l\u00e5ngsiktiga samarbeten inom hela FM-segmentet\n- S\u00e4kerst\u00e4lla merf\u00f6rs\u00e4ljning av alla Bredablicks tj\u00e4nster p\u00e5 samtliga kunder\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\n- Har minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljning inom B2B. Det inneb\u00e4r att du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt har drivit hela s\u00e4ljprocessen fr\u00e5n prospektering, kundm\u00f6ten, ta in aff\u00e4ren och s\u00e4kerst\u00e4lla n\u00f6jd kund.\n- Har erfarenhet inom facility management och/eller lokalv\u00e5rd, alternativt fastighetsbranschen.\n- Talar och skriver svenska obehindrat, d\u00e5 all kommunikation s\u00e5v\u00e4l internt som extern sker p\u00e5 detta spr\u00e5k.\n- Har B-k\u00f6rkort.\n\nDet \u00e4r ett stort plus om du har en eftergymnasial utbildning inom f\u00f6rs\u00e4ljning eller facility management/fastighet.\n\nEn f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att du ska trivas hos oss i Bredablick Facility Services \u00e4r att du tycker det \u00e4r roligt och drivs av att jobba i en f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6. Med det menar vi att du gillar att utmana dig sj\u00e4lv f\u00f6r att hela tiden utvecklas. Du \u00e4r or\u00e4dd och v\u00e5gar f\u00f6resl\u00e5 samt testa nya l\u00f6sningar.\n\nDu s\u00e4tter laget f\u00f6re jaget och motiveras av t\u00e4ta samarbeten med andra i olika konstellationer, beroende p\u00e5 kunden och dess behov. F\u00f6r att lyckas i rollen som s\u00e4ljare har du sinne f\u00f6r aff\u00e4rer, tycker det \u00e4r roligt att knyta nya kundkontakter och att f\u00f6rst\u00e5 varje kunds unika behov. Att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera, prioritera och strukturera upp ditt eget arbete ser du som en sj\u00e4lvklarhet.\n\nSom s\u00e4ljare p\u00e5 Bredablick Facility Services \u00e4r du en nyckelperson f\u00f6r f\u00f6retaget och v\u00e5r tillv\u00e4xtresa i Malm\u00f6!\n\nL\u00f6n: Fast samt provision\n\nOmfattning: Heltid\n\nStart: Omg\u00e5ende\n\nPlacering: Malm\u00f6\n\nIntresserad? S\u00f6k direkt!\n\nSista ans\u00f6kningsdag 18 mars, vi g\u00e5r dock igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan sista ans\u00f6kningsdag.", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med p\u00e5 v\u00e5r resa att bli kundernas f\u00f6rstahandsval n\u00e4r det kommer till Facility Services? Drivs du av att tr\u00e4ffa nya m\u00e4nniskor i olika branscher och motiveras av att skapa starka relationer? Tror du som vi att branschen beh\u00f6ver utmanas och att kundservice \u00e4r en av nycklarna? D\u00e5 ska du bli v\u00e5r nya s\u00e4ljare!\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nBredablick Facility Services \u00e4r v\u00e4letablerade i Sk\u00e5ne och sedan ett halv\u00e5r tillbaka har vi \u00e4ven tagit oss an G\u00f6teborg med fulla segel!\n\nJohan, Verksamhetschef Produktion \u00e4r placerad i Malm\u00f6 och \u00e4ven v\u00e5ra tre distriktschefer utg\u00e5r ifr\u00e5n syd.\nS\u00e4ljteamet best\u00e5r idag av Markus som \u00e4r s\u00e4ljare samt din n\u00e4rmaste chef Maria, Verksamhetschef Tillv\u00e4xt, som b\u00e4gge utg\u00e5r ifr\u00e5n G\u00f6teborg.\nV\u00e5ra systerbolag i koncernen - Sustend och Bredablick F\u00f6rvaltning delar kontor med oss s\u00e5 du kommer att vara omgiven av en otrolig kompetens!\n\nIdag oms\u00e4tter vi cirka 70 miljoner och vi v\u00e4xer s\u00e5 det knakar. Vi s\u00f6ker dig som vill bli en nyckelspelare i laget d\u00e4r din fr\u00e4msta uppgift \u00e4r att proaktivt skapa och utveckla nya aff\u00e4rer och samarbeten med v\u00e5ra B2B-kunder! Initialt kommer du \u00e4ven att vara behj\u00e4lplig i till\u00e4ggsaff\u00e4rer p\u00e5 befintliga kunder samt omf\u00f6rhandling av avtal.\n\nDu kommer att bli en viktig l\u00e4nk mellan s\u00e4ljteamet och produktionsteamet som s\u00e4kerst\u00e4ller b\u00e4sta m\u00f6jliga leverans. Vi har best\u00e4mt oss f\u00f6r att tillsammans skapa de b\u00e4sta kundupplevelserna i hela branschen!\n\nDu kommer bland annat att:\n\n- Leta fram nya potentiella kunder och d\u00e4rmed aff\u00e4rer\n- Skapa relationer som leder till l\u00e5ngsiktiga samarbeten inom hela FM-segmentet\n- S\u00e4kerst\u00e4lla merf\u00f6rs\u00e4ljning av alla Bredablicks tj\u00e4nster p\u00e5 samtliga kunder\n\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\n- Har minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljning inom B2B. Det inneb\u00e4r att du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt har drivit hela s\u00e4ljprocessen fr\u00e5n prospektering, kundm\u00f6ten, ta in aff\u00e4ren och s\u00e4kerst\u00e4lla n\u00f6jd kund.\n- Har erfarenhet inom facility management och/eller lokalv\u00e5rd, alternativt fastighetsbranschen.\n- Talar och skriver svenska obehindrat, d\u00e5 all kommunikation s\u00e5v\u00e4l internt som extern sker p\u00e5 detta spr\u00e5k.\n- Har B-k\u00f6rkort.\n\n\nDet \u00e4r ett stort plus om du har en eftergymnasial utbildning inom f\u00f6rs\u00e4ljning eller facility management/fastighet.\n\nEn f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att du ska trivas hos oss i Bredablick Facility Services \u00e4r att du tycker det \u00e4r roligt och drivs av att jobba i en f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6. Med det menar vi att du gillar att utmana dig sj\u00e4lv f\u00f6r att hela tiden utvecklas. Du \u00e4r or\u00e4dd och v\u00e5gar f\u00f6resl\u00e5 samt testa nya l\u00f6sningar.\n\nDu s\u00e4tter laget f\u00f6re jaget och motiveras av t\u00e4ta samarbeten med andra i olika konstellationer, beroende p\u00e5 kunden och dess behov. F\u00f6r att lyckas i rollen som s\u00e4ljare har du sinne f\u00f6r aff\u00e4rer, tycker det \u00e4r roligt att knyta nya kundkontakter och att f\u00f6rst\u00e5 varje kunds unika behov. Att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera, prioritera och strukturera upp ditt eget arbete ser du som en sj\u00e4lvklarhet.\n\nSom s\u00e4ljare p\u00e5 Bredablick Facility Services \u00e4r du en nyckelperson f\u00f6r f\u00f6retaget och v\u00e5r tillv\u00e4xtresa i Malm\u00f6!\n\nL\u00f6n: Fast samt provision\n\nOmfattning: Heltid\n\nStart: Omg\u00e5ende\n\nPlacering: Malm\u00f6\n\nIntresserad? S\u00f6k direkt!\n\nSista ans\u00f6kningsdag 18 mars, vi g\u00e5r dock igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan sista ans\u00f6kningsdag.", "publiceringsdatum": "2021-03-01 12:53:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.bredablickgruppen.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564031937", "arbetsgivareId": "10807818", "arbetsgivareNamn": "Bredablick Facility Services AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bredablick Facility Services", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.bredablickfacilityservices.se/jobs/1084410-vill-du-vara-med-och-ta-bredablick-facility-services-till-nya-hojder-bli-var-nya-saljare?promotion=210797-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "8jrL_5RZ_9Kt", "namn": "Account manager"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "8jrL_5RZ_9Kt", "namn": "Account manager", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Grimsbygatan 24, Malm\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Grimsbygatan 24", "postnr": "21120", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Grimsbygatan 24, Malm\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614599626263, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}