{"annonsId": 24586155, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0032-19102", "annonsrubrik": "ST-l\u00e4kare rehabiliteringsmedicin och sm\u00e4rtlindring till sm\u00e4rtmottagningen", "annonstext": "Ger- Rehabkliniken, Nyk\u00f6pings lasarett\r\n\r\nV\u00e4lkommen att skapa Sveriges friskaste l\u00e4n tillsammans med oss!\n\nV\u00e4lkommen till Nyk\u00f6ping - en t\u00e4tort i S\u00f6dermanland samt centralort i Nyk\u00f6pings kommun, residensstad i S\u00f6dermanlands l\u00e4n och n\u00e4st st\u00f6rsta stad i l\u00e4net, efter Eskilstuna. Nyk\u00f6ping ligger vid den s\u00f6rml\u00e4ndska kusten d\u00e4r Nyk\u00f6pings\u00e5n rinner ut i Stadsfj\u00e4rden och \u00d6stersj\u00f6n.\nMed cirka 8 mil till Stockholm ligger Nyk\u00f6ping \u00e4ven v\u00e4l till f\u00f6r dagpendling.\n\nOm oss\nSm\u00e4rtmottagningen i S\u00f6rmland arbetar l\u00e4ns\u00f6vergripande och tar emot patienter med l\u00e5ngvarig icke malign sm\u00e4rta och neuropatisk sm\u00e4rta. Patienterna kommer p\u00e5 remiss fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rd eller annan specialist. H\u00e4r arbetar man i team med l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terska, sjukgymnast, arbetsterapeut, kurator och psykolog som utf\u00f6r multimodala utredningar och rehabilitering i grupp eller individuellt.\n \nSm\u00e4rtmottagningen har sin tillh\u00f6righet under geriatrik och rehabkliniken som har en bredd i sitt uppdrag.\nP\u00e5 kliniken finner man ocks\u00e5 en geriatrisk avdelning med akutgeriatrik och direktintag fr\u00e5n akutkliniken. V\u00e5rden \u00e4r ocks\u00e5 utvecklad via v\u00e5ra mobila akutgeriatriska team som m\u00f6ter patienterna i deras hem (start v\u00e5ren-21).\nStrokeavdelning med ett brett \u00e5ldersspann akut omh\u00e4ndertagande kring patienter med neurologiska sjukdomstillst\u00e5nd och ett externt Stroketeam (ESD) f\u00f6r uppf\u00f6ljning av patienter i ett tidigt utskrivningsskede i hemmet\nPalliativa v\u00e5rdteamet best\u00e5r av en liten v\u00e5rdavdelning samt SSIH (specialiserad sjukv\u00e5rd i hemmet) d\u00e4r vi v\u00e5rdar patienter i olika skeden i deras obotliga sjukdomar. H\u00e4r utf\u00f6rs \u00e4ven kortare medicinska insatser \u00e5t andra kliniker tex. infusioner i hemmet.\nSammanh\u00e5llande f\u00f6r alla enheter \u00e4r viljan att utveckla v\u00e5rden och det starka teamarbetet tillsammans med alla professioner.\nInom rehabiliteringsmedicin ser man patienten i ett helhetsperspektiv och arbetar i team f\u00f6r att utnyttja de kompetenser som beh\u00f6vs utifr\u00e5n patienternas individuella behov.\n\nDina arbetsuppgifter\nDu kommer arbeta p\u00e5 sm\u00e4rtmottagningen med handl\u00e4ggning av patienter med l\u00e5ngvariga sm\u00e4rttillst\u00e5nd. Du f\u00f6rv\u00e4ntas delta aktivt i f\u00f6rb\u00e4ttrings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete inom ramen f\u00f6r process och fl\u00f6desgrupper. Undervisning av studenter och AT-l\u00e4kare p\u00e5 plats.\nDu utbildas i interdisciplin\u00e4rt teamarbete med m\u00e5ls\u00e4ttningen att s\u00e5 sm\u00e5ningom kunna leda teamet i bed\u00f6mning, prioritering och planering av rehabiliteringsinsatser. Efter att ha f\u00f6rv\u00e4rvat grundkunskaper inom specialitetens huvudomr\u00e5den neuro- och sm\u00e4rtrehabilitering kompletteras detta med sidotj\u00e4nstg\u00f6ring och auskultationer.\nVi erbjuder dig ett arbete med m\u00e5nga olika professioner och kompetenser, stora utvecklingsm\u00f6jligheter och en kvalitativ inskolning som \u00e4r anpassad till dig som individ!\n\nDin kompetens\nDu har svensk l\u00e4karlegitimation.\nKrav p\u00e5 goda kunskaper inom det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift. Du tar ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter, arbetar v\u00e4l med andra och kommunicerar med dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Vi ser \u00e4ven att du p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kan kommunicera b\u00e5de med patienter och kollegor. Som person \u00e4r du stabil och lojal med ett brinnande servicet\u00e4nk och du ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar. Tillsammans med din goda samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga trivs du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i din roll och har helhetssyn. Du har ett stort intresse i patientens ber\u00e4ttelse och det rehabiliterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet och deltar i verksamhetens utvecklingsarbeten samt bidrar med nya id\u00e9er och angreppss\u00e4tt.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nAnst\u00e4llningsform\nDet finns m\u00f6jlighet att uppn\u00e5 m\u00e5lbeskrivningarna f\u00f6r basspecialiteten rehabiliteringsmedicin och till\u00e4ggsspecialiteten sm\u00e4rtlindring. Med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n g\u00e4llande m\u00e5lbeskrivningar, l\u00e4gger du tillsammans med handledare och studierektor upp en individuell utbildningsplan.\nTillsvidareanst\u00e4llning med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nInformation om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av\nVerksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL   TELEPHONENO .\n\u00d6verl\u00e4kare Pernilla Ackermark,  EMAIL   TELEPHONENO .\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare s\u00f6ks via kontaktcenter,  TELEPHONENO . \n\nKom och jobba hos oss p\u00e5 sm\u00e4rtmottagningen!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan, inklusive CV senast 2021-04-04.\nIntervjuer kan komma att ske l\u00f6pande.\n\nSe v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner (http://regionsormland.se/jobb-och-utbildning/vara-formaner/)\n\nF\u00f6lj oss g\u00e4rna p\u00e5 Facebook (http://facebook.com/regionsormlandJobbahososs/)\r\n\nVi har i vissa fall skyldighet att kontrollera om en person f\u00f6rekommer i misstanke- och eller belastningsregistret. Det kan ske p\u00e5 tv\u00e5 s\u00e4tt, endera beg\u00e4r regionen ut uppgiften sj\u00e4lv eller ocks\u00e5 uppmanas du att beg\u00e4ra ut utdrag f\u00f6r att kunna visa upp innan anst\u00e4llning. Vi beg\u00e4r i undantagsfall att du visar upp registerutdrag \u00e4ven vid tills\u00e4ttning av andra tj\u00e4nster \u00e4n de som avses ovan. Blir du aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer du att informeras om vad som g\u00e4ller f\u00f6r den tj\u00e4nst du s\u00f6kt.\n\nVi g\u00f6r aktiva val vid exponering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r direktkontakt av bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Ger- Rehabkliniken, Nyk\u00f6pings lasarett\r\n\r\nV\u00e4lkommen att skapa Sveriges friskaste l\u00e4n tillsammans med oss!\n\nV\u00e4lkommen till Nyk\u00f6ping - en t\u00e4tort i S\u00f6dermanland samt centralort i Nyk\u00f6pings kommun, residensstad i S\u00f6dermanlands l\u00e4n och n\u00e4st st\u00f6rsta stad i l\u00e4net, efter Eskilstuna. Nyk\u00f6ping ligger vid den s\u00f6rml\u00e4ndska kusten d\u00e4r Nyk\u00f6pings\u00e5n rinner ut i Stadsfj\u00e4rden och \u00d6stersj\u00f6n.\nMed cirka 8 mil till Stockholm ligger Nyk\u00f6ping \u00e4ven v\u00e4l till f\u00f6r dagpendling.\n\nOm oss\nSm\u00e4rtmottagningen i S\u00f6rmland arbetar l\u00e4ns\u00f6vergripande och tar emot patienter med l\u00e5ngvarig icke malign sm\u00e4rta och neuropatisk sm\u00e4rta. Patienterna kommer p\u00e5 remiss fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rd eller annan specialist. H\u00e4r arbetar man i team med l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terska, sjukgymnast, arbetsterapeut, kurator och psykolog som utf\u00f6r multimodala utredningar och rehabilitering i grupp eller individuellt.\n \nSm\u00e4rtmottagningen har sin tillh\u00f6righet under geriatrik och rehabkliniken som har en bredd i sitt uppdrag.\nP\u00e5 kliniken finner man ocks\u00e5 en geriatrisk avdelning med akutgeriatrik och direktintag fr\u00e5n akutkliniken. V\u00e5rden \u00e4r ocks\u00e5 utvecklad via v\u00e5ra mobila akutgeriatriska team som m\u00f6ter patienterna i deras hem (start v\u00e5ren-21).\nStrokeavdelning med ett brett \u00e5ldersspann akut omh\u00e4ndertagande kring patienter med neurologiska sjukdomstillst\u00e5nd och ett externt Stroketeam (ESD) f\u00f6r uppf\u00f6ljning av patienter i ett tidigt utskrivningsskede i hemmet\nPalliativa v\u00e5rdteamet best\u00e5r av en liten v\u00e5rdavdelning samt SSIH (specialiserad sjukv\u00e5rd i hemmet) d\u00e4r vi v\u00e5rdar patienter i olika skeden i deras obotliga sjukdomar. H\u00e4r utf\u00f6rs \u00e4ven kortare medicinska insatser \u00e5t andra kliniker tex. infusioner i hemmet.\nSammanh\u00e5llande f\u00f6r alla enheter \u00e4r viljan att utveckla v\u00e5rden och det starka teamarbetet tillsammans med alla professioner.\nInom rehabiliteringsmedicin ser man patienten i ett helhetsperspektiv och arbetar i team f\u00f6r att utnyttja de kompetenser som beh\u00f6vs utifr\u00e5n patienternas individuella behov.\n\nDina arbetsuppgifter\nDu kommer arbeta p\u00e5 sm\u00e4rtmottagningen med handl\u00e4ggning av patienter med l\u00e5ngvariga sm\u00e4rttillst\u00e5nd. Du f\u00f6rv\u00e4ntas delta aktivt i f\u00f6rb\u00e4ttrings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete inom ramen f\u00f6r process och fl\u00f6desgrupper. Undervisning av studenter och AT-l\u00e4kare p\u00e5 plats.\nDu utbildas i interdisciplin\u00e4rt teamarbete med m\u00e5ls\u00e4ttningen att s\u00e5 sm\u00e5ningom kunna leda teamet i bed\u00f6mning, prioritering och planering av rehabiliteringsinsatser. Efter att ha f\u00f6rv\u00e4rvat grundkunskaper inom specialitetens huvudomr\u00e5den neuro- och sm\u00e4rtrehabilitering kompletteras detta med sidotj\u00e4nstg\u00f6ring och auskultationer.\nVi erbjuder dig ett arbete med m\u00e5nga olika professioner och kompetenser, stora utvecklingsm\u00f6jligheter och en kvalitativ inskolning som \u00e4r anpassad till dig som individ!\n\nDin kompetens\nDu har svensk l\u00e4karlegitimation.\nKrav p\u00e5 goda kunskaper inom det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift. Du tar ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter, arbetar v\u00e4l med andra och kommunicerar med dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Vi ser \u00e4ven att du p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kan kommunicera b\u00e5de med patienter och kollegor. Som person \u00e4r du stabil och lojal med ett brinnande servicet\u00e4nk och du ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar. Tillsammans med din goda samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga trivs du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i din roll och har helhetssyn. Du har ett stort intresse i patientens ber\u00e4ttelse och det rehabiliterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet och deltar i verksamhetens utvecklingsarbeten samt bidrar med nya id\u00e9er och angreppss\u00e4tt.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nAnst\u00e4llningsform\nDet finns m\u00f6jlighet att uppn\u00e5 m\u00e5lbeskrivningarna f\u00f6r basspecialiteten rehabiliteringsmedicin och till\u00e4ggsspecialiteten sm\u00e4rtlindring. Med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n g\u00e4llande m\u00e5lbeskrivningar, l\u00e4gger du tillsammans med handledare och studierektor upp en individuell utbildningsplan.\nTillsvidareanst\u00e4llning med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nInformation om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av\nVerksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL   TELEPHONENO .\n\u00d6verl\u00e4kare Pernilla Ackermark,  EMAIL   TELEPHONENO .\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare s\u00f6ks via kontaktcenter,  TELEPHONENO . \n\nKom och jobba hos oss p\u00e5 sm\u00e4rtmottagningen!\n\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan, inklusive CV senast 2021-04-04.\nIntervjuer kan komma att ske l\u00f6pande.\n\n\nSe v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner (http://regionsormland.se/jobb-och-utbildning/vara-formaner/)\n\nF\u00f6lj oss g\u00e4rna p\u00e5 Facebook (http://facebook.com/regionsormlandJobbahososs/)\r\n\nVi har i vissa fall skyldighet att kontrollera om en person f\u00f6rekommer i misstanke- och eller belastningsregistret. Det kan ske p\u00e5 tv\u00e5 s\u00e4tt, endera beg\u00e4r regionen ut uppgiften sj\u00e4lv eller ocks\u00e5 uppmanas du att beg\u00e4ra ut utdrag f\u00f6r att kunna visa upp innan anst\u00e4llning. Vi beg\u00e4r i undantagsfall att du visar upp registerutdrag \u00e4ven vid tills\u00e4ttning av andra tj\u00e4nster \u00e4n de som avses ovan. Blir du aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning kommer du att informeras om vad som g\u00e4ller f\u00f6r den tj\u00e4nst du s\u00f6kt.\n\nVi g\u00f6r aktiva val vid exponering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r direktkontakt av bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 08:26:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 100%, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000032", "arbetsgivareId": "10820079", "arbetsgivareNamn": "REGION S\u00d6RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region S\u00f6rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://sormland.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=19102&RefNo=RLSV-21-132&Source=[JobPositionSource]", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "RLSV-21-132", "yrkesroll": {"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Repslagaregatan 19", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Repslagaregatan 19", "postnr": "61188", "postort": "Nyk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Repslagaregatan 19", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614669981913, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KzvD_ePV_DKQ", "namn": "Nyk\u00f6ping"}, "latitud": "58.752846", "longitud": "17.00916", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}