{"annonsId": 24582328, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2429-BFC9280B1173436A880F4A1D3E18D027", "annonsrubrik": "Tidigarel\u00e4rare eller f\u00f6rskoll\u00e4rare till gymnasies\u00e4rskolan", "annonstext": "Kramfors kommun \u00e4r det naturliga navet i H\u00f6ga Kusten, format under \u00e5rtusenden. Hos oss kan m\u00e4nniskor, platser och milj\u00f6er v\u00e4xa efter sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n\nTillsammans skapar vi v\u00e4lf\u00e4rden och ett fungerande samh\u00e4lle f\u00f6r alla som bor och vistas i kommunen. Vi brukar med stolthet s\u00e4ga att vi har Sveriges viktigaste jobb! Det \u00e4r en bra utg\u00e5ngspunkt f\u00f6r att en arbetsdag hos oss ska k\u00e4nnas meningsfull.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu s\u00f6ker vi dig som vill undervisa p\u00e5 gymnasies\u00e4rskolans individuella program.\n\nDin uppgift \u00e4r att planera, genomf\u00f6ra, f\u00f6lja upp och bed\u00f6ma elevernas l\u00e4rande utifr\u00e5n g\u00e4llande styrdokument. Du arbetar f\u00f6r att skapa en s\u00e5 tillg\u00e4nglig skolsituation som m\u00f6jligt genom att anpassa l\u00e4rmilj\u00f6n f\u00f6r eleven i samverkan med \u00f6vrig personal. Du jobbar f\u00f6r m\u00e5let att alla elever ska n\u00e5 kunskapskraven, utvecklas som individ och att eleven ska k\u00e4nna att skolan ger en k\u00e4nsla av sammanhang. Du har alltid eleven i centrum.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad tidigarel\u00e4rare (1-6) eller f\u00f6rskoll\u00e4rare.\nSom person v\u00e4rdes\u00e4tter vi att du \u00e4r b\u00e5de tydlig och trygg i din roll som l\u00e4rare och kan arbeta under stor frihet med stort ansvar. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r en positiv, engagerad och flexibel person. Vidare har du en god samarbets- och relations f\u00f6rm\u00e5ga i ditt arbete n\u00e4ra elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare.\nDu b\u00f6r vara en tydlig ledare och ha en helhetssyn p\u00e5 elevernas vistelse i skolan. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. \n\nAnge referensnummer och l\u00f6neanspr\u00e5k i ans\u00f6kan. Referenser l\u00e4mnas vid beg\u00e4ran och inf\u00f6r vissa anst\u00e4llningar i kommunens verksamheter kr\u00e4vs utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. I v\u00e5r kommun \u00e4r ett antal tj\u00e4nster placerade i s\u00e4kerhetsklass s\u00e5 s\u00e4kerhetspr\u00f6vning kan komma att ske.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Kramfors kommun \u00e4r det naturliga navet i H\u00f6ga Kusten, format under \u00e5rtusenden. Hos oss kan m\u00e4nniskor, platser och milj\u00f6er v\u00e4xa efter sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n\nTillsammans skapar vi v\u00e4lf\u00e4rden och ett fungerande samh\u00e4lle f\u00f6r alla som bor och vistas i kommunen. Vi brukar med stolthet s\u00e4ga att vi har Sveriges viktigaste jobb! Det \u00e4r en bra utg\u00e5ngspunkt f\u00f6r att en arbetsdag hos oss ska k\u00e4nnas meningsfull.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu s\u00f6ker vi dig som vill undervisa p\u00e5 gymnasies\u00e4rskolans individuella program.\n\nDin uppgift \u00e4r att planera, genomf\u00f6ra, f\u00f6lja upp och bed\u00f6ma elevernas l\u00e4rande utifr\u00e5n g\u00e4llande styrdokument. Du arbetar f\u00f6r att skapa en s\u00e5 tillg\u00e4nglig skolsituation som m\u00f6jligt genom att anpassa l\u00e4rmilj\u00f6n f\u00f6r eleven i samverkan med \u00f6vrig personal. Du jobbar f\u00f6r m\u00e5let att alla elever ska n\u00e5 kunskapskraven, utvecklas som individ och att eleven ska k\u00e4nna att skolan ger en k\u00e4nsla av sammanhang. Du har alltid eleven i centrum.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad tidigarel\u00e4rare (1-6) eller f\u00f6rskoll\u00e4rare.\nSom person v\u00e4rdes\u00e4tter vi att du \u00e4r b\u00e5de tydlig och trygg i din roll som l\u00e4rare och kan arbeta under stor frihet med stort ansvar. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r en positiv, engagerad och flexibel person. Vidare har du en god samarbets- och relations f\u00f6rm\u00e5ga i ditt arbete n\u00e4ra elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare.\nDu b\u00f6r vara en tydlig ledare och ha en helhetssyn p\u00e5 elevernas vistelse i skolan. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. \n\nAnge referensnummer och l\u00f6neanspr\u00e5k i ans\u00f6kan. Referenser l\u00e4mnas vid beg\u00e4ran och inf\u00f6r vissa anst\u00e4llningar i kommunens verksamheter kr\u00e4vs utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. I v\u00e5r kommun \u00e4r ett antal tj\u00e4nster placerade i s\u00e4kerhetsklass s\u00e5 s\u00e4kerhetspr\u00f6vning kan komma att ske.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-01 09:25:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.kramfors.se/barn--utbildning.html", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-12  Tilltr\u00e4de snarast eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002429", "arbetsgivareId": "10820034", "arbetsgivareNamn": "Kramfors kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kramfors kommun, Bildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=bfc9280b-1173-436a-880f-4a1d3e18d027&publishCode=AMS&TK=aa5d58d6-1dc0-43ec-aa64-f7366115f06b", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1010493", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "87280 Kramfors", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kramfors kommun", "postnr": "87280", "postort": "KRAMFORS", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "87280 Kramfors", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614587121927, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "yR8g_7Jz_HBZ", "namn": "Kramfors"}, "latitud": "62.928432", "longitud": "17.786295", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}