{"annonsId": 24585262, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Glasm\u00e4stare / Glastekniker", "annonstext": "Jobbjustnu\n\nDu kommer att arbeta praktiskt med montage och glasning.\n\nVi s\u00f6ker s\u00e4rskilt dig som sedan tidigare har arbetat med inredningsglas och montage av glaspartier.\n\nDu har: \n\n-Servicek\u00e4nsla\n\n-Noggrannhet\n\n-Flexibilitet\n\n-Ansvarsk\u00e4nsla\n\nF\u00f6rm\u00e5ga att l\u00f6sa \u201dproblem\u201d som kan uppst\u00e5 vid montering av glas.\n\nEn positiv inst\u00e4llning gentemot kunder, arbete och kollegor.\n\nSvenska i tal och skrift \u00e4r ett krav", "annonstextFormaterad": "<p>Jobbjustnu</p><p>Du kommer att arbeta praktiskt med montage och glasning.</p><p>Vi s\u00f6ker s\u00e4rskilt dig som sedan tidigare har arbetat med inredningsglas och montage av glaspartier.</p><p>Du har: </p><p>-Servicek\u00e4nsla</p><p>-Noggrannhet</p><p>-Flexibilitet</p><p>-Ansvarsk\u00e4nsla</p><p>F\u00f6rm\u00e5ga att l\u00f6sa \u201dproblem\u201d som kan uppst\u00e5 vid montering av glas.</p><p>En positiv inst\u00e4llning gentemot kunder, arbete och kollegor.</p><p>Svenska i tal och skrift \u00e4r ett krav</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-04 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.allasglas.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562719954", "arbetsgivareId": "10820481", "arbetsgivareNamn": "Allas Glasm\u00e4steri i Stockholm AB", "arbetsplatsId": "20138733", "arbetsplatsNamn": "Allas glas AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Glasm\u00e4stare / Glastekniker", "yrkesroll": {"varde": "MJvj_tVV_zpZ", "namn": "Glastekniker/Glasm\u00e4stare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MJvj_tVV_zpZ", "namn": "Glastekniker/Glasm\u00e4stare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "hxDt_SD3_1qX", "namn": "F\u00f6rgymnasial utbildning kortare \u00e4n 9 \u00e5r", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614777662966, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Tomtebogatan 13", "postnr": "11339", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.34126653213566", "longitud": "18.034200448209884", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}