{"annonsId": 24580744, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00101350", "annonsrubrik": "Personlig assistent till 27-\u00e5rig kille med autism i Sundsvall!", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi en personlig assistent till en av v\u00e5ra kunder i Sundsvall. V\u00e5r kund \u00e4r en 27-\u00e5rig kille med autism och utvecklingsst\u00f6rning.\nOm tj\u00e4nsten:\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att jobba extra vid den ordinarie personalens fr\u00e5nvaro b\u00e5de nu men ocks\u00e5 i sommar. Som personlig assistent hos honom kommer du att vara till hj\u00e4lp d\u00e4r funktionsneds\u00e4ttningen s\u00e4tter gr\u00e4nser och hj\u00e4lpa honom i sin dagliga livsf\u00f6ring. Arbetet innefattar bland annat hj\u00e4lp med personlig hygien, kommunikation och att skapa struktur i vardagen samt hj\u00e4lpa till att ha ordning och reda i sin l\u00e4genhet.\n\nVem vi s\u00f6ker:\nVi s\u00f6ker dig med stort hj\u00e4rta, empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och fingertoppsk\u00e4nsla f\u00f6r situationen. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av autism och utvecklingsst\u00f6rning men det \u00e4r inget krav. Du som s\u00f6ker ska vara lugn och trygg i dig sj\u00e4lv, vara ansvarsfull och ha gott t\u00e5lamod. Du beh\u00f6ver vara lyh\u00f6rd och l\u00e4sa av vad kunden inte kan s\u00e4ga verbalt. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r strukturerad som person och drivande i aktiviteter som kunden har. D\u00e5 v\u00e5r kund bland annat tycker om att bada och promenera ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r aktiv som person. Vidare ser vi g\u00e4rna att du tycker om att laga mat och baka. Vi ser g\u00e4rna manliga s\u00f6kanden. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. F\u00f6r att bli aktuell kr\u00e4vs att du visar upp ett giltigt utdrag ur polisens belastningsregister. \n\nL\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse, g\u00e4rna s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nAns\u00f6kan: Din ans\u00f6kan kommer l\u00e4sas av personal vid Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga. Rekryteringen sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan idag!\nBelastningsregister \nEntligt lag (2010:479), om registerkontroll av personal som ska utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionsneds\u00e4ttning, kr\u00e4vs att vi som arbetsgivare beg\u00e4r ett registerutdrag fr\u00e5n alla anst\u00e4llda som ska arbeta som personlig assistent \u00e5t ett barn under 18 \u00e5r. Registerutdraget ska l\u00e4mnas till oss som arbetsgivare innan p\u00e5b\u00f6rjad anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress: \nhttps://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/\nBlanketten du ska v\u00e4lja heter LSS \u2013 utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionshinder (442.9).", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi en personlig assistent till en av v\u00e5ra kunder i Sundsvall. V\u00e5r kund \u00e4r en 27-\u00e5rig kille med autism och utvecklingsst\u00f6rning.\nOm tj\u00e4nsten:\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att jobba extra vid den ordinarie personalens fr\u00e5nvaro b\u00e5de nu men ocks\u00e5 i sommar. Som personlig assistent hos honom kommer du att vara till hj\u00e4lp d\u00e4r funktionsneds\u00e4ttningen s\u00e4tter gr\u00e4nser och hj\u00e4lpa honom i sin dagliga livsf\u00f6ring. Arbetet innefattar bland annat hj\u00e4lp med personlig hygien, kommunikation och att skapa struktur i vardagen samt hj\u00e4lpa till att ha ordning och reda i sin l\u00e4genhet.\n\nVem vi s\u00f6ker:\nVi s\u00f6ker dig med stort hj\u00e4rta, empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och fingertoppsk\u00e4nsla f\u00f6r situationen. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av autism och utvecklingsst\u00f6rning men det \u00e4r inget krav. Du som s\u00f6ker ska vara lugn och trygg i dig sj\u00e4lv, vara ansvarsfull och ha gott t\u00e5lamod. Du beh\u00f6ver vara lyh\u00f6rd och l\u00e4sa av vad kunden inte kan s\u00e4ga verbalt. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r strukturerad som person och drivande i aktiviteter som kunden har. D\u00e5 v\u00e5r kund bland annat tycker om att bada och promenera ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r aktiv som person. Vidare ser vi g\u00e4rna att du tycker om att laga mat och baka. Vi ser g\u00e4rna manliga s\u00f6kanden. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. F\u00f6r att bli aktuell kr\u00e4vs att du visar upp ett giltigt utdrag ur polisens belastningsregister.\u00a0\n\nL\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse, g\u00e4rna s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nAns\u00f6kan: Din ans\u00f6kan kommer l\u00e4sas av personal vid Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga. Rekryteringen sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan idag!\nBelastningsregister\u00a0\nEntligt lag (2010:479), om registerkontroll av personal som ska utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionsneds\u00e4ttning, kr\u00e4vs att vi som arbetsgivare beg\u00e4r ett registerutdrag fr\u00e5n alla anst\u00e4llda som ska arbeta som personlig assistent \u00e5t ett barn under 18 \u00e5r. Registerutdraget ska l\u00e4mnas till oss som arbetsgivare innan p\u00e5b\u00f6rjad anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress: \nhttps://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/\nBlanketten du ska v\u00e4lja heter LSS \u2013 utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionshinder (442.9).", "publiceringsdatum": "2021-02-26 16:51:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid \r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=145840&DepartmentId=18975&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145840", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Renmarkstorget 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Renmarkstorget 11", "postnr": "90326", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Renmarkstorget 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614354712876, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dJbx_FWY_tK6", "namn": "Sundsvall"}, "latitud": "62.390812", "longitud": "17.306927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}