{"annonsId": 24588169, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556647-1412-000000162774680A64", "annonsrubrik": "F\u00e4rskvaruchef s\u00f6kes f\u00f6r kunds r\u00e4kning i Malm\u00f6 med omnejd", "annonstext": "Om tj\u00e4nsten\n\nSom fa\u0308rskvaruchef a\u0308r du en nyckelperson som i ta\u0308t dialog med butikschefen ansvarar fo\u0308r den dagliga driften, fo\u0308r all fo\u0308rsa\u0308ljning och lo\u0308nsamhet i butiken. Du a\u0308r med och pa\u030averkar butikens nula\u0308ge och framtid.\n\nPersonliga egenskaper\n\nDu a\u0308r en driftig person med fo\u0308rma\u030aga att genomfo\u0308ra aktiviteter som skapar en effektiv butiksdrift. Du a\u0308r en person som drivs av fo\u0308rsa\u0308ljning och av att skapa god lo\u0308nsamhet. Du trivs med att vara aktiv i butiksarbetet och motiverar pa\u030a sa\u030a sa\u0308tt dina medarbetare att vilja utveckla verksamheten mot uppsatta ma\u030al.\n\nVi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r mat och f\u00e4rskvaror och gillar att ha en n\u00e4ra kundkontakt.\n\nDu har tidigare erfarenhet av butiksekonomi och uppf\u00f6ljning. Du b\u00f6r komma fr\u00e5n en stormarknad.\n\nMeriterande\n\n\u2022 Goda fa\u0308rskvarukunskaper\n\n\u2022 Goda kunskaper i Egenkontroll\n\n\u2022 Erfarenhet fra\u030an ledande befattning i dagligvaruhandeln\n\n\u2022 God kunskap i butiksekonomi\n\nSom f\u00e4rskvaruchef ansvarar du f\u00f6r drift och utveckling p\u00e5 din avdelning och leder ditt team.\n\nDu ansvarar f\u00f6r att avdelningen f\u00f6ljer upp sina m\u00e5l, b\u00e5de g\u00e4llande ink\u00f6p och f\u00f6rs\u00e4ljning. \n\nDu ska s\u00e4kra l\u00f6nsamheten och se till att rutiner f\u00f6ljs.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som gillar utveckling och vill att kunden ska f\u00e5 en upplevelse p\u00e5 din avdelning, b\u00e5de g\u00e4llande service och sortiment.\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r heltid.\n\nL\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse.\n\nTilltr\u00e4de snarast.\n\n \n\nHar du fr\u00e5gor kring dessa tj\u00e4nster, mejla Konsultchef p\u00e5 MRC Syd:  EMAIL \n\nObservera att vi inte tar emot n\u00e5gra ans\u00f6kningar via e-post, du ans\u00f6ker via l\u00e4nken nedan. D\u00e5 urvalet sker l\u00f6pande ser vi g\u00e4rna att du skickar din ans\u00f6kan snarast.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Om tj\u00e4nsten\n\nSom fa\u0308rskvaruchef a\u0308r du en nyckelperson som i ta\u0308t dialog med butikschefen ansvarar fo\u0308r den dagliga driften, fo\u0308r all fo\u0308rsa\u0308ljning och lo\u0308nsamhet i butiken. Du a\u0308r med och pa\u030averkar butikens nula\u0308ge och framtid.\n\nPersonliga egenskaper\n\nDu a\u0308r en driftig person med fo\u0308rma\u030aga att genomfo\u0308ra aktiviteter som skapar en effektiv butiksdrift. Du a\u0308r en person som drivs av fo\u0308rsa\u0308ljning och av att skapa god lo\u0308nsamhet. Du trivs med att vara aktiv i butiksarbetet och motiverar pa\u030a sa\u030a sa\u0308tt dina medarbetare att vilja utveckla verksamheten mot uppsatta ma\u030al.\n\nVi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r mat och f\u00e4rskvaror och gillar att ha en n\u00e4ra kundkontakt.\n\nDu har tidigare erfarenhet av butiksekonomi och uppf\u00f6ljning. Du b\u00f6r komma fr\u00e5n en stormarknad.\n\nMeriterande\n\n\u2022 Goda fa\u0308rskvarukunskaper\n\n\u2022 Goda kunskaper i Egenkontroll\n\n\u2022 Erfarenhet fra\u030an ledande befattning i dagligvaruhandeln\n\n\u2022 God kunskap i butiksekonomi\n\nSom f\u00e4rskvaruchef ansvarar du f\u00f6r drift och utveckling p\u00e5 din avdelning och leder ditt team.\n\nDu ansvarar f\u00f6r att avdelningen f\u00f6ljer upp sina m\u00e5l, b\u00e5de g\u00e4llande ink\u00f6p och f\u00f6rs\u00e4ljning.\u00a0\n\nDu ska s\u00e4kra l\u00f6nsamheten och se till att rutiner f\u00f6ljs.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som gillar utveckling och vill att kunden ska f\u00e5 en upplevelse p\u00e5 din avdelning, b\u00e5de g\u00e4llande service och sortiment.\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r heltid.\n\nL\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse.\n\nTilltr\u00e4de snarast.\n\n\u00a0\n\nHar du fr\u00e5gor kring dessa tj\u00e4nster, mejla Konsultchef p\u00e5 MRC Syd:  EMAIL \n\nObservera att vi inte tar emot n\u00e5gra ans\u00f6kningar via e-post, du ans\u00f6ker via l\u00e4nken nedan. D\u00e5 urvalet sker l\u00f6pande ser vi g\u00e4rna att du skickar din ans\u00f6kan snarast.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-02 15:35:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://mrcstockholm.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566471412", "arbetsgivareId": "20452651", "arbetsgivareNamn": "Mrc Stockholm AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "MRC Stockholm AB", "ansokningssattWebbadress": "https://retailknowledge.se/lediga-jobb/?job-id=08A7095A-C064-4E98-B325-E6EB62A8DFA6&src=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "EysC_CUe_gKG", "namn": "Avdelningschef, butik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "EysC_CUe_gKG", "namn": "Avdelningschef, butik", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Surbrunnsgatan 42", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Surbrunnsgatan 42", "postnr": "11348", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Surbrunnsgatan 42", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614695712186, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}