{"annonsId": 24587821, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4615-24723", "annonsrubrik": "Teknisk utbildare, OR7", "annonstext": "F\u00f6rsvarsmaktens Tekniska Skola (FMTS) \u00e4r sammanh\u00e5llande f\u00f6r all teknisk utbildning i F\u00f6rsvarsmakten inom samtliga arenor. Marksystemavdelningen vid FMTS ansvarar f\u00f6r systemspecifik utbildning p\u00e5 fr\u00e4mst markmateriel. Tj\u00e4nsten erbjuder ett mycket stimulerande och intressant jobb d\u00e4r du f\u00e5r stora m\u00f6jligheter till utveckling och f\u00f6rdjupning inom b\u00e5de teknik och personaltj\u00e4nst, eftersom vi bedriver utbildning inom m\u00e5nga skilda omr\u00e5den av markarenan.\n\nVi s\u00f6ker nu en teknisk utbildare d\u00e4r m\u00e5lbilden \u00e4r att du utvecklas mot n\u00e5got av v\u00e5ra omr\u00e5den inom markarenan. Vi kommer tillse att du erh\u00e5ller relevant kompetens inom det materielomr\u00e5de som passar din bakgrund, vilja och \u00f6nskem\u00e5l s\u00e5v\u00e4l som organisationens behov.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\u2022 Planera och genomf\u00f6ra teknisk utbildning p\u00e5 materielsystem inom fr\u00e4mst markarenan f\u00f6r FM olika anst\u00e4llningskategorier (officerare, specialistofficerare, rekryter och civila).\n\u2022 Arbeta med att utveckla och knyta an utbildningen till en milit\u00e4r kontext som kan kopplas mot krigsf\u00f6rbanden.\n\u2022 Kunna delta i utvecklingsarbete kopplat till utbildning p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l ny som befintligt materiel.\n\u2022 Kunna utg\u00f6ra ett st\u00f6d och vara r\u00e5dgivare inom ditt/dina materielomr\u00e5den.\n\nKvalifikationer\n\u2022Genomf\u00f6rd specialistofficersutbildning med inriktning Mark/mekanik, Mark/elektro, eller utbildning till teknisk officer.\n\u2022 K\u00f6rkort klass B. \n\nMeriterande\n\u2022 Praktisk erfarenhet av teknisk tj\u00e4nst inom markarenan.\n\u2022 Teknisk kompetens inom n\u00e5got materielsystem inom markarenan.\n\u2022 Erfarenhet av att planera och genomf\u00f6ra teknisk utbildning.\n\u2022 Genomf\u00f6rd internationell tj\u00e4nst i teknisk befattning.\n\u2022 Kunskaper i Microsoft Office, samt system PRIO.\n\u2022 K\u00f6rkort klass C, CE.\n\nPersonliga egenskaper\nSom person \u00e4r du initiativrik, social, ansvarsk\u00e4nnande och en lagspelare. Du trivs med att se andra m\u00e4nniskor utvecklas. Du f\u00f6rst\u00e5r sambandet mellan vad du f\u00f6rmedlar och hur det uppfattas och utvecklar andras f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nFlexibilitet ut\u00f6ver ditt eget ansvarsomr\u00e5de \u00e4r en n\u00f6dv\u00e4ndighet, b\u00e5de f\u00f6r att st\u00f6dja inom andra kompetensomr\u00e5den, men ocks\u00e5 f\u00f6r att l\u00f6sa olika former av gemensamma uppgifter, till exempel utformning av nya kurser, rekryteringsarbeten, eller f\u00f6rbands\u00f6vningar.\n\nDu uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt\nTillsvidareanst\u00e4llning i specialistofficersbefattning (OR7).\n6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas.\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\nPlaceringsort: FMTS i Halmstad. Arbetet bedrivs i huvudsak i Halmstad men resor nationellt och internationellt f\u00f6rekommer i tj\u00e4nsten.\nVi kommer under rekryteringsprocessen att bed\u00f6ma din pedagogiska f\u00f6rm\u00e5ga genom att l\u00e5ta dig genomf\u00f6ra en provlektion inom \u00e4mnet.\n\nF\u00f6rfr\u00e5gningar om befattningen kontakta\nChefen f\u00f6r Marksystemavdelningen, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\nFackliga representanter \nOFR-O: FIRSTNAME LASTNAME, \nOFR-S: FIRSTNAME LASTNAME, \nSACO: FIRSTNAME LASTNAME, \nSEKO: FIRSTNAME LASTNAME,\nSamtliga n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO .\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-09. Din ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla CV samt ett ans\u00f6kningsbrev. I ans\u00f6kningsbrevet vill vi att du motiverar varf\u00f6r just du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nF\u00f6rsvarsmaktens tekniska skola med huvudort Halmstad, g\u00f6r tekniken tillg\u00e4nglig i F\u00f6rsvarsmakten genom teknisk utbildning, funktionsutveckling, verkstadsproduktion och insatsverksamhet. H\u00e4r finns sp\u00e4nnande utvecklingsm\u00f6jligheter f\u00f6r den som \u00e4r tekniskt intresserad, b\u00e5de p\u00e5 grundl\u00e4ggande och mycket avancerad niv\u00e5. FMTS utbildar officerare, specialistofficerare, civilanst\u00e4llda och soldater i teknisk tj\u00e4nst inom samtliga f\u00f6rsvarsgrenar. FMTS har verksamhet p\u00e5 23 orter i Sverige, fr\u00e5n Boden i norr till Revingehed i s\u00f6der.\n\nVarje dag och varje timme g\u00f6r v\u00e5ra medarbetare insatser som p\u00e5verkar andra m\u00e4nniskors liv, b\u00e5de i stort och sm\u00e5tt, och b\u00e5de p\u00e5 hemmaplan och runt om i v\u00e4rlden.\n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd samt bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nF\u00f6rsvarsmakten tillvaratar de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kanden med olika bakgrund och erfarenheter i v\u00e5ra rekryteringar.\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras. I anst\u00e4llningen ing\u00e5r \u00e4ven en skyldighet att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "annonstextFormaterad": "F\u00f6rsvarsmaktens Tekniska Skola (FMTS) \u00e4r sammanh\u00e5llande f\u00f6r all teknisk utbildning i F\u00f6rsvarsmakten inom samtliga arenor. Marksystemavdelningen vid FMTS ansvarar f\u00f6r systemspecifik utbildning p\u00e5 fr\u00e4mst markmateriel. Tj\u00e4nsten erbjuder ett mycket stimulerande och intressant jobb d\u00e4r du f\u00e5r stora m\u00f6jligheter till utveckling och f\u00f6rdjupning inom b\u00e5de teknik och personaltj\u00e4nst, eftersom vi bedriver utbildning inom m\u00e5nga skilda omr\u00e5den av markarenan.\n\nVi s\u00f6ker nu en teknisk utbildare d\u00e4r m\u00e5lbilden \u00e4r att du utvecklas mot n\u00e5got av v\u00e5ra omr\u00e5den inom markarenan. Vi kommer tillse att du erh\u00e5ller relevant kompetens inom det materielomr\u00e5de som passar din bakgrund, vilja och \u00f6nskem\u00e5l s\u00e5v\u00e4l som organisationens behov.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\u2022 Planera och genomf\u00f6ra teknisk utbildning p\u00e5 materielsystem inom fr\u00e4mst markarenan f\u00f6r FM olika anst\u00e4llningskategorier (officerare, specialistofficerare, rekryter och civila).\n\u2022 Arbeta med att utveckla och knyta an utbildningen till en milit\u00e4r kontext som kan kopplas mot krigsf\u00f6rbanden.\n\u2022 Kunna delta i utvecklingsarbete kopplat till utbildning p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l ny som befintligt materiel.\n\u2022 Kunna utg\u00f6ra ett st\u00f6d och vara r\u00e5dgivare inom ditt/dina materielomr\u00e5den.\n\nKvalifikationer\n\u2022Genomf\u00f6rd specialistofficersutbildning med inriktning Mark/mekanik, Mark/elektro, eller utbildning till teknisk officer.\n\u2022 K\u00f6rkort klass B.\u00a0\n\nMeriterande\n\u2022 Praktisk erfarenhet av teknisk tj\u00e4nst inom markarenan.\n\u2022 Teknisk kompetens inom n\u00e5got materielsystem inom markarenan.\n\u2022 Erfarenhet av att planera och genomf\u00f6ra teknisk utbildning.\n\u2022 Genomf\u00f6rd internationell tj\u00e4nst i teknisk befattning.\n\u2022 Kunskaper i Microsoft Office, samt system PRIO.\n\u2022 K\u00f6rkort klass C, CE.\n\nPersonliga egenskaper\nSom person \u00e4r du initiativrik, social, ansvarsk\u00e4nnande och en lagspelare. Du trivs med att se andra m\u00e4nniskor utvecklas. Du f\u00f6rst\u00e5r sambandet mellan vad du f\u00f6rmedlar och hur det uppfattas och utvecklar andras f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nFlexibilitet ut\u00f6ver ditt eget ansvarsomr\u00e5de \u00e4r en n\u00f6dv\u00e4ndighet, b\u00e5de f\u00f6r att st\u00f6dja inom andra kompetensomr\u00e5den, men ocks\u00e5 f\u00f6r att l\u00f6sa olika former av gemensamma uppgifter, till exempel utformning av nya kurser, rekryteringsarbeten, eller f\u00f6rbands\u00f6vningar.\n\nDu uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt\nTillsvidareanst\u00e4llning i specialistofficersbefattning (OR7).\n6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas.\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\nPlaceringsort: FMTS i Halmstad. Arbetet bedrivs i huvudsak i Halmstad men resor nationellt och internationellt f\u00f6rekommer i tj\u00e4nsten.\nVi kommer under rekryteringsprocessen att bed\u00f6ma din pedagogiska f\u00f6rm\u00e5ga genom att l\u00e5ta dig genomf\u00f6ra en provlektion inom \u00e4mnet.\n\nF\u00f6rfr\u00e5gningar om befattningen kontakta\nChefen f\u00f6r Marksystemavdelningen, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\nFackliga representanter\u00a0\nOFR-O: FIRSTNAME LASTNAME, \nOFR-S: FIRSTNAME LASTNAME, \nSACO: FIRSTNAME LASTNAME, \nSEKO: FIRSTNAME LASTNAME,\nSamtliga n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO .\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-09. Din ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla CV samt ett ans\u00f6kningsbrev. I ans\u00f6kningsbrevet vill vi att du motiverar varf\u00f6r just du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nF\u00f6rsvarsmaktens tekniska skola med huvudort Halmstad, g\u00f6r tekniken tillg\u00e4nglig i F\u00f6rsvarsmakten genom teknisk utbildning, funktionsutveckling, verkstadsproduktion och insatsverksamhet. H\u00e4r finns sp\u00e4nnande utvecklingsm\u00f6jligheter f\u00f6r den som \u00e4r tekniskt intresserad, b\u00e5de p\u00e5 grundl\u00e4ggande och mycket avancerad niv\u00e5. FMTS utbildar officerare, specialistofficerare, civilanst\u00e4llda och soldater i teknisk tj\u00e4nst inom samtliga f\u00f6rsvarsgrenar. FMTS har verksamhet p\u00e5 23 orter i Sverige, fr\u00e5n Boden i norr till Revingehed i s\u00f6der.\n\nVarje dag och varje timme g\u00f6r v\u00e5ra medarbetare insatser som p\u00e5verkar andra m\u00e4nniskors liv, b\u00e5de i stort och sm\u00e5tt, och b\u00e5de p\u00e5 hemmaplan och runt om i v\u00e4rlden.\n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd samt bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nF\u00f6rsvarsmakten tillvaratar de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kanden med olika bakgrund och erfarenheter i v\u00e5ra rekryteringar.\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras. I anst\u00e4llningen ing\u00e5r \u00e4ven en skyldighet att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "publiceringsdatum": "2021-03-02 14:34:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.forsvarsmakten.se/sv/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".", "organisationsnummer": "2021004615", "arbetsgivareId": "10819854", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I005/333/main?site=2&validator=a75fbd88f1b2a3a49de2af9c8b7bc228&lang=SE&rmpage=job&rmjob=24723", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "EsHf_niD_7PB", "namn": "Specialistofficer"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "EsHf_niD_7PB", "namn": "Specialistofficer", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Halmstad", "postnr": "10786", "postort": "Halmstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614692052703, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.690834", "longitud": "12.82", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}