{"annonsId": 24584928, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "St\u00e4llf\u00f6retr\u00e4dande Butikschef Flen", "annonstext": "jem & fix \u00e4r ett dansk/svenskt familje\u00e4gt bolag som ing\u00e5r i FIRSTNAME LASTNAME koncernen\n\nVi \u00e4r idag \u00f6ver 50 butiker sprida \u00f6ver Sverige och verkar med \u00f6ver 100 butiker i Danmark och med 5 butiker i Norge.\n\nDetta g\u00f6r oss till Nordens ledande l\u00e5gprisbyggmarknad.\n\njem & fix \u00e4r ett f\u00f6retag i en dynamisk och snabbt v\u00e4xande milj\u00f6.\n\nDina personliga egenskaper\n\nProaktiv med en resultatinriktad inst\u00e4llning\n\nF\u00f6rm\u00e5ga att tydligt f\u00f6rmedla f\u00f6rv\u00e4ntningar och information till dina medarbetare\n\nEtt stort engagemang b\u00e5de f\u00f6r jem & fix och dina medarbetare\n\nV\u00e4lorganiserad, l\u00f6sningsfokuserad \u00e4ven under h\u00f6g arbetsbelastning\n\nPrioritera och planera f\u00f6r b\u00e4sta arbetsfl\u00f6de.\n\nF\u00f6rm\u00e5ga att utv\u00e4rdera och f\u00f6rb\u00e4ttra din och dina medarbetares insats\n\nSom ledare vara positiv uppmuntrande som vill l\u00e4ra och l\u00e4ra ut\n\nI din roll kommer du ha f\u00f6ljande ansvars omr\u00e5de.\n\nErbjuda utm\u00e4rkt kundservice\n\nH\u00e5lla butiken inbjudande och trivsam som bidrar till f\u00f6rs\u00e4ljning\n\nGenomf\u00f6ra f\u00f6rs\u00e4ljnings aktiviteter\n\nVid butikschefens fr\u00e5nvaro kunna ta ansvar f\u00f6r dennas arbetsuppgifter\n\nAnsvar f\u00f6r att administrativa rutiner f\u00f6ljs s\u00e5 som kassa, leveranser, arbetsmilj\u00f6\n\nMeriterande:Truckkort, byggvana.\n\nKrav AM - kort eller B - kort\n\nD\u00e5 butiken \u00e4r \u00f6ppen alla dagar f\u00f6rekommer det b\u00e5de dag, kv\u00e4lls och helgarbete.\n\nTilltr\u00e4de snarast\n\nL\u00f6pande urval", "annonstextFormaterad": "<p>jem &amp; fix \u00e4r ett dansk/svenskt familje\u00e4gt bolag som ing\u00e5r i FIRSTNAME LASTNAME koncernen</p><p>Vi \u00e4r idag \u00f6ver 50 butiker sprida \u00f6ver Sverige och verkar med \u00f6ver 100 butiker i Danmark och med 5 butiker i Norge.</p><p>Detta g\u00f6r oss till Nordens ledande l\u00e5gprisbyggmarknad.</p><p>jem &amp; fix \u00e4r ett f\u00f6retag i en dynamisk och snabbt v\u00e4xande milj\u00f6.</p><p>Dina personliga egenskaper</p><p>Proaktiv med en resultatinriktad inst\u00e4llning</p><p>F\u00f6rm\u00e5ga att tydligt f\u00f6rmedla f\u00f6rv\u00e4ntningar och information till dina medarbetare</p><p>Ett stort engagemang b\u00e5de f\u00f6r jem &amp; fix och dina medarbetare</p><p>V\u00e4lorganiserad, l\u00f6sningsfokuserad \u00e4ven under h\u00f6g arbetsbelastning</p><p>Prioritera och planera f\u00f6r b\u00e4sta arbetsfl\u00f6de.</p><p>F\u00f6rm\u00e5ga att utv\u00e4rdera och f\u00f6rb\u00e4ttra din och dina medarbetares insats</p><p>Som ledare vara positiv uppmuntrande som vill l\u00e4ra och l\u00e4ra ut</p><p>I din roll kommer du ha f\u00f6ljande ansvars omr\u00e5de.</p><p>Erbjuda utm\u00e4rkt kundservice</p><p>H\u00e5lla butiken inbjudande och trivsam som bidrar till f\u00f6rs\u00e4ljning</p><p>Genomf\u00f6ra f\u00f6rs\u00e4ljnings aktiviteter</p><p>Vid butikschefens fr\u00e5nvaro kunna ta ansvar f\u00f6r dennas arbetsuppgifter</p><p>Ansvar f\u00f6r att administrativa rutiner f\u00f6ljs s\u00e5 som kassa, leveranser, arbetsmilj\u00f6</p><p><br></p><p>Meriterande:Truckkort, byggvana.</p><p>Krav AM - kort eller B - kort</p><p>D\u00e5 butiken \u00e4r \u00f6ppen alla dagar f\u00f6rekommer det b\u00e5de dag, kv\u00e4lls och helgarbete.</p><p><br></p><p>Tilltr\u00e4de snarast</p><p><br></p><p>L\u00f6pande urval</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 15:52:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "9697066331", "arbetsgivareId": "20338451", "arbetsgivareNamn": "KB Jem & Fix", "arbetsplatsId": "81435909", "arbetsplatsNamn": "KOMMANDITBOLAGET JEM & FIX", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "STF Flen", "yrkesroll": {"varde": "BHdM_TVA_baC", "namn": "Bitr\u00e4dande butikschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}, {"varde": "4HpY_e2U_TUH", "namn": "AM"}], "uppdateradTid": 1614610373046, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Tegelv\u00e4gen 4A", "postnr": "64232", "postort": "FLEN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "P8yp_WT9_Bks", "namn": "Flen"}, "latitud": "59.06385762497831", "longitud": "16.591947225731502", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}