{"annonsId": 24586833, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kolloledare", "annonstext": "Vi s\u00f6ker ett antal koloniledare till V\u00e4ster\u00e5sg\u00e5rdens Sommarkoloni i S\u00f6derb\u00e4rke. Du skall ha genomg\u00e5tt gymnasieskolan och innehar k\u00f6rkort. Du arbetar hos oss i perioder om 20 dagar tillsammans med en personalgrupp och ca 65 barn fr\u00e5n V\u00e4ster\u00e5s Stad i en dygnet runt verksamhet.\n\nV\u00e4ster\u00e5sg\u00e5rden har bedrivit sommarkollo sedan 1954 och \u00e4r en popul\u00e4r verksamhet dit m\u00e5nga barn s\u00f6ker.\n\n  \n\nPeriod 1  11/6-30/6\n\nPeriod 2  2/7-21/7\n\nPeriod 3  23/7-11/8\n\nDu bifogar en fullst\u00e4ndig ans\u00f6kan med CV och referenser samt fullst\u00e4ndiga kontaktuppgifter.\n\nH\u00f6gskolestuderande eller H\u00f6gskoleutbildning inom omr\u00e5det Barn och ungdomar ses som meriterande.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker ett antal koloniledare till V\u00e4ster\u00e5sg\u00e5rdens Sommarkoloni i S\u00f6derb\u00e4rke. Du skall ha genomg\u00e5tt gymnasieskolan och innehar k\u00f6rkort. Du arbetar hos oss i perioder om 20 dagar tillsammans med en personalgrupp och ca 65 barn fr\u00e5n V\u00e4ster\u00e5s Stad i en dygnet runt verksamhet.</p><p>V\u00e4ster\u00e5sg\u00e5rden har bedrivit sommarkollo sedan 1954 och \u00e4r en popul\u00e4r verksamhet dit m\u00e5nga barn s\u00f6ker.</p><p>  </p><p>Period 1  11/6-30/6</p><p>Period 2  2/7-21/7</p><p>Period 3  23/7-11/8</p><p><br></p><p>Du bifogar en fullst\u00e4ndig ans\u00f6kan med CV och referenser samt fullst\u00e4ndiga kontaktuppgifter.</p><p>H\u00f6gskolestuderande eller H\u00f6gskoleutbildning inom omr\u00e5det Barn och ungdomar ses som meriterande.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 09:37:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 7, "webbadress": "vasterasgarden.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8780015312", "arbetsgivareId": "21132915", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6ren V\u00e4ster\u00e5sg\u00e5rden", "arbetsplatsId": "86615365", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4ster\u00e5sg\u00e5rden, F\u00f6ren", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614760676457, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}