{"annonsId": 24589600, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-0340-3703", "annonsrubrik": "S\u00e4kerhetsskyddskoordinator inom v\u00e5r marina produktion", "annonstext": "Vi upphandlar, utvecklar och levererar materiel och tj\u00e4nster till det svenska f\u00f6rsvaret. I v\u00e5r vision \u201dR\u00e4tt materiel f\u00f6r ett starkare f\u00f6rsvar\u201d ryms v\u00e5rt arbete och v\u00e5ra leveranser till F\u00f6rsvarsmakten av allt fr\u00e5n helikoptrar, ub\u00e5tar, GRIPEN-flygplan och sn\u00f6rade k\u00e4ngor till kompasser, radarstationer, pansarterr\u00e4ngbilar och kuddar. Bredden i v\u00e5rt uppdrag ger dig m\u00f6jligheten att jobba med sp\u00e4nnande inneh\u00e5ll, m\u00e4nniskor och projekt.\n\nHos oss samlas specialister inom teknik, aff\u00e4rer, juridik och projektledning. V\u00e5ra olika delar blir till helheter och v\u00e5rt engagemang blir till leveranser. Det \u00e4r s\u00e5 vi m\u00f6ter det svenska f\u00f6rsvarets behov \u2013 i fred, kris och krig.\n\nOm oss \nHos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta med sp\u00e4nnande arbetsuppgifter f\u00f6r att bidra till att g\u00f6ra Sverige och v\u00e4rlden lite s\u00e4krare. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00f6msesidigt f\u00f6rtroende och hos oss f\u00e5r du b\u00e5de ett eget ansvar och goda m\u00f6jligheter att kompetensutvecklas. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r viktiga f\u00f6r oss och hos oss kommer du ha m\u00f6jlighet att f\u00f6rena det professionella och det privata. \n\nVerksamhetsomr\u00e5de Marinmateriel utformar och upphandlar tekniskt underh\u00e5ll samt utvecklar och anskaffar marina system till F\u00f6rsvarsmakten. Med professionella medarbetare genomf\u00f6r och utvecklar vi verksamheten tillsammans med \u00f6vriga FMV samt i n\u00e4ra samarbete med F\u00f6rsvarsmakten och industrin. Verksamhetsomr\u00e5det best\u00e5r av 220 medarbetare f\u00f6rdelade p\u00e5 fem avdelningar med verksamhet i Stockholm, Karlskrona och Malm\u00f6.\n\nArbetsuppgifter \nSom s\u00e4kerhetsskyddskoordinator sammanh\u00e5ller och utvecklar du s\u00e4kerhetsskyddsverksamheten inom verksamhetsomr\u00e5det. Du leder och ansvara f\u00f6r utveckling och kvalitetss\u00e4kring av s\u00e4kerhetsskyddsverksamheten och s\u00e4kerst\u00e4ller att verksamheten f\u00f6ljer g\u00e4llande regelverk, lagar och f\u00f6rordningar.\n\nDu st\u00f6djer v\u00e5ra projekt med s\u00e5v\u00e4l kunskap som framtagande av s\u00e4kerhetsskyddsrelaterade underlag och ansvarar f\u00f6r att s\u00e4kerhetsskyddet vid v\u00e5ra verksamhetsst\u00e4llen svarar mot aktuell kravbild.\n\nDu har en r\u00e5dgivande och utbildande roll avseende s\u00e4kerhetsskyddsfr\u00e5gor och f\u00f6retr\u00e4der avdelningen i s\u00e4kerhetsskyddsrelaterade fr\u00e5gor.\n\nArbetet bedrivs f\u00f6retr\u00e4desvis inom Sverige men \u00e4ven utomlands kan f\u00f6rekomma. Arbetet inneb\u00e4r d\u00e4rf\u00f6r resor s\u00e5v\u00e4l inom som utom Sverige. Du tillh\u00f6r verksamhetsomr\u00e5dets stab.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nDu har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av s\u00e4kerhetsskyddsverksamhet. Vidare har du erfarenhet av komplicerade, tekniska projekt i en st\u00f6rre organisationer.\n\nDu har akademisk utbildning med teknisk inriktning eller motsvarande kompetens f\u00f6rv\u00e4rvad p\u00e5 annat s\u00e4tt. Du har vidare genomg\u00e5tt F\u00f6rsvarsmaktens s\u00e4kerhetschefsutbildning alternativt civil likv\u00e4rdig s\u00e4kerhetsutbildning.\n\nDu har tj\u00e4nstgjort i ledande befattning och ha dokumenterat goda ledaregenskaper.\n\nVi tror att du har erfarenhet fr\u00e5n projektledning. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet som utbildare. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet teknisk systemutformning och kravhantering. Vi tror att dina kunskaper om F\u00f6rsvarsmaktens verksamhet i fred, kris och krig kommer att hj\u00e4lpa dig att lyckas i rollen som s\u00e4kerhetsskyddskoordinator.\n\nDu kommunicerar obehindrat p\u00e5 svenska och engelska, i tal s\u00e5v\u00e4l som i skrift.\n\nVi s\u00f6ker dig som tar initiativ och har f\u00f6rm\u00e5gan att strukturera fr\u00e5gest\u00e4llningar och se helheten. F\u00f6r att vara framg\u00e5ngsrik i rollen beh\u00f6ver du ha ett gott omd\u00f6me och en probleml\u00f6sande f\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och s\u00f6ker dig som bidrar positivt till gruppens utveckling. Vi ser g\u00e4rna kvinnliga s\u00f6kanden. \n\nVi erbjuder dig\nP\u00e5 FMV arbetar du med utmaningar i teknikens framkant tillsammans med kunniga kollegor \u00ad\u2013 samtidigt som du bidrar till att g\u00f6ra Sverige och v\u00e4rlden s\u00e4krare. Vi s\u00e4tter v\u00e4rde p\u00e5 \u00f6msesidigt f\u00f6rtroende och p\u00e5 ett h\u00e5llbart arbetsliv. D\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi alla v\u00e5ra anst\u00e4llda ett brett utbud av utbildningar, kompetensutveckling och tr\u00e4ning.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad i Stockholm.\n\nVill du vara med och utveckla framtidens f\u00f6rsvar?\nS\u00f6k tj\u00e4nsten via FMV:s webbplats. Vi vill ha dina ans\u00f6kningshandlingar p\u00e5 svenska. V\u00e5ra fackliga f\u00f6retr\u00e4dare \u00e4r SEKO FIRSTNAME LASTNAME, SACO FIRSTNAME LASTNAME, OFR/O FIRSTNAME LASTNAME och OFR/S FIRSTNAME LASTNAME. Alla n\u00e5s p\u00e5 telefon  TELEPHONENO (FMV V\u00e4xel).\n\nVid fr\u00e5gor ber vi dig kontakta v\u00e5r stabschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO .\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-05.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\n\nFMV finns f\u00f6r landet, i m\u00e5nga delar av landet. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du b\u00e5de en trygg och utmanande anst\u00e4llning och ett stort eget ansvar. F\u00f6r att jobba hos oss beh\u00f6ver du vara svensk medborgare och genomg\u00e5 en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning, i enlighet med s\u00e4kerhetsskyddslagen. Vi till\u00e4mpar provanst\u00e4llning och som anst\u00e4lld kommer du att krigsplaceras utifr\u00e5n totalf\u00f6rsvarets behov. Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via FMV:s webbplats eller via v\u00e5r registratur.\n\nVi har redan gjort v\u00e5rt medieval, d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss samtal fr\u00e5n dig som vill s\u00e4lja annons- och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Vi upphandlar, utvecklar och levererar materiel och tj\u00e4nster till det svenska f\u00f6rsvaret. I v\u00e5r vision \u201dR\u00e4tt materiel f\u00f6r ett starkare f\u00f6rsvar\u201d ryms v\u00e5rt arbete och v\u00e5ra leveranser till F\u00f6rsvarsmakten av allt fr\u00e5n helikoptrar, ub\u00e5tar, GRIPEN-flygplan och sn\u00f6rade k\u00e4ngor till kompasser, radarstationer, pansarterr\u00e4ngbilar och kuddar. Bredden i v\u00e5rt uppdrag ger dig m\u00f6jligheten att jobba med sp\u00e4nnande inneh\u00e5ll, m\u00e4nniskor och projekt.\n\nHos oss samlas specialister inom teknik, aff\u00e4rer, juridik och projektledning. V\u00e5ra olika delar blir till helheter och v\u00e5rt engagemang blir till leveranser. Det \u00e4r s\u00e5 vi m\u00f6ter det svenska f\u00f6rsvarets behov \u2013 i fred, kris och krig.\n\nOm oss \nHos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta med sp\u00e4nnande arbetsuppgifter f\u00f6r att bidra till att g\u00f6ra Sverige och v\u00e4rlden lite s\u00e4krare. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00f6msesidigt f\u00f6rtroende och hos oss f\u00e5r du b\u00e5de ett eget ansvar och goda m\u00f6jligheter att kompetensutvecklas. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r viktiga f\u00f6r oss och hos oss kommer du ha m\u00f6jlighet att f\u00f6rena det professionella och det privata.\u00a0\n\nVerksamhetsomr\u00e5de Marinmateriel utformar och upphandlar tekniskt underh\u00e5ll samt utvecklar och anskaffar marina system till F\u00f6rsvarsmakten. Med professionella medarbetare genomf\u00f6r och utvecklar vi verksamheten tillsammans med \u00f6vriga FMV samt i n\u00e4ra samarbete med F\u00f6rsvarsmakten och industrin. Verksamhetsomr\u00e5det best\u00e5r av 220 medarbetare f\u00f6rdelade p\u00e5 fem avdelningar med verksamhet i Stockholm, Karlskrona och Malm\u00f6.\n\nArbetsuppgifter \nSom s\u00e4kerhetsskyddskoordinator sammanh\u00e5ller och utvecklar du s\u00e4kerhetsskyddsverksamheten inom verksamhetsomr\u00e5det. Du leder och ansvara f\u00f6r utveckling och kvalitetss\u00e4kring av s\u00e4kerhetsskyddsverksamheten och s\u00e4kerst\u00e4ller att verksamheten f\u00f6ljer g\u00e4llande regelverk, lagar och f\u00f6rordningar.\n\nDu st\u00f6djer v\u00e5ra projekt med s\u00e5v\u00e4l kunskap som framtagande av s\u00e4kerhetsskyddsrelaterade underlag och ansvarar f\u00f6r att s\u00e4kerhetsskyddet vid v\u00e5ra verksamhetsst\u00e4llen svarar mot aktuell kravbild.\n\nDu har en r\u00e5dgivande och utbildande roll avseende s\u00e4kerhetsskyddsfr\u00e5gor och f\u00f6retr\u00e4der avdelningen i s\u00e4kerhetsskyddsrelaterade fr\u00e5gor.\n\nArbetet bedrivs f\u00f6retr\u00e4desvis inom Sverige men \u00e4ven utomlands kan f\u00f6rekomma. Arbetet inneb\u00e4r d\u00e4rf\u00f6r resor s\u00e5v\u00e4l inom som utom Sverige. Du tillh\u00f6r verksamhetsomr\u00e5dets stab.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nDu har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av s\u00e4kerhetsskyddsverksamhet. Vidare har du erfarenhet av komplicerade, tekniska projekt i en st\u00f6rre organisationer.\n\nDu har akademisk utbildning med teknisk inriktning eller motsvarande kompetens f\u00f6rv\u00e4rvad p\u00e5 annat s\u00e4tt. Du har vidare genomg\u00e5tt F\u00f6rsvarsmaktens s\u00e4kerhetschefsutbildning alternativt civil likv\u00e4rdig s\u00e4kerhetsutbildning.\n\nDu har tj\u00e4nstgjort i ledande befattning och ha dokumenterat goda ledaregenskaper.\n\nVi tror att du har erfarenhet fr\u00e5n projektledning. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet som utbildare. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet teknisk systemutformning och kravhantering. Vi tror att dina kunskaper om F\u00f6rsvarsmaktens verksamhet i fred, kris och krig kommer att hj\u00e4lpa dig att lyckas i rollen som s\u00e4kerhetsskyddskoordinator.\n\nDu kommunicerar obehindrat p\u00e5 svenska och engelska, i tal s\u00e5v\u00e4l som i skrift.\n\nVi s\u00f6ker dig som tar initiativ och har f\u00f6rm\u00e5gan att strukturera fr\u00e5gest\u00e4llningar och se helheten. F\u00f6r att vara framg\u00e5ngsrik i rollen beh\u00f6ver du ha ett gott omd\u00f6me och en probleml\u00f6sande f\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och s\u00f6ker dig som bidrar positivt till gruppens utveckling. Vi ser g\u00e4rna kvinnliga s\u00f6kanden.\u00a0\n\nVi erbjuder dig\nP\u00e5 FMV arbetar du med utmaningar i teknikens framkant tillsammans med kunniga kollegor \u00ad\u2013 samtidigt som du bidrar till att g\u00f6ra Sverige och v\u00e4rlden s\u00e4krare. Vi s\u00e4tter v\u00e4rde p\u00e5 \u00f6msesidigt f\u00f6rtroende och p\u00e5 ett h\u00e5llbart arbetsliv. D\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi alla v\u00e5ra anst\u00e4llda ett brett utbud av utbildningar, kompetensutveckling och tr\u00e4ning.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad i Stockholm.\n\nVill du vara med och utveckla framtidens f\u00f6rsvar?\nS\u00f6k tj\u00e4nsten via FMV:s webbplats. Vi vill ha dina ans\u00f6kningshandlingar p\u00e5 svenska. V\u00e5ra fackliga f\u00f6retr\u00e4dare \u00e4r SEKO FIRSTNAME LASTNAME, SACO FIRSTNAME LASTNAME, OFR/O FIRSTNAME LASTNAME och OFR/S FIRSTNAME LASTNAME. Alla n\u00e5s p\u00e5 telefon  TELEPHONENO (FMV V\u00e4xel).\n\nVid fr\u00e5gor ber vi dig kontakta v\u00e5r stabschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO .\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-05.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\n\n\nFMV finns f\u00f6r landet, i m\u00e5nga delar av landet. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du b\u00e5de en trygg och utmanande anst\u00e4llning och ett stort eget ansvar. F\u00f6r att jobba hos oss beh\u00f6ver du vara svensk medborgare och genomg\u00e5 en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning, i enlighet med s\u00e4kerhetsskyddslagen. Vi till\u00e4mpar provanst\u00e4llning och som anst\u00e4lld kommer du att krigsplaceras utifr\u00e5n totalf\u00f6rsvarets behov. Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via FMV:s webbplats eller via v\u00e5r registratur.\n\nVi har redan gjort v\u00e5rt medieval, d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss samtal fr\u00e5n dig som vill s\u00e4lja annons- och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-03 09:24:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.fmv.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021000340", "arbetsgivareId": "10819817", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarets Materielverk", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "FMV", "ansokningssattWebbadress": "https://fmv.attract.reachmee.com/jobs/rm?rmpage=job&rmjob=3703", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "gfzz_zS3_TLa", "namn": "S\u00e4kerhetschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "gfzz_zS3_TLa", "namn": "S\u00e4kerhetschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Ban\u00e9rgatan 62", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Ban\u00e9rgatan 62", "postnr": "11588", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Ban\u00e9rgatan 62", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614759873671, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}