{"annonsId": 24581751, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6676345765105921863", "annonsrubrik": "Dietister, medicinkliniken, Centralsjukhuset", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\n\nH\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden satsar extra p\u00e5 nutritionsarbete. Att f\u00e5 sitt energi- och n\u00e4ringsbehov tillgodosett \u00e4r en m\u00e4nsklig r\u00e4ttighet. Vi prioriterar att m\u00e4nniskor med behov av kostbehandling ska f\u00e5 tillg\u00e5ng till dietistens kompetens. Ett utvecklingsarbete under 2020 har resulterat i en regions\u00f6vergripande samordnare f\u00f6r dietister och nu en mycket v\u00e4lkommen rekrytering av 10 nya dietisttj\u00e4nster inom olika verksamheter i Region V\u00e4rmland. Som dietist i regionen kommer du ing\u00e5 i dietisternas n\u00e4tverk som syftar till att samorganisera yrkesspecifika fr\u00e5gor.\n\nVerksamheten\n\nMedicinkliniken erbjuder ett sp\u00e4nnande uppdrag d\u00e4r ni \u00e4r fyra kollegor som arbetar i par tv\u00e5 och tv\u00e5 d\u00e4r ni har ett gemensamt ansvar f\u00f6r helheten men med eget fokusomr\u00e5de. Du och din kollega i team 2 skall ha ert huvudsakliga fokusomr\u00e5de inom neurologi, infektion, lungmedicin och hj\u00e4rt- och akutmedicin. I ert team kommer ni att f\u00e5 vara med och starta upp nya arbetss\u00e4tt inom egna kompetensomr\u00e5det tillsammans med l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor med flera p\u00e5 enheterna. Dina kollegor i team 1 ansvarar f\u00f6r Endokrin- och diabetes, gastro, geriatrik och reumatologi.\n\nVi erbjuder dig:\n\n\t\n\tMentorskap fr\u00e5n erfaren dietistkollega p\u00e5 medicinkliniken\n\t\n\tM\u00f6jlighet att driva utveckling och sj\u00e4lv forma din roll och uppgift\n\t\n\tRegelbunden kompetensutveckling\n\t\n\tHandledarutbildning 7 hp\n\t\n\tH\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetsplatser och friskv\u00e5rdsbidrag\n\nL\u00e4s g\u00e4rna med om regionens f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r: https://www.regionvarmland.se/jobb-utbildning-och-forskning/Jobba-hos-oss/vara-formaner/\n\n\r\n\r\nDietister, medicinkliniken, Centralsjukhuset\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nDu som dietist ansvarar f\u00f6r din egna patientmottagning d\u00e4r ditt huvudsakliga arbete \u00e4r individuell nutritionsbehandling f\u00f6r patienter inom ditt kompetensomr\u00e5de. Du har frihet att sj\u00e4lv l\u00e4gga upp f\u00f6rdelning mellan \u00f6ppenv\u00e5rdsbes\u00f6k och avdelningsarbete. Det ing\u00e5r ocks\u00e5 grupputbildning f\u00f6r patientgrupper och f\u00f6rel\u00e4sningar f\u00f6r personal. Vi vill att du \u00e4r delaktig i utformningen av nya arbetss\u00e4tt i de olika team d\u00e4r nutritionen har en viktig plats.\n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad dietist och du f\u00e5r g\u00e4rna ha ett intresse av enteral nutrition. Vi vill att du \u00e4r engagerad och nyfiken och g\u00e4rna vill vara med och driva utvecklingsarbete tillsammans med dina kollegor. Vi v\u00e4lkomnar s\u00e5v\u00e4l nyutexaminerade som erfarna dietister och stor vikt l\u00e4ggs vid personliga egenskaper.\n\nV\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan, intervjuer sker l\u00f6pande.\n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://www.regionvarmland.se/berattelser\n\nDietist team 1 FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Samordnande dietist FIRSTNAME-LASTNAME Bj\u00e4rneryd,  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare Naturvetarna FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\n<p>H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden satsar extra p\u00e5 nutritionsarbete. Att f\u00e5 sitt energi- och n\u00e4ringsbehov tillgodosett \u00e4r en m\u00e4nsklig r\u00e4ttighet. Vi prioriterar att m\u00e4nniskor med behov av kostbehandling ska f\u00e5 tillg\u00e5ng till dietistens kompetens. Ett utvecklingsarbete under 2020 har resulterat i en regions\u00f6vergripande samordnare f\u00f6r dietister och nu en mycket v\u00e4lkommen rekrytering av 10 nya dietisttj\u00e4nster inom olika verksamheter i Region V\u00e4rmland. Som dietist i regionen kommer du ing\u00e5 i dietisternas n\u00e4tverk som syftar till att samorganisera yrkesspecifika fr\u00e5gor.</p>\n\n<p>Verksamheten</p>\n\n<p>Medicinkliniken erbjuder ett sp\u00e4nnande uppdrag d\u00e4r ni \u00e4r fyra kollegor som arbetar i par tv\u00e5 och tv\u00e5 d\u00e4r ni har ett gemensamt ansvar f\u00f6r helheten men med eget fokusomr\u00e5de. Du och din kollega i team 2 skall ha ert huvudsakliga fokusomr\u00e5de inom neurologi, infektion, lungmedicin och hj\u00e4rt- och akutmedicin. I ert team kommer ni att f\u00e5 vara med och starta upp nya arbetss\u00e4tt inom egna kompetensomr\u00e5det tillsammans med l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor med flera p\u00e5 enheterna. Dina kollegor i team 1 ansvarar f\u00f6r Endokrin- och diabetes, gastro, geriatrik och reumatologi.</p>\n\n<p>Vi erbjuder dig:</p>\n\n<ul>\n\t<li>Mentorskap fr\u00e5n erfaren dietistkollega p\u00e5 medicinkliniken</li>\n\t<li>M\u00f6jlighet att driva utveckling och sj\u00e4lv forma din roll och uppgift</li>\n\t<li>Regelbunden kompetensutveckling</li>\n\t<li>Handledarutbildning 7 hp</li>\n\t<li>H\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetsplatser och friskv\u00e5rdsbidrag</li>\n</ul>\n\n<p>L\u00e4s g\u00e4rna med om regionens f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r: <a href=\"https://www.regionvarmland.se/jobb-utbildning-och-forskning/Jobba-hos-oss/vara-formaner/\">https://www.regionvarmland.se/jobb-utbildning-och-forskning/Jobba-hos-oss/vara-formaner/</a></p>\r\n\r\nDietister, medicinkliniken, Centralsjukhuset\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p>Du som dietist ansvarar f\u00f6r din egna patientmottagning d\u00e4r ditt huvudsakliga arbete \u00e4r individuell nutritionsbehandling f\u00f6r patienter inom ditt kompetensomr\u00e5de. Du har frihet att sj\u00e4lv l\u00e4gga upp f\u00f6rdelning mellan \u00f6ppenv\u00e5rdsbes\u00f6k och avdelningsarbete. Det ing\u00e5r ocks\u00e5 grupputbildning f\u00f6r patientgrupper och f\u00f6rel\u00e4sningar f\u00f6r personal. Vi vill att du \u00e4r delaktig i utformningen av nya arbetss\u00e4tt i de olika team d\u00e4r nutritionen har en viktig plats.</p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p>Vi s&ouml;ker dig som &auml;r legitimerad dietist och du f&aring;r g&auml;rna ha ett intresse av enteral nutrition. Vi vill att du &auml;r engagerad och nyfiken och g&auml;rna vill vara med och driva utvecklingsarbete tillsammans med dina kollegor. Vi v&auml;lkomnar s&aring;v&auml;l nyutexaminerade som erfarna dietister och stor vikt l&auml;ggs vid personliga egenskaper.</p>\n\n<p>V&auml;lkommen in med din ans&ouml;kan, intervjuer sker l&ouml;pande.</p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://www.regionvarmland.se/berattelser</p>\n\n<p>Dietist team 1 FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO </p>\n\n<p>Samordnande dietist FIRSTNAME-LASTNAME Bj\u00e4rneryd,  TELEPHONENO </p>\n\n<p>Facklig f\u00f6retr\u00e4dare Naturvetarna FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 07:43:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent\r\n, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6676345765105921472", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2021:162", "yrkesroll": {"varde": "C1FR_RzT_hzP", "namn": "Dietist"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614581011929, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.379135", "longitud": "13.500804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}