{"annonsId": 24581036, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Serviceelektriker s\u00f6kes i Kalmar", "annonstext": "Vi p\u00e5 Aprilice elektriska s\u00f6ker nu en ny kollega i Kalmar omr\u00e5det. Som service-elektriker tar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i m\u00e5nga olika typer av serviceuppdrag och i jobbet kommer du att planera, samordna och utf\u00f6ra service \u00e5t v\u00e5ra olika kunder.\n\nDitt uppdrag innefattar:\n\n\u2043                             Serviceinstallationer\n\n\u2043                             Installation av solceller\n\nUppdragen \u00e4r omv\u00e4xlande och varierande, s\u00e5 h\u00e4r har du chansen att komma till ett f\u00f6retag som vet vad kvalitet och n\u00f6jda kunder betyder.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid, tillsvidareanst\u00e4llning, m\u00e5ndag-fredag 7\u201316.\n\nTilltr\u00e4de 2021 omg\u00e5ende efter \u00f6verenskommelse.\n\nDin bakgrund & person\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad och ECY-certifierad elektriker med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom serviceverksamheten, fr\u00e4mst inom Solceller och ladd stolpar.\n\nSom person trivs du i ett arbete med m\u00e5nga kontaktytor d\u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt eller tillsammans med v\u00e5ra koordinatorer, planerar och utf\u00f6r ditt arbete med kundens behov i fokus.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa goda relationer och \u00e4r ansvarstagande och kan agera som f\u00f6retagets ansikte ut\u00e5t. Eftersom du kommer arbeta med olika uppgifter och personer ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r flexibel, har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, trivs med eget ansvar och kan bidra till v\u00e5r positiva anda p\u00e5 arbetsplatsen.\n\n \n\nF\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten, ser vi g\u00e4rna till att:\n\n\u2043 Du \u00e4r ECY- certifierad elektriker med minst 5 \u00e5rs erfarenhet.\n\n\u2043 Du innehar B k\u00f6rkort.\n\n\u2043 Beh\u00e4rskar svenska & Engelska i b\u00e5de tal & skrift.\n\nTeknisk kunskap kring v\u00e4xelriktare ses som meriterande.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Vi p\u00e5 Aprilice elektriska s\u00f6ker nu en ny kollega i Kalmar omr\u00e5det. Som service-elektriker tar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i m\u00e5nga olika typer av serviceuppdrag och i jobbet kommer du att planera, samordna och utf\u00f6ra service \u00e5t v\u00e5ra olika kunder.</p><p><br></p><p><strong>Ditt uppdrag innefattar:</strong></p><p><br></p><p>\u2043                             Serviceinstallationer</p><p>\u2043                             Installation av solceller</p><p><br></p><p>Uppdragen \u00e4r omv\u00e4xlande och varierande, s\u00e5 h\u00e4r har du chansen att komma till ett f\u00f6retag som vet vad kvalitet och n\u00f6jda kunder betyder.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid, tillsvidareanst\u00e4llning, m\u00e5ndag-fredag 7\u201316.</p><p>Tilltr\u00e4de 2021 omg\u00e5ende efter \u00f6verenskommelse.</p><p><br></p><p><strong><em>Din bakgrund &amp; person</em></strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad och ECY-certifierad elektriker med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom serviceverksamheten, fr\u00e4mst inom Solceller och ladd stolpar.</p><p>Som person trivs du i ett arbete med m\u00e5nga kontaktytor d\u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt eller tillsammans med v\u00e5ra koordinatorer, planerar och utf\u00f6r ditt arbete med kundens behov i fokus.</p><p>Du har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa goda relationer och \u00e4r ansvarstagande och kan agera som f\u00f6retagets ansikte ut\u00e5t. Eftersom du kommer arbeta med olika uppgifter och personer ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r flexibel, har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, trivs med eget ansvar och kan bidra till v\u00e5r positiva anda p\u00e5 arbetsplatsen.</p><p> </p><p><em><u>F\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten, ser vi g\u00e4rna till att:</u></em></p><p>\u2043 Du \u00e4r ECY- certifierad elektriker med minst 5 \u00e5rs erfarenhet.</p><p>\u2043 Du innehar B k\u00f6rkort.</p><p>\u2043 Beh\u00e4rskar svenska &amp; Engelska i b\u00e5de tal &amp; skrift.</p><p><br></p><p>Teknisk kunskap kring v\u00e4xelriktare ses som meriterande.</p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-02-26 22:49:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592848047", "arbetsgivareId": "21833112", "arbetsgivareNamn": "Aprilice elektriska AB", "arbetsplatsId": "87828387", "arbetsplatsNamn": "Aprilice elektriska AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "ServiceEL - Kalmar", "yrkesroll": {"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "kompetenser": [{"varde": "EjB9_prP_VQZ", "namn": "Certifikat, elektriker - elteknik", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614376163120, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "39230", "postort": "KALMAR", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.6670133777682", "longitud": "16.3905958049173", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}