{"annonsId": 24587306, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kock med erfarenhet", "annonstext": "Vi ser ljust p\u00e5 framtiden och satsar fram\u00e5t! D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu fler medarbetare till v\u00e5rt fantastiska team i k\u00f6ket. V\u00e5r absoluta h\u00f6gs\u00e4song \u00e4r fr\u00e5n mitten p\u00e5 Juni till mitten p\u00e5 Augusti, men det finns m\u00f6jlighet till jobb b\u00e5de f\u00f6re & efter det ocks\u00e5.\n\n\u00c4ven m\u00f6jlighet till fast tj\u00e4nst f\u00f6r r\u00e4tt person!\n\nKan det vara just dig vi s\u00f6ker?\n\nArbetstiderna \u00e4r b\u00e5de dag- och kv\u00e4llspass, vardagar och helger.\n\nD\u00e5 vi m\u00f6ter m\u00e5nga g\u00e4ster varje dag \u00e4r det viktigt att du \u00e4r positiv, stresst\u00e5lig och har en k\u00e4nsla f\u00f6r att ge bra service!\n\nVill du ta chansen att jobba i ett h\u00e4rligt team mitt i vackra H\u00f6ga Kusten?\n\nS\u00f6k redan idag - vi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningarna l\u00f6pande!", "annonstextFormaterad": "<p>Vi ser ljust p\u00e5 framtiden och satsar fram\u00e5t! D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu fler medarbetare till v\u00e5rt fantastiska team i k\u00f6ket. V\u00e5r absoluta h\u00f6gs\u00e4song \u00e4r fr\u00e5n mitten p\u00e5 Juni till mitten p\u00e5 Augusti, men det finns m\u00f6jlighet till jobb b\u00e5de f\u00f6re &amp; efter det ocks\u00e5.</p><p>\u00c4ven m\u00f6jlighet till fast tj\u00e4nst f\u00f6r r\u00e4tt person!</p><p>Kan det vara just dig vi s\u00f6ker?</p><p><br></p><p>Arbetstiderna \u00e4r b\u00e5de dag- och kv\u00e4llspass, vardagar och helger.</p><p>D\u00e5 vi m\u00f6ter m\u00e5nga g\u00e4ster varje dag \u00e4r det viktigt att du \u00e4r positiv, stresst\u00e5lig och har en k\u00e4nsla f\u00f6r att ge bra service!</p><p>Vill du ta chansen att jobba i ett h\u00e4rligt team mitt i vackra H\u00f6ga Kusten?</p><p>S\u00f6k redan idag - vi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningarna l\u00f6pande!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-02 12:33:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.bjorkudden.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592007719", "arbetsgivareId": "21833485", "arbetsgivareNamn": "Bj\u00f6rkuddens Hotell & Restaurang i H\u00f6ga Kusten AB", "arbetsplatsId": "87831799", "arbetsplatsNamn": "Bj\u00f6rkuddens Hotell & Restaurang i H\u00f6ga Kusten A", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "JbJw_as4_S93", "namn": "Kock, \u00e0 la carte"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "JbJw_as4_S93", "namn": "Kock, \u00e0 la carte", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614684818060, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Nyadal 179", "postnr": "87294", "postort": "Sand\u00f6verken", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "yR8g_7Jz_HBZ", "namn": "Kramfors"}, "latitud": "62.80880837504345", "longitud": "17.941056646309793", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}