{"annonsId": 24581479, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556614-8093-177173", "annonsrubrik": "Legitimerad l\u00e4rare inom Ekonomi och Juridik.", "annonstext": "Astar \u00e4r ett utvecklingsf\u00f6retag som genomf\u00f6r utbildning inom: Kommunal vuxenutbildning, Utbildning i svenska f\u00f6r invandrare, Arbetsmarknadsutbildningar, Yrkesh\u00f6gskola och F\u00f6retagsutbildningar.\n\nMed ca 250 anst\u00e4llda finns vi p\u00e5 ungef\u00e4r 45 orter runt om i Sverige. Astar \u00e4r ett aff\u00e4rsomr\u00e5de i ThorenGruppen och tillsammans med v\u00e5ra kollegor i Sverige erbjuder vi ett livsl\u00e5ngt l\u00e4rande fr\u00e5n f\u00f6rskola, grundskola, gymnasium till vuxenutbildning.\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.astar.se eller www.thorengruppen.se.\n\n\r\n\r\nKompetenskrav\n\n - Du beh\u00f6ver ha beh\u00f6righet och kompetens att undervisa inom f\u00f6retagsekonomikurserna, (FEK1, FEK2, FEK SPEC och REDOVISNING 2) Juridik p\u00e5 gymnasieniv\u00e5.\r\n\r\nEtt krav \u00e4r att du \u00e4r utbildad l\u00e4rare med l\u00e4rarlegitimation eller ans\u00f6kt om l\u00e4rarlegitimation. \n\nEgenskaper\n\nF\u00f6r att trivas hos oss p\u00e5 Astar beh\u00f6ver du ha en flexibel inst\u00e4llning till ditt arbete. Ingen dag \u00e4r den andra lik och tempot \u00e4r tidvis h\u00f6gt. Men har du ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, viljan att hj\u00e4lpa andra och f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera och planera f\u00f6r att i n\u00e4sta stund t\u00e4nka om, passar du bra hos oss. Mod, Kraft och Passion med Hj\u00e4rtat \u00e4r v\u00e5ra och koncernens v\u00e4rdeord och de ligger till grund f\u00f6r allt v\u00e5rt arbete. \n\nTj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 100%. Vi ser g\u00e4rna att du kan starta omg\u00e5ende.\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta g\u00e4rna Rektor\n\nFIRSTNAME LASTNAME  EMAIL \n\nOBS inga ans\u00f6kningar via mail\n\n \n\nVilka \u00e4r vi? \n\nLedorden MOD, KRAFT och PASSION resulterar i en koncern med stort samh\u00e4llsengagemang och hj\u00e4rta: ThorenGruppen. Vi \u00e4r ett norrl\u00e4ndskt familje\u00e4gt utvecklingsf\u00f6retag med cirka 2000 medarbetare och en oms\u00e4ttning p\u00e5 1,4 miljarder. ThorenGruppen driver 31 gymnasieskolor fr\u00e5n Malm\u00f6 till Skellefte\u00e5, f\u00f6r- och grundskolor samt vuxenutbildning p\u00e5 drygt 45 orter.\n\nAstar ing\u00e5r i ThorenGruppen och \u201dA star\u201d betyder \u201den stj\u00e4rna\u201d och syftar till v\u00e5r verksamhets ambition att attrahera och utveckla stj\u00e4rnan i varje individ \u2013 deltagare och elev s\u00e5 v\u00e4l som medarbetare och chef. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dAtt ge alla m\u00e4nniskor, oavsett bakgrund, m\u00f6jlighet att hitta sin talang, utveckla den och bli sin egen stj\u00e4rna.\u201d \n\nVi g\u00f6r allt med MODET att v\u00e5ga f\u00f6r\u00e4ndra, bryta m\u00f6nster och g\u00e5 v\u00e5r egen v\u00e4g; KRAFTEN att genomf\u00f6ra det vi lovar och samtidigt utvecklas; och med PASSION till v\u00e5rt uppdrag och att ge v\u00e5ra elever den b\u00e4sta utbildningen. Vi g\u00f6r allt detta med HJ\u00c4RTA, f\u00f6r att skapa verksamheter d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna och inkluderade.", "annonstextFormaterad": "Astar \u00e4r ett utvecklingsf\u00f6retag som genomf\u00f6r utbildning inom: Kommunal vuxenutbildning, Utbildning i svenska f\u00f6r invandrare, Arbetsmarknadsutbildningar, Yrkesh\u00f6gskola och F\u00f6retagsutbildningar.\n\n\n\nMed ca 250 anst\u00e4llda finns vi p\u00e5 ungef\u00e4r 45 orter runt om i Sverige. Astar \u00e4r ett aff\u00e4rsomr\u00e5de i ThorenGruppen och tillsammans med v\u00e5ra kollegor i Sverige erbjuder vi ett livsl\u00e5ngt l\u00e4rande fr\u00e5n f\u00f6rskola, grundskola, gymnasium till vuxenutbildning.\n\n\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.astar.se eller www.thorengruppen.se.\n\n\r\n\r\nKompetenskrav\n\n - Du beh\u00f6ver ha beh\u00f6righet och kompetens att undervisa inom f\u00f6retagsekonomikurserna, (FEK1, FEK2, FEK SPEC och REDOVISNING 2) Juridik p\u00e5 gymnasieniv\u00e5.\r\n\r\nEtt krav \u00e4r att du \u00e4r utbildad l\u00e4rare med l\u00e4rarlegitimation eller ans\u00f6kt om l\u00e4rarlegitimation.\u00a0\n\nEgenskaper\n\nF\u00f6r att trivas hos oss p\u00e5 Astar beh\u00f6ver du ha en flexibel inst\u00e4llning till ditt arbete. Ingen dag \u00e4r den andra lik och tempot \u00e4r tidvis h\u00f6gt. Men har du ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, viljan att hj\u00e4lpa andra och f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera och planera f\u00f6r att i n\u00e4sta stund t\u00e4nka om, passar du bra hos oss. Mod, Kraft och Passion med Hj\u00e4rtat \u00e4r v\u00e5ra och koncernens v\u00e4rdeord och de ligger till grund f\u00f6r allt v\u00e5rt arbete.\u00a0\n\nTj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 100%. Vi ser g\u00e4rna att du kan starta omg\u00e5ende.\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta g\u00e4rna Rektor\n\nFIRSTNAME LASTNAME  EMAIL \n\nOBS inga ans\u00f6kningar via mail\n\n\u00a0\n\nVilka \u00e4r vi? \n\nLedorden MOD, KRAFT och PASSION resulterar i en koncern med stort samh\u00e4llsengagemang och hj\u00e4rta: ThorenGruppen. Vi \u00e4r ett norrl\u00e4ndskt familje\u00e4gt utvecklingsf\u00f6retag med cirka 2000 medarbetare och en oms\u00e4ttning p\u00e5 1,4 miljarder. ThorenGruppen driver 31 gymnasieskolor fr\u00e5n Malm\u00f6 till Skellefte\u00e5, f\u00f6r- och grundskolor samt vuxenutbildning p\u00e5 drygt 45 orter.\n\nAstar ing\u00e5r i ThorenGruppen och \u201dA star\u201d betyder \u201den stj\u00e4rna\u201d och syftar till v\u00e5r verksamhets ambition att attrahera och utveckla stj\u00e4rnan i varje individ \u2013 deltagare och elev s\u00e5 v\u00e4l som medarbetare och chef. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dAtt ge alla m\u00e4nniskor, oavsett bakgrund, m\u00f6jlighet att hitta sin talang, utveckla den och bli sin egen stj\u00e4rna.\u201d \n\n\n\nVi g\u00f6r allt med MODET att v\u00e5ga f\u00f6r\u00e4ndra, bryta m\u00f6nster och g\u00e5 v\u00e5r egen v\u00e4g; KRAFTEN att genomf\u00f6ra det vi lovar och samtidigt utvecklas; och med PASSION till v\u00e5rt uppdrag och att ge v\u00e5ra elever den b\u00e4sta utbildningen. Vi g\u00f6r allt detta med HJ\u00c4RTA, f\u00f6r att skapa verksamheter d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna och inkluderade.", "publiceringsdatum": "2021-02-28 14:24:43", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "fast l\u00f6n enligt avtal", "organisationsnummer": "5566148093", "arbetsgivareId": "20316227", "arbetsgivareNamn": "Astar AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Astar AB", "ansokningssattWebbadress": "https://thorengruppen.varbi.com/what:job/jobID:177173/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2017/427", "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsall\u00e9n 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsall\u00e9n 24", "postnr": "90328", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsall\u00e9n 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614518683503, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.368877", "longitud": "18.008434", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}