{"annonsId": 24587487, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Lokalv\u00e5rdare", "annonstext": "Vi s\u00f6ker fr\u00e5n och med 1 september en medarbetare till v\u00e5rt fastighetsteam som skall vara ansvarig f\u00f6r lokalv\u00e5rden p\u00e5 hela skolan. \n\nPersonen vi s\u00f6ker beh\u00f6ver vara sj\u00e4lvg\u00e5ende, effektiv och kunnig i s\u00e5v\u00e4l vanlig lokalv\u00e5rd men ocks\u00e5 kunna hantera golvv\u00e5rd med rondellmaskin.\n\nErfarenhet av st\u00e4dning i offentlig milj\u00f6 \u00e4r ett krav. Personen vi s\u00f6ker har B-k\u00f6rkort. \n\n6-m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas.\n\nArbetstid: Dagtid.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker fr\u00e5n och med 1 september en medarbetare till v\u00e5rt fastighetsteam som skall vara ansvarig f\u00f6r lokalv\u00e5rden p\u00e5 hela skolan. </p><p>Personen vi s\u00f6ker beh\u00f6ver vara sj\u00e4lvg\u00e5ende, effektiv och kunnig i s\u00e5v\u00e4l vanlig lokalv\u00e5rd men ocks\u00e5 kunna hantera golvv\u00e5rd med rondellmaskin.</p><p>Erfarenhet av st\u00e4dning i offentlig milj\u00f6 \u00e4r ett krav. Personen vi s\u00f6ker har B-k\u00f6rkort. </p><p>6-m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas.</p><p>Arbetstid: Dagtid.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.vackstanas.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8156000690", "arbetsgivareId": "10818319", "arbetsgivareNamn": "STIFTELSEN OTTO OCH SIGNE BROMS HEMSKOLA \u00c5 VACKS", "arbetsplatsId": "10014758", "arbetsplatsNamn": "Vackstan\u00e4sgymnasiet", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "\"Lokalv\u00e5rdare\"", "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "kompetenser": [{"varde": "T4gk_cvU_TWk", "namn": "Golvv\u00e5rdsmaskiner", "vikt": 10}, {"varde": "y4sg_zUA_mPz", "namn": "Daghems-/skolst\u00e4dning", "vikt": 10}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614687972971, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Vackstan\u00e4sgymnasiet", "postnr": "15166", "postort": "S\u00f6dert\u00e4lje", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.14003136698451", "longitud": "17.499721840794013", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}