{"annonsId": 24587785, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vill du g\u00f6ra skillnad? Jobba som boendest\u00f6djare centralt i Uppsala.", "annonstext": "Vi g\u00f6r v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, och det finaste man kan g\u00f6ra \u00e4r att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r en person med annorlunda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi s\u00f6ker nu timvikarier till v\u00e5rt LSS-boende p\u00e5 Luthagen i Uppsala. \n\nS\u00f6k till v\u00e5rt proffsiga team d\u00e4r vi v\u00e4rdes\u00e4tter arbetsgl\u00e4dje, kompetens och engagemang. Arbetsuppgifterna \u00e4r omv\u00e4xlande och sp\u00e4nnande.\n\nDina arbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att vara med och skapa ett bra liv f\u00f6r m\u00e4nniskor som bor i v\u00e5rt gruppboende i Uppsala. Vi erbjuder ett omv\u00e4xlande jobb d\u00e4r du kommer att f\u00e5 arbeta med m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver dig. I v\u00e5ra boenden bor personer med olika funktionsvariationer s\u00e5som intellektuell funktionsneds\u00e4ttning, autismspektrumtillst\u00e5nd, ofta kombinerat med psykiska diagnoser. V\u00e5ra brukare \u00e4r ofta k\u00e4nsliga f\u00f6r krav och intryck. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver vi arbeta professionellt med l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande, tydligg\u00f6rande pedagogik, st\u00f6tta, avleda samt f\u00f6rebygga beteenden f\u00f6r att ge f\u00f6ruts\u00e4ttningar till ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv. Med hj\u00e4lp av genomf\u00f6randeplaner arbetar vi f\u00f6r att \u00f6ka individens delaktighet och inflytande \u00f6ver sitt liv. Ditt arbete kommer att ha fokus p\u00e5 att st\u00f6tta brukaren individuellt med hj\u00e4lp av struktur och att skapa f\u00f6ruts\u00e4gbarhet i dennes aktiva vardag, b\u00e5de i brukarens hem och i aktiviteter ute i samh\u00e4llet. I ditt uppdrag ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera kring varje brukare vid behov. Arbetet f\u00f6ljer brukarens vardag, vilket inneb\u00e4r dag-, kv\u00e4lls- och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring samt nattjour enligt schema.\n\nOm dig\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och kan hantera utmanande situationer i arbetet med v\u00e5ra brukare. Du b\u00f6r \u00e4ven vara ansvarsfull och samarbetsorienterad. Du skall ha f\u00f6rm\u00e5ga att kunna arbeta med tydlighet och hitta l\u00f6sningar och f\u00f6lja \u00f6verenskommelser. Du ska bem\u00f6ta m\u00e4nniskor p\u00e5 ett genuint s\u00e4tt och tycka om att ge st\u00f6d, hj\u00e4lp och utveckla. Du har ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och ett respektfullt bem\u00f6tande mot m\u00e4nniskor i din omgivning. F\u00f6r att arbeta som boendest\u00f6djare \u00e4r det meriterande med en gymnasial utbildning inom omv\u00e5rdnad eller annan likv\u00e4rdig utbildning. Personlig l\u00e4mplighet har stor betydelse.\n\nDet \u00e4r \u00e4ven meriterande med erfarenhet av arbete med personer med olika funktionsneds\u00e4ttningar och att hantera utmanande situationer. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r att dokumentera och kommunicera med olika parter, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du har grundl\u00e4ggande datorvana och goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i tal och skrift. Du ska kunna arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp och ha f\u00f6rm\u00e5ga att h\u00e5lla i, leda och dokumentera olika m\u00f6ten och tr\u00e4ffar. F\u00f6r det h\u00e4r arbetet beh\u00f6ver du ha k\u00f6rkort.\n\nDin profil\n\nUtbildning\n\nVi s\u00f6ker dig med gymnasial utbildning inom socialt arbete och omsorg eller gymnasial utbildningsbakgrund med erfarenhet inom verksamhetsomr\u00e5det. Yrkeserfarenhet fr\u00e5n arbete med autismspektrum och funktionshinder \u00e4r meriterande.\n\nK\u00f6rkort\n\nB\n\n\u00d6vrigt\n\nL\u00f6n, ers\u00e4ttning och f\u00f6rm\u00e5ner\n\nL\u00f6nen f\u00f6rhandlas individuellt.\n\nOm anst\u00e4llningsvillkoren\n\n* Antal personer: 2-3 * L\u00f6n: Avtalsenlig, efter \u00f6verenskommelse * Kollektivavtal finns i f\u00f6retaget *\n\nOM OSS\n\nLSS Omsorgen koncernen \u00e4r en v\u00e5rd- och omsorgskoncern som startades 2007 med bred kompetens inom behandling och fr\u00e5n omsorgssektorn. Vi vill erbjuda en strukturerad och v\u00e4rdefull vardag f\u00f6r v\u00e5r m\u00e5lgrupp. V\u00e5ra ledord \u00e4r stabilitet, trygghet och kompetens. De \u00e4r alla lika viktiga f\u00f6r oss. Det g\u00e4ller b\u00e5de f\u00f6r v\u00e5ra boende och deltagare s\u00e5v\u00e4l som f\u00f6r anh\u00f6riga och n\u00e4r vi rekryterar ny personal. Idag har vi verksamheter i Uppsala, Heby, V\u00e4ster\u00e5s och K\u00f6ping. Vi erbjuder b\u00e5de boende och daglig verksamhet. Vi \u00e4r ett v\u00e4xande f\u00f6retag och kommer ut\u00f6ka verksamheten p\u00e5 flertalet orter. Dessutom har vi ett samarbete med Medemus specialistmottagning och dess Psykiatriker. Huvudkontoret finns i centrala G\u00f6teborg d\u00e4r delar av v\u00e5r ledning sitter. \n\nwww.lssomsorgen.se\n\nKontaktinformation\n\nBes\u00f6ksadress\n\nB\u00f6rjegatan 50\n\n752 29 Uppsala\n\nE-post\n\n EMAIL \n\nS\u00f6k jobbet med CV-bilaga senast den 31 mars. Mail-ans\u00f6kningar utan CV besvaras ej.\n\nKontaktuppgifter\n\nAns\u00f6kningss\u00e4tt\n\nMailans\u00f6kan\n\nANS\u00d6KNINGSREFERENS\n\nBoendest\u00f6djare Luthagen\n\nE-POST\n\n EMAIL \n\nOm anst\u00e4llningen\n\nL\u00f6n\n\nL\u00f6netyp: Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Vi g\u00f6r v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, och det finaste man kan g\u00f6ra \u00e4r att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r en person med annorlunda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi s\u00f6ker nu timvikarier till v\u00e5rt LSS-boende p\u00e5 Luthagen i Uppsala. </strong></p><p>S\u00f6k till v\u00e5rt proffsiga team d\u00e4r vi v\u00e4rdes\u00e4tter arbetsgl\u00e4dje, kompetens och engagemang. Arbetsuppgifterna \u00e4r omv\u00e4xlande och sp\u00e4nnande.</p><p><br></p><p><strong>Dina arbetsuppgifter</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att vara med och skapa ett bra liv f\u00f6r m\u00e4nniskor som bor i v\u00e5rt gruppboende i Uppsala. Vi erbjuder ett omv\u00e4xlande jobb d\u00e4r du kommer att f\u00e5 arbeta med m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver dig. I v\u00e5ra boenden bor personer med olika funktionsvariationer s\u00e5som intellektuell funktionsneds\u00e4ttning, autismspektrumtillst\u00e5nd, ofta kombinerat med psykiska diagnoser. V\u00e5ra brukare \u00e4r ofta k\u00e4nsliga f\u00f6r krav och intryck. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver vi arbeta professionellt med l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande, tydligg\u00f6rande pedagogik, st\u00f6tta, avleda samt f\u00f6rebygga beteenden f\u00f6r att ge f\u00f6ruts\u00e4ttningar till ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv. Med hj\u00e4lp av genomf\u00f6randeplaner arbetar vi f\u00f6r att \u00f6ka individens delaktighet och inflytande \u00f6ver sitt liv. Ditt arbete kommer att ha fokus p\u00e5 att st\u00f6tta brukaren individuellt med hj\u00e4lp av struktur och att skapa f\u00f6ruts\u00e4gbarhet i dennes aktiva vardag, b\u00e5de i brukarens hem och i aktiviteter ute i samh\u00e4llet. I ditt uppdrag ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera kring varje brukare vid behov. Arbetet f\u00f6ljer brukarens vardag, vilket inneb\u00e4r dag-, kv\u00e4lls- och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring samt nattjour enligt schema.</p><p><strong>Om dig</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och kan hantera utmanande situationer i arbetet med v\u00e5ra brukare. Du b\u00f6r \u00e4ven vara ansvarsfull och samarbetsorienterad. Du skall ha f\u00f6rm\u00e5ga att kunna arbeta med tydlighet och hitta l\u00f6sningar och f\u00f6lja \u00f6verenskommelser. Du ska bem\u00f6ta m\u00e4nniskor p\u00e5 ett genuint s\u00e4tt och tycka om att ge st\u00f6d, hj\u00e4lp och utveckla. Du har ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och ett respektfullt bem\u00f6tande mot m\u00e4nniskor i din omgivning. F\u00f6r att arbeta som boendest\u00f6djare \u00e4r det meriterande med en gymnasial utbildning inom omv\u00e5rdnad eller annan likv\u00e4rdig utbildning. Personlig l\u00e4mplighet har stor betydelse.</p><p>Det \u00e4r \u00e4ven meriterande med erfarenhet av arbete med personer med olika funktionsneds\u00e4ttningar och att hantera utmanande situationer. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r att dokumentera och kommunicera med olika parter, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du har grundl\u00e4ggande datorvana och goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i tal och skrift. Du ska kunna arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp och ha f\u00f6rm\u00e5ga att h\u00e5lla i, leda och dokumentera olika m\u00f6ten och tr\u00e4ffar. F\u00f6r det h\u00e4r arbetet beh\u00f6ver du ha k\u00f6rkort.</p><p><br></p><p><strong>Din profil</strong></p><p>Utbildning</p><p>Vi s\u00f6ker dig med gymnasial utbildning inom socialt arbete och omsorg eller gymnasial utbildningsbakgrund med erfarenhet inom verksamhetsomr\u00e5det. Yrkeserfarenhet fr\u00e5n arbete med autismspektrum och funktionshinder \u00e4r meriterande.</p><p>K\u00f6rkort</p><p>B</p><p><strong>\u00d6vrigt</strong></p><p>L\u00f6n, ers\u00e4ttning och f\u00f6rm\u00e5ner</p><p>L\u00f6nen f\u00f6rhandlas individuellt.</p><p>Om anst\u00e4llningsvillkoren</p><p>* Antal personer: 2-3 * L\u00f6n: Avtalsenlig, efter \u00f6verenskommelse * Kollektivavtal finns i f\u00f6retaget *</p><p><br></p><p><strong>OM OSS</strong></p><p>LSS Omsorgen koncernen \u00e4r en v\u00e5rd- och omsorgskoncern som startades 2007 med bred kompetens inom behandling och fr\u00e5n omsorgssektorn. Vi vill erbjuda en strukturerad och v\u00e4rdefull vardag f\u00f6r v\u00e5r m\u00e5lgrupp. V\u00e5ra ledord \u00e4r stabilitet, trygghet och kompetens. De \u00e4r alla lika viktiga f\u00f6r oss. Det g\u00e4ller b\u00e5de f\u00f6r v\u00e5ra boende och deltagare s\u00e5v\u00e4l som f\u00f6r anh\u00f6riga och n\u00e4r vi rekryterar ny personal. Idag har vi verksamheter i Uppsala, Heby, V\u00e4ster\u00e5s och K\u00f6ping. Vi erbjuder b\u00e5de boende och daglig verksamhet. Vi \u00e4r ett v\u00e4xande f\u00f6retag och kommer ut\u00f6ka verksamheten p\u00e5 flertalet orter. Dessutom har vi ett samarbete med Medemus specialistmottagning och dess Psykiatriker. Huvudkontoret finns i centrala G\u00f6teborg d\u00e4r delar av v\u00e5r ledning sitter. </p><p><u>www.lssomsorgen.se</u></p><p>Kontaktinformation</p><p>Bes\u00f6ksadress</p><p>B\u00f6rjegatan 50</p><p>752 29 Uppsala</p><p><br></p><p>E-post</p><p> EMAIL </p><p>S\u00f6k jobbet med CV-bilaga senast den 31 mars. Mail-ans\u00f6kningar utan CV besvaras ej.</p><p>Kontaktuppgifter</p><p>Ans\u00f6kningss\u00e4tt</p><p>Mailans\u00f6kan</p><p>ANS\u00d6KNINGSREFERENS</p><p>Boendest\u00f6djare Luthagen</p><p><br></p><p>E-POST</p><p><u> EMAIL </u></p><p><br></p><p>Om anst\u00e4llningen</p><p>L\u00f6n</p><p>L\u00f6netyp: Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 20:46:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "www.lssomsorgen.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568017403", "arbetsgivareId": "20937457", "arbetsgivareNamn": "LSS Omsorgen Sverige AB", "arbetsplatsId": "87684875", "arbetsplatsNamn": "LSS Omsorgen Enen AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Boendest\u00f6djare Uppsala", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "4Yyd_cXY_81C", "namn": "Socialt arbete och omsorg", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614800787509, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "B\u00f6rjegatan 50", "postnr": "75229", "postort": "Uppsala", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.86398820336561", "longitud": "17.61070469726555", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}