{"annonsId": 24588298, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556026-6008-1095941-4", "annonsrubrik": "Skadeverkstadschef", "annonstext": "Berners Skadeverkstad \u00e4r en viktig del i v\u00e5r verksamhet. H\u00e4r hanterar vi allt fr\u00e5n stora pl\u00e5tskador, plastreparationer till riktarbeten och rutbyten.  G\u00e4nget som g\u00f6r jobbet varje dag \u00e4r riktigt vassa skadetekniker och kundmottagare som jobbar tillsammans f\u00f6r att l\u00f6sa v\u00e5ra kunders behov p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. Nu s\u00f6ker vi en skadeverkstadschef med mycket driv och engagemang f\u00f6r att forts\u00e4tta utveckla b\u00e5de verksamhet och medarbetare.\n\nSom skadeverkstadschef har du helhetsansvar f\u00f6r hela verksamheten , vilket inkluderar ca 14 medarbetare, budget/resultatuppf\u00f6ljning och arbetsmilj\u00f6 samt att arbeta m\u00e5lmedvetet f\u00f6r \u00f6kad kundn\u00f6jdhet och f\u00f6rb\u00e4ttrade processer.\n\nDu har stort eget ansvar och befogenheter att driva och utveckla verksamheten f\u00f6r att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l med starkt fokus p\u00e5 medarbetarengagemang, n\u00f6jda kunder och l\u00f6nsamhet. Du har frihet att utforma arbetet inom ramen f\u00f6r uppdraget och har stor variation med m\u00e5nga sp\u00e4nnande och utvecklande arbetsuppgifter.\n\nSom chef f\u00f6r skadeverkstaden kommer du att vara delaktig i den dagliga verksamheten vilket inneb\u00e4r kundmottagning, planera jobb i verkstaden, r\u00e4kna p\u00e5 skador, sammanst\u00e4lla kalkyler och fakturera.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigare att du \u00e4r en stabil ledare som har egen drivkraft, stimuleras av att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l och verkligen gillar att leda andra, \u00e4n att du har erfarenhet fr\u00e5n branschen. Har du erfarenhet fr\u00e5n skadeverksamhet \u00e4r det meriterande, men viktigast \u00e4r dina personliga egenskaper. F\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att du:\n\n- \u00c4r van att arbeta efter h\u00f6gt uppsatta m\u00e5l och efter egen budget.\n- \u00c4r handlingskraftig och social med mycket h\u00f6g servicek\u00e4nsla.\n- Har f\u00f6rm\u00e5ga att bygga team och skapa goda relationer.\n- Arbetar p\u00e5 ett strukturerat och organiserat s\u00e4tt tillsammans med teamet\n- Har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa och utveckla goda kundrelationer\n- \u00c4r aff\u00e4rsm\u00e4ssig och f\u00f6rtroendeingivande\n\nAlla v\u00e5ra arbetsplatser k\u00e4nnetecknas av v\u00e5r v\u00e4rdegrund med ledorden gl\u00e4dje, respekt, ansvar, positivitet och engagemang.\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 25 mars, vi ser fram emot Din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Berners Skadeverkstad \u00e4r en viktig del i v\u00e5r verksamhet. H\u00e4r hanterar vi allt fr\u00e5n stora pl\u00e5tskador, plastreparationer till riktarbeten och rutbyten.  G\u00e4nget som g\u00f6r jobbet varje dag \u00e4r riktigt vassa skadetekniker och kundmottagare som jobbar tillsammans f\u00f6r att l\u00f6sa v\u00e5ra kunders behov p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. Nu s\u00f6ker vi en skadeverkstadschef med mycket driv och engagemang f\u00f6r att forts\u00e4tta utveckla b\u00e5de verksamhet och medarbetare.\n\nSom skadeverkstadschef har du helhetsansvar f\u00f6r hela verksamheten , vilket inkluderar ca 14 medarbetare, budget/resultatuppf\u00f6ljning och arbetsmilj\u00f6 samt att arbeta m\u00e5lmedvetet f\u00f6r \u00f6kad kundn\u00f6jdhet och f\u00f6rb\u00e4ttrade processer.\n\nDu har stort eget ansvar och befogenheter att driva och utveckla verksamheten f\u00f6r att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l med starkt fokus p\u00e5 medarbetarengagemang, n\u00f6jda kunder och l\u00f6nsamhet. Du har frihet att utforma arbetet inom ramen f\u00f6r uppdraget och har stor variation med m\u00e5nga sp\u00e4nnande och utvecklande arbetsuppgifter.\n\nSom chef f\u00f6r skadeverkstaden kommer du att vara delaktig i den dagliga verksamheten vilket inneb\u00e4r kundmottagning, planera jobb i verkstaden, r\u00e4kna p\u00e5 skador, sammanst\u00e4lla kalkyler och fakturera.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigare att du \u00e4r en stabil ledare som har egen drivkraft, stimuleras av att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l och verkligen gillar att leda andra, \u00e4n att du har erfarenhet fr\u00e5n branschen. Har du erfarenhet fr\u00e5n skadeverksamhet \u00e4r det meriterande, men viktigast \u00e4r dina personliga egenskaper. F\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att du:\n\n- \u00c4r van att arbeta efter h\u00f6gt uppsatta m\u00e5l och efter egen budget.\n- \u00c4r handlingskraftig och social med mycket h\u00f6g servicek\u00e4nsla.\n- Har f\u00f6rm\u00e5ga att bygga team och skapa goda relationer.\n- Arbetar p\u00e5 ett strukturerat och organiserat s\u00e4tt tillsammans med teamet\n- Har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa och utveckla goda kundrelationer\n- \u00c4r aff\u00e4rsm\u00e4ssig och f\u00f6rtroendeingivande\n\n\nAlla v\u00e5ra arbetsplatser k\u00e4nnetecknas av v\u00e5r v\u00e4rdegrund med ledorden gl\u00e4dje, respekt, ansvar, positivitet och engagemang.\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 25 mars, vi ser fram emot Din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-02 15:51:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.berners.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5560266008", "arbetsgivareId": "10801209", "arbetsgivareNamn": "Berners Person - och Transportbilar AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Berners Person och Transportbilar", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.berners.se/jobs/1095941-skadeverkstadschef?promotion=213551-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "azkV_of2_7GG", "namn": "Verkstadschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "azkV_of2_7GG", "namn": "Verkstadschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hovvallsgr\u00e4nd 1, \u00d6stersund", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hovvallsgr\u00e4nd 1", "postnr": "83152", "postort": "\u00d6stersund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hovvallsgr\u00e4nd 1, \u00d6stersund", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614696672032, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Vt7P_856_WZS", "namn": "\u00d6stersund"}, "latitud": "63.17668", "longitud": "14.636068", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}