{"annonsId": 24581455, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kock", "annonstext": "KREATIVA KOCKAR MED M\u00c5NGA ID\u00c9ER! \n\nVi p\u00e5 Gujju f\u00f6rs\u00f6ker laga genuin och kreativ mat med h\u00f6g ambition. D\u00e4r vi samtidigt skapat en h\u00e4rlig hemma-hos-k\u00e4nsla d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna till bords.\n\nVi ser g\u00e4rna att du talar hindi, gujrati eller engelska d\u00e5 de underl\u00e4ttar samarbetet med \u00f6vriga i k\u00f6ket. Vi vill att du ska ha ett intresse f\u00f6r det indiska k\u00f6ket, och en stor del erfarenhet inom det. Du skall \u00e4ven kunna delar av indiska r\u00e4tterna som finns, men kunna t\u00e4nka utanf\u00f6r ramarna med ingredienser som anv\u00e4nds, genom att mixa ihop dessa med ingredienser f\u00f6r alla v\u00e4rldens h\u00f6rn.\n\nDu har f\u00f6rmodligen arbetat n\u00e5got \u00e5r i branschen, men fattar redan grejen med att kunna samarbeta, ha en trevlig ton och hantera pressade stunder d\u00e4r tiden \u00e4r knapp.\n\nGujju kommer bli en perfekt arbetsplats f\u00f6r dig som \u00e4r kreativ. Har du egna id\u00e9er \u00e4r det fritt fram att diskutera, laborera och presentera tillsammans med k\u00f6kschefen och v\u00e5rt team.\n\nTj\u00e4nsten g\u00e4ller med start ev. sen v\u00e5r/tidig sommar", "annonstextFormaterad": "<p>KREATIVA KOCKAR MED M\u00c5NGA ID\u00c9ER! </p><p>Vi p\u00e5 Gujju f\u00f6rs\u00f6ker laga genuin och kreativ mat med h\u00f6g ambition. D\u00e4r vi samtidigt skapat en h\u00e4rlig hemma-hos-k\u00e4nsla d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna till bords.</p><p>Vi ser g\u00e4rna att du talar hindi, gujrati eller engelska d\u00e5 de underl\u00e4ttar samarbetet med \u00f6vriga i k\u00f6ket. Vi vill att du ska ha ett intresse f\u00f6r det indiska k\u00f6ket, och en stor del erfarenhet inom det. Du skall \u00e4ven kunna delar av indiska r\u00e4tterna som finns, men kunna t\u00e4nka utanf\u00f6r ramarna med ingredienser som anv\u00e4nds, genom att mixa ihop dessa med ingredienser f\u00f6r alla v\u00e4rldens h\u00f6rn.</p><p>Du har f\u00f6rmodligen arbetat n\u00e5got \u00e5r i branschen, men fattar redan grejen med att kunna samarbeta, ha en trevlig ton och hantera pressade stunder d\u00e4r tiden \u00e4r knapp.</p><p>Gujju kommer bli en perfekt arbetsplats f\u00f6r dig som \u00e4r kreativ. Har du egna id\u00e9er \u00e4r det fritt fram att diskutera, laborera och presentera tillsammans med k\u00f6kschefen och v\u00e5rt team.</p><p>Tj\u00e4nsten g\u00e4ller med start ev. sen v\u00e5r/tidig sommar </p>", "publiceringsdatum": "2021-02-28 13:32:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591560544", "arbetsgivareId": "21141241", "arbetsgivareNamn": "Gujju AB", "arbetsplatsId": "86665697", "arbetsplatsNamn": "Gujju AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "JbJw_as4_S93", "namn": "Kock, \u00e0 la carte"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "D91H_7iz_Qbn", "namn": "Gujarati", "vikt": 5}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}, {"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1614515538255, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "\u00d6sterl\u00e5nggatan 23", "postnr": "50331", "postort": "Bor\u00e5s", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.7222972500758", "longitud": "12.940331511680183", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}