{"annonsId": 24585738, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Servit\u00f6r/servitris till v\u00e4xande Restaurang!", "annonstext": "Gran\u00f6 Beckasin \u00e4r ett bes\u00f6ksn\u00e4ringsf\u00f6retag som \u00e4r grundat och \u00e4gs av gran\u00f6bor. Vi driver en anl\u00e4ggning i Gran\u00f6, vid Ume\u00e4lvens strand, som har 52 b\u00e4ddar f\u00f6rdelade p\u00e5 ett Ekohotell, hotellstugor samt F\u00e5geln\u00e4sten, hotellrum i tr\u00e4dens toppar. Sommartid har vi \u00e4ven en camping med 21 platser.\n\nHos oss har g\u00e4sterna m\u00f6jlighet att v\u00e4lja bland en rad roliga aktiviteter kopplade mot naturen som exempelvis timmerflottf\u00e4rd, \u00e4lgsafari och hundspannsturer samt isvaksbad. V\u00e5ra g\u00e4ster kommer fr\u00e5n hela v\u00e4rlden. Det \u00e4r g\u00e4ster som kommer privat f\u00f6r att ha semester och g\u00e4ster som kommer hit f\u00f6r att ha konferens med jobbet. Vi vill ge alla v\u00e5ra bes\u00f6kare en underbar vistelse hos oss. Vi vill att de ska m\u00e5 bra, \u00e4ta god och v\u00e4llagad mat, sova gott och vi l\u00e4gger oss verkligen vinn om att bem\u00f6ta alla v\u00e5ra g\u00e4ster p\u00e5 ett personligt s\u00e4tt s\u00e5 att de k\u00e4nner sig varmt v\u00e4lkomna och hemma hos oss.\n\nI v\u00e5r KRAV-m\u00e4rkta restaurang med ca 60 sittplatser v\u00e4lkomnar vi de g\u00e4ster som bor p\u00e5 v\u00e5r anl\u00e4ggning samt de som bes\u00f6ker oss f\u00f6r att njuta enbart mat och dryck!\n\nVi s\u00f6ker dig som gillar lokala r\u00e5varor, goda drycker och framf\u00f6r allt \u00e4lskar service och den speciella kollegiala gemenskap som bara finns p\u00e5 restauranger!\n\nVi t\u00e4nker att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av restaurang och l\u00e4ngtar efter att f\u00e5 komma ut i skogen och jobba n\u00e4rmare naturen. Du har ett extra intresse f\u00f6r mat och vin och tycker det \u00e4r kul att jobba med det.\n\nDu pratar svenska och engelska obehindrat.\n\nDu ansvarar f\u00f6r dig sj\u00e4lv, dina kollegor och ditt arbete och s\u00e4tter alltid g\u00e4sten i fr\u00e4msta rummet! Du jobbar l\u00f6sningsfokuserat b\u00e5de ensam och i team.\n\nVi erbjuder en fast tj\u00e4nst om ca 75%, alla uppl\u00e4gg \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r diskussion. Vi jobbar med \u00e5rsarbetstid och erbjuder dig att vara med och styra schemat \u00f6ver \u00e5ret f\u00f6r att jobba mer under h\u00f6gs\u00e4song och vara mer ledig n\u00e4r det \u00e4r lugnare p\u00e5 anl\u00e4ggningen.\n\nH\u00f6r g\u00e4rna av dig vid fr\u00e5gor!\n\nS\u00f6k nu!", "annonstextFormaterad": "<p>Gran\u00f6 Beckasin \u00e4r ett bes\u00f6ksn\u00e4ringsf\u00f6retag som \u00e4r grundat och \u00e4gs av gran\u00f6bor. Vi driver en anl\u00e4ggning i Gran\u00f6, vid Ume\u00e4lvens strand, som har 52 b\u00e4ddar f\u00f6rdelade p\u00e5 ett Ekohotell, hotellstugor samt F\u00e5geln\u00e4sten, hotellrum i tr\u00e4dens toppar. Sommartid har vi \u00e4ven en camping med 21 platser.</p><p><br></p><p>Hos oss har g\u00e4sterna m\u00f6jlighet att v\u00e4lja bland en rad roliga aktiviteter kopplade mot naturen som exempelvis timmerflottf\u00e4rd, \u00e4lgsafari och hundspannsturer samt isvaksbad. V\u00e5ra g\u00e4ster kommer fr\u00e5n hela v\u00e4rlden. Det \u00e4r g\u00e4ster som kommer privat f\u00f6r att ha semester och g\u00e4ster som kommer hit f\u00f6r att ha konferens med jobbet. Vi vill ge alla v\u00e5ra bes\u00f6kare en underbar vistelse hos oss. Vi vill att de ska m\u00e5 bra, \u00e4ta god och v\u00e4llagad mat, sova gott och vi l\u00e4gger oss verkligen vinn om att bem\u00f6ta alla v\u00e5ra g\u00e4ster p\u00e5 ett personligt s\u00e4tt s\u00e5 att de k\u00e4nner sig varmt v\u00e4lkomna och hemma hos oss.</p><p><br></p><p>I v\u00e5r KRAV-m\u00e4rkta restaurang med ca 60 sittplatser v\u00e4lkomnar vi de g\u00e4ster som bor p\u00e5 v\u00e5r anl\u00e4ggning samt de som bes\u00f6ker oss f\u00f6r att njuta enbart mat och dryck!</p><p>Vi s\u00f6ker dig som gillar lokala r\u00e5varor, goda drycker och framf\u00f6r allt \u00e4lskar service och den speciella kollegiala gemenskap som bara finns p\u00e5 restauranger!</p><p>Vi t\u00e4nker att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av restaurang och l\u00e4ngtar efter att f\u00e5 komma ut i skogen och jobba n\u00e4rmare naturen. Du har ett extra intresse f\u00f6r mat och vin och tycker det \u00e4r kul att jobba med det.</p><p>Du pratar svenska och engelska obehindrat.</p><p>Du ansvarar f\u00f6r dig sj\u00e4lv, dina kollegor och ditt arbete och s\u00e4tter alltid g\u00e4sten i fr\u00e4msta rummet! Du jobbar l\u00f6sningsfokuserat b\u00e5de ensam och i team.</p><p>Vi erbjuder en fast tj\u00e4nst om ca 75%, alla uppl\u00e4gg \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r diskussion. Vi jobbar med \u00e5rsarbetstid och erbjuder dig att vara med och styra schemat \u00f6ver \u00e5ret f\u00f6r att jobba mer under h\u00f6gs\u00e4song och vara mer ledig n\u00e4r det \u00e4r lugnare p\u00e5 anl\u00e4ggningen.</p><p>H\u00f6r g\u00e4rna av dig vid fr\u00e5gor!</p><p>S\u00f6k nu!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 19:09:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.granobeckasin.com", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567226930", "arbetsgivareId": "20866956", "arbetsgivareNamn": "Gran\u00f6 Beckasin AB", "arbetsplatsId": "84341158", "arbetsplatsNamn": "Gran\u00f6 Beckasin AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "rGGf_KLs_To7", "namn": "Servit\u00f6r/Servitris"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rGGf_KLs_To7", "namn": "Servit\u00f6r/Servitris", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}, {"varde": "S368_jFS_2hP", "namn": "Tyska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1614622147534, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stan\u00e5 15", "postnr": "92295", "postort": "Gran\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "izT6_zWu_tta", "namn": "Vindeln"}, "latitud": "64.24584077027991", "longitud": "19.301943199156423", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}