{"annonsId": 24588487, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent i M\u00e4rsta", "annonstext": "Omsorgsjuristerna \u00e4r verksamma i hela landet och v\u00e4nder sig till m\u00e4nniskor som har r\u00e4tt till personlig assistans. V\u00e5r verksamhet str\u00e4var efter att m\u00f6jligg\u00f6ra och f\u00f6renkla f\u00f6r m\u00e4nniskor som \u00e4r ber\u00e4ttigade till personlig assistans. V\u00e5rt st\u00f6d \u00e4r individuellt anpassat och pr\u00e4glas av lyh\u00f6rdhet f\u00f6r varje persons behov och \u00f6nskem\u00e5l. En grundsyn bland alla v\u00e5ra medarbetare \u00e4r att man \u00e4r respektfull i sin yrkesut\u00f6vning och att man beaktar alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde. \n\nVi s\u00f6ker dig som vill jobba som personlig assistent till en 15 \u00e5rig flicka med autism och som inte kan tala. Flickan beh\u00f6ver hj\u00e4lp i sin vardag med grundl\u00e4ggande behov (ADL) b\u00e5de i hemmet och utanf\u00f6r hemmet. I arbetsuppgifter ing\u00e5r olika utflykter och aktiviteter med flickan. En aktivitet som flickan gillar \u00e4r simning.\n\nVi ser helst att du som s\u00f6ker har flera \u00e5rs erfarenhet av arbete med autistiska barn. \n\nDet \u00e4r meriterande om du:\n\n\tHar en utbildning som personlig tr\u00e4nare f\u00f6r barn med neurotiskt handikapp. \n\tFler\u00e5rig erfarenhet av rehabilitering av funktion hos barn med s\u00e4rskilda behov. \n\tErfarenhet av logopedisk massage.\n\tErfarenhet av att l\u00e4ra barn med autism att skriva, rita, dansa, cykla etc.\n\nArbetstiderna: Varierande, b\u00e5de vardagar och helger.\n\nL\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \n\nK\u00f6rkort: Krav p\u00e5 k\u00f6rkort\n\nTilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende\n\nM\u00f6jlighet till tillsvidareanst\u00e4llning.\n\nK\u00e4nner du att denna tj\u00e4nst passar dig ska du skicka in ett CV och personligt brev via e-post.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Omsorgsjuristerna \u00e4r verksamma i hela landet och v\u00e4nder sig till m\u00e4nniskor som har r\u00e4tt till personlig assistans. V\u00e5r verksamhet str\u00e4var efter att m\u00f6jligg\u00f6ra och f\u00f6renkla f\u00f6r m\u00e4nniskor som \u00e4r ber\u00e4ttigade till personlig assistans. V\u00e5rt st\u00f6d \u00e4r individuellt anpassat och pr\u00e4glas av lyh\u00f6rdhet f\u00f6r varje persons behov och \u00f6nskem\u00e5l. En grundsyn bland alla v\u00e5ra medarbetare \u00e4r att man \u00e4r respektfull i sin yrkesut\u00f6vning och att man beaktar alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde. </p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som vill jobba som personlig assistent till en 15 \u00e5rig flicka med autism och som inte kan tala. Flickan beh\u00f6ver hj\u00e4lp i sin vardag med grundl\u00e4ggande behov (ADL) b\u00e5de i hemmet och utanf\u00f6r hemmet. I arbetsuppgifter ing\u00e5r olika utflykter och aktiviteter med flickan. En aktivitet som flickan gillar \u00e4r simning.</p><p><br></p><p>Vi ser helst att du som s\u00f6ker har flera \u00e5rs erfarenhet av arbete med autistiska barn. </p><p><br></p><p>Det \u00e4r meriterande om du:</p><ul><li>Har en utbildning som personlig tr\u00e4nare f\u00f6r barn med neurotiskt handikapp. </li><li>Fler\u00e5rig erfarenhet av rehabilitering av funktion hos barn med s\u00e4rskilda behov. </li><li>Erfarenhet av logopedisk massage.</li><li>Erfarenhet av att l\u00e4ra barn med autism att skriva, rita, dansa, cykla etc.</li></ul><p><br></p><p><br></p><p>Arbetstiderna: Varierande, b\u00e5de vardagar och helger.</p><p>L\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. </p><p>K\u00f6rkort: Krav p\u00e5 k\u00f6rkort</p><p><br></p><p>Tilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende</p><p>M\u00f6jlighet till tillsvidareanst\u00e4llning.</p><p>K\u00e4nner du att denna tj\u00e4nst passar dig ska du skicka in ett CV och personligt brev via e-post.</p><p><br></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-02 16:33:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568949191", "arbetsgivareId": "20890190", "arbetsgivareNamn": "Omsorgsjuristerna Norden AB", "arbetsplatsId": "84552746", "arbetsplatsNamn": "OMSORGSJURISTERNA NORDEN AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614699193098, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}