{"annonsId": 24589332, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0548-DF89362493D44C3B95961563335E8A7B", "annonsrubrik": "Vikariat f\u00f6rskoll\u00e4rare till \u00c5kers f\u00f6rskola", "annonstext": "\u00d6kat l\u00e4rande - likv\u00e4rdighet - m\u00f6tesplatser; tre viktiga k\u00e4rnv\u00e4rden som genomsyrar allt arbete i N\u00e4ssj\u00f6 kommuns skolor, den medelstora kommunen med ca 30.000 inv\u00e5nare p\u00e5 det Sm\u00e5l\u00e4ndska h\u00f6glandet. F\u00f6r att f\u00f6rverkliga detta har kommunfullm\u00e4ktige antagit ett strategiskt och l\u00e5ngsiktigt utvecklingsarbete f\u00f6r f\u00f6rskola och skola i N\u00e4ssj\u00f6 kommun.\nInom barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen arbetar vi medvetet och m\u00e5linriktat f\u00f6r att ge varje barn och elev de verktyg som kr\u00e4vs f\u00f6r att s\u00f6ka kunskap i livet. M\u00e5let \u00e4r att varje barn och elev ska f\u00e5 utvecklas efter sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar och k\u00e4nna gl\u00e4dje och stolthet \u00f6ver sina framg\u00e5ngar. \n\n\u00c5kers f\u00f6rskola \u00e4r bel\u00e4gen i N\u00e4ssj\u00f6 och stod f\u00e4rdigt h\u00f6sten 2014.  F\u00f6rskolan  best\u00e5r av sju avdelningar, d\u00e4r den ena avdelningen \u00e4r uteavdelningen Stock och Sten.  Vi har en stor g\u00e5rd med mycket utrymme f\u00f6r lek och naturen finns n\u00e4ra till hands. \nP\u00e5 f\u00f6rskolan finns det en stor atelj\u00e9 d\u00e4r barnen f\u00e5r anv\u00e4nda sin kreativitet tillsammans med en atelj\u00e9pedagog.\n\u00c5kers f\u00f6rskola \u00e4r \u00e4ven VFU skola.\n\nI N\u00e4ssj\u00f6 kommun f\u00e5r du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare i f\u00f6rskolan ett digitalt verktyg, arbetskl\u00e4der och skor f\u00f6r utomhusbruk.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du bli en en del av v\u00e5rt positiva och h\u00e4rliga g\u00e4ng p\u00e5 \u00c5kers f\u00f6rskola?\nNu s\u00f6ker vi dig som vill vikariera som f\u00f6rskoll\u00e4rare hos oss.\nDu arbetar tillsammans i ditt team med undervisning och ansvarar f\u00f6r utbildningen i f\u00f6rskolan med Lpf\u00f6-18 som bas.\nDitt uppdrag som f\u00f6rskoll\u00e4rare inneb\u00e4r undervisning och organisation av aktiviteter f\u00f6r barn. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r tydlig ledare, tar tillvara och ser barns intressen och f\u00f6rm\u00e5gor. Tillsammans med teamet skapas en trygg och inspirerande l\u00e4rmilj\u00f6 som \u00e4r tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla barn. Arbetet f\u00f6rdelas inom arbetslaget utifr\u00e5n Lpf\u00f6-18.\nVi str\u00e4var efter att arbeta med v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete, dokumentation, planering och m\u00f6ten inom arbetstid.\nUndervisningen med barnen bedrivs i mindre grupper under st\u00f6rre delen av dagen.\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund grundas i ett \u00f6ppet och positivt klimat d\u00e4r olikheter ses som berikande.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har intresse av och f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med b\u00e5de barn och vuxna. \nDu har ett bra f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som skapar goda relationer till barnen, v\u00e5rdnadshavare och kollegier.\nDu \u00e4r:\n- nyfiken, medforskande och reflekterande i ditt arbetss\u00e4tt\n- kreativ, modig och v\u00e5gar prova nya l\u00f6sningar som driver verksamheten fram\u00e5t\n- positiv och engagerad\n- samarbetsvillig\n\nArbetet bedrivs i arbetslag och det kr\u00e4vs att du kan och tycker om att samarbeta. Arbete i m\u00e5ngkulturell verksamhet \u00e4r meriterande.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att f\u00e5 effektiv, snabb och s\u00e4ker hantering av din ans\u00f6kan ber vi dig skicka din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg \"Offentliga jobb\". Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken i annonsen.\n\nInf\u00f6r rekryteringen har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medies\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.\n\nRekrytering sker l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "\u00d6kat l\u00e4rande - likv\u00e4rdighet - m\u00f6tesplatser; tre viktiga k\u00e4rnv\u00e4rden som genomsyrar allt arbete i N\u00e4ssj\u00f6 kommuns skolor, den medelstora kommunen med ca 30.000 inv\u00e5nare p\u00e5 det Sm\u00e5l\u00e4ndska h\u00f6glandet. F\u00f6r att f\u00f6rverkliga detta har kommunfullm\u00e4ktige antagit ett strategiskt och l\u00e5ngsiktigt utvecklingsarbete f\u00f6r f\u00f6rskola och skola i N\u00e4ssj\u00f6 kommun.\nInom barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen arbetar vi medvetet och m\u00e5linriktat f\u00f6r att ge varje barn och elev de verktyg som kr\u00e4vs f\u00f6r att s\u00f6ka kunskap i livet. M\u00e5let \u00e4r att varje barn och elev ska f\u00e5 utvecklas efter sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar och k\u00e4nna gl\u00e4dje och stolthet \u00f6ver sina framg\u00e5ngar. \n\n\u00c5kers f\u00f6rskola \u00e4r bel\u00e4gen i N\u00e4ssj\u00f6 och stod f\u00e4rdigt h\u00f6sten 2014.  F\u00f6rskolan  best\u00e5r av sju avdelningar, d\u00e4r den ena avdelningen \u00e4r uteavdelningen Stock och Sten.  Vi har en stor g\u00e5rd med mycket utrymme f\u00f6r lek och naturen finns n\u00e4ra till hands. \nP\u00e5 f\u00f6rskolan finns det en stor atelj\u00e9 d\u00e4r barnen f\u00e5r anv\u00e4nda sin kreativitet tillsammans med en atelj\u00e9pedagog.\n\u00c5kers f\u00f6rskola \u00e4r \u00e4ven VFU skola.\n\nI N\u00e4ssj\u00f6 kommun f\u00e5r du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare i f\u00f6rskolan ett digitalt verktyg, arbetskl\u00e4der och skor f\u00f6r utomhusbruk.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du bli en en del av v\u00e5rt positiva och h\u00e4rliga g\u00e4ng p\u00e5 \u00c5kers f\u00f6rskola?\nNu s\u00f6ker vi dig som vill vikariera som f\u00f6rskoll\u00e4rare hos oss.\nDu arbetar tillsammans i ditt team med undervisning och ansvarar f\u00f6r utbildningen i f\u00f6rskolan med Lpf\u00f6-18 som bas.\nDitt uppdrag som f\u00f6rskoll\u00e4rare inneb\u00e4r undervisning och organisation av aktiviteter f\u00f6r barn. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r tydlig ledare, tar tillvara och ser barns intressen och f\u00f6rm\u00e5gor. Tillsammans med teamet skapas en trygg och inspirerande l\u00e4rmilj\u00f6 som \u00e4r tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla barn. Arbetet f\u00f6rdelas inom arbetslaget utifr\u00e5n Lpf\u00f6-18.\nVi str\u00e4var efter att arbeta med v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete, dokumentation, planering och m\u00f6ten inom arbetstid.\nUndervisningen med barnen bedrivs i mindre grupper under st\u00f6rre delen av dagen.\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund grundas i ett \u00f6ppet och positivt klimat d\u00e4r olikheter ses som berikande.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har intresse av och f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med b\u00e5de barn och vuxna. \nDu har ett bra f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som skapar goda relationer till barnen, v\u00e5rdnadshavare och kollegier.\nDu \u00e4r:\n- nyfiken, medforskande och reflekterande i ditt arbetss\u00e4tt\n- kreativ, modig och v\u00e5gar prova nya l\u00f6sningar som driver verksamheten fram\u00e5t\n- positiv och engagerad\n- samarbetsvillig\n\nArbetet bedrivs i arbetslag och det kr\u00e4vs att du kan och tycker om att samarbeta. Arbete i m\u00e5ngkulturell verksamhet \u00e4r meriterande.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att f\u00e5 effektiv, snabb och s\u00e4ker hantering av din ans\u00f6kan ber vi dig skicka din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg \"Offentliga jobb\". Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken i annonsen.\n\nInf\u00f6r rekryteringen har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medies\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.\n\nRekrytering sker l\u00f6pande.", "publiceringsdatum": "2021-03-03 08:25:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.nassjo.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. 100 %  Dagtid.\r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-04-01  Eller enligt \u00f6verenskommelse., upph\u00f6r: Ca 1 \u00e5r.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000548", "arbetsgivareId": "10819903", "arbetsgivareNamn": "N\u00e4ssj\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "N\u00e4ssj\u00f6 kommun, F\u00f6rskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=df893624-93d4-4c3b-9596-1563335e8a7b&publishCode=AMS&TK=03e35625-4f69-44ed-b3c2-d3783782db6d", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "CPn018", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhusgatan 28 N\u00e4ssj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhusgatan 28", "postnr": "57180", "postort": "N\u00e4ssj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhusgatan 28 N\u00e4ssj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614756337952, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KfXT_ySA_do2", "namn": "N\u00e4ssj\u00f6"}, "latitud": "57.653034", "longitud": "14.696725", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}