{"annonsId": 24585770, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarvikarier", "annonstext": "V\u00e5r fantastiska personal ska f\u00e5 \u00e5terh\u00e4mning och vila d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu \n\nSommarvikarier\n\nV\u00e4lkommen till Samskapa. Vi erbjuder st\u00f6d och behandling till utsatta barn, unga och deras familjer.\n\n Vi drivs av v\u00e5r vision; \u201catt f\u00e5 utsatta ungdomar att f\u00f6rst\u00e5 och realisera sin fulla potential\u201d. \n\nP\u00e5 Samskapa \u00e4r vi medvetna om hur avg\u00f6rande v\u00e5r personal \u00e4r f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra utveckling GENOM v\u00e5ra ungdomar och familjer. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi n\u00e5r l\u00e4ngre om vi anv\u00e4nder allas samlade erfarenhet och kunskap i utvecklingsarbetet, d\u00e4rav f\u00f6retagsnamnet och anledningen till att vi kallar oss samskapare.\n\nVi inspireras av KASAM i relation till alla individer. D\u00e5 vi menar att meningsfullhet, begriplighet och hanterbarhet \u00e4r viktiga ingredienser f\u00f6r att skapa en god arbetsmilj\u00f6 och h\u00e5llbara behandlingsresultat.\n\nSOMMARVIKARIER med KASAM inspiration \n\nUppdrag: \n\nSommarvikariat \u00e4r ett bra tillf\u00e4lle att prova p\u00e5 riktigt socialt arbete.  Nu s\u00f6ker vi vikarier inf\u00f6r sommaren 2021 p\u00e5 samtliga av v\u00e5ra enheter. \n\nUppdraget som vikarie hos oss inneb\u00e4r att du blir utf\u00f6r liknande arbetsuppgifter som v\u00e5ra ordinarie anst\u00e4llda g\u00f6r och du kommer att bli tilldelad arbetsuppgifter och f\u00e5 en gedigen introduktion av oss f\u00f6r att sedan p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt kunna axla ansvaret p\u00e5 egenhand. \n\nV\u00e5r m\u00e5lgrupp \u00e4r ungdomar i varierande \u00e5ldrar och som ut\u00f6ver social problematik har brister i de redskap individen beh\u00f6ver f\u00f6r att bearbeta sinnesintryck och f\u00f6r att anpassa sitt beteende p\u00e5 ett \u00e4ndam\u00e5lsenligt s\u00e4tt. Det r\u00f6r sig oftast om barn och unga med olika former av kognitiva variationer, s\u00e5 som till exempel en eller flera neuropsykiatriska diagnoser. Ut\u00f6ver det s\u00e5 kan ungdomen ha andra psykiatriska symtom eller diagnoser d\u00e4r ut\u00e5tagerande beteende och/eller \u00e5ngestproblematik \u00e4r vanligt f\u00f6rekommande. Varf\u00f6r din f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rh\u00e5lla dig lugn och klart\u00e4nkt i utmanande situationer \u00e4r av stor vikt f\u00f6r tj\u00e4nsten. Ett m\u00e5tt av envishet och uth\u00e5llighet \u00e4r ocks\u00e5 bra egenskaper i arbetet.\n\nDen centrala delen i arbetet \u00e4r att skapa en utveckling GENOM ungdomen i riktning mot m\u00e5len i genomf\u00f6randeplanen. Det \u00e4r ocks\u00e5 angel\u00e4get att du kan f\u00e5nga essensen i m\u00e5larbetet och har en f\u00f6rm\u00e5ga att dokumentera det. \n\nInformation om tj\u00e4nsten: \n\n\tPlacering: H\u00f6rby, Tollarp, \u00c5karp. Vi s\u00f6ker vikarier p\u00e5 samtliga enheter \n\tArbetstid: Rullande schema sovande natt (dygnspass)\n\tStart: sommar 2021 v. 25\u201333. \n\tAnst\u00e4llningsform: Timanst\u00e4llning (visstid)\n\tUtvecklingsm\u00f6jligheter: F\u00f6r r\u00e4tt person finns stora chanser att \u00f6verg\u00e5 till f\u00f6rl\u00e4ngning och tillsvidareanst\u00e4llning. \n\nKrav \n\nP\u00e5g\u00e5ende utbildning alternativt (avslutad eftergymnasial utbildning om minst tv\u00e5 \u00e5r) inom socialt arbete eller beteendevetenskap. Det kan vara socionom, beteendevetare, socialpedagog, behandlingspedagog, specialistsjuksk\u00f6terska med inriktning psykiatri med flera \n\n\u00b7      Du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket i tal och skrift \n\n\u00b7      B-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil \n\nMeriterande\n\n\tUtbildningar eller kortare kurser anpassade f\u00f6r neuropsykiatri eller andra inslag av den beskrivna m\u00e5lgruppen.\n\tUtbildningar eller kortare kurser anpassade f\u00f6r neuropsykiatri eller andra inslag av den beskrivna m\u00e5lgruppen.\n\tErfarenhet av att arbeta med m\u00e4nniskor med neuropsykiatriska diagnoser\n\tKunskap om att f\u00f6rebygga och hantera hot och v\u00e5ld\n\tErfarenhet av att arbeta med utmanande beteende\n\tKunskaper i l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande\n\tBaskunskaper i BBiC\n\tErfarenhet av olika journalsystem\n\nPersonliga egenskaper:\n\nSom person har du ett genuint pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, du innehar f\u00f6rm\u00e5gan att bygga varaktiga relationer d\u00e4r du kan v\u00e4xla mellan att s\u00e4tta gr\u00e4nser och visa din omsorg och v\u00e4rme!\n\nDu har god f\u00f6rm\u00e5ga att bromsa, v\u00e4nda, sl\u00e4cka ut, avleda och motivera barn och unga med icke \u00f6nskv\u00e4rda beteende. Vidare s\u00e5 har du ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i m\u00f6tet med ungdomen, d\u00e4r du beaktar din egen inverkan p\u00e5 ungdomens beteende och k\u00e4nslor. Du ett starkt intresse och en nyfikenhet p\u00e5 ungdomen, samt en stark vilja att arbeta mot uppst\u00e4llda m\u00e5l i genomf\u00f6randeplanen.\n\nDu \u00e4r en ansvarsfull person som angriper dina arbetsuppgifter med stor omsorg och engagemang!\n\nRekryteringsansvarig:\n\nBahman Amirani:  EMAIL \n\nI enlighet med Socialn\u00e4mndens beslut s\u00e5 kr\u00e4vs ett utdrag fr\u00e5n Polismyndighetens belastningsregister och misstankeregister (blankett 442.7) i samband med anst\u00e4llning inom V\u00e4lf\u00e4rd samh\u00e4llsservice. Du hittar blanketten via https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/.  F\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsprocessen b\u00f6r du direkt i samband med din ans\u00f6kan beg\u00e4ra utdraget, d\u00e5 handl\u00e4ggningstiderna kan vara l\u00e5nga.\n\nIntervjuer genomf\u00f6rs l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att vi kan kalla till intervju innan sista ans\u00f6kningsdag g\u00e5tt ut. N\u00e4r du skickar din ans\u00f6kan till oss samtycker du till och godk\u00e4nner att Samskapa kan sortera ut matchande Cv:n mot v\u00e5ra villkor och vi f\u00f6rbeh\u00e5ller oss r\u00e4tten att ta bort Cv:n som inte \u00f6verensst\u00e4mmer med kraven.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan:  www.samskapa.com m\u00e4rkt \u201dSommar 2021\u201d", "annonstextFormaterad": "<p><strong>V\u00e5r fantastiska personal ska f\u00e5 \u00e5terh\u00e4mning och vila d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu </strong></p><p><strong>Sommarvikarier</strong></p><p><em>V\u00e4lkommen till Samskapa. Vi erbjuder st\u00f6d och behandling till utsatta barn, unga och deras familjer.</em></p><p><em> Vi drivs av v\u00e5r vision; </em>\u201c<em>att f\u00e5 utsatta ungdomar att f\u00f6rst\u00e5 och realisera sin fulla potential\u201d. </em></p><p><em>P\u00e5 Samskapa \u00e4r vi medvetna om hur avg\u00f6rande v\u00e5r personal \u00e4r f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra utveckling GENOM v\u00e5ra ungdomar och familjer. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi n\u00e5r l\u00e4ngre om vi anv\u00e4nder allas samlade erfarenhet och kunskap i utvecklingsarbetet, d\u00e4rav f\u00f6retagsnamnet och anledningen till att vi kallar oss samskapare.</em></p><p><em>Vi inspireras av KASAM i relation till alla individer. D\u00e5 vi menar att meningsfullhet, begriplighet och hanterbarhet \u00e4r viktiga ingredienser f\u00f6r att skapa en god arbetsmilj\u00f6 och h\u00e5llbara behandlingsresultat.</em></p><p><strong>SOMMARVIKARIER med KASAM inspiration </strong></p><p><strong>Uppdrag: </strong></p><p>Sommarvikariat \u00e4r ett bra tillf\u00e4lle att prova p\u00e5 riktigt socialt arbete.  Nu s\u00f6ker vi vikarier inf\u00f6r sommaren 2021 p\u00e5 samtliga av v\u00e5ra enheter. </p><p>Uppdraget som vikarie hos oss inneb\u00e4r att du blir utf\u00f6r liknande arbetsuppgifter som v\u00e5ra ordinarie anst\u00e4llda g\u00f6r och du kommer att bli tilldelad arbetsuppgifter och f\u00e5 en gedigen introduktion av oss f\u00f6r att sedan p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt kunna axla ansvaret p\u00e5 egenhand. </p><p>V\u00e5r <strong>m\u00e5lgrupp</strong> \u00e4r ungdomar i varierande \u00e5ldrar och som ut\u00f6ver social problematik har brister i de redskap individen beh\u00f6ver f\u00f6r att bearbeta sinnesintryck och f\u00f6r att anpassa sitt beteende p\u00e5 ett \u00e4ndam\u00e5lsenligt s\u00e4tt. Det r\u00f6r sig oftast om barn och unga med olika former av kognitiva variationer, s\u00e5 som till exempel en eller flera neuropsykiatriska diagnoser. Ut\u00f6ver det s\u00e5 kan ungdomen ha andra psykiatriska symtom eller diagnoser d\u00e4r ut\u00e5tagerande beteende och/eller \u00e5ngestproblematik \u00e4r vanligt f\u00f6rekommande. Varf\u00f6r din f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rh\u00e5lla dig lugn och klart\u00e4nkt i utmanande situationer \u00e4r av stor vikt f\u00f6r tj\u00e4nsten. Ett m\u00e5tt av envishet och uth\u00e5llighet \u00e4r ocks\u00e5 bra egenskaper i arbetet.</p><p>Den centrala delen i arbetet \u00e4r att skapa en utveckling GENOM ungdomen i riktning mot m\u00e5len i genomf\u00f6randeplanen. Det \u00e4r ocks\u00e5 angel\u00e4get att du kan f\u00e5nga essensen i m\u00e5larbetet och har en f\u00f6rm\u00e5ga att dokumentera det. </p><p><strong>Information om tj\u00e4nsten: </strong></p><ul><li><strong>Placering: H\u00f6rby, Tollarp, \u00c5karp. Vi s\u00f6ker vikarier p\u00e5 samtliga enheter </strong></li><li><strong>Arbetstid: </strong>Rullande schema sovande natt (dygnspass)</li><li><strong>Start: </strong>sommar 2021 v. 25\u201333. </li><li><strong>Anst\u00e4llningsform: </strong>Timanst\u00e4llning (visstid)</li><li><strong>Utvecklingsm\u00f6jligheter: </strong>F\u00f6r r\u00e4tt person finns stora chanser att \u00f6verg\u00e5 till f\u00f6rl\u00e4ngning och tillsvidareanst\u00e4llning. </li></ul><p><strong>Krav </strong></p><p>P\u00e5g\u00e5ende utbildning alternativt (avslutad eftergymnasial utbildning om minst tv\u00e5 \u00e5r) inom socialt arbete eller beteendevetenskap. Det kan vara socionom, beteendevetare, socialpedagog, behandlingspedagog, specialistsjuksk\u00f6terska med inriktning psykiatri med flera </p><p>\u00b7      Du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket i tal och skrift </p><p>\u00b7      B-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil </p><p><strong>Meriterande</strong></p><ul><li>Utbildningar eller kortare kurser anpassade f\u00f6r neuropsykiatri eller andra inslag av den beskrivna m\u00e5lgruppen.</li><li>Utbildningar eller kortare kurser anpassade f\u00f6r neuropsykiatri eller andra inslag av den beskrivna m\u00e5lgruppen.</li><li>Erfarenhet av att arbeta med m\u00e4nniskor med neuropsykiatriska diagnoser</li><li>Kunskap om att f\u00f6rebygga och hantera hot och v\u00e5ld</li><li>Erfarenhet av att arbeta med utmanande beteende</li><li>Kunskaper i l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande</li><li>Baskunskaper i BBiC</li><li>Erfarenhet av olika journalsystem</li></ul><p><strong>Personliga egenskaper:</strong></p><p>Som person har du ett genuint pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, du innehar f\u00f6rm\u00e5gan att bygga varaktiga relationer d\u00e4r du kan v\u00e4xla mellan att s\u00e4tta gr\u00e4nser och visa din omsorg och v\u00e4rme!</p><p>Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att bromsa, v\u00e4nda, sl\u00e4cka ut, avleda och motivera barn och unga med icke \u00f6nskv\u00e4rda beteende. Vidare s\u00e5 har du ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i m\u00f6tet med ungdomen, d\u00e4r du beaktar din egen inverkan p\u00e5 ungdomens beteende och k\u00e4nslor. Du ett starkt intresse och en nyfikenhet p\u00e5 ungdomen, samt en stark vilja att arbeta mot uppst\u00e4llda m\u00e5l i genomf\u00f6randeplanen.</p><p>Du \u00e4r en ansvarsfull person som angriper dina arbetsuppgifter med stor omsorg och engagemang!</p><p><strong>Rekryteringsansvarig:</strong></p><p>Bahman Amirani:  EMAIL </p><p><em>I enlighet med Socialn\u00e4mndens beslut s\u00e5 kr\u00e4vs ett utdrag fr\u00e5n Polismyndighetens belastningsregister och misstankeregister (blankett 442.7) i samband med anst\u00e4llning inom V\u00e4lf\u00e4rd samh\u00e4llsservice. Du hittar blanketten via https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/.  </em><strong><em>F\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsprocessen b\u00f6r du direkt i samband med din ans\u00f6kan beg\u00e4ra utdraget, d\u00e5 handl\u00e4ggningstiderna kan vara l\u00e5nga.</em></strong></p><p>Intervjuer genomf\u00f6rs l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att vi kan kalla till intervju innan sista ans\u00f6kningsdag g\u00e5tt ut. N\u00e4r du skickar din ans\u00f6kan till oss samtycker du till och godk\u00e4nner att Samskapa kan sortera ut matchande Cv:n mot v\u00e5ra villkor och vi f\u00f6rbeh\u00e5ller oss r\u00e4tten att ta bort Cv:n som inte \u00f6verensst\u00e4mmer med kraven.</p><p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. </p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan:  www.samskapa.com m\u00e4rkt \u201dSommar 2021\u201d </p><p> </p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 19:29:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.samskapa.com", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590565023", "arbetsgivareId": "21062655", "arbetsgivareNamn": "Samskapa behandling AB", "arbetsplatsId": "86023897", "arbetsplatsNamn": "Samskapa behandling AB", "ansokningssattWebbadress": "http://www.samskapa.com", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Sommar 2021", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614623372483, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "autr_KMa_cfp", "namn": "H\u00f6rby"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}