{"annonsId": 24584213, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "3.0", "annonsrubrik": "Tv\u00e5 guider", "annonstext": "Om Pite\u00e5 f\u00f6rsamling\ufeff\n\nPite\u00e5 f\u00f6rsamling \u00e4r en av Lule\u00e5 stifts st\u00f6rsta f\u00f6rsamlingar med cirka 21 000 medlemmar och drygt 50 anst\u00e4llda.\n\nNu s\u00f6ker vi tv\u00e5 guider till f\u00f6rsamlingen.\n\nUnder sommaren, mellan den 28/6- 6/8, s\u00f6ker vi tv\u00e5 guider. Jobbet inneb\u00e4r att guida i v\u00e5ra kyrkor i Pite\u00e5 och \u00d6jebyn samt kyrkstaden. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r ocks\u00e5 viss st\u00e4dning samt att vara behj\u00e4lplig i ST Mary Caf\u00e9et i vid behov. Arbetstiden \u00e4r 7 timmar per dag.\n\nP\u00e5 grund av r\u00e5dande pandemi och restriktioner kan arbetsuppgifterna komma att f\u00f6r\u00e4ndras.\n\nDu som s\u00f6ker tj\u00e4nsten:\n\n\t\u00c4r minst 18 \u00e5r.\n\tHar f\u00f6rm\u00e5ga att jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team.\n\t\u00c4r ansvarsk\u00e4nnande och kan ta egna initiativ.\n\tHar spr\u00e5kkunskaper i engelska och g\u00e4rna tyska.\n\tHar k\u00e4nnedom om och st\u00e4ller upp p\u00e5 Svenska kyrkans v\u00e4rdegrund.\n\nMen framf\u00f6rallt l\u00e4gger vi stor vikt vid din personliga l\u00e4mplighet.\n\nAns\u00f6kan\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan best\u00e5ende av personligt brev och CV till:  EMAIL . M\u00e4rk ans\u00f6kan med \u201dGuide\u201d. Sista dag f\u00f6r ans\u00f6kan \u00e4r den 26 mars 2021.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Om Pite\u00e5 f\u00f6rsamling\ufeff</strong></p><p>Pite\u00e5 f\u00f6rsamling \u00e4r en av Lule\u00e5 stifts st\u00f6rsta f\u00f6rsamlingar med cirka 21 000 medlemmar och drygt 50 anst\u00e4llda.</p><p><strong>Nu s\u00f6ker vi tv\u00e5 guider till f\u00f6rsamlingen.</strong></p><p>Under sommaren, mellan den 28/6- 6/8, s\u00f6ker vi tv\u00e5 guider. Jobbet inneb\u00e4r att guida i v\u00e5ra kyrkor i Pite\u00e5 och \u00d6jebyn samt kyrkstaden. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r ocks\u00e5 viss st\u00e4dning samt att vara behj\u00e4lplig i ST Mary Caf\u00e9et i vid behov. Arbetstiden \u00e4r 7 timmar per dag.</p><p>P\u00e5 grund av r\u00e5dande pandemi och restriktioner kan arbetsuppgifterna komma att f\u00f6r\u00e4ndras.</p><p><strong>Du som s\u00f6ker tj\u00e4nsten:</strong></p><ul><li>\u00c4r minst 18 \u00e5r.</li><li>Har f\u00f6rm\u00e5ga att jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team.</li><li>\u00c4r ansvarsk\u00e4nnande och kan ta egna initiativ.</li><li>Har spr\u00e5kkunskaper i engelska och g\u00e4rna tyska.</li><li>Har k\u00e4nnedom om och st\u00e4ller upp p\u00e5 Svenska kyrkans v\u00e4rdegrund.</li></ul><p>Men framf\u00f6rallt l\u00e4gger vi stor vikt vid din personliga l\u00e4mplighet.</p><p><strong>Ans\u00f6kan</strong></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan best\u00e5ende av personligt brev och CV till:  EMAIL . M\u00e4rk ans\u00f6kan med \u201dGuide\u201d. Sista dag f\u00f6r ans\u00f6kan \u00e4r den 26 mars 2021.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 15:13:10", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 87.5, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2520042868", "arbetsgivareId": "20511379", "arbetsgivareNamn": "Pite\u00e5 f\u00f6rsamling", "arbetsplatsId": "83688320", "arbetsplatsNamn": "Pite\u00e5 f\u00f6rsamling", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Guide", "yrkesroll": {"varde": "teRQ_AeD_uwx", "namn": "Guide"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614676084122, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Nygatan 23", "postnr": "94131", "postort": "Pite\u00e5", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "umej_bP2_PpK", "namn": "Pite\u00e5"}, "latitud": "65.31754118277684", "longitud": "21.485211589191685", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}