{"annonsId": 24585739, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Tr\u00e4dg\u00e5rdskunnig personal", "annonstext": "MEMU SVENSK M\u00c4SSBEMANNING AB arbetar med bemanning av m\u00e4ssor och evenemang. Vi deltar vid ett 60 tal arrangemang per \u00e5r. Vi har varit verksamma sedan 1997.\n\nSedan v\u00e5ren 2020 har vi ut\u00f6kat v\u00e5rt tj\u00e4nsteutbud med att st\u00e4da i privata hem/kontor och nu inf\u00f6r tr\u00e4dg\u00e5rdss\u00e4songen s\u00f6ker vi personal som \u00e4r intresserade av enklare tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete som ex.\n\n\tGr\u00e4sklippning\n\tOgr\u00e4s/mossborttagning\n\tKratta gr\u00e4s/l\u00f6v\n\tKompostering\n\nDet \u00e4r ett extra plus om du arbetat tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete tidigare samt har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.\n\nDet vanligaste \u00e4r att man b\u00f6rjar hos en kund, sedan fylls det p\u00e5 allteftersom kunderna kommer in. Det finns stor m\u00f6jlighet att planera sin arbetstid. Vi arbetar i J\u00f6nk\u00f6ping med omnejd.\n\nSkicka ett mail omg. till  EMAIL \n\nAnge \u00e4ven om du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.\n\n#jobbjustnu\n\n\u00c4garna har drivit ett hemservicef\u00f6retag mellan  TELEPHONENO .\n\nSkicka g\u00e4rna ett cv/mail omg\u00e5ende till  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>MEMU SVENSK M\u00c4SSBEMANNING AB arbetar med bemanning av m\u00e4ssor och evenemang. Vi deltar vid ett 60 tal arrangemang per \u00e5r. Vi har varit verksamma sedan 1997.</p><p>Sedan v\u00e5ren 2020 har vi ut\u00f6kat v\u00e5rt tj\u00e4nsteutbud med att st\u00e4da i privata hem/kontor och nu inf\u00f6r tr\u00e4dg\u00e5rdss\u00e4songen s\u00f6ker vi personal som \u00e4r intresserade av enklare tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete som ex.</p><ul><li>Gr\u00e4sklippning</li><li>Ogr\u00e4s/mossborttagning</li><li>Kratta gr\u00e4s/l\u00f6v</li><li>Kompostering</li></ul><p><br></p><p>Det \u00e4r ett extra plus om du arbetat tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete tidigare samt har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.</p><p>Det vanligaste \u00e4r att man b\u00f6rjar hos en kund, sedan fylls det p\u00e5 allteftersom kunderna kommer in. Det finns stor m\u00f6jlighet att planera sin arbetstid. Vi arbetar i J\u00f6nk\u00f6ping med omnejd.</p><p><br></p><p>Skicka ett mail omg. till  EMAIL </p><p>Ange \u00e4ven om du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.</p><p><strong>#jobbjustnu</strong></p><p>\u00c4garna har drivit ett hemservicef\u00f6retag mellan  TELEPHONENO .</p><p>Skicka g\u00e4rna ett cv/mail omg\u00e5ende till  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-01 19:07:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "http://www.memu.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565606729", "arbetsgivareId": "10812761", "arbetsgivareNamn": "Memu Svensk M\u00e4ssbemanning AB", "arbetsplatsId": "10063865", "arbetsplatsNamn": "MEMU-HEM / Memu Svensk M\u00e4ssbemanning AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete", "yrkesroll": {"varde": "FvY5_W17_kDE", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggare/Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggningsarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "FvY5_W17_kDE", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggare/Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggningsarbetare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614622067935, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}