{"annonsId": 24586788, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Flygande forts\u00e4ttning som sjuksk\u00f6terska...", "annonstext": "\u00c4r du den sjuksk\u00f6terska vi s\u00f6ker som \u00f6nskar en fortsatt utmanande och utvecklande karri\u00e4r; kom d\u00e5 till oss p\u00e5 Airport Sky V\u00e5rdcentral! Vi \u00e4r bel\u00e4gna p\u00e5 Arlanda flygplats och h\u00e4r jobbar vi med patienter fr\u00e5n hela v\u00e4rlden i en positiv arbetsgrupp d\u00e4r din \u00e5sikt \u00e4r viktig och besluten ligger n\u00e4ra till hands. V\u00e5r verksamhet v\u00e4xer snabbt och vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en ny medarbetare. Du \u00e4r sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med vidareutbildning inom astma/KOL men det \u00e4r inget krav. Du kan l\u00e4sa mer om v\u00e5r verksamhet p\u00e5 v\u00e5r hemsida airportsky.se eller p\u00e5 v\u00e5r Facebook sida med samma namn.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nKontakta FIRSTNAME LASTNAME Tuoremaa tel  TELEPHONENO om du har fr\u00e5gor, funderingar", "annonstextFormaterad": "<p>\u00c4r du den sjuksk\u00f6terska vi s\u00f6ker som \u00f6nskar en fortsatt utmanande och utvecklande karri\u00e4r; kom d\u00e5 till oss p\u00e5 Airport Sky V\u00e5rdcentral! Vi \u00e4r bel\u00e4gna p\u00e5 Arlanda flygplats och h\u00e4r jobbar vi med patienter fr\u00e5n hela v\u00e4rlden i en positiv arbetsgrupp d\u00e4r din \u00e5sikt \u00e4r viktig och besluten ligger n\u00e4ra till hands. V\u00e5r verksamhet v\u00e4xer snabbt och vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en ny medarbetare. Du \u00e4r sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med vidareutbildning inom astma/KOL men det \u00e4r inget krav. Du kan l\u00e4sa mer om v\u00e5r verksamhet p\u00e5 v\u00e5r hemsida airportsky.se eller p\u00e5 v\u00e5r Facebook sida med samma namn.</p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p>Kontakta FIRSTNAME LASTNAME Tuoremaa tel  TELEPHONENO om du har fr\u00e5gor, funderingar</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-02 10:44:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "airportsky.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590458633", "arbetsgivareId": "21631828", "arbetsgivareNamn": "Airport Sky V\u00e5rdcentral AB", "arbetsplatsId": "87043154", "arbetsplatsNamn": "Airport Sky V\u00e5rdcentral AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1614678282770, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Sky City Uppg\u00e5ng A V\u00e5n 5", "postnr": "19045", "postort": "Stockholm-Arlanda", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8ryy_X54_xJj", "namn": "Sigtuna"}, "latitud": "59.6492561939443", "longitud": "17.9311050073207", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}