{"annonsId": 24581148, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent varje s\u00f6ndag till kille i Malm\u00f6 ", "annonstext": "Jag anordnar min assistans via kooperativet SMIL - Samarbetsorganisation f\u00f6r Malm\u00f6 Independent Living. SMIL har anordnat personlig assistans f\u00f6r barn och vuxna sedan 1990 och det \u00e4r SMIL som blir din arbetsgivare om du blir anst\u00e4lld som min personliga assistent.\n\nSMIL anordnar personlig assistans f\u00f6r personer bosatta i Malm\u00f6 med omnejd, och \u00e4r ett kooperativ utan ekonomiskt vinstintresse! Vi har kollektivavtal KFO/Kommunal.\n\nSMILs nyckelord \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, eget ansvar och god personalv\u00e5rd. Vi har friskv\u00e5rdsbidrag tv\u00e5 g\u00e5nger per \u00e5r. Vi anordnar regelbundet olika utbildningar som du som personlig assistent har god nytta av i ditt arbete som personlig assistent. Vi \u00e4r en IfA-godk\u00e4nd assistansanordnare med r\u00f6tter i den r\u00f6relse som en g\u00e5ng i tiden bidrog till att personlig assistans blev en m\u00f6jlighet i Sverige. SMIL har b\u00e5de medlemmar och anst\u00e4lld personal som funnits med sedan SMILs tidiga start! Vi har tillst\u00e5nd fr\u00e5n socialstyrelsen att bedriva personlig assistans f\u00f6r b\u00e5de vuxna och barn. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida www.smilmalmo.se\n\nVem \u00e4r du: Du ska kunna arbeta varje s\u00f6ndag kl 07.30-19.30. Jag \u00f6nskar ocks\u00e5 att du kan jobba lite mer under sommaren d\u00e5 mina assistenter har semester. Du \u00e4r ordningsam, lyh\u00f6rd och flexibel. Du \u00e4r ansvarsfull och kan ta egna initiativ. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n yrket. Det \u00e4r mycket bra om du kan hantera en lift och \u00e4r villig att l\u00e4ra dig hur jag kommunicerar. Du skall vara \u00f6ppen f\u00f6r olika sociala sammanhang och du ska kunna anpassa dig till det och m\u00f6jligg\u00f6ra min delaktighet, vilket ibland inneb\u00e4r att vara mycket aktiv och social. Du m\u00e5ste vara r\u00f6kfri och ha god fysik. Personkemi och ett intresse f\u00f6r jobbet \u00e4r viktigt! Du m\u00e5ste kunna god svenska. Hos oss f\u00e5r du komma in i jobbet i lugn takt f\u00f6r det \u00e4r viktigt att du och jag k\u00e4nner oss trygga med varandra. Du f\u00e5r bredvid g\u00e5ng och handledning i den utstr\u00e4ckning som kr\u00e4vs f\u00f6r att b\u00e5de du och jag ska k\u00e4nna oss trygga.\n\nVem \u00e4r jag: Jag \u00e4r en kille p\u00e5 33 \u00e5r, bosatt i Malm\u00f6 n\u00e4ra havet. Jag bor tillsammans med min familj d\u00e4r mamman \u00e4r arbetsledare och ofta finns tillg\u00e4nglig ifall du beh\u00f6ver handledning. Jag \u00e4r rullstolsburen, har en grav cp-skada och epilepsi. Att arbeta som min personliga assistent inneb\u00e4r att du \u00e4r med mig i mitt liv med allt vad det kan inneb\u00e4ra. Jag \u00e4r ibland ute p\u00e5 aktiviteter p\u00e5 helgerna, tycker om att promenera vid havet. Jag \u00e4r p\u00e5 Daglig verksamhet i veckan. Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med allt inom personlig hygien, sondmatning och lite sk\u00f6tsel av mitt hem. Jag vill alltid vara proper.\n\nL\u00e5ter detta intressant s\u00e5 skicka g\u00e4rna in en ans\u00f6kan med ett personligt brev d\u00e4r du ber\u00e4ttar lite om dig sj\u00e4lv och ber\u00e4ttar varf\u00f6r just du skulle passa som min personliga assistent, s\u00e5 tar min arbetsledare kontakt med dig f\u00f6r en tr\u00e4ff om du har de kvaliteter jag efters\u00f6ker. Bifoga \u00e4ven CV med referenser.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nTilltr\u00e4de med introduktion snarast .\n\nSkicka till Ref nr 9057\n\nVi till\u00e4mpar m\u00e5nadsl\u00f6n eller timl\u00f6n", "annonstextFormaterad": "<p>Jag anordnar min assistans via kooperativet SMIL - Samarbetsorganisation f\u00f6r Malm\u00f6 Independent Living. SMIL har anordnat personlig assistans f\u00f6r barn och vuxna sedan 1990 och det \u00e4r SMIL som blir din arbetsgivare om du blir anst\u00e4lld som min personliga assistent.</p><p>SMIL anordnar personlig assistans f\u00f6r personer bosatta i Malm\u00f6 med omnejd, och \u00e4r ett kooperativ utan ekonomiskt vinstintresse! Vi har kollektivavtal KFO/Kommunal.</p><p>SMILs nyckelord \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, eget ansvar och god personalv\u00e5rd. Vi har friskv\u00e5rdsbidrag tv\u00e5 g\u00e5nger per \u00e5r. Vi anordnar regelbundet olika utbildningar som du som personlig assistent har god nytta av i ditt arbete som personlig assistent. Vi \u00e4r en IfA-godk\u00e4nd assistansanordnare med r\u00f6tter i den r\u00f6relse som en g\u00e5ng i tiden bidrog till att personlig assistans blev en m\u00f6jlighet i Sverige. SMIL har b\u00e5de medlemmar och anst\u00e4lld personal som funnits med sedan SMILs tidiga start! Vi har tillst\u00e5nd fr\u00e5n socialstyrelsen att bedriva personlig assistans f\u00f6r b\u00e5de vuxna och barn. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida www.smilmalmo.se</p><p>Vem \u00e4r du: Du ska kunna arbeta varje s\u00f6ndag kl 07.30-19.30. Jag \u00f6nskar ocks\u00e5 att du kan jobba lite mer under sommaren d\u00e5 mina assistenter har semester. Du \u00e4r ordningsam, lyh\u00f6rd och flexibel. Du \u00e4r ansvarsfull och kan ta egna initiativ. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n yrket. Det \u00e4r mycket bra om du kan hantera en lift och \u00e4r villig att l\u00e4ra dig hur jag kommunicerar. Du skall vara \u00f6ppen f\u00f6r olika sociala sammanhang och du ska kunna anpassa dig till det och m\u00f6jligg\u00f6ra min delaktighet, vilket ibland inneb\u00e4r att vara mycket aktiv och social. Du m\u00e5ste vara r\u00f6kfri och ha god fysik. Personkemi och ett intresse f\u00f6r jobbet \u00e4r viktigt! Du m\u00e5ste kunna god svenska. Hos oss f\u00e5r du komma in i jobbet i lugn takt f\u00f6r det \u00e4r viktigt att du och jag k\u00e4nner oss trygga med varandra. Du f\u00e5r bredvid g\u00e5ng och handledning i den utstr\u00e4ckning som kr\u00e4vs f\u00f6r att b\u00e5de du och jag ska k\u00e4nna oss trygga.</p><p>Vem \u00e4r jag: Jag \u00e4r en kille p\u00e5 33 \u00e5r, bosatt i Malm\u00f6 n\u00e4ra havet. Jag bor tillsammans med min familj d\u00e4r mamman \u00e4r arbetsledare och ofta finns tillg\u00e4nglig ifall du beh\u00f6ver handledning. Jag \u00e4r rullstolsburen, har en grav cp-skada och epilepsi. Att arbeta som min personliga assistent inneb\u00e4r att du \u00e4r med mig i mitt liv med allt vad det kan inneb\u00e4ra. Jag \u00e4r ibland ute p\u00e5 aktiviteter p\u00e5 helgerna, tycker om att promenera vid havet. Jag \u00e4r p\u00e5 Daglig verksamhet i veckan. Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med allt inom personlig hygien, sondmatning och lite sk\u00f6tsel av mitt hem. Jag vill alltid vara proper.</p><p>L\u00e5ter detta intressant s\u00e5 skicka g\u00e4rna in en ans\u00f6kan med ett personligt brev d\u00e4r du ber\u00e4ttar lite om dig sj\u00e4lv och ber\u00e4ttar varf\u00f6r just du skulle passa som min personliga assistent, s\u00e5 tar min arbetsledare kontakt med dig f\u00f6r en tr\u00e4ff om du har de kvaliteter jag efters\u00f6ker. Bifoga \u00e4ven CV med referenser.</p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p>Tilltr\u00e4de med introduktion snarast .</p><p>Skicka till Ref nr 9057</p><p><br></p><p>Vi till\u00e4mpar m\u00e5nadsl\u00f6n eller timl\u00f6n</p>", "publiceringsdatum": "2021-02-27 09:44:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.smilmalmo.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 30.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8460038287", "arbetsgivareId": "10818544", "arbetsgivareNamn": "Ideella F\u00f6ren Smil", "arbetsplatsId": "10246151", "arbetsplatsNamn": "SMIL, Samarbetsorganisation f\u00f6r Malm\u00f6 Independent", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "9057", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "MR4H_FFT_mTj", "namn": "Omv\u00e5rdnad", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614415452741, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Grynbodgatan 5", "postnr": "21133", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60367010619621", "longitud": "12.9973938657633", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}