{"annonsId": 24581780, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Produktionsoperat\u00f6r", "annonstext": "Elis \u00e4r en internationell multiserviceleverant\u00f6r inom hyresl\u00f6sningar f\u00f6r textilier, hygientillbeh\u00f6r och facility service. Vi finns i 28 l\u00e4nderna i Europa och Latinamerika.\n\nI Sverige hanterar vi varje \u00e5r mer \u00e4n 75 000 ton arbetskl\u00e4der, lakan, handdukar, hygienutrustning och mattor \u00e5t hotell, restauranger, v\u00e5rdgivare, industrier och fastighets\u00e4gare.\n\nP\u00e5 v\u00e5r anl\u00e4ggning i VARA hanterar vi hotell och restaurang textilier\n\nTj\u00e4nsten:\n\nVi s\u00f6ker sommarvikarier till v\u00e5r anl\u00e4ggning i VARA\n\nSom produktionsoperat\u00f6r best\u00e5r dina huvudsakliga arbetsuppgifter av att mangla v\u00e5ra textilier i efterbehandlingsprocessen i v\u00e5rt tv\u00e4tteri.\n\nVikariatet \u00e4r veckorna 25-32 med arbetstid 7.00-16.00 m\u00e5ndag till fredag.\n\nEventuellt kommer vi tills\u00e4tta ett avslutningspass med kort varsel. Efter r\u00e5dande omst\u00e4ndigheter med pandemin s\u00e5 \u00e4r det sv\u00e5rt att veta vilken bel\u00e4ggning v\u00e5ra hotell kommer f\u00e5 i sommar. Tittar vi tillbaka p\u00e5 2020 s\u00e5 tillsatta vi detta avslutningspass v.29,30,31 med arbetstiderna 16.00-21.00.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r fyllda 18 \u00e5r. F\u00f6r att klara av rollen \u00e4r det ett krav att du har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket.\n\nAns\u00f6kan:\n\nAns\u00f6kan skickas via e-post, ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla FOTO", "annonstextFormaterad": "<p>Elis \u00e4r en internationell multiserviceleverant\u00f6r inom hyresl\u00f6sningar f\u00f6r textilier, hygientillbeh\u00f6r och facility service. Vi finns i 28 l\u00e4nderna i Europa och Latinamerika.</p><p>I Sverige hanterar vi varje \u00e5r mer \u00e4n 75 000 ton arbetskl\u00e4der, lakan, handdukar, hygienutrustning och mattor \u00e5t hotell, restauranger, v\u00e5rdgivare, industrier och fastighets\u00e4gare.</p><p>P\u00e5 v\u00e5r anl\u00e4ggning i VARA hanterar vi hotell och restaurang textilier</p><p><u>Tj\u00e4nsten:</u></p><p>Vi s\u00f6ker sommarvikarier till v\u00e5r anl\u00e4ggning i VARA</p><p>Som produktionsoperat\u00f6r best\u00e5r dina huvudsakliga arbetsuppgifter av att mangla v\u00e5ra textilier i efterbehandlingsprocessen i v\u00e5rt tv\u00e4tteri.</p><p>Vikariatet \u00e4r veckorna 25-32 med arbetstid 7.00-16.00 m\u00e5ndag till fredag.</p><p>Eventuellt kommer vi tills\u00e4tta ett avslutningspass med kort varsel. Efter r\u00e5dande omst\u00e4ndigheter med pandemin s\u00e5 \u00e4r det sv\u00e5rt att veta vilken bel\u00e4ggning v\u00e5ra hotell kommer f\u00e5 i sommar. Tittar vi tillbaka p\u00e5 2020 s\u00e5 tillsatta vi detta avslutningspass v.29,30,31 med arbetstiderna 16.00-21.00.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r fyllda 18 \u00e5r. F\u00f6r att klara av rollen \u00e4r det ett krav att du har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket.</p><p><u>Ans\u00f6kan:</u></p><p>Ans\u00f6kan skickas via e-post, ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla <strong><u>FOTO</u></strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 06:34:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 60, "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5560224171", "arbetsgivareId": "10820178", "arbetsgivareNamn": "Elis Textil Service AB", "arbetsplatsId": "85793999", "arbetsplatsNamn": "Berendsen Vara", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Sommarvikariat", "yrkesroll": {"varde": "wEd2_PmP_Pbi", "namn": "Tv\u00e4tteriarbetare/Tv\u00e4ttbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614749642872, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Turbingatan 5", "postnr": "53450", "postort": "Vara", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fbHM_yhA_BqS", "namn": "Vara"}, "latitud": "58.25738174803994", "longitud": "12.958423648450736", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}