{"annonsId": 24599191, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4359-185", "annonsrubrik": "Strateg/expert skyddade anl\u00e4ggningar till s\u00e4ker kommunikation", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som vill bidra till Sveriges s\u00e4kerhet genom att arbeta inom omr\u00e5det krisberedskap och totalf\u00f6rsvar, omr\u00e5den som \u00f6kar i betydelse och inneb\u00e4r sp\u00e4nnande utmaningar. Vi tror att du har gedigen erfarenhet fr\u00e5n att ha arbetat med liknande arbetsuppgifter och attraheras av att finna l\u00f6sningar i komplexa fr\u00e5gest\u00e4llningar\n\nPTS arbetar f\u00f6r att alla ska ha tillg\u00e5ng till bra telefoni, bredband och post. Vi str\u00e4var efter att vara en av Sveriges b\u00e4sta arbetsgivare, och har p\u00e5 senare \u00e5r tilldelats utm\u00e4rkelser som kvitto p\u00e5 v\u00e5rt arbete som du kan l\u00e4sa mer om p\u00e5 v\u00e5r webbplats.\n\nAvdelningen f\u00f6r s\u00e4ker kommunikation s\u00f6ker en strateg/expert skyddade anl\u00e4ggningar. \n\nVad ska jag arbeta med?\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r att utforma och underh\u00e5lla en strategi f\u00f6r PTS arbete med att tillgodose behov av skyddade anl\u00e4ggningar inom PTS ansvarsomr\u00e5den. Arbetet inneb\u00e4r \u00e4ven att utifr\u00e5n strategin vidareutveckla PTS arbete med befintliga anl\u00e4ggningar s\u00e5v\u00e4l som etablera nya anl\u00e4ggningar vid behov. Detta inneb\u00e4r deltagande i planering f\u00f6r civilt f\u00f6rsvar, behovsinventering, kravf\u00e5ngst, dialog med akt\u00f6rer inom myndighetens ansvarsomr\u00e5den, dialog med relevanta myndigheter. Vidare inneb\u00e4r tj\u00e4nsten att vara sammanh\u00e5llande i rollen som best\u00e4llare gentemot anl\u00e4ggnings\u00e4gare. Tj\u00e4nsten omfattar \u00e4ven att identifiera behov och utarbeta f\u00f6rslag \u00f6ver hur PTS kan inta en ny roll som f\u00f6rstahandshyresg\u00e4st gentemot anl\u00e4ggnings\u00e4gare f\u00f6r att sedan hyra ut utrymmen i anl\u00e4ggningar till relevanta akt\u00f6rer inom myndighetens ansvarsomr\u00e5den. Tj\u00e4nsten st\u00e4ller krav p\u00e5 f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r anl\u00e4ggningars livscykler ur ett f\u00f6rvaltningsperspektiv. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r \u00e4ven arbete med andra typer av robusthets\u00e5tg\u00e4rder samt i \u00f6vrigt deltagande i avdelningens verksamhet.\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\n\u2022 Akademisk utbildning alternativt f\u00f6r tj\u00e4nsten relevant utbildning och omfattande arbetslivserfarenhet\n\u2022 Genomg\u00e5ngen utbildning avseende fortifikatoriskt skyddade anl\u00e4ggningar s\u00e5som Milit\u00e4rh\u00f6gskolans skydds- och anl\u00e4ggningstekniska program eller motsvarande kunskap och erfarenhet som PTS bed\u00f6mer relevant\n\u2022 Erfarenhet av kvalificerat arbete avseende fortifikatoriskt skyddade anl\u00e4ggningar inneh\u00e5llande ledningsfunktioner alternativt teknikinstallationer\n\u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka sig i tal och skrift, p\u00e5 svenska och engelska\n\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av:\n\n\u2022 Arbete med fortifikatoriskt skyddade anl\u00e4ggningar ur s\u00e5v\u00e4l ett hyresg\u00e4st- som anl\u00e4ggnings\u00e4garperspektiv\n\u2022 Kunskap om anl\u00e4ggningstekniska f\u00f6rs\u00f6rjningssystem s\u00e5som elf\u00f6rs\u00f6rjning, reservkraft och kylsystem\n\u2022 Kunskap om elektronisk kommunikation\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och f\u00f6r att du ska passa f\u00f6r rollen beh\u00f6ver du vara drivande, metodisk och kommunikativ.\n\nSom strateg beh\u00f6ver du ha en god f\u00f6rm\u00e5ga att se helheten, t\u00e4nka kreativt, vara flexibel och l\u00f6sningsorienterad i genomf\u00f6randet samtidigt som du jobbar mot m\u00e5let. \n\nVar p\u00e5 PTS ska jag jobba?\nP\u00e5 avdelningen f\u00f6r s\u00e4ker kommunikation arbetar jurister, ingenj\u00f6rer och ekonomer f\u00f6r att n\u00e4t och tj\u00e4nster ska vara tillf\u00f6rlitliga, att samh\u00e4llets behov av elektronisk kommunikation ska uppn\u00e5s samt att det finns ett v\u00e4l anpassat s\u00e4kerhetsskydd hos s\u00e5v\u00e4l PTS som hos akt\u00f6rer inom elektronisk kommunikation.\n\nEnheten f\u00f6r robusthet ansvarar f\u00f6r myndighetens arbete med att vidta skydds\u00e5tg\u00e4rder. Robusthetsh\u00f6jande \u00e5tg\u00e4rder som syftar till att st\u00e4rka operat\u00f6rers n\u00e4t, tj\u00e4nster och verksamhet, ut\u00f6ver kommersiella och regulatoriska krav, f\u00f6r att b\u00e4ttre kunna m\u00f6ta samh\u00e4llets behov av elektronisk kommunikation under kris och h\u00f6jd beredskap.\n\nHur \u00e4r det att jobba p\u00e5 PTS?\nHos oss f\u00e5r du jobba p\u00e5 en modern myndighet med ett meningsfullt uppdrag, till nytta f\u00f6r samh\u00e4llet. V\u00e5r verksamhet pr\u00e4glas av den snabba teknikutvecklingen, vilket g\u00f6r att du hos oss verkar i en innovativ och kreativ milj\u00f6.\n\nVi \u00e4r angel\u00e4gna om att v\u00e5ra medarbetare m\u00e5r bra och har f\u00f6ruts\u00e4ttningar att uppn\u00e5 goda arbetsresultat. Friskv\u00e5rd \u00e4r en del av arbetet och en god balans mellan arbete och fritid \u00e4r viktigt f\u00f6r oss.\n\nF\u00f6r att bidra till v\u00e5r kultur v\u00e4rdes\u00e4tts f\u00f6rm\u00e5gor kring flexibilitet, initiativrikedom och samarbete. Vi kan p\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt utveckla verksamheten och trivas ihop, vilket \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att uppn\u00e5 v\u00e5ra h\u00f6ga ambitioner som arbetsplats.\n\nOm anst\u00e4llningen\n Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning med en inledande provanst\u00e4llning p\u00e5 6 m\u00e5nader. Placering i Stockholm med start snarast m\u00f6jligt enligt \u00f6verenskommelse. \n\nBefattningen \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass. F\u00f6r anst\u00e4llning kr\u00e4vs d\u00e4rf\u00f6r en godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning i enlighet med 3 kap. 1-3\u00a7\u00a7 s\u00e4kerhetsskyddslagen (2018:585). Vid tillsvidareanst\u00e4llning kan medf\u00f6ljas en skyldighet att krigsplaceras. \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 25 mars 2021. \n\nF\u00f6r mer information kontakta HR-specialist FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller enhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL . \n\nF\u00f6r kontakt med v\u00e5ra lokala fackliga arbetstagarorganisationer maila till  EMAIL  eller  EMAIL \n\nH\u00e4r finns mer information om hur PTS hanterar dina personuppgifter.", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker dig som vill bidra till Sveriges s\u00e4kerhet genom att arbeta inom omr\u00e5det krisberedskap och totalf\u00f6rsvar, omr\u00e5den som \u00f6kar i betydelse och inneb\u00e4r sp\u00e4nnande utmaningar. Vi tror att du har gedigen erfarenhet fr\u00e5n att ha arbetat med liknande arbetsuppgifter och attraheras av att finna l\u00f6sningar i komplexa fr\u00e5gest\u00e4llningar\n\nPTS arbetar f\u00f6r att alla ska ha tillg\u00e5ng till bra telefoni, bredband och post. Vi str\u00e4var efter att vara en av Sveriges b\u00e4sta arbetsgivare, och har p\u00e5 senare \u00e5r tilldelats utm\u00e4rkelser som kvitto p\u00e5 v\u00e5rt arbete som du kan l\u00e4sa mer om p\u00e5 v\u00e5r webbplats.\n\nAvdelningen f\u00f6r s\u00e4ker kommunikation s\u00f6ker en strateg/expert skyddade anl\u00e4ggningar.\u00a0\n\nVad ska jag arbeta med?\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r att utforma och underh\u00e5lla en strategi f\u00f6r PTS arbete med att tillgodose behov av skyddade anl\u00e4ggningar inom PTS ansvarsomr\u00e5den. Arbetet inneb\u00e4r \u00e4ven att utifr\u00e5n strategin vidareutveckla PTS arbete med befintliga anl\u00e4ggningar s\u00e5v\u00e4l som etablera nya anl\u00e4ggningar vid behov. Detta inneb\u00e4r deltagande i planering f\u00f6r civilt f\u00f6rsvar, behovsinventering, kravf\u00e5ngst, dialog med akt\u00f6rer inom myndighetens ansvarsomr\u00e5den, dialog med relevanta myndigheter. Vidare inneb\u00e4r tj\u00e4nsten att vara sammanh\u00e5llande i rollen som best\u00e4llare gentemot anl\u00e4ggnings\u00e4gare. Tj\u00e4nsten omfattar \u00e4ven att identifiera behov och utarbeta f\u00f6rslag \u00f6ver hur PTS kan inta en ny roll som f\u00f6rstahandshyresg\u00e4st gentemot anl\u00e4ggnings\u00e4gare f\u00f6r att sedan hyra ut utrymmen i anl\u00e4ggningar till relevanta akt\u00f6rer inom myndighetens ansvarsomr\u00e5den. Tj\u00e4nsten st\u00e4ller krav p\u00e5 f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r anl\u00e4ggningars livscykler ur ett f\u00f6rvaltningsperspektiv. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r \u00e4ven arbete med andra typer av robusthets\u00e5tg\u00e4rder samt i \u00f6vrigt deltagande i avdelningens verksamhet.\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\n\n\u2022 Akademisk utbildning alternativt f\u00f6r tj\u00e4nsten relevant utbildning och omfattande arbetslivserfarenhet\n\u2022 Genomg\u00e5ngen utbildning avseende fortifikatoriskt skyddade anl\u00e4ggningar s\u00e5som Milit\u00e4rh\u00f6gskolans skydds- och anl\u00e4ggningstekniska program eller motsvarande kunskap och erfarenhet som PTS bed\u00f6mer relevant\n\u2022 Erfarenhet av kvalificerat arbete avseende fortifikatoriskt skyddade anl\u00e4ggningar inneh\u00e5llande ledningsfunktioner alternativt teknikinstallationer\n\u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka sig i tal och skrift, p\u00e5 svenska och engelska\n\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av:\n\n\n\u2022 Arbete med fortifikatoriskt skyddade anl\u00e4ggningar ur s\u00e5v\u00e4l ett hyresg\u00e4st- som anl\u00e4ggnings\u00e4garperspektiv\n\u2022 Kunskap om anl\u00e4ggningstekniska f\u00f6rs\u00f6rjningssystem s\u00e5som elf\u00f6rs\u00f6rjning, reservkraft och kylsystem\n\u2022 Kunskap om elektronisk kommunikation\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och f\u00f6r att du ska passa f\u00f6r rollen beh\u00f6ver du vara drivande, metodisk och kommunikativ.\n\nSom strateg beh\u00f6ver du ha en god f\u00f6rm\u00e5ga att se helheten, t\u00e4nka kreativt, vara flexibel och l\u00f6sningsorienterad i genomf\u00f6randet samtidigt som du jobbar mot m\u00e5let.\u00a0\n\nVar p\u00e5 PTS ska jag jobba?\nP\u00e5 avdelningen f\u00f6r s\u00e4ker kommunikation arbetar jurister, ingenj\u00f6rer och ekonomer f\u00f6r att n\u00e4t och tj\u00e4nster ska vara tillf\u00f6rlitliga, att samh\u00e4llets behov av elektronisk kommunikation ska uppn\u00e5s samt att det finns ett v\u00e4l anpassat s\u00e4kerhetsskydd hos s\u00e5v\u00e4l PTS som hos akt\u00f6rer inom elektronisk kommunikation.\n\nEnheten f\u00f6r robusthet ansvarar f\u00f6r myndighetens arbete med att vidta skydds\u00e5tg\u00e4rder. Robusthetsh\u00f6jande \u00e5tg\u00e4rder som syftar till att st\u00e4rka operat\u00f6rers n\u00e4t, tj\u00e4nster och verksamhet, ut\u00f6ver kommersiella och regulatoriska krav, f\u00f6r att b\u00e4ttre kunna m\u00f6ta samh\u00e4llets behov av elektronisk kommunikation under kris och h\u00f6jd beredskap.\n\nHur \u00e4r det att jobba p\u00e5 PTS?\nHos oss f\u00e5r du jobba p\u00e5 en modern myndighet med ett meningsfullt uppdrag, till nytta f\u00f6r samh\u00e4llet. V\u00e5r verksamhet pr\u00e4glas av den snabba teknikutvecklingen, vilket g\u00f6r att du hos oss verkar i en innovativ och kreativ milj\u00f6.\n\nVi \u00e4r angel\u00e4gna om att v\u00e5ra medarbetare m\u00e5r bra och har f\u00f6ruts\u00e4ttningar att uppn\u00e5 goda arbetsresultat. Friskv\u00e5rd \u00e4r en del av arbetet och en god balans mellan arbete och fritid \u00e4r viktigt f\u00f6r oss.\n\nF\u00f6r att bidra till v\u00e5r kultur v\u00e4rdes\u00e4tts f\u00f6rm\u00e5gor kring flexibilitet, initiativrikedom och samarbete. Vi kan p\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt utveckla verksamheten och trivas ihop, vilket \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att uppn\u00e5 v\u00e5ra h\u00f6ga ambitioner som arbetsplats.\n\nOm anst\u00e4llningen\n Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning med en inledande provanst\u00e4llning p\u00e5 6 m\u00e5nader. Placering i Stockholm med start snarast m\u00f6jligt enligt \u00f6verenskommelse.\u00a0\n\nBefattningen \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass. F\u00f6r anst\u00e4llning kr\u00e4vs d\u00e4rf\u00f6r en godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning i enlighet med 3 kap. 1-3\u00a7\u00a7 s\u00e4kerhetsskyddslagen (2018:585). Vid tillsvidareanst\u00e4llning kan medf\u00f6ljas en skyldighet att krigsplaceras.\u00a0\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 25\u00a0mars 2021.\u00a0\n\nF\u00f6r mer information kontakta\u00a0HR-specialist FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller enhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL .\u00a0\n\nF\u00f6r kontakt med v\u00e5ra lokala fackliga arbetstagarorganisationer maila till  EMAIL  eller  EMAIL \n\nH\u00e4r finns mer information om hur PTS hanterar dina personuppgifter. \u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-05 16:16:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.pts.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021004359", "arbetsgivareId": "10800085", "arbetsgivareNamn": "Post- och Telestyrelsen", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Post- och telestyrelsen", "ansokningssattWebbadress": "https://www.pts.se/sv/om-pts/jobba-pa-pts/lediga-jobb-pa-pts/?rmpage=job&rmjob=185", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "BOX 5398", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "BOX 5398", "postnr": "10249", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "BOX 5398", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615816896661, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}