{"annonsId": 24592988, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "SEGRA s\u00f6ker dig Specialpedagog", "annonstext": "Sveriges Naturbruksgymnasium AB driver Segragymnasiet i \u00d6stra Ljungby, en friskola med ca 130 elever varav ca 100 bor p\u00e5 skolans internat. Eleverna l\u00e4ser Naturbruksprogrammet med inriktningarna Lantbruk, H\u00e4sth\u00e5llning och Djurv\u00e5rd.\n\nV\u00e5r skola v\u00e4xer och vi kommer inf\u00f6r h\u00f6sten att f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r organisation med en tj\u00e4nst som renodlad Specialpedagog.\n\nAtt arbeta p\u00e5 Segragymnasiet inneb\u00e4r att du f\u00e5r vara med och vara en del i en verksamhet som \u00e4r under tillv\u00e4xt och utveckling. Du f\u00e5r m\u00f6jligheten att arbeta med ungdomar med ett brinnande intresse f\u00f6r djur, natur och maskiner och i n\u00e4ra samarbete b\u00e5de med skolledning och pedagoger.\n\nV\u00e5ra v\u00e4rdeord \u00e4r Styrka, Entrepren\u00f6rskap, Gemenskap, Resultat och Anst\u00e4llningsbarhet och vi arbetar \u00e4mnes\u00f6vergripande mellan praktiska och teoretiska \u00e4mnen.\n\nDu har en gedigen pedagogisk utbildning, g\u00e4rna med l\u00e4rarlegitimation eller speciall\u00e4rarkompetens, och du har avslutat din specialpedagogutbildning. Du har en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r specialpedagogens komplexa uppdrag, d\u00e4r kartl\u00e4ggning och analys av behov varvas med handledning av elever, pedagoger och arbetslag samtidigt som du \u00e4r rektors bollplank och broms i alla m\u00f6jliga pedagogiska fr\u00e5gor.\n\nDu kommer f\u00e5 ett tydligt uppdrag att driva skolans utvecklingsarbete n\u00e4r det g\u00e4ller pedagogiska fr\u00e5gor tillsammans med f\u00f6rstel\u00e4rare och rektor utifr\u00e5n verksamhetens prioriterade utvecklingsomr\u00e5den, samt ta fram underlag f\u00f6r den behovsanalysen.\n\nSom specialpedagog \u00e4r du en lugn och tydlig reflekterande praktiker som hela tiden vill utveckla ditt s\u00e4tt att angripa fr\u00e5gor utifr\u00e5n de individer du har framf\u00f6r dig och de resultat som verksamheten visar. Du brinner f\u00f6r dina elever och ditt arbete och utmanar b\u00e5de dig sj\u00e4lv, dina kollegor och varf\u00f6r inte skolledningen :) n\u00e4r det g\u00e4ller arbetsformer och bed\u00f6mning av kunskaper och f\u00f6rm\u00e5gor. Du \u00e4r heller inte fr\u00e4mmande att vid behov, som en del av en kortvarigt specialpedagogisk insats, hj\u00e4lpa enskilda elever med studier, struktur, studieteknik och motivation.\n\nDu \u00e4r en noggrann och skicklig analytiker som utrycker dig i skrift s\u00e5 att dokumentationen blir b\u00e5de tydlig och l\u00e4ttf\u00f6rst\u00e5elig, samtidigt som den blir l\u00e4tt att utv\u00e4rdera och f\u00f6lja upp. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med de regelverk som finns kring exempelvis extra anpassningar, \u00e5tg\u00e4rdsprogram etc.\n\nDu kan ta med din egen hund p\u00e5 jobbet i m\u00e5n av plats. Vi har r\u00f6kfri arbetstid.\n\nUniversitets- eller H\u00f6gskoleexamen inom specialpedagogik.\n\nTilltr\u00e4desdatum 1 augusti 2022, vi anv\u00e4nder oss av 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r i f\u00f6rsta hand p\u00e5 80% men kan bli 100% om vi kan komma \u00f6verens om n\u00e5gra, f\u00f6r verksamheten viktiga, ytterligare uppgifter p\u00e5 resterande. S\u00e5 det \u00e4r inte skrivet i sten, och l\u00e5t det inte avskr\u00e4cka fr\u00e5n att s\u00f6ka, men du f\u00e5r \u00f6vertyga mig.\n\nVi intervjuar och rekryterar under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte till sista dagen.", "annonstextFormaterad": "<p>Sveriges Naturbruksgymnasium AB driver Segragymnasiet i \u00d6stra Ljungby, en friskola med ca 130 elever varav ca 100 bor p\u00e5 skolans internat. Eleverna l\u00e4ser Naturbruksprogrammet med inriktningarna Lantbruk, H\u00e4sth\u00e5llning och Djurv\u00e5rd.</p><p>V\u00e5r skola v\u00e4xer och vi kommer inf\u00f6r h\u00f6sten att f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r organisation med en tj\u00e4nst som renodlad Specialpedagog.</p><p>Att arbeta p\u00e5 Segragymnasiet inneb\u00e4r att du f\u00e5r vara med och vara en del i en verksamhet som \u00e4r under tillv\u00e4xt och utveckling. Du f\u00e5r m\u00f6jligheten att arbeta med ungdomar med ett brinnande intresse f\u00f6r djur, natur och maskiner och i n\u00e4ra samarbete b\u00e5de med skolledning och pedagoger.</p><p>V\u00e5ra v\u00e4rdeord \u00e4r Styrka, Entrepren\u00f6rskap, Gemenskap, Resultat och Anst\u00e4llningsbarhet och vi arbetar \u00e4mnes\u00f6vergripande mellan praktiska och teoretiska \u00e4mnen.</p><p>Du har en gedigen pedagogisk utbildning, g\u00e4rna med l\u00e4rarlegitimation eller speciall\u00e4rarkompetens, och du har avslutat din specialpedagogutbildning. Du har en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r specialpedagogens komplexa uppdrag, d\u00e4r kartl\u00e4ggning och analys av behov varvas med handledning av elever, pedagoger och arbetslag samtidigt som du \u00e4r rektors bollplank och broms i alla m\u00f6jliga pedagogiska fr\u00e5gor.</p><p>Du kommer f\u00e5 ett tydligt uppdrag att driva skolans utvecklingsarbete n\u00e4r det g\u00e4ller pedagogiska fr\u00e5gor tillsammans med f\u00f6rstel\u00e4rare och rektor utifr\u00e5n verksamhetens prioriterade utvecklingsomr\u00e5den, samt ta fram underlag f\u00f6r den behovsanalysen.</p><p>Som specialpedagog \u00e4r du en lugn och tydlig reflekterande praktiker som hela tiden vill utveckla ditt s\u00e4tt att angripa fr\u00e5gor utifr\u00e5n de individer du har framf\u00f6r dig och de resultat som verksamheten visar. Du brinner f\u00f6r dina elever och ditt arbete och utmanar b\u00e5de dig sj\u00e4lv, dina kollegor och varf\u00f6r inte skolledningen :) n\u00e4r det g\u00e4ller arbetsformer och bed\u00f6mning av kunskaper och f\u00f6rm\u00e5gor. Du \u00e4r heller inte fr\u00e4mmande att vid behov, som en del av en kortvarigt specialpedagogisk insats, hj\u00e4lpa enskilda elever med studier, struktur, studieteknik och motivation.</p><p>Du \u00e4r en noggrann och skicklig analytiker som utrycker dig i skrift s\u00e5 att dokumentationen blir b\u00e5de tydlig och l\u00e4ttf\u00f6rst\u00e5elig, samtidigt som den blir l\u00e4tt att utv\u00e4rdera och f\u00f6lja upp. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med de regelverk som finns kring exempelvis extra anpassningar, \u00e5tg\u00e4rdsprogram etc.</p><p>Du kan ta med din egen hund p\u00e5 jobbet i m\u00e5n av plats. Vi har r\u00f6kfri arbetstid.</p><p>Universitets- eller H\u00f6gskoleexamen inom specialpedagogik.</p><p>Tilltr\u00e4desdatum 1 augusti 2022, vi anv\u00e4nder oss av 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r i f\u00f6rsta hand p\u00e5 80% men kan bli 100% om vi kan komma \u00f6verens om n\u00e5gra, f\u00f6r verksamheten viktiga, ytterligare uppgifter p\u00e5 resterande. S\u00e5 det \u00e4r inte skrivet i sten, och l\u00e5t det inte avskr\u00e4cka fr\u00e5n att s\u00f6ka, men du f\u00e5r \u00f6vertyga mig.</p><p>Vi intervjuar och rekryterar under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte till sista dagen.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-04 09:39:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.segrag.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 80.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569162562", "arbetsgivareId": "21069117", "arbetsgivareNamn": "Sveriges Naturbruksgymnasium AB", "arbetsplatsId": "86077713", "arbetsplatsNamn": "SEGRAGYMNASIET", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Specialpedagog", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614847168372, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kunskapsgatan 3", "postnr": "26471", "postort": "\u00d6stra Ljungby", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "JARU_FAY_hTS", "namn": "Klippan"}, "latitud": "56.19131144198121", "longitud": "13.066264940111024", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}