{"annonsId": 24591330, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0040-15729", "annonsrubrik": "ST-l\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin till V\u00e5rdcentralen K\u00e4rna", "annonstext": "Vill du trivas och utvecklas som ST-l\u00e4kare? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka dig till oss p\u00e5 V\u00e5rdcentralen K\u00e4rna!\n\n\u201dV\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att vi ska trivas p\u00e5 arbetet och ha roligt tillsammans, d\u00e5 \u00e4r vi \u00f6vertygade om att v\u00e5ra patienter blir och k\u00e4nner sig v\u00e4l omh\u00e4ndertagna. Vi har en stark str\u00e4van att kunna erbjuda v\u00e5rd av b\u00e4sta kvalitet och med h\u00f6g tillg\u00e4nglighet.\u201d\n\nV\u00e5rdcentralen K\u00e4rna ing\u00e5r i Prim\u00e4rv\u00e5rdscentrum och ligger i Malmsl\u00e4tt p\u00e5 bekv\u00e4mt cykelavst\u00e5nd fr\u00e5n centrala Link\u00f6ping. Vi \u00e4r en v\u00e5rdcentral med cirka 45 medarbetare med b\u00e5de en l\u00e5ng och gedigen erfarenhet, blandat med arbetskamrater som \u00e4r mer nya inom prim\u00e4rv\u00e5rden och d\u00e4r vi kompletterar varandra i kunskap och erfarenheter. V\u00e5rdcentralen har cirka 11 600 patienter listade och vid v\u00e5rdcentralen bedrivs en komplett prim\u00e4rv\u00e5rd innefattande l\u00e4karmottagning, BVC, distriktssk\u00f6terskemottagning, specialistmottagningar f\u00f6r diabetes, astma/KOL, blodtryck, \u00e4ldre och inkontinens. V\u00e5rdcentralen har \u00e4ven psykologer, dietist och fotv\u00e5rdsterapeut. V\u00e5r bemanning \u00e4r generellt god, bland annat s\u00e5 \u00e4r vi fullt bemannade n\u00e4r det g\u00e4ller specialistl\u00e4kare.\n\nVi \u00e4r ocks\u00e5 en Akademisk V\u00e5rdcentral vilket inneb\u00e4r att forskning och utveckling \u00e4r en stor och sj\u00e4lvklar del av v\u00e5r verksamhet.\n\nRegion \u00d6sterg\u00f6tlands ST utbildning i allm\u00e4nmedicin organiseras av Allm\u00e4nmedicinskt utbildningscentrum (AMC), d\u00e4r studierektorer och utbildningssekreterare samordnar sidoutbildningar, anordnar kurser och utbildningar och deltar i utformandet av ST-l\u00e4karens utbildningsplan. L\u00e4s mer om AMC h\u00e4r Region \u00d6sterg\u00f6tland har ocks\u00e5 ett specialist\u00f6vergripande ST-kansli, som arrangerar ST-utbildningar f\u00f6r alla specialiteter, l\u00e4s mer om ST-kansliet h\u00e4r\n\nArbetsbeskrivning\nSom ST-l\u00e4kare kommer du utifr\u00e5n din individuella utbildningsplan utvecklas med m\u00e5let att n\u00e5 specialistkompetens i allm\u00e4nmedicin, dels genom arbete p\u00e5 v\u00e5rdcentralen men ocks\u00e5 genom externa klinikplaceringar. Fortbildning premieras och du ges utrymme att utvecklas i din takt tillsammans med andra utbildningsl\u00e4kare. Det finns en v\u00e4lfungerande struktur kring handledning med god tillg\u00e5ng till specialistkompetenta handledare. Ditt arbete formas dels utifr\u00e5n utbildningsm\u00e5l men ocks\u00e5 efter eget intresse.\n\nUtbildning och erfarenhet\nDu har svensk l\u00e4karlegitimation. (bifogas ans\u00f6kan).  \n Du har svenska spr\u00e5kkunskaper motsvarande dokumenterad niv\u00e5 C1, d\u00e5 en f\u00f6ruts\u00e4ttning \u00e4r att kunna kommunicera med patienter, anh\u00f6riga och kollegor obehindrat.\n\nPersonliga egenskaper\nDu har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kan planera, organisera och prioritera ditt arbete. Du har gott omd\u00f6me och kommunicerar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt. Vi vill att du \u00e4r prestigel\u00f6s och tycker om att arbeta i team. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nAnst\u00e4llning och information\nDet \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100 %. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\nVerksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\nMedicinskt ledningsansvarig l\u00e4kare, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\nStudierektor f\u00f6r ST-l\u00e4kare centrala l\u00e4nsdelen, FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO . \n \nFacklig lokal f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r L\u00e4karf\u00f6reningen, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 31 mars 2021. Vi arbetar med l\u00f6pande urval s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla en komplett Meritsammanst\u00e4llning f\u00f6r l\u00e4kare\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid. Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20210371. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n \n Region \u00d6sterg\u00f6tland", "annonstextFormaterad": "Vill du trivas och utvecklas som ST-l\u00e4kare? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka dig till oss p\u00e5 V\u00e5rdcentralen K\u00e4rna!\n\n\u201dV\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att vi ska trivas p\u00e5 arbetet och ha roligt tillsammans, d\u00e5 \u00e4r vi \u00f6vertygade om att v\u00e5ra patienter blir och k\u00e4nner sig v\u00e4l omh\u00e4ndertagna. Vi har en stark str\u00e4van att kunna erbjuda v\u00e5rd av b\u00e4sta kvalitet och med h\u00f6g tillg\u00e4nglighet.\u201d\n\nV\u00e5rdcentralen K\u00e4rna ing\u00e5r i Prim\u00e4rv\u00e5rdscentrum och ligger i Malmsl\u00e4tt p\u00e5 bekv\u00e4mt cykelavst\u00e5nd fr\u00e5n centrala Link\u00f6ping. Vi \u00e4r en v\u00e5rdcentral med cirka 45 medarbetare med b\u00e5de en l\u00e5ng och gedigen erfarenhet, blandat med arbetskamrater som \u00e4r mer nya inom prim\u00e4rv\u00e5rden och d\u00e4r vi kompletterar varandra i kunskap och erfarenheter. V\u00e5rdcentralen har cirka 11 600 patienter listade och vid v\u00e5rdcentralen bedrivs en komplett prim\u00e4rv\u00e5rd innefattande l\u00e4karmottagning, BVC, distriktssk\u00f6terskemottagning, specialistmottagningar f\u00f6r diabetes, astma/KOL, blodtryck, \u00e4ldre och inkontinens. V\u00e5rdcentralen har \u00e4ven psykologer, dietist och fotv\u00e5rdsterapeut. V\u00e5r bemanning \u00e4r generellt god, bland annat s\u00e5 \u00e4r vi fullt bemannade n\u00e4r det g\u00e4ller specialistl\u00e4kare.\n\nVi \u00e4r ocks\u00e5 en Akademisk V\u00e5rdcentral vilket inneb\u00e4r att forskning och utveckling \u00e4r en stor och sj\u00e4lvklar del av v\u00e5r verksamhet.\n\nRegion \u00d6sterg\u00f6tlands ST utbildning i allm\u00e4nmedicin organiseras av Allm\u00e4nmedicinskt utbildningscentrum (AMC), d\u00e4r studierektorer och utbildningssekreterare samordnar sidoutbildningar, anordnar kurser och utbildningar och deltar i utformandet av ST-l\u00e4karens utbildningsplan. L\u00e4s mer om AMC h\u00e4r Region \u00d6sterg\u00f6tland har ocks\u00e5 ett specialist\u00f6vergripande ST-kansli, som arrangerar ST-utbildningar f\u00f6r alla specialiteter, l\u00e4s mer om ST-kansliet h\u00e4r\n\nArbetsbeskrivning\nSom ST-l\u00e4kare kommer du utifr\u00e5n din individuella utbildningsplan utvecklas med m\u00e5let att n\u00e5 specialistkompetens i allm\u00e4nmedicin, dels genom arbete p\u00e5 v\u00e5rdcentralen men ocks\u00e5 genom externa klinikplaceringar. Fortbildning premieras och du ges utrymme att utvecklas i din takt tillsammans med andra utbildningsl\u00e4kare. Det finns en v\u00e4lfungerande struktur kring handledning med god tillg\u00e5ng till specialistkompetenta handledare. Ditt arbete formas dels utifr\u00e5n utbildningsm\u00e5l men ocks\u00e5 efter eget intresse.\n\nUtbildning och erfarenhet\nDu har svensk l\u00e4karlegitimation.\u00a0(bifogas ans\u00f6kan). \u00a0\n Du har svenska spr\u00e5kkunskaper motsvarande dokumenterad niv\u00e5 C1, d\u00e5 en f\u00f6ruts\u00e4ttning \u00e4r att kunna kommunicera med patienter,\u00a0anh\u00f6riga och kollegor obehindrat.\n\nPersonliga egenskaper\nDu har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kan planera, organisera och prioritera ditt arbete. Du har gott omd\u00f6me\u00a0och kommunicerar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt. Vi vill att du \u00e4r prestigel\u00f6s och tycker om att arbeta i team. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nAnst\u00e4llning och information\nDet \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100 %. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\nVerksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\nMedicinskt ledningsansvarig l\u00e4kare, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\nStudierektor f\u00f6r ST-l\u00e4kare centrala l\u00e4nsdelen, FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\u00a0\n \nFacklig lokal f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r L\u00e4karf\u00f6reningen, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den\u00a031 mars 2021.\u00a0Vi arbetar med l\u00f6pande urval s\u00e5 skicka g\u00e4rna\u00a0in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\u00a0Ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla en komplett Meritsammanst\u00e4llning f\u00f6r l\u00e4kare\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid.\u00a0Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20210371.\u00a0\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n \n Region \u00d6sterg\u00f6tland", "publiceringsdatum": "2021-03-03 14:20:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regionostergotland.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuella l\u00f6ner", "organisationsnummer": "2321000040", "arbetsgivareId": "10820080", "arbetsgivareNamn": "REGION \u00d6STERG\u00d6TLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region \u00d6sterg\u00f6tland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.regionostergotland.se/Jobb-och-studier/Lediga-jobb/?rmpage=job&rmjob=15729", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "v\u00e5rdcentralen K\u00e4rna", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "v\u00e5rdcentralen K\u00e4rna", "postnr": "58662", "postort": "Link\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "v\u00e5rdcentralen K\u00e4rna", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614777641763, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.41081", "longitud": "15.621373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}