{"annonsId": 24598394, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "GLOBALscandinavia Group s\u00f6ker en projektledare", "annonstext": "GLOBALscandinavia Group beh\u00f6ver nu f\u00f6rst\u00e4rka sitt internationella team med en projektledare f\u00f6r \u00f6vers\u00e4ttningsprojekt. \n\nGLOBALscandinavia \u00e4r en \u00f6vers\u00e4ttningsbyr\u00e5 med 38 \u00e5r i branschen. Vi har kontor i Malm\u00f6, K\u00f6penhamn och Oslo och levererar spr\u00e5ktj\u00e4nstel\u00f6sningar till kunder p\u00e5 v\u00e5ra hemmamarknader och i resten av v\u00e4rlden. Tj\u00e4nsten som projektledare \u00e4r placerad vid kontoret i Malm\u00f6. \n\nSom projektledare hos GLOBALscandinavia Group ing\u00e5r du i ett internationellt projektteam som tillsammans leder och organiserar produktionen. Din uppgift \u00e4r att hantera \u00f6vers\u00e4ttningsprojekt f\u00f6r utvalda kunder samt att samarbeta med andra i projektteamet vid st\u00f6rre projekt.\n\nMer konkret inneb\u00e4r det att: \n\n\tHa projektansvar f\u00f6r egna kunder och driva det operativa samarbetet med deras kontaktpersoner\n\tUtifr\u00e5n kundens \u00f6nskem\u00e5l och projektets natur v\u00e4lja l\u00f6sningss\u00e4tt och l\u00e4mplig process/tj\u00e4nsteniv\u00e5\n\tAnalysera material som ska \u00f6vers\u00e4ttas och f\u00f6rbereda offerter\n\tHa helhetsansvaret f\u00f6r egna projekt fr\u00e5n start till leverans\n\tI samarbete med organisationens s\u00e4ljare ta fram kundspecifika \u00f6vers\u00e4ttningsl\u00f6sningar\n\tUppdatera och underh\u00e5lla \u00f6vers\u00e4ttningsminnen och termbaser\n\tF\u00f6lja upp levererade projekt\n\nVi s\u00f6ker n\u00e5gon som har relevant akademisk utbildning inom exempelvis \u00f6vers\u00e4ttningsvetenskap, kommunikation, IT, datalingvistik eller spr\u00e5k och n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n spr\u00e5ktj\u00e4nstebranschen. \n\nGLOBALscandinavia \u00e4r en arbetsplats f\u00f6r dig som tycker om h\u00f6gt tempo, \u00e4r or\u00e4dd f\u00f6r nya tekniska verktyg och gillar att driva projekt fr\u00e5n start till m\u00e5l. \n\nEtt krav f\u00f6r att lyckas \u00e4r att du ska kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 engelska eller tyska samt svenska, danska eller norska. \n\nGLOBALscandinavia Group kan erbjuda ett omv\u00e4xlande och intressant arbete i en internationell milj\u00f6. Arbetet sker med ett stort m\u00e5tt av personlig frihet och du har m\u00f6jlighet att i stor utstr\u00e4ckning anpassa plats och tider f\u00f6r arbetet. Vi har en sp\u00e4nnande och dynamisk kundportf\u00f6lj med tonvikt p\u00e5 f\u00f6retag inom teknik och IT. \n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts s\u00e5 snart vi har hittat r\u00e4tt kandidat. Skicka d\u00e4rf\u00f6r din ans\u00f6kan snarast m\u00f6jligt, dock senast den 31 mars till  EMAIL . Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till v\u00e5r produktionschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller v\u00e5r VD Ralf Hohle Hansen p\u00e5  EMAIL .", "annonstextFormaterad": "<p>GLOBALscandinavia Group beh\u00f6ver nu f\u00f6rst\u00e4rka sitt internationella team med en projektledare f\u00f6r \u00f6vers\u00e4ttningsprojekt. </p><p>GLOBALscandinavia \u00e4r en \u00f6vers\u00e4ttningsbyr\u00e5 med 38 \u00e5r i branschen. Vi har kontor i Malm\u00f6, K\u00f6penhamn och Oslo och levererar spr\u00e5ktj\u00e4nstel\u00f6sningar till kunder p\u00e5 v\u00e5ra hemmamarknader och i resten av v\u00e4rlden. Tj\u00e4nsten som projektledare \u00e4r placerad vid kontoret i Malm\u00f6. </p><p>Som projektledare hos GLOBALscandinavia Group ing\u00e5r du i ett internationellt projektteam som tillsammans leder och organiserar produktionen. Din uppgift \u00e4r att hantera \u00f6vers\u00e4ttningsprojekt f\u00f6r utvalda kunder samt att samarbeta med andra i projektteamet vid st\u00f6rre projekt.</p><p>Mer konkret inneb\u00e4r det att: </p><ul><li>Ha projektansvar f\u00f6r egna kunder och driva det operativa samarbetet med deras kontaktpersoner</li><li>Utifr\u00e5n kundens \u00f6nskem\u00e5l och projektets natur v\u00e4lja l\u00f6sningss\u00e4tt och l\u00e4mplig process/tj\u00e4nsteniv\u00e5</li><li>Analysera material som ska \u00f6vers\u00e4ttas och f\u00f6rbereda offerter</li><li>Ha helhetsansvaret f\u00f6r egna projekt fr\u00e5n start till leverans</li><li>I samarbete med organisationens s\u00e4ljare ta fram kundspecifika \u00f6vers\u00e4ttningsl\u00f6sningar</li><li>Uppdatera och underh\u00e5lla \u00f6vers\u00e4ttningsminnen och termbaser</li><li>F\u00f6lja upp levererade projekt</li></ul><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker n\u00e5gon som har relevant akademisk utbildning inom exempelvis \u00f6vers\u00e4ttningsvetenskap, kommunikation, IT, datalingvistik eller spr\u00e5k och n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n spr\u00e5ktj\u00e4nstebranschen. </p><p>GLOBALscandinavia \u00e4r en arbetsplats f\u00f6r dig som tycker om h\u00f6gt tempo, \u00e4r or\u00e4dd f\u00f6r nya tekniska verktyg och gillar att driva projekt fr\u00e5n start till m\u00e5l. </p><p>Ett krav f\u00f6r att lyckas \u00e4r att du ska kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 engelska eller tyska samt svenska, danska eller norska. </p><p>GLOBALscandinavia Group kan erbjuda ett omv\u00e4xlande och intressant arbete i en internationell milj\u00f6. Arbetet sker med ett stort m\u00e5tt av personlig frihet och du har m\u00f6jlighet att i stor utstr\u00e4ckning anpassa plats och tider f\u00f6r arbetet. Vi har en sp\u00e4nnande och dynamisk kundportf\u00f6lj med tonvikt p\u00e5 f\u00f6retag inom teknik och IT. </p><p>Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts s\u00e5 snart vi har hittat r\u00e4tt kandidat. Skicka d\u00e4rf\u00f6r din ans\u00f6kan snarast m\u00f6jligt, dock senast den 31 mars till  EMAIL . Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till v\u00e5r produktionschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller v\u00e5r VD Ralf Hohle Hansen p\u00e5  EMAIL . </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-05 13:55:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.globalscandinavia.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567246110", "arbetsgivareId": "20414306", "arbetsgivareNamn": "Globalscandinavia AB", "arbetsplatsId": "87730373", "arbetsplatsNamn": "GLOBALscandinavia AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "PM2021", "yrkesroll": {"varde": "8NWY_SC6_LVA", "namn": "Orderplanerare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "8NWY_SC6_LVA", "namn": "Orderplanerare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614948927629, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Skeppsgatan 19", "postnr": "21119", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.6113958739467", "longitud": "12.9908725847685", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}