{"annonsId": 24596209, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2791-386240", "annonsrubrik": "Semestervikarier inom \u00e4ldre och funktionshinderomsorg", "annonstext": "\u00c5sele kommun \u00e4r en trygg arbetsplats f\u00f6r dig som vill vara med att skapa ett bra samh\u00e4lle. H\u00e4r f\u00e5r du chansen att g\u00f6ra verklig skillnad f\u00f6r alla som lever och verkar i \u00c5sele. F\u00f6r att trivas och leva i \u00c5sele tycker du att vacker natur \u00f6vervinner stadspuls. I \u00c5sele finns prisv\u00e4rda boendealternativ, fri parkering, inga k\u00f6er och m\u00f6jlighet till att ha ett rikt fritidsliv. Det som lockar bes\u00f6kare till \u00c5sele, f\u00f6rutom den fina naturen, \u00e4r anrika \u00c5sele Marknad, en av Sveriges allra st\u00f6rsta marknader.\n\n\r\n\r\n\u00c5sele kommun s\u00f6ker Semestervikarier inom \u00e4ldre och funktionshinderomsorg inf\u00f6r sommaren 2021\nArbetsuppgifter\n\u00c4ldre- och funktionshinderomsorgen i \u00c5sele Kommun s\u00f6ker vikarier till sommaren.\r\n\r\nUnder sommarsemesterperioden 2021 beh\u00f6ver vi undersk\u00f6terskor, v\u00e5rdbitr\u00e4den, personliga- och boendeassistenter inom funktionshinder/LSS, s\u00e4rskilda boenden, gruppbost\u00e4der, hemtj\u00e4nsten samt k\u00f6kspersonal inom v\u00e5r k\u00f6ksverksamhet.\n\nAnge om du vill arbeta inom hemtj\u00e4nsten, s\u00e4rskilda boenden, verksamhet inom LSS eller k\u00f6k och om det g\u00e4ller Fredrika eller \u00c5sele. Ange \u00e4ven om det g\u00e4ller natt- eller dagtj\u00e4nst.\n\nKvalifikationer\n\u00d6nskv\u00e4rd adekvat utbildning f\u00f6r respektive arbetsomr\u00e5de. K\u00f6rkort B kr\u00e4vs f\u00f6r vissa arbeten. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid dina personliga egenskaper och f\u00f6rm\u00e5ga till samarbete. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r, beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift, datorvana \u00f6nskv\u00e4rt.\n\nIntervjuer och eventuella anst\u00e4llningar kommer att ske l\u00f6pande under rekryteringsperioden. Sista ans\u00f6kningsdag 2021-05-15.\n\nVi undanber oss kontakt fr\u00e5n rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag samt annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "\u00c5sele kommun \u00e4r en trygg arbetsplats f\u00f6r dig som vill vara med att skapa ett bra samh\u00e4lle. H\u00e4r f\u00e5r du chansen att g\u00f6ra verklig skillnad f\u00f6r alla som lever och verkar i \u00c5sele. F\u00f6r att trivas och leva i \u00c5sele tycker du att vacker natur \u00f6vervinner stadspuls. I \u00c5sele finns prisv\u00e4rda boendealternativ, fri parkering, inga k\u00f6er och m\u00f6jlighet till att ha ett rikt fritidsliv. Det som lockar bes\u00f6kare till \u00c5sele, f\u00f6rutom den fina naturen, \u00e4r anrika \u00c5sele Marknad, en av Sveriges allra st\u00f6rsta marknader.\n\n\n\r\n\r\n\u00c5sele kommun s\u00f6ker Semestervikarier inom \u00e4ldre och funktionshinderomsorg inf\u00f6r sommaren 2021\nArbetsuppgifter\n\u00c4ldre- och funktionshinderomsorgen i \u00c5sele Kommun s\u00f6ker vikarier till sommaren.\r\n\r\nUnder sommarsemesterperioden 2021 beh\u00f6ver vi undersk\u00f6terskor, v\u00e5rdbitr\u00e4den, personliga- och boendeassistenter inom funktionshinder/LSS, s\u00e4rskilda boenden, gruppbost\u00e4der, hemtj\u00e4nsten samt k\u00f6kspersonal inom v\u00e5r k\u00f6ksverksamhet.\n\nAnge om du vill arbeta inom hemtj\u00e4nsten, s\u00e4rskilda boenden, verksamhet inom LSS eller k\u00f6k och om det g\u00e4ller Fredrika eller \u00c5sele. Ange \u00e4ven om det g\u00e4ller natt- eller dagtj\u00e4nst.\n\nKvalifikationer\n\u00d6nskv\u00e4rd adekvat utbildning f\u00f6r respektive arbetsomr\u00e5de. K\u00f6rkort B kr\u00e4vs f\u00f6r vissa arbeten. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid dina personliga egenskaper och f\u00f6rm\u00e5ga till samarbete. Du ska ha fyllt 18 \u00e5r, beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift, datorvana \u00f6nskv\u00e4rt.\n\n\n\nIntervjuer och eventuella anst\u00e4llningar kommer att ske l\u00f6pande under rekryteringsperioden. Sista ans\u00f6kningsdag 2021-05-15.\n\n\n\n\n\nVi undanber oss kontakt fr\u00e5n rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag samt annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 07:32:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 15, "villkorsbeskrivning": " 25-100%. Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse\r\nVisstidsanst\u00e4llning till  ", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 25.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timtid", "organisationsnummer": "2120002791", "arbetsgivareId": "10820057", "arbetsgivareNamn": "\u00c5sele kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sociala, \u00c4ldre- och handikappomsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://asele.varbi.com/what:job/jobID:386240/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/5", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Vasagatan 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vasagatan 5", "postnr": "91932", "postort": "\u00c5sele", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vasagatan 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614925947014, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xLdL_tMA_JJv", "namn": "\u00c5sele"}, "latitud": "64.16023", "longitud": "17.353615", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}