{"annonsId": 24596270, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Visstidsanst\u00e4lld v\u00e5rdare till gruppbostad med inriktning beteendeterapi", "annonstext": "Verksamhetsbeskrivning:\n\nHabiliteringsinsats \u00e4r ett familjef\u00f6retag verksamma inom privat v\u00e5rd och omsorg. Vi \u00e4r specialiserade p\u00e5 sv\u00e5r beteendeproblematik inom LSS och vi jobbar beteendeterapeutiskt.\n\nTill den ena av v\u00e5ra tv\u00e5 gruppbost\u00e4der, Lillg\u00e5rdensGruppbostad, s\u00f6ker vi nu nya medarbetare. Gruppbostad \u00e4r bel\u00e4gen i Bergsbrunna i Uppsala. D\u00e4r finns det plats f\u00f6r tv\u00e5 funktionshindrade/autistiska personer i \u00e5ldrarna 18-65 \u00e5r.\n\nUtbildning/Erfarenhet\n\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, kreativ och att du g\u00e4rna tar egna initiativ. Du har en h\u00f6g arbetskapacitet och \u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att delegeras ansvar. Daglig verksamhet bedrivs i egen regi och du som medarbetare \u00e4r ocks\u00e5 med och jobbar p\u00e5 den. Din utbildning \u00e4r minst omv\u00e5rdnadsprogrammet eller motsvarande. \u00d6vrig relevant utbildning \u00e4r meriterande. Det \u00e4r viktigt att du har tidigare erfarenhet av arbete med funktionshindrade.\n\nArbetsuppgifter\n\nDitt arbete blir att jobba mot de m\u00e5l och anvisningar som s\u00e4tts upp gemensamt med och av gruppchef samt f\u00f6rest\u00e5ndare. Arbetsplatsen \u00e4r ett permanent gruppboende f\u00f6r funktionshindrade vuxna, som beh\u00f6ver st\u00e4ndigt st\u00f6d i sin dagliga livsf\u00f6ring samt tr\u00e4ning p\u00e5 specifika omr\u00e5den \u2013 dock \u00e4r tunga lyft inte vanligt f\u00f6rekommande. Arbetsmetoderna \u00e4r mycket stimulerande och utvecklande f\u00f6r dig som har en ambition att arbeta med funktionshindrade. V\u00e5rt arbetss\u00e4tt pr\u00e4glas av kontinuerlig handledning, utbildning och utv\u00e4rdering d\u00e4r din samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga blir viktig.\n\nArbetet inneb\u00e4r dagtid, kv\u00e4ll och nattetid. B\u00e5de vardag och helgdag.\n\nVi arbetar utpr\u00e4glat beteendeterapeutiskt, varf\u00f6r vi s\u00f6ker medarbetare som har erfarenhet av och/eller ett uttalat intresse f\u00f6r s\u00e5dant arbetss\u00e4tt.\n\nB-K\u00d6RKORT.", "annonstextFormaterad": "<p>Verksamhetsbeskrivning:</p><p>Habiliteringsinsats \u00e4r ett familjef\u00f6retag verksamma inom privat v\u00e5rd och omsorg. Vi \u00e4r specialiserade p\u00e5 sv\u00e5r beteendeproblematik inom LSS och vi jobbar beteendeterapeutiskt.</p><p>Till den ena av v\u00e5ra tv\u00e5 gruppbost\u00e4der, Lillg\u00e5rdensGruppbostad, s\u00f6ker vi nu nya medarbetare. Gruppbostad \u00e4r bel\u00e4gen i Bergsbrunna i Uppsala. D\u00e4r finns det plats f\u00f6r tv\u00e5 funktionshindrade/autistiska personer i \u00e5ldrarna 18-65 \u00e5r.</p><p><br></p><p>Utbildning/Erfarenhet</p><p>Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, kreativ och att du g\u00e4rna tar egna initiativ. Du har en h\u00f6g arbetskapacitet och \u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att delegeras ansvar. Daglig verksamhet bedrivs i egen regi och du som medarbetare \u00e4r ocks\u00e5 med och jobbar p\u00e5 den. Din utbildning \u00e4r minst omv\u00e5rdnadsprogrammet eller motsvarande. \u00d6vrig relevant utbildning \u00e4r meriterande. Det \u00e4r viktigt att du har tidigare erfarenhet av arbete med funktionshindrade.</p><p><br></p><p>Arbetsuppgifter</p><p>Ditt arbete blir att jobba mot de m\u00e5l och anvisningar som s\u00e4tts upp gemensamt med och av gruppchef samt f\u00f6rest\u00e5ndare. Arbetsplatsen \u00e4r ett permanent gruppboende f\u00f6r funktionshindrade vuxna, som beh\u00f6ver st\u00e4ndigt st\u00f6d i sin dagliga livsf\u00f6ring samt tr\u00e4ning p\u00e5 specifika omr\u00e5den \u2013 dock \u00e4r tunga lyft inte vanligt f\u00f6rekommande. Arbetsmetoderna \u00e4r mycket stimulerande och utvecklande f\u00f6r dig som har en ambition att arbeta med funktionshindrade. V\u00e5rt arbetss\u00e4tt pr\u00e4glas av kontinuerlig handledning, utbildning och utv\u00e4rdering d\u00e4r din samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga blir viktig.</p><p><br></p><p>Arbetet inneb\u00e4r dagtid, kv\u00e4ll och nattetid. B\u00e5de vardag och helgdag.</p><p><br></p><p><br></p><p>Vi arbetar utpr\u00e4glat beteendeterapeutiskt, varf\u00f6r vi s\u00f6ker medarbetare som har erfarenhet av och/eller ett uttalat intresse f\u00f6r s\u00e5dant arbetss\u00e4tt.</p><p><br></p><p>B-K\u00d6RKORT.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-05 08:07:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.habiliteringsinsats.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565039673", "arbetsgivareId": "20380384", "arbetsgivareNamn": "Habiliteringsinsats i Uppsala AB", "arbetsplatsId": "81874554", "arbetsplatsNamn": "Habiliteringsinsats", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "V\u00e5rdare ", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "4Yyd_cXY_81C", "namn": "Socialt arbete och omsorg", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614928047605, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Uppsala", "postnr": "75320", "postort": "UPPSALA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.8585978382345", "longitud": "17.6415174810889", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}