{"annonsId": 24592085, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Erfaren tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggare/sk\u00f6tselpersonal", "annonstext": "Vi ser nu en \u00f6kad efterfr\u00e5gan p\u00e5 v\u00e5ra tj\u00e4nster och s\u00f6ker 1-2 personer med erfarenhet fr\u00e5n tr\u00e4dg\u00e5rdsn\u00e4ringen.\n\nTj\u00e4nst 1: Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggare. Vi s\u00f6ker dig som har hunnit l\u00e4ra dig det grundl\u00e4ggande inom tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggning och vill ta dig an nya utmaningar i lagom takt. Tj\u00e4nstegrad kan diskuteras beroende p\u00e5 egna tankar, men minst 100% \u00f6ver perioden mars till november. Arbetet kommer till viss del anpassas efter din kunskap, men du skall kunna l\u00e4gga plattor och framf\u00f6ra vanligt f\u00f6rekommande maskiner f\u00f6r tj\u00e4nsten. BE-kort \u00e4r meriterande, s\u00e5 \u00e4ven yrkescertifikat f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l gr\u00e4vmaskin som hjullastare.\n\nTj\u00e4nst 2: Tr\u00e4dg\u00e5rdssk\u00f6tsel, Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av sk\u00f6tselarbete inom tr\u00e4dg\u00e5rdsn\u00e4ringen. D\u00e5 v\u00e5ra kunder har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 att vi levererar s\u00f6ker vi dig som har n\u00e5got \u00e5rs erfarenhet av sk\u00f6tselarbete alterntivt har f\u00f6r yrket relevant utbildning. F\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs minst b-k\u00f6rkort. Arbetet \u00e4r s\u00e4songsanpassat och avser vanligen perioden 15 Mars-15 Okt, f\u00f6r r\u00e4tt person kan det vara aktuellt med l\u00e4ngre s\u00e4song.\n\nAns\u00f6kan via mejl, g\u00e4rna ett cv och en kort presentation av dig. \n\nSkickas till:  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>Vi ser nu en \u00f6kad efterfr\u00e5gan p\u00e5 v\u00e5ra tj\u00e4nster och s\u00f6ker 1-2 personer med erfarenhet fr\u00e5n tr\u00e4dg\u00e5rdsn\u00e4ringen.</p><p>Tj\u00e4nst 1: Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggare. Vi s\u00f6ker dig som har hunnit l\u00e4ra dig det grundl\u00e4ggande inom tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggning och vill ta dig an nya utmaningar i lagom takt. Tj\u00e4nstegrad kan diskuteras beroende p\u00e5 egna tankar, men minst 100% \u00f6ver perioden mars till november. Arbetet kommer till viss del anpassas efter din kunskap, men du skall kunna l\u00e4gga plattor och framf\u00f6ra vanligt f\u00f6rekommande maskiner f\u00f6r tj\u00e4nsten. BE-kort \u00e4r meriterande, s\u00e5 \u00e4ven yrkescertifikat f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l gr\u00e4vmaskin som hjullastare.</p><p>Tj\u00e4nst 2: Tr\u00e4dg\u00e5rdssk\u00f6tsel, Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av sk\u00f6tselarbete inom tr\u00e4dg\u00e5rdsn\u00e4ringen. D\u00e5 v\u00e5ra kunder har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 att vi levererar s\u00f6ker vi dig som har n\u00e5got \u00e5rs erfarenhet av sk\u00f6tselarbete alterntivt har f\u00f6r yrket relevant utbildning. F\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs minst b-k\u00f6rkort. Arbetet \u00e4r s\u00e4songsanpassat och avser vanligen perioden 15 Mars-15 Okt, f\u00f6r r\u00e4tt person kan det vara aktuellt med l\u00e4ngre s\u00e4song.</p><p>Ans\u00f6kan via mejl, g\u00e4rna ett cv och en kort presentation av dig. </p><p>Skickas till:  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 09:03:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569699118", "arbetsgivareId": "21833816", "arbetsgivareNamn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdstj\u00e4nst Lund AB", "arbetsplatsId": "87833019", "arbetsplatsNamn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdstj\u00e4nst Lund AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Titeln f\u00f6r den s\u00f6kta tj\u00e4nsten.", "yrkesroll": {"varde": "FvY5_W17_kDE", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggare/Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggningsarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "FvY5_W17_kDE", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggare/Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggningsarbetare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615457717724, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "24756", "postort": "DALBY", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.6576876005178", "longitud": "13.3643381334189", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}