{"annonsId": 24592602, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Leg Psykolog/Psykoterapeut", "annonstext": "Vill du bli en del i v\u00e5rt dynamiska, personliga och v\u00e4lfungerande team?\n\nVi s\u00f6ker nu efter ytterligare en trygg psykolog/psykoterapeut till Bor\u00e5s Psykoterapiinstitut. \n\nBPI har funnit i \u00f6ver 30 \u00e5r och \u00e4r en privat klinik som tar emot patienter med \u00f6nskan om terapi, handledning eller parsamtal men ocks\u00e5 en stor del patienter p\u00e5 remiss fr\u00e5n v\u00e5rdcentraler, f\u00f6rs\u00e4kringsbolag och f\u00f6retag som vi har avtal med. \n\nDu kommer bli del i ett litet och positivt team d\u00e4r vi st\u00f6ttar och hj\u00e4lper varandra och gemensamt ansvar f\u00f6r v\u00e5r verksamhet. \n\nVi \u00e4r i dag 7 psykologer/psykoterapeuter som jobbar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och planerar och leder arbetet i samklang med verksamhetens behov.  Vi har alla l\u00e5ng erfarenhet och v\u00e5r milj\u00f6 \u00e4r v\u00e4nlig, respektfull och trygg. Vi s\u00e4tter h\u00f6gt v\u00e4rde p\u00e5 gott bem\u00f6tande mot v\u00e5ra \u201dkunder\u201d och mot varandra. Vi g\u00e5r regelbundet i handledning tillsammans. V\u00e5r personligt inredda mottagning ligger mitt i centrala Bor\u00e5s.\n\nDu ska vara leg. psykolog/terapeut med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet. Vi s\u00f6ker dig med KBT kompetens d\u00e5 det ofta efterfr\u00e5gas av v\u00e5ra uppdragsgivare. En annan erfarenhet vi efterfr\u00e5gar \u00e4r vanan av att genomf\u00f6ra korttidsterapier. Du har en god och v\u00e4l utvecklad social f\u00f6rm\u00e5ga.", "annonstextFormaterad": "<p>Vill du bli en del i v\u00e5rt dynamiska, personliga och v\u00e4lfungerande team?</p><p>Vi s\u00f6ker nu efter ytterligare en trygg psykolog/psykoterapeut till Bor\u00e5s Psykoterapiinstitut. </p><p>BPI har funnit i \u00f6ver 30 \u00e5r och \u00e4r en privat klinik som tar emot patienter med \u00f6nskan om terapi, handledning eller parsamtal men ocks\u00e5 en stor del patienter p\u00e5 remiss fr\u00e5n v\u00e5rdcentraler, f\u00f6rs\u00e4kringsbolag och f\u00f6retag som vi har avtal med. </p><p>Du kommer bli del i ett litet och positivt team d\u00e4r vi st\u00f6ttar och hj\u00e4lper varandra och gemensamt ansvar f\u00f6r v\u00e5r verksamhet. </p><p>Vi \u00e4r i dag 7 psykologer/psykoterapeuter som jobbar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och planerar och leder arbetet i samklang med verksamhetens behov.  Vi har alla l\u00e5ng erfarenhet och v\u00e5r milj\u00f6 \u00e4r v\u00e4nlig, respektfull och trygg. Vi s\u00e4tter h\u00f6gt v\u00e4rde p\u00e5 gott bem\u00f6tande mot v\u00e5ra \u201dkunder\u201d och mot varandra. Vi g\u00e5r regelbundet i handledning tillsammans. V\u00e5r personligt inredda mottagning ligger mitt i centrala Bor\u00e5s.</p><p>Du ska vara leg. psykolog/terapeut med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet. Vi s\u00f6ker dig med KBT kompetens d\u00e5 det ofta efterfr\u00e5gas av v\u00e5ra uppdragsgivare. En annan erfarenhet vi efterfr\u00e5gar \u00e4r vanan av att genomf\u00f6ra korttidsterapier. Du har en god och v\u00e4l utvecklad social f\u00f6rm\u00e5ga.   </p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 20:43:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.boraspsykoterapiinstitut.se/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568204191", "arbetsgivareId": "21833725", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s Psykoterapiinst Kyllerg\u00e5rd AB", "arbetsplatsId": "87832744", "arbetsplatsNamn": "Bor\u00e5s Psykoterapiinst Kyllerg\u00e5rd AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "xBo9_V9m_bfg", "namn": "Psykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "xBo9_V9m_bfg", "namn": "Psykolog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "Hh2K_Seb_wZQ", "namn": "Kognitiv beteendeterapi", "vikt": 5}, {"varde": "Phrk_2XZ_MWq", "namn": "Psykoterapi", "vikt": 5}, {"varde": "73kE_uFW_vvT", "namn": "Prim\u00e4rv\u00e5rd", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614800617522, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "All\u00e9gatan 39", "postnr": "50332", "postort": "Bor\u00e5s", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.7210727653591", "longitud": "12.94231940600974", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}