{"annonsId": 24590586, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0027-3898", "annonsrubrik": "Enhetschef till kommunal Hemtj\u00e4nstgrupp", "annonstext": "Vill du jobba i en kommun d\u00e4r du kan p\u00e5verka och utveckla?\nDrivs du av att hitta nya kvalitativa och resurssmarta l\u00f6sningar och har mod att g\u00e5 f\u00f6re i digital utveckling? D\u00e5 ska du s\u00f6ka till oss. \n\n  \n\nVallentuna har som ambition att ligga i framkant n\u00e4r det g\u00e4ller digitalisering, arbetss\u00e4tt och arbetsmetoder och som medarbetare hos oss har du en central roll i utvecklingsarbetet. Bem\u00f6tande, tillg\u00e4nglighet och fokus p\u00e5 kunden \u00e4r viktigt f\u00f6r v\u00e5rt arbete med resultat och \u00f6kad kvalitet.\n\nVi s\u00f6ker nu en enhetschef till v\u00e5r hemtj\u00e4nst. Arbetsgruppen best\u00e5r av ca 15 medarbetare som ansvarar f\u00f6r ett geografiskt omr\u00e5de i centrala Vallentuna. Verksamhetens uppdrag utg\u00e5r fr\u00e5n Socialtj\u00e4nstlagen och uppdrag kommer fr\u00e5n v\u00e5r samarbetspartner p\u00e5 \u00c4ldreenheten/bist\u00e5nd. Vi utf\u00f6r insatser hos kunder som valt oss som utf\u00f6rare. Service och bem\u00f6tande \u00e4r prioriterat p\u00e5 alla niv\u00e5er.   \nMed ansatsen vi utg\u00e5r fr\u00e5n \"Kundens fokus\", s\u00f6ker vi dig som bidrar med nya perspektiv som utvecklar v\u00e5r gemensamma kompetens och ledningsf\u00f6rm\u00e5ga. Du kommer till en organisation med utvecklingsvilja, samverkan och dialog.Vi arbetar aktivt i flera samverkansfora utanf\u00f6r och inom socialf\u00f6rvaltningen i syfte att skapa b\u00e4sta kundnytta, kvalitet och resurseffektivitet. Hemtj\u00e4nstens ledningsgrupp best\u00e5r av fyra Enhetschefer och Verksamhetschef. Gott kollegialt och administrativt st\u00f6d finns inom Socialf\u00f6rvaltningens stab och i den operativa enheten (bemanningsassistenter och planerare).\n\nArbetsuppgifter\nI rollen som Enhetschef ing\u00e5r du i Hemtj\u00e4nstens ledningsgrupp d\u00e4r du f\u00f6rv\u00e4ntas medverka i utvecklingen f\u00f6r hela utf\u00f6raravdelningen. Du har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r enhetens resultat, budget, personal och arbetsmilj\u00f6. Till din hj\u00e4lp finns st\u00f6dfunktioner p\u00e5 SF:s stab samt HR. Du leder och f\u00f6rdelar arbetet s\u00e5 att det st\u00f6djer verksamhetens och organisationens m\u00e5l och du f\u00f6rv\u00e4ntas ha mycket god samverkan med bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare. \n\n \n\nKvalifikationer      \n\n\u2022 Akademisk examen inom socialt arbete\n\u2022 Erfarenhet av att arbeta som chef med ansvar f\u00f6r personal, arbetsmilj\u00f6, budget och resultat i form av resurseffektivitet och att n\u00e5 uppsatta kvalitetsm\u00e5tt\n\u2022 Erfarenhet av att arbeta i komplexa operativa milj\u00f6er med st\u00e4ndigt f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.\n\u2022 Kunskap om verksamhetsrelevant lagstiftning\n\u2022 Erfarenhet av digital utveckling\n\u2022 Meriterande \u00e4r om du har erfarenhet av att arbeta i en politiskt styrd organisation\n\nPersonliga egenskaper \n\n\u2022 Du leder mot resultat, och f\u00f6rs\u00e4krar dig om att medarbetare, processer, lokaler utrustning, och andra resurser organiseras f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5l.\n\u2022 Du bygger talanger, f\u00f6rb\u00e4ttrar och \u00f6kar medarbetarnas kompetens, bygger chefs- och medarbetarrelationen, skapar identifikation med verksamheten och Vallentuna kommun och samh\u00f6righet till visionen.\n\u2022 Du utvecklar, uppmuntrar innovation, l\u00e4rande och skapar anpassning till externa f\u00f6r\u00e4ndringar och har intresse f\u00f6r digital utveckling.\n\u2022 Du \u00e4r l\u00e4nken och representerar din verksamhet och Vallentuna kommun f\u00f6r att skapa intresse och engagemang.\n\u2022 Du lever v\u00e4rderingarna och uppmuntrar n\u00e4r de syns i dina medarbetares beteenden.\n\nInformation om processen\n\nI Vallentuna kommun har vi en professionell verksamhet, som pr\u00e4glas av kvalitet och kundfokus. Engagemang, samarbete och allas lika v\u00e4rde genomsyrar v\u00e5r organisation. Du som s\u00f6ker b\u00f6r sj\u00e4lvklart dela v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar. Som arbetsgivare vill vi ta till vara de kvaliteter som en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vallentuna kommun satsar p\u00e5 kompetensutveckling och friskv\u00e5rd f\u00f6r personalen.\n\nF\u00f6r att ha s\u00e5 bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar som m\u00f6jligt i din chefs- och ledarroll har Vallentuna kommun en chefsakademi d\u00e4r du kommer att f\u00e5 utbildning och verktyg.\n\nAnst\u00e4llningen en tillsvidare p\u00e5 100% med start enligt \u00f6verenskommelse. Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och provanst\u00e4llning p\u00e5 6 m\u00e5nader.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Vallentuna kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget ReachMee. D\u00e4rf\u00f6r ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan via ReachMee genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. OBS! Vi tar inte emot ans\u00f6kningar/intresseanm\u00e4lningar via e-post. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor kan du kontakta kontaktpersonen som finns angiven i annonsen.\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten anv\u00e4nder vi testning i urvalet, f\u00f6r att p\u00e5 ett f\u00f6rdomsfritt s\u00e4tt kunna bed\u00f6mma de egenskaper som \u00e4r viktiga. F\u00f6r att g\u00e5 vidare i processen beh\u00f6ver du uppfylla kvalifikationskraven samt genomf\u00f6ra testerna innnan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nIntervjuer h\u00e5lls fortl\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum.\n\nV\u00e4lkommen att skicka din ans\u00f6kan och personligt brev och CV senast 31/3 2021\n\nF\u00f6r mer information kontakta: \n\nVerksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME   TELEPHONENO EMAIL   \n\nMer information och fackliga representanter hittar du p\u00e5  www.vallentuna.se/ledigajobb.", "annonstextFormaterad": "Vill du jobba i en kommun d\u00e4r du kan p\u00e5verka och utveckla?\nDrivs du av att hitta nya kvalitativa och resurssmarta l\u00f6sningar och har mod att g\u00e5 f\u00f6re i digital utveckling?\u00a0D\u00e5 ska du s\u00f6ka till oss.\u00a0\n\n\u00a0\u00a0\n\nVallentuna har som ambition att ligga i framkant n\u00e4r det g\u00e4ller digitalisering, arbetss\u00e4tt och arbetsmetoder och som medarbetare hos oss har du en central roll i utvecklingsarbetet. Bem\u00f6tande, tillg\u00e4nglighet och fokus p\u00e5 kunden \u00e4r viktigt f\u00f6r v\u00e5rt arbete med resultat och \u00f6kad kvalitet.\n\nVi s\u00f6ker nu en\u00a0enhetschef till\u00a0v\u00e5r hemtj\u00e4nst. Arbetsgruppen best\u00e5r av ca 15 medarbetare som ansvarar f\u00f6r ett geografiskt omr\u00e5de i centrala Vallentuna. Verksamhetens uppdrag utg\u00e5r fr\u00e5n Socialtj\u00e4nstlagen och uppdrag kommer fr\u00e5n v\u00e5r samarbetspartner p\u00e5 \u00c4ldreenheten/bist\u00e5nd. Vi utf\u00f6r insatser hos kunder som valt oss som utf\u00f6rare. Service och bem\u00f6tande \u00e4r prioriterat p\u00e5 alla niv\u00e5er.\u00a0\u00a0 \nMed ansatsen vi utg\u00e5r fr\u00e5n\u00a0\"Kundens fokus\", s\u00f6ker vi dig som bidrar med nya perspektiv som utvecklar v\u00e5r gemensamma kompetens och ledningsf\u00f6rm\u00e5ga. Du kommer till en organisation med utvecklingsvilja, samverkan och dialog.Vi arbetar aktivt i flera samverkansfora utanf\u00f6r och inom socialf\u00f6rvaltningen i syfte att skapa b\u00e4sta kundnytta, kvalitet och resurseffektivitet. Hemtj\u00e4nstens ledningsgrupp best\u00e5r av fyra Enhetschefer och Verksamhetschef. Gott kollegialt och\u00a0administrativt st\u00f6d finns inom Socialf\u00f6rvaltningens stab och i\u00a0den operativa enheten (bemanningsassistenter och planerare).\n\n\nArbetsuppgifter\nI rollen som Enhetschef ing\u00e5r du i Hemtj\u00e4nstens ledningsgrupp d\u00e4r du f\u00f6rv\u00e4ntas medverka i utvecklingen f\u00f6r hela utf\u00f6raravdelningen. Du\u00a0har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r enhetens resultat, budget, personal och arbetsmilj\u00f6. Till din hj\u00e4lp\u00a0finns st\u00f6dfunktioner p\u00e5 SF:s stab samt HR. Du leder och f\u00f6rdelar arbetet s\u00e5 att det st\u00f6djer verksamhetens\u00a0och organisationens m\u00e5l och du f\u00f6rv\u00e4ntas ha mycket god samverkan med bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare.\u00a0\n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\n\n\u2022 Akademisk examen inom socialt arbete\n\u2022 Erfarenhet av att arbeta som chef med ansvar f\u00f6r personal, arbetsmilj\u00f6, budget och resultat i form av resurseffektivitet och att n\u00e5 uppsatta kvalitetsm\u00e5tt\n\u2022 Erfarenhet av att arbeta i komplexa operativa milj\u00f6er med st\u00e4ndigt f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.\n\u2022 Kunskap om verksamhetsrelevant lagstiftning\n\u2022 Erfarenhet av digital utveckling\n\u2022 Meriterande \u00e4r om du har erfarenhet av att arbeta i en politiskt styrd organisation\n\n\n\nPersonliga egenskaper \n\n\n\n\u2022 Du leder mot resultat, och f\u00f6rs\u00e4krar dig om att medarbetare, processer, lokaler utrustning, och andra resurser organiseras f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5l.\n\u2022 Du bygger talanger, f\u00f6rb\u00e4ttrar och \u00f6kar medarbetarnas kompetens, bygger chefs- och medarbetarrelationen, skapar identifikation med verksamheten och Vallentuna kommun och samh\u00f6righet till visionen.\n\u2022 Du utvecklar, uppmuntrar innovation, l\u00e4rande och skapar anpassning till externa f\u00f6r\u00e4ndringar och har intresse f\u00f6r digital utveckling.\n\u2022 Du \u00e4r l\u00e4nken och representerar din verksamhet och Vallentuna kommun f\u00f6r att skapa intresse och engagemang.\n\u2022 Du lever\u00a0v\u00e4rderingarna och uppmuntrar n\u00e4r de\u00a0syns i dina medarbetares beteenden.\n\n\n\n\nInformation om processen\n\nI Vallentuna kommun har vi en professionell verksamhet, som pr\u00e4glas av kvalitet och kundfokus. Engagemang, samarbete och allas lika v\u00e4rde genomsyrar v\u00e5r organisation. Du som s\u00f6ker b\u00f6r sj\u00e4lvklart dela v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar. Som arbetsgivare vill vi ta till vara de kvaliteter som en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vallentuna kommun satsar p\u00e5 kompetensutveckling och friskv\u00e5rd f\u00f6r personalen.\n\nF\u00f6r att ha s\u00e5 bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar som m\u00f6jligt i din chefs- och ledarroll har Vallentuna kommun en chefsakademi d\u00e4r du kommer att f\u00e5 utbildning och verktyg.\n\n\n\nAnst\u00e4llningen en tillsvidare p\u00e5 100%\u00a0med start enligt \u00f6verenskommelse.\u00a0Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och provanst\u00e4llning p\u00e5 6 m\u00e5nader.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Vallentuna kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget ReachMee. D\u00e4rf\u00f6r ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan via ReachMee genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. OBS! Vi tar inte emot ans\u00f6kningar/intresseanm\u00e4lningar via e-post.\u00a0Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor kan du kontakta kontaktpersonen som finns angiven i annonsen.\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten anv\u00e4nder vi testning i urvalet, f\u00f6r att\u00a0p\u00e5 ett f\u00f6rdomsfritt s\u00e4tt kunna bed\u00f6mma de egenskaper som \u00e4r viktiga. F\u00f6r att g\u00e5 vidare i processen beh\u00f6ver du uppfylla kvalifikationskraven samt genomf\u00f6ra testerna innnan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nIntervjuer h\u00e5lls fortl\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum.\n\nV\u00e4lkommen att skicka din ans\u00f6kan\u00a0och personligt brev och CV senast 31/3 2021\n\n\n\nF\u00f6r mer information kontakta: \n\nVerksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME\u00a0  TELEPHONENO EMAIL \u00a0\u00a0\n\nMer information och fackliga representanter hittar du p\u00e5 \u00a0www.vallentuna.se/ledigajobb.\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-03 11:55:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.vallentuna.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n.\r\nFriskv\u00e5rd", "organisationsnummer": "2120000027", "arbetsgivareId": "10819865", "arbetsgivareNamn": "Vallentuna kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vallentuna kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://vallentuna.attract.reachmee.com/jobs/rm?rmpage=job&rmjob=3898", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iqE3_kXw_wPM", "namn": "Enhetschef, hemtj\u00e4nst/Omr\u00e5deschef, hemtj\u00e4nst"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iqE3_kXw_wPM", "namn": "Enhetschef, hemtj\u00e4nst/Omr\u00e5deschef, hemtj\u00e4nst", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fabriksv\u00e4gen 1c\nVallentuna", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Torggatan 15", "postnr": "18636", "postort": "Vallentuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fabriksv\u00e4gen 1c\nVallentuna", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614768941929, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "K4az_Bm6_hRV", "namn": "Vallentuna"}, "latitud": "59.5357", "longitud": "18.078016", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}