{"annonsId": 24596067, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vi beh\u00f6ver ut\u00f6ka teamet med fler trafikl\u00e4rare!", "annonstext": "Info om f\u00f6retaget\n\nNova trafikskola startades i Nybro den 4e augusti 2018 och blev snabbt en popul\u00e4r trafikskola p\u00e5 orten! Vi var d\u00e5 2 heltidsanst\u00e4llda trafikl\u00e4rare och en receptionist anst\u00e4lld p\u00e5 ca 20%.\n\nDen 25e april 2020 expanderade vi till Kalmar och idag utbildar vi p\u00e5 samtliga beh\u00f6righeter som ing\u00e5r i grupp 1. Am, A/A1/A2, B, B96/BE. Vi planerar just nu f\u00f6r att starta ig\u00e5ng utbildning f\u00f6r de tunga beh\u00f6righeterna 2021 och sitter just nu och inv\u00e4ntar tillst\u00e5nden f\u00f6re dessa beh\u00f6righeter, C1, C1E, C, CE, D1, D1E, D, DE.\n\nIdag \u00e4r vi 9 medarbetare varav 8 trafikl\u00e4rare och en receptionist.\n\nTrafikl\u00e4rarna \u00e4r kollektivanst\u00e4llda och har ett arbetsschema p\u00e5 38 timmar inplanerade timmar f\u00f6r undervisning samt 2 timmar flexibel tid. Vi jobbar tillsammans f\u00f6r gemensamma m\u00e5l och str\u00e4var efter att bli ett av Sveriges b\u00e4sta utbildningsf\u00f6retag inom s\u00e4kerhet och trafik.\n\nEtt av v\u00e5ra fr\u00e4msta m\u00e5l \u00e4r att vara den b\u00e4sta arbetsplatsen f\u00f6r b\u00e5de kunder och medarbetare! V\u00e5ra medarbetare \u00e4r viktiga f\u00f6r oss!\n\nDin anst\u00e4llning\n\nAnst\u00e4llningen g\u00e4ller i f\u00f6rsta hand f\u00f6r utbildning p\u00e5 personbil, men har du dr\u00f6mmar och m\u00e5l om att utbilda p\u00e5 andra beh\u00f6righeter hj\u00e4lper vi dig att n\u00e5 dit.\n\nDu kommer att vara med att f\u00f6lja och planera dina elevers v\u00e4g till k\u00f6rkort. Brinner du dessutom f\u00f6r teoriundervisning \u00e4r det meriterande.\n\nDu blir kollektivanst\u00e4lld hos oss p\u00e5 heltid och tillsvidare, Tillsammans str\u00e4var vi mot samma m\u00e5l och f\u00f6r att hj\u00e4lpa varandra.\n\nDu har hos m\u00f6jligheten till utveckling inom branschen till andra beh\u00f6righeter, d\u00e4r vi st\u00f6ttar och hj\u00e4lper dig till nya niv\u00e5er.\n\nVad kr\u00e4vs av dig?\n\nKraven som st\u00e4lls \u00e4r att du \u00e4r av transportstyrelsen godk\u00e4nd som trafikl\u00e4rare (du m\u00e5ste kunna visa intyg) alternativt att du g\u00e5r trafikl\u00e4rarutbildningen. Vi vill att du \u00e4r serviceinriktad och har ett gott bem\u00f6tande mot s\u00e5v\u00e4l kunder som medarbetare.\n\nOrt: Som du kan l\u00e4sa h\u00e4r p\u00e5 annonsen g\u00e4ller den h\u00e4r annonsen f\u00f6r Nova trafikskola i Kalmar, men vi s\u00f6ker 1 trafikl\u00e4rare till Nybro och 1 trafikl\u00e4rare till kalmar.\n\nHur g\u00e5r ans\u00f6kan till?\n\nAns\u00f6k om tj\u00e4nsten antingen via v\u00e5r hemsida eller genom att skicka din ans\u00f6kan till  EMAIL  eller \u00e4nnu hellre ring och avtala en tid f\u00f6r ett f\u00f6rsta m\u00f6te.\n\nD\u00e4refter sker kontakt och du kommer att komma in p\u00e5 tv\u00e5 anst\u00e4llningsm\u00f6ten.\n\nM\u00f6te 1: H\u00e4r tr\u00e4ffar du personalen dvs dina blivande medarbetare (inkl f\u00f6retagsledarna), d\u00e4r du f\u00e5r chansen att st\u00e4lla fr\u00e5gor till dem (d\u00e5 dem har b\u00e4ttre och mer kunskap om hur det \u00e4r att jobba f\u00f6r Nova trafikskola \u00e4n att f\u00f6retagsledarna s\u00e4ljer in skolan)\n\nM\u00f6te 2: H\u00e4r tr\u00e4ffar du endast f\u00f6retagsledaren och/alternativt platschefen och diskutera detaljer om din anst\u00e4llning.\n\nD\u00e4refter best\u00e4mmer vi tillsammans med dig hur l\u00e5ng tid du beh\u00f6ver f\u00f6r att fundera p\u00e5 om detta \u00e4r n\u00e5got f\u00f6r dig.\n\nV\u00e4l m\u00f6tt \n\nAndreas m. personal\n\nNova trafikskola", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Info om f\u00f6retaget</strong></p><p>Nova trafikskola startades i Nybro den 4e augusti 2018 och blev snabbt en popul\u00e4r trafikskola p\u00e5 orten! Vi var d\u00e5 2 heltidsanst\u00e4llda trafikl\u00e4rare och en receptionist anst\u00e4lld p\u00e5 ca 20%.</p><p>Den 25e april 2020 expanderade vi till Kalmar och idag utbildar vi p\u00e5 samtliga beh\u00f6righeter som ing\u00e5r i grupp 1. Am, A/A1/A2, B, B96/BE. Vi planerar just nu f\u00f6r att starta ig\u00e5ng utbildning f\u00f6r de tunga beh\u00f6righeterna 2021 och sitter just nu och inv\u00e4ntar tillst\u00e5nden f\u00f6re dessa beh\u00f6righeter, C1, C1E, C, CE, D1, D1E, D, DE.</p><p>Idag \u00e4r vi 9 medarbetare varav 8 trafikl\u00e4rare och en receptionist.</p><p>Trafikl\u00e4rarna \u00e4r kollektivanst\u00e4llda och har ett arbetsschema p\u00e5 38 timmar inplanerade timmar f\u00f6r undervisning samt 2 timmar flexibel tid. Vi jobbar tillsammans f\u00f6r gemensamma m\u00e5l och str\u00e4var efter att bli ett av Sveriges b\u00e4sta utbildningsf\u00f6retag inom s\u00e4kerhet och trafik.</p><p>Ett av v\u00e5ra fr\u00e4msta m\u00e5l \u00e4r att vara den b\u00e4sta arbetsplatsen f\u00f6r b\u00e5de kunder och medarbetare! V\u00e5ra medarbetare \u00e4r viktiga f\u00f6r oss!</p><p><strong>Din anst\u00e4llning</strong></p><p>Anst\u00e4llningen g\u00e4ller i f\u00f6rsta hand f\u00f6r utbildning p\u00e5 personbil, men har du dr\u00f6mmar och m\u00e5l om att utbilda p\u00e5 andra beh\u00f6righeter hj\u00e4lper vi dig att n\u00e5 dit.</p><p>Du kommer att vara med att f\u00f6lja och planera dina elevers v\u00e4g till k\u00f6rkort. Brinner du dessutom f\u00f6r teoriundervisning \u00e4r det meriterande.</p><p>Du blir kollektivanst\u00e4lld hos oss p\u00e5 heltid och tillsvidare, Tillsammans str\u00e4var vi mot samma m\u00e5l och f\u00f6r att hj\u00e4lpa varandra.</p><p>Du har hos m\u00f6jligheten till utveckling inom branschen till andra beh\u00f6righeter, d\u00e4r vi st\u00f6ttar och hj\u00e4lper dig till nya niv\u00e5er.</p><p><strong>Vad kr\u00e4vs av dig?</strong></p><p>Kraven som st\u00e4lls \u00e4r att du \u00e4r av transportstyrelsen godk\u00e4nd som trafikl\u00e4rare (du m\u00e5ste kunna visa intyg) alternativt att du g\u00e5r trafikl\u00e4rarutbildningen. Vi vill att du \u00e4r serviceinriktad och har ett gott bem\u00f6tande mot s\u00e5v\u00e4l kunder som medarbetare.</p><p><br></p><p>Ort: Som du kan l\u00e4sa h\u00e4r p\u00e5 annonsen g\u00e4ller den h\u00e4r annonsen f\u00f6r Nova trafikskola i Kalmar, men vi s\u00f6ker 1 trafikl\u00e4rare till Nybro och 1 trafikl\u00e4rare till kalmar.</p><p><br></p><p><strong>Hur g\u00e5r ans\u00f6kan till?</strong></p><p>Ans\u00f6k om tj\u00e4nsten antingen via v\u00e5r hemsida eller genom att skicka din ans\u00f6kan till  EMAIL  eller \u00e4nnu hellre ring och avtala en tid f\u00f6r ett f\u00f6rsta m\u00f6te.</p><p>D\u00e4refter sker kontakt och du kommer att komma in p\u00e5 tv\u00e5 anst\u00e4llningsm\u00f6ten.</p><p>M\u00f6te 1: H\u00e4r tr\u00e4ffar du personalen dvs dina blivande medarbetare (inkl f\u00f6retagsledarna), d\u00e4r du f\u00e5r chansen att st\u00e4lla fr\u00e5gor till dem (d\u00e5 dem har b\u00e4ttre och mer kunskap om hur det \u00e4r att jobba f\u00f6r Nova trafikskola \u00e4n att f\u00f6retagsledarna s\u00e4ljer in skolan)</p><p>M\u00f6te 2: H\u00e4r tr\u00e4ffar du endast f\u00f6retagsledaren och/alternativt platschefen och diskutera detaljer om din anst\u00e4llning.</p><p>D\u00e4refter best\u00e4mmer vi tillsammans med dig hur l\u00e5ng tid du beh\u00f6ver f\u00f6r att fundera p\u00e5 om detta \u00e4r n\u00e5got f\u00f6r dig.</p><p><br></p><p>V\u00e4l m\u00f6tt </p><p>Andreas m. personal</p><p>Nova trafikskola</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-04 22:08:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.novatrafik.nu", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591509921", "arbetsgivareId": "21205973", "arbetsgivareNamn": "Neonstar AB", "arbetsplatsId": "87734452", "arbetsplatsNamn": "Nova trafikskola Kalmar", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "http://www.novatrafik.nu", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "hERw_LKk_uJK", "namn": "Trafikl\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "kompetenser": [{"varde": "vsdz_cNF_c2C", "namn": "Godk\u00e4nd trafikl\u00e4rare/Godk\u00e4nnandebevis", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1614892108142, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Verkstadsgatan 7", "postnr": "39239", "postort": "Kalmar", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.669086183146426", "longitud": "16.337428407400097", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}