{"annonsId": 24590114, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska och Specialistsjuksk\u00f6terska", "annonstext": "Omsorg och behandling \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som \u00e4r aktivt i hela Sverige men fokuserar p\u00e5 att verka lokalt. Samtliga konsultchefer i f\u00f6retaget \u00e4r Sjuksk\u00f6terskor och arbetar kliniskt ute hos v\u00e5ra kunder.\n\nBra v\u00e5rd b\u00f6rjar med dig!\n\nVi erbjuder v\u00e5ra anst\u00e4llda:\n\n- Kollektivavtal\n\n- Konkurrenskraftiga l\u00f6ner\n\n- Friskv\u00e5rdsbidrag\n\n- Rekryteringsbonus\n\n- En arbetsplats d\u00e4r du v\u00e4ljer hur mycket du vill arbeta och p\u00e5 vilka orter\n\nEn personlig service d\u00e4r vi tillsammans matchar dina \u00f6nskem\u00e5l med aktuella och framtida uppdrag.\n\nVi har en kraftig tillv\u00e4xt och s\u00f6ker dig som arbetat som sjuksk\u00f6terska under minst tv\u00e5 \u00e5r och k\u00e4nner dig trygg och sj\u00e4lvst\u00e4ndig i din yrkesroll. Omsorg & Behandling AB s\u00f6ker Leg. sjuksk\u00f6terskor och specialistsjuksk\u00f6terskor f\u00f6r konsultuppdrag med bostadsort inom Tran\u00e5s kommun. Viss pendling kan f\u00f6rekomma.\n\nV\u00e4nligen kontakta oss f\u00f6r mer information och ett personligt m\u00f6te.\n\nE-post:  EMAIL \n\nHemsida: www.omsorgbehandling.se", "annonstextFormaterad": "<p>Omsorg och behandling \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som \u00e4r aktivt i hela Sverige men fokuserar p\u00e5 att verka lokalt. Samtliga konsultchefer i f\u00f6retaget \u00e4r Sjuksk\u00f6terskor och arbetar kliniskt ute hos v\u00e5ra kunder.</p><p><br></p><p>Bra v\u00e5rd b\u00f6rjar med dig!</p><p>Vi erbjuder v\u00e5ra anst\u00e4llda:</p><p>- Kollektivavtal</p><p>- Konkurrenskraftiga l\u00f6ner</p><p>- Friskv\u00e5rdsbidrag</p><p>- Rekryteringsbonus</p><p>- En arbetsplats d\u00e4r du v\u00e4ljer hur mycket du vill arbeta och p\u00e5 vilka orter</p><p><br></p><p>En personlig service d\u00e4r vi tillsammans matchar dina \u00f6nskem\u00e5l med aktuella och framtida uppdrag.</p><p><br></p><p>Vi har en kraftig tillv\u00e4xt och s\u00f6ker dig som arbetat som sjuksk\u00f6terska under minst tv\u00e5 \u00e5r och k\u00e4nner dig trygg och sj\u00e4lvst\u00e4ndig i din yrkesroll. Omsorg &amp; Behandling AB s\u00f6ker Leg. sjuksk\u00f6terskor och specialistsjuksk\u00f6terskor f\u00f6r konsultuppdrag med bostadsort inom Tran\u00e5s kommun. Viss pendling kan f\u00f6rekomma.</p><p><br></p><p>V\u00e4nligen kontakta oss f\u00f6r mer information och ett personligt m\u00f6te.</p><p><br></p><p>E-post:  EMAIL </p><p>Hemsida: www.omsorgbehandling.se</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 10:48:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "http://www.omsorgbehandling.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565569380", "arbetsgivareId": "20445678", "arbetsgivareNamn": "Omsorg & Behandling 1 AB", "arbetsplatsId": "82507331", "arbetsplatsNamn": "OMSORG & BEHANDLING", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614764908049, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "57300", "postort": "TRAN\u00c5S", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Namm_SpC_RPG", "namn": "Tran\u00e5s"}, "latitud": "58.0327237340432", "longitud": "14.9446702773838", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}