{"annonsId": 24595408, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556549-5180-386826-1", "annonsrubrik": "Personlig assistent s\u00f6kes till v\u00e5r kund i Munkedal", "annonstext": "Assistent s\u00f6kes\n\n\r\n\r\nJag \u00e4r en glad tjej, 29 \u00e5r gammal med eget boende och mycket humor.\r\n\r\nJag \u00e4r f\u00f6dd med en CP-skada som g\u00f6r att jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med det mesta i min vardag s\u00e5 som hygien, f\u00f6rflyttningar och matning etc. Mina stora intressen \u00e4r mode, resor och film.\n\nKolla g\u00e4rna in mitt instagram @fashion_in_wheelchair, d\u00e4r jag \u00e4r mycket aktiv.\n\nJag s\u00f6ker en assistent till timmar och som semestervikarie med start omg\u00e5ende. \nUnder semestertiden blir det fler arbetspass \u00e4n vanligt d\u00e5 ordinarie personal vill ha sin semester och m\u00e5ste ers\u00e4ttas.\nArbetstiderna kan vara dag,kv\u00e4ll,helg samt natt med v\u00e4ntetid.\n\nDu som s\u00f6ker ska helst vara en tjej i 25-35 \u00e5rs \u00e5lder och inte vara r\u00e4dd f\u00f6r att ta egna initiativ. \nDu b\u00f6r vara positiv av naturen och se m\u00f6jligheterna ist\u00e4llet f\u00f6r problemen. Andra sj\u00e4lvklara egenskaper jag efterfr\u00e5gar \u00e4r att du \u00e4r ansvarstagande, flexibel, kreativ och lyh\u00f6rd. \nDu b\u00f6r \u00e4ven ha hyfsad god fysik d\u00e5 det kan f\u00f6rekomma lyft. Jag s\u00f6ker en assistent som verkligen brinner f\u00f6r yrket.\n\nDu kommer att f\u00f6lja mig i min vardag d\u00e4r jag befinner mig, vare sig det \u00e4r i mitt \negna hem, hos familjen eller kanske p\u00e5 en resa.\n\nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav, d\u00e5 jag har egen bil och gillar att hitta p\u00e5 olika aktiviteter.\n\n\u00c4r du seri\u00f6st intresserad av assistentyrket och mig som person s\u00e5 vill jag att du skickar ett personligt brev samt CV. Beskriv g\u00e4rna hur du ser p\u00e5 din roll som personlig assistent i ditt personliga brev.", "annonstextFormaterad": "Assistent s\u00f6kes\n\n\n\r\n\r\nJag \u00e4r en glad tjej, 29 \u00e5r gammal med eget boende och mycket humor.\r\n\r\nJag \u00e4r f\u00f6dd med en CP-skada som g\u00f6r att jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med det mesta i min vardag s\u00e5 som hygien, f\u00f6rflyttningar och matning etc. Mina stora intressen \u00e4r mode, resor och film.\n\nKolla g\u00e4rna in mitt instagram @fashion_in_wheelchair, d\u00e4r jag \u00e4r mycket aktiv.\n\nJag s\u00f6ker en assistent till timmar och som semestervikarie med start omg\u00e5ende. \nUnder semestertiden blir det fler arbetspass \u00e4n vanligt d\u00e5 ordinarie personal vill ha sin semester och m\u00e5ste ers\u00e4ttas.\nArbetstiderna kan vara dag,kv\u00e4ll,helg samt natt med v\u00e4ntetid.\n\nDu som s\u00f6ker ska helst vara en tjej i 25-35 \u00e5rs \u00e5lder och inte vara r\u00e4dd f\u00f6r att ta egna initiativ. \nDu b\u00f6r vara positiv av naturen och se m\u00f6jligheterna ist\u00e4llet f\u00f6r problemen. Andra sj\u00e4lvklara egenskaper jag efterfr\u00e5gar \u00e4r att du \u00e4r ansvarstagande, flexibel, kreativ och lyh\u00f6rd. \nDu b\u00f6r \u00e4ven ha hyfsad god fysik d\u00e5 det kan f\u00f6rekomma lyft. Jag s\u00f6ker en assistent som verkligen brinner f\u00f6r yrket.\n\nDu kommer att f\u00f6lja mig i min vardag d\u00e4r jag befinner mig, vare sig det \u00e4r i mitt \negna hem, hos familjen eller kanske p\u00e5 en resa.\n\nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav, d\u00e5 jag har egen bil och gillar att hitta p\u00e5 olika aktiviteter.\n\n\u00c4r du seri\u00f6st intresserad av assistentyrket och mig som person s\u00e5 vill jag att du skickar ett personligt brev samt CV. Beskriv g\u00e4rna hur du ser p\u00e5 din roll som personlig assistent i ditt personliga brev.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 15:43:29", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 80%-90%. Tilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende\r\nVisstidsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 80.0, "arbetstidOmfattningTill": 90.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5565495180", "arbetsgivareId": "10812254", "arbetsgivareNamn": "Move & Walk Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Move&Walk Assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://movewalk.varbi.com/what:job/jobID:386826/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/15", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Lillhagsparken 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Lillhagsparken 8", "postnr": "42250", "postort": "Hisings backa", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lillhagsparken 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614869009065, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "96Dh_3sQ_RFb", "namn": "Munkedal"}, "latitud": "58.471504", "longitud": "11.680192", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}