{"annonsId": 24593043, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1066-1691BDCDCD58497489E21E35B405369B", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till LSS gruppbostad", "annonstext": "Lomma kommun erbjuder en attraktiv och trygg livsmilj\u00f6 mitt i \u00d6resundsregionen. H\u00e4r vill m\u00e4nniskor leva, verka och utvecklas. Vi v\u00e4rnar om inv\u00e5narna, milj\u00f6n och havet. Lomma kommun st\u00e5r f\u00f6r utveckling och h\u00f6g kvalitet.\n\nI Lomma kommun arbetar vi med en v\u00e4rdegrund som utg\u00e5r fr\u00e5n orden \u00f6ppenhet, respekt och ansvar. V\u00e5r v\u00e4rdegrund ger uttryck f\u00f6r ett syns\u00e4tt som guidar v\u00e5ra medarbetare i vardagen. Engagerade medarbetare driver utvecklingen fram\u00e5t och g\u00f6r Lomma kommun till en arbetsgivare som stimulerar gl\u00e4dje och engagemang. V\u00e4lkommen att arbeta tillsammans med oss!\n\nSocialtj\u00e4nsten i Lomma kommun erbjuder olika former av r\u00e5d, st\u00f6d, omsorg och hj\u00e4lp f\u00f6r att kommuninv\u00e5narna ska ha goda m\u00f6jligheter att leva ett bra liv. F\u00f6rvaltningen \u00e4r en best\u00e4llar- utf\u00f6rarorganisation, vilket betyder att den kommunala utf\u00f6rarorganisationen arbetar p\u00e5 uppdrag fr\u00e5n myndigheten.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du vara del i en LSS verksamhet under utveckling? Brinner du f\u00f6r att ge st\u00f6d och service \u00e5t m\u00e4nniskor med behov av s\u00e4rskilda insatser.\n\nVi s\u00f6ker timvikarier inf\u00f6r sommaren till v\u00e5ra gruppbost\u00e4der inom LSS. Du som s\u00f6ker ska kunna arbeta hela sommaren speciellt under mellan vecka 26-33. Verksamheterna bedrivs dygnets alla timmar och kan variera beroende p\u00e5 verksamhet.\n\nYrket kr\u00e4ver att du \u00e4r ansvarstagande, samt att du p\u00e5 ett \u00f6dmjukt s\u00e4tt med brukarfokus kan skapa en god struktur och sammanhang f\u00f6r m\u00e4nniskorna vi arbetar f\u00f6r. Vidare \u00e4r det viktigt att du pedagogiskt kan stimulera och motivera denne enskilde i att ut\u00f6ka sina egna m\u00f6jligheter till ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n- Barn och fritidsprogrammet med inriktning socialt arbete, eller pedagogiskt arbete \n- V\u00e5rd och omsorgsprogrammet med specialisering inom programf\u00f6rdjupningen funktionsneds\u00e4ttning\n\nVidareutbildning kring funktionsneds\u00e4ttningar, teckenspr\u00e5k, LAB och TEACCH \u00e4r meriterande. \n\nArbetslivserfarenhet fr\u00e5n funktionshinderomr\u00e5det \u00e4r meriterande.\n\nPersonliga egenskaper s\u00e5som flexibilitet, f\u00f6rm\u00e5gan till initiativ, probleml\u00f6sning och ett \u00f6ppet sinne \u00e4r s\u00e5dant vi f\u00f6ruts\u00e4tter. Vi ser ocks\u00e5 att du har ett stort m\u00e5tt av sj\u00e4lvk\u00e4nnedom och f\u00f6rst\u00e5r dina egna styrkor och utvecklingsomr\u00e5den i m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor.\n\nF\u00f6r samtliga tj\u00e4nster \u00e4r k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi beg\u00e4r utdrag ur belastningsregistret f\u00f6r anst\u00e4llning.\n \nLomma kommun arbetar f\u00f6r lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter som motverkar diskriminering. Vi v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och erfarenheter. I Lomma kommun \u00e4r alla lika unika!\n\nI Lomma kommun har vi valt v\u00e5ra samarbetspartners i denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.\n\nFr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "Lomma kommun erbjuder en attraktiv och trygg livsmilj\u00f6 mitt i \u00d6resundsregionen. H\u00e4r vill m\u00e4nniskor leva, verka och utvecklas. Vi v\u00e4rnar om inv\u00e5narna, milj\u00f6n och havet. Lomma kommun st\u00e5r f\u00f6r utveckling och h\u00f6g kvalitet.\n\n\nI Lomma kommun arbetar vi med en v\u00e4rdegrund som utg\u00e5r fr\u00e5n orden \u00f6ppenhet, respekt och ansvar. V\u00e5r v\u00e4rdegrund ger uttryck f\u00f6r ett syns\u00e4tt som guidar v\u00e5ra medarbetare i vardagen. Engagerade medarbetare driver utvecklingen fram\u00e5t och g\u00f6r Lomma kommun till en arbetsgivare som stimulerar gl\u00e4dje och engagemang. V\u00e4lkommen att arbeta tillsammans med oss!\n\nSocialtj\u00e4nsten i Lomma kommun erbjuder olika former av r\u00e5d, st\u00f6d, omsorg och hj\u00e4lp f\u00f6r att kommuninv\u00e5narna ska ha goda m\u00f6jligheter att leva ett bra liv. F\u00f6rvaltningen \u00e4r en best\u00e4llar- utf\u00f6rarorganisation, vilket betyder att den kommunala utf\u00f6rarorganisationen arbetar p\u00e5 uppdrag fr\u00e5n myndigheten.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du vara del i en LSS verksamhet under utveckling? Brinner du f\u00f6r att ge st\u00f6d och service \u00e5t m\u00e4nniskor med behov av s\u00e4rskilda insatser.\n\nVi s\u00f6ker timvikarier inf\u00f6r sommaren till v\u00e5ra gruppbost\u00e4der inom LSS. Du som s\u00f6ker ska kunna arbeta hela sommaren speciellt under mellan vecka 26-33. Verksamheterna bedrivs dygnets alla timmar och kan variera beroende p\u00e5 verksamhet.\n\nYrket kr\u00e4ver att du \u00e4r ansvarstagande, samt att du p\u00e5 ett \u00f6dmjukt s\u00e4tt med brukarfokus kan skapa en god struktur och sammanhang f\u00f6r m\u00e4nniskorna vi arbetar f\u00f6r. Vidare \u00e4r det viktigt att du pedagogiskt kan stimulera och motivera denne enskilde i att ut\u00f6ka sina egna m\u00f6jligheter till ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n- Barn och fritidsprogrammet med inriktning socialt arbete, eller pedagogiskt arbete \n- V\u00e5rd och omsorgsprogrammet med specialisering inom programf\u00f6rdjupningen funktionsneds\u00e4ttning\n\nVidareutbildning kring funktionsneds\u00e4ttningar, teckenspr\u00e5k, LAB och TEACCH \u00e4r meriterande. \n\nArbetslivserfarenhet fr\u00e5n funktionshinderomr\u00e5det \u00e4r meriterande.\n\nPersonliga egenskaper s\u00e5som flexibilitet, f\u00f6rm\u00e5gan till initiativ, probleml\u00f6sning och ett \u00f6ppet sinne \u00e4r s\u00e5dant vi f\u00f6ruts\u00e4tter. Vi ser ocks\u00e5 att du har ett stort m\u00e5tt av sj\u00e4lvk\u00e4nnedom och f\u00f6rst\u00e5r dina egna styrkor och utvecklingsomr\u00e5den i m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor.\n\nF\u00f6r samtliga tj\u00e4nster \u00e4r k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi beg\u00e4r utdrag ur belastningsregistret f\u00f6r anst\u00e4llning.\n \nLomma kommun arbetar f\u00f6r lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter som motverkar diskriminering. Vi v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och erfarenheter. I Lomma kommun \u00e4r alla lika unika!\n\nI Lomma kommun har vi valt v\u00e5ra samarbetspartners i denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.\n\nFr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till  TELEPHONENO .", "publiceringsdatum": "2021-03-04 08:40:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001066", "arbetsgivareId": "10819934", "arbetsgivareNamn": "Lomma kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Lomma kommun, Socialf\u00f6rvaltning", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=1691bdcd-cd58-4974-89e2-1e35b405369b&publishCode=AMS&TK=7d878ac7-6e8a-4aa2-9ad6-990f45ba52f3", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "19-2021", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hamngatan 3 Lomma", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hamngatan 3", "postnr": "23481", "postort": "Lomma", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hamngatan 3 Lomma", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614843612014, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "naG4_AUS_z2v", "namn": "Lomma"}, "latitud": "55.670666", "longitud": "13.077576", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}