{"annonsId": 24590582, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0214-5E37923C0A8D4BAB962FF4D5D504EB4B", "annonsrubrik": "Omr\u00e5de Psykiatri v\u00e4lkomnar Arbetsterapeut", "annonstext": "S\u00f6ker du ett sp\u00e4nnande, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och utvecklande arbete p\u00e5 en trivsam arbetsplats? Vi v\u00e4lkomnar nu en ny arbetsterapeut till omr\u00e5de psykiatri vid \u00d6stersunds sjukhus.\nOmr\u00e5de Psykiatri st\u00e5r inf\u00f6r en sp\u00e4nnande f\u00f6r\u00e4ndringstid. Vi arbetar med personcentrerad v\u00e5rd d\u00e4r vi ser att arbetsterapeuter g\u00f6r en stor insats. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu dig som \u00e4r intresserad av att arbeta med m\u00e4nniskor, \u00e4r driftig, engagerad och flexibel. Vill du vara med och bygga framtidens psykiatri, s\u00f6k! \n\nOmr\u00e5de Psykiatri rymmer b\u00e5de \u00f6ppen- och heldygnsv\u00e5rd. Sammanlagt har omr\u00e5det ca 250 medarbetare som bist\u00e5r patienter i behov av specialistpsykiatri i J\u00e4mtlands l\u00e4n. \n\nDu kommer att f\u00e5 arbeta b\u00e5de mot heldygnsv\u00e5rd och \u00f6ppenv\u00e5rd och \u00f6ppenv\u00e5rd 1 i f\u00f6rsta hand. Arbetet sker i multiprofessionella team. Du har ocks\u00e5 ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga arbetsterapeuter. Hos oss f\u00e5r du ett roligt och utvecklande arbete samt engagerade och trevliga arbetskamrater. \n\nV\u00e4lkommen till oss! \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom arbetsterapeut utf\u00f6r du utredningar av aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga och genomf\u00f6r \u00e5tg\u00e4rder baserade p\u00e5 patientens resurser och begr\u00e4nsningar liksom st\u00f6d och anpassning av fysisk och psykisk milj\u00f6 f\u00f6r att underl\u00e4tta aktivitetsutf\u00f6rande och uppn\u00e5 en h\u00e5llbar aktivitetsbalans. I ditt arbete kommer du m\u00f6ta patienter b\u00e5de p\u00e5 klinik och i hemmet. Patientgruppen \u00e4r bred och varierande s\u00e5 ingen dag \u00e4r den andra lik. Samverkan med andra v\u00e5rdgivare eller akt\u00f6rer, inom eller utanf\u00f6r regionen, \u00e4r viktigt f\u00f6r att f\u00e5 till en fungerande vardag f\u00f6r patienten.   \n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r bra p\u00e5 att anpassa dig efter omst\u00e4ndigheter och person. Arbetet kr\u00e4ver h\u00f6g grad av sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, uth\u00e5llighet och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.  \n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\u2022\tLeg arbetsterapeut.\n\u2022\tErfarenhet av psykiatri \u00e4r meriterande. \n\u2022\tB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \n\nStor h\u00e4nsyn tas till personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVill du veta mer om jobbet \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till oss. \n\nSom arbetsgivare kan vi erbjuda egna tr\u00e4ningslokaler med gym och olika gruppaktiviteter. Du blir ocks\u00e5 medlem i v\u00e5r personalf\u00f6rening som erbjuder rabatter och en m\u00e4ngd olika aktiviteter. \n\nV\u00e4lkommen till J\u00e4mtland H\u00e4rjedalen! www.jamtland.se \n\nH\u00e4r hittar du mer information om Region J\u00e4mtland H\u00e4rjedalen. www.regionjh.se \n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "S\u00f6ker du ett sp\u00e4nnande, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och utvecklande arbete p\u00e5 en trivsam arbetsplats? Vi v\u00e4lkomnar nu en ny arbetsterapeut till omr\u00e5de psykiatri vid \u00d6stersunds sjukhus.\nOmr\u00e5de Psykiatri st\u00e5r inf\u00f6r en sp\u00e4nnande f\u00f6r\u00e4ndringstid. Vi arbetar med personcentrerad v\u00e5rd d\u00e4r vi ser att arbetsterapeuter g\u00f6r en stor insats. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu dig som \u00e4r intresserad av att arbeta med m\u00e4nniskor, \u00e4r driftig, engagerad och flexibel. Vill du vara med och bygga framtidens psykiatri, s\u00f6k! \n\nOmr\u00e5de Psykiatri rymmer b\u00e5de \u00f6ppen- och heldygnsv\u00e5rd. Sammanlagt har omr\u00e5det ca 250 medarbetare som bist\u00e5r patienter i behov av specialistpsykiatri i J\u00e4mtlands l\u00e4n. \n\nDu kommer att f\u00e5 arbeta b\u00e5de mot heldygnsv\u00e5rd och \u00f6ppenv\u00e5rd och \u00f6ppenv\u00e5rd 1 i f\u00f6rsta hand. Arbetet sker i multiprofessionella team. Du har ocks\u00e5 ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga arbetsterapeuter. Hos oss f\u00e5r du ett roligt och utvecklande arbete samt engagerade och trevliga arbetskamrater. \n\nV\u00e4lkommen till oss! \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom arbetsterapeut utf\u00f6r du utredningar av aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga och genomf\u00f6r \u00e5tg\u00e4rder baserade p\u00e5 patientens resurser och begr\u00e4nsningar liksom st\u00f6d och anpassning av fysisk och psykisk milj\u00f6 f\u00f6r att underl\u00e4tta aktivitetsutf\u00f6rande och uppn\u00e5 en h\u00e5llbar aktivitetsbalans. I ditt arbete kommer du m\u00f6ta patienter b\u00e5de p\u00e5 klinik och i hemmet. Patientgruppen \u00e4r bred och varierande s\u00e5 ingen dag \u00e4r den andra lik. Samverkan med andra v\u00e5rdgivare eller akt\u00f6rer, inom eller utanf\u00f6r regionen, \u00e4r viktigt f\u00f6r att f\u00e5 till en fungerande vardag f\u00f6r patienten.   \n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r bra p\u00e5 att anpassa dig efter omst\u00e4ndigheter och person. Arbetet kr\u00e4ver h\u00f6g grad av sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, uth\u00e5llighet och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.  \n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\u2022\tLeg arbetsterapeut.\n\u2022\tErfarenhet av psykiatri \u00e4r meriterande. \n\u2022\tB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \n\nStor h\u00e4nsyn tas till personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVill du veta mer om jobbet \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till oss. \n\nSom arbetsgivare kan vi erbjuda egna tr\u00e4ningslokaler med gym och olika gruppaktiviteter. Du blir ocks\u00e5 medlem i v\u00e5r personalf\u00f6rening som erbjuder rabatter och en m\u00e4ngd olika aktiviteter. \n\nV\u00e4lkommen till J\u00e4mtland H\u00e4rjedalen! www.jamtland.se \n\nH\u00e4r hittar du mer information om Region J\u00e4mtland H\u00e4rjedalen. www.regionjh.se \n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-03 11:55:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000214", "arbetsgivareId": "10820092", "arbetsgivareNamn": "REGION J\u00c4MTLAND H\u00c4RJEDALEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region J\u00e4mtland H\u00e4rjedalen, Omr\u00e5de Psykiatri", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5e37923c-0a8d-4bab-962f-f4d5d504eb4b&publishCode=AMS&TK=f9ee272c-ea1a-45fd-a6a6-f165e572a993", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Persr/127/2021", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kyrkgatan 12 \u00d6stersund", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 654", "postnr": "83127", "postort": "\u00d6stersund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kyrkgatan 12 \u00d6stersund", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614768922267, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Vt7P_856_WZS", "namn": "\u00d6stersund"}, "latitud": "63.17668", "longitud": "14.636068", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}