{"annonsId": 24598940, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556935-7501-wb-152603", "annonsrubrik": "Hej Chauff\u00f6r!", "annonstext": "F\u00f6r att v\u00e5ra tv\u00e5 kommuner ska fungera i vardagen beh\u00f6vs just du med dina kunskaper och erfarenheter. Du kan vara v\u00e5r nya Chauff\u00f6r!\n\nVi \u00e4r inne i en expansiv fas och s\u00f6ker nu en ny medarbetare. Du ansluter till ett modernt bolag med schyssta och modiga kollegor. Tveka inte, s\u00f6k tj\u00e4nsten och bli Eskilstuna Str\u00e4ngn\u00e4s Energi och Milj\u00f6s nya Chauff\u00f6r!\n\nFramtid\nDu erbjuds en omv\u00e4xlande och sp\u00e4nnande tj\u00e4nst d\u00e4r du ges stora m\u00f6jligheter att utvecklas. Var med p\u00e5 en resa med innovativa tekniska f\u00f6rb\u00e4ttringar d\u00e4r dina id\u00e9er \u00e4r betydelsefulla.\n\nF\u00f6r att lyckas v\u00e4l i tj\u00e4nsten har du som l\u00e4gst en slutf\u00f6rd gymnasieutbildning samt minst ett \u00e5rs allm\u00e4n erfarenhet av chauff\u00f6rsyrket (C/CE/digitalt f\u00f6rarkort). Har du kranf\u00f6rarkort, ADR-utbildning och/eller certifikat f\u00f6r Arbete p\u00e5 V\u00e4g, ser vi det som meriterande.\n\u201dUnder alla \u00e5r jag har jobbat h\u00e4r har jag alltid trivts v\u00e4ldigt bra. Jag \u00e4r stolt \u00f6ver att varje dag f\u00e5 g\u00f6ra nytta f\u00f6r v\u00e5ra kunder.\u201d \nVello Aren\n \nEngagemang\nMedarbetarna \u00e4r det viktigaste vi har! Vi v\u00e4rnar om h\u00f6g trivselniv\u00e5 p\u00e5 arbetsplatsen och att vi tillsammans arbetar med sammanh\u00e5llning och en engagerande \u201dvi-k\u00e4nsla\u201d. Vi \u00e4r med och bygger det samh\u00e4lle som vi alla vill bo och verka i. B\u00e5de idag och imorgon. \n\nVid fr\u00e5gor kontakta FIRSTNAME LASTNAME, chef f\u00f6r Transport Verksamhet inom aff\u00e4rsomr\u00e5de \u00c5tervinning. Du n\u00e5r honom p\u00e5  TELEPHONENO eller  EMAIL .\n\nAns\u00f6k senast den 28 mars 2021.", "annonstextFormaterad": "F\u00f6r att v\u00e5ra tv\u00e5 kommuner ska fungera i vardagen beh\u00f6vs just du med dina kunskaper och erfarenheter. Du kan vara v\u00e5r nya Chauff\u00f6r!\n\nVi \u00e4r inne i en expansiv fas och s\u00f6ker nu en ny medarbetare. Du ansluter till ett modernt bolag med schyssta och modiga kollegor. Tveka inte, s\u00f6k tj\u00e4nsten och bli Eskilstuna Str\u00e4ngn\u00e4s Energi och Milj\u00f6s nya Chauff\u00f6r!\n\nFramtid\nDu erbjuds en omv\u00e4xlande och sp\u00e4nnande tj\u00e4nst d\u00e4r du ges stora m\u00f6jligheter att utvecklas. Var med p\u00e5 en resa med innovativa tekniska f\u00f6rb\u00e4ttringar d\u00e4r dina id\u00e9er \u00e4r betydelsefulla.\n\nF\u00f6r att lyckas v\u00e4l i tj\u00e4nsten har du som l\u00e4gst en slutf\u00f6rd gymnasieutbildning samt minst ett \u00e5rs allm\u00e4n erfarenhet av chauff\u00f6rsyrket (C/CE/digitalt f\u00f6rarkort). Har du kranf\u00f6rarkort, ADR-utbildning och/eller certifikat f\u00f6r Arbete p\u00e5 V\u00e4g, ser vi det som meriterande.\n<h3>\u201dUnder alla \u00e5r jag har jobbat h\u00e4r har jag alltid trivts v\u00e4ldigt bra. Jag \u00e4r stolt \u00f6ver att varje dag f\u00e5 g\u00f6ra nytta f\u00f6r v\u00e5ra kunder.\u201d \nVello Aren\n</h3> \nEngagemang\nMedarbetarna \u00e4r det viktigaste vi har! Vi v\u00e4rnar om h\u00f6g trivselniv\u00e5 p\u00e5 arbetsplatsen och att vi tillsammans arbetar med sammanh\u00e5llning och en engagerande \u201dvi-k\u00e4nsla\u201d. Vi \u00e4r med och bygger det samh\u00e4lle som vi alla vill bo och verka i. B\u00e5de idag och imorgon. \n\nVid fr\u00e5gor kontakta FIRSTNAME LASTNAME, chef f\u00f6r Transport Verksamhet inom aff\u00e4rsomr\u00e5de \u00c5tervinning. Du n\u00e5r honom p\u00e5  TELEPHONENO eller  EMAIL .\n\nAns\u00f6k senast den 28 mars 2021.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 15:40:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5569357501", "arbetsgivareId": "21014193", "arbetsgivareNamn": "Eskilstuna Str\u00e4ngn\u00e4s Energi och Milj\u00f6 AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eskilstuna Str\u00e4ngn\u00e4s Energi och Milj\u00f6 AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.esem.se/jobba-hos-oss/lediga-tjanster/?jobid=152603&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bhk6_aNU_xRe", "namn": "Renh\u00e5llningsf\u00f6rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bhk6_aNU_xRe", "namn": "Renh\u00e5llningsf\u00f6rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 86", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 86", "postnr": "63221", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 86", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614955252134, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kMxr_NiX_YrU", "namn": "Eskilstuna"}, "latitud": "59.37125", "longitud": "16.509804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}