{"annonsId": 24594005, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "3.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent till 17-\u00e5rig kille", "annonstext": "2U Assistans \u00e4r en privat assistansanordnare f\u00f6r personer med olika typer av funktionsvariationer d\u00e4r det finns ett behov av extra st\u00f6d och service i vardagen. V\u00e5rt motto \u00e4r \u201dVi vill och kan bli b\u00e4ttre\u201d, n\u00e5got vi tillsammans med v\u00e5ra kunder och medarbetare arbetar mot dagligen. En viktig del i detta arbete \u00e4r en god kontakt mellan administrativ personal, de personliga assistenterna och v\u00e5ra kunder d\u00e4r snabb och kvalitativ service \u00e4r grunden. Som medarbetare hos oss omfattas du av kollektivavtal och har r\u00e4tt till friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nVi s\u00f6ker nu en personlig assistent till en 17-\u00e5rig kille med autism och utvecklingsst\u00f6rning. Han har ocks\u00e5 begr\u00e4nsad verbal kommunikation.\n\nVi s\u00f6ker nu dig som gillar att vara utomhus och vill hitta p\u00e5 fysiska aktiviteter. Exempelvis promenader, g\u00e5 till utegym men \u00e4ven lugnare aktiviteter som att sitta p\u00e5 kaf\u00e9 och fika. \n\nVi l\u00e4gger absolut st\u00f6rst vikt vid dina personliga egenskaper, snarare \u00e4n tidigare erfarenheter av liknande arbete. Vi ser dock g\u00e4rna att du har ett intresse f\u00f6r motion och h\u00e4lsa, samt att du \u00e4r pedagogiskt lagd med stort t\u00e5lamod och talar det svenska spr\u00e5ket obehindrat. Detta d\u00e5 han beh\u00f6ver hj\u00e4lp och tr\u00e4ning med den verbala\n\nkommunikationen och uttal. Beskriv dig sj\u00e4lv i din\n\nans\u00f6kan, vilka egenskaper du besitter, samt varf\u00f6r just du skulle passa f\u00f6r denna tj\u00e4nst.\n\nTj\u00e4nstens omfattning \u00e4r f\u00f6rlagd fr\u00e4mst varannan helg, ca 15h/vecka, men finns \u00e4ven m\u00f6jlighet till vissa vardagskv\u00e4llar. F\u00f6r r\u00e4tt person kan b\u00e5de schemal\u00e4ggning och omfattning till\n\nviss m\u00e5n anpassas. Tj\u00e4nsten p\u00e5b\u00f6rjas omg\u00e5ende enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar elektroniskt via e-post. Var god ange annonsrubrik samt annons-ID i din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "<p>2U Assistans \u00e4r en privat assistansanordnare f\u00f6r personer med olika typer av funktionsvariationer d\u00e4r det finns ett behov av extra st\u00f6d och service i vardagen. V\u00e5rt motto \u00e4r \u201dVi vill och kan bli b\u00e4ttre\u201d, n\u00e5got vi tillsammans med v\u00e5ra kunder och medarbetare arbetar mot dagligen. En viktig del i detta arbete \u00e4r en god kontakt mellan administrativ personal, de personliga assistenterna och v\u00e5ra kunder d\u00e4r snabb och kvalitativ service \u00e4r grunden. Som medarbetare hos oss omfattas du av kollektivavtal och har r\u00e4tt till friskv\u00e5rdsbidrag.</p><p>Vi s\u00f6ker nu en personlig assistent till en 17-\u00e5rig kille med autism och utvecklingsst\u00f6rning. Han har ocks\u00e5 begr\u00e4nsad verbal kommunikation.</p><p>Vi s\u00f6ker nu dig som gillar att vara utomhus och vill hitta p\u00e5 fysiska aktiviteter. Exempelvis promenader, g\u00e5 till utegym men \u00e4ven lugnare aktiviteter som att sitta p\u00e5 kaf\u00e9 och fika. </p><p>Vi l\u00e4gger absolut st\u00f6rst vikt vid dina personliga egenskaper, snarare \u00e4n tidigare erfarenheter av liknande arbete. Vi ser dock g\u00e4rna att du har ett intresse f\u00f6r motion och h\u00e4lsa, samt att du \u00e4r pedagogiskt lagd med stort t\u00e5lamod och talar det svenska spr\u00e5ket obehindrat. Detta d\u00e5 han beh\u00f6ver hj\u00e4lp och tr\u00e4ning med den verbala</p><p>kommunikationen och uttal. Beskriv dig sj\u00e4lv i din</p><p>ans\u00f6kan, vilka egenskaper du besitter, samt varf\u00f6r just du skulle passa f\u00f6r denna tj\u00e4nst.</p><p>Tj\u00e4nstens omfattning \u00e4r f\u00f6rlagd fr\u00e4mst varannan helg, ca 15h/vecka, men finns \u00e4ven m\u00f6jlighet till vissa vardagskv\u00e4llar. F\u00f6r r\u00e4tt person kan b\u00e5de schemal\u00e4ggning och omfattning till</p><p>viss m\u00e5n anpassas. Tj\u00e4nsten p\u00e5b\u00f6rjas omg\u00e5ende enligt \u00f6verenskommelse.</p><p>Vi tar endast emot ans\u00f6kningar elektroniskt via e-post. Var god ange annonsrubrik samt annons-ID i din ans\u00f6kan.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-04 11:31:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.2uassistans.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591560262", "arbetsgivareId": "21827458", "arbetsgivareNamn": "2U ASSISTANS AB", "arbetsplatsId": "87799936", "arbetsplatsNamn": "2U ASSISTANS AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614934560801, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}