{"annonsId": 24593674, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556469-9105-1098354-1", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska s\u00f6kes till Villa Siggbo i Tierp", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Villa Siggbo i Tierp en sjuksk\u00f6terska p\u00e5 heltid, arbetstid \u00e4r f\u00f6rlagd dagtid, vardagar och helg. Vi erbjuder utbildning och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 2021-03-31\n\nInom Vardaga \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nH\u00e4r n\u00e5gra av h\u00f6jdpunkterna i v\u00e5rt erbjudande till dig:\n\n Utbildning via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n Tydliga arbetss\u00e4tt f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen till v\u00e5ra boende\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n Friskv\u00e5rdsbidrag, skobidrag och arbetskl\u00e4der\n Kollektivavtal\n\nOm rollen\nI rollen som omv\u00e5rdnadsansvarig sjuksk\u00f6terska ing\u00e5r du i ett team med omv\u00e5rdnadspersonal, arbetsterapeut och fysioterapeut. Ni arbetar t\u00e4tt ihop och skapar och bibeh\u00e5ller goda relationer med de boende, anh\u00f6riga och uppdragsgivare. Tillsammans har ni i uppgift att ge livskvalitet. Du ser varje individ och har en f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rst\u00e5 vad varje person beh\u00f6ver.\n\nDin roll i teamet \u00e4r att handleda i omv\u00e5rdnaden och ansvara f\u00f6r att medicinska ordinationer f\u00f6ljs. I \u00f6vrig genomf\u00f6r du regelbundet riskbed\u00f6mningar och uppf\u00f6ljningar i syfte att utveckla v\u00e5r kvalitet i verksamheten enligt Vardagas koncept.\n\nFIRSTNAME LASTNAME Siggbo\nVilla Siggbo \u00e4r ett boende med 57 platser f\u00f6rdelat p\u00e5 3 v\u00e5ningplan och 6 avdelningar. Boendet v\u00e4nder sig till personer med demenssjukdom, kroppsligt omv\u00e5rdnadsbehov eller behov av psykogeriatrik omsorg.\n\nGruppchefer: Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten.\n\nDin erfarenhet och kunskap\n\nVi \u00f6nskar att du:\n\n- tycker om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n- \u00e4r ansvarsfull och driftig.\n- \u00e4r professionell och pedagogisk.\n- trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\n- \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och kan ta beslut utifr\u00e5n dina egna bed\u00f6mningar.\n- \u00e4r van att organisera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt\n\nDu \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och vi ser g\u00e4rna att du har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom \u00e4ldreomsorgen. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r viktigt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTierps kommun \u00e4r en finskf\u00f6rvaltnings kommun s\u00e5 det \u00e4r en merit om du beh\u00e4rskar det finska spr\u00e5ket.\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: Enligt \u00f6verenskommelse\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-31\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna:  EMAIL  Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare  h\u00e4r (https://vardaga.teamtailor.com/).\n\nFacklig kontakt: V\u00e5rdf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME,\nMobil:  TELEPHONENO ,\nMail:  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  www.vardaga.se (http://www.vardaga.se/)", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Villa Siggbo i Tierp en sjuksk\u00f6terska p\u00e5 heltid, arbetstid \u00e4r f\u00f6rlagd dagtid, vardagar och helg. Vi erbjuder utbildning och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 2021-03-31\n\nInom Vardaga \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\n\nH\u00e4r n\u00e5gra av h\u00f6jdpunkterna i v\u00e5rt erbjudande till dig:\n\n Utbildning via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n Tydliga arbetss\u00e4tt f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen till v\u00e5ra boende\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n Friskv\u00e5rdsbidrag, skobidrag och arbetskl\u00e4der\n Kollektivavtal\n\n\n\nOm rollen\nI rollen som omv\u00e5rdnadsansvarig sjuksk\u00f6terska ing\u00e5r du i ett team med omv\u00e5rdnadspersonal, arbetsterapeut och fysioterapeut. Ni arbetar t\u00e4tt ihop och skapar och bibeh\u00e5ller goda relationer med de boende, anh\u00f6riga och uppdragsgivare. Tillsammans har ni i uppgift att ge livskvalitet. Du ser varje individ och har en f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rst\u00e5 vad varje person beh\u00f6ver.\n\nDin roll i teamet \u00e4r att handleda i omv\u00e5rdnaden och ansvara f\u00f6r att medicinska ordinationer f\u00f6ljs. I \u00f6vrig genomf\u00f6r du regelbundet riskbed\u00f6mningar och uppf\u00f6ljningar i syfte att utveckla v\u00e5r kvalitet i verksamheten enligt Vardagas koncept.\n\nFIRSTNAME LASTNAME Siggbo\nVilla Siggbo \u00e4r ett boende med 57 platser f\u00f6rdelat p\u00e5 3 v\u00e5ningplan och 6 avdelningar. Boendet v\u00e4nder sig till personer med demenssjukdom, kroppsligt omv\u00e5rdnadsbehov eller behov av psykogeriatrik omsorg.\n\nGruppchefer: Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten.\n\nDin erfarenhet och kunskap\n\n\nVi \u00f6nskar att du:\n\n\n- tycker om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n- \u00e4r ansvarsfull och driftig.\n- \u00e4r professionell och pedagogisk.\n- trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\n- \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och kan ta beslut utifr\u00e5n dina egna bed\u00f6mningar.\n- \u00e4r van att organisera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt\n\n\nDu \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och vi ser g\u00e4rna att du har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom \u00e4ldreomsorgen. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r viktigt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTierps kommun \u00e4r en finskf\u00f6rvaltnings kommun s\u00e5 det \u00e4r en merit om du beh\u00e4rskar det finska spr\u00e5ket.\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: Enligt \u00f6verenskommelse\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-31\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna:  EMAIL  Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare  h\u00e4r (https://vardaga.teamtailor.com/).\n\n\nFacklig kontakt: V\u00e5rdf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME,\nMobil:  TELEPHONENO ,\nMail:  EMAIL \n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  www.vardaga.se (http://www.vardaga.se/)", "publiceringsdatum": "2021-03-04 10:39:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564699105", "arbetsgivareId": "20306962", "arbetsgivareNamn": "Vardaga AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vardaga", "ansokningssattWebbadress": "https://vardaga.teamtailor.com/jobs/1098354-sjukskoterska-sokes-till-villa-siggbo-i-tierp?promotion=214199-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, Uppsala l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "Uppsala l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, Uppsala l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614850772099, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "K8A2_JBa_e6e", "namn": "Tierp"}, "latitud": "60.345894", "longitud": "17.516907", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}