{"annonsId": 24598926, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556084-6783-3617", "annonsrubrik": "Medarbetare inom lokalv\u00e5rd i Kalmar, M\u00f6nster\u00e5s och Nybro med omnejd.", "annonstext": "Vi beh\u00f6ver bli fler serviceinriktade lokalv\u00e5rdare som k\u00e4nner stolthet i sitt arbete. \u00c4r du den stj\u00e4rna vi s\u00f6ker?\n\nArbetsuppgifter\n Som lokalv\u00e5rdare kommer du att arbeta ute hos v\u00e5ra kunder f\u00f6r uppdrag i Kalmar, M\u00f6nster\u00e5s, Nybro. Du tr\u00e4ffar mycket m\u00e4nniskor varje dag och uppskattar kontakten du har med dem.\n\nExempel p\u00e5 dagliga arbetsuppgifter:\n\n\u2022 st\u00e4dning av kontor och \u00f6vriga personalytor\n\u2022 hantering av st\u00e4dvagnar och material\n\u2022 golvv\u00e5rd\n\u2022 storst\u00e4dning\n\u2022 \u00e4ven specialst\u00e4d som f\u00f6nsterputs, golvv\u00e5rd, storst\u00e4dningar och byggst\u00e4dningar kan komma att bli aktuellt.\n\nVi s\u00f6ker nu en flertalet lokalv\u00e5rdare som kommer att arbeta n\u00e4r vi beh\u00f6ver m\u00f6ta toppar eller t\u00e4cka upp f\u00f6r planerad och oplanerad fr\u00e5nvaro med start s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nV\u00e5r kandidat\n Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet fr\u00e5n arbete inom lokalv\u00e5rd. Din svenska \u00e4r god i b\u00e5de tal och skrift och beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e5 och l\u00e4sa instruktioner.\n\nI ditt dagliga arbete kommer du att m\u00f6ta m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder, varf\u00f6r det \u00e4r viktigt att du \u00e4r serviceinriktad, trygg i dig sj\u00e4lv och gillar att m\u00f6ta m\u00e4nniskor. Du beh\u00f6ver ha en positiv grundattityd och tycka om att jobba i team. Andra viktiga egenskaper \u00e4r noggrannhet och f\u00f6ljsamhet.\n\nOm du k\u00e4nner att du st\u00e4mmer \u00f6verens med v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar, tveka inte att skicka ans\u00f6kan redan idag, hos oss blir du lika beh\u00f6vd som uppskattad.\n\nVi erbjuder\n Coor \u00e4r en trygg, s\u00e4ker och trivsam arbetsplats. Vi erbjuder l\u00f6n enligt kollektivavtal med avtalspension, f\u00f6rs\u00e4kringar, utbildningar och andra f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som f\u00f6r\u00e4ldral\u00f6n och friskv\u00e5rdsbidrag. F\u00f6r dig som nyanst\u00e4lld har vi ett introduktionsprogram f\u00f6r att du ska f\u00e5 en s\u00e5 bra start som m\u00f6jligt p\u00e5 din nya arbetsplats.\n\nKontakt och \u00f6vrig information\n V\u00e5ra rekryterande chefer hanterar l\u00f6pande de ans\u00f6kningar som kommer in, och urval och intervjuer sker l\u00f6pande. Har du fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL .\n\nVi ser fram emot att h\u00f6ra fr\u00e5n dig!\n\nOm Coor\nCoor \u00e4r Nordens ledande facility management-leverant\u00f6r och \u00e4r med och skapar Nordens b\u00e4sta arbetsmilj\u00f6er \u2013 smarta, h\u00e5llbara och fulla av gl\u00e4dje. Vi erbjuder alla de tj\u00e4nster som kr\u00e4vs f\u00f6r att ett f\u00f6retag eller offentlig verksamhet ska fungera bra och effektivt. Vi str\u00e4var st\u00e4ndigt efter att bygga team och servicel\u00f6sningar som g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra kunder att fokusera p\u00e5 vad de g\u00f6r b\u00e4st. Coor \u00e4r verksamt fr\u00e4mst i Norden, men har \u00e4ven viss n\u00e4rvaro i Belgien och Estland. Coor har utsetts till ett av Sveriges Karri\u00e4rf\u00f6retag 2021 av Karri\u00e4rf\u00f6retagen.", "annonstextFormaterad": "Vi beh\u00f6ver bli fler serviceinriktade lokalv\u00e5rdare som k\u00e4nner stolthet i sitt arbete. \u00c4r du den stj\u00e4rna vi s\u00f6ker?\n\nArbetsuppgifter\n Som lokalv\u00e5rdare kommer du att arbeta ute hos v\u00e5ra kunder f\u00f6r uppdrag i Kalmar, M\u00f6nster\u00e5s, Nybro. Du tr\u00e4ffar mycket m\u00e4nniskor varje dag och uppskattar kontakten du har med dem.\n\nExempel p\u00e5 dagliga arbetsuppgifter:\n\n\n\u2022 st\u00e4dning av kontor och \u00f6vriga personalytor\n\u2022 hantering av st\u00e4dvagnar och material\n\u2022 golvv\u00e5rd\n\u2022 storst\u00e4dning\n\u2022 \u00e4ven specialst\u00e4d som f\u00f6nsterputs, golvv\u00e5rd, storst\u00e4dningar och byggst\u00e4dningar kan komma att bli aktuellt.\n\nVi s\u00f6ker nu en flertalet lokalv\u00e5rdare som kommer att arbeta n\u00e4r vi beh\u00f6ver m\u00f6ta toppar eller t\u00e4cka upp f\u00f6r planerad och oplanerad fr\u00e5nvaro med start s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nV\u00e5r kandidat\n Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet fr\u00e5n arbete inom lokalv\u00e5rd. Din svenska \u00e4r god i b\u00e5de tal och skrift och beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e5 och l\u00e4sa instruktioner.\n\nI ditt dagliga arbete kommer du att m\u00f6ta m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder, varf\u00f6r det \u00e4r viktigt att du \u00e4r serviceinriktad, trygg i dig sj\u00e4lv och gillar att m\u00f6ta m\u00e4nniskor. Du beh\u00f6ver ha en positiv grundattityd och tycka om att jobba i team. Andra viktiga egenskaper \u00e4r noggrannhet och f\u00f6ljsamhet.\n\nOm du k\u00e4nner att du st\u00e4mmer \u00f6verens med v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar, tveka inte att skicka ans\u00f6kan redan idag, hos oss blir du lika beh\u00f6vd som uppskattad.\n\nVi erbjuder\n Coor \u00e4r en trygg, s\u00e4ker och trivsam arbetsplats. Vi erbjuder l\u00f6n enligt kollektivavtal med avtalspension, f\u00f6rs\u00e4kringar, utbildningar och andra f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som f\u00f6r\u00e4ldral\u00f6n och friskv\u00e5rdsbidrag. F\u00f6r dig som nyanst\u00e4lld har vi ett introduktionsprogram f\u00f6r att du ska f\u00e5 en s\u00e5 bra start som m\u00f6jligt p\u00e5 din nya arbetsplats.\n\nKontakt och \u00f6vrig information\n V\u00e5ra rekryterande chefer hanterar l\u00f6pande de ans\u00f6kningar som kommer in, och urval och intervjuer sker l\u00f6pande. Har du fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL .\n\nVi ser fram emot att h\u00f6ra fr\u00e5n dig!\n\n\nOm Coor\nCoor \u00e4r Nordens ledande facility management-leverant\u00f6r och \u00e4r med och skapar Nordens b\u00e4sta arbetsmilj\u00f6er \u2013 smarta, h\u00e5llbara och fulla av gl\u00e4dje. Vi erbjuder alla de tj\u00e4nster som kr\u00e4vs f\u00f6r att ett f\u00f6retag eller offentlig verksamhet ska fungera bra och effektivt. Vi str\u00e4var st\u00e4ndigt efter att bygga team och servicel\u00f6sningar som g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra kunder att fokusera p\u00e5 vad de g\u00f6r b\u00e4st. Coor \u00e4r verksamt fr\u00e4mst i Norden, men har \u00e4ven viss n\u00e4rvaro i Belgien och Estland. Coor har utsetts till ett av Sveriges Karri\u00e4rf\u00f6retag 2021 av Karri\u00e4rf\u00f6retagen.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 15:47:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.coor.com", "villkorsbeskrivning": "Behovsanst\u00e4llning, projektanst\u00e4llning samt semestervikariat\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n enligt kollektivavtal", "organisationsnummer": "5560846783", "arbetsgivareId": "20366136", "arbetsgivareNamn": "Coor Service Management AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Coor Service Management", "ansokningssattWebbadress": "https://www.coor.se/karriar/lediga-tjanster/?rmpage=job&rmjob=3617", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "M\u00f6nster\u00e5s, Kalmar, Nybro", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "M\u00f6nster\u00e5s, Kalmar, Nybro", "postnr": "39239", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "M\u00f6nster\u00e5s, Kalmar, Nybro", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616165389782, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}