{"annonsId": 24595046, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2270-4121", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare/specialpedagog till s\u00e4rskolan", "annonstext": "I Ludvika \u00e4r barn och ungdomar viktiga! Det visar vi genom att g\u00f6ra barnen och ungdomarna till navet i den kommunala organisationen. De flesta resurser riktade till barn- och ungdomar har samlats under en och samma n\u00e4mnd. D\u00e4r finns f\u00f6rskola, grundskola, s\u00e4rskola och \u00e4ven Individ-och familjeomsorgen. Gemensamt f\u00f6r samtliga verksamheter \u00e4r ett medvetet kvalitetsarbete f\u00f6r att st\u00e4ndigt utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra arbetet med barn och ungdomar.\n\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 speciall\u00e4rare/specialpedagog med inriktning utvecklingsst\u00f6rning till Ludvika s\u00e4rskola\n\nKom och jobba med oss!\n\nI Ludvika \u00e4r barn och ungdomar viktiga! Det visar vi genom att g\u00f6ra barnen och ungdomarna till navet i den kommunala organisationen.\n\nSom l\u00e4rare i Ludvika s\u00e4rskola ska du vara lyh\u00f6rd f\u00f6r elevernas individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov och arbetar f\u00f6r att utveckla undervisningen f\u00f6r eleverna. F\u00f6rutom undervisning har l\u00e4raren \u00e4ven ansvara f\u00f6r planering, utf\u00f6rande, dokumentation och utv\u00e4rdering. \u00c4ven ett ansvar f\u00f6r att samarbetar med \u00f6vrig skolpersonal f\u00f6r en god l\u00e4r- och arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l elever som personal och deltar aktivt i skolans utvecklingsarbete.\n\nArbetsuppgifter\n\n\u2022 Du kommer att ha klassl\u00e4raransvar grunds\u00e4rskolan/tr\u00e4ningsskolan vilket inneb\u00e4r att du \u00e4r ansvarig f\u00f6r elever och ha det \u00f6vergripande pedagogiska ansvaret g\u00e4llande dessa elevers kunskapsutveckling\n\u2022 Du ansvarar tillsammans med \u00f6vriga i arbetslaget f\u00f6r ett systematiskt kvalitetsarbete f\u00f6r b\u00e4ttre och b\u00e4ttre undervisning\n\u2022 Du har kontakten med v\u00e5rdnadshavare och andra myndigheter.\n\u2022 Du leder och organiserar arbete i klassen s\u00e5 att det blir en trygg l\u00e4randemilj\u00f6\n\u2022 Du har \u00e4ven ansvar f\u00f6r andra pedagogiska utvecklingsomr\u00e5den/verksamheter f\u00f6r hela skolan\n\u2022 Anv\u00e4ndning av skolans digitala system, t ex dokumentation, fr\u00e5nvarohantering och kommunikation\n \n\nKvalifikationer \n\n\u2022 Speciall\u00e4rare/specialpedagog med inriktning utvecklingsst\u00f6rning (merit)\n\u2022 Pedagogisk examen (f\u00f6rskoll\u00e4rare eller l\u00e4rare)\n\u2022 Du har en vana av att anv\u00e4nda digitala verktyg i din undervisning.\n\u2022 Du ser det kollegiala l\u00e4randet som en sj\u00e4lvklar utg\u00e5ngspunkt f\u00f6r att skapa ny kunskap\n\u2022 Du ska ha f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta i team\n\u2022 Vara l\u00f6sningsfokuserad\n\u2022 Flexibel\n\u2022 Du ska ha B-k\u00f6rkort och kunna k\u00f6ra skolans minibuss\n\u2022 Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och erfarenhet av arbete med barn/ungdomar med IF-utvecklingsst\u00f6rning\n\n \n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n Tillsvidareanst\u00e4llning. Heltid fr o m 2021-08-09\n \n\nKontaktperson\n Rektor FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO EMAIL \n\n \n\nFacklig kontaktperson\n\nL\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, via kommunens v\u00e4xel 0240 \u2013 86 000\n\nL\u00e4rarf\u00f6rbundet, via kommunens v\u00e4xel 0240 \u2013 86 000\n\n \n\nAns\u00f6kan\n V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 2021-04-06 . Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem. Vi undanber oss all kontakt med rekryteringsfirmor och annonss\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "I Ludvika \u00e4r barn och ungdomar viktiga! Det visar vi genom att g\u00f6ra barnen och ungdomarna till navet i den kommunala organisationen. De flesta resurser riktade till barn- och ungdomar har samlats under en och samma n\u00e4mnd. D\u00e4r finns f\u00f6rskola, grundskola, s\u00e4rskola och \u00e4ven Individ-och familjeomsorgen. Gemensamt f\u00f6r samtliga verksamheter \u00e4r ett medvetet kvalitetsarbete f\u00f6r att st\u00e4ndigt utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra arbetet med barn och ungdomar.\n\n\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 speciall\u00e4rare/specialpedagog med inriktning utvecklingsst\u00f6rning till Ludvika s\u00e4rskola\n\nKom och jobba med oss!\n\nI Ludvika \u00e4r barn och ungdomar viktiga! Det visar vi genom att g\u00f6ra barnen och ungdomarna till navet i den kommunala organisationen.\n\nSom l\u00e4rare i Ludvika s\u00e4rskola ska du vara lyh\u00f6rd f\u00f6r elevernas individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov och arbetar f\u00f6r att utveckla undervisningen f\u00f6r eleverna. F\u00f6rutom undervisning har l\u00e4raren \u00e4ven ansvara f\u00f6r planering, utf\u00f6rande, dokumentation och utv\u00e4rdering. \u00c4ven ett ansvar f\u00f6r att samarbetar med \u00f6vrig skolpersonal f\u00f6r en god l\u00e4r- och arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l elever som personal och deltar aktivt i skolans utvecklingsarbete.\n\nArbetsuppgifter\n\n\n\u2022 Du kommer att ha klassl\u00e4raransvar grunds\u00e4rskolan/tr\u00e4ningsskolan vilket inneb\u00e4r att du \u00e4r ansvarig f\u00f6r elever och ha det \u00f6vergripande pedagogiska ansvaret g\u00e4llande dessa elevers kunskapsutveckling\n\u2022 Du ansvarar tillsammans med \u00f6vriga i arbetslaget f\u00f6r ett systematiskt kvalitetsarbete f\u00f6r b\u00e4ttre och b\u00e4ttre undervisning\n\u2022 Du har kontakten med v\u00e5rdnadshavare och andra myndigheter.\n\u2022 Du leder och organiserar arbete i klassen s\u00e5 att det blir en trygg l\u00e4randemilj\u00f6\n\u2022 Du har \u00e4ven ansvar f\u00f6r andra pedagogiska utvecklingsomr\u00e5den/verksamheter f\u00f6r hela skolan\n\u2022 Anv\u00e4ndning av skolans digitala system, t ex dokumentation, fr\u00e5nvarohantering och kommunikation\n \n\nKvalifikationer \n\n\n\u2022 Speciall\u00e4rare/specialpedagog med inriktning utvecklingsst\u00f6rning (merit)\n\u2022 Pedagogisk examen (f\u00f6rskoll\u00e4rare eller l\u00e4rare)\n\u2022 Du har en vana av att anv\u00e4nda digitala verktyg i din undervisning.\n\u2022 Du ser det kollegiala l\u00e4randet som en sj\u00e4lvklar utg\u00e5ngspunkt f\u00f6r att skapa ny kunskap\n\u2022 Du ska ha f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta i team\n\u2022 Vara l\u00f6sningsfokuserad\n\u2022 Flexibel\n\u2022 Du ska ha B-k\u00f6rkort och kunna k\u00f6ra skolans minibuss\n\u2022 Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och erfarenhet av arbete med barn/ungdomar med IF-utvecklingsst\u00f6rning\n\n\u00a0\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n Tillsvidareanst\u00e4llning. Heltid fr o m 2021-08-09\n \n\nKontaktperson\n Rektor FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO EMAIL \n\n\u00a0\n\nFacklig kontaktperson\n\nL\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, via kommunens v\u00e4xel 0240 \u2013 86 000\n\nL\u00e4rarf\u00f6rbundet, via kommunens v\u00e4xel 0240 \u2013 86\u00a0000\n\n\u00a0\n\nAns\u00f6kan\n V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 2021-04-06 . Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem. Vi undanber oss all kontakt med rekryteringsfirmor och annonss\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 14:52:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.ludvika.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120002270", "arbetsgivareId": "10820020", "arbetsgivareNamn": "Ludvika kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ludvika kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I018/846/main?site=6&validator=8c908dcfa179ca5a04fcfd42e363083d&lang=SE&rmpage=job&rmjob=4121", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "77182 Ludvika", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "77182 Ludvika", "postnr": "77182", "postort": "Ludvika", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "77182 Ludvika", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614865972583, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ny2b_2bo_7EL", "namn": "Ludvika"}, "latitud": "60.15236", "longitud": "15.191639", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}