{"annonsId": 24599753, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0206-6682052655162963364", "annonsrubrik": "Forskning- och utvecklingsdirekt\u00f6r Region V\u00e4sternorrland", "annonstext": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\n\n\r\n\r\nRegionledningsf\u00f6rvaltningen har i uppdrag att st\u00f6dja k\u00e4rnverksamheternas processer inom olika kompetensomr\u00e5den. Region V\u00e4sternorrland st\u00e5r inf\u00f6r en organisatorisk f\u00f6r\u00e4ndring i form av f\u00f6rflyttning i riktning mot n\u00e4ra v\u00e5rd, kunskapsstyrning och ny styrmodell som tar fasta p\u00e5 kunskap, tillit och ledarskap. H\u00e4r kommer en djup f\u00f6rst\u00e5else beh\u00f6vas f\u00f6r vilken roll FUI-fr\u00e5gor har och skulle kunna ha i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och i sambandet till det regionala utvecklingsansvaret och d\u00e4r du kommer att spela en nyckelroll. Utvecklingsarbetet kan komma att inneb\u00e4ra justeringar i omr\u00e5dets uppdrag.\n\nOmr\u00e5de forskning, utbildning och innovation (FUI) har i uppdrag att utveckla och f\u00f6rvalta \u00f6vergripande och gemensamma processer f\u00f6r forskning, utbildning och utveckling/innovation.\n\nI omr\u00e5de FUIs uppdrag ing\u00e5r bland annat att:\n- Tillhandah\u00e5lla en god studiemilj\u00f6 f\u00f6r studenter inom olika utbildningsprogram fr\u00e5n universitet och h\u00f6gskola.\n- Vara ett kvalificerat metodst\u00f6d inom f\u00f6rb\u00e4ttringskunskap, f\u00f6r\u00e4ndringsledning, tj\u00e4nsteutveckling och innovation.\n- S\u00e4kerst\u00e4lla att regionens forskning bedrivs enligt g\u00e4llande lagar och regler, tillhandah\u00e5lla metodst\u00f6d inom vetenskaplig metodik/statistik samt handl\u00e4gga och administrera regionens forskningsanslag. Omr\u00e5det bedriver ocks\u00e5 egen forskning.\n- Bedriva aktiv samverkan med f\u00f6r regionen viktiga akt\u00f6rer och intressenter inom FUI-omr\u00e5det s\u00e5 som universitetet och andra regioner.\n\r\n\r\n.\r\n\r\nDitt uppdrag\nFUI-direkt\u00f6ren har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r FUIs verksamhet, personal, ekonomi, kvalitets- och utvecklingsarbete.  I uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven att vara chef f\u00f6r enheten f\u00f6r forskning och utbildning.\n\nDu kommer ansvara f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att regionens vision och de politiska ambitionerna f\u00e5r genomslag och att omr\u00e5det bedrivs \u00e4ndam\u00e5lsenligt genom m\u00e5lstyrning och utifr\u00e5n de ekonomiska f\u00f6ruts\u00e4ttningarna. Genom tillit, dialog och delaktighet kommer du vara den som systematiskt styr och s\u00e4kerst\u00e4ller arbetet med planering, genomf\u00f6rande och uppf\u00f6ljning av regionens verksamhet.\n\nEn annan viktig del som ing\u00e5r i uppdraget \u00e4r att skapa samverkan och samordning inom verksamheten och mellan FUIs verksamheter och olika omr\u00e5den i regionen s\u00e5 som h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regional utveckling och Regionledningsf\u00f6rvaltningen. Samarbete med nationella och regionala n\u00e4tverk och samarbetspartners inte minst inom akademin \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r uppdraget.\n\nSom FUI-direkt\u00f6r har du \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r att:\n- utveckla arbetss\u00e4tt, processer och organisation.\n- utveckla kompetens och kunskapsstyrning p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l organisations- som individniv\u00e5.\n- s\u00e4kerst\u00e4lla att f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r forskning och utveckling bedrivs f\u00f6r regionens r\u00e4kning inom ramen f\u00f6r uppdraget och i det ta ansvar f\u00f6r en l\u00e4rande och utvecklingsv\u00e4nlig milj\u00f6 i RVN.\n- utveckla processen f\u00f6r utveckling med stark koppling till det digitaliseringsarbete som regionen bedriver.\n\nFUI-direkt\u00f6ren \u00e4r direkt underst\u00e4lld regiondirekt\u00f6ren och har ett n\u00e4ra samarbete med bitr\u00e4dande regiondirekt\u00f6ren tillika h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsdirekt\u00f6r. Ing\u00e5r i regiondirekt\u00f6rens ledningsgrupp f\u00f6r Regionledningsf\u00f6rvaltningen och har tillsammans med de \u00f6vriga direkt\u00f6rerna d\u00e4r ett gemensamt ansvar att utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv leda, st\u00f6dja och utveckla Region V\u00e4sternorrland.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som har en akademisk examen och disputerad inom, f\u00f6r tj\u00e4nsten relevant omr\u00e5de. Det \u00e4r meriterande om du \u00e4r docent eller har en h\u00f6gre forskningsmerit.\n\nEn viktig del i uppdraget \u00e4r att leda styr- och ledningsgrupper samt st\u00f6dja enhetschefer i deras uppdrag och vi vill d\u00e4rf\u00f6r att du har god chefs- och ledarerfarenhet p\u00e5 strategisk ledningsniv\u00e5 samt kunskap om och erfarenhet av arbete inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdssektorn. Du ska ocks\u00e5 ha erfarenhet av att leda forsknings- och utvecklingsarbete i komplexa milj\u00f6er. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet att leda andra chefer och om du har tidigare erfarenhet av att arbeta i politiskt styrd organisation.\n\nDu har goda kunskaper i det svenska och engelska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift. K\u00f6rkort kr\u00e4vs. Resor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer i en viss omfattning.\n\nDina personliga egenskaper \u00e4r viktiga f\u00f6r oss. Vi s\u00f6ker dig som har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga d\u00e4r du lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser disharmonier p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Vi vill att du har ett brett perspektiv p\u00e5 fr\u00e5gor, ser l\u00e5ngsiktigheten och till det st\u00f6rre perspektivet. Du \u00e4r kreativ och har ett nyt\u00e4nkande som kan oms\u00e4ttas i praktiken och leder till resultat.\n\n\u00d6vrigt\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\nTillsvidareanst\u00e4llning i grundprofessionen med 4-\u00e5rigt chefsf\u00f6rordnande.\nHeltid, med m\u00f6jlighet att bedriva egen forskning enligt \u00f6verenskommelse.\n\r\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\n\n\r\n\r\nRegionledningsf\u00f6rvaltningen har i uppdrag att st\u00f6dja k\u00e4rnverksamheternas processer inom olika kompetensomr\u00e5den. Region V\u00e4sternorrland st\u00e5r inf\u00f6r en organisatorisk f\u00f6r\u00e4ndring i form av f\u00f6rflyttning i riktning mot n\u00e4ra v\u00e5rd, kunskapsstyrning och ny styrmodell som tar fasta p\u00e5 kunskap, tillit och ledarskap. H\u00e4r kommer en djup f\u00f6rst\u00e5else beh\u00f6vas f\u00f6r vilken roll FUI-fr\u00e5gor har och skulle kunna ha i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och i sambandet till det regionala utvecklingsansvaret och d\u00e4r du kommer att spela en nyckelroll. Utvecklingsarbetet kan komma att inneb\u00e4ra justeringar i omr\u00e5dets uppdrag.\n\nOmr\u00e5de forskning, utbildning och innovation (FUI) har i uppdrag att utveckla och f\u00f6rvalta \u00f6vergripande och gemensamma processer f\u00f6r forskning, utbildning och utveckling/innovation.\n\nI omr\u00e5de FUIs uppdrag ing\u00e5r bland annat att:\n- Tillhandah\u00e5lla en god studiemilj\u00f6 f\u00f6r studenter inom olika utbildningsprogram fr\u00e5n universitet och h\u00f6gskola.\n- Vara ett kvalificerat metodst\u00f6d inom f\u00f6rb\u00e4ttringskunskap, f\u00f6r\u00e4ndringsledning, tj\u00e4nsteutveckling och innovation.\n- S\u00e4kerst\u00e4lla att regionens forskning bedrivs enligt g\u00e4llande lagar och regler, tillhandah\u00e5lla metodst\u00f6d inom vetenskaplig metodik/statistik samt handl\u00e4gga och administrera regionens forskningsanslag. Omr\u00e5det bedriver ocks\u00e5 egen forskning.\n- Bedriva aktiv samverkan med f\u00f6r regionen viktiga akt\u00f6rer och intressenter inom FUI-omr\u00e5det s\u00e5 som universitetet och andra regioner.\n\r\n\r\n.\r\n\r\nDitt uppdrag\nFUI-direkt\u00f6ren har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r FUIs verksamhet, personal, ekonomi, kvalitets- och utvecklingsarbete.  I uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven att vara chef f\u00f6r enheten f\u00f6r forskning och utbildning.\n\nDu kommer ansvara f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att regionens vision och de politiska ambitionerna f\u00e5r genomslag och att omr\u00e5det bedrivs \u00e4ndam\u00e5lsenligt genom m\u00e5lstyrning och utifr\u00e5n de ekonomiska f\u00f6ruts\u00e4ttningarna. Genom tillit, dialog och delaktighet kommer du vara den som systematiskt styr och s\u00e4kerst\u00e4ller arbetet med planering, genomf\u00f6rande och uppf\u00f6ljning av regionens verksamhet.\n\nEn annan viktig del som ing\u00e5r i uppdraget \u00e4r att skapa samverkan och samordning inom verksamheten och mellan FUIs verksamheter och olika omr\u00e5den i regionen s\u00e5 som h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regional utveckling och Regionledningsf\u00f6rvaltningen. Samarbete med nationella och regionala n\u00e4tverk och samarbetspartners inte minst inom akademin \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r uppdraget.\n\nSom FUI-direkt\u00f6r har du \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r att:\n- utveckla arbetss\u00e4tt, processer och organisation.\n- utveckla kompetens och kunskapsstyrning p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l organisations- som individniv\u00e5.\n- s\u00e4kerst\u00e4lla att f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r forskning och utveckling bedrivs f\u00f6r regionens r\u00e4kning inom ramen f\u00f6r uppdraget och i det ta ansvar f\u00f6r en l\u00e4rande och utvecklingsv\u00e4nlig milj\u00f6 i RVN.\n- utveckla processen f\u00f6r utveckling med stark koppling till det digitaliseringsarbete som regionen bedriver.\n\nFUI-direkt\u00f6ren \u00e4r direkt underst\u00e4lld regiondirekt\u00f6ren och har ett n\u00e4ra samarbete med bitr\u00e4dande regiondirekt\u00f6ren tillika h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsdirekt\u00f6r. Ing\u00e5r i regiondirekt\u00f6rens ledningsgrupp f\u00f6r Regionledningsf\u00f6rvaltningen och har tillsammans med de \u00f6vriga direkt\u00f6rerna d\u00e4r ett gemensamt ansvar att utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv leda, st\u00f6dja och utveckla Region V\u00e4sternorrland.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som har en akademisk examen och disputerad inom, f\u00f6r tj\u00e4nsten relevant omr\u00e5de. Det \u00e4r meriterande om du \u00e4r docent eller har en h\u00f6gre forskningsmerit.\n\nEn viktig del i uppdraget \u00e4r att leda styr- och ledningsgrupper samt st\u00f6dja enhetschefer i deras uppdrag och vi vill d\u00e4rf\u00f6r att du har god chefs- och ledarerfarenhet p\u00e5 strategisk ledningsniv\u00e5 samt kunskap om och erfarenhet av arbete inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdssektorn. Du ska ocks\u00e5 ha erfarenhet av att leda forsknings- och utvecklingsarbete i komplexa milj\u00f6er. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet att leda andra chefer och om du har tidigare erfarenhet av att arbeta i politiskt styrd organisation.\n\nDu har goda kunskaper i det svenska och engelska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift. K\u00f6rkort kr\u00e4vs. Resor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer i en viss omfattning.\n\nDina personliga egenskaper \u00e4r viktiga f\u00f6r oss. Vi s\u00f6ker dig som har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga d\u00e4r du lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser disharmonier p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Vi vill att du har ett brett perspektiv p\u00e5 fr\u00e5gor, ser l\u00e5ngsiktigheten och till det st\u00f6rre perspektivet. Du \u00e4r kreativ och har ett nyt\u00e4nkande som kan oms\u00e4ttas i praktiken och leder till resultat.\n\n\u00d6vrigt\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\nTillsvidareanst\u00e4llning i grundprofessionen med 4-\u00e5rigt chefsf\u00f6rordnande.\nHeltid, med m\u00f6jlighet att bedriva egen forskning enligt \u00f6verenskommelse.\n\r\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-06 08:24:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.rvn.se", "villkorsbeskrivning": "Tilltr\u00e4de 16 aug eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4lln", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n, individuell", "organisationsnummer": "2321000206", "arbetsgivareId": "10820091", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STERNORRLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4sternorrland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.rvn.se/sv/jobb-och-utbildning/lediga-jobb/?eid=6682052655162289967", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "80:2021:46", "yrkesroll": {"varde": "LJZw_d7H_QWZ", "namn": "F\u00f6rvaltningschef, landsting"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LJZw_d7H_QWZ", "namn": "F\u00f6rvaltningschef, landsting", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 1", "postnr": "87185", "postort": "H\u00e4rn\u00f6sand", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615016752755, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "uYRx_AdM_r4A", "namn": "H\u00e4rn\u00f6sand"}, "latitud": "62.63227", "longitud": "17.940872", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}