{"annonsId": 24599155, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "S\u00e4ljare inom Brandskydd", "annonstext": "F\u00f6r oss \u00e4r s\u00e4kerhet en f\u00f6rtroendefr\u00e5ga d\u00e4r f\u00f6retaget andas nyt\u00e4nkande och formbarhet genom att vara lyh\u00f6rda och noggranna.\n\nVi p\u00e5 SBF Skydd arbetar med olika s\u00e4kerhetsl\u00f6sningar och med ett brett sortiment av kundanpassade produkter och tj\u00e4nster som g\u00f6r att vi kan ge alla en tryggare vardag.\n\nVi utg\u00e5r fr\u00e5n Malm\u00f6 men \u00e4r verksamma i hela Sk\u00e5ne. \n\nTillsammans har vi n\u00e4rmare 15 \u00e5r i branschen och titulerar oss numera \u00f6dmjukt f\u00f6r specialister. Med v\u00e5r l\u00e5nga erfarenhet vet vi att f\u00f6rutom ett proffsigt utf\u00f6rt arbete efter branschens alla regler, \u00e4r flexibilitet, f\u00f6rankring och trov\u00e4rdighet viktiga h\u00f6rnpelare i v\u00e5r verksamhet.\n\nVi \u00e4r i en stark tillv\u00e4xtfas och letar d\u00e4rf\u00f6r efter nya s\u00e4ljare som verkligen vill g\u00f6ra karri\u00e4r och skapa sig en l\u00f6nsam och stimulerande framtid.\n\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6ga ambitioner och vill anstr\u00e4nga dig maximalt f\u00f6r att bli en del av ett vinnande lag med bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\nVi s\u00f6ker personer som:\n\n\u00b7 \u00c4r mycket arbetsvillig och har en h\u00f6g ambitionsniv\u00e5.\n\n\u00b7 En person som har dokumenterat h\u00f6ga resultat i tidigare erfarenheter.\n\n\u00b7 En ansvarstagande person som kan styra upp m\u00f6ten och ta beslut.\n\n\u00b7 Du som vill bli riktigt bra, \u00e4ven om du inte har tidigare s\u00e4ljerfarenhet\n\nVi erbjuder:\n\n\u00b7 S\u00e4ljkunskaper som f\u00f6rbereder dig till vilket yrke som helst.\n\n\u00b7 En m\u00f6jlighet att utvecklas.\n\n\u00b7 Sp\u00e4nnande aff\u00e4rsprocess fr\u00e5n f\u00f6rsta samtal till avtalsskrivning.\n\nVi st\u00e4ller krav p\u00e5 att ni talar och skriver flytande svenska.\n\nMaila CV och personligt brev f\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten:  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>F\u00f6r oss \u00e4r s\u00e4kerhet en f\u00f6rtroendefr\u00e5ga d\u00e4r f\u00f6retaget andas nyt\u00e4nkande och formbarhet genom att vara lyh\u00f6rda och noggranna.</p><p>Vi p\u00e5 SBF Skydd arbetar med olika s\u00e4kerhetsl\u00f6sningar och med ett brett sortiment av kundanpassade produkter och tj\u00e4nster som g\u00f6r att vi kan ge alla en tryggare vardag.</p><p>Vi utg\u00e5r fr\u00e5n Malm\u00f6 men \u00e4r verksamma i hela Sk\u00e5ne. </p><p>Tillsammans har vi n\u00e4rmare 15 \u00e5r i branschen och titulerar oss numera \u00f6dmjukt f\u00f6r specialister. Med v\u00e5r l\u00e5nga erfarenhet vet vi att f\u00f6rutom ett proffsigt utf\u00f6rt arbete efter branschens alla regler, \u00e4r flexibilitet, f\u00f6rankring och trov\u00e4rdighet viktiga h\u00f6rnpelare i v\u00e5r verksamhet.</p><p>Vi \u00e4r i en stark tillv\u00e4xtfas och letar d\u00e4rf\u00f6r efter nya s\u00e4ljare som verkligen vill g\u00f6ra karri\u00e4r och skapa sig en l\u00f6nsam och stimulerande framtid.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som har h\u00f6ga ambitioner och vill anstr\u00e4nga dig maximalt f\u00f6r att bli en del av ett vinnande lag med bra utvecklingsm\u00f6jligheter.</p><p>Vi s\u00f6ker personer som:</p><p>\u00b7 \u00c4r mycket arbetsvillig och har en h\u00f6g ambitionsniv\u00e5.</p><p>\u00b7 En person som har dokumenterat h\u00f6ga resultat i tidigare erfarenheter.</p><p>\u00b7 En ansvarstagande person som kan styra upp m\u00f6ten och ta beslut.</p><p>\u00b7 Du som vill bli riktigt bra, \u00e4ven om du inte har tidigare s\u00e4ljerfarenhet</p><p>Vi erbjuder:</p><p>\u00b7 S\u00e4ljkunskaper som f\u00f6rbereder dig till vilket yrke som helst.</p><p>\u00b7 En m\u00f6jlighet att utvecklas.</p><p>\u00b7 Sp\u00e4nnande aff\u00e4rsprocess fr\u00e5n f\u00f6rsta samtal till avtalsskrivning.</p><p>Vi st\u00e4ller krav p\u00e5 att ni talar och skriver flytande svenska.</p><p><br></p><p>Maila CV och personligt brev f\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten:  EMAIL </p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-08 08:13:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "www.sbfskydd.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592871874", "arbetsgivareId": "21834223", "arbetsgivareNamn": "Svenska brand & fastighetsskydd AB", "arbetsplatsId": "87834633", "arbetsplatsNamn": "Svensk Brand & Fastighetsskydd AB, Svenska", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "referens": "Jobbans\u00f6kan - S\u00e4ljare", "yrkesroll": {"varde": "jsUx_ngg_Kz2", "namn": "Innes\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "jsUx_ngg_Kz2", "namn": "Innes\u00e4ljare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615187601737, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}