{"annonsId": 24596510, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2262-AE2E37BA88B54AABA6545394A738657C", "annonsrubrik": "L\u00e4rare 4-6 matematik", "annonstext": "Det \u00e4r n\u00e5got speciellt med Avesta!\nH\u00e4r finns inte bara dalah\u00e4star och brusande forsar. H\u00e4r finns ocks\u00e5 pannben och mod, handlingskraft och framtidstro. Vi v\u00e4xer och utvecklas och f\u00e5r ett \u00e4nnu kraftfullare n\u00e4ringsliv som grund f\u00f6r en \u00e4nnu b\u00e4ttre v\u00e4lf\u00e4rd. Vi tror att det \u00e4r m\u00f6jligt f\u00f6r vi v\u00e5gar t\u00e4nka nytt och annorlunda. Tillsammans bygger vi Avestas framtid \u2013 vill du vara med? \n\nSkogsbo skola \u00e4r en F-6 skola med i dagsl\u00e4get ca 380 elever. Till h\u00f6sten ut\u00f6kar vi v\u00e5rt mellanstadium med ca 75 elever och en ny skolbyggnad kommer att st\u00e5 klar. Vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r nya medarbetare som vill vara med i v\u00e5r nystart och som vill medverka till att Skogsbo skolas elever f\u00e5r de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna i livet.\nSkogsbo skola ligger strax utanf\u00f6r centrala Avesta. P\u00e5 skolan arbetar vi aktivt med att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande, genom att erbjuda en trygg l\u00e4randemilj\u00f6 och undervisning av god kvalitet, s\u00e5v\u00e4l i skolan som p\u00e5 fritidshemmet. Vi \u00e4r partnerskola med H\u00f6gskolan Dalarna vilket inneb\u00e4r att vi tar emot l\u00e4rarstudenter varje termin, n\u00e5got som bidrar till v\u00e5r vetenskapliga grund och utveckling av v\u00e5r verksamhet.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r mentorskap i en klass p\u00e5 mellanstadiet och undervisning i matematik och ev ett till \u00e4mne i flera klasser i samma \u00e5rskurs. Du ansvarar f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisning i enlighet med Lgr11 och \u00f6vriga styrdokument. Du ansvar \u00e4ven f\u00f6r att samverka med kollegor, elever, v\u00e5rdnadshavare och andra relevanta akt\u00f6rer f\u00f6r att skapa en trygg och utvecklande milj\u00f6 f\u00f6r eleverna.\n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r planering, genomf\u00f6rande och utv\u00e4rdering av undervisning s\u00e5v\u00e4l enskilt som i samarbete med arbetslag och andra kollegor. En viktig del i arbetet \u00e4r att systematiskt f\u00f6lja elevernas kunskapsutveckling. Du arbetar enligt g\u00e4llande rutiner f\u00f6r individuella utvecklingsplaner och skriftliga omd\u00f6men. Du verkar f\u00f6r att skapa en klassrumssituation d\u00e4r alla elever kan lyckas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. I samr\u00e5d med elevh\u00e4lsoteamet arbetar du \u00e4ven f\u00f6r att relevanta \u00e5tg\u00e4rder s\u00e4tts in f\u00f6r elever i behov av ytterligare st\u00f6d.\nDu ansvarar f\u00f6r att skapa och uppr\u00e4tth\u00e5lla goda relationer med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r l\u00f6pande kontakt med v\u00e5rdnadshavare samt genomf\u00f6rande av utvecklingssamtal. Du ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r att ha en god \u00f6verblick och omsorg \u00f6ver dina elevers skoldag och sociala situation som helhet vilket kan inneb\u00e4ra kontakt med andra myndigheter och instanser.\nExempel p\u00e5 \u00f6vriga arbetsuppgifter som kan f\u00f6rekomma:\n\u2022 Rastvakter\n\u2022 Best\u00e4llning av l\u00e4romedel och liknande i samarbete med arbetslag\n\u2022 Pedagogiska luncher\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har f\u00f6rm\u00e5gan att leda och motivera elever samt skapa en trygg och l\u00e4rorik klassrumsmilj\u00f6, med engagerade och delaktiga elever. Ditt ledarskap k\u00e4nnetecknas av tydlighet och struktur. F\u00f6r att arbetet ska vara framg\u00e5ngsrikt beh\u00f6ver du ha en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara relationsskapande, d\u00e5 goda relationer med s\u00e5v\u00e4l elever, v\u00e5rdnadshavare som kollegor \u00e4r grundl\u00e4ggande f\u00f6r arbetet.\nDu beh\u00f6ver ha f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa din undervisning utifr\u00e5n resultat, utv\u00e4rderingar och den enskilda elevens behov. F\u00f6r att detta ska uppn\u00e5s beh\u00f6ver du ha en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur olika elever tar till sig kunskap och ha f\u00f6rm\u00e5gan anpassa ditt s\u00e4tt att undervisa p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l grupp- som individniv\u00e5.\n\nArbetsuppgifterna f\u00f6ruts\u00e4tter att du besitter en personlig mognad och en f\u00f6rm\u00e5ga att skilja p\u00e5 det personliga och professionella. Du beh\u00f6ver \u00e4ven vara stabil och kontrollerad i stressituationer eller pressade situationer, samt flexibel och ha l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter. Du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att arbeta mot skolans \u00f6vergripande m\u00e5l och f\u00f6lja uppsatta rutiner, riktlinjer och beslut och arbetar lojalt f\u00f6r verksamhetens b\u00e4sta. Din f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig p\u00e5 svenska s\u00e5v\u00e4l skriftligt som muntligt \u00e4r god.\nL\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet i matematik \u00e5r 4-6 \u00e4r ett krav f\u00f6r anst\u00e4llning under l\u00e4ngre tid \u00e4n en termin.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Avesta kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Avesta kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Det \u00e4r n\u00e5got speciellt med Avesta!\nH\u00e4r finns inte bara dalah\u00e4star och brusande forsar. H\u00e4r finns ocks\u00e5 pannben och mod, handlingskraft och framtidstro. Vi v\u00e4xer och utvecklas och f\u00e5r ett \u00e4nnu kraftfullare n\u00e4ringsliv som grund f\u00f6r en \u00e4nnu b\u00e4ttre v\u00e4lf\u00e4rd. Vi tror att det \u00e4r m\u00f6jligt f\u00f6r vi v\u00e5gar t\u00e4nka nytt och annorlunda. Tillsammans bygger vi Avestas framtid \u2013 vill du vara med? \n\nSkogsbo skola \u00e4r en F-6 skola med i dagsl\u00e4get ca 380 elever. Till h\u00f6sten ut\u00f6kar vi v\u00e5rt mellanstadium med ca 75 elever och en ny skolbyggnad kommer att st\u00e5 klar. Vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r nya medarbetare som vill vara med i v\u00e5r nystart och som vill medverka till att Skogsbo skolas elever f\u00e5r de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna i livet.\nSkogsbo skola ligger strax utanf\u00f6r centrala Avesta. P\u00e5 skolan arbetar vi aktivt med att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande, genom att erbjuda en trygg l\u00e4randemilj\u00f6 och undervisning av god kvalitet, s\u00e5v\u00e4l i skolan som p\u00e5 fritidshemmet. Vi \u00e4r partnerskola med H\u00f6gskolan Dalarna vilket inneb\u00e4r att vi tar emot l\u00e4rarstudenter varje termin, n\u00e5got som bidrar till v\u00e5r vetenskapliga grund och utveckling av v\u00e5r verksamhet.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r mentorskap i en klass p\u00e5 mellanstadiet och undervisning i matematik och ev ett till \u00e4mne i flera klasser i samma \u00e5rskurs. Du ansvarar f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisning i enlighet med Lgr11 och \u00f6vriga styrdokument. Du ansvar \u00e4ven f\u00f6r att samverka med kollegor, elever, v\u00e5rdnadshavare och andra relevanta akt\u00f6rer f\u00f6r att skapa en trygg och utvecklande milj\u00f6 f\u00f6r eleverna.\n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r planering, genomf\u00f6rande och utv\u00e4rdering av undervisning s\u00e5v\u00e4l enskilt som i samarbete med arbetslag och andra kollegor. En viktig del i arbetet \u00e4r att systematiskt f\u00f6lja elevernas kunskapsutveckling. Du arbetar enligt g\u00e4llande rutiner f\u00f6r individuella utvecklingsplaner och skriftliga omd\u00f6men. Du verkar f\u00f6r att skapa en klassrumssituation d\u00e4r alla elever kan lyckas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. I samr\u00e5d med elevh\u00e4lsoteamet arbetar du \u00e4ven f\u00f6r att relevanta \u00e5tg\u00e4rder s\u00e4tts in f\u00f6r elever i behov av ytterligare st\u00f6d.\nDu ansvarar f\u00f6r att skapa och uppr\u00e4tth\u00e5lla goda relationer med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r l\u00f6pande kontakt med v\u00e5rdnadshavare samt genomf\u00f6rande av utvecklingssamtal. Du ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r att ha en god \u00f6verblick och omsorg \u00f6ver dina elevers skoldag och sociala situation som helhet vilket kan inneb\u00e4ra kontakt med andra myndigheter och instanser.\nExempel p\u00e5 \u00f6vriga arbetsuppgifter som kan f\u00f6rekomma:\n\u2022 Rastvakter\n\u2022 Best\u00e4llning av l\u00e4romedel och liknande i samarbete med arbetslag\n\u2022 Pedagogiska luncher\n\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har f\u00f6rm\u00e5gan att leda och motivera elever samt skapa en trygg och l\u00e4rorik klassrumsmilj\u00f6, med engagerade och delaktiga elever. Ditt ledarskap k\u00e4nnetecknas av tydlighet och struktur. F\u00f6r att arbetet ska vara framg\u00e5ngsrikt beh\u00f6ver du ha en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara relationsskapande, d\u00e5 goda relationer med s\u00e5v\u00e4l elever, v\u00e5rdnadshavare som kollegor \u00e4r grundl\u00e4ggande f\u00f6r arbetet.\nDu beh\u00f6ver ha f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa din undervisning utifr\u00e5n resultat, utv\u00e4rderingar och den enskilda elevens behov. F\u00f6r att detta ska uppn\u00e5s beh\u00f6ver du ha en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur olika elever tar till sig kunskap och ha f\u00f6rm\u00e5gan anpassa ditt s\u00e4tt att undervisa p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l grupp- som individniv\u00e5.\n\nArbetsuppgifterna f\u00f6ruts\u00e4tter att du besitter en personlig mognad och en f\u00f6rm\u00e5ga att skilja p\u00e5 det personliga och professionella. Du beh\u00f6ver \u00e4ven vara stabil och kontrollerad i stressituationer eller pressade situationer, samt flexibel och ha l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter. Du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att arbeta mot skolans \u00f6vergripande m\u00e5l och f\u00f6lja uppsatta rutiner, riktlinjer och beslut och arbetar lojalt f\u00f6r verksamhetens b\u00e4sta. Din f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig p\u00e5 svenska s\u00e5v\u00e4l skriftligt som muntligt \u00e4r god.\nL\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet i matematik \u00e5r 4-6 \u00e4r ett krav f\u00f6r anst\u00e4llning under l\u00e4ngre tid \u00e4n en termin.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Avesta kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Avesta kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 09:00:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-10  Om erforderliga beslut fattas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002262", "arbetsgivareId": "10820019", "arbetsgivareNamn": "Avesta kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Avesta kommun, Bildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ae2e37ba-88b5-4aab-a654-5394a738657c&publishCode=AMS&TK=08a4ed18-7ff0-4513-9fab-efc7184a0cee", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50479/2021", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 32 77430 Avesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 32", "postnr": "77430", "postort": "Avesta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 32 77430 Avesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614931241943, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Szbq_2fg_ydQ", "namn": "Avesta"}, "latitud": "60.14533", "longitud": "16.17384", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}