{"annonsId": 24596075, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Verksamhetschef/Ridskolechef", "annonstext": "P\u00e5 Sundsvalls f\u00e4ltrittklubb tr\u00e4ffas en m\u00e5ngfald av m\u00e4nniskor. Vi \u00e4r alla olika men har en sak som f\u00f6renar oss \u2013 vi k\u00e4nner gl\u00e4dje, gemenskap och m\u00e5r bra tillsammans med h\u00e4starna. Hos oss frodas kamratskap \u00f6ver \u00e5lder, k\u00f6n, yrke, bostadsort och funktionsvariation. Alla \u00e4r v\u00e4lkomna och uppskattas f\u00f6r dem de \u00e4r. Vi \u00e4r en ideell f\u00f6rening med n\u00e4rmare 500 medlemmar, som \u00e4r ansluten till Svenska Ridsportf\u00f6rbundet. V\u00e5r vision \u00e4r att Sundsvalls F\u00e4ltrittklubb skall vara en naturlig samlingsplats f\u00f6r alla med h\u00e4stintresse. P\u00e5 anl\u00e4ggningen, som har ett centralt l\u00e4ge med goda kommunikationer, finns ett ridhus samt tv\u00e5 utomhusbanor och i omgivningarna finns flera ridv\u00e4gar. \n\nSom verksamhetschef kommer du att vara en viktig del i f\u00f6reningens framtida utveckling med stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och forma verksamheten i samarbete med kollegor och styrelse. Verksamhetschefen har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r ekonomi, personal, drift av ridskola och anl\u00e4ggning samt verksamhetsutveckling, marknadsf\u00f6ring och kontakten med olika intressenter. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven praktiskt arbete som t ex. ridundervisning, vidareutbildning av h\u00e4star samt viss stall- och h\u00e4stsk\u00f6tsel. \n\nDu \u00e4r en trygg och tydlig ledare som arbetar mot uppsatta m\u00e5l och fokuserar p\u00e5 resultat. Du leder i enlighet med ridsportens ledstj\u00e4rnor och har ett \u00f6ga f\u00f6r s\u00e5dant som kan g\u00f6ras b\u00e4ttre och har ett naturligt driv att vilja f\u00f6rb\u00e4ttra och effektivisera verksamheten i enlighet med fastst\u00e4lld strategi. Du har l\u00e4tt f\u00f6r samarbete och att skapa ett f\u00f6rtroendefullt klimat. Du \u00e4r strukturerad, trygg i att fatta beslut och skicklig p\u00e5 att prioritera och delegera arbetsuppgifter. \n\nDu \u00e4r insatt i och f\u00f6respr\u00e5kar utveckling i enlighet med Svenska Ridsportf\u00f6rbundets strategi Ridsport 2025. \n\nKvalifikationer \n\n\u25cf Vi l\u00e4gger stor vikt vid att du har goda ledaregenskaper med ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. \n\n\u25cf Du gillar att bygga relationer, kan engagera och entusiasmera medarbetare samt medlemmar. \n\n\u25cf Du har erfarenhet av ridskoleverksamhet med tydlig m\u00e5lbild och \u00e4r resultat- och l\u00f6sningsorienterad. \n\n\u25cf Utbildning eller dokumenterad erfarenhet inom ridl\u00e4raryrket (hippolog eller ridl\u00e4rare med l\u00e4gst SLR III) \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. \n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Arbetstiden \u00e4r 100% eller enligt \u00f6verenskommelse. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. \n\nSkicka din ans\u00f6kan med ett personligt brev och CV med referenser till  EMAIL . \n\nD\u00e5 urval och intervjuer kommer ske l\u00f6pande vill vi ha din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast 2021-03-31. \n\nTj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut. \n\nV\u00e4lkommen in i gemenskapen p\u00e5 SFRK.", "annonstextFormaterad": "<p>P\u00e5 Sundsvalls f\u00e4ltrittklubb tr\u00e4ffas en m\u00e5ngfald av m\u00e4nniskor. Vi \u00e4r alla olika men har en sak som f\u00f6renar oss \u2013 vi k\u00e4nner gl\u00e4dje, gemenskap och m\u00e5r bra tillsammans med h\u00e4starna. Hos oss frodas kamratskap \u00f6ver \u00e5lder, k\u00f6n, yrke, bostadsort och funktionsvariation. Alla \u00e4r v\u00e4lkomna och uppskattas f\u00f6r dem de \u00e4r. Vi \u00e4r en ideell f\u00f6rening med n\u00e4rmare 500 medlemmar, som \u00e4r ansluten till Svenska Ridsportf\u00f6rbundet. V\u00e5r vision \u00e4r att Sundsvalls F\u00e4ltrittklubb skall vara en naturlig samlingsplats f\u00f6r alla med h\u00e4stintresse. P\u00e5 anl\u00e4ggningen, som har ett centralt l\u00e4ge med goda kommunikationer, finns ett ridhus samt tv\u00e5 utomhusbanor och i omgivningarna finns flera ridv\u00e4gar. </p><p>Som verksamhetschef kommer du att vara en viktig del i f\u00f6reningens framtida utveckling med stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och forma verksamheten i samarbete med kollegor och styrelse. Verksamhetschefen har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r ekonomi, personal, drift av ridskola och anl\u00e4ggning samt verksamhetsutveckling, marknadsf\u00f6ring och kontakten med olika intressenter. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven praktiskt arbete som t ex. ridundervisning, vidareutbildning av h\u00e4star samt viss stall- och h\u00e4stsk\u00f6tsel. </p><p>Du \u00e4r en trygg och tydlig ledare som arbetar mot uppsatta m\u00e5l och fokuserar p\u00e5 resultat. Du leder i enlighet med ridsportens ledstj\u00e4rnor och har ett \u00f6ga f\u00f6r s\u00e5dant som kan g\u00f6ras b\u00e4ttre och har ett naturligt driv att vilja f\u00f6rb\u00e4ttra och effektivisera verksamheten i enlighet med fastst\u00e4lld strategi. Du har l\u00e4tt f\u00f6r samarbete och att skapa ett f\u00f6rtroendefullt klimat. Du \u00e4r strukturerad, trygg i att fatta beslut och skicklig p\u00e5 att prioritera och delegera arbetsuppgifter. </p><p>Du \u00e4r insatt i och f\u00f6respr\u00e5kar utveckling i enlighet med Svenska Ridsportf\u00f6rbundets strategi Ridsport 2025. </p><p><strong>Kvalifikationer</strong> </p><p>\u25cf Vi l\u00e4gger stor vikt vid att du har goda ledaregenskaper med ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. </p><p>\u25cf Du gillar att bygga relationer, kan engagera och entusiasmera medarbetare samt medlemmar. </p><p>\u25cf Du har erfarenhet av ridskoleverksamhet med tydlig m\u00e5lbild och \u00e4r resultat- och l\u00f6sningsorienterad. </p><p>\u25cf Utbildning eller dokumenterad erfarenhet inom ridl\u00e4raryrket (hippolog eller ridl\u00e4rare med l\u00e4gst SLR III) \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. </p><p>Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Arbetstiden \u00e4r 100% eller enligt \u00f6verenskommelse. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. </p><p>Skicka din ans\u00f6kan med ett personligt brev och CV med referenser till  EMAIL . </p><p>D\u00e5 urval och intervjuer kommer ske l\u00f6pande vill vi ha din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast 2021-03-31. </p><p>Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut. </p><p>V\u00e4lkommen in i gemenskapen p\u00e5 SFRK.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-05 08:26:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.sfrk.net", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8892006639", "arbetsgivareId": "20247574", "arbetsgivareNamn": "Sundsvalls F\u00e4ltrittklubb", "arbetsplatsId": "80206540", "arbetsplatsNamn": "Sundsvalls F\u00e4ltrittklubb", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "H9ej_iRx_9G6", "namn": "Ridinstrukt\u00f6r/Ridl\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "H9ej_iRx_9G6", "namn": "Ridinstrukt\u00f6r/Ridl\u00e4rare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "ftCQ_gFu_L4b", "namn": "Ut\u00f6kad B"}], "uppdateradTid": 1614929212292, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "FILLAN 750", "postnr": "86336", "postort": "SUNDSBRUK", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dJbx_FWY_tK6", "namn": "Sundsvall"}, "latitud": "62.440081529930765", "longitud": "17.37729888632891", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}