{"annonsId": 24596843, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Teknisk s\u00e4ljare V\u00e4stra Sverige/Norge", "annonstext": "Vi s\u00f6ker erfarna Tekniska S\u00e4ljare f\u00f6r v\u00e5ra produkter mot nya \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare och slutkunder i bl.a. V\u00e4stra Sverige och Norge. \n\nV\u00e5ran \u00e4r produktportf\u00f6lj \u00e4r bla: V\u00e4rmare f\u00f6r verkst\u00e4der, industri, garage, lantbruk, uteplatsen mm. Ultrarent vatten f\u00f6r st\u00e4dbranschen mm. \n\nArbetet kan p\u00e5b\u00f6rjas omg\u00e5ende med god f\u00f6rtj\u00e4nstm\u00f6jlighet! Vill du senare bli fast anst\u00e4lld med en mindre del provision s\u00e5 \u00e4r vi \u00f6ppna f\u00f6r det. Har du m\u00f6jlighet att fakturera ditt arvode \u00e4r det en f\u00f6rdel men inget krav.\n\nUrval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande! Tj\u00e4nsten kan d\u00e4rf\u00f6r komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. \n\nOm f\u00f6retaget: Vi \u00e4r ett nystartat f\u00f6retag i f\u00f6rs\u00e4ljningsbranschen. Vi s\u00e4ljer genom v\u00e5ra \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare i Sverige, Norge, Danmark samt direkt till slutkund. Du kommer ha m\u00f6jlighet att v\u00e4xa med oss och vill att du ska ha lika h\u00f6ga visioner som \u00f6vriga p\u00e5 f\u00f6retaget! \n\nDu kommer ha ett v\u00e4ldigt fritt arbete under ansvar och utg\u00e5 fr\u00e5n hemmet. F\u00f6r tillf\u00e4llet kommer arbetet ske per telefon, men n\u00e4r Pandemin sl\u00e4pper taget \u00e4ven som delvis resande p\u00e5 f\u00e4ltet. Vi f\u00f6rs\u00f6ker att hitta en bra spridning p\u00e5 v\u00e5ran personal \u00f6ver arbetsomr\u00e5dena och \u00e4r h\u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r diskussion.\n\nDu kommer k\u00e4nna delaktighet och vi kommer ha ett starkt och h\u00e4rligt team som jobbar b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och gemensamt f\u00f6r att n\u00e5 framg\u00e5ng tillsammans!\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker erfarna Tekniska S\u00e4ljare f\u00f6r v\u00e5ra produkter mot nya \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare och slutkunder i bl.a. V\u00e4stra Sverige och Norge. </p><p>V\u00e5ran \u00e4r produktportf\u00f6lj \u00e4r bla: V\u00e4rmare f\u00f6r verkst\u00e4der, industri, garage, lantbruk, uteplatsen mm. Ultrarent vatten f\u00f6r st\u00e4dbranschen mm. </p><p>Arbetet kan p\u00e5b\u00f6rjas omg\u00e5ende med god f\u00f6rtj\u00e4nstm\u00f6jlighet! Vill du senare bli fast anst\u00e4lld med en mindre del provision s\u00e5 \u00e4r vi \u00f6ppna f\u00f6r det. Har du m\u00f6jlighet att fakturera ditt arvode \u00e4r det en f\u00f6rdel men inget krav.</p><p>Urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande! Tj\u00e4nsten kan d\u00e4rf\u00f6r komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. </p><p>Om f\u00f6retaget: Vi \u00e4r ett nystartat f\u00f6retag i f\u00f6rs\u00e4ljningsbranschen. Vi s\u00e4ljer genom v\u00e5ra \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare i Sverige, Norge, Danmark samt direkt till slutkund. Du kommer ha m\u00f6jlighet att v\u00e4xa med oss och vill att du ska ha lika h\u00f6ga visioner som \u00f6vriga p\u00e5 f\u00f6retaget! </p><p>Du kommer ha ett v\u00e4ldigt fritt arbete under ansvar och utg\u00e5 fr\u00e5n hemmet. F\u00f6r tillf\u00e4llet kommer arbetet ske per telefon, men n\u00e4r Pandemin sl\u00e4pper taget \u00e4ven som delvis resande p\u00e5 f\u00e4ltet. Vi f\u00f6rs\u00f6ker att hitta en bra spridning p\u00e5 v\u00e5ran personal \u00f6ver arbetsomr\u00e5dena och \u00e4r h\u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r diskussion.</p><p>Du kommer k\u00e4nna delaktighet och vi kommer ha ett starkt och h\u00e4rligt team som jobbar b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och gemensamt f\u00f6r att n\u00e5 framg\u00e5ng tillsammans!</p><p><strong>#jobbjustnu</strong></p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-05 14:47:14", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7607131930", "arbetsgivareId": "21833487", "arbetsgivareNamn": "Hefa Inredningssnickerier", "arbetsplatsId": "87831832", "arbetsplatsNamn": "ClimaN", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "referens": "Ditt namn och ort", "yrkesroll": {"varde": "p17k_znk_osi", "namn": "Utes\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "p17k_znk_osi", "namn": "Utes\u00e4ljare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "AwhJ_eLD_xpG", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningsvana, telefonf\u00f6rs\u00e4ljning", "vikt": 5}, {"varde": "dRWb_Mgx_yJf", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningsvana, upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning f\u00f6retag", "vikt": 5}, {"varde": "sA2V_erA_3WN", "namn": "Teknisk f\u00f6rs\u00e4ljning", "vikt": 5}, {"varde": "5PZe_C4A_RPV", "namn": "S\u00e4ljledning", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "pnjj_2JX_Fub", "namn": "Norska", "vikt": 10}, {"varde": "yGZ2_39H_oPN", "namn": "Danska", "vikt": 5}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615189665973, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Vt7P_856_WZS", "namn": "\u00d6stersund"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}