{"annonsId": 24590333, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-3005-30415", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i fritidshem", "annonstext": "Lindbackens skola\r\n\r\nAtt jobba inom offentlig sektor inneb\u00e4r m\u00f6jligheten att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r samh\u00e4llets medborgare. Nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r l\u00e4rare i fritidshem och vill bli en del av v\u00e5rt team p\u00e5 Lindbackens skola. Vill du vara med och bidra p\u00e5 ett konkret och viktigt s\u00e4tt? D\u00e5 b\u00f6r du l\u00e4sa vidare och s\u00f6ka jobbet som l\u00e4rare fritidshem!\n\nLindbackens skola \u00e4r en ny skola som flyttade in i nybyggda lokaler i augusti -18 i omr\u00e5det Lindbacken strax utanf\u00f6r Uppsala. Vi har fina och \u00e4ndam\u00e5lsenliga lokaler och en vacker, natursk\u00f6n omgivning. Vi har f\u00f6r n\u00e4rvarande ca 420 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 5 varav ca 320 elever p\u00e5 fritids. Kommande l\u00e4s\u00e5r kommer vi att ha ca 500 elever. Vi har en flexibel organisation f\u00f6r att kunna tillm\u00f6tesg\u00e5 \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar, vi arbetar i team f\u00f6r att hitta samordningsvinster samt planerar samarbetstider f\u00f6r att fr\u00e4mja kollegialt l\u00e4rande och \u00f6ka elevernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar att lyckas. V\u00e5r vision \u00e4r \"Tillsammans v\u00e4xer vi!\"\n\nMer om Lindbackens skola (http://www.lindbackensskola.uppsala.se)\n\nDitt uppdrag\nDu ing\u00e5r i ett arbetslag tillsammans med l\u00e4rare i fritidshem och fritidshemsassistenter. Som l\u00e4rare i fritidshem \u00e4r du en viktig del i utvecklandet av v\u00e5r v\u00e4xande fritidsverksamhet och kan ta ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r delar av verksamheten. I arbetslaget har du tillsammans med \u00f6vriga ett gemensamt ansvar f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra, f\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera arbetet kontinuerligt. Du arbetar f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas utveckling och utveckla elevernas sociala kompetens. Samverkan med kollegor och v\u00e5rdnadshavare sker kontinuerligt f\u00f6r att skapa b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande och f\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra undervisningen. Under skoltid \u00e4r du delvis placerad i klass och arbetar med \u00f6vrig personal kring eleverna. Att vara rastv\u00e4rd och skapa b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r socialt samspel \u00e4r en viktig del av uppdraget.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten ska du vara l\u00e4rare i fritidshem/fritidspedagog. Du har \u00e4ven erfarenhet av arbete inom fritidsverksamhet. D\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4ver arbetet goda muntliga och skriftliga kunskaper svenska spr\u00e5ket och grundl\u00e4ggande IT-kunskaper. Det \u00e4r meriterande om du har systemerfarenhet av Unikum och Office365.\n\nDu relaterar till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Du \u00e4r bra p\u00e5 att s\u00e4tta dig in i och f\u00f6rst\u00e5 andras perspektiv och situation. Du \u00e4r en nyt\u00e4nkande person som ofta kommer med nya id\u00e9er. Vidare \u00e4r du en person med f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och att individer tar till sig kunskap p\u00e5 olika s\u00e4tt.\nSist men inte minst s\u00f6ker vi dig som \u00e4r ut\u00e5triktad och socialt aktiv i yrkesm\u00e4ssiga sammanhang. F\u00f6r att uppn\u00e5 resultat tar du egna initiativ och s\u00e4tter ig\u00e5ng aktiviteter.\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME, bitr\u00e4dande rektor,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, rektor,  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nL\u00e4rarf\u00f6rbundet FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO LR Frida Aracil Fl\u00fcgel,  TELEPHONENO Har du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO I din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till utbildningsf\u00f6rvaltningen. Vi erbjuder f\u00f6rskola, grundskola och gymnasieskola f\u00f6r barn och ungdomar mellan 0 och 19 \u00e5r. Tillsammans jobbar vi mot m\u00e5let att alla elever ska n\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga kunskapsresultat.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "annonstextFormaterad": "Lindbackens skola\r\n\r\nAtt jobba inom offentlig sektor inneb\u00e4r m\u00f6jligheten att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r samh\u00e4llets medborgare. Nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r l\u00e4rare i fritidshem och vill bli en del av v\u00e5rt team p\u00e5 Lindbackens skola. Vill du vara med och bidra p\u00e5 ett konkret och viktigt s\u00e4tt? D\u00e5 b\u00f6r du l\u00e4sa vidare och s\u00f6ka jobbet som l\u00e4rare fritidshem!\n\nLindbackens skola \u00e4r en ny skola som flyttade in i nybyggda lokaler i augusti -18 i omr\u00e5det Lindbacken strax utanf\u00f6r Uppsala. Vi har fina och \u00e4ndam\u00e5lsenliga lokaler och en vacker, natursk\u00f6n omgivning. Vi har f\u00f6r n\u00e4rvarande ca 420 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 5 varav ca 320 elever p\u00e5 fritids. Kommande l\u00e4s\u00e5r kommer vi att ha ca 500 elever. Vi har en flexibel organisation f\u00f6r att kunna tillm\u00f6tesg\u00e5 \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar, vi arbetar i team f\u00f6r att hitta samordningsvinster samt planerar samarbetstider f\u00f6r att fr\u00e4mja kollegialt l\u00e4rande och \u00f6ka elevernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar att lyckas. V\u00e5r vision \u00e4r \"Tillsammans v\u00e4xer vi!\"\n\nMer om Lindbackens skola (http://www.lindbackensskola.uppsala.se)\n\nDitt uppdrag\nDu ing\u00e5r i ett arbetslag tillsammans med l\u00e4rare i fritidshem och fritidshemsassistenter. Som l\u00e4rare i fritidshem \u00e4r du en viktig del i utvecklandet av v\u00e5r v\u00e4xande fritidsverksamhet och kan ta ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r delar av verksamheten. I arbetslaget har du tillsammans med \u00f6vriga ett gemensamt ansvar f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra, f\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera arbetet kontinuerligt. Du arbetar f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas utveckling och utveckla elevernas sociala kompetens. Samverkan med kollegor och v\u00e5rdnadshavare sker kontinuerligt f\u00f6r att skapa b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande och f\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra undervisningen. Under skoltid \u00e4r du delvis placerad i klass och arbetar med \u00f6vrig personal kring eleverna. Att vara rastv\u00e4rd och skapa b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r socialt samspel \u00e4r en viktig del av uppdraget.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten ska du vara l\u00e4rare i fritidshem/fritidspedagog. Du har \u00e4ven erfarenhet av arbete inom fritidsverksamhet. D\u00e4rut\u00f6ver kr\u00e4ver arbetet goda muntliga och skriftliga kunskaper svenska spr\u00e5ket och grundl\u00e4ggande IT-kunskaper. Det \u00e4r meriterande om du har systemerfarenhet av Unikum och Office365.\n\nDu relaterar till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Du \u00e4r bra p\u00e5 att s\u00e4tta dig in i och f\u00f6rst\u00e5 andras perspektiv och situation. Du \u00e4r en nyt\u00e4nkande person som ofta kommer med nya id\u00e9er. Vidare \u00e4r du en person med f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och att individer tar till sig kunskap p\u00e5 olika s\u00e4tt.\nSist men inte minst s\u00f6ker vi dig som \u00e4r ut\u00e5triktad och socialt aktiv i yrkesm\u00e4ssiga sammanhang. F\u00f6r att uppn\u00e5 resultat tar du egna initiativ och s\u00e4tter ig\u00e5ng aktiviteter.\n\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME, bitr\u00e4dande rektor,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, rektor,  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nL\u00e4rarf\u00f6rbundet FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO LR Frida Aracil Fl\u00fcgel,  TELEPHONENO Har du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO I din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till utbildningsf\u00f6rvaltningen. Vi erbjuder f\u00f6rskola, grundskola och gymnasieskola f\u00f6r barn och ungdomar mellan 0 och 19 \u00e5r. Tillsammans jobbar vi mot m\u00e5let att alla elever ska n\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga kunskapsresultat.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "publiceringsdatum": "2021-03-03 11:12:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare. 100%. \r\nTilltr\u00e4de 2021-08-16.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120003005", "arbetsgivareId": "10820072", "arbetsgivareNamn": "Uppsala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uppsala kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://uppsala.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=30415&RefNo=UBN-2021-01150&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "UBN-2021-01150", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "-", "postnr": "75375", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614766372184, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}