{"annonsId": 24598005, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-385633", "annonsrubrik": "Klinikchef Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan", "annonstext": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nFolktandv\u00e5rden Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan i Sk\u00f6vde ligger centralt och \u00e4r samlokaliserad med specialistkliniken f\u00f6r Ortodonti.\r\n\r\nKliniken har 15500 patienter varav 6000 \u00e4r barn. Det finns 13 behandlingsrum och totalt 34 medarbetare. Kliniken har uppdrag att ansvara f\u00f6r omr\u00e5dets helgjour.\n\nVi s\u00f6ker en klinikchef som med entusiasm  och gl\u00e4dje  vill driva kliniken fram\u00e5t. Du leder och utvecklar verksamheten p\u00e5 kliniken, har helhetssyn och engagemang f\u00f6r b\u00e5de omr\u00e5des- och f\u00f6rvaltningsniv\u00e5. Du \u00e4r en ambassad\u00f6r f\u00f6r Folktandv\u00e5rden och delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund och verksamhetsid\u00e9. Du verkar aktivt utifr\u00e5n de verksamhetsstrategier som Folktandv\u00e5rden valt och f\u00f6rmedlar f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r Folktandv\u00e5rdens och klinikens uppdrag. Ett viktigt uppdrag \u00e4r ocks\u00e5 att representera Folktandv\u00e5rden t.ex. i det lokala folkh\u00e4lsoarbetet och i sammanhang med lokala n\u00e4ringsidkare. Du ing\u00e5r i omr\u00e5dets ledningsgrupp d\u00e4r ett gott samarbete v\u00e4rderas h\u00f6gt. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att samverka och utveckla ett gott samarbetet med specialistkliniken Ortodonti och dess klinikchef d\u00e5 lokaler och vissa funktioner \u00e4r gemensamma. Detta bidrar till en god utveckling samt kompetensh\u00f6jning av personalgrupperna.\nDu erbjuds goda utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\nDu ska\n\n - ha relevant h\u00f6gskoleutbildning och erfarenhet av ledaruppdrag eller erfarenhet av ledarskap fr\u00e5n tandv\u00e5rdsverksamhet\n - g\u00e4rna ha tandv\u00e5rdsbakgrund\n - ta initiativ och ansvar, vara drivande och ta beslut f\u00f6r att n\u00e5 uttalade m\u00e5l och resultat  \n - vara n\u00e4rvarande och lyh\u00f6rd\n - vara tydlig och skapa delaktighet\n - ha f\u00f6rm\u00e5ga till \u00f6verblick och se till st\u00f6rre sammanhang \n - vara utvecklingsinriktad och ta tillvara samtliga medarbetares resurser och utveckla deras professionella kunskaper\n - ha god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och har f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa budskap f\u00f6r f\u00f6rst\u00e5else\n - vara strukturerad\n\n\u00d6vrigt:\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nUrval sker l\u00f6pande och vi planerar f\u00f6r intervjuer den 7'e alternativt 8'e april. \n\nChefsrekrytering inom Folktandv\u00e5rden f\u00f6ljer chefsrekryteringsprocessen inom V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen. som en del av urvalsprocessen kan testning vid regionens Center f\u00f6r chefsrekrytering f\u00f6rekomma.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nFolktandv\u00e5rden Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan i Sk\u00f6vde ligger centralt och \u00e4r samlokaliserad med specialistkliniken f\u00f6r Ortodonti.\r\n\r\nKliniken har 15500 patienter varav 6000 \u00e4r barn. Det finns 13 behandlingsrum och totalt 34 medarbetare. Kliniken har uppdrag att ansvara f\u00f6r omr\u00e5dets helgjour.\n\nVi s\u00f6ker en klinikchef som med entusiasm  och gl\u00e4dje  vill driva kliniken fram\u00e5t. Du leder och utvecklar verksamheten p\u00e5 kliniken, har helhetssyn och engagemang f\u00f6r b\u00e5de omr\u00e5des- och f\u00f6rvaltningsniv\u00e5. Du \u00e4r en ambassad\u00f6r f\u00f6r Folktandv\u00e5rden och delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund och verksamhetsid\u00e9. Du verkar aktivt utifr\u00e5n de verksamhetsstrategier som Folktandv\u00e5rden valt och f\u00f6rmedlar f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r Folktandv\u00e5rdens och klinikens uppdrag. Ett viktigt uppdrag \u00e4r ocks\u00e5 att representera Folktandv\u00e5rden t.ex. i det lokala folkh\u00e4lsoarbetet och i sammanhang med lokala n\u00e4ringsidkare. Du ing\u00e5r i omr\u00e5dets ledningsgrupp d\u00e4r ett gott samarbete v\u00e4rderas h\u00f6gt. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att samverka och utveckla ett gott samarbetet med specialistkliniken Ortodonti och dess klinikchef d\u00e5 lokaler och vissa funktioner \u00e4r gemensamma. Detta bidrar till en god utveckling samt kompetensh\u00f6jning av personalgrupperna.\nDu erbjuds goda utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\nDu ska\n\n - ha relevant h\u00f6gskoleutbildning och erfarenhet av ledaruppdrag eller erfarenhet av ledarskap fr\u00e5n tandv\u00e5rdsverksamhet\n - g\u00e4rna ha tandv\u00e5rdsbakgrund\n - ta initiativ och ansvar, vara drivande och ta beslut f\u00f6r att n\u00e5 uttalade m\u00e5l och resultat  \n - vara n\u00e4rvarande och lyh\u00f6rd\n - vara tydlig och skapa delaktighet\n - ha f\u00f6rm\u00e5ga till \u00f6verblick och se till st\u00f6rre sammanhang \n - vara utvecklingsinriktad och ta tillvara samtliga medarbetares resurser och utveckla deras professionella kunskaper\n - ha god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och har f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa budskap f\u00f6r f\u00f6rst\u00e5else\n - vara strukturerad\n\n\u00d6vrigt:\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nUrval sker l\u00f6pande och vi planerar f\u00f6r intervjuer den 7'e alternativt 8'e april. \n\nChefsrekrytering inom Folktandv\u00e5rden f\u00f6ljer chefsrekryteringsprocessen inom V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen. som en del av urvalsprocessen kan testning vid regionens Center f\u00f6r chefsrekrytering f\u00f6rekomma.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " enligt \u00f6verenskommelse. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Folktandv\u00e5rden, Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan Sk\u00f6vde", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:385633/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1325", "yrkesroll": {"varde": "7Kxn_MMG_TuY", "namn": "Klinikchef, tandv\u00e5rd/Verksamhetschef, tandv\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": "40544", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615401131975, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.390278", "longitud": "13.846121", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}