{"annonsId": 24597870, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0073-386999", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska, \u00d6gonkliniken", "annonstext": "Vi erbjuder\nVi \u00e4r en v\u00e4lkomnande personalgrupp med \u00f6ppet klimat.\r\n\r\nP\u00e5 kliniken \u00e4r vi ca 60 medarbetare som arbetar tillsammans; \u00f6gonl\u00e4kare, optiker, sjuksk\u00f6terska, undersk\u00f6terska, kanslist och medicinsk sekreterare. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd m\u00e5ndag till fredag dagtid. Som sjuksk\u00f6terska p\u00e5 en \u00d6gonmottagning \u00e4r arbetsuppgifterna omv\u00e4xlande best\u00e5ende av mottagningsarbete i team samt eget mottagningsarbete, telefonr\u00e5dgivning och operationsarbete.\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av mottagningsjobb. Som person \u00e4r du positiv, flexibel, strukturerad samt har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nDu beh\u00f6ver \u00e4ven kunna hantera stress samt ha en f\u00f6rm\u00e5ga att g\u00f6ra snabba prioriteringar med gott omd\u00f6me och fatta beslut utifr\u00e5n patientens b\u00e4sta. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n \n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan!\n\nV\u00e5r arbetsplats\n\u00d6gonkliniken bedriver specialiserad \u00f6gonsjukv\u00e5rd f\u00f6r inv\u00e5nare och bes\u00f6kare i l\u00e4nets s\u00f6dra delar samt ocks\u00e5 h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd i form av kirurgi i \u00f6gats bakre segment f\u00f6r l\u00e4net och \u00e4ven patienter fr\u00e5n omgivande regioner.\n\n F\u00f6rutom en mottagningsenhet, d\u00e4r poliklinisk utredning och behandling av sjukdomar i \u00f6gats fr\u00e4mre och bakre segment sker, har kliniken ocks\u00e5 en egen operationsavdelning, d\u00e4r operationer av gr\u00e5 starr, gr\u00f6n starr och f\u00f6r\u00e4ndringar i \u00f6gonlock, etc. sker. V\u00e5ra skelningsoperationer utf\u00f6rs som regel p\u00e5 Centraloperation. Operationer i slutenv\u00e5rd sker framf\u00f6rallt i \u00f6gats bakre segment.\n\nDe st\u00f6rsta verksamheterna vid diagnostik och behandling av gr\u00e5 och gr\u00f6n starr, diabetesf\u00f6r\u00e4ndringar som laserbehandlads, sjukdomar i \u00f6gats gula fl\u00e4ck, \u00f6gonsjukdomar hos barn samt operation av n\u00e4thinneavlossningar och andra sjukdomar i \u00f6gats bakre delar.\n\nKliniken har ocks\u00e5 en habiliterings/rehabiliteringsenhet i form av syncentralen, som ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskrivning och tr\u00e4ning av synhj\u00e4lpmedel, kompensatoriska tekniker samt r\u00e5d och personlig kontakt \u00f6ver klinikgr\u00e4nserna. Tack vare engagerade och kunniga medarbetare har vi under l\u00e5ng tid visat upp goda nationella resultat - detta \u00e4r vi stolta \u00f6ver! V\u00e5r arbetsmilj\u00f6 k\u00e4nnetecknas av arbetsgl\u00e4dje, delaktighet, \u00f6ppenhet och trygghet.\n\n \n\nVi \u00e4r en del av L\u00e4nssjukhuset i Kalmar, d\u00e4r 2300 personer arbetar f\u00f6r att erbjuda god v\u00e5rd och h\u00f6g patients\u00e4kerhet till l\u00e4nets inv\u00e5nare. V\u00e5ra medarbetares st\u00e4ndiga utvecklingsarbete g\u00f6r att vi n\u00e5r goda resultat i flera olika nationella m\u00e4tningar. Sjukhuset har moderna lokaler och ligger n\u00e4ra Kalmar centrum och Kalmarsund. L\u00e4nssjukhuset i Kalmar \u00e4r ett av Sveriges 20 l\u00e4nssjukhus och Region Kalmar l\u00e4ns st\u00f6rsta arbetsplats. Sjukhuset \u00e4r tillr\u00e4ckligt stort f\u00f6r att ha de flesta specialiteter representerade samtidigt som det \u00e4r tillr\u00e4ckligt litet f\u00f6r en bra och personlig kontakt \u00f6ver klinikgr\u00e4nserna. Tack vare engagerade och kunniga medarbetare har vi under l\u00e5ng tid visat upp goda nationella resultat \u2013 detta \u00e4r vi stolta \u00f6ver! V\u00e5r arbetsmilj\u00f6 k\u00e4nnetecknas av arbetsgl\u00e4dje, delaktighet, \u00f6ppenhet och trygghet. \n\nVi \u00e4r 7000 medarbetare i Region Kalmar l\u00e4n som ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, folkh\u00f6gskolor, kultur, kollektivtrafik och regional utveckling. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett friskare, tryggare och rikare liv f\u00f6r l\u00e4nets inv\u00e5nare. V\u00e4lkommen att bli en av oss!\n\n  M\u00e5ngfald p\u00e5 arbetsplatsen: \n \n\nRegion Kalmar l\u00e4n jobbar f\u00f6r allas lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter, b\u00e5de som arbetsgivare och tj\u00e4nsteleverant\u00f6r. Vi vet att m\u00e5ngfald bland v\u00e5ra medarbetare \u00e4r en styrka.  \n\nVi vill att du bifogar CV och personligt brev till din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Region Kalmar l\u00e4n vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten i v\u00e5rt rekryteringssystem och inte via e-post eller i pappersformat.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Vi erbjuder\nVi \u00e4r en v\u00e4lkomnande personalgrupp med \u00f6ppet klimat.\r\n\r\nP\u00e5 kliniken \u00e4r vi ca 60 medarbetare som arbetar tillsammans; \u00f6gonl\u00e4kare, optiker, sjuksk\u00f6terska, undersk\u00f6terska, kanslist och medicinsk sekreterare. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd m\u00e5ndag till fredag dagtid. Som sjuksk\u00f6terska p\u00e5 en \u00d6gonmottagning \u00e4r arbetsuppgifterna omv\u00e4xlande best\u00e5ende av mottagningsarbete i team samt eget mottagningsarbete, telefonr\u00e5dgivning och operationsarbete.\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av mottagningsjobb. Som person \u00e4r du positiv, flexibel, strukturerad samt har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nDu beh\u00f6ver \u00e4ven kunna hantera stress samt ha en f\u00f6rm\u00e5ga att g\u00f6ra snabba prioriteringar med gott omd\u00f6me och fatta beslut utifr\u00e5n patientens b\u00e4sta. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00a0\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan!\n\n\n\n\n\nV\u00e5r arbetsplats\n\u00d6gonkliniken bedriver specialiserad \u00f6gonsjukv\u00e5rd f\u00f6r inv\u00e5nare och bes\u00f6kare i l\u00e4nets s\u00f6dra delar samt ocks\u00e5 h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd i form av kirurgi i \u00f6gats bakre segment f\u00f6r l\u00e4net och \u00e4ven patienter fr\u00e5n omgivande regioner.\n\n\u00a0F\u00f6rutom en mottagningsenhet, d\u00e4r poliklinisk utredning och behandling av sjukdomar i \u00f6gats fr\u00e4mre och bakre segment sker, har kliniken ocks\u00e5 en egen operationsavdelning, d\u00e4r operationer av gr\u00e5 starr, gr\u00f6n starr och f\u00f6r\u00e4ndringar i \u00f6gonlock, etc. sker. V\u00e5ra skelningsoperationer utf\u00f6rs som regel p\u00e5 Centraloperation. Operationer i slutenv\u00e5rd sker framf\u00f6rallt i \u00f6gats bakre segment.\n\nDe st\u00f6rsta verksamheterna vid diagnostik och behandling av gr\u00e5 och gr\u00f6n starr, diabetesf\u00f6r\u00e4ndringar som laserbehandlads, sjukdomar i \u00f6gats gula fl\u00e4ck, \u00f6gonsjukdomar hos barn samt operation av n\u00e4thinneavlossningar och andra sjukdomar i \u00f6gats bakre delar.\n\nKliniken har ocks\u00e5 en habiliterings/rehabiliteringsenhet i form av syncentralen, som ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskrivning och tr\u00e4ning av synhj\u00e4lpmedel, kompensatoriska tekniker samt r\u00e5d och personlig kontakt \u00f6ver klinikgr\u00e4nserna. Tack vare engagerade och kunniga medarbetare har vi under l\u00e5ng tid visat upp goda nationella resultat - detta \u00e4r vi stolta \u00f6ver! V\u00e5r arbetsmilj\u00f6 k\u00e4nnetecknas av arbetsgl\u00e4dje, delaktighet, \u00f6ppenhet och trygghet.\n\n\n\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\nVi \u00e4r en del av L\u00e4nssjukhuset i Kalmar, d\u00e4r 2300 personer arbetar f\u00f6r att erbjuda god v\u00e5rd och h\u00f6g patients\u00e4kerhet till l\u00e4nets inv\u00e5nare. V\u00e5ra medarbetares st\u00e4ndiga utvecklingsarbete g\u00f6r att vi n\u00e5r goda resultat i flera olika nationella m\u00e4tningar. Sjukhuset har moderna lokaler och ligger n\u00e4ra Kalmar centrum och Kalmarsund. L\u00e4nssjukhuset i Kalmar \u00e4r ett av Sveriges 20 l\u00e4nssjukhus och Region Kalmar l\u00e4ns st\u00f6rsta arbetsplats. Sjukhuset \u00e4r tillr\u00e4ckligt stort f\u00f6r att ha de flesta specialiteter representerade samtidigt som det \u00e4r tillr\u00e4ckligt litet f\u00f6r en bra och personlig kontakt \u00f6ver klinikgr\u00e4nserna. Tack vare engagerade och kunniga medarbetare har vi under l\u00e5ng tid visat upp goda nationella resultat \u2013 detta \u00e4r vi stolta \u00f6ver! V\u00e5r arbetsmilj\u00f6 k\u00e4nnetecknas av arbetsgl\u00e4dje, delaktighet, \u00f6ppenhet och trygghet. \n\nVi \u00e4r 7000 medarbetare i Region Kalmar l\u00e4n som ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, folkh\u00f6gskolor, kultur, kollektivtrafik och regional utveckling. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett friskare, tryggare och rikare liv f\u00f6r l\u00e4nets inv\u00e5nare. V\u00e4lkommen att bli en av oss!\n\n\n\n  M\u00e5ngfald p\u00e5 arbetsplatsen: \n \n\nRegion Kalmar l\u00e4n jobbar f\u00f6r allas lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter, b\u00e5de som arbetsgivare och tj\u00e4nsteleverant\u00f6r. Vi vet att m\u00e5ngfald bland v\u00e5ra medarbetare \u00e4r en styrka.  \n\n\n\nVi vill att du bifogar CV och personligt brev till din ans\u00f6kan.\n\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Region Kalmar l\u00e4n vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten i v\u00e5rt rekryteringssystem och inte via e-post eller i pappersformat.\n\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 12:16:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000073", "arbetsgivareId": "10820083", "arbetsgivareNamn": "REGION KALMAR L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "L\u00e4nssjukhuset i Kalmar", "ansokningssattWebbadress": "https://regionkalmar.varbi.com/what:job/jobID:386999/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/220", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Lasarettsv\u00e4gen 1, Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Lasarettsv\u00e4gen 1, Kalmar", "postnr": "39244", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lasarettsv\u00e4gen 1, Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614942991962, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}