{"annonsId": 24591766, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2742-707D2946C4AB4314B789D1FDA259ABA4", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i spanska till \u00d6rn\u00e4sskolan 7-9", "annonstext": "Lule\u00e5 f\u00f6renar storstadens utbud med sm\u00e5stadens n\u00e4rhet. En h\u00e5llbar kuststad i st\u00e4ndig utveckling med nyt\u00e4nkande n\u00e4ringsliv, universitet med forskning i v\u00e4rldsklass, positivt samarbetsklimat och en naturn\u00e4ra livsmilj\u00f6 som ger det b\u00e4sta av alla \u00e5rstider.\n\nLule\u00e5 kommun \u00e4r en av Norrbottens st\u00f6rsta arbetsgivare med n\u00e4rmare 6900 medarbetare. Alla v\u00e5ra 300 yrken har n\u00e5got gemensamt; vi har stor betydelse, vi g\u00f6r skillnad och vi skapar v\u00e4rde och livskvalitet f\u00f6r kommunens 78 000 inv\u00e5nare. Med andra ord s\u00e5 spelar vi en viktig roll. Varje dag, \u00e5ret om, f\u00f6r Lule\u00e5. Vill du ocks\u00e5 spela roll?\n\n\u00d6rn\u00e4sskolan \u00e4r en F-9 skola som ligger centralt placerad i bostadsomr\u00e5det \u00d6rn\u00e4set. I v\u00e5r skola g\u00e5r i dagsl\u00e4get cirka 450 elever, varav 300 i klasserna 7-9. Inom upptagningsomr\u00e5det \u00e5terfinns Furuparkskolan och Tallkronanskolan. \n\nV\u00e5r skola pr\u00e4glas av m\u00e5ngfald och vi som arbetar h\u00e4r st\u00e5r upp f\u00f6r en milj\u00f6 som bygger p\u00e5 trygghet, respekt, tolerans och alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde. Vi har via v\u00e5ra f\u00f6rstel\u00e4rare en medveten satsning p\u00e5 undervisning i svenska som andraspr\u00e5k, spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt i alla \u00e4mnen samt inom matematik. N\u00e4r det g\u00e4ller matematiken har vi inlett ett tre\u00e5rigt utvecklings \u2013 och forskningsprojekt tillsammans med Ume\u00e5 universitet. Ett projekt som vi har stora f\u00f6rhoppningar om att det kommer att forma det elevn\u00e4ra pedagogiska arbetet genom att vi i \u00e4n st\u00f6rre utstr\u00e4ckning tar h\u00e4nsyn till individens utveckling sett \u00f6ver tid. \n\nVi k\u00e4nner en stolthet \u00f6ver v\u00e5r moderna idrottshall samt den multiarena som inspirerar elever till vistelse och r\u00f6relse utomhus. I n\u00e4romr\u00e5det finns dessutom utm\u00e4rkta m\u00f6jligheter att befinna sig ute i naturen. D\u00e4rut\u00f6ver bedrivs all undervisning i v\u00e5ra egna lokaler, vilket g\u00f6r att eleverna inte beh\u00f6ver f\u00f6rflytta sig utanf\u00f6r omr\u00e5det under sina skoldagar.\n\nInflytande och j\u00e4mst\u00e4lldhet \u00e4r viktiga fr\u00e5gor f\u00f6r oss och n\u00e5got som vi fokuserar extra p\u00e5 i samverkan med v\u00e5ra elever. Detta s\u00e5v\u00e4l i l\u00e4randesituationer som i v\u00e5rt v\u00e4l fungerande elevr\u00e5d. Kunskaper inom de olika \u00e4mnena g\u00f6rs tillg\u00e4ngliga via de digitala plattformar som skolans pedagoger \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogna med.  Digitalisering \u00e4r ett verktyg som kan s\u00e5v\u00e4l f\u00f6renkla som inspirera till l\u00e4rande och d\u00e4rf\u00f6r ocks\u00e5 ett omr\u00e5de som vi st\u00e4ndigt str\u00e4var efter att utveckla. Detta utan att f\u00f6r den skull g\u00f6ra avkall p\u00e5 den mer traditionella undervisningen. Vi har som m\u00e5ls\u00e4ttning att kunskap och inl\u00e4rning ska tillg\u00e4ngligg\u00f6ras med varierande metoder f\u00f6r alla v\u00e5ra elevers b\u00e4sta, oavsett vilka f\u00f6ruts\u00e4ttningar och f\u00f6rm\u00e5gor som den enskilda eleven f\u00f6rfogar \u00f6ver. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer undervisa eleverna i \u00e5rskurs 6-9 i spanska. Samverkan sker med den lokala elevh\u00e4lsan samt med kollegor i s\u00e5v\u00e4l \u00e4mneslag som arbetslag. Mentorskap \u00e4r en del i tj\u00e4nsten.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har l\u00e4rarlegitimation och \u00e4r beh\u00f6rig att undervisa i spanska i \u00e5rskurserna 6-9. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi erbjuder en trivsam arbetsmilj\u00f6, stimulerande arbetsuppgifter och till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.  F\u00f6r att arbeta hos oss ska du dela Lule\u00e5 kommuns v\u00e4rdegrund d\u00e4r ledorden \u00e4r Engagerade, Ansvarstagande och Kompetenta. \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka, vi v\u00e4lkomnar medarbetare med olika bakgrund och arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra arbetsplatser ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r alla. Lule\u00e5 kommun ser heltid som en r\u00e4ttighet deltid som en m\u00f6jlighet. Det \u00e4r meriterande om du har kunskaper i finska, samiska och/eller me\u00e4nkieli eftersom dessa nationella minoritetsspr\u00e5k \u00e4r vanligt i v\u00e5ra verksamheter. \n\nOm du erh\u00e5ller befattningen ska du l\u00e4mna in ett godk\u00e4nt utdrag ur belastningsregistret.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om jobbannonsering och rekryteringshj\u00e4lp, Lule\u00e5 kommun har ett kommun\u00f6vergripande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och har avtal som samordnas av personalavdelningen.\n\nTips! \nF\u00f6lj oss p\u00e5 Facebook - Jobba i Lule\u00e5 kommun\nAlla v\u00e5ra lediga jobb finns p\u00e5 lulea.se/ledigajobb", "annonstextFormaterad": "Lule\u00e5 f\u00f6renar storstadens utbud med sm\u00e5stadens n\u00e4rhet. En h\u00e5llbar kuststad i st\u00e4ndig utveckling med nyt\u00e4nkande n\u00e4ringsliv, universitet med forskning i v\u00e4rldsklass, positivt samarbetsklimat och en naturn\u00e4ra livsmilj\u00f6 som ger det b\u00e4sta av alla \u00e5rstider.\n\nLule\u00e5 kommun \u00e4r en av Norrbottens st\u00f6rsta arbetsgivare med n\u00e4rmare 6900 medarbetare. Alla v\u00e5ra 300 yrken har n\u00e5got gemensamt; vi har stor betydelse, vi g\u00f6r skillnad och vi skapar v\u00e4rde och livskvalitet f\u00f6r kommunens 78 000 inv\u00e5nare. Med andra ord s\u00e5 spelar vi en viktig roll. Varje dag, \u00e5ret om, f\u00f6r Lule\u00e5. Vill du ocks\u00e5 spela roll?\n\n\n\u00d6rn\u00e4sskolan \u00e4r en F-9 skola som ligger centralt placerad i bostadsomr\u00e5det \u00d6rn\u00e4set. I v\u00e5r skola g\u00e5r i dagsl\u00e4get cirka 450 elever, varav 300 i klasserna 7-9. Inom upptagningsomr\u00e5det \u00e5terfinns Furuparkskolan och Tallkronanskolan. \n\nV\u00e5r skola pr\u00e4glas av m\u00e5ngfald och vi som arbetar h\u00e4r st\u00e5r upp f\u00f6r en milj\u00f6 som bygger p\u00e5 trygghet, respekt, tolerans och alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde. Vi har via v\u00e5ra f\u00f6rstel\u00e4rare en medveten satsning p\u00e5 undervisning i svenska som andraspr\u00e5k, spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt i alla \u00e4mnen samt inom matematik. N\u00e4r det g\u00e4ller matematiken har vi inlett ett tre\u00e5rigt utvecklings \u2013 och forskningsprojekt tillsammans med Ume\u00e5 universitet. Ett projekt som vi har stora f\u00f6rhoppningar om att det kommer att forma det elevn\u00e4ra pedagogiska arbetet genom att vi i \u00e4n st\u00f6rre utstr\u00e4ckning tar h\u00e4nsyn till individens utveckling sett \u00f6ver tid. \n\nVi k\u00e4nner en stolthet \u00f6ver v\u00e5r moderna idrottshall samt den multiarena som inspirerar elever till vistelse och r\u00f6relse utomhus. I n\u00e4romr\u00e5det finns dessutom utm\u00e4rkta m\u00f6jligheter att befinna sig ute i naturen. D\u00e4rut\u00f6ver bedrivs all undervisning i v\u00e5ra egna lokaler, vilket g\u00f6r att eleverna inte beh\u00f6ver f\u00f6rflytta sig utanf\u00f6r omr\u00e5det under sina skoldagar.\n\nInflytande och j\u00e4mst\u00e4lldhet \u00e4r viktiga fr\u00e5gor f\u00f6r oss och n\u00e5got som vi fokuserar extra p\u00e5 i samverkan med v\u00e5ra elever. Detta s\u00e5v\u00e4l i l\u00e4randesituationer som i v\u00e5rt v\u00e4l fungerande elevr\u00e5d. Kunskaper inom de olika \u00e4mnena g\u00f6rs tillg\u00e4ngliga via de digitala plattformar som skolans pedagoger \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogna med.  Digitalisering \u00e4r ett verktyg som kan s\u00e5v\u00e4l f\u00f6renkla som inspirera till l\u00e4rande och d\u00e4rf\u00f6r ocks\u00e5 ett omr\u00e5de som vi st\u00e4ndigt str\u00e4var efter att utveckla. Detta utan att f\u00f6r den skull g\u00f6ra avkall p\u00e5 den mer traditionella undervisningen. Vi har som m\u00e5ls\u00e4ttning att kunskap och inl\u00e4rning ska tillg\u00e4ngligg\u00f6ras med varierande metoder f\u00f6r alla v\u00e5ra elevers b\u00e4sta, oavsett vilka f\u00f6ruts\u00e4ttningar och f\u00f6rm\u00e5gor som den enskilda eleven f\u00f6rfogar \u00f6ver. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer undervisa eleverna i \u00e5rskurs 6-9 i spanska. Samverkan sker med den lokala elevh\u00e4lsan samt med kollegor i s\u00e5v\u00e4l \u00e4mneslag som arbetslag. Mentorskap \u00e4r en del i tj\u00e4nsten.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har l\u00e4rarlegitimation och \u00e4r beh\u00f6rig att undervisa i spanska i \u00e5rskurserna 6-9. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi erbjuder en trivsam arbetsmilj\u00f6, stimulerande arbetsuppgifter och till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.  F\u00f6r att arbeta hos oss ska du dela Lule\u00e5 kommuns v\u00e4rdegrund d\u00e4r ledorden \u00e4r Engagerade, Ansvarstagande och Kompetenta. \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka, vi v\u00e4lkomnar medarbetare med olika bakgrund och arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra arbetsplatser ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r alla. Lule\u00e5 kommun ser heltid som en r\u00e4ttighet deltid som en m\u00f6jlighet. Det \u00e4r meriterande om du har kunskaper i finska, samiska och/eller me\u00e4nkieli eftersom dessa nationella minoritetsspr\u00e5k \u00e4r vanligt i v\u00e5ra verksamheter. \n\nOm du erh\u00e5ller befattningen ska du l\u00e4mna in ett godk\u00e4nt utdrag ur belastningsregistret.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om jobbannonsering och rekryteringshj\u00e4lp, Lule\u00e5 kommun har ett kommun\u00f6vergripande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och har avtal som samordnas av personalavdelningen.\n\nTips! \nF\u00f6lj oss p\u00e5 Facebook - Jobba i Lule\u00e5 kommun\nAlla v\u00e5ra lediga jobb finns p\u00e5 lulea.se/ledigajobb", "publiceringsdatum": "2021-03-03 15:35:24", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de ht-21.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002742", "arbetsgivareId": "10820054", "arbetsgivareNamn": "Lule\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Lule\u00e5 kommun, Buf Verksamhet 7-9", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=707d2946-c4ab-4314-b789-d1fda259aba4&publishCode=AMS&TK=e0f39557-1259-48bc-9368-2b2a5352d48c", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1011414", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "R\u00e5dstugatan 11 97185 Lule\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "R\u00e5dstugatan 11", "postnr": "97185", "postort": "Lule\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "R\u00e5dstugatan 11 97185 Lule\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614782124193, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CXbY_gui_14v", "namn": "Lule\u00e5"}, "latitud": "65.584816", "longitud": "22.156702", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}