{"annonsId": 24596998, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556386-7398-1097206-1", "annonsrubrik": "\u00c4r du min nya personliga assistent? Jag s\u00f6ker en assistent att arbeta 45...", "annonstext": "Beskrivning av tj\u00e4nsten som personlig assistent\nJag s\u00f6ker en assistent att jobba hos mig i Abbek\u00e5s. Jag \u00e4r en kvinna i 30 \u00e5rs \u00e5ldern som har ledg\u00e5ngsreumatism. Det inneb\u00e4r att jag beh\u00f6ver mycket st\u00f6d i vardagen, framf\u00f6rallt p\u00e5 morgonen. Du som arbetar hos mig arbetar p\u00e5 morgonen med vissa undantag f\u00f6r kv\u00e4llar n\u00e4r jag beh\u00f6ver duscha. Du som assistent kommer vara mig behj\u00e4lplig med morgonbestyren, matlagning, duschning, handling och g\u00e5 ut med hunden. Mycket av ditt arbete pr\u00e4glas av att f\u00f6rbereda allt f\u00f6r mig, s\u00e5 att jag klarar mig under dagen. Du som s\u00f6ker kanske \u00e4r studerande? Eller s\u00f6ker extra-arbete? I s\u00e5 fall \u00e4r denna tj\u00e4nst perfekt f\u00f6r dig! D\u00e5 assistansen \u00e4r ny s\u00e5 ser jag g\u00e4rna att  du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, kan ta initiativ och se mina behov.\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nUtbildning, erfarenhet och personliga egenskaper\nDu som s\u00f6ker att bli min assistent b\u00f6r vara stresst\u00e5lig, flexibel, social och positiv. Viktigt f\u00f6r mig \u00e4r att du delar mina intressen som \u00e4r djur, kost-tr\u00e4ning och h\u00e4lsa. Jag har en liten hund, s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du inte \u00e4r allergisk och klarar av hantera hundar. Det \u00e4r meriterande f\u00f6r mig om du har arbetat inom v\u00e5rd och omsorg tidigare och att du har med dig vikten av ett respektfullt bem\u00f6tande. K\u00f6rkort \u00e4r meriterande men inte ett krav.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform:  Visstidsanst\u00e4llning.\n- Omfattning:  Ca 45%\n- Arbetstid:  M\u00e5ndag - Fredag, 10 - 13:40. Vissa dagar \u00e4r arbetstiden f\u00f6rlagd 10:00 - 13:00 samt 20:00 - 20:40.\n- Tilltr\u00e4de:  Omg\u00e5ende.\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag (2021-03-31)\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta:\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Verksamhetschef\n\n TELEPHONENO Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Beskrivning av tj\u00e4nsten som personlig assistent\nJag s\u00f6ker en assistent att jobba hos mig i Abbek\u00e5s. Jag \u00e4r en kvinna i 30 \u00e5rs \u00e5ldern som har ledg\u00e5ngsreumatism. Det inneb\u00e4r att jag beh\u00f6ver mycket st\u00f6d i vardagen, framf\u00f6rallt p\u00e5 morgonen. Du som arbetar hos mig arbetar p\u00e5 morgonen med vissa undantag f\u00f6r kv\u00e4llar n\u00e4r jag beh\u00f6ver duscha. Du som assistent kommer vara mig behj\u00e4lplig med morgonbestyren, matlagning, duschning, handling och g\u00e5 ut med hunden. Mycket av ditt arbete pr\u00e4glas av att f\u00f6rbereda allt f\u00f6r mig, s\u00e5 att jag klarar mig under dagen. Du som s\u00f6ker kanske \u00e4r studerande? Eller s\u00f6ker extra-arbete? I s\u00e5 fall \u00e4r denna tj\u00e4nst perfekt f\u00f6r dig! D\u00e5 assistansen \u00e4r ny s\u00e5 ser jag g\u00e4rna att  du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, kan ta initiativ och se mina behov.\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nUtbildning, erfarenhet och personliga egenskaper\nDu som s\u00f6ker att bli min assistent b\u00f6r vara stresst\u00e5lig, flexibel, social och positiv. Viktigt f\u00f6r mig \u00e4r att du delar mina intressen som \u00e4r djur, kost-tr\u00e4ning och h\u00e4lsa. Jag har en liten hund, s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du inte \u00e4r allergisk och klarar av hantera hundar. Det \u00e4r meriterande f\u00f6r mig om du har arbetat inom v\u00e5rd och omsorg tidigare och att du har med dig vikten av ett respektfullt bem\u00f6tande. K\u00f6rkort \u00e4r meriterande men inte ett krav.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform:  Visstidsanst\u00e4llning.\n- Omfattning:  Ca 45%\n- Arbetstid:  M\u00e5ndag - Fredag, 10 - 13:40. Vissa dagar \u00e4r arbetstiden f\u00f6rlagd 10:00 - 13:00 samt 20:00 - 20:40.\n- Tilltr\u00e4de:  Omg\u00e5ende.\n\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag (2021-03-31)\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta:\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Verksamhetschef\n\n TELEPHONENO Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-05 10:16:30", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-22 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-22 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://frosunda.se/personligassistans", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nVisstidsanst\u00e4llning p\u00e5 45%.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 45.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5563867398", "arbetsgivareId": "10807542", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://frosundapersonligassistans.teamtailor.com/jobs/1097206-ar-du-min-nya-personliga-assistent-jag-soker-en-assistent-att-arbeta-45-hos-mig-i-abbekas?promotion=214554-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Norra Bulltoftav\u00e4gen, Malm\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Norra Bulltoftav\u00e4gen", "postnr": "21243", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Norra Bulltoftav\u00e4gen, Malm\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614935790842, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oezL_78x_r89", "namn": "Skurup"}, "latitud": "55.48045", "longitud": "13.502349", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}