{"annonsId": 24590238, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0198-CFE1EAEAA3F6446387AC7707BFD7B03E", "annonsrubrik": "Psykolog till Barn- och ungdomshabiliteringen G\u00e4vleborg", "annonstext": "Till barn- och ungdomshabiliteringen, BUH, \u00e4r barn och unga med medf\u00f6dda eller tidigt f\u00f6rv\u00e4rvade funktionsneds\u00e4ttningar v\u00e4lkomna. H\u00e4r kan barn och deras familjer f\u00e5 r\u00e5d, st\u00f6d och behandling f\u00f6r att f\u00f6rebygga och minska de sv\u00e5righeter som funktionsneds\u00e4ttningen kan medf\u00f6ra i det dagliga livet.\n\nDu arbetar i n\u00e4ra samverkan med psykologgruppen i H\u00e4lsingland men ditt prim\u00e4ra uppdrag \u00e4r att tillgodose bed\u00f6mning, behandling och konsultation till barn inom Barn- och Ungdomshabiliteringens m\u00e5lgrupp i G\u00e4strikland. M\u00f6jliga stationeringsorter \u00e4r Hudiksvall, Bolln\u00e4s och G\u00e4vle. Du reser p\u00e5 arbetstid fr\u00e5n din valda stationeringsort till aktuell mottagning f\u00f6r ditt uppdrag. F\u00f6r att minska resor i tj\u00e4nsten anv\u00e4nder vi digitala hj\u00e4lpmedel n\u00e4r det \u00e4r m\u00f6jligt och f\u00f6r avgr\u00e4nsade insatser reser \u00e4ven patient till annan mottagning. Vi ser utvecklingen av digital v\u00e5rd som en viktig del i att s\u00e4kra upp v\u00e5rden f\u00f6r v\u00e5ra barn och ungdomar i framtiden.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nHos oss \u00e4r den ena dagen s\u00e4llan den andre lik och det \u00e4r den variationen som g\u00f6r arbetet b\u00e5de stimulerande och utmanande. Vi har den gemensamma patienten i fokus och vill att du som psykolog blir delaktig i v\u00e5rt f\u00f6r\u00e4ndringsarbete g\u00e4llande personcentrerade v\u00e5rdprocesser och nya arbetsmodeller. Du agerar \u00e4ven kunskapsst\u00f6d till andra professioner i teamet som best\u00e5r av arbetsterapeut, kurator, fysioterapeut, l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terska, specialpedagog, rehabassistent, logoped samt dietist. Vi arbetar \u00e4ven i samverkan med andra h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsakt\u00f6rer samt kommunala akt\u00f6rer som exempelvis Elevh\u00e4lsan. \n\nSom psykolog inom v\u00e5r verksamhet kommer du att arbeta med:\n\n\u2022 utredning och diagnosticering av misst\u00e4nkt autism hos barn \n  upp till 5 \u00e5rs \u00e5lder\n\u2022 kognitiva bed\u00f6mningar av barn och ungdomar 0-17 \u00e5r\n\u2022 behandlingsinsatser till barn och ungdomar med autism, \n  r\u00f6relseneds\u00e4ttning, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning samt \n  deras familjer och n\u00e4tverk genom exempelvis \n  f\u00f6r\u00e4ldrautbildningar, samtalskontakter och \n  gruppinterventioner\n\u2022 aktiv teamsamverkan med andra yrkesprofessioner.\n\nHos oss f\u00e5r du:\n\n\u2022 m\u00f6jligheter till kompetensutveckling inom de omr\u00e5den som \n  ber\u00f6r v\u00e5ra m\u00e5lgrupper \n\u2022 ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med m\u00f6jlighet att vara med och \n   p\u00e5verka samt utveckla processer\n\u2022 ett arbete som medf\u00f6r m\u00f6jlighet till f\u00f6rdjupning inom flera \n  olika kunskapsomr\u00e5den.\n\nL\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner p\u00e5 Region G\u00e4vleborgs hemsida!\nhttps://www.regiongavleborg.se/jobb-och-utbildning/region-gavleborg-som\narbetsgivare/Formaner/\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSom person ser vi att du \u00e4r lyh\u00f6rd och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta samt kommunicera med andra. Arbetet kr\u00e4ver att du kan arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som teambaserat samt att du har en f\u00f6rm\u00e5ga att kunna organisera och prioritera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du \u00e4r uppm\u00e4rksam och tillm\u00f6tesg\u00e5ende samt visar vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra och kan relatera till dem p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt. Du b\u00f6r vara \u00f6ppen f\u00f6r och intresserad av f\u00f6r\u00e4ndring och utveckling samt vilja ta ett professionellt ansvar f\u00f6r verksamhetens helhet. \n\nI rollen som psykolog hos oss ska du: \n\n\u2022\tvara legitimerad psykolog \n\u2022\tkunna kommunicera obehindrat p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift.\n\nVidareutbildning i neuropsykologi och erfarenhet av behandling, utrednings- och diagnosticeringsarbete g\u00e4llande barn och ungdomar med funktionsneds\u00e4ttning och psykiatrisk sjukdom ser vi som meriterande, men inget krav. \n\nVi v\u00e4lkomnar \u00e4ven dig som PTP-psykolog med giltig psykologexamen. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid din personliga l\u00e4mplighet och att dina personliga egenskaper st\u00e4mmer \u00f6verens med Region G\u00e4vleborgs v\u00e4rdegrund: professionalism & ansvar, respekt & \u00f6dmjukhet och \u00f6ppenhet & \u00e4rlighet. \n\nVi hoppas att du vill vara en del av en sp\u00e4nnande utveckling av v\u00e5r verksamhet och vi ser fram emot din ans\u00f6kan! Urval och intervjuer sker l\u00f6pande. F\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion G\u00e4vleborg \u00e4r en proaktiv samh\u00e4llsakt\u00f6r med erfarenheter som str\u00e4cker sig \u00f6ver 150 \u00e5r. Vi bidrar till att skapa v\u00e4lf\u00e4rd och livskraft f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och s\u00e4tter deras b\u00e4sta i fokus genom v\u00e5r historia, v\u00e5r framtidstro och dagens arbete. Med cirka 7 500 medarbetare \u00e4r vi regionens st\u00f6rsta arbetsgivare som driver samh\u00e4llsutvecklingen fram\u00e5t f\u00f6r ett livskraftigt G\u00e4vleborg.\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r professionalism och ansvar, respekt och \u00f6dmjukhet samt \u00f6ppenhet och \u00e4rlighet.\n\nVi vill ge m\u00e4nniskor goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet. Genom att erbjuda h\u00f6gkvalificerad kompetens inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regiontrafik, kulturutveckling, folkbildning och regional utveckling \u00f6kar vi attraktionskraften f\u00f6r v\u00e5r region. Det g\u00f6r oss till en modern och livskraftig akt\u00f6r som \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och som visar p\u00e5 en stark framtidstro.\n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare: \nVi har redan beslutat var vi vill synas med v\u00e5ra platsannonser samt vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa annonsplats eller tj\u00e4nster f\u00f6r p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "annonstextFormaterad": "Till barn- och ungdomshabiliteringen, BUH, \u00e4r barn och unga med medf\u00f6dda eller tidigt f\u00f6rv\u00e4rvade funktionsneds\u00e4ttningar v\u00e4lkomna. H\u00e4r kan barn och deras familjer f\u00e5 r\u00e5d, st\u00f6d och behandling f\u00f6r att f\u00f6rebygga och minska de sv\u00e5righeter som funktionsneds\u00e4ttningen kan medf\u00f6ra i det dagliga livet.\n\nDu arbetar i n\u00e4ra samverkan med psykologgruppen i H\u00e4lsingland men ditt prim\u00e4ra uppdrag \u00e4r att tillgodose bed\u00f6mning, behandling och konsultation till barn inom Barn- och Ungdomshabiliteringens m\u00e5lgrupp i G\u00e4strikland. M\u00f6jliga stationeringsorter \u00e4r Hudiksvall, Bolln\u00e4s och G\u00e4vle. Du reser p\u00e5 arbetstid fr\u00e5n din valda stationeringsort till aktuell mottagning f\u00f6r ditt uppdrag. F\u00f6r att minska resor i tj\u00e4nsten anv\u00e4nder vi digitala hj\u00e4lpmedel n\u00e4r det \u00e4r m\u00f6jligt och f\u00f6r avgr\u00e4nsade insatser reser \u00e4ven patient till annan mottagning. Vi ser utvecklingen av digital v\u00e5rd som en viktig del i att s\u00e4kra upp v\u00e5rden f\u00f6r v\u00e5ra barn och ungdomar i framtiden.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nHos oss \u00e4r den ena dagen s\u00e4llan den andre lik och det \u00e4r den variationen som g\u00f6r arbetet b\u00e5de stimulerande och utmanande. Vi har den gemensamma patienten i fokus och vill att du som psykolog blir delaktig i v\u00e5rt f\u00f6r\u00e4ndringsarbete g\u00e4llande personcentrerade v\u00e5rdprocesser och nya arbetsmodeller. Du agerar \u00e4ven kunskapsst\u00f6d till andra professioner i teamet som best\u00e5r av arbetsterapeut, kurator, fysioterapeut, l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terska, specialpedagog, rehabassistent, logoped samt dietist. Vi arbetar \u00e4ven i samverkan med andra h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsakt\u00f6rer samt kommunala akt\u00f6rer som exempelvis Elevh\u00e4lsan. \n\nSom psykolog inom v\u00e5r verksamhet kommer du att arbeta med:\n\n\u2022 utredning och diagnosticering av misst\u00e4nkt autism hos barn \n  upp till 5 \u00e5rs \u00e5lder\n\u2022 kognitiva bed\u00f6mningar av barn och ungdomar 0-17 \u00e5r\n\u2022 behandlingsinsatser till barn och ungdomar med autism, \n  r\u00f6relseneds\u00e4ttning, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning samt \n  deras familjer och n\u00e4tverk genom exempelvis \n  f\u00f6r\u00e4ldrautbildningar, samtalskontakter och \n  gruppinterventioner\n\u2022 aktiv teamsamverkan med andra yrkesprofessioner.\n\nHos oss f\u00e5r du:\n\n\u2022 m\u00f6jligheter till kompetensutveckling inom de omr\u00e5den som \n  ber\u00f6r v\u00e5ra m\u00e5lgrupper \n\u2022 ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med m\u00f6jlighet att vara med och \n   p\u00e5verka samt utveckla processer\n\u2022 ett arbete som medf\u00f6r m\u00f6jlighet till f\u00f6rdjupning inom flera \n  olika kunskapsomr\u00e5den.\n\nL\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner p\u00e5 Region G\u00e4vleborgs hemsida!\nhttps://www.regiongavleborg.se/jobb-och-utbildning/region-gavleborg-som\narbetsgivare/Formaner/\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSom person ser vi att du \u00e4r lyh\u00f6rd och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta samt kommunicera med andra. Arbetet kr\u00e4ver att du kan arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som teambaserat samt att du har en f\u00f6rm\u00e5ga att kunna organisera och prioritera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du \u00e4r uppm\u00e4rksam och tillm\u00f6tesg\u00e5ende samt visar vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra och kan relatera till dem p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt. Du b\u00f6r vara \u00f6ppen f\u00f6r och intresserad av f\u00f6r\u00e4ndring och utveckling samt vilja ta ett professionellt ansvar f\u00f6r verksamhetens helhet. \n\nI rollen som psykolog hos oss ska du: \n\n\u2022\tvara legitimerad psykolog \n\u2022\tkunna kommunicera obehindrat p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift.\n\nVidareutbildning i neuropsykologi och erfarenhet av behandling, utrednings- och diagnosticeringsarbete g\u00e4llande barn och ungdomar med funktionsneds\u00e4ttning och psykiatrisk sjukdom ser vi som meriterande, men inget krav. \n\nVi v\u00e4lkomnar \u00e4ven dig som PTP-psykolog med giltig psykologexamen. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid din personliga l\u00e4mplighet och att dina personliga egenskaper st\u00e4mmer \u00f6verens med Region G\u00e4vleborgs v\u00e4rdegrund: professionalism & ansvar, respekt & \u00f6dmjukhet och \u00f6ppenhet & \u00e4rlighet. \n\nVi hoppas att du vill vara en del av en sp\u00e4nnande utveckling av v\u00e5r verksamhet och vi ser fram emot din ans\u00f6kan! Urval och intervjuer sker l\u00f6pande. F\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion G\u00e4vleborg \u00e4r en proaktiv samh\u00e4llsakt\u00f6r med erfarenheter som str\u00e4cker sig \u00f6ver 150 \u00e5r. Vi bidrar till att skapa v\u00e4lf\u00e4rd och livskraft f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och s\u00e4tter deras b\u00e4sta i fokus genom v\u00e5r historia, v\u00e5r framtidstro och dagens arbete. Med cirka 7 500 medarbetare \u00e4r vi regionens st\u00f6rsta arbetsgivare som driver samh\u00e4llsutvecklingen fram\u00e5t f\u00f6r ett livskraftigt G\u00e4vleborg.\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r professionalism och ansvar, respekt och \u00f6dmjukhet samt \u00f6ppenhet och \u00e4rlighet.\n\nVi vill ge m\u00e4nniskor goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet. Genom att erbjuda h\u00f6gkvalificerad kompetens inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regiontrafik, kulturutveckling, folkbildning och regional utveckling \u00f6kar vi attraktionskraften f\u00f6r v\u00e5r region. Det g\u00f6r oss till en modern och livskraftig akt\u00f6r som \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och som visar p\u00e5 en stark framtidstro.\n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare: \nVi har redan beslutat var vi vill synas med v\u00e5ra platsannonser samt vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa annonsplats eller tj\u00e4nster f\u00f6r p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "publiceringsdatum": "2021-03-03 11:00:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000198", "arbetsgivareId": "10820090", "arbetsgivareNamn": "REGION G\u00c4VLEBORG", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region G\u00e4vleborg.", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=cfe1eaea-a3f6-4463-87ac-7707bfd7b03e&publishCode=AMS&TK=20fc7e39-9bf8-4dc3-aa3e-e6d4ade41dcf", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "RS 2021/577", "yrkesroll": {"varde": "xBo9_V9m_bfg", "namn": "Psykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1 80188 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1", "postnr": "80188", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1 80188 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614765634954, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KxjG_ig5_exF", "namn": "Bolln\u00e4s"}, "latitud": "61.34838", "longitud": "16.394268", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}