{"annonsId": 24596938, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556613-9290-387019", "annonsrubrik": "Yrkesgymnasiet G\u00f6teborg s\u00f6ker specialpedagog", "annonstext": "MOD, KRAFT och PASSION resulterar i en koncern med stort samh\u00e4llsengagemang och hj\u00e4rta, ThorenGruppen. Vi \u00e4r ett norrl\u00e4ndskt familje\u00e4gt utvecklingsf\u00f6retag, grundat 1999, med drygt 2000 medarbetare och en oms\u00e4ttning p\u00e5 1,4 miljarder. ThorenGruppen driver gymnasieskolor fr\u00e5n Malm\u00f6 till Kiruna, f\u00f6r- och grundskolor samt vuxenutbildning p\u00e5 drygt 60 orter.\n\nYrkesgymnasiet (YG) som tillh\u00f6r ThorenGruppen finns idag p\u00e5 17 olika orter i Sverige, spridda fr\u00e5n Malm\u00f6 i s\u00f6der till Skellefte\u00e5 i norr och erbjuder ett uppskattat innovativt yrkeskoncept. Vi har idag ett gott s\u00f6ktryck till v\u00e5ra skolor vilket leder till expandering. \n\nVi utbildar bland annat framtidens byggnadsarbetare, fris\u00f6rer, svetsare, s\u00e4ljare, hotellreceptionister, elektriker, undersk\u00f6terskor m fl.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nNu so\u0308ker vi en Specialpedagog 100% till Yrkesgymnasiet G\u00f6teborg\n\nArbetsuppgifter\n\nSkolan erbjuder 11 olika program och va\u030ara elever utgo\u0308r da\u0308rfo\u0308r en mycket heterogen grupp med olika intressen, bakgrunder, fo\u0308rutsa\u0308ttningar och erfarenhet.\r\n\r\nDet sta\u0308ller ho\u0308ga krav pa\u030a dig att ha fo\u0308rma\u030aga att arbeta flexibelt och individanpassat utifra\u030an varje elevs fo\u0308rutsa\u0308ttningar och behov. Du a\u0308r en del av skolans elevha\u0308lsoteam och arbetar ocksa\u030a tillsammans med skolledare, la\u0308rare och administrativ personal.\n\nKvalifikationer\n\nVi so\u0308ker i f\u00f6rsta hand dig som \u00e4r examinerad specialpedagog.\n\nDu b\u00f6r vara van att genomf\u00f6ra och dokumentera pedagogiska utredningar, uppr\u00e4tta \u00e5tg\u00e4rdsprogram samt utv\u00e4rdera insatta \u00e5tg\u00e4rder. Ett prestigelo\u0308st och lo\u0308sningsfokuserat fo\u0308rha\u030allningssa\u0308tt, fo\u0308rma\u030aga att skapa goda relationer samt ett stort intresse och engagemang i arbete med ungdomar. God samarbetsfo\u0308rma\u030aga och fo\u0308rma\u030aga att sja\u0308lvsta\u0308ndigt prioritera och planera ditt arbete. Stor vikt kommer att fa\u0308stas vid personlig la\u0308mplighet.\n\nVi \u00f6nskar en driven pedagog d\u00e4r eleven alltid \u00e4r i fokus och d\u00e4r vi systematiskt arbetar mot att elever ska n\u00e5 m\u00e5len. Vi ser g\u00e4rna att du har matematik eller annan beh\u00f6righet i botten. Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 100% och ett vikariat fr\u00e5n april 2021 till juni 2022. Vikariat kommer att delas upp i l\u00e4s\u00e5r.\n\nIntervjuer till\u00e4mpas l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstid har g\u00e5tt ut. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n \n\nTill f\u00f6ljd av lagen om l\u00e4mplighetskontroll ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas vid anst\u00e4llning. Vi uppmuntrar d\u00e4rf\u00f6r dig som s\u00f6ker att i direkt anslutning till att du skickar in din ans\u00f6kan best\u00e4lla ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. Blanketten f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget hittar du via polisen.se.\n\nVi p\u00e5 ThorenGruppen g\u00f6r allt med MODET att v\u00e5ga f\u00f6r\u00e4ndra, bryta m\u00f6nster och g\u00e5 v\u00e5r egen v\u00e4g; KRAFTEN att genomf\u00f6ra det vi lovar och samtidigt utvecklas; och med PASSION till v\u00e5rt uppdrag och att ge v\u00e5ra elever den b\u00e4sta utbildningen. Vi g\u00f6r allt detta med HJ\u00c4RTA, f\u00f6r att skapa en arbetsplats och skola d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna och inkluderade.", "annonstextFormaterad": "MOD, KRAFT och PASSION resulterar i en koncern med stort samh\u00e4llsengagemang och hj\u00e4rta, ThorenGruppen. Vi \u00e4r ett norrl\u00e4ndskt familje\u00e4gt utvecklingsf\u00f6retag, grundat 1999, med drygt 2000 medarbetare och en oms\u00e4ttning p\u00e5 1,4 miljarder. ThorenGruppen driver gymnasieskolor fr\u00e5n Malm\u00f6 till Kiruna, f\u00f6r- och grundskolor samt vuxenutbildning p\u00e5 drygt 60 orter.\n\nYrkesgymnasiet (YG) som tillh\u00f6r ThorenGruppen finns idag p\u00e5 17 olika orter i Sverige, spridda fr\u00e5n Malm\u00f6 i s\u00f6der till Skellefte\u00e5 i norr och erbjuder ett uppskattat innovativt yrkeskoncept. Vi har idag ett gott s\u00f6ktryck till v\u00e5ra skolor vilket leder till expandering. \n\nVi utbildar bland annat framtidens byggnadsarbetare, fris\u00f6rer, svetsare, s\u00e4ljare, hotellreceptionister, elektriker, undersk\u00f6terskor m fl.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nNu so\u0308ker vi en Specialpedagog 100% till Yrkesgymnasiet G\u00f6teborg\n\nArbetsuppgifter\n\nSkolan erbjuder 11 olika program och va\u030ara elever utgo\u0308r da\u0308rfo\u0308r en mycket heterogen grupp med olika intressen, bakgrunder, fo\u0308rutsa\u0308ttningar och erfarenhet.\r\n\r\nDet sta\u0308ller ho\u0308ga krav pa\u030a dig att ha fo\u0308rma\u030aga att arbeta flexibelt och individanpassat utifra\u030an varje elevs fo\u0308rutsa\u0308ttningar och behov. Du a\u0308r en del av skolans elevha\u0308lsoteam och arbetar ocksa\u030a tillsammans med skolledare, la\u0308rare och administrativ personal.\n\nKvalifikationer\n\nVi so\u0308ker i f\u00f6rsta hand dig som \u00e4r examinerad specialpedagog.\n\nDu b\u00f6r vara van att genomf\u00f6ra och dokumentera pedagogiska utredningar, uppr\u00e4tta \u00e5tg\u00e4rdsprogram samt utv\u00e4rdera insatta \u00e5tg\u00e4rder. Ett prestigelo\u0308st och lo\u0308sningsfokuserat fo\u0308rha\u030allningssa\u0308tt, fo\u0308rma\u030aga att skapa goda relationer samt ett stort intresse och engagemang i arbete med ungdomar. God samarbetsfo\u0308rma\u030aga och fo\u0308rma\u030aga att sja\u0308lvsta\u0308ndigt prioritera och planera ditt arbete. Stor vikt kommer att fa\u0308stas vid personlig la\u0308mplighet.\n\nVi \u00f6nskar en driven pedagog d\u00e4r eleven alltid \u00e4r i fokus och d\u00e4r vi systematiskt arbetar mot att elever ska n\u00e5 m\u00e5len. Vi ser g\u00e4rna att du har matematik eller annan beh\u00f6righet i botten. Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 100% och ett vikariat fr\u00e5n april 2021 till juni 2022. Vikariat kommer att delas upp i l\u00e4s\u00e5r.\n\nIntervjuer till\u00e4mpas l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstid har g\u00e5tt ut.\u00a0\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\u00a0\n\nTill f\u00f6ljd av lagen om l\u00e4mplighetskontroll ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas vid anst\u00e4llning. Vi uppmuntrar d\u00e4rf\u00f6r dig som s\u00f6ker att i direkt anslutning till att du skickar in din ans\u00f6kan best\u00e4lla ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. Blanketten f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget hittar du via polisen.se.\n\n\n\nVi p\u00e5 ThorenGruppen g\u00f6r allt med MODET att v\u00e5ga f\u00f6r\u00e4ndra, bryta m\u00f6nster och g\u00e5 v\u00e5r egen v\u00e4g; KRAFTEN att genomf\u00f6ra det vi lovar och samtidigt utvecklas; och med PASSION till v\u00e5rt uppdrag och att ge v\u00e5ra elever den b\u00e4sta utbildningen. Vi g\u00f6r allt detta med HJ\u00c4RTA, f\u00f6r att skapa en arbetsplats och skola d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna och inkluderade.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 10:09:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100. Tilltr\u00e4de: Snarast\r\nVisstidsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "5566139290", "arbetsgivareId": "10815324", "arbetsgivareNamn": "Thorengruppen AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Yrkesgymnasiet", "ansokningssattWebbadress": "https://thorengruppen.varbi.com/what:job/jobID:387019/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/80", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsall\u00e9n 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsall\u00e9n 24", "postnr": "90328", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsall\u00e9n 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614962162276, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}