{"annonsId": 24595502, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2353-780", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i fritidshem till S\u00f6derhamns kommun", "annonstext": "Bergviksskolan\r\n\r\nVi s\u00f6ker en l\u00e4rare till Bergviksskolans fritidshem.\n\nDina arbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker dig som vill utveckla arbetet p\u00e5 fritidshemmet och i skolan tillsammans med dina kollegor. Du kommer att arbeta med aktiviteter kopplade till fritidshemmets l\u00e4roplan och dess centrala inneh\u00e5ll. Tillsammans med ditt arbetslag arbetar ni f\u00f6r att eleverna ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r l\u00e4rande.\n\nBergvikskolan ligger cirka tv\u00e5 mil fr\u00e5n S\u00f6derhamns centralort. H\u00e4r finns n\u00e4rhet till skog, sj\u00f6n Bergviken och Ljusnan. Skolan \u00e4r en komplett grundskola fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs 9 samt fritidshem. Skolan har en bra utemilj\u00f6 med lekpark och stora gr\u00e4sytor som stimulerar till fysisk aktivitet och skogen finns inom g\u00e5ngavst\u00e5nd.\n\nBergvikskolan bedriver ett aktivt och kontinuerligt v\u00e4rdegrundsarbete d\u00e4r skolan vill bidra till att sj\u00e4lvk\u00e4nsla och sj\u00e4lvtillit utvecklas. Ledorden som du kommer att arbeta efter \u00e4r trygghet, respekt, ansvar och gl\u00e4dje.\n\nDin profil\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i fritidshemmet. Det \u00e4r meriterande om du har beh\u00f6righet i \u00e4mnet idrott. Du \u00e4r ocks\u00e5 en lugn och stabil person som \u00e4r kontrollerad i stressituationer och beh\u00e5ller ett realistiskt perspektiv p\u00e5 situationer, samtidigt som du fokuserar p\u00e5 r\u00e4tt saker. \nDu tycker om att samarbeta med andra m\u00e4nniskor och relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt. Vidare f\u00f6rst\u00e5r du vikten av att lyssna och kommunicera p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. I den h\u00e4r rollen beh\u00f6ver du ha god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur m\u00e4nniskan tar till sig kunskap och m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du anpassar d\u00e4rf\u00f6r s\u00e4ttet att f\u00f6rmedla ditt budskap till mottagaren.\n\nDu har en god f\u00f6rm\u00e5ga att se helheter och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. Du f\u00f6rst\u00e5r din roll, men ser till hela verksamhetens b\u00e4sta i ditt agerande och i dina beslut. Du har ocks\u00e5 nytta av att kunna organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och du h\u00e5ller de tidsramar som s\u00e4tts upp.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper.\n\nUndrar du hur det \u00e4r att arbeta med barn och utbildning i S\u00f6derhamns kommun? H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer:\nhttps://www.soderhamn.se/underwebbar/jobba-hos-oss/bli-en-av-oss/jobba-inom-barn--och-utbildning.html\n \nS\u00f6derhamn \u2013 d\u00e4r H\u00e4lsingland m\u00f6ter havet\nH\u00e4r \u00e4r vi \u00f6ppna f\u00f6r nya m\u00f6jligheter, m\u00e4nniskor och id\u00e9er. V\u00e4lkommen hit och hitta din plats att landa p\u00e5!\nhttps://www.soderhamn.se/inspiration\r\n\r\nI S\u00f6derhamn genomsyrar innovation och entrepren\u00f6rskap alla utbildningsniv\u00e5er. Barn och ungdomar \u00e4r medskapare i sitt l\u00e4rande, f\u00f6r att utveckla f\u00f6rm\u00e5gan till initiativ och samarbete. Vi arbetar aktivt med integration och inkludering. I barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen \u00e4r vi cirka 700 medarbetare som m\u00f6ter barn och ungdomar i f\u00f6rskola, pedagogisk omsorg, f\u00f6rskoleklass, fritidshem, grundskola, grunds\u00e4rskola och kulturskola. Vi arbetar ocks\u00e5 med studie- och yrkesv\u00e4gledning, it-pedagogik, elevh\u00e4lsa, skolskjutsar och administration. Vi \u00e4r S\u00f6derhamn!", "annonstextFormaterad": "Bergviksskolan\r\n\r\nVi s\u00f6ker en l\u00e4rare till Bergviksskolans fritidshem.\n\nDina arbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker dig som vill utveckla arbetet p\u00e5 fritidshemmet och i skolan tillsammans med dina kollegor. Du kommer att arbeta med aktiviteter kopplade till fritidshemmets l\u00e4roplan och dess centrala inneh\u00e5ll. Tillsammans med ditt arbetslag arbetar ni f\u00f6r att eleverna ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r l\u00e4rande.\n\nBergvikskolan ligger cirka tv\u00e5 mil fr\u00e5n S\u00f6derhamns centralort. H\u00e4r finns n\u00e4rhet till skog, sj\u00f6n Bergviken och Ljusnan. Skolan \u00e4r en komplett grundskola fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs 9 samt fritidshem. Skolan har en bra utemilj\u00f6 med lekpark och stora gr\u00e4sytor som stimulerar till fysisk aktivitet och skogen finns inom g\u00e5ngavst\u00e5nd.\n\nBergvikskolan bedriver ett aktivt och kontinuerligt v\u00e4rdegrundsarbete d\u00e4r skolan vill bidra till att sj\u00e4lvk\u00e4nsla och sj\u00e4lvtillit utvecklas. Ledorden som du kommer att arbeta efter \u00e4r trygghet, respekt, ansvar och gl\u00e4dje.\n\n\nDin profil\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i fritidshemmet. Det \u00e4r meriterande om du har beh\u00f6righet i \u00e4mnet idrott. Du \u00e4r ocks\u00e5 en lugn och stabil person som \u00e4r kontrollerad i stressituationer och beh\u00e5ller ett realistiskt perspektiv p\u00e5 situationer, samtidigt som du fokuserar p\u00e5 r\u00e4tt saker. \nDu tycker om att samarbeta med andra m\u00e4nniskor och relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt. Vidare f\u00f6rst\u00e5r du vikten av att lyssna och kommunicera p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. I den h\u00e4r rollen beh\u00f6ver du ha god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur m\u00e4nniskan tar till sig kunskap och m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du anpassar d\u00e4rf\u00f6r s\u00e4ttet att f\u00f6rmedla ditt budskap till mottagaren.\n\nDu har en god f\u00f6rm\u00e5ga att se helheter och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. Du f\u00f6rst\u00e5r din roll, men ser till hela verksamhetens b\u00e4sta i ditt agerande och i dina beslut. Du har ocks\u00e5 nytta av att kunna organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och du h\u00e5ller de tidsramar som s\u00e4tts upp.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper.\n\n\nUndrar du hur det \u00e4r att arbeta med barn och utbildning i S\u00f6derhamns kommun? H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer:\nhttps://www.soderhamn.se/underwebbar/jobba-hos-oss/bli-en-av-oss/jobba-inom-barn--och-utbildning.html\n \nS\u00f6derhamn \u2013 d\u00e4r H\u00e4lsingland m\u00f6ter havet\nH\u00e4r \u00e4r vi \u00f6ppna f\u00f6r nya m\u00f6jligheter, m\u00e4nniskor och id\u00e9er. V\u00e4lkommen hit och hitta din plats att landa p\u00e5!\nhttps://www.soderhamn.se/inspiration\r\n\r\nI S\u00f6derhamn genomsyrar innovation och entrepren\u00f6rskap alla utbildningsniv\u00e5er. Barn och ungdomar \u00e4r medskapare i sitt l\u00e4rande, f\u00f6r att utveckla f\u00f6rm\u00e5gan till initiativ och samarbete. Vi arbetar aktivt med integration och inkludering. I barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen \u00e4r vi cirka 700 medarbetare som m\u00f6ter barn och ungdomar i f\u00f6rskola, pedagogisk omsorg, f\u00f6rskoleklass, fritidshem, grundskola, grunds\u00e4rskola och kulturskola. Vi arbetar ocks\u00e5 med studie- och yrkesv\u00e4gledning, it-pedagogik, elevh\u00e4lsa, skolskjutsar och administration. Vi \u00e4r S\u00f6derhamn!", "publiceringsdatum": "2021-03-05 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare. 100%. \r\nTilltr\u00e4de 2021-08-09 eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120002353", "arbetsgivareId": "10820028", "arbetsgivareNamn": "S\u00f6derhamns kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00f6derhamns kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://soderhamn.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=780&RefNo=BUF06%2f21&Source=P", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUF06/21", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16 - 18", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6derhamns kommun", "postnr": "82680", "postort": "S\u00f6derhamn", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16 - 18", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614870085176, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "JauG_nz5_7mu", "namn": "S\u00f6derhamn"}, "latitud": "61.305576", "longitud": "17.06281", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}