{"annonsId": 24598677, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarjobba f\u00f6r ett gr\u00f6nt & h\u00e5llbart f\u00f6retag?", "annonstext": "\u00c4r du ute efter ett kul och klimatsmart sommarjobb? \u00c4r du dessutom social, driven och inte r\u00e4dd f\u00f6r nya utmaningar? D\u00e5 ska du l\u00e4sa vidare! Vi s\u00f6ker nu flera som vill arbeta med f\u00f6rs\u00e4ljning och vara med och ta ansvar f\u00f6r milj\u00f6n och v\u00e5rt klimat. Missa inte chansen till \u00e5rets gr\u00f6naste sommarjobb!\n\nVad g\u00e5r jobbet ut p\u00e5:\n\nSom s\u00e4ljare hos oss kommer du att f\u00e5 m\u00f6jlighet att s\u00e4lja 100% naturliga och ekologiska produkter, som flytande tv\u00e5l i ett v\u00e4xande bolag med stark tillv\u00e4xt. Detta sker genom hemf\u00f6rs\u00e4ljning mot privatpersoner.\n\n\u00c4r du r\u00e4tt person f\u00f6r jobbet? \n\nPerioden \u00e4r mellan juni till augusti. Du b\u00f6r kunna arbeta minst en m\u00e5nad. Vi ser att du \u00e4r social, driven och inte r\u00e4dd f\u00f6r nya utmaningar. Jobbet kr\u00e4ver att du kan svenska i tal och skrift.\n\nAns\u00f6k redan idag!\n\nSkriv ett mail till  EMAIL  d\u00e4r du presenterar dig kort och bifogar CV med bild. Ange \u201cSommarjobb\u201d i \u00e4mnesraden.\n\nVi ser fram emot att h\u00f6ra fr\u00e5n dig!\n\nPerioden \u00e4r mellan juni till augusti. Du b\u00f6r kunna arbeta minst en m\u00e5nad. Vi ser att du \u00e4r social, driven och inte r\u00e4dd f\u00f6r nya utmaningar. Jobbet kr\u00e4ver att du kan svenska i tal och skrift.\n\nAns\u00f6k redan idag!\n\nSkriv ett mail till  EMAIL  d\u00e4r du presenterar dig kort och bifogar CV med bild. Ange \u201cSommarjobb\u201d i \u00e4mnesraden.\n\nVi ser fram emot att h\u00f6ra fr\u00e5n dig!", "annonstextFormaterad": "<p>\u00c4r du ute efter ett kul och klimatsmart sommarjobb? \u00c4r du dessutom social, driven och inte r\u00e4dd f\u00f6r nya utmaningar? D\u00e5 ska du l\u00e4sa vidare! Vi s\u00f6ker nu flera som vill arbeta med f\u00f6rs\u00e4ljning och vara med och ta ansvar f\u00f6r milj\u00f6n och v\u00e5rt klimat. Missa inte chansen till \u00e5rets gr\u00f6naste sommarjobb!</p><p><strong>Vad g\u00e5r jobbet ut p\u00e5:</strong></p><p>Som s\u00e4ljare hos oss kommer du att f\u00e5 m\u00f6jlighet att s\u00e4lja 100% naturliga och ekologiska produkter, som flytande tv\u00e5l i ett v\u00e4xande bolag med stark tillv\u00e4xt. Detta sker genom hemf\u00f6rs\u00e4ljning mot privatpersoner.</p><p><strong>\u00c4r du r\u00e4tt person f\u00f6r jobbet? </strong></p><p>Perioden \u00e4r mellan juni till augusti. Du b\u00f6r kunna arbeta minst en m\u00e5nad. Vi ser att du \u00e4r social, driven och inte r\u00e4dd f\u00f6r nya utmaningar. Jobbet kr\u00e4ver att du kan svenska i tal och skrift.</p><p><strong>Ans\u00f6k redan idag!</strong></p><p>Skriv ett mail till  EMAIL  d\u00e4r du presenterar dig kort och bifogar CV med bild. Ange \u201cSommarjobb\u201d i \u00e4mnesraden.</p><p>Vi ser fram emot att h\u00f6ra fr\u00e5n dig!</p><p>Perioden \u00e4r mellan juni till augusti. Du b\u00f6r kunna arbeta minst en m\u00e5nad. Vi ser att du \u00e4r social, driven och inte r\u00e4dd f\u00f6r nya utmaningar. Jobbet kr\u00e4ver att du kan svenska i tal och skrift.</p><p><strong>Ans\u00f6k redan idag!</strong></p><p>Skriv ett mail till  EMAIL  d\u00e4r du presenterar dig kort och bifogar CV med bild. Ange \u201cSommarjobb\u201d i \u00e4mnesraden.</p><p>Vi ser fram emot att h\u00f6ra fr\u00e5n dig!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-05 15:51:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://treefling.se/", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592602436", "arbetsgivareId": "21816889", "arbetsgivareNamn": "Treefling AB", "arbetsplatsId": "87745377", "arbetsplatsNamn": "Treefling AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Sommarjobb", "yrkesroll": {"varde": "bUP3_Ztw_VC1", "namn": "Hemf\u00f6rs\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614955896951, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "50331", "postort": "BOR\u00c5S", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.723340796696", "longitud": "12.9400557525799", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}