{"annonsId": 24595479, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Utbildad barnsk\u00f6tare till Kungsholmen deltid", "annonstext": "#jobbjustnu\n\nKungsholmen International Preschool \u00e4r en liten privat f\u00f6rskola. Vi anv\u00e4nder b\u00e5de svenska och engelska i v\u00e5r kommunikation med barnen och deras f\u00f6r\u00e4ldrar. Vi arbetar utifr\u00e5n L\u00e4roplanen f\u00f6r f\u00f6rskolan (Lpf\u00f6 18) med inspiration fr\u00e5n Reggio Emilia filosofin.\n\nOm dig\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad barnsk\u00f6tare med kunskaper i svenska och engelska spr\u00e5k. Du har en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r Reggio-Emilias pedagogiska filosofi, samt vetskap om genomf\u00f6randen av denna pedagogiska filosofi i en daglig verksamhet. Vi ser g\u00e4rna att du har goda IT-kunskaper i form av f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta med datorn som pedagogiskt verktyg.\n\nDu som barnsk\u00f6tare arbetar med att skapa en stimulerande verksamhet och milj\u00f6 d\u00e4r barnen st\u00e5r i centrum. Du \u00e4r positiv och flexibel, har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kreativ och engagerad. Du utstr\u00e5lar trygghet och f\u00f6rtroende, lekfullhet och gl\u00e4dje. Du \u00e4r aktiv och delaktig i f\u00f6rskolans v\u00e4rderingsarbete och systematiska kvalitetsarbete. Du har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och bem\u00f6tande gentemot barn, kollegor, v\u00e5rdnadshavare och andra akt\u00f6rer.\n\nVi erbjuder vi dig en arbetsplats med personlig utveckling, pedagogisk handledning, pedagogisk lunch, arbetskl\u00e4der, samt ett inspirerande arbete med engagerade kollegor.", "annonstextFormaterad": "<p> #jobbjustnu</p><p>Kungsholmen International Preschool \u00e4r en liten privat f\u00f6rskola. Vi anv\u00e4nder b\u00e5de svenska och engelska i v\u00e5r kommunikation med barnen och deras f\u00f6r\u00e4ldrar. Vi arbetar utifr\u00e5n L\u00e4roplanen f\u00f6r f\u00f6rskolan (Lpf\u00f6 18) med inspiration fr\u00e5n Reggio Emilia filosofin.</p><p>Om dig</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad barnsk\u00f6tare med kunskaper i svenska och engelska spr\u00e5k. Du har en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r Reggio-Emilias pedagogiska filosofi, samt vetskap om genomf\u00f6randen av denna pedagogiska filosofi i en daglig verksamhet. Vi ser g\u00e4rna att du har goda IT-kunskaper i form av f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta med datorn som pedagogiskt verktyg.</p><p>Du som barnsk\u00f6tare arbetar med att skapa en stimulerande verksamhet och milj\u00f6 d\u00e4r barnen st\u00e5r i centrum. Du \u00e4r positiv och flexibel, har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kreativ och engagerad. Du utstr\u00e5lar trygghet och f\u00f6rtroende, lekfullhet och gl\u00e4dje. Du \u00e4r aktiv och delaktig i f\u00f6rskolans v\u00e4rderingsarbete och systematiska kvalitetsarbete. Du har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och bem\u00f6tande gentemot barn, kollegor, v\u00e5rdnadshavare och andra akt\u00f6rer.</p><p>Vi erbjuder vi dig en arbetsplats med personlig utveckling, pedagogisk handledning, pedagogisk lunch, arbetskl\u00e4der, samt ett inspirerande arbete med engagerade kollegor.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-04 16:04:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566359674", "arbetsgivareId": "20527660", "arbetsgivareNamn": "International Preschool Kista Stockholm AB", "arbetsplatsId": "87209601", "arbetsplatsNamn": "Kungsholmen International Preschool", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "rM7G_ge7_XhP", "namn": "Barnsk\u00f6tare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rM7G_ge7_XhP", "namn": "Barnsk\u00f6tare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}, {"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614870767840, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Sankt G\u00f6ransgatan 152", "postnr": "11217", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.338017476588966", "longitud": "18.015245272729366", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}