{"annonsId": 24591601, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0530-11536", "annonsrubrik": "Strukturerad st\u00f6dassistent till Rosenborgsgatan", "annonstext": "Funktionshinderomsorgen\r\n\r\nVilka \u00e4r vi?\nRosenborgsgatans gruppbostad \u00e4r ett boende f\u00f6r personer med intellektuella funktionsvariationer. Gruppbostaden har rymliga lokaler mitt i centrala i Huskvarna. H\u00e4r bor sju personer i varierande \u00e5ldrar som alla \u00e4r i behov av individuellt anpassat st\u00f6d och omsorgsinsatser.\n\nArbetsgruppen best\u00e5r av nio medarbetare varav sex arbetar dag- och kv\u00e4llstid medan tre arbetar vakennatt. Alla medarbetare har ett eller flera ansvarsomr\u00e5den som utg\u00e5r fr\u00e5n exempelvis arbetsmilj\u00f6, dokumentation, f\u00f6rb\u00e4ttringar, ink\u00f6p och bemanning. Ansvarsomr\u00e5dena bidrar bland annat till \u00f6kad delaktighet och inflytande i arbetet samtidigt som det \u00e4r t\u00e4nkt att bidra till utveckling och kvalitet i verksamheten. Vi arbetar \u00e4ven med kontaktmannaskap vilket inneb\u00e4r att alla medarbetare har en eller flera medborgare som de \u00e4r extra ansvariga f\u00f6r n\u00e4r det g\u00e4ller exempelvis sociala kontakter, ekonomi, planering och genomf\u00f6randeplaner.\n\nVad g\u00f6r vi?\nArbetsuppgifterna best\u00e5r bland annat av att ge personlig omv\u00e5rdnad till de medborgare som bor i gruppbostaden men innefattar ocks\u00e5 att vara ett st\u00f6d vid fritidsaktiviteter och i att uppr\u00e4tth\u00e5lla sociala kontakter. Arbetet syftar till att ge den enskilde ett s\u00e5 inneh\u00e5llsrikt och kvalitativt liv som m\u00f6jligt. Den boendes personliga integritet, egna f\u00f6rm\u00e5ga och behov av st\u00f6d ska vara utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r v\u00e5rt arbete. Vilket st\u00f6d den enskilde beh\u00f6ver beskrivs i deras respektive genomf\u00f6randeplaner. Personalen ska arbeta utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt med den enskildes delaktighet och inflytande i fokus.\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som har g\u00e5tt v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, Barn- och fritidsprogrammet eller motsvarande. Vi ser g\u00e4rna att du har minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet av liknande arbete inom v\u00e5rd och omsorg, g\u00e4rna i en LSS verksamhet. Tidigare erfarenhet av arbete med bildst\u00f6d och andra alternativa kommunikationsverktyg \u00e4r meriterande. Du beh\u00f6ver ha ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera. Du beh\u00f6ver \u00e4ven ha f\u00f6rm\u00e5gan att b\u00e5de skapa nya kontakter och att uppr\u00e4tth\u00e5lla goda relationer, b\u00e5de till v\u00e5ra medborgare och akt\u00f6rer runt omkring s\u00e5 som sjuksk\u00f6terska och anh\u00f6riga. Vidare kr\u00e4ver arbetet att du har en lugn och trygg personlighet. Du f\u00f6rv\u00e4ntas kunna planera och strukturera ditt arbete p\u00e5 ett ansvarsfullt och flexibelt s\u00e4tt, b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med dina kollegor. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nVi erbjuder:\n- Ett utvecklande och varierande arbete tillsammans med erfarna arbetskamrater.\n- Rymliga och fina lokaler med bra personalutrymmen.\n- Delaktighet i schemal\u00e4ggningen.\n- Gratis tr\u00e4ning en g\u00e5ng i veckan p\u00e5 kommunens badanl\u00e4ggningar. - Betald semester fr\u00e5n f\u00f6rsta anst\u00e4llnings\u00e5ret.\n- Rabatt p\u00e5 bland annat tr\u00e4ningskort och l\u00e4nstrafikens \u00e5rskort.\n- F\u00f6rm\u00e5nscykel. \n\n\u00d6vrigt\nArbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd dagtid och kv\u00e4ll samt helg.\nUrval sker l\u00f6pande, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nUpplysningar\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef  tfn:  TELEPHONENO Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare; http://www.jonkoping.se/fackliga soc (http://www.jonkoping.se/fackliga%20soc%3Cbr%20/%3E)\n\n\r\n\r\nJ\u00f6nk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla samtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Funktionshinderomsorgen\r\n\r\nVilka \u00e4r vi?\nRosenborgsgatans gruppbostad \u00e4r ett boende f\u00f6r personer med intellektuella funktionsvariationer. Gruppbostaden har rymliga lokaler mitt i centrala i Huskvarna. H\u00e4r bor sju personer i varierande \u00e5ldrar som alla \u00e4r i behov av individuellt anpassat st\u00f6d och omsorgsinsatser.\n\nArbetsgruppen best\u00e5r av nio medarbetare varav sex arbetar dag- och kv\u00e4llstid medan tre arbetar vakennatt. Alla medarbetare har ett eller flera ansvarsomr\u00e5den som utg\u00e5r fr\u00e5n exempelvis arbetsmilj\u00f6, dokumentation, f\u00f6rb\u00e4ttringar, ink\u00f6p och bemanning. Ansvarsomr\u00e5dena bidrar bland annat till \u00f6kad delaktighet och inflytande i arbetet samtidigt som det \u00e4r t\u00e4nkt att bidra till utveckling och kvalitet i verksamheten. Vi arbetar \u00e4ven med kontaktmannaskap vilket inneb\u00e4r att alla medarbetare har en eller flera medborgare som de \u00e4r extra ansvariga f\u00f6r n\u00e4r det g\u00e4ller exempelvis sociala kontakter, ekonomi, planering och genomf\u00f6randeplaner.\n\nVad g\u00f6r vi?\nArbetsuppgifterna best\u00e5r bland annat av att ge personlig omv\u00e5rdnad till de medborgare som bor i gruppbostaden men innefattar ocks\u00e5 att vara ett st\u00f6d vid fritidsaktiviteter och i att uppr\u00e4tth\u00e5lla sociala kontakter. Arbetet syftar till att ge den enskilde ett s\u00e5 inneh\u00e5llsrikt och kvalitativt liv som m\u00f6jligt. Den boendes personliga integritet, egna f\u00f6rm\u00e5ga och behov av st\u00f6d ska vara utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r v\u00e5rt arbete. Vilket st\u00f6d den enskilde beh\u00f6ver beskrivs i deras respektive genomf\u00f6randeplaner. Personalen ska arbeta utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt med den enskildes delaktighet och inflytande i fokus.\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som har g\u00e5tt v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, Barn- och fritidsprogrammet eller motsvarande. Vi ser g\u00e4rna att du har minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet av liknande arbete inom v\u00e5rd och omsorg, g\u00e4rna i en LSS verksamhet. Tidigare erfarenhet av arbete med bildst\u00f6d och andra alternativa kommunikationsverktyg \u00e4r meriterande. Du beh\u00f6ver ha ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera. Du beh\u00f6ver \u00e4ven ha f\u00f6rm\u00e5gan att b\u00e5de skapa nya kontakter och att uppr\u00e4tth\u00e5lla goda relationer, b\u00e5de till v\u00e5ra medborgare och akt\u00f6rer runt omkring s\u00e5 som sjuksk\u00f6terska och anh\u00f6riga. Vidare kr\u00e4ver arbetet att du har en lugn och trygg personlighet. Du f\u00f6rv\u00e4ntas kunna planera och strukturera ditt arbete p\u00e5 ett ansvarsfullt och flexibelt s\u00e4tt, b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med dina kollegor. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nVi erbjuder:\n- Ett utvecklande och varierande arbete tillsammans med erfarna arbetskamrater.\n- Rymliga och fina lokaler med bra personalutrymmen.\n- Delaktighet i schemal\u00e4ggningen.\n- Gratis tr\u00e4ning en g\u00e5ng i veckan p\u00e5 kommunens badanl\u00e4ggningar. - Betald semester fr\u00e5n f\u00f6rsta anst\u00e4llnings\u00e5ret.\n- Rabatt p\u00e5 bland annat tr\u00e4ningskort och l\u00e4nstrafikens \u00e5rskort.\n- F\u00f6rm\u00e5nscykel. \n\n\u00d6vrigt\nArbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd dagtid och kv\u00e4ll samt helg.\nUrval sker l\u00f6pande, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nUpplysningar\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef  tfn:  TELEPHONENO Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare; http://www.jonkoping.se/fackliga soc (http://www.jonkoping.se/fackliga%20soc%3Cbr%20/%3E)\n\n\r\n\r\nJ\u00f6nk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla samtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-03 15:07:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.jonkoping.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare. 100%. \r\nTilltr\u00e4de 2021-06-01.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt kollektivavtal", "organisationsnummer": "2120000530", "arbetsgivareId": "10800142", "arbetsgivareNamn": "J\u00f6nk\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "J\u00f6nk\u00f6pings kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://jonkoping.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=11536&RefNo=21-70-0043&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "21-70-0043", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": "55189", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614780431853, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}