{"annonsId": 24598566, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0092-385362", "annonsrubrik": "Socialsekreterare till mottagningsgruppen f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en mottagande socialsekreterare till v\u00e5r f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsenhet\n\nVad vi g\u00f6r och vill\nP\u00e5 f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsenheten i Tyres\u00f6 kommun v\u00e4rdes\u00e4tter vi h\u00e5llbarhet, f\u00f6rtroende och passion.\r\n\r\nVi tror p\u00e5 l\u00e5ngsiktiga l\u00f6sningar, b\u00e5de f\u00f6r v\u00e5r klientgrupp och v\u00e5r arbetsgrupp. Vi str\u00e4var mot ett n\u00e4ra samarbete internt, externt och med v\u00e5ra klienter som vilar p\u00e5 tillit och f\u00f6rtroende till varandras f\u00f6rm\u00e5ga och kompetens.\n\nEnheten best\u00e5r av en enhetschef, en gruppledare, tv\u00e5 samordnare/socialsekreterare, \u00e5tta socialsekreterare p\u00e5 l\u00f6pande och 4 p\u00e5 mottagningsgruppen, en assistent och en bidragshandl\u00e4ggare. Som ny p\u00e5 enheten ing\u00e5r du i ett gediget introduktionsprogram som sker b\u00e5de p\u00e5 enheten och p\u00e5 hela individ- och familjeomsorgen.\n\nOm tj\u00e4nsten\nSom socialsekreterare p\u00e5 mottagningsgruppen f\u00f6r f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d \u00e4r du s\u00f6kandens f\u00f6rsta kontakt. H\u00e4r g\u00f6rs f\u00f6rsta bed\u00f6mningen kring r\u00e4tten till bist\u00e5nd, nybes\u00f6k, kommuntillh\u00f6righetsutredningar samt akut bist\u00e5nd. Arbetet inneh\u00e5ller \u00e4ven en administrativ del som best\u00e5r av att skriva utredningar, dokumentera och handl\u00e4gga ekonomiskt bist\u00e5nd. I mottagningen arbetar du tillsammans med dina kollegor och du har god tillg\u00e5ng till arbetsledning i form av gruppledare och enhetschef. Vi har \u00e4rendedragning tv\u00e5 g\u00e5nger per vecka och handledning en g\u00e5ng var tredje vecka.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVem trivs hos oss?\nF\u00f6r att trivas hos oss m\u00e5ste du tycka om att b\u00e5de jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team och du v\u00e4rdes\u00e4tter ett empatiskt och respektfullt bem\u00f6tande. Vi \u00e4r en HBTQ-certifierad verksamhet och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du \u00e4ven st\u00e5r f\u00f6r toleranta och \u00f6ppna v\u00e4rderingar.\n\nP\u00e5 individ- och familjeomsorgen i Tyres\u00f6 kommun \u00e4r samverkan centralt. Vi hj\u00e4lper varandra med klienten i fokus.\n\nVem \u00e4r du?\nDu har en socionomexamen och \u00e4r van att arbeta med socialt arbete. Du ska ha minst 3 \u00e5rs erfarenhet av arbete med f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d.\n\nSom person har du l\u00e4tt att ha flera bollar i luften p\u00e5 samma g\u00e5ng, du gillar n\u00e4r det h\u00e4nder saker. Du vill arbeta i en organisation d\u00e4r du kan p\u00e5verka och utveckla arbetss\u00e4tt. D\u00e5 vi arbetar med m\u00e4nniskor beh\u00f6ver du vara relationsskapande och trygg med att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i kris eller i affekt.\n\nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att uttrycka dig i skrift d\u00e5 dokumentation \u00e4r en viktig del och du \u00e4r noggrann och nyfiken.\n\nHar du erfarenhet av att arbeta med verksamhetssystemet Treserva \u00e4r det meriterande. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan\nVill du arbeta med oss? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 20 mars 2021. Intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande. \n\nHar du n\u00e5gra fr\u00e5gor? Kontakta oss via mejl eller telefon:\n\nEnhetschef: FIRSTNAME LASTNAME, tel:  TELEPHONENO , mejl:  EMAIL \n\nKontaktuppgifter till arbetstagarorganisationer: http://www.tyreso.se/arbetstagarorganisationer\n\nTyres\u00f6 \u00e4r n\u00e4ra. N\u00e4ra storstad, skog och sk\u00e4rg\u00e5rd, 20 minuter fr\u00e5n Stockholm city. Tyres\u00f6 kommun som arbetsplats k\u00e4nnetecknas av fokus p\u00e5 resultat, engagemang och n\u00e4ra ledarskap. Vi g\u00f6r skillnad i Tyres\u00f6bornas vardag. Bli en av oss \u2212 h\u00e4r trivs nya tankar!\n\n \n\nArbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltningens uppdrag \u00e4r att p\u00e5 olika s\u00e4tt hj\u00e4lpa Tyres\u00f6bor som \u00e4r i behov av extra st\u00f6d. V\u00e5ra uppgifter omfattar bland annat barn- och ungdomsv\u00e5rden, missbruksv\u00e5rden, socialpsykiatri samt familjer\u00e4tt och ekonomiskt bist\u00e5nd till familjer och enskilda. F\u00f6rvaltningen ansvarar dessutom f\u00f6r integration av nyanl\u00e4nda samt st\u00f6d och v\u00e4gledning till personer som st\u00e5r utanf\u00f6r arbetsmarknaden. \n\n \n\nVi som arbetar h\u00e4r har alltid individen i fokus och samverkar f\u00f6r att uppn\u00e5 b\u00e4sta resultat. Som medarbetare hos oss g\u00f6r du en viktig insats f\u00f6r samh\u00e4llet \u2013 och dina medm\u00e4nniskor.\n\n \n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all form av hj\u00e4lp med rekryteringen fr\u00e5n utomst\u00e5ende akt\u00f6rer.", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker en mottagande socialsekreterare till v\u00e5r f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsenhet\n\n\nVad vi g\u00f6r och vill\nP\u00e5 f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsenheten i Tyres\u00f6 kommun v\u00e4rdes\u00e4tter vi h\u00e5llbarhet, f\u00f6rtroende och passion.\r\n\r\nVi tror p\u00e5 l\u00e5ngsiktiga l\u00f6sningar, b\u00e5de f\u00f6r v\u00e5r klientgrupp och v\u00e5r arbetsgrupp. Vi str\u00e4var mot ett n\u00e4ra samarbete internt, externt och med v\u00e5ra klienter som vilar p\u00e5 tillit och f\u00f6rtroende till varandras f\u00f6rm\u00e5ga och kompetens.\n\nEnheten best\u00e5r av en enhetschef, en gruppledare, tv\u00e5 samordnare/socialsekreterare, \u00e5tta socialsekreterare p\u00e5 l\u00f6pande och 4 p\u00e5 mottagningsgruppen, en assistent och en bidragshandl\u00e4ggare. Som ny p\u00e5 enheten ing\u00e5r du i ett gediget introduktionsprogram som sker b\u00e5de p\u00e5 enheten och p\u00e5 hela individ- och familjeomsorgen.\n\nOm tj\u00e4nsten\nSom socialsekreterare p\u00e5 mottagningsgruppen f\u00f6r f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d \u00e4r du s\u00f6kandens f\u00f6rsta kontakt. H\u00e4r g\u00f6rs f\u00f6rsta bed\u00f6mningen kring r\u00e4tten till bist\u00e5nd, nybes\u00f6k, kommuntillh\u00f6righetsutredningar samt akut bist\u00e5nd. Arbetet inneh\u00e5ller \u00e4ven en administrativ del som best\u00e5r av att skriva utredningar, dokumentera och handl\u00e4gga ekonomiskt bist\u00e5nd. I mottagningen arbetar du tillsammans\u00a0med dina kollegor och du har god tillg\u00e5ng till arbetsledning i form av gruppledare och enhetschef. Vi har \u00e4rendedragning tv\u00e5 g\u00e5nger per vecka och handledning en g\u00e5ng var tredje vecka.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVem trivs hos oss?\nF\u00f6r att trivas hos oss m\u00e5ste du tycka om att b\u00e5de jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team och du v\u00e4rdes\u00e4tter ett empatiskt och respektfullt bem\u00f6tande. Vi \u00e4r en HBTQ-certifierad verksamhet och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du \u00e4ven st\u00e5r f\u00f6r toleranta och \u00f6ppna v\u00e4rderingar.\n\nP\u00e5 individ- och familjeomsorgen i Tyres\u00f6 kommun \u00e4r samverkan centralt. Vi hj\u00e4lper varandra med klienten i fokus.\n\nVem \u00e4r du?\nDu har en socionomexamen och \u00e4r van att arbeta med socialt arbete. Du ska ha minst 3 \u00e5rs erfarenhet av arbete med f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d.\n\nSom person har du l\u00e4tt att ha flera bollar i luften p\u00e5 samma g\u00e5ng, du gillar n\u00e4r det h\u00e4nder saker. Du vill arbeta i en organisation d\u00e4r du kan p\u00e5verka och utveckla arbetss\u00e4tt. D\u00e5 vi arbetar med m\u00e4nniskor beh\u00f6ver du vara relationsskapande och trygg med att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i kris eller i affekt.\n\nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att uttrycka dig i skrift d\u00e5 dokumentation \u00e4r en viktig del och du \u00e4r noggrann och nyfiken.\n\nHar du erfarenhet av att arbeta med verksamhetssystemet Treserva \u00e4r det meriterande.\u00a0\n\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan\nVill du arbeta med oss? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 20 mars 2021. Intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande. \n\nHar du n\u00e5gra fr\u00e5gor? Kontakta oss via mejl eller telefon:\n\nEnhetschef: FIRSTNAME LASTNAME, tel:  TELEPHONENO , mejl:  EMAIL \n\n\nKontaktuppgifter till arbetstagarorganisationer: http://www.tyreso.se/arbetstagarorganisationer\n\nTyres\u00f6 \u00e4r n\u00e4ra. N\u00e4ra storstad, skog och sk\u00e4rg\u00e5rd, 20 minuter fr\u00e5n Stockholm city. Tyres\u00f6 kommun som arbetsplats k\u00e4nnetecknas av fokus p\u00e5 resultat, engagemang och n\u00e4ra ledarskap. Vi g\u00f6r skillnad i Tyres\u00f6bornas vardag. Bli en av oss \u2212 h\u00e4r trivs nya tankar!\n\n \n\nArbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltningens uppdrag \u00e4r att p\u00e5 olika s\u00e4tt hj\u00e4lpa Tyres\u00f6bor som \u00e4r i behov av extra st\u00f6d. V\u00e5ra uppgifter omfattar bland annat barn- och ungdomsv\u00e5rden, missbruksv\u00e5rden, socialpsykiatri samt familjer\u00e4tt och ekonomiskt bist\u00e5nd till familjer och enskilda. F\u00f6rvaltningen ansvarar dessutom f\u00f6r integration av nyanl\u00e4nda samt st\u00f6d och v\u00e4gledning till personer som st\u00e5r utanf\u00f6r arbetsmarknaden. \n\n \n\nVi som arbetar h\u00e4r har alltid individen i fokus och samverkar f\u00f6r att uppn\u00e5 b\u00e4sta resultat. Som medarbetare hos oss g\u00f6r du en viktig insats f\u00f6r samh\u00e4llet \u2013 och dina medm\u00e4nniskor.\n\n \n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all form av hj\u00e4lp med rekryteringen fr\u00e5n utomst\u00e5ende akt\u00f6rer.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 14:17:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-05-15\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000092", "arbetsgivareId": "10819871", "arbetsgivareNamn": "Tyres\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Tyres\u00f6 kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://tyreso.varbi.com/what:job/jobID:385362/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/68", "yrkesroll": {"varde": "FwM7_WYB_qgc", "namn": "Socialsekreterare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "FwM7_WYB_qgc", "namn": "Socialsekreterare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Tyres\u00f6 kommun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tyres\u00f6 kommun", "postnr": "13581", "postort": "Tyres\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tyres\u00f6 kommun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614950261764, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "sTPc_k2B_SqV", "namn": "Tyres\u00f6"}, "latitud": "59.242596", "longitud": "18.283392", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}