{"annonsId": 24595398, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1462-65B1D8B3759C460F950C2BBC57ADA78E", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska till v\u00e5rd- och omsorgsboende", "annonstext": "V\u00e4lkommen till oss. Vi har n\u00e5got som passar dig.\nVi s\u00f6ker nu en sjuksk\u00f6terska f\u00f6r arbete som patientansvarig sjuksk\u00f6terska p\u00e5 v\u00e5rd- och omsorgsboende med placering i Dalstorp, Tranemo kommun.\nV\u00e5rt fokus \u00e4r att f\u00e5 individens vardag att fungera och f\u00f6r oss \u00e4r teamsamverkan det viktigaste verktyg f\u00f6r att uppn\u00e5 det.\n\nI Tranemo kommun k\u00e4nner du dig v\u00e4lkommen. H\u00e4r verkar vi f\u00f6r en stark k\u00e4nsla av samh\u00f6righet och uppmuntrar dig som anst\u00e4lld att ha inflytande och delaktighet i utvecklingsarbetet av v\u00e5ra verksamheter. Vi utg\u00e5r fr\u00e5n ett tydligt h\u00e5llbarhetsperspektiv d\u00e4r vi som arbetsgivare satsar p\u00e5 bra arbetsvillkor, ett gott ledarskap och utg\u00e5r fr\u00e5n en tydlig v\u00e4rdegrund; V\u00e5r verksamhet ska vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla, alla ska bli bem\u00f6tta p\u00e5 ett positivt och professionellt s\u00e4tt, vi levererar tj\u00e4nster med god service och h\u00f6g kvalitet och alla vi m\u00f6ter ska k\u00e4nna att de blir lyssnade p\u00e5. \nVi lever i en f\u00f6r\u00e4nderlig tid och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r efter kompetenta och engagerade medarbetare som vill vara med och bygga framtidens Tranemo.\n\nTranemo kommun  N\u00e4rheten till varandra bygger relationer f\u00f6r framtiden.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta i den kommunala hemsjukv\u00e5rden. Din huvuduppgift \u00e4r att vara patientansvarig sjuksk\u00f6terska f\u00f6r ca 20 patienter. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men \u00e4r samtidigt en del av ett team som tillsammans planerar och genomf\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser f\u00f6r patienterna i ert omr\u00e5de.\n\nI arbetet ing\u00e5r att arbeta genom andra, det vill s\u00e4ga med handledning och instruktion till patient, n\u00e4rst\u00e5ende och omsorgspersonal. Du beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r ha en pedagogisk talang och en god f\u00f6rm\u00e5ga att motivera andra.\n\nDin introduktion planerar vi efter dina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du f\u00e5r en utsedd mentor i verksamheten.\n\nHos oss jobbar du huvudsakligen dagtid. En liten del \u00e4r kv\u00e4lls- och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Under 12 veckor jobbar du cirka 6 kv\u00e4lls- eller helgpass.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r leg sjuksk\u00f6terska. Erfarenhet fr\u00e5n kommunal hemsjukv\u00e5rd och l\u00e4mplig specialistutbildning \u00e4r ett plus, men viktigare \u00e4r att du verkligen vill prova p\u00e5 den utmaning det inneb\u00e4r!\n\nOm du k\u00e4nner att du beh\u00f6ver f\u00f6rb\u00e4ttra dina kunskaper inom ditt kommande arbete s\u00e5 har vi m\u00f6jlighet att st\u00e5 f\u00f6r en stor del av den kompetensutvecklingen.\nVi letar efter personer som trivs i en milj\u00f6 d\u00e4r det r\u00e5der ett \u00f6ppet klimat och d\u00e4r du inspireras av utmaningar tillsammans med dina arbetskamrater.\nGod empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r egenskaper vi l\u00e4gger stor vikt vid. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera med patienter, anh\u00f6riga och team-medlemmar.\n\nVi ser dig som en viktig person i v\u00e5r verksamhet och vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du beh\u00f6ver ha bilk\u00f6rkort.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt GDPR.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till oss. Vi har n\u00e5got som passar dig.\nVi s\u00f6ker nu en sjuksk\u00f6terska f\u00f6r arbete som patientansvarig sjuksk\u00f6terska p\u00e5 v\u00e5rd- och omsorgsboende med placering i Dalstorp, Tranemo kommun.\nV\u00e5rt fokus \u00e4r att f\u00e5 individens vardag att fungera och f\u00f6r oss \u00e4r teamsamverkan det viktigaste verktyg f\u00f6r att uppn\u00e5 det.\n\nI Tranemo kommun k\u00e4nner du dig v\u00e4lkommen. H\u00e4r verkar vi f\u00f6r en stark k\u00e4nsla av samh\u00f6righet och uppmuntrar dig som anst\u00e4lld att ha inflytande och delaktighet i utvecklingsarbetet av v\u00e5ra verksamheter. Vi utg\u00e5r fr\u00e5n ett tydligt h\u00e5llbarhetsperspektiv d\u00e4r vi som arbetsgivare satsar p\u00e5 bra arbetsvillkor, ett gott ledarskap och utg\u00e5r fr\u00e5n en tydlig v\u00e4rdegrund; V\u00e5r verksamhet ska vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla, alla ska bli bem\u00f6tta p\u00e5 ett positivt och professionellt s\u00e4tt, vi levererar tj\u00e4nster med god service och h\u00f6g kvalitet och alla vi m\u00f6ter ska k\u00e4nna att de blir lyssnade p\u00e5. \nVi lever i en f\u00f6r\u00e4nderlig tid och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r efter kompetenta och engagerade medarbetare som vill vara med och bygga framtidens Tranemo.\n\nTranemo kommun  N\u00e4rheten till varandra bygger relationer f\u00f6r framtiden.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att arbeta i den kommunala hemsjukv\u00e5rden. Din huvuduppgift \u00e4r att vara patientansvarig sjuksk\u00f6terska f\u00f6r ca 20 patienter. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men \u00e4r samtidigt en del av ett team som tillsammans planerar och genomf\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser f\u00f6r patienterna i ert omr\u00e5de.\n\nI arbetet ing\u00e5r att arbeta genom andra, det vill s\u00e4ga med handledning och instruktion till patient, n\u00e4rst\u00e5ende och omsorgspersonal. Du beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r ha en pedagogisk talang och en god f\u00f6rm\u00e5ga att motivera andra.\n\nDin introduktion planerar vi efter dina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du f\u00e5r en utsedd mentor i verksamheten.\n\nHos oss jobbar du huvudsakligen dagtid. En liten del \u00e4r kv\u00e4lls- och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Under 12 veckor jobbar du cirka 6 kv\u00e4lls- eller helgpass.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r leg sjuksk\u00f6terska. Erfarenhet fr\u00e5n kommunal hemsjukv\u00e5rd och l\u00e4mplig specialistutbildning \u00e4r ett plus, men viktigare \u00e4r att du verkligen vill prova p\u00e5 den utmaning det inneb\u00e4r!\n\nOm du k\u00e4nner att du beh\u00f6ver f\u00f6rb\u00e4ttra dina kunskaper inom ditt kommande arbete s\u00e5 har vi m\u00f6jlighet att st\u00e5 f\u00f6r en stor del av den kompetensutvecklingen.\nVi letar efter personer som trivs i en milj\u00f6 d\u00e4r det r\u00e5der ett \u00f6ppet klimat och d\u00e4r du inspireras av utmaningar tillsammans med dina arbetskamrater.\nGod empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r egenskaper vi l\u00e4gger stor vikt vid. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera med patienter, anh\u00f6riga och team-medlemmar.\n\nVi ser dig som en viktig person i v\u00e5r verksamhet och vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du beh\u00f6ver ha bilk\u00f6rkort.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt GDPR.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-04 15:42:29", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Schema.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-07-01  Enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001462", "arbetsgivareId": "10819965", "arbetsgivareNamn": "Tranemo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Tranemo Kommun         , V\u00e5rd och omsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=65b1d8b3-759c-460f-950c-2bbc57ada78e&publishCode=AMS&TK=b6047ef8-fbc3-4f28-afb8-f865e110b135", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "21/2020", "yrkesroll": {"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 26 Tranemo", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 26", "postnr": "51480", "postort": "Tranemo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 26 Tranemo", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614868949053, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SEje_LdC_9qN", "namn": "Tranemo"}, "latitud": "57.48557", "longitud": "13.35241", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}