{"annonsId": 24591780, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Grundskoll\u00e4rare/speciall\u00e4rare p\u00e5 Leteboskolan ", "annonstext": "#jobbjustnu\n\nLeteboskolan \u00e4r en kristen friskola som ligger p\u00e5 landsbygden utanf\u00f6r Horred i Marks kommun. Den ligger vackert vid skog och sj\u00f6, och vi f\u00f6rs\u00f6ker uppmuntra personal och elever att dra nytta av naturen i omr\u00e5det.\n\nLeteboskolan k\u00e4nnetecknas av goda relationer, b\u00e5de bland personal och elever. Vi \u00e4r duktiga p\u00e5 att m\u00f6ta elever med olika typer av behov och utmaningar. Det finns en kontinuitet i s\u00e5v\u00e4l personal som ledarskapet p\u00e5 skolan. Det borgar f\u00f6r en l\u00e5ngsiktighet inom olika f\u00f6rb\u00e4ttringsomr\u00e5den.\n\nS\u00e5v\u00e4l personal som v\u00e5rdnadshavare v\u00e4ljer skolan p\u00e5 grund av dess storlek och det klimat som finns h\u00e4r. Personalen samlas varje morgon och startar gemensamt dagen med en stund tillsammans. Vi har en kort andaktsstund, och f\u00e5r sedan chansen att tala med varandra om det d\u00e4r sista som beh\u00f6ver fixas innan eleverna kommer.\n\nVi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand legitimerade l\u00e4rare f\u00f6r arbete p\u00e5 v\u00e5r F-9 skola. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r duktig p\u00e5 att se varje elevs olika behov av st\u00f6d och utmaningar. Du kommer tr\u00e4da in i en process d\u00e4r kollegiet utvecklas. Du kan vara en som \u00e4r med och driver utvecklingen, eller som \u00e4r med och utvecklas sj\u00e4lv i din praktik i klassrummet.\n\n\u00c4r du den medarbetare vi s\u00f6ker? Vi s\u00f6ker i f\u00f6rst hand legitimerade l\u00e4rare f\u00f6r arbete f\u00f6r en insats f\u00f6r v\u00e5ra elever i 7-9, som riskerar att inte n\u00e5 m\u00e5len denna termin. Tj\u00e4nsten inneh\u00e5ller uppgifter d\u00e4r du plockar ut elever fr\u00e5n ordinarie lektion f\u00f6r intensiv f\u00e4rdighetstr\u00e4ning 1 till 1 eller i mindre grupp. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r lovskola p\u00e5 p\u00e5sklovet och lovskola efter skolavslutningen. Insatsen \u00e4r t\u00e4nkt att bekostas av v\u00e5r del av skolmiljarden.  \n\nOm tycke uppst\u00e5r kan tj\u00e4nsten forts\u00e4tta n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5r, alternativ formas om att inneh\u00e5lla andra arbetsuppgifter. \n\nVi erbjuder ett gott samarbetsklimat, d\u00e4r personalen \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande utvecklingsprocess. Under de senaste \u00e5ren har vi utvecklat arbetet med att m\u00f6ta alla elevers behov av en tydlig och strukturerad undervisning, och d\u00e5 s\u00e4rskilt v\u00e5ra elever med s\u00e4rskilda behov av olika slag. Nu \u00e4r vi inne i fasen d\u00e4r vi vill att arbetss\u00e4ttet ska \"s\u00e4tta sig i v\u00e4ggarna\". \n\nLeteboskolan \u00e4r en kristen friskola, som arbetar med relationer och en aktiv skoldag f\u00f6r eleverna. Den kristna profilen m\u00e4rks framf\u00f6rallt i v\u00e4rdegrundsarbetet. Eleverna m\u00f6ter det kristna budskapet i samlingar p\u00e5 morgonen, innan skoldagen b\u00f6rjar.\n\nV\u00e5r skola k\u00e4nnetecknas av:\n\n-\tGoda relationer\n\n-\tTydlighet och struktur under hela skoldagen\n\n-\tEffektiva anpassningar och utmaningar\n\n-\tVarierade undervisningsmetoder - b\u00e5de traditionella, och nya under utveckling\n\n-\tM\u00f6jligheter att prova, g\u00f6ra om och prova p\u00e5 nytt\n\n-\tSt\u00f6d fr\u00e5n kollegor och ledning\n\nPassar du in p\u00e5 ovanst\u00e5ende profil, tveka inte att ans\u00f6ka redan idag! Ans\u00f6kningar hanteras l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.\n\n EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>#jobbjustnu</p><p>Leteboskolan \u00e4r en kristen friskola som ligger p\u00e5 landsbygden utanf\u00f6r Horred i Marks kommun. Den ligger vackert vid skog och sj\u00f6, och vi f\u00f6rs\u00f6ker uppmuntra personal och elever att dra nytta av naturen i omr\u00e5det.</p><p>Leteboskolan k\u00e4nnetecknas av goda relationer, b\u00e5de bland personal och elever. Vi \u00e4r duktiga p\u00e5 att m\u00f6ta elever med olika typer av behov och utmaningar. Det finns en kontinuitet i s\u00e5v\u00e4l personal som ledarskapet p\u00e5 skolan. Det borgar f\u00f6r en l\u00e5ngsiktighet inom olika f\u00f6rb\u00e4ttringsomr\u00e5den.</p><p>S\u00e5v\u00e4l personal som v\u00e5rdnadshavare v\u00e4ljer skolan p\u00e5 grund av dess storlek och det klimat som finns h\u00e4r. Personalen samlas varje morgon och startar gemensamt dagen med en stund tillsammans. Vi har en kort andaktsstund, och f\u00e5r sedan chansen att tala med varandra om det d\u00e4r sista som beh\u00f6ver fixas innan eleverna kommer.</p><p>Vi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand legitimerade l\u00e4rare f\u00f6r arbete p\u00e5 v\u00e5r F-9 skola. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r duktig p\u00e5 att se varje elevs olika behov av st\u00f6d och utmaningar. Du kommer tr\u00e4da in i en process d\u00e4r kollegiet utvecklas. Du kan vara en som \u00e4r med och driver utvecklingen, eller som \u00e4r med och utvecklas sj\u00e4lv i din praktik i klassrummet.</p><p>\u00c4r du den medarbetare vi s\u00f6ker? Vi s\u00f6ker i f\u00f6rst hand legitimerade l\u00e4rare f\u00f6r arbete f\u00f6r en insats f\u00f6r v\u00e5ra elever i 7-9, som riskerar att inte n\u00e5 m\u00e5len denna termin. Tj\u00e4nsten inneh\u00e5ller uppgifter d\u00e4r du plockar ut elever fr\u00e5n ordinarie lektion f\u00f6r intensiv f\u00e4rdighetstr\u00e4ning 1 till 1 eller i mindre grupp. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r lovskola p\u00e5 p\u00e5sklovet och lovskola efter skolavslutningen. Insatsen \u00e4r t\u00e4nkt att bekostas av v\u00e5r del av skolmiljarden.  </p><p>Om tycke uppst\u00e5r kan tj\u00e4nsten forts\u00e4tta n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5r, alternativ formas om att inneh\u00e5lla andra arbetsuppgifter. </p><p>Vi erbjuder ett gott samarbetsklimat, d\u00e4r personalen \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande utvecklingsprocess. Under de senaste \u00e5ren har vi utvecklat arbetet med att m\u00f6ta alla elevers behov av en tydlig och strukturerad undervisning, och d\u00e5 s\u00e4rskilt v\u00e5ra elever med s\u00e4rskilda behov av olika slag. Nu \u00e4r vi inne i fasen d\u00e4r vi vill att arbetss\u00e4ttet ska \"s\u00e4tta sig i v\u00e4ggarna\". </p><p>Leteboskolan \u00e4r en kristen friskola, som arbetar med relationer och en aktiv skoldag f\u00f6r eleverna. Den kristna profilen m\u00e4rks framf\u00f6rallt i v\u00e4rdegrundsarbetet. Eleverna m\u00f6ter det kristna budskapet i samlingar p\u00e5 morgonen, innan skoldagen b\u00f6rjar.</p><p>V\u00e5r skola k\u00e4nnetecknas av:</p><p>-\tGoda relationer</p><p>-\tTydlighet och struktur under hela skoldagen</p><p>-\tEffektiva anpassningar och utmaningar</p><p>-\tVarierade undervisningsmetoder - b\u00e5de traditionella, och nya under utveckling</p><p>-\tM\u00f6jligheter att prova, g\u00f6ra om och prova p\u00e5 nytt</p><p>-\tSt\u00f6d fr\u00e5n kollegor och ledning</p><p>Passar du in p\u00e5 ovanst\u00e5ende profil, tveka inte att ans\u00f6ka redan idag! Ans\u00f6kningar hanteras l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.</p><p><br></p><p> EMAIL </p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 15:47:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.leteboskolan.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 70.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569175663", "arbetsgivareId": "20954710", "arbetsgivareNamn": "Letebo Utbildning AB", "arbetsplatsId": "85258744", "arbetsplatsNamn": "Letebo Utbildning AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "referens": "Insats som speciall\u00e4rare", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "kompetenser": [{"varde": "zJZd_pDs_SDf", "namn": "L\u00e4rarexamen", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614782858219, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Letebov\u00e4gen 4", "postnr": "51990", "postort": "HORRED", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7HAb_9or_eFM", "namn": "Mark"}, "latitud": "57.369666503587055", "longitud": "12.416612944869994", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}