{"annonsId": 24591455, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Lokalv\u00e5rdare", "annonstext": "\u00c4r det ett socialt arbete med stora m\u00f6jligheter till omv\u00e4xling och bra arbetstider du s\u00f6ker? D\u00e5 vill vi g\u00e4rna att du s\u00f6ker till oss.\n\nVi \u00e4r ett g\u00e4ng glada och positiva medarbetare som gillar v\u00e5rt arbete. Till uppdraget som lokalv\u00e5rdare s\u00f6ker vi dig med god k\u00e4nsla f\u00f6r service och en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta och kommunicera p\u00e5 svenska med andra.#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>\u00c4r det ett socialt arbete med stora m\u00f6jligheter till omv\u00e4xling och bra arbetstider du s\u00f6ker? D\u00e5 vill vi g\u00e4rna att du s\u00f6ker till oss.</p><p><br></p><p>Vi \u00e4r ett g\u00e4ng glada och positiva medarbetare som gillar v\u00e5rt arbete. Till uppdraget som lokalv\u00e5rdare s\u00f6ker vi dig med god k\u00e4nsla f\u00f6r service och en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta och kommunicera p\u00e5 svenska med andra.#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 15:10:14", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "www.trolltina.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5564917291", "arbetsgivareId": "21760466", "arbetsgivareNamn": "TrollTinas Allservice i Stockholm AB", "arbetsplatsId": "87832941", "arbetsplatsNamn": "TrollTinas Allservice i Stockholm AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Lokalv\u00e5rdare", "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614780614161, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Marsv\u00e4gen 2 B", "postnr": "69234", "postort": "KUMLA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "viCA_36P_pQp", "namn": "Kumla"}, "latitud": "59.13080575407173", "longitud": "15.117991405908226", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}