{"annonsId": 24596217, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-2411-412691705BE74375AA0881E18190BB66", "annonsrubrik": "Samordnare f\u00f6r arbete med invasiva fr\u00e4mmande arter i limniska milj\u00f6er  ", "annonstext": "M\u00e5nga pratar om h\u00e5llbarhet, men vi arbetar med det dagligen. \nVill du vara med?\n\nL\u00e4nsstyrelsen \u00e4r en m\u00e5ngsidig myndighet med bred kompetens inom m\u00e5nga olika samh\u00e4llsomr\u00e5den. Vi arbetar f\u00f6r h\u00e5llbar utveckling i hela l\u00e4net och f\u00f6r att genomf\u00f6ra de uppdrag vi f\u00e5r fr\u00e5n riksdag och regering s\u00e5 klokt och effektivt som m\u00f6jligt.\nHos oss arbetar vi med att f\u00e5 samh\u00e4llen, m\u00e4nniskor, milj\u00f6, djur, natur och kulturv\u00e4rden att fungera b\u00e5de idag och i framtiden. \nV\u00e5r vision \u00e4r att vi samverkar f\u00f6r att utveckla ett h\u00e5llbart V\u00e4stmanland f\u00f6r nuvarande och kommande generationer. \n\nP\u00e5 L\u00e4nsstyrelsen kan vi erbjuda dig:\n\u2022\tIntressanta och utmanande arbetsuppgifter\n\u2022\tArbetsuppgifter som har stor samh\u00e4llsnytta\n\u2022\tM\u00f6jlighet att l\u00e4ra nytt och utvecklas\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nL\u00e4nsstyrelsen kommer att ut\u00f6ka arbetsgruppen som jobbar med fr\u00e4mmande invasiva arter med en samordnare f\u00f6r arbete med invasiva fr\u00e4mmande arter i limniska milj\u00f6er. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du ska etablera L\u00e4nsstyrelsens strategiska arbete med invasiva fr\u00e4mmande arter i limniska milj\u00f6er. Detta sker bland annat genom kartl\u00e4ggning, information och koordinering av bek\u00e4mpningsarbetet i l\u00e4net. Arbetet kommer att till stor del ske tillsammans med andra myndigheter, kommuner, enskilda och f\u00f6retag. Du kommer \u00e4ven att best\u00e4lla och driva olika bek\u00e4mpnings- och \u00f6vervaknings\u00e5tg\u00e4rder. \n\nTj\u00e4nsten ing\u00e5r i funktionen Pr\u00f6vning och planering som arbetar med tillsyn och pr\u00f6vning inom naturv\u00e5rdsomr\u00e5det, gr\u00f6n infrastruktur, friluftsliv, lokala naturv\u00e5rdsprojekt och invasiva fr\u00e4mmande arter. Du kommer att ing\u00e5 i arbetsgruppen f\u00f6r invasiva fr\u00e4mmande arter och ska tillsammans med samordnaren f\u00f6r terrestra milj\u00f6er leda arbetet med invasiva fr\u00e4mmande arter i l\u00e4net. \nL\u00e4s mer om oss och v\u00e5r verksamhet och v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner p\u00e5 www.lansstyrelsen.se/vastmanland\n\nOm avdelningen \nAvdelningen f\u00f6r naturv\u00e5rd har ett uppdrag att tillsammans med andra akt\u00f6rer f\u00f6rvalta, st\u00e4rka och skydda V\u00e4stmanlands v\u00e4rdefulla naturmilj\u00f6er, v\u00e4xter och djur. V\u00e5r uppgift \u00e4r att v\u00e4rna om den biologiska m\u00e5ngfalden och om m\u00e4nniskans m\u00f6jlighet att h\u00e5llbart nyttja och njuta av naturen. Avdelningens arbete \u00e4r en viktig del i arbetet med att skapa ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle och att uppn\u00e5 de av riksdagen fastst\u00e4llda milj\u00f6m\u00e5len. V\u00e5rt uppdrag bidrar ocks\u00e5 till att n\u00e5 de globala m\u00e5len enligt Agenda 2030.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nKrav \n\u2022\tAvslutad akademisk utbildning med inriktning mot ekologi/limnologi, eller annan utbildning som L\u00e4nsstyrelsen bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. \n\u2022\tKompetens inom limniska milj\u00f6er.\n\u2022\tErfarenhet av att leda och driva projekt.\n\u2022\tB-k\u00f6rkort.\n\nMeriterande \n\u2022\tErfarenhet av arbete med invasiva fr\u00e4mmande arter\n\u2022\tErfarenhet av arbete i f\u00e4lt.\n\u2022\tErfarenhet av att samverka med externa parter\n\nPersonliga egenskaper \nDu \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad och har f\u00f6rm\u00e5gan att genomf\u00f6ra och vidta \u00e5tg\u00e4rder i praktiken. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som i grupp. Du \u00e4r strukturerad, kan ta egna initiativ, har god f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera och kan ta dig an fr\u00e5gor ur ett helhetsperspektiv. D\u00e5 arbetet inneb\u00e4r kontakter med andra akt\u00f6rer beh\u00f6ver du vara relationsskapande, trivas med att samarbeta med andra m\u00e4nniskor samt att kommunicera p\u00e5 ett l\u00e4ttf\u00f6rst\u00e5eligt s\u00e4tt b\u00e5de i tal och skrift.\n\nDu har ett h\u00e4lsosamt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till arbetet, vilket m\u00e4rks bland annat p\u00e5 hur du planerar och genomf\u00f6r dina uppdrag. Som person ligger dit fokus p\u00e5 m\u00f6jligheter snarare \u00e4n hinder.  \n\nVi f\u00e4ster stor vikt vid den personliga l\u00e4mpligheten och ser det som sj\u00e4lvklart att du bidrar till ett gott arbetsklimat.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5r hantering av inkomna ans\u00f6kningar samt f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla kvaliteten i v\u00e5r urvalsprocess. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan d\u00e5 den bed\u00f6ms gentemot en fastst\u00e4lld kompetensprofil samt mot andra s\u00f6kande. \n\n\u00d6vrigt \nF\u00f6r att arbeta hos oss m\u00e5ste du dela l\u00e4nsstyrelsens v\u00e4rdering om alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde.\nHos oss p\u00e5 l\u00e4nsstyrelsen \u00e4r vissa befattningar placerade i s\u00e4kerhetsklass. Det kan inneb\u00e4ra att en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning och registerkontroll enligt s\u00e4kerhetsskyddslagen (2018:585) genomf\u00f6rs innan anst\u00e4llning. I vissa fall kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nVid tillsvidareanst\u00e4llning blir du automatiskt krigsplacerad hos oss.\n\nDu hittar information om hur L\u00e4nsstyrelsen V\u00e4stmanland behandlar personuppgifter p\u00e5\nhttps://www.lansstyrelsen.se/dataskydd", "annonstextFormaterad": "M\u00e5nga pratar om h\u00e5llbarhet, men vi arbetar med det dagligen. \nVill du vara med?\n\nL\u00e4nsstyrelsen \u00e4r en m\u00e5ngsidig myndighet med bred kompetens inom m\u00e5nga olika samh\u00e4llsomr\u00e5den. Vi arbetar f\u00f6r h\u00e5llbar utveckling i hela l\u00e4net och f\u00f6r att genomf\u00f6ra de uppdrag vi f\u00e5r fr\u00e5n riksdag och regering s\u00e5 klokt och effektivt som m\u00f6jligt.\nHos oss arbetar vi med att f\u00e5 samh\u00e4llen, m\u00e4nniskor, milj\u00f6, djur, natur och kulturv\u00e4rden att fungera b\u00e5de idag och i framtiden. \nV\u00e5r vision \u00e4r att vi samverkar f\u00f6r att utveckla ett h\u00e5llbart V\u00e4stmanland f\u00f6r nuvarande och kommande generationer. \n\nP\u00e5 L\u00e4nsstyrelsen kan vi erbjuda dig:\n\u2022\tIntressanta och utmanande arbetsuppgifter\n\u2022\tArbetsuppgifter som har stor samh\u00e4llsnytta\n\u2022\tM\u00f6jlighet att l\u00e4ra nytt och utvecklas\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nL\u00e4nsstyrelsen kommer att ut\u00f6ka arbetsgruppen som jobbar med fr\u00e4mmande invasiva arter med en samordnare f\u00f6r arbete med invasiva fr\u00e4mmande arter i limniska milj\u00f6er. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du ska etablera L\u00e4nsstyrelsens strategiska arbete med invasiva fr\u00e4mmande arter i limniska milj\u00f6er. Detta sker bland annat genom kartl\u00e4ggning, information och koordinering av bek\u00e4mpningsarbetet i l\u00e4net. Arbetet kommer att till stor del ske tillsammans med andra myndigheter, kommuner, enskilda och f\u00f6retag. Du kommer \u00e4ven att best\u00e4lla och driva olika bek\u00e4mpnings- och \u00f6vervaknings\u00e5tg\u00e4rder. \n\nTj\u00e4nsten ing\u00e5r i funktionen Pr\u00f6vning och planering som arbetar med tillsyn och pr\u00f6vning inom naturv\u00e5rdsomr\u00e5det, gr\u00f6n infrastruktur, friluftsliv, lokala naturv\u00e5rdsprojekt och invasiva fr\u00e4mmande arter. Du kommer att ing\u00e5 i arbetsgruppen f\u00f6r invasiva fr\u00e4mmande arter och ska tillsammans med samordnaren f\u00f6r terrestra milj\u00f6er leda arbetet med invasiva fr\u00e4mmande arter i l\u00e4net. \nL\u00e4s mer om oss och v\u00e5r verksamhet och v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner p\u00e5 www.lansstyrelsen.se/vastmanland\n\nOm avdelningen \nAvdelningen f\u00f6r naturv\u00e5rd har ett uppdrag att tillsammans med andra akt\u00f6rer f\u00f6rvalta, st\u00e4rka och skydda V\u00e4stmanlands v\u00e4rdefulla naturmilj\u00f6er, v\u00e4xter och djur. V\u00e5r uppgift \u00e4r att v\u00e4rna om den biologiska m\u00e5ngfalden och om m\u00e4nniskans m\u00f6jlighet att h\u00e5llbart nyttja och njuta av naturen. Avdelningens arbete \u00e4r en viktig del i arbetet med att skapa ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle och att uppn\u00e5 de av riksdagen fastst\u00e4llda milj\u00f6m\u00e5len. V\u00e5rt uppdrag bidrar ocks\u00e5 till att n\u00e5 de globala m\u00e5len enligt Agenda 2030.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nKrav \n\u2022\tAvslutad akademisk utbildning med inriktning mot ekologi/limnologi, eller annan utbildning som L\u00e4nsstyrelsen bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. \n\u2022\tKompetens inom limniska milj\u00f6er.\n\u2022\tErfarenhet av att leda och driva projekt.\n\u2022\tB-k\u00f6rkort.\n\nMeriterande \n\u2022\tErfarenhet av arbete med invasiva fr\u00e4mmande arter\n\u2022\tErfarenhet av arbete i f\u00e4lt.\n\u2022\tErfarenhet av att samverka med externa parter\n\nPersonliga egenskaper \nDu \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad och har f\u00f6rm\u00e5gan att genomf\u00f6ra och vidta \u00e5tg\u00e4rder i praktiken. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som i grupp. Du \u00e4r strukturerad, kan ta egna initiativ, har god f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera och kan ta dig an fr\u00e5gor ur ett helhetsperspektiv. D\u00e5 arbetet inneb\u00e4r kontakter med andra akt\u00f6rer beh\u00f6ver du vara relationsskapande, trivas med att samarbeta med andra m\u00e4nniskor samt att kommunicera p\u00e5 ett l\u00e4ttf\u00f6rst\u00e5eligt s\u00e4tt b\u00e5de i tal och skrift.\n\nDu har ett h\u00e4lsosamt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till arbetet, vilket m\u00e4rks bland annat p\u00e5 hur du planerar och genomf\u00f6r dina uppdrag. Som person ligger dit fokus p\u00e5 m\u00f6jligheter snarare \u00e4n hinder.  \n\nVi f\u00e4ster stor vikt vid den personliga l\u00e4mpligheten och ser det som sj\u00e4lvklart att du bidrar till ett gott arbetsklimat.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5r hantering av inkomna ans\u00f6kningar samt f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla kvaliteten i v\u00e5r urvalsprocess. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan d\u00e5 den bed\u00f6ms gentemot en fastst\u00e4lld kompetensprofil samt mot andra s\u00f6kande. \n\n\u00d6vrigt \nF\u00f6r att arbeta hos oss m\u00e5ste du dela l\u00e4nsstyrelsens v\u00e4rdering om alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde.\nHos oss p\u00e5 l\u00e4nsstyrelsen \u00e4r vissa befattningar placerade i s\u00e4kerhetsklass. Det kan inneb\u00e4ra att en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning och registerkontroll enligt s\u00e4kerhetsskyddslagen (2018:585) genomf\u00f6rs innan anst\u00e4llning. I vissa fall kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nVid tillsvidareanst\u00e4llning blir du automatiskt krigsplacerad hos oss.\n\nDu hittar information om hur L\u00e4nsstyrelsen V\u00e4stmanland behandlar personuppgifter p\u00e5\nhttps://www.lansstyrelsen.se/dataskydd", "publiceringsdatum": "2021-03-05 07:40:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de snarast eller enligt \u00f6verenskommelse, upph\u00f6r: 2021-12-31  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2021002411", "arbetsgivareId": "10800036", "arbetsgivareNamn": "L\u00e4nsstyrelsen i V\u00e4stmanlands l\u00e4n", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "L\u00e4nsstyrelsen V\u00e4stmanland, Avdelning f\u00f6r naturv\u00e5rd", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=41269170-5be7-4375-aa08-81e18190bb66&publishCode=AMS&TK=952a30f8-1e56-4a89-8f16-128822a8bba7", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "112-1273-2021", "yrkesroll": {"varde": "tQue_1d4_APA", "namn": "Ekolog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "tQue_1d4_APA", "namn": "Ekolog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Ringv\u00e4gen 1 V\u00e4ster\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "L\u00e4nsstyrelsen i V\u00e4stmanland", "postnr": "72186", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Ringv\u00e4gen 1 V\u00e4ster\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614926422892, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6099", "longitud": "16.54481", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}