{"annonsId": 24590734, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556568-8479-wb-152892", "annonsrubrik": "Movant Bromma s\u00f6ker en stylistl\u00e4rare - vikariat", "annonstext": "AcadeMedia skapar m\u00f6jligheter f\u00f6r m\u00e4nniskor att utvecklas. V\u00e5ra 17 600 medarbetare p\u00e5 v\u00e5ra drygt 660 f\u00f6rskolor, grundskolor, gymnasieskolor och vuxenutbildningar har ett gemensamt fokus p\u00e5 kvalitet och utveckling. Alla 182 000 barn, elever och vuxenstuderande som g\u00e5r i v\u00e5ra verksamheter under ett \u00e5r ska f\u00e5 en utbildning som \u00e4r av s\u00e5 god kvalitet att de n\u00e5r utbildningens m\u00e5l, samt de f\u00f6ruts\u00e4ttningar de beh\u00f6ver f\u00f6r att n\u00e5 sin fulla potential.\n\nVi \u00e4r norra Europas st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag med verksamheter i Sverige, Norge och Tyskland. V\u00e5r storlek skapar trygghet och ger oss f\u00f6ruts\u00e4ttningar att vara en l\u00e5ngsiktig och stabil utbildningsakt\u00f6r som bidrar till det gemensamma samh\u00e4llsbygget.\n\nAcadeMedias vuxenutbildningar bedrivs inom Hermods, Eductus, KompetensUtvecklingsInstitutet, NTI-skolan, Movant, Aff\u00e4rsh\u00f6gskolan, Teknikh\u00f6gskolan, V\u00e5rdyrkesh\u00f6gskolan, EC Utbildning, S\u00e4lj- och marknadsh\u00f6gskolan, Linguista och The Game Assembly. Dessa verksamheter har utbildningar i allt ifr\u00e5n svenska f\u00f6r invandrare (SFI) och yrkessvenska till v\u00e5rd och omsorg och gymnasiala vuxenutbildningar p\u00e5 distans. Det finns ocks\u00e5 yrkesutbildningar inom omr\u00e5den som exempelvis IT, marknadsf\u00f6ring och logistik. \n\nDet de dock har gemensamt \u00e4r uppdraget att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att komma in p\u00e5 arbetsmarknaden, fr\u00e4mst genom utbildning men ocks\u00e5 genom insatser som st\u00f6d och matchning i samarbete med arbetsf\u00f6rmedling och n\u00e4ringsliv.\r\n\r\nMovant AB s\u00f6ker vikarierande stylistl\u00e4rare i Bromma\n\nDitt uppdrag \n\nMovant i Stockholm bedriver yrkesutbildning f\u00f6r vuxna p\u00e5 uppdrag av kommuner och har funnits sedan 2016. Vi v\u00e4rnar om att v\u00e5ra elever ska vara anst\u00e4llningsbara n\u00e4r de avslutar hos oss. I v\u00e5rt arbete har vi en tydlig elevfokus som s\u00e4tter kunskap och f\u00e4rdigheter i ett sammanhang d\u00e4r inre motivation, medskapande och lust att l\u00e4ra \u00e4r viktiga ingredienser. Vi arbetar utifr\u00e5n alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde och r\u00e4ttigheter. Tillsammans skapar vi en arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r b\u00e5de elever och medarbetare \u00e4r delaktiga och verkar f\u00f6r varandras framg\u00e5ng. Vi har deltagare inom yrkesutbildningar som, Hantverksprogrammet inriktningar, florist, fris\u00f6r, stylist samt l\u00e5ssmed, och programmen Bygg och anl\u00e4ggning, VVS och Fastighet.\n\nVi s\u00f6ker ni nu en till kollega som ska undervisa p\u00e5 v\u00e5r stylistutbildning.\n\nDu som s\u00f6ker ska ha ett kreativt, \u00f6ppet och flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt f\u00f6r undervisningssituationer. Ha en pedagogisk och tydlig struktur och vara \u00f6ppen f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndringar. Du b\u00f6r vara social och kunna hantera m\u00e4nniskor fr\u00e5n olika bakgrunder.\n\nVi ser att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och strukturerad med f\u00f6rm\u00e5ga att organisera, ansvara f\u00f6r och prioritera dina aktiviteter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du har ett inbjudande s\u00e4tt och \u00e4r l\u00f6sningsorienterad. \n\nDu kommer att vara en del av ett arbetslag inom Hantverksprogrammet. Ditt uppdrag \u00e4r att undervisa p\u00e5 v\u00e5r stylistutbildning, samt sammanst\u00e4lla och bes\u00f6ka v\u00e5ra elever p\u00e5 APL-f\u00f6retag.\n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi \n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenheter inom utbildning och \u00e4r beh\u00f6rig fris\u00f6r fr\u00e5n grunden. \u00c4r en driven och engagerad person som v\u00e4rnar om yrkets kvalitet och individers utveckling. Vill handleda och utbilda till framtida stylister och f\u00e5 p\u00e5verka kvalitet inom omr\u00e5det. F\u00f6r att trivas hos oss kr\u00e4vs att du \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad samt tycka om att h\u00e5lla flera saker ig\u00e5ng samtidigt.\n\nVi ser det som ett krav att du har en makeup artist utbildning. Merv\u00e4rde om man har undervisat i Smart styling, eller har en Personal Shopper utbildning. Vi ser det som meriterande i det fall du har yrkesl\u00e4rarexamen.\n\nSom yrkesl\u00e4rare f\u00f6rv\u00e4ntas du att kunna planera och genomf\u00f6ra en s\u00e5v\u00e4l praktisk som teoretisk undervisning. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 det pedagogiska arbetet men \u00e4ven att du kan f\u00f6lja upp elevernas l\u00e4rande/progression och utifr\u00e5n resultat, l\u00f6pande kunna l\u00e4gga upp nya planeringar p\u00e5 individuell basis. Vi v\u00e4rnar om kvalitet i elevernas dagliga l\u00e4rande - d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt f\u00f6r oss att man som yrkesl\u00e4rare hela tiden bedriver l\u00e4randeprocesser. Det ing\u00e5r ocks\u00e5 i dina arbetsuppgifter att g\u00f6ra bed\u00f6mningsunderlag, g\u00f6ra bed\u00f6mningar och h\u00e5lla en informativ och bra dialog med skolans APL-platser. Du som l\u00e4rare har ocks\u00e5 ansvaret f\u00f6r elevernas APL och kontakt med branschen.\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig \n\nVi \u00e4r ett gott g\u00e4ng som st\u00f6ttar varandra och har n\u00e4ra till skratt. Du f\u00e5r kollegor runt hela Sverige, en \u00f6ppen organisation d\u00e4r det \u00e4r korta beslutsv\u00e4gar och goda karri\u00e4rm\u00f6jligheter. \n\nAlla med en hel- eller deltidsanst\u00e4llning hos oss p\u00e5 Movant f\u00e5r tillg\u00e5ng till v\u00e5r f\u00f6rm\u00e5nswebb (Benify). Du kan ocks\u00e5 f\u00e5 oberoende pensionsr\u00e5dgivning, utnyttja friskv\u00e5rdsbidrag samt g\u00f6ra brutto- och nettol\u00f6neavdrag vid k\u00f6p av utvalda produkter \u2013 allt direkt i f\u00f6rm\u00e5nswebben. \n\nMovant har \u00f6ver 20 \u00e5rs erfarenhet av yrkesutbildning f\u00f6r vuxna och finns p\u00e5 flera orter och kriminalv\u00e5rdsanstalter i Sverige. Genom en l\u00e5ngsiktig strategi har vi under dessa \u00e5r v\u00e4xt fr\u00e5n den lokala akt\u00f6ren till att finnas fr\u00e5n Malm\u00f6 i s\u00f6der till Lule\u00e5 i norr. Det som fortfarande k\u00e4nnetecknar oss \u00e4r sm\u00e5skaligheten i form av n\u00e4rhet till eleven och h\u00f6g l\u00e4rart\u00e4thet. \n\nTilltr\u00e4desdag: Enligt \u00f6verenskommelse\nPlaceringsort: Bromma\nAnst\u00e4llningsform: Vikariat om 100% : maj 2021 \u2013 juni 2022\nSista ans\u00f6kningsdag: Vi kallar l\u00f6pande till intervju s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\nKontaktperson: Har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att ta kontakt med FIRSTNAME LASTNAME;  EMAIL \n\n\u00c4r du den vi s\u00f6ker?\n\nV\u00e4lkommen att skicka in dina ans\u00f6kningshandlingar inneh\u00e5llande CV och personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du s\u00f6ker dig till och just denna tj\u00e4nst. Vi \u00e4r tacksamma att f\u00e5 din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt och \u00e5terkommer med besked till dig s\u00e5 snart vi fattat ett beslut. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller s\u00e4ljare av andra rekryteringstj\u00e4nster.\n\nVi \u00e4r en del av AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag. V\u00e4lkommen att l\u00e4sa mer p\u00e5 www.academedia.se.", "annonstextFormaterad": "AcadeMedia skapar m\u00f6jligheter f\u00f6r m\u00e4nniskor att utvecklas. V\u00e5ra 17 600 medarbetare p\u00e5 v\u00e5ra drygt 660 f\u00f6rskolor, grundskolor, gymnasieskolor och vuxenutbildningar har ett gemensamt fokus p\u00e5 kvalitet och utveckling. Alla 182 000 barn, elever och vuxenstuderande som g\u00e5r i v\u00e5ra verksamheter under ett \u00e5r ska f\u00e5 en utbildning som \u00e4r av s\u00e5 god kvalitet att de n\u00e5r utbildningens m\u00e5l, samt de f\u00f6ruts\u00e4ttningar de beh\u00f6ver f\u00f6r att n\u00e5 sin fulla potential.\n\nVi \u00e4r norra Europas st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag med verksamheter i Sverige, Norge och Tyskland. V\u00e5r storlek skapar trygghet och ger oss f\u00f6ruts\u00e4ttningar att vara en l\u00e5ngsiktig och stabil utbildningsakt\u00f6r som bidrar till det gemensamma samh\u00e4llsbygget.\n\nAcadeMedias vuxenutbildningar bedrivs inom Hermods, Eductus, KompetensUtvecklingsInstitutet, NTI-skolan, Movant, Aff\u00e4rsh\u00f6gskolan, Teknikh\u00f6gskolan, V\u00e5rdyrkesh\u00f6gskolan, EC Utbildning, S\u00e4lj- och marknadsh\u00f6gskolan, Linguista och The Game Assembly. Dessa verksamheter har utbildningar i allt ifr\u00e5n svenska f\u00f6r invandrare (SFI) och yrkessvenska till v\u00e5rd och omsorg och gymnasiala vuxenutbildningar p\u00e5 distans. Det finns ocks\u00e5 yrkesutbildningar inom omr\u00e5den som exempelvis IT, marknadsf\u00f6ring och logistik. \n\nDet de dock har gemensamt \u00e4r uppdraget att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att komma in p\u00e5 arbetsmarknaden, fr\u00e4mst genom utbildning men ocks\u00e5 genom insatser som st\u00f6d och matchning i samarbete med arbetsf\u00f6rmedling och n\u00e4ringsliv.\r\n\r\nMovant AB s\u00f6ker vikarierande stylistl\u00e4rare i Bromma\n\nDitt uppdrag \n\nMovant i Stockholm bedriver yrkesutbildning f\u00f6r vuxna p\u00e5 uppdrag av kommuner och har funnits sedan 2016. Vi v\u00e4rnar om att v\u00e5ra elever ska vara anst\u00e4llningsbara n\u00e4r de avslutar hos oss. I v\u00e5rt arbete har vi en tydlig elevfokus som s\u00e4tter kunskap och f\u00e4rdigheter i ett sammanhang d\u00e4r inre motivation, medskapande och lust att l\u00e4ra \u00e4r viktiga ingredienser. Vi arbetar utifr\u00e5n alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde och r\u00e4ttigheter. Tillsammans skapar vi en arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r b\u00e5de elever och medarbetare \u00e4r delaktiga och verkar f\u00f6r varandras framg\u00e5ng. Vi har deltagare inom yrkesutbildningar som, Hantverksprogrammet inriktningar, florist, fris\u00f6r, stylist samt l\u00e5ssmed, och programmen Bygg och anl\u00e4ggning, VVS och Fastighet.\n\nVi s\u00f6ker ni nu en till kollega som ska undervisa p\u00e5 v\u00e5r stylistutbildning.\n\nDu som s\u00f6ker ska ha ett kreativt, \u00f6ppet och flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt f\u00f6r undervisningssituationer. Ha en pedagogisk och tydlig struktur och vara \u00f6ppen f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndringar. Du b\u00f6r vara social och kunna hantera m\u00e4nniskor fr\u00e5n olika bakgrunder.\n\nVi ser att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och strukturerad med f\u00f6rm\u00e5ga att organisera, ansvara f\u00f6r och prioritera dina aktiviteter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du har ett inbjudande s\u00e4tt och \u00e4r l\u00f6sningsorienterad. \n\nDu kommer att vara en del av ett arbetslag inom Hantverksprogrammet. Ditt uppdrag \u00e4r att undervisa p\u00e5 v\u00e5r stylistutbildning, samt sammanst\u00e4lla och bes\u00f6ka v\u00e5ra elever p\u00e5 APL-f\u00f6retag.\n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi \n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenheter inom utbildning och \u00e4r beh\u00f6rig fris\u00f6r fr\u00e5n grunden. \u00c4r en driven och engagerad person som v\u00e4rnar om yrkets kvalitet och individers utveckling. Vill handleda och utbilda till framtida stylister och f\u00e5 p\u00e5verka kvalitet inom omr\u00e5det. F\u00f6r att trivas hos oss kr\u00e4vs att du \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad samt tycka om att h\u00e5lla flera saker ig\u00e5ng samtidigt.\n\nVi ser det som ett krav att du har en makeup artist utbildning. Merv\u00e4rde om man har undervisat i Smart styling, eller har en Personal Shopper utbildning. Vi ser det som meriterande i det fall du har yrkesl\u00e4rarexamen.\n\nSom yrkesl\u00e4rare f\u00f6rv\u00e4ntas du att kunna planera och genomf\u00f6ra en s\u00e5v\u00e4l praktisk som teoretisk undervisning. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 det pedagogiska arbetet men \u00e4ven att du kan f\u00f6lja upp elevernas l\u00e4rande/progression och utifr\u00e5n resultat, l\u00f6pande kunna l\u00e4gga upp nya planeringar p\u00e5 individuell basis. Vi v\u00e4rnar om kvalitet i elevernas dagliga l\u00e4rande - d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt f\u00f6r oss att man som yrkesl\u00e4rare hela tiden bedriver l\u00e4randeprocesser. Det ing\u00e5r ocks\u00e5 i dina arbetsuppgifter att g\u00f6ra bed\u00f6mningsunderlag, g\u00f6ra bed\u00f6mningar och h\u00e5lla en informativ och bra dialog med skolans APL-platser. Du som l\u00e4rare har ocks\u00e5 ansvaret f\u00f6r elevernas APL och kontakt med branschen.\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig \n\nVi \u00e4r ett gott g\u00e4ng som st\u00f6ttar varandra och har n\u00e4ra till skratt. Du f\u00e5r kollegor runt hela Sverige, en \u00f6ppen organisation d\u00e4r det \u00e4r korta beslutsv\u00e4gar och goda karri\u00e4rm\u00f6jligheter. \n\nAlla med en hel- eller deltidsanst\u00e4llning hos oss p\u00e5 Movant f\u00e5r tillg\u00e5ng till v\u00e5r f\u00f6rm\u00e5nswebb (Benify). Du kan ocks\u00e5 f\u00e5 oberoende pensionsr\u00e5dgivning, utnyttja friskv\u00e5rdsbidrag samt g\u00f6ra brutto- och nettol\u00f6neavdrag vid k\u00f6p av utvalda produkter \u2013 allt direkt i f\u00f6rm\u00e5nswebben. \n\nMovant har \u00f6ver 20 \u00e5rs erfarenhet av yrkesutbildning f\u00f6r vuxna och finns p\u00e5 flera orter och kriminalv\u00e5rdsanstalter i Sverige. Genom en l\u00e5ngsiktig strategi har vi under dessa \u00e5r v\u00e4xt fr\u00e5n den lokala akt\u00f6ren till att finnas fr\u00e5n Malm\u00f6 i s\u00f6der till Lule\u00e5 i norr. Det som fortfarande k\u00e4nnetecknar oss \u00e4r sm\u00e5skaligheten i form av n\u00e4rhet till eleven och h\u00f6g l\u00e4rart\u00e4thet. \n\nTilltr\u00e4desdag: Enligt \u00f6verenskommelse\nPlaceringsort: Bromma\nAnst\u00e4llningsform: Vikariat om 100% : maj 2021 \u2013 juni 2022\nSista ans\u00f6kningsdag: Vi kallar l\u00f6pande till intervju s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\nKontaktperson: Har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att ta kontakt med FIRSTNAME LASTNAME;  EMAIL \n\n\u00c4r du den vi s\u00f6ker?\n\nV\u00e4lkommen att skicka in dina ans\u00f6kningshandlingar inneh\u00e5llande CV och personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du s\u00f6ker dig till och just denna tj\u00e4nst. Vi \u00e4r tacksamma att f\u00e5 din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt och \u00e5terkommer med besked till dig s\u00e5 snart vi fattat ett beslut. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller s\u00e4ljare av andra rekryteringstj\u00e4nster.\n\nVi \u00e4r en del av AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag. V\u00e4lkommen att l\u00e4sa mer p\u00e5 www.academedia.se.", "publiceringsdatum": "2021-03-03 12:18:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565688479", "arbetsgivareId": "20771154", "arbetsgivareNamn": "AcadeMedia Support AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Academedia vuxenutbildning", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/152892-movant-bromma-soker-en-stylistlarare-vikariat?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 2546", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 2546", "postnr": "40317", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 2546", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614770322186, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}