{"annonsId": 24599592, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Fris\u00f6r/barberare ", "annonstext": "Shave & Cut s\u00f6ker erfarna Fris\u00f6r & Barberare! (Heltid/Deltid)\n\nVi s\u00f6ker dig som antingen jobbat som fris\u00f6r eller barberare sedan innan och som brinner f\u00f6r detta yrket. Vi ser ocks\u00e5 att du \u00e4r ut\u00e5triktad, noggrann och att du \u00e4lskar att ge den b\u00e4sta m\u00f6jliga service till v\u00e5ra underbara kunder.\n\nDu beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och kunna ta ansvar f\u00f6r v\u00e5ran salong h\u00e4r i Stenungsund.\n\nDet viktigaste f\u00f6r oss p\u00e5 Shave & Cut \u00e4r s\u00e5 klart att ge kunden den b\u00e4sta upplevelsen man kan ge, att kunden k\u00e4nner sig v\u00e4l omh\u00e4ndertagen och l\u00e4mnar salongen med ett stort leende p\u00e5 l\u00e4pparna.\n\nVi s\u00f6ker dig med:\n\n - Erfarenhet sedan innan\n\n - Positiv inst\u00e4llning och vilja l\u00e4ra sig nya saker\n\n - Sj\u00e4lvst\u00e4ndig\n\n - Passion f\u00f6r yrket\n\n - Kunden i fokus\n\nAns\u00f6kan med CV & Personligt brev skickas till:\n\n EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>Shave &amp; Cut s\u00f6ker erfarna Fris\u00f6r &amp; Barberare! (Heltid/Deltid)</p><p>Vi s\u00f6ker dig som antingen jobbat som fris\u00f6r eller barberare sedan innan och som brinner f\u00f6r detta yrket. Vi ser ocks\u00e5 att du \u00e4r ut\u00e5triktad, noggrann och att du \u00e4lskar att ge den b\u00e4sta m\u00f6jliga service till v\u00e5ra underbara kunder.</p><p>Du beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och kunna ta ansvar f\u00f6r v\u00e5ran salong h\u00e4r i Stenungsund.</p><p>Det viktigaste f\u00f6r oss p\u00e5 Shave &amp; Cut \u00e4r s\u00e5 klart att ge kunden den b\u00e4sta upplevelsen man kan ge, att kunden k\u00e4nner sig v\u00e4l omh\u00e4ndertagen och l\u00e4mnar salongen med ett stort leende p\u00e5 l\u00e4pparna.</p><p>Vi s\u00f6ker dig med:</p><p> - Erfarenhet sedan innan</p><p> - Positiv inst\u00e4llning och vilja l\u00e4ra sig nya saker</p><p> - Sj\u00e4lvst\u00e4ndig</p><p> - Passion f\u00f6r yrket</p><p> - Kunden i fokus</p><p>Ans\u00f6kan med CV &amp; Personligt brev skickas till:</p><p> EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-05 22:33:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591002240", "arbetsgivareId": "21074445", "arbetsgivareNamn": "Shave & Cut Barbershop i G\u00f6teborg AB", "arbetsplatsId": "86132230", "arbetsplatsNamn": "Shave & Cut Barbershop i G\u00f6teborg AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "84wd_wvd_zH8", "namn": "Herrfris\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "84wd_wvd_zH8", "namn": "Herrfris\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614980002524, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Strandv\u00e4gen 36", "postnr": "42440", "postort": "Stenungsund", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.8007648273955", "longitud": "12.031289499813", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}