{"annonsId": 24595726, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556984-5133-1099090-1", "annonsrubrik": "Projektledare med erfarenhet av IAM", "annonstext": "Projektledare? F\u00f6lj med p\u00e5 v\u00e5r resa!\nVill du bli en del av ett sammansvetsat team som st\u00e5r inf\u00f6r en sp\u00e4nnande tillv\u00e4xtfas? D\u00e5 kan vi p\u00e5 Envoi stolt presentera ditt n\u00e4sta uppdrag - som v\u00e5r nya Projektledare !\n\nUppdragsbeskrivning\nV\u00e5r kund s\u00f6ker en projektledare f\u00f6r projektet \u201dModerniserad IT- och informationss\u00e4kerhet\u201d. Projektet syftar till att s\u00e4tta en uppdaterad beh\u00f6righetsmodell f\u00f6r kunden med tillh\u00f6rande beh\u00f6righetstilldelnings-process samt f\u00f6rvaltningsprocess.\n\nBeh\u00f6righetsmodellen ska sedan anv\u00e4ndas som underlag f\u00f6r upphandling och implementation av en IAM-plattform.\n\nProjektledaren \u00e4r ansvarig f\u00f6r att driva projektet, skriva projektplan, resurss\u00e4tta och leda projektteamet, samt \u00e4r huvudansvarig f\u00f6r alla projektets leverabler gentemot styrgrupp.\n\nProjektet ing\u00e5r i ett st\u00f6rre f\u00f6r\u00e4ndringsprogram med ett antal n\u00e4rliggande projekt. Projektledar-ansvaret innefattar \u00e4ven att identifiera beroenden och koordinera med \u00f6vriga projekt i programmet, samt med \u00f6vriga verksamhetsinitiativ.\n\n\u00d6nskade kompetenser/erfarenhet:\n\n- Senior IT-projektledare, som framg\u00e5ngsrikt lett flera komplexa projekt med tung teknisk komponent fr\u00e5n ax till limpa\n- Projektlett implementation av beh\u00f6righetsmodell\n- Projektlett implementation av IAM-plattform\n- Erfarenhet av beh\u00f6righetsprocesser/beh\u00f6righetsstyrning (governance)\n- Erfarenhet av komplexa milj\u00f6er med h\u00f6ga tillg\u00e4nglighetskrav\n- Erfarenhet av en eller flera ledande IAM-plattformar \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid. F\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta Menna Belacevic,Talent Acquisition Manager,  EMAIL \n\nSkicka din ans\u00f6kan med CV redan idag! Vi g\u00e5r igenom alla ans\u00f6kningar l\u00f6pande, V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVarf\u00f6r ska du jobba hos oss?\nVi p\u00e5 Envoi AB kan erbjuda f\u00f6rm\u00e5nliga attraktiva anst\u00e4llningsvillkor som professionell konsult och vi har naturligtvis kollektivavtal (Almega).\n\nSom konsult hos Envoi AB har du engagerade s\u00e4ljare som hittar uppdrag utifr\u00e5n ditt intresse. Vi har kunder i hela Stockholm inom systemutveckling och teknik. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jligheten att jobba i en bredd av branscher. Om du har en drivkraft att utvecklas och utmanas med stor flexibilitet, d\u00e5 \u00e4r det en bra b\u00f6rjan att bli en del av v\u00e5r Envoi teamet.\n\nDu ocks\u00e5 f\u00e5r tillg\u00e5ng till personlig utveckling p\u00e5 kort och l\u00e5ng sikt samt friskv\u00e5rdsbidrag att utnyttja f\u00f6r fysisk aktivitet p\u00e5 fritiden.", "annonstextFormaterad": "Projektledare? F\u00f6lj med p\u00e5 v\u00e5r resa!\nVill du bli en del av ett sammansvetsat team som st\u00e5r inf\u00f6r en sp\u00e4nnande tillv\u00e4xtfas? D\u00e5 kan vi p\u00e5 Envoi stolt presentera ditt n\u00e4sta uppdrag - som v\u00e5r nya Projektledare !\n\nUppdragsbeskrivning\nV\u00e5r kund s\u00f6ker en projektledare f\u00f6r projektet \u201dModerniserad IT- och informationss\u00e4kerhet\u201d. Projektet syftar till att s\u00e4tta en uppdaterad beh\u00f6righetsmodell f\u00f6r kunden med tillh\u00f6rande beh\u00f6righetstilldelnings-process samt f\u00f6rvaltningsprocess.\n\nBeh\u00f6righetsmodellen ska sedan anv\u00e4ndas som underlag f\u00f6r upphandling och implementation av en IAM-plattform.\n\nProjektledaren \u00e4r ansvarig f\u00f6r att driva projektet, skriva projektplan, resurss\u00e4tta och leda projektteamet, samt \u00e4r huvudansvarig f\u00f6r alla projektets leverabler gentemot styrgrupp.\n\nProjektet ing\u00e5r i ett st\u00f6rre f\u00f6r\u00e4ndringsprogram med ett antal n\u00e4rliggande projekt. Projektledar-ansvaret innefattar \u00e4ven att identifiera beroenden och koordinera med \u00f6vriga projekt i programmet, samt med \u00f6vriga verksamhetsinitiativ.\n\n\u00d6nskade kompetenser/erfarenhet:\n\n- Senior IT-projektledare, som framg\u00e5ngsrikt lett flera komplexa projekt med tung teknisk komponent fr\u00e5n ax till limpa\n- Projektlett implementation av beh\u00f6righetsmodell\n- Projektlett implementation av IAM-plattform\n- Erfarenhet av beh\u00f6righetsprocesser/beh\u00f6righetsstyrning (governance)\n- Erfarenhet av komplexa milj\u00f6er med h\u00f6ga tillg\u00e4nglighetskrav\n- Erfarenhet av en eller flera ledande IAM-plattformar \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt\n\n\n\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid. F\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta Menna Belacevic,Talent Acquisition Manager,  EMAIL \n\nSkicka din ans\u00f6kan med CV redan idag! Vi g\u00e5r igenom alla ans\u00f6kningar l\u00f6pande, V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVarf\u00f6r ska du jobba hos oss?\nVi p\u00e5 Envoi AB kan erbjuda f\u00f6rm\u00e5nliga attraktiva anst\u00e4llningsvillkor som professionell konsult och vi har naturligtvis kollektivavtal (Almega).\n\nSom konsult hos Envoi AB har du engagerade s\u00e4ljare som hittar uppdrag utifr\u00e5n ditt intresse. Vi har kunder i hela Stockholm inom systemutveckling och teknik. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jligheten att jobba i en bredd av branscher. Om du har en drivkraft att utvecklas och utmanas med stor flexibilitet, d\u00e5 \u00e4r det en bra b\u00f6rjan att bli en del av v\u00e5r Envoi teamet.\n\nDu ocks\u00e5 f\u00e5r tillg\u00e5ng till personlig utveckling p\u00e5 kort och l\u00e5ng sikt samt friskv\u00e5rdsbidrag att utnyttja f\u00f6r fysisk aktivitet p\u00e5 fritiden.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 16:47:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.envoi.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5569845133", "arbetsgivareId": "21119545", "arbetsgivareNamn": "Envoi AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Envoi AB", "ansokningssattWebbadress": "https://envoi.teamtailor.com/jobs/1099090-projektledare-med-erfarenhet-av-iam?promotion=214410-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "z5AM_ayf_WcL", "namn": "Projektledare, IT"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hammarby all\u00e9 112, Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hammarby all\u00e9 112", "postnr": "12065", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hammarby all\u00e9 112, Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614872822060, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}