{"annonsId": 24594703, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-202100-0225-F6712566E49C4FB08384A19A532BDC18", "annonsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6r(1:a linjen chef) vikariat - H\u00e4ktet Karlstad", "annonstext": "Kriminalv\u00e5rdens viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r f\u00e4ngelser, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nL\u00e4s mer om h\u00e4ktet Karlstads verksamhet p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.kriminalvarden.se/hitta-och-kontakta/verksamhet/hakte/karlstad/#om\n\nH\u00e4ktet i Karlstad togs i bruk \u00e5r 1999 i det d\u00e5 nybyggda polishuset. \u00c5r 2006 gjordes en utbyggnad f\u00f6r gemensamhet och ytterligare bostadsrum. H\u00e4ktets upptagningsomr\u00e5de \u00e4r V\u00e4rmlands l\u00e4n. Inom omr\u00e5det betj\u00e4nas V\u00e4rmlands Tingsr\u00e4tt som idag huvudsakligen genomf\u00f6r f\u00f6rhandlingarna i Karlstad. Hovr\u00e4tten \u00e4r placerad i G\u00f6teborg d\u00e4r  merparten av f\u00f6rhandlingarna sker.\nH\u00e4ktet Karlstad tar emot h\u00e4ktade b\u00e5de med och utan restriktioner. H\u00e4ktet har 89 platser. \n\nhttps://ljsp.lwcdn.com/api/video/embed.jsp?id=fd00e2dd-200b-4b53-b812-e4ee1f0deb04&pi=2d680a23-55e3-4d01-ad94-29386a71a675\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Kriminalv\u00e5rden arbetar du med ett komplext och viktigt samh\u00e4llsuppdrag d\u00e4r du kan g\u00f6ra nytta och skillnad. Du kommer till en arbetsplats som v\u00e4rdes\u00e4tter samh\u00e4llsuppdraget, delaktighet och engagemang.\nSom ledare hj\u00e4lper du dina medarbetare att p\u00e5 olika s\u00e4tt rusta v\u00e5ra klienter att klara ett liv utan kriminalitet och droger, det vi kallar B\u00e4ttre ut.\nSom chef leder, utvecklar och f\u00f6ljer du upp verksamheten samt utg\u00f6r ett st\u00f6d f\u00f6r dina medarbetare i det dagliga arbetet. \nI arbetet ing\u00e5r personal-, budget- och arbetsmilj\u00f6ansvar f\u00f6r c:a 50 medarbetare som arbetar fr\u00e4mst som kriminalv\u00e5rdare.\nDu ing\u00e5r i ledningsgruppen d\u00e4r h\u00e4kteschefen samt dina chefskollegor utg\u00f6r en viktig plattform f\u00f6r ditt ledarskap.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med och engagera andra. Du \u00e4r tydlig i din kommunikation och kan anpassa ditt budskap utifr\u00e5n mottagarens f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r lugn och professionell \u00e4ven i kr\u00e4vande situationer och har f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \nI din yrkesroll har du en analytisk blick och god probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r initiativrik, kreativ och drivande med en f\u00f6rm\u00e5ga att tillsammans med dina medarbetare driva utvecklings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete inom ett av v\u00e4rldens b\u00e4sta kriminalv\u00e5rdssystem.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen samt tron p\u00e5 m\u00e4nniskans vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. \nDu \u00e4r \u00e4ven medveten om och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar dig sj\u00e4lv och andra. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas du med ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt bidra till att alla blir likv\u00e4rdigt bem\u00f6tta. \nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nKrav\n\u2022Akademisk utbildning/h\u00f6gskoleexamen om minst 120 hp motsvarande 2 \u00e5r p\u00e5 h\u00f6gskola/universitet inom omr\u00e5den som Kriminalv\u00e5rden bed\u00f6mer relevant alternativt annan utbildning i kombination med erfarenhet som Kriminalv\u00e5rden bed\u00f6mer relevant.\n\n\u2022 V\u00e4l vitsordad erfarenhet av arbets- och personalledning.\n\n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\n\u2022 Fler\u00e5rig arbetslivserfarenhet.\n\n\u2022 B-k\u00f6rkort.\n\nMeriterande\n\u2022Dokumenterad ledarskapsutbildning som Kriminalv\u00e5rdens chefsf\u00f6rs\u00f6rjningsprogram eller annan ledarskapsutbildning.\n\n\u2022Aktuell erfarenhet av arbete inom Kriminalv\u00e5rden.\n\n\u2022Relevanta spr\u00e5kkunskaper.\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nI ditt personliga brev vill vi att du reflekterar kring hur du skulle beskriva ditt ledarskap. Vilka \u00e4r dina viktigaste erfarenheter\noch l\u00e4rdomar i chefsrollen?\n\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande. \nS\u00e4kerhetskontroll kommer att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning. Vissa befattningar \u00e4r placerade i s\u00e4kerhetsklass och d\u00e5 kommer en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas. F\u00f6r tj\u00e4nster med h\u00f6gre s\u00e4kerhetsklass beh\u00f6ver du vara svensk medborgare, men f\u00e5r g\u00e4rna ha utl\u00e4ndsk bakgrund.\n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald. \n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Kriminalv\u00e5rdens viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r f\u00e4ngelser, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nL\u00e4s mer om h\u00e4ktet Karlstads verksamhet p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.kriminalvarden.se/hitta-och-kontakta/verksamhet/hakte/karlstad/#om\n\nH\u00e4ktet i Karlstad togs i bruk \u00e5r 1999 i det d\u00e5 nybyggda polishuset. \u00c5r 2006 gjordes en utbyggnad f\u00f6r gemensamhet och ytterligare bostadsrum. H\u00e4ktets upptagningsomr\u00e5de \u00e4r V\u00e4rmlands l\u00e4n. Inom omr\u00e5det betj\u00e4nas V\u00e4rmlands Tingsr\u00e4tt som idag huvudsakligen genomf\u00f6r f\u00f6rhandlingarna i Karlstad. Hovr\u00e4tten \u00e4r placerad i G\u00f6teborg d\u00e4r  merparten av f\u00f6rhandlingarna sker.\nH\u00e4ktet Karlstad tar emot h\u00e4ktade b\u00e5de med och utan restriktioner. H\u00e4ktet har 89 platser. \n\nhttps://ljsp.lwcdn.com/api/video/embed.jsp?id=fd00e2dd-200b-4b53-b812-e4ee1f0deb04&amp;pi=2d680a23-55e3-4d01-ad94-29386a71a675\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Kriminalv\u00e5rden arbetar du med ett komplext och viktigt samh\u00e4llsuppdrag d\u00e4r du kan g\u00f6ra nytta och skillnad. Du kommer till en arbetsplats som v\u00e4rdes\u00e4tter samh\u00e4llsuppdraget, delaktighet och engagemang.\nSom ledare hj\u00e4lper du dina medarbetare att p\u00e5 olika s\u00e4tt rusta v\u00e5ra klienter att klara ett liv utan kriminalitet och droger, det vi kallar B\u00e4ttre ut.\nSom chef leder, utvecklar och f\u00f6ljer du upp verksamheten samt utg\u00f6r ett st\u00f6d f\u00f6r dina medarbetare i det dagliga arbetet. \nI arbetet ing\u00e5r personal-, budget- och arbetsmilj\u00f6ansvar f\u00f6r c:a 50 medarbetare som arbetar fr\u00e4mst som kriminalv\u00e5rdare.\nDu ing\u00e5r i ledningsgruppen d\u00e4r h\u00e4kteschefen samt dina chefskollegor utg\u00f6r en viktig plattform f\u00f6r ditt ledarskap.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med och engagera andra. Du \u00e4r tydlig i din kommunikation och kan anpassa ditt budskap utifr\u00e5n mottagarens f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r lugn och professionell \u00e4ven i kr\u00e4vande situationer och har f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \nI din yrkesroll har du en analytisk blick och god probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r initiativrik, kreativ och drivande med en f\u00f6rm\u00e5ga att tillsammans med dina medarbetare driva utvecklings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete inom ett av v\u00e4rldens b\u00e4sta kriminalv\u00e5rdssystem.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen samt tron p\u00e5 m\u00e4nniskans vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. \nDu \u00e4r \u00e4ven medveten om och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar dig sj\u00e4lv och andra. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas du med ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt bidra till att alla blir likv\u00e4rdigt bem\u00f6tta. \nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nKrav\n\u2022Akademisk utbildning/h\u00f6gskoleexamen om minst 120 hp motsvarande 2 \u00e5r p\u00e5 h\u00f6gskola/universitet inom omr\u00e5den som Kriminalv\u00e5rden bed\u00f6mer relevant alternativt annan utbildning i kombination med erfarenhet som Kriminalv\u00e5rden bed\u00f6mer relevant.\n\n\u2022 V\u00e4l vitsordad erfarenhet av arbets- och personalledning.\n\n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\n\u2022 Fler\u00e5rig arbetslivserfarenhet.\n\n\u2022 B-k\u00f6rkort.\n\nMeriterande\n\u2022Dokumenterad ledarskapsutbildning som Kriminalv\u00e5rdens chefsf\u00f6rs\u00f6rjningsprogram eller annan ledarskapsutbildning.\n\n\u2022Aktuell erfarenhet av arbete inom Kriminalv\u00e5rden.\n\n\u2022Relevanta spr\u00e5kkunskaper.\n\n\n\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nI ditt personliga brev vill vi att du reflekterar kring hur du skulle beskriva ditt ledarskap. Vilka \u00e4r dina viktigaste erfarenheter\noch l\u00e4rdomar i chefsrollen?\n\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande. \nS\u00e4kerhetskontroll kommer att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning. Vissa befattningar \u00e4r placerade i s\u00e4kerhetsklass och d\u00e5 kommer en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas. F\u00f6r tj\u00e4nster med h\u00f6gre s\u00e4kerhetsklass beh\u00f6ver du vara svensk medborgare, men f\u00e5r g\u00e4rna ha utl\u00e4ndsk bakgrund.\n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald. \n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 13:55:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid. M\u00e5ndag-Fredag\r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas", "organisationsnummer": "2021000225", "arbetsgivareId": "10819816", "arbetsgivareNamn": "Kriminalv\u00e5rden", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kriminalv\u00e5rden, H\u00e4ktet Karlstad ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=f6712566-e49c-4fb0-8384-a19a532bdc18&publishCode=AMS&TK=957f7e8a-87b7-4d80-8867-bca77da5aea2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50472", "yrkesroll": {"varde": "na2q_CC2_U5R", "namn": "Kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "na2q_CC2_U5R", "namn": "Kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "65103 KARLSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 61", "postnr": "65103", "postort": "KARLSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "65103 KARLSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615460132092, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.379135", "longitud": "13.500804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}