{"annonsId": 24594324, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0589-98E546BA7EAE400BA9A6EF16FE11D36B", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i fritidshem", "annonstext": "\"Alla \u00e4r vi Eksj\u00f6 kommun.\" \nNu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens skola i den h\u00e5llbara, n\u00e4ra och aktiva kommunen. \n\nGrundskolan i Eksj\u00f6 kommun pr\u00e4glas av motiverade och engagerade medarbetare och rektorer som arbetar med ett relationellt ledarskap. F\u00f6r att forts\u00e4tta utveckla skolorna samarbetar alla professioner utifr\u00e5n sina uppdrag inom n\u00e5got av barn- och utbildningssektorns utvecklings-omr\u00e5den: tillg\u00e4ngliga l\u00e4rmilj\u00f6er, digitalisering samt spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt. L\u00e4s mer om Eksj\u00f6 kommuns utvecklingsarbete inom skolan p\u00e5 Skolbloggen - Eksj\u00f6 kommun https://eksjo.se/underwebbar/skolbloggen\n\nVill du vara en del av v\u00e5rt team som arbetar med fantastiska elever p\u00e5 en trevlig arbetsplats? Grevhagsskolan \u00e4r en fk-\u00e5k 6 skola, som \u00e4r unik, d\u00e5 den ocks\u00e5 har grunds\u00e4rskola i sin verksamhet. Till skolan h\u00f6r ocks\u00e5 fyra fritidshemsavdelningar. Skolan expanderar och \u00e4r till viss del redan treparallellig. V\u00e5ra lokaler \u00e4r under anpassning till att bli en st\u00f6rre skola genom en helt nyrenoverad matsal och till sommaren startar en nybyggnation av idrottshall och fler klassrum. Grevhagsskolan har en stor skolg\u00e5rd med skogen i n\u00e4rheten. Vi har ett v\u00e4l genomt\u00e4nkt likabehandlingsarbete, ett elevh\u00e4lsoteam som till stor del finns p\u00e5 skolan hela veckorna. Skolan har dessutom i huvudsak beh\u00f6rig personal och goda elevresultat. \nV\u00e4lkommen till oss!\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUndervisning i p\u00e5 fritidshem tillsammans med kollega. Viss del av tj\u00e4nsten f\u00f6rl\u00e4ggs i skola alternativt f\u00f6rskoleklass. P\u00e5 fritidshemmet bedriver du undervisning utifr\u00e5n de nationella m\u00e5len med b\u00e5de inom- och utomhusmilj\u00f6 som arena. P\u00e5 Grevhagsskolan finns goda m\u00f6jligheter att anv\u00e4nda idrottshall och skolbibliotek i undervisningen. P\u00e5 skolan anv\u00e4nder vi digitaliseringens m\u00f6jligheter. P\u00e5 Grevhagsskolan finns fyra fritidshem och du ing\u00e5r i ett arbetslag best\u00e5ende av \u00e5tta l\u00e4rare i fritidshem. Som l\u00e4rare i fritidshem i Eksj\u00f6 kommun deltar du i ett kommun\u00f6vergripande n\u00e4tverk i syfte att utbyta erfarenheter och kompetensutveckla. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har legitimation f\u00f6r l\u00e4rare i fritidshem.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet och intresse av att utveckla anv\u00e4ndningen av digitala verktyg i undervisningen. Du ser m\u00f6jligheter i att anv\u00e4nda de milj\u00f6er och lokaler som finns p\u00e5 skolan, b\u00e5de inom- och utomhus f\u00f6r att utveckla fritidshemsverksamheten. D\u00e5 du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag best\u00e5ende av flera l\u00e4rare i fritidshem, men ocks\u00e5 arbeta tillsammans med \u00f6vriga yrkesroller p\u00e5 skolan \u00e4r det en f\u00f6rdel om du tycker om att samarbeta och ser m\u00f6jligheterna med samarbete. Du har ocks\u00e5 eleven och verksamheten i fokus och t\u00e4nker i nya banor f\u00f6r att n\u00e5 utveckling.\n\n \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nOm du \u00e4r den vi s\u00f6ker och du tycker att tj\u00e4nsten \u00e4r intressant, s\u00e5 ser vi fram emot din ans\u00f6kan. Du ans\u00f6ker l\u00e4ttast via l\u00e4nken i annonsen.\n\nEksj\u00f6 kommun har f\u00f6re annonsering redan gjort val av annonseringskanaler och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r samtal fr\u00e5n rekryteringsfirmor och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "\"Alla \u00e4r vi Eksj\u00f6 kommun.\" \nNu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens skola i den h\u00e5llbara, n\u00e4ra och aktiva kommunen. \n\nGrundskolan i Eksj\u00f6 kommun pr\u00e4glas av motiverade och engagerade medarbetare och rektorer som arbetar med ett relationellt ledarskap. F\u00f6r att forts\u00e4tta utveckla skolorna samarbetar alla professioner utifr\u00e5n sina uppdrag inom n\u00e5got av barn- och utbildningssektorns utvecklings-omr\u00e5den: tillg\u00e4ngliga l\u00e4rmilj\u00f6er, digitalisering samt spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt. L\u00e4s mer om Eksj\u00f6 kommuns utvecklingsarbete inom skolan p\u00e5 Skolbloggen - Eksj\u00f6 kommun https://eksjo.se/underwebbar/skolbloggen\n\nVill du vara en del av v\u00e5rt team som arbetar med fantastiska elever p\u00e5 en trevlig arbetsplats? Grevhagsskolan \u00e4r en fk-\u00e5k 6 skola, som \u00e4r unik, d\u00e5 den ocks\u00e5 har grunds\u00e4rskola i sin verksamhet. Till skolan h\u00f6r ocks\u00e5 fyra fritidshemsavdelningar. Skolan expanderar och \u00e4r till viss del redan treparallellig. V\u00e5ra lokaler \u00e4r under anpassning till att bli en st\u00f6rre skola genom en helt nyrenoverad matsal och till sommaren startar en nybyggnation av idrottshall och fler klassrum. Grevhagsskolan har en stor skolg\u00e5rd med skogen i n\u00e4rheten. Vi har ett v\u00e4l genomt\u00e4nkt likabehandlingsarbete, ett elevh\u00e4lsoteam som till stor del finns p\u00e5 skolan hela veckorna. Skolan har dessutom i huvudsak beh\u00f6rig personal och goda elevresultat. \nV\u00e4lkommen till oss!\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUndervisning i p\u00e5 fritidshem tillsammans med kollega. Viss del av tj\u00e4nsten f\u00f6rl\u00e4ggs i skola alternativt f\u00f6rskoleklass. P\u00e5 fritidshemmet bedriver du undervisning utifr\u00e5n de nationella m\u00e5len med b\u00e5de inom- och utomhusmilj\u00f6 som arena. P\u00e5 Grevhagsskolan finns goda m\u00f6jligheter att anv\u00e4nda idrottshall och skolbibliotek i undervisningen. P\u00e5 skolan anv\u00e4nder vi digitaliseringens m\u00f6jligheter. P\u00e5 Grevhagsskolan finns fyra fritidshem och du ing\u00e5r i ett arbetslag best\u00e5ende av \u00e5tta l\u00e4rare i fritidshem. Som l\u00e4rare i fritidshem i Eksj\u00f6 kommun deltar du i ett kommun\u00f6vergripande n\u00e4tverk i syfte att utbyta erfarenheter och kompetensutveckla. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har legitimation f\u00f6r l\u00e4rare i fritidshem.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet och intresse av att utveckla anv\u00e4ndningen av digitala verktyg i undervisningen. Du ser m\u00f6jligheter i att anv\u00e4nda de milj\u00f6er och lokaler som finns p\u00e5 skolan, b\u00e5de inom- och utomhus f\u00f6r att utveckla fritidshemsverksamheten. D\u00e5 du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag best\u00e5ende av flera l\u00e4rare i fritidshem, men ocks\u00e5 arbeta tillsammans med \u00f6vriga yrkesroller p\u00e5 skolan \u00e4r det en f\u00f6rdel om du tycker om att samarbeta och ser m\u00f6jligheterna med samarbete. Du har ocks\u00e5 eleven och verksamheten i fokus och t\u00e4nker i nya banor f\u00f6r att n\u00e5 utveckling.\n\n\n\n\n\n \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nOm du \u00e4r den vi s\u00f6ker och du tycker att tj\u00e4nsten \u00e4r intressant, s\u00e5 ser vi fram emot din ans\u00f6kan. Du ans\u00f6ker l\u00e4ttast via l\u00e4nken i annonsen.\n\nEksj\u00f6 kommun har f\u00f6re annonsering redan gjort val av annonseringskanaler och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r samtal fr\u00e5n rekryteringsfirmor och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  Eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000589", "arbetsgivareId": "10819905", "arbetsgivareNamn": "Eksj\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eksj\u00f6 kommun, Barn- och utbildningssektorn", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=98e546ba-7eae-400b-a9a6-ef16fe11d36b&publishCode=AMS&TK=2e89e00b-c570-4ba0-a37a-9c72c4dd93a3", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50260-2021", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4 Eksj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4", "postnr": "57580", "postort": "Eksj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4 Eksj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614945672959, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "VacK_WF6_XVg", "namn": "Eksj\u00f6"}, "latitud": "57.665165", "longitud": "14.973222", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}