{"annonsId": 24595602, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2338-28AF274B231D4287A1201297F705FE26", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare till Staffansskolan", "annonstext": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nUtbildning G\u00e4vle ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola, grundskola, gymnasieskola och s\u00e4rskola. Vi arbetar f\u00f6r att alla barn och elever ska utmanas och klara sin utbildning. Hos oss f\u00e5r du vara med och utveckla b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Tillsammans g\u00f6r vi s\u00e5 att G\u00e4vles barn och elever n\u00e5r sina m\u00e5l.\n\nNu s\u00f6ker vi dig, engagerad l\u00e4rare, som vill vare en del av v\u00e5rt kollegium n\u00e4r n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare l\u00e4mnar oss och g\u00e5r i pension. Staffansskolan \u00e4r en skola, centralt bel\u00e4gen i G\u00e4vle, f\u00f6r alla i \u00e5rskurserna f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 6. P\u00e5 skolan finns \u00e4ven h\u00f6rselklasser. Hos oss finns en m\u00e5ngfald av spr\u00e5k och kulturer som ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r olika arbetss\u00e4tt och metoder. F\u00f6r att ge v\u00e5ra elever de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas och att skolan ska vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla elever \u00e4r v\u00e5r utg\u00e5ngspunkt en NPF-s\u00e4ker skola med ett starkt fokus p\u00e5 digitalisering. Detta inneb\u00e4r bland annat att alla v\u00e5ra medarbetare utbildas i NPF. Vi v\u00e4rnar om elevernas delaktighet och inflytande i s\u00e5v\u00e4l undervisning som i andra sammanhang d\u00e4r eleven vistas. I vardagen p\u00e5 v\u00e5r skola skapas m\u00e5nga goda m\u00f6ten som st\u00e4rker elevernas sociala kompetens. Trygga, tydliga vuxna ger en lugn milj\u00f6 med arbetsro och arbetsgl\u00e4dje. K\u00e4nner du att du skulle vilja vara delaktig i att tillsammans med oss ta vid och forts\u00e4tta att utveckla Staffansskolan, s\u00e5 ser vi fram emot din ans\u00f6kan.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom speciall\u00e4rare \u00e4r du ett st\u00f6d i skolans f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete. Du arbetar med att ge st\u00f6d till elever i f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 6 i olika \u00e4mnen, vilket sker i grupp, enskilt och i klass. P\u00e5 Staffansskolan deltar vi i ett projekt som fokuserar  p\u00e5 att st\u00e4rka v\u00e5rt spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt.  Det \u00e4r meriterat om du \u00e4r f\u00f6rtrogen med Bornholm, Bygga svenska, SVA-undervisning och andra l\u00e4s- och skrivstrategier.\n\nDu representerar Elevh\u00e4lsoteamet och samarbetar med l\u00e4rarna i arbetet med att identifiera elevens behov. Du f\u00f6ljer upp kartl\u00e4ggningar, utredningar och \u00e5tg\u00e4rdsprogram som genomf\u00f6rs i olika klasser tillsammans med l\u00e4rare och samarbetar med rektor och \u00f6vriga medarbetare fr\u00e5n elevh\u00e4lsan.\n\nDu kommer att arbeta i team, i ett n\u00e4ra samarbete med andra speciall\u00e4rare, specialpedagoger och pedagoger. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarlegitimation samt vidareutbildning till speciall\u00e4rare och som har fler\u00e5rig erfarenhet av att arbeta som l\u00e4rare i grundskola. Du beh\u00f6ver \u00e4ven vara f\u00f6rtrogen med, och har kunskap om, l\u00e4roplanen f\u00f6r grundskolan samt f\u00f6r f\u00f6rskoleklassen och fritidshemmet (Lgr 11). \n\nDu kan leda och motivera elever och ger dem st\u00f6d i deras utveckling. Att f\u00e5 elever att k\u00e4nna sig inkluderad och att trivas \u00e4r n\u00e5got som du \u00e4r bra p\u00e5. Du kan anpassa ditt spr\u00e5k utifr\u00e5n situation och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa en \u00f6ppen dialog. I ditt samarbete med andra s\u00e5 har du ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och kan fokusera p\u00e5 gemensamma m\u00e5l. \n\nI ditt arbete \u00e4r du strukturerad och har f\u00f6rm\u00e5gan att se vad som beh\u00f6ver prioriteras. Du arbetar effektivt och anv\u00e4nder resurserna f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt n\u00e5 resultat. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att noggrant analysera och bed\u00f6ma olika typer av data f\u00f6r att dra v\u00e4l genomt\u00e4nkta slutsatser samt f\u00f6r att skapa fungerande l\u00f6sningar. Vidare \u00e4r du duktig p\u00e5 att planera ditt arbete och du slutf\u00f6r det som p\u00e5b\u00f6rjats.\n\nDu beh\u00f6ver \u00e4ven f\u00f6rst\u00e5 talad och skriven kommunikation samt att du kan uttrycka dig v\u00e4l i det svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. F\u00f6r arbetet s\u00e5 kr\u00e4vs att du har erfarenhet av, kunskap om, arbete med digitala verktyg.\n\nTj\u00e4nsten kr\u00e4ver att du kan uppvisa ett aktuellt utdrag ut belastningsregistret fr\u00e5n polisen f\u00f6r arbete inom skola eller f\u00f6rskola.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nUtbildning G\u00e4vle ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola, grundskola, gymnasieskola och s\u00e4rskola. Vi arbetar f\u00f6r att alla barn och elever ska utmanas och klara sin utbildning. Hos oss f\u00e5r du vara med och utveckla b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Tillsammans g\u00f6r vi s\u00e5 att G\u00e4vles barn och elever n\u00e5r sina m\u00e5l.\n\nNu s\u00f6ker vi dig, engagerad l\u00e4rare, som vill vare en del av v\u00e5rt kollegium n\u00e4r n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare l\u00e4mnar oss och g\u00e5r i pension. Staffansskolan \u00e4r en skola, centralt bel\u00e4gen i G\u00e4vle, f\u00f6r alla i \u00e5rskurserna f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 6. P\u00e5 skolan finns \u00e4ven h\u00f6rselklasser. Hos oss finns en m\u00e5ngfald av spr\u00e5k och kulturer som ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r olika arbetss\u00e4tt och metoder. F\u00f6r att ge v\u00e5ra elever de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas och att skolan ska vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla elever \u00e4r v\u00e5r utg\u00e5ngspunkt en NPF-s\u00e4ker skola med ett starkt fokus p\u00e5 digitalisering. Detta inneb\u00e4r bland annat att alla v\u00e5ra medarbetare utbildas i NPF. Vi v\u00e4rnar om elevernas delaktighet och inflytande i s\u00e5v\u00e4l undervisning som i andra sammanhang d\u00e4r eleven vistas. I vardagen p\u00e5 v\u00e5r skola skapas m\u00e5nga goda m\u00f6ten som st\u00e4rker elevernas sociala kompetens. Trygga, tydliga vuxna ger en lugn milj\u00f6 med arbetsro och arbetsgl\u00e4dje. K\u00e4nner du att du skulle vilja vara delaktig i att tillsammans med oss ta vid och forts\u00e4tta att utveckla Staffansskolan, s\u00e5 ser vi fram emot din ans\u00f6kan.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom speciall\u00e4rare \u00e4r du ett st\u00f6d i skolans f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete. Du arbetar med att ge st\u00f6d till elever i f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 6 i olika \u00e4mnen, vilket sker i grupp, enskilt och i klass. P\u00e5 Staffansskolan deltar vi i ett projekt som fokuserar  p\u00e5 att st\u00e4rka v\u00e5rt spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt.  Det \u00e4r meriterat om du \u00e4r f\u00f6rtrogen med Bornholm, Bygga svenska, SVA-undervisning och andra l\u00e4s- och skrivstrategier.\n\nDu representerar Elevh\u00e4lsoteamet och samarbetar med l\u00e4rarna i arbetet med att identifiera elevens behov. Du f\u00f6ljer upp kartl\u00e4ggningar, utredningar och \u00e5tg\u00e4rdsprogram som genomf\u00f6rs i olika klasser tillsammans med l\u00e4rare och samarbetar med rektor och \u00f6vriga medarbetare fr\u00e5n elevh\u00e4lsan.\n\nDu kommer att arbeta i team, i ett n\u00e4ra samarbete med andra speciall\u00e4rare, specialpedagoger och pedagoger. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarlegitimation samt vidareutbildning till speciall\u00e4rare och som har fler\u00e5rig erfarenhet av att arbeta som l\u00e4rare i grundskola. Du beh\u00f6ver \u00e4ven vara f\u00f6rtrogen med, och har kunskap om, l\u00e4roplanen f\u00f6r grundskolan samt f\u00f6r f\u00f6rskoleklassen och fritidshemmet (Lgr 11). \n\nDu kan leda och motivera elever och ger dem st\u00f6d i deras utveckling. Att f\u00e5 elever att k\u00e4nna sig inkluderad och att trivas \u00e4r n\u00e5got som du \u00e4r bra p\u00e5. Du kan anpassa ditt spr\u00e5k utifr\u00e5n situation och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa en \u00f6ppen dialog. I ditt samarbete med andra s\u00e5 har du ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och kan fokusera p\u00e5 gemensamma m\u00e5l. \n\nI ditt arbete \u00e4r du strukturerad och har f\u00f6rm\u00e5gan att se vad som beh\u00f6ver prioriteras. Du arbetar effektivt och anv\u00e4nder resurserna f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt n\u00e5 resultat. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att noggrant analysera och bed\u00f6ma olika typer av data f\u00f6r att dra v\u00e4l genomt\u00e4nkta slutsatser samt f\u00f6r att skapa fungerande l\u00f6sningar. Vidare \u00e4r du duktig p\u00e5 att planera ditt arbete och du slutf\u00f6r det som p\u00e5b\u00f6rjats.\n\nDu beh\u00f6ver \u00e4ven f\u00f6rst\u00e5 talad och skriven kommunikation samt att du kan uttrycka dig v\u00e4l i det svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. F\u00f6r arbetet s\u00e5 kr\u00e4vs att du har erfarenhet av, kunskap om, arbete med digitala verktyg.\n\nTj\u00e4nsten kr\u00e4ver att du kan uppvisa ett aktuellt utdrag ut belastningsregistret fr\u00e5n polisen f\u00f6r arbete inom skola eller f\u00f6rskola.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-11  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002338", "arbetsgivareId": "10820026", "arbetsgivareNamn": "G\u00e4vle kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00e4vle kommun, Vallback rektorsomr\u00e5de", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=28af274b-231d-4287-a120-1297f705fe26&publishCode=AMS&TK=b5bb7662-22ad-4ec4-9e27-3d64b6e66b66", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50306", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 22 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00e4vle kommun", "postnr": "80184", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 22 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615359011963, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}