{"annonsId": 24598277, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0206-6676005085166396796", "annonsrubrik": "Enhetschef till Operation, Sundsvall", "annonstext": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\r\n\r\nL\u00e4nssjukv\u00e5rd somatik samordnar l\u00e4nssjukv\u00e5rden f\u00f6r den specialiserade somatiska v\u00e5rden i Region V\u00e4sternorrland. Omr\u00e5det somatik best\u00e5r av elva l\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheter. L\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheterna bedrivs vid tre sjukhus, Sundsvall, Sollefte\u00e5 och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik och ett antal mottagningar f\u00f6rlagda till flera orter i l\u00e4net. Omr\u00e5det har cirka 2 400 anst\u00e4llda.\n\nEnhetens uppdrag omfattar operationsavdelningen i Sundsvall som ing\u00e5r i L\u00e4nsverksamhet Anestesi, Operation och Intensivv\u00e5rd med verksamhet p\u00e5 tre orter, Sollefte\u00e5, Sundsvall och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik. \n\nS\u00f6ker du en intressant arbetsplats d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad? Vill du vara med och p\u00e5verka v\u00e5ra framtida satsningar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden? D\u00e5 \u00e4r detta uppdrag r\u00e4tt f\u00f6r dig. Vi erbjuder: \n- en komplex milj\u00f6 och ett viktigt uppdrag \n- en h\u00f6g utvecklingstakt - \n- m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att utvecklas som ledare\r\n\r\n.\r\n\r\nI rollen som enhetschef har du det samlade lednings- och resultatansvaret f\u00f6r enheten avseende, personal, ekonomi, patients\u00e4kerhet, medicinsk kvalitet, arbetsmilj\u00f6 och utveckling. Du har ett delat ledarskap med personalansvar f\u00f6r ca 78 medarbetare som best\u00e5r av anestesi- och operationssjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor. Som enhetschef fyller du en viktig funktion i det gemensamma arbetet f\u00f6r kliniken och \u00e4r direkt underst\u00e4lld l\u00e4nsverksamhetschefen samt ing\u00e5r i klinikens ledningsgrupp. \n\nDu leder, samordnar, planerar och f\u00f6ljer upp enhetens arbete utifr\u00e5n kvalitet, ekonomi och personal. Arbetet sker enligt gemensamt framtagna m\u00e5l, prioriteringar och v\u00e4rderingar f\u00f6r kliniken. I uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5 ett ansvar f\u00f6r f\u00f6rb\u00e4ttrings- och utvecklingsarbete inom enheten. \n\nGod samverkan kr\u00e4vs med andra verksamheter inom regionen och med de fackliga representanterna. Du har \u00e4ven en viktig roll som kulturskapare och f\u00f6rebild f\u00f6r enhetens alla medarbetare. \n\nF\u00f6r att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ledarskapet inom denna enhet \u00e4r detta ett delat ledarskap. Vidare finns chefskollegor, verksamhetsutvecklare samt st\u00f6dfunktioner inom ekonomi och HR till ditt st\u00f6d.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som har adekvat akademisk examen inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd eller annan h\u00f6gskoleutbildning och erfarenhet som vi sammantaget bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Meriterande \u00e4r om du har erfarenhet fr\u00e5n chefs- eller ledaruppdrag inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. \n\nI ditt ledarskap bidrar du med helhetssyn d\u00e4r du ser helheter och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. Du f\u00f6rst\u00e5r din roll, men ser till hela verksamhetens b\u00e4sta i agerande och beslut. Du \u00e4r utvecklingsinriktad och arbetar med att st\u00e4ndigt utveckla och har f\u00f6rm\u00e5ga att se vad som beh\u00f6ver f\u00f6rb\u00e4ttras. I samarbete med andra m\u00e4nniskor relaterar du till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt samt lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Vidare tar du ansvar f\u00f6r dina uppgifter och strukturerar sj\u00e4lv ditt angrepps\u00e4tt och driver processer vidare. \n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning i grundprofession med tidsbegr\u00e4nsat chefsf\u00f6rordnande. Tilltr\u00e4de 2021-08-01 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nChefer i Region V\u00e4sternorrland f\u00f6retr\u00e4der arbetsgivaren och ut\u00f6var ett ledarskap med Regionens ledarskapspolicy som riktm\u00e4rke. Du har en god sj\u00e4lvinsikt och pr\u00e4glas av \u00e4rlighet, \u00f6ppenhet, ansvarsk\u00e4nsla och personligt mod. \n\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\r\n\r\nL\u00e4nssjukv\u00e5rd somatik samordnar l\u00e4nssjukv\u00e5rden f\u00f6r den specialiserade somatiska v\u00e5rden i Region V\u00e4sternorrland. Omr\u00e5det somatik best\u00e5r av elva l\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheter. L\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheterna bedrivs vid tre sjukhus, Sundsvall, Sollefte\u00e5 och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik och ett antal mottagningar f\u00f6rlagda till flera orter i l\u00e4net. Omr\u00e5det har cirka 2 400 anst\u00e4llda.\n\nEnhetens uppdrag omfattar operationsavdelningen i Sundsvall som ing\u00e5r i L\u00e4nsverksamhet Anestesi, Operation och Intensivv\u00e5rd med verksamhet p\u00e5 tre orter, Sollefte\u00e5, Sundsvall och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik. \n\nS\u00f6ker du en intressant arbetsplats d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad? Vill du vara med och p\u00e5verka v\u00e5ra framtida satsningar inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden? D\u00e5 \u00e4r detta uppdrag r\u00e4tt f\u00f6r dig. Vi erbjuder: \n- en komplex milj\u00f6 och ett viktigt uppdrag \n- en h\u00f6g utvecklingstakt - \n- m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att utvecklas som ledare\r\n\r\n.\r\n\r\nI rollen som enhetschef har du det samlade lednings- och resultatansvaret f\u00f6r enheten avseende, personal, ekonomi, patients\u00e4kerhet, medicinsk kvalitet, arbetsmilj\u00f6 och utveckling. Du har ett delat ledarskap med personalansvar f\u00f6r ca 78 medarbetare som best\u00e5r av anestesi- och operationssjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor. Som enhetschef fyller du en viktig funktion i det gemensamma arbetet f\u00f6r kliniken och \u00e4r direkt underst\u00e4lld l\u00e4nsverksamhetschefen samt ing\u00e5r i klinikens ledningsgrupp. \n\nDu leder, samordnar, planerar och f\u00f6ljer upp enhetens arbete utifr\u00e5n kvalitet, ekonomi och personal. Arbetet sker enligt gemensamt framtagna m\u00e5l, prioriteringar och v\u00e4rderingar f\u00f6r kliniken. I uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5 ett ansvar f\u00f6r f\u00f6rb\u00e4ttrings- och utvecklingsarbete inom enheten. \n\nGod samverkan kr\u00e4vs med andra verksamheter inom regionen och med de fackliga representanterna. Du har \u00e4ven en viktig roll som kulturskapare och f\u00f6rebild f\u00f6r enhetens alla medarbetare. \n\nF\u00f6r att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ledarskapet inom denna enhet \u00e4r detta ett delat ledarskap. Vidare finns chefskollegor, verksamhetsutvecklare samt st\u00f6dfunktioner inom ekonomi och HR till ditt st\u00f6d.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som har adekvat akademisk examen inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd eller annan h\u00f6gskoleutbildning och erfarenhet som vi sammantaget bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Meriterande \u00e4r om du har erfarenhet fr\u00e5n chefs- eller ledaruppdrag inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. \n\nI ditt ledarskap bidrar du med helhetssyn d\u00e4r du ser helheter och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. Du f\u00f6rst\u00e5r din roll, men ser till hela verksamhetens b\u00e4sta i agerande och beslut. Du \u00e4r utvecklingsinriktad och arbetar med att st\u00e4ndigt utveckla och har f\u00f6rm\u00e5ga att se vad som beh\u00f6ver f\u00f6rb\u00e4ttras. I samarbete med andra m\u00e4nniskor relaterar du till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt samt lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Vidare tar du ansvar f\u00f6r dina uppgifter och strukturerar sj\u00e4lv ditt angrepps\u00e4tt och driver processer vidare. \n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning i grundprofession med tidsbegr\u00e4nsat chefsf\u00f6rordnande. Tilltr\u00e4de 2021-08-01 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nChefer i Region V\u00e4sternorrland f\u00f6retr\u00e4der arbetsgivaren och ut\u00f6var ett ledarskap med Regionens ledarskapspolicy som riktm\u00e4rke. Du har en god sj\u00e4lvinsikt och pr\u00e4glas av \u00e4rlighet, \u00f6ppenhet, ansvarsk\u00e4nsla och personligt mod. \n\n\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 13:35:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.rvn.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid.\r\nTidsbegr\u00e4nsat chefskap.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n.", "organisationsnummer": "2321000206", "arbetsgivareId": "10820091", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STERNORRLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4sternorrland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.rvn.se/sv/jobb-och-utbildning/lediga-jobb/?eid=6676005085166288073", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "130:2021:73", "yrkesroll": {"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 1", "postnr": "87185", "postort": "H\u00e4rn\u00f6sand", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614947701827, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dJbx_FWY_tK6", "namn": "Sundsvall"}, "latitud": "62.390812", "longitud": "17.306927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}