{"annonsId": 24596694, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Pl\u00e5tslagare", "annonstext": "Arbetserfaren byggpl\u00e5tslagare s\u00f6kes f\u00f6r arbeten i Sundsvall/Timr\u00e5 omr\u00e5det.\n\nJas Tak & Fasad AB \u00e4r ett etablerat pl\u00e5tslageri med tak & fasad renoveringar som st\u00f6rsta arbetssyssla.\n\nF\u00f6retaget \u00e4r medlem i Sveriges pl\u00e5t & vent. f\u00f6rbund och \u00e4r ett auktoriserat pl\u00e5tslageri som st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 kvalit\u00e9 och yrkerkunskap.\n\nVi \u00e4r ett g\u00e4ng v\u00e4ldigt sociala individer och frihet under ansvar ser vi som en viktig del av anst\u00e4llningen.\n\nVi \u00e4r idag 10 anst\u00e4llda var av 3 st. \u00e4r rena pl\u00e5tslagare.", "annonstextFormaterad": "<p>Arbetserfaren byggpl\u00e5tslagare s\u00f6kes f\u00f6r arbeten i Sundsvall/Timr\u00e5 omr\u00e5det.</p><p>Jas Tak &amp; Fasad AB \u00e4r ett etablerat pl\u00e5tslageri med tak &amp; fasad renoveringar som st\u00f6rsta arbetssyssla.</p><p>F\u00f6retaget \u00e4r medlem i Sveriges pl\u00e5t &amp; vent. f\u00f6rbund och \u00e4r ett auktoriserat pl\u00e5tslageri som st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 kvalit\u00e9 och yrkerkunskap.</p><p>Vi \u00e4r ett g\u00e4ng v\u00e4ldigt sociala individer och frihet under ansvar ser vi som en viktig del av anst\u00e4llningen.</p><p>Vi \u00e4r idag 10 anst\u00e4llda var av 3 st. \u00e4r rena pl\u00e5tslagare.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-05 09:35:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "jastak.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567467567", "arbetsgivareId": "21754292", "arbetsgivareNamn": "Jas Tak & Fasad AB", "arbetsplatsId": "87336054", "arbetsplatsNamn": "Jas Tak & Fasad AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "QM63_e85_CUC", "namn": "Tak- och t\u00e4tskiktsmont\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "QM63_e85_CUC", "namn": "Tak- och t\u00e4tskiktsmont\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614933323071, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kompaniv\u00e4gen 20", "postnr": "85238", "postort": "Sundsvall", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dJbx_FWY_tK6", "namn": "Sundsvall"}, "latitud": "62.37605196319921", "longitud": "17.300288362935532", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}