{"annonsId": 24591116, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556065-4070-00100871", "annonsrubrik": "Person- & Transportbilss\u00e4ljare", "annonstext": "Om rollen \nTill v\u00e5r anl\u00e4ggning s\u00f6ker vi nu en driven och engagerad person till en kombinerad roll som person- & transportbilss\u00e4ljare f\u00f6r m\u00e4rket Ford. Du kommer att arbeta med bilaff\u00e4rer p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5 med f\u00f6rs\u00e4ljning av b\u00e5de begagnade och nya bilar \u2013 hela cykeln fr\u00e5n inbyte till avtalsskrivning.\nDu guidar din kund genom v\u00e5ra produkter, provk\u00f6rningar samt ger information om tillbeh\u00f6r och finansieringsl\u00f6sningar. I din roll \u00e4r det viktigt att bem\u00f6ta kunder, skapa aff\u00e4rskontakter och s\u00e4kerst\u00e4lla h\u00f6gsta m\u00f6jliga kundn\u00f6jdhet. \n\nDin profil \nVi s\u00f6ker Dig som \u00e4r proaktiv och tar initiativ till aff\u00e4rer och som alltid har aff\u00e4rsm\u00f6jligheter i \u00e5tanke. I din s\u00e4ljroll \u00e4r du f\u00f6rtroendeingivande, disciplinerad och social. Du har tidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning och vi ser g\u00e4rna att du besitter kunskap kring B2B-f\u00f6rs\u00e4ljning. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du tidigare har arbetat med f\u00f6rs\u00e4ljning av fordon. \nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har ett h\u00f6gt driv och att du har kunskaper om hur man bearbetar och v\u00e5rdar kundrelationer. Du \u00e4r en sj\u00e4lvst\u00e4ndig person, men har ocks\u00e5 l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Viktigast \u00e4r att du har ett brinnande intresse f\u00f6r att g\u00f6ra aff\u00e4rer!\nB-k\u00f6rkort fodras.\n\nVi erbjuder \nVi erbjuder ett sp\u00e4nnande arbete i ett expansivt f\u00f6retag, goda f\u00f6rtj\u00e4nstm\u00f6jligheter och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete i en region med goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Syssels\u00e4ttningsgraden \u00e4r heltid f\u00f6rlagt under dagtid vardagar och helger. Vi till\u00e4mpar 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning och arbetar med b\u00e5de fast samt prestationsbaserad l\u00f6n.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \nVi behandlar ans\u00f6kningarna l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas redan f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag. Skicka d\u00e4rf\u00f6r din ans\u00f6kan redan idag!", "annonstextFormaterad": "Om rollen \nTill v\u00e5r anl\u00e4ggning s\u00f6ker vi nu en driven och engagerad person till en kombinerad roll som person-\u00a0& transportbilss\u00e4ljare f\u00f6r m\u00e4rket Ford. Du kommer att arbeta med bilaff\u00e4rer p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5 med f\u00f6rs\u00e4ljning av b\u00e5de begagnade och nya bilar \u2013 hela cykeln fr\u00e5n inbyte till avtalsskrivning.\nDu guidar din kund genom v\u00e5ra produkter, provk\u00f6rningar samt ger information om tillbeh\u00f6r och finansieringsl\u00f6sningar. I din roll \u00e4r det viktigt att bem\u00f6ta kunder, skapa aff\u00e4rskontakter och s\u00e4kerst\u00e4lla h\u00f6gsta m\u00f6jliga kundn\u00f6jdhet.\u00a0\n\nDin profil \nVi s\u00f6ker Dig som \u00e4r proaktiv och tar initiativ till aff\u00e4rer och som alltid har aff\u00e4rsm\u00f6jligheter i \u00e5tanke. I din s\u00e4ljroll\u00a0\u00e4r du f\u00f6rtroendeingivande, disciplinerad och social. Du har tidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning och vi ser g\u00e4rna att du besitter kunskap kring B2B-f\u00f6rs\u00e4ljning. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du tidigare har arbetat med f\u00f6rs\u00e4ljning av fordon.\u00a0\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har ett h\u00f6gt driv och att du har kunskaper om hur man bearbetar och v\u00e5rdar kundrelationer. Du \u00e4r en sj\u00e4lvst\u00e4ndig person, men har ocks\u00e5 l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Viktigast \u00e4r att du har ett brinnande intresse f\u00f6r att g\u00f6ra aff\u00e4rer!\nB-k\u00f6rkort fodras.\n\nVi erbjuder \nVi erbjuder ett sp\u00e4nnande arbete i ett expansivt f\u00f6retag, goda f\u00f6rtj\u00e4nstm\u00f6jligheter och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete i en region med goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Syssels\u00e4ttningsgraden \u00e4r heltid f\u00f6rlagt under dagtid vardagar och helger. Vi till\u00e4mpar\u00a06 m\u00e5naders provanst\u00e4llning och arbetar med b\u00e5de fast samt prestationsbaserad l\u00f6n.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \nVi behandlar ans\u00f6kningarna l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas redan f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag. Skicka d\u00e4rf\u00f6r din ans\u00f6kan redan idag!", "publiceringsdatum": "2021-03-03 13:47:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.hedinbil.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5560654070", "arbetsgivareId": "20995818", "arbetsgivareNamn": "I.A. Hedin Bil AB (publ)", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Hedin Bil", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1216&ProjectId=145543&DepartmentId=19023&MediaId=4615&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145543", "yrkesroll": {"varde": "Jd8e_1UD_8Vo", "namn": "Bilf\u00f6rs\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Jd8e_1UD_8Vo", "namn": "Bilf\u00f6rs\u00e4ljare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Morabergsv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Morabergsv\u00e4gen 1", "postnr": "15242", "postort": "S\u00f6dert\u00e4lje", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Morabergsv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614775631830, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.195362", "longitud": "17.625689", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}