{"annonsId": 24592937, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-7EBDF7E26DC6472B89A093C421B583D1", "annonsrubrik": "Specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin till V\u00e5rdcentralen R\u00e5\u00e5 i Helsingborg", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\n\u00c4r du en specialistl\u00e4kare som gillar utmaningar? Vill du vara med och driva v\u00e5r verksamhet fram\u00e5t som ett tillskott i v\u00e5r l\u00e4kargrupp? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen till V\u00e5rdcentralen R\u00e5\u00e5 som \u00e4r en modern och v\u00e4lutrustad v\u00e5rdcentral. \n\nV\u00e5rdcentralen ligger i s\u00f6dra delen av Helsingborg, bara ett stenkast fr\u00e5n havet, med bra t\u00e5g- och bussf\u00f6rbindelser. V\u00e5rt team p\u00e5 drygt 50 anst\u00e4llda tar hand om v\u00e5ra 11 200 listade patienter och vi s\u00f6ker nu dig som tillsammans med oss vill utveckla verksamheten och komplettera teamet genom att bli v\u00e5r nya kollega. Hos oss finns det ett aktivt tv\u00e4rprofessionellt samarbete mellan v\u00e5ra medarbetare och vi \u00e4r vana vid att handleda s\u00e5v\u00e4l studenter/kandidater som nya kollegor. H\u00e4r l\u00e4gger vi stor vikt vid att bibeh\u00e5lla en god arbetsmilj\u00f6 och v\u00e5ra medarbetare tar stort ansvar f\u00f6r verksamhetens utveckling, kvalit\u00e9 och sociala milj\u00f6. Vi arbetar ocks\u00e5 regelbundet med f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete och har m\u00e5nga nya och roliga projekt att se fram emot. \n\nF\u00f6rutom distriktssk\u00f6terskemottagning har vi \u00e4ven specialmottagningar f\u00f6r diabetes, astma-allergi-KOL, inkontinens, \u00e4ldrev\u00e5rd, Unga Vuxna samt en livsstilsmottagning. Alla patienter har en namngiven l\u00e4kare och patienter med kroniska sjukdomar finns p\u00e5 en bevakningslista och kallas aktivt till l\u00e4karbes\u00f6k. H\u00e4r har vi ett v\u00e4l utbyggt rondsystem. \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi v\u00e4lkomnar dig som \u00e4r specialistl\u00e4kare inom allm\u00e4nmedicin. Hos oss kommer du att arbeta med vanligt f\u00f6rekommande arbetsuppgifter f\u00f6r specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin, vilket bland annat inneb\u00e4r b\u00e5de planerade och akuta l\u00e4karbes\u00f6k samt handledning. Idag har vi \u00e5tta specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin, sex ST-l\u00e4kare samt AT-l\u00e4kare. Ut\u00f6ver dessa uppgifter finns det \u00e4ven m\u00f6jlighet f\u00f6r dig att arbeta med sidouppdrag. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi v\u00e4nder oss till dig som har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt intresse f\u00f6r allm\u00e4nmedicin. F\u00f6r dig \u00e4r det patienten som st\u00e5r i fokus och du str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga service. Erbjuder du oss din kunskap och ditt engagemang kommer vi att erbjuda dig en stimulerande, trivsam och positiv arbetsplats. Sj\u00e4lvfallet vill du vara en aktiv del i utvecklingen av v\u00e5r verksamhet. Stor vikt kommer l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nN\u00e4r det g\u00e4ller de formella kraven f\u00f6r tj\u00e4nsten s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. D\u00e4rtill beh\u00f6ver du ha spr\u00e5kkunskap i svenska som l\u00e4gst motsvarar niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala.\n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag, vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\n\u00c4r du en specialistl\u00e4kare som gillar utmaningar? Vill du vara med och driva v\u00e5r verksamhet fram\u00e5t som ett tillskott i v\u00e5r l\u00e4kargrupp? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen till V\u00e5rdcentralen R\u00e5\u00e5 som \u00e4r en modern och v\u00e4lutrustad v\u00e5rdcentral. \n\nV\u00e5rdcentralen ligger i s\u00f6dra delen av Helsingborg, bara ett stenkast fr\u00e5n havet, med bra t\u00e5g- och bussf\u00f6rbindelser. V\u00e5rt team p\u00e5 drygt 50 anst\u00e4llda tar hand om v\u00e5ra 11 200 listade patienter och vi s\u00f6ker nu dig som tillsammans med oss vill utveckla verksamheten och komplettera teamet genom att bli v\u00e5r nya kollega. Hos oss finns det ett aktivt tv\u00e4rprofessionellt samarbete mellan v\u00e5ra medarbetare och vi \u00e4r vana vid att handleda s\u00e5v\u00e4l studenter/kandidater som nya kollegor. H\u00e4r l\u00e4gger vi stor vikt vid att bibeh\u00e5lla en god arbetsmilj\u00f6 och v\u00e5ra medarbetare tar stort ansvar f\u00f6r verksamhetens utveckling, kvalit\u00e9 och sociala milj\u00f6. Vi arbetar ocks\u00e5 regelbundet med f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete och har m\u00e5nga nya och roliga projekt att se fram emot. \n\nF\u00f6rutom distriktssk\u00f6terskemottagning har vi \u00e4ven specialmottagningar f\u00f6r diabetes, astma-allergi-KOL, inkontinens, \u00e4ldrev\u00e5rd, Unga Vuxna samt en livsstilsmottagning. Alla patienter har en namngiven l\u00e4kare och patienter med kroniska sjukdomar finns p\u00e5 en bevakningslista och kallas aktivt till l\u00e4karbes\u00f6k. H\u00e4r har vi ett v\u00e4l utbyggt rondsystem. \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi v\u00e4lkomnar dig som \u00e4r specialistl\u00e4kare inom allm\u00e4nmedicin. Hos oss kommer du att arbeta med vanligt f\u00f6rekommande arbetsuppgifter f\u00f6r specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin, vilket bland annat inneb\u00e4r b\u00e5de planerade och akuta l\u00e4karbes\u00f6k samt handledning. Idag har vi \u00e5tta specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin, sex ST-l\u00e4kare samt AT-l\u00e4kare. Ut\u00f6ver dessa uppgifter finns det \u00e4ven m\u00f6jlighet f\u00f6r dig att arbeta med sidouppdrag. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi v\u00e4nder oss till dig som har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt intresse f\u00f6r allm\u00e4nmedicin. F\u00f6r dig \u00e4r det patienten som st\u00e5r i fokus och du str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga service. Erbjuder du oss din kunskap och ditt engagemang kommer vi att erbjuda dig en stimulerande, trivsam och positiv arbetsplats. Sj\u00e4lvfallet vill du vara en aktiv del i utvecklingen av v\u00e5r verksamhet. Stor vikt kommer l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nN\u00e4r det g\u00e4ller de formella kraven f\u00f6r tj\u00e4nsten s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. D\u00e4rtill beh\u00f6ver du ha spr\u00e5kkunskap i svenska som l\u00e4gst motsvarar niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala.\n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag, vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 08:20:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Prim\u00e4rv\u00e5rden ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=7ebdf7e2-6dc6-472b-89a0-93c421b583d1&publishCode=AMS&TK=5d5dfa66-1e16-4f32-a8b7-08deeb84958e", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1011211", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614842412876, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qj3q_oXH_MGR", "namn": "Helsingborg"}, "latitud": "56.046467", "longitud": "12.694512", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}