{"annonsId": 24595880, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2171-386000", "annonsrubrik": "1:e socialsekreterare till vuxengruppen", "annonstext": "R\u00e4ttvik \u2013 d\u00e4r tradition m\u00f6ter framtid!\nH\u00e4r finns de mest attraktiva boendemilj\u00f6erna med h\u00f6g livskvalitet, trygghet och service f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare; mycket tack vare v\u00e5rt gedigna h\u00e5llbarhetsarbete.\n\nSocialf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r omsorg om \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning samt st\u00f6d, r\u00e5dgivning och andra insatser till barn, ungdomar och vuxna.\n\n\r\n\r\nEnheten Individ- och familjeomsorgen (IFO) best\u00e5r av en vuxengrupp samt en barn- och familjegrupp.\r\n\r\nEnheten \u00e4r organiserad under enhetschef IFO. F\u00f6rutom ovann\u00e4mnda grupper best\u00e5r enheten av en kvalitetsutvecklare, familjer\u00e4tten och kvalificerade handl\u00e4ggare med ansvar f\u00f6r bland annat reception och administration. Vuxengruppen arbetar med missbruk, ekonomiskt bist\u00e5nd och v\u00e5ld i n\u00e4ra relation. Gruppen best\u00e5r av sju socialsekreterare.\n\nArbetsbeskrivning\nSom 1:e socialsekreterare f\u00f6r vuxengruppen ska du arbetsleda socialsekreterarna i deras utredningsarbete, bed\u00f6mningar och val av insatser. Du ansvarar f\u00f6r \u00e4rendef\u00f6rdelning samt medverkar i \u00e4renden vid behov. I uppdraget ing\u00e5r att ha regelbundna \u00e4rendegenomg\u00e5ngar med socialsekreterarna f\u00f6r att st\u00f6tta, agera bollplank, vara kunskapsresurs och ge arbetsledning i \u00e4renden. I ditt uppdrag ing\u00e5r \u00e4ven att s\u00e4kerst\u00e4lla att arbetet sker i enlighet med g\u00e4llande lagstiftning och bedrivs utifr\u00e5n aktuell kunskap, bepr\u00f6vad erfarenhet och med god kvalitet. Du har en god \u00f6verblick \u00f6ver p\u00e5g\u00e5ende \u00e4renden. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att fr\u00e4mja samverkan och samverka b\u00e5de internt och externt. Tillsammans med f\u00f6rste socialsekreterare inom barn- och familjegruppen, kvalitetsutvecklare och enhetschef ing\u00e5r du i ledningsgruppen f\u00f6r enheten IFO.\n\nKvalifikationer\nDu har socionomexamen och omfattande erfarenhet av myndighetsut\u00f6vningen inom socialtj\u00e4nsten med inriktning mot missbruk, ekonomiskt bist\u00e5nd samt v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer. Du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av att arbetsleda. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\nF\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter\nDu som s\u00f6ker \u00e4r lugn och kontrollerad i stressade och pressade situationer samt beh\u00e5ller ett realistiskt perspektiv p\u00e5 situationer och fokuserar p\u00e5 r\u00e4tt saker. Vidare arbetar du bra med andra m\u00e4nniskor och relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt samt \u00e4r tydlig i din kommunikation. Dessutom har du en f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00f6sa konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt, se helheter och ta h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet.\n\nSom 1:e socialsekreterare beh\u00f6ver du vara noggrann och medveten om m\u00e5l och kvalitetsstandard samt l\u00e4gger stor vikt vid att leva upp till dessa. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du kan planera och organisera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Sist men inte minst ser vi att du leder gruppen, motiverar och har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang och delaktighet.  \n\nOm arbetsgivaren:\n\nI R\u00e4ttviks kommun skapar vi f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utvecklande arbetsplatser med trygga ledare och medarbetare.\nVi v\u00e4rnar om varandras arbetsmilj\u00f6 och vill att alla medarbetare ska trivas och utvecklas hos oss.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att alla g\u00e5r till jobbet med en positiv k\u00e4nsla och k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje.\nVi skapar livskvalitet och g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag, vi har Sveriges Viktigaste Jobb!", "annonstextFormaterad": "R\u00e4ttvik \u2013 d\u00e4r tradition m\u00f6ter framtid!\nH\u00e4r finns de mest attraktiva boendemilj\u00f6erna med h\u00f6g livskvalitet, trygghet och service f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare; mycket tack vare v\u00e5rt gedigna h\u00e5llbarhetsarbete.\n\nSocialf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r omsorg om \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning samt st\u00f6d, r\u00e5dgivning och andra insatser till barn, ungdomar och vuxna.\n\n\r\n\r\nEnheten Individ- och familjeomsorgen (IFO) best\u00e5r av en vuxengrupp samt en barn- och familjegrupp.\r\n\r\nEnheten \u00e4r organiserad under enhetschef IFO. F\u00f6rutom ovann\u00e4mnda grupper best\u00e5r enheten av en kvalitetsutvecklare, familjer\u00e4tten och kvalificerade handl\u00e4ggare med ansvar f\u00f6r bland annat reception och administration.\u00a0Vuxengruppen arbetar med missbruk, ekonomiskt bist\u00e5nd och v\u00e5ld i n\u00e4ra relation. Gruppen best\u00e5r av sju socialsekreterare.\n\nArbetsbeskrivning\nSom 1:e socialsekreterare f\u00f6r vuxengruppen ska du arbetsleda socialsekreterarna i deras utredningsarbete, bed\u00f6mningar och val av insatser. Du ansvarar f\u00f6r \u00e4rendef\u00f6rdelning samt medverkar i \u00e4renden vid behov. I uppdraget ing\u00e5r att ha regelbundna \u00e4rendegenomg\u00e5ngar med socialsekreterarna f\u00f6r att st\u00f6tta, agera bollplank, vara kunskapsresurs och ge arbetsledning i \u00e4renden. I ditt uppdrag ing\u00e5r \u00e4ven att s\u00e4kerst\u00e4lla att arbetet sker i enlighet med g\u00e4llande lagstiftning och bedrivs utifr\u00e5n aktuell kunskap, bepr\u00f6vad erfarenhet och med god kvalitet. Du har en god \u00f6verblick \u00f6ver p\u00e5g\u00e5ende \u00e4renden. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att fr\u00e4mja samverkan och samverka b\u00e5de internt och externt. Tillsammans med f\u00f6rste socialsekreterare inom barn- och familjegruppen, kvalitetsutvecklare och enhetschef ing\u00e5r du i ledningsgruppen f\u00f6r enheten IFO.\n\nKvalifikationer\nDu har socionomexamen och omfattande erfarenhet av myndighetsut\u00f6vningen inom socialtj\u00e4nsten med inriktning mot missbruk, ekonomiskt bist\u00e5nd samt v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer.\u00a0Du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.\u00a0Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av att arbetsleda.\u00a0B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\nF\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter\nDu som s\u00f6ker \u00e4r lugn och kontrollerad i stressade och pressade situationer samt beh\u00e5ller ett realistiskt perspektiv p\u00e5 situationer och fokuserar p\u00e5 r\u00e4tt saker. Vidare arbetar du bra med andra m\u00e4nniskor och relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt samt \u00e4r tydlig i din kommunikation. Dessutom har du en f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00f6sa konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt, se helheter och ta h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet.\n\nSom 1:e socialsekreterare beh\u00f6ver du vara noggrann och medveten om m\u00e5l och kvalitetsstandard samt l\u00e4gger stor vikt vid att leva upp till dessa. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du kan planera och organisera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Sist men inte minst ser vi att du leder gruppen, motiverar och har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang och delaktighet.\u00a0\u00a0\n\nOm arbetsgivaren:\n\nI R\u00e4ttviks kommun skapar vi f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utvecklande arbetsplatser med trygga ledare och medarbetare.\nVi v\u00e4rnar om varandras arbetsmilj\u00f6 och vill att alla medarbetare ska trivas och utvecklas hos oss.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att alla g\u00e5r till jobbet med en positiv k\u00e4nsla och k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje.\nVi skapar livskvalitet och g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag, vi har Sveriges Viktigaste Jobb!", "publiceringsdatum": "2021-03-04 17:26:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-05-01 eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "individuell l\u00f6nes\u00e4ttning , m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002171", "arbetsgivareId": "10820011", "arbetsgivareNamn": "R\u00e4ttviks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Socialf\u00f6rvaltningen, Utveckling och st\u00f6d, Individ- och familjeomsorgen", "ansokningssattWebbadress": "https://rattvik.varbi.com/what:job/jobID:386000/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/11", "yrkesroll": {"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Vasagatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vasagatan 1", "postnr": "79580", "postort": "R\u00e4ttvik", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vasagatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614929783325, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Jy3D_2ux_dg8", "namn": "R\u00e4ttvik"}, "latitud": "60.889027", "longitud": "15.123373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}