{"annonsId": 24593349, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2205-4356649430", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare Solhyttan", "annonstext": "Smedjebacken \u00e4r en trevlig kommun i s\u00f6dra Dalarna, med bra kombination av trivsamt sm\u00e5stadsliv, storslagen natur, aktivt f\u00f6reningsliv, ett rikt kulturliv och starten f\u00f6r Str\u00f6msholms kanal. En tillv\u00e4xtkommun med sm\u00e5 och stora f\u00f6retag med goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar d\u00e5 vi ligger i ett strategiskt bra l\u00e4ge mellan V\u00e4ster\u00e5s och Falun/Borl\u00e4nge.  Sedan l\u00e4nge arbetar vi med en ekologisk inriktning. Smedjebacken \u00e4r n\u00e4rhet, vatten och utveckling, en kommun f\u00f6r alla. \n\n\r\n\r\nSmedjebackens kommun\n\nVi \u00e4r en kommun som med god och stabil ekonomi som grund och med inv\u00e5narna i fokus arbetar aktivt med utveckling d\u00e4r m\u00e5let \u00e4r b\u00e4sta m\u00f6jliga verksamhet. Som arbetsgivare \u00e4r v\u00e5r styrka prestigel\u00f6shet, dialog och korta beslutsv\u00e4gar. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi tillsammans kan leva upp till v\u00e5r v\u00e4rdegrund d\u00e4r v\u00e4lkomnande, engagemang, trygghet och framtidstro \u00e4r v\u00e5ra ledord.\n\nF\u00f6rskolan Solhyttan\n\nVi \u00e4r ett g\u00e4ng h\u00e4rliga barn som letar efter just dej! Vi g\u00e5r p\u00e5 f\u00f6rskolan Solhyttan i S\u00f6derb\u00e4rke, Smedjebackens kommun. Vi uppt\u00e4cker ju en massa viktiga, roliga saker p\u00e5 f\u00f6rskolan, nu hoppas vi att Du vill vara med och l\u00e4ra oss \u00e4nnu mer. Du ska vara positiv och engagerad. Duktig p\u00e5 att skapa relationer till alla elever. Fr\u00e4mja gott samarbete med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kolleger. \n\nArbetsuppgifter\nSedvanliga arbetsuppgifter som f\u00f6rskoll\u00e4rare och avdelningsansvarig.  \n\n\u00c4ven andra arbetsuppgifter kan f\u00f6rekomma och arbetets inneh\u00e5ll och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan komma och att f\u00f6r\u00e4ndras \u00f6ver tiden\n\nI samband med rekryteringen sker intervjuer l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas tidigare \u00e4n utsatt datum f\u00f6r tj\u00e4nsten.   \n\nKvalifikationer\nEtt krav \u00e4r att du \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare med erfarenhet av arbete p\u00e5 f\u00f6rskola.\n\nPersonliga egenskaper\nDu ska vara utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare och kunna arbeta b\u00e5de med \u00e4ldre och yngre barn. Du ska\nvara glad, positiv och gilla ditt yrke.  Att vilja utvecklas och l\u00e4ra sig\nnytt \u00e4r ett krav hos oss liksom att vara flexibel och\nl\u00f6sningsfokuserad. Vi s\u00f6ker dig som kan skapa en kreativ och l\u00e4rande plats\nf\u00f6r v\u00e5ra barn. \n\nDu driver och utvecklar verksamheten och \u00e4r professionell i\nm\u00f6tet med v\u00e5ra barn och familjer. \nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och du \u00e4r flexibel, ansvarfull, pedagogisk och strukturerad.\nVi s\u00f6ker dig som delar v\u00e5r \u00f6vertygelse om att alla barn kan utifr\u00e5n sina\nf\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\n  \nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi erbjuder\nVi vill erbjuda dig en trevlig arbetsplats med fokus p\u00e5 arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r dig och dina medarbetare, vilket \u00e4ven inneb\u00e4r r\u00f6kfri arbetstid. Eftersom vi tror p\u00e5 dialog i v\u00e5r kommun erbjuder vi dessutom en dialogutbildning till alla nya tillsvidareanst\u00e4llda. Vi vill ha frisk och aktiv personal och vi hoppas att v\u00e5rt friskv\u00e5rdsbidrag bidrar till detta samt v\u00e5r personalf\u00f6rening, Smeden. Att \u00e5ka kollektivt \u00e4r bra f\u00f6r milj\u00f6n och d\u00e4rf\u00f6r kan du som medarbetare f\u00e5 k\u00f6pa busskort till rabatterat pris, tillsammans kan vi g\u00f6ra skillnad. Att f\u00f6rvalta det vi v\u00e4rna om ser vi som sj\u00e4lvklart och vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5rt finska f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de d\u00e4r du som finsktalande f\u00e5r mer \u00e4n g\u00e4rna st\u00e4rka upp med din kunskap. Vi erbjuder dig en arbetsgivare som tror p\u00e5 sina medarbetare.\n \n Vi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag i rekryteringsprocessen.\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 smedjebacken.se och hur vi hantera dina personuppgifter enligt GDPR.\n\nAll rekrytering sker digitalt och via v\u00e5r externa l\u00e4nk till rekryteringssystemet Webcruiter.\n\nVid problem av registerting av CV var god kontakta Webcruiter support. \n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME, Rektor,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nFIRSTNAME LASTNAME, Rektor,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nAnna-karin Johansson, L\u00e4rarf\u00f6rbundet,  TELEPHONENO Arbetsplats", "annonstextFormaterad": "Smedjebacken \u00e4r en trevlig kommun i s\u00f6dra Dalarna, med bra kombination av trivsamt sm\u00e5stadsliv, storslagen natur, aktivt f\u00f6reningsliv, ett rikt kulturliv och starten f\u00f6r Str\u00f6msholms kanal. En tillv\u00e4xtkommun med sm\u00e5 och stora f\u00f6retag med goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar d\u00e5 vi ligger i ett strategiskt bra l\u00e4ge mellan V\u00e4ster\u00e5s och Falun/Borl\u00e4nge. \u00a0Sedan l\u00e4nge arbetar vi med en ekologisk inriktning. Smedjebacken \u00e4r n\u00e4rhet, vatten och utveckling, en kommun f\u00f6r alla.\u00a0\n\n\r\n\r\nSmedjebackens kommun\n\nVi \u00e4r en kommun som med god och stabil ekonomi som grund och med inv\u00e5narna i fokus arbetar aktivt med utveckling d\u00e4r m\u00e5let \u00e4r b\u00e4sta m\u00f6jliga verksamhet. Som arbetsgivare \u00e4r v\u00e5r styrka prestigel\u00f6shet, dialog och korta beslutsv\u00e4gar. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi tillsammans kan leva upp till v\u00e5r v\u00e4rdegrund d\u00e4r v\u00e4lkomnande, engagemang, trygghet och framtidstro \u00e4r v\u00e5ra ledord.\n\nF\u00f6rskolan Solhyttan\n\nVi \u00e4r ett g\u00e4ng h\u00e4rliga barn\u00a0som letar efter just dej! Vi g\u00e5r p\u00e5 f\u00f6rskolan Solhyttan i S\u00f6derb\u00e4rke,\u00a0Smedjebackens kommun. Vi uppt\u00e4cker ju en massa viktiga, roliga saker p\u00e5 f\u00f6rskolan, nu hoppas vi att Du vill vara med och l\u00e4ra oss \u00e4nnu mer. Du ska vara positiv och engagerad. Duktig p\u00e5 att skapa relationer till alla elever. Fr\u00e4mja gott samarbete med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kolleger. \n\nArbetsuppgifter\nSedvanliga arbetsuppgifter som f\u00f6rskoll\u00e4rare och avdelningsansvarig.  \n\n\u00c4ven andra arbetsuppgifter kan f\u00f6rekomma och arbetets inneh\u00e5ll och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan komma och att f\u00f6r\u00e4ndras \u00f6ver tiden\n\nI samband med rekryteringen sker intervjuer l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas tidigare \u00e4n\u00a0utsatt datum f\u00f6r\u00a0tj\u00e4nsten.\u00a0 \u00a0\n\nKvalifikationer\nEtt krav \u00e4r att du \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare med erfarenhet av arbete p\u00e5 f\u00f6rskola.\n\nPersonliga egenskaper\nDu ska vara utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare och kunna arbeta b\u00e5de med \u00e4ldre och yngre barn. Du ska\nvara glad, positiv och gilla ditt yrke.\u00a0 Att vilja utvecklas och l\u00e4ra sig\nnytt \u00e4r ett krav hos oss liksom att vara flexibel och\nl\u00f6sningsfokuserad.\u00a0Vi s\u00f6ker dig som kan skapa en kreativ och l\u00e4rande plats\nf\u00f6r v\u00e5ra barn. \n\nDu driver och utvecklar verksamheten och \u00e4r professionell i\nm\u00f6tet med v\u00e5ra barn och familjer. \nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och du \u00e4r flexibel, ansvarfull, pedagogisk och strukturerad.\nVi s\u00f6ker dig som delar v\u00e5r \u00f6vertygelse om att alla barn kan utifr\u00e5n sina\nf\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\n\u00a0 \nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi erbjuder\nVi vill erbjuda dig en trevlig arbetsplats med fokus p\u00e5 arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r dig och dina medarbetare, vilket \u00e4ven inneb\u00e4r r\u00f6kfri arbetstid. Eftersom vi tror p\u00e5 dialog i v\u00e5r kommun erbjuder vi dessutom en dialogutbildning till alla nya tillsvidareanst\u00e4llda. Vi vill ha frisk och aktiv personal och vi hoppas att v\u00e5rt friskv\u00e5rdsbidrag bidrar till detta samt v\u00e5r personalf\u00f6rening, Smeden. Att \u00e5ka kollektivt \u00e4r bra f\u00f6r milj\u00f6n och d\u00e4rf\u00f6r kan du som medarbetare f\u00e5 k\u00f6pa busskort till rabatterat pris, tillsammans kan vi g\u00f6ra skillnad. Att f\u00f6rvalta det vi v\u00e4rna om ser vi som sj\u00e4lvklart och vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5rt finska f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de d\u00e4r du som finsktalande f\u00e5r mer \u00e4n g\u00e4rna st\u00e4rka upp med din kunskap. Vi erbjuder dig en arbetsgivare som tror p\u00e5 sina medarbetare.\n\u00a0\n\u00a0Vi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt\u00a0all\u00a0kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag i rekryteringsprocessen.\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5\u00a0smedjebacken.se\u00a0och\u00a0hur vi hantera dina personuppgifter enligt GDPR.\n\nAll rekrytering sker digitalt och via v\u00e5r externa l\u00e4nk till rekryteringssystemet\u00a0Webcruiter.\n\nVid problem av registerting av CV var god kontakta\u00a0Webcruiter support.\u00a0\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Rektor,\u00a0 TELEPHONENO ,\u00a0 EMAIL \n\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Rektor,\u00a0 TELEPHONENO ,\u00a0 EMAIL \n\nAnna-karin Johansson,\u00a0L\u00e4rarf\u00f6rbundet,\u00a0 TELEPHONENO Arbetsplats\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-04 09:32:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.smedjebacken.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002205", "arbetsgivareId": "10820013", "arbetsgivareNamn": "Smedjebackens kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Smedjebackens kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4356649430&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4356649430", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": ",  ", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6derb\u00e4rke", "postnr": "77760", "postort": "S\u00f6derb\u00e4rke", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": ",  ", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614846731865, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "5zZX_8FH_Sbq", "namn": "Smedjebacken"}, "latitud": "60.143192", "longitud": "15.415992", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}