{"annonsId": 24594010, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Driven utbildningsledare till Yrkesh\u00f6gskolan NBI/Handelsakademin", "annonstext": "Arbetsplatsbeskrivning\n\nYrkesh\u00f6gskolan NBI/Handelsakademin ing\u00e5r i utbildningskoncernen JoyEducation och bedriver yrkesh\u00f6gskoleutbildningar (YH-utbildningar) i Malm\u00f6, G\u00f6teborg, Halmstad, V\u00e4xj\u00f6 och Lule\u00e5. I koncernen bedrivs \u00e4ven gymnasieskolan Gymnasieakademin samt St\u00f6d- och Matchning p\u00e5 uppdrag av Arbetsf\u00f6rmedlingen.\n\nV\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att bidra till en f\u00f6r\u00e4ndring i m\u00e4nniskors liv och skapa en b\u00e4ttre konkurrenskraft f\u00f6r f\u00f6retag och organisationer genom utbildning och personlig utveckling i en trygg, personlig och inspirerande milj\u00f6. Verksamheten k\u00e4nnetecknas av omtanke, mod och energi.\n\nUtbildare och f\u00f6rel\u00e4sare \u00e4r handplockade f\u00f6r att kunna ge v\u00e5ra studerande en utbildning av h\u00f6g kvalitet. F\u00f6rutom en h\u00f6g kvalitet p\u00e5 utbildningen s\u00e5 bedrivs v\u00e5r verksamhet i en trygg milj\u00f6 som k\u00e4nnetecknas av omtanke. V\u00e5rt gedigna n\u00e4tverk inom n\u00e4ringslivet skapar ocks\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r en bra matchning med n\u00e4ringslivet.\n\nF\u00f6r att driva, koordinera och utveckla v\u00e5ra utbildningar har utbildningsledaren en nyckelroll. Vi expanderar och s\u00f6ker nu ytterligare en Utbildningsledare f\u00f6r v\u00e5r yrkesh\u00f6gskola i Lule\u00e5. Du kommer att ing\u00e5 i en organisation med ytterligare en utbildningsledare i Lule\u00e5 och nio utbildningsledare p\u00e5 de andra orter samt st\u00f6dfunktioner s\u00e5som marknad, utveckling och ekonomi i G\u00f6teborg.\n\nArbetsbeskrivning\n\nSom utbildningsledare f\u00f6r yrkesh\u00f6gskolan \u00e4r du ansvarig f\u00f6r en eller flera utbildningar/klasser. Du ska vara intresserad av kompetensutveckling och alltid se m\u00f6jligheter och potential i att utveckla andra och \u00e4ven dig sj\u00e4lv. Du \u00e4r de studerandes kontaktperson, utbildarnas uppdragsgivare och utbildningens ledningsgrupps verkst\u00e4llare. I ditt uppdrag kommer du framf\u00f6r allt att:\n\n\u00b7        Ansvara f\u00f6r drift av utbildning, dvs planering och administration av utbildning.\n\n\u00b7        Ansvara f\u00f6r rekrytering av l\u00e4rare\n\n\u00b7        Ansvara f\u00f6r studier\u00e5dgivning och ans\u00f6kningar fr\u00e5n intresserade\n\n\u00b7        Vara delaktig i utvecklingen av kursplaner\n\n\u00b7        F\u00f6lja upp och utveckla kvalitetsarbetet tillsammans med \u00f6vriga utbildningsledare.\n\n\u00b7        Ha kontinuerlig kontakt med f\u00f6retag f\u00f6r Lia (L\u00e4rande i arbete) samt f\u00f6r att identifiera behov av kompetens i n\u00e4ringslivet och samverkan i v\u00e5ra utbildningar.\n\nKvalifikationer         \n\nVi s\u00f6ker dig som trivs med och som har arbetat som projektledare/projektkoordinator. Vi ser det som h\u00f6gst meriterande om du tidigare har arbetat som utbildningsledare med erfarenhet av YH-utbildningar.\n\nVi ser g\u00e4rna att du trivs med att skapa kontakter och k\u00e4nner dig bekv\u00e4m i kontakt med arbetslivets f\u00f6retr\u00e4dare och kan samverka med myndigheter. Du \u00e4r intresserad av vad som h\u00e4nder inom arbetslivet och utbildningsbranschen.\n\nDu beh\u00f6ver ha goda kunskaper i svenska i tal och skrift, engelska och Office-paketet samt vara en god administrat\u00f6r. Du \u00e4r ansvarsfull och planerar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt s\u00e5 att du h\u00e5ller tidsramar, fokuserar p\u00e5 resultat och \u00e4r m\u00e5n om att leva upp till satta kvalitetsm\u00e5l.\n\nSom person \u00e4r du ut\u00e5triktad, flexibel och stabil, du har l\u00e4tt att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och fokuserar p\u00e5 r\u00e4tt saker. F\u00f6r att trivas i rollen \u00e4r det viktigt att kunna samarbeta p\u00e5 ett bra s\u00e4tt i team, att tycka om att underh\u00e5lla och skapa nya kontakter samt vara intresserad av att st\u00f6dja v\u00e5ra studerande. Du \u00e4r serviceinriktad, uppm\u00e4rksam och tillm\u00f6tesg\u00e5ende i ditt bem\u00f6tande.\n\nVi erbjuder dig en milj\u00f6 med ambiti\u00f6sa och engagerade kollegor och en verksamhet med stark tillv\u00e4xt. Du kommer att arbeta t\u00e4tt med \u00f6vriga Utbildningsledare samt administrativa st\u00f6dfunktioner d\u00e4r alla bidrar till ett gott arbetsklimat och str\u00e4van att g\u00f6ra skillnad.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Arbetsplatsbeskrivning</strong></p><p>Yrkesh\u00f6gskolan NBI/Handelsakademin ing\u00e5r i utbildningskoncernen JoyEducation och bedriver yrkesh\u00f6gskoleutbildningar (YH-utbildningar) i Malm\u00f6, G\u00f6teborg, Halmstad, V\u00e4xj\u00f6 och Lule\u00e5. I koncernen bedrivs \u00e4ven gymnasieskolan Gymnasieakademin samt St\u00f6d- och Matchning p\u00e5 uppdrag av Arbetsf\u00f6rmedlingen.</p><p><br></p><p>V\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att bidra till en f\u00f6r\u00e4ndring i m\u00e4nniskors liv och skapa en b\u00e4ttre konkurrenskraft f\u00f6r f\u00f6retag och organisationer genom utbildning och personlig utveckling i en trygg, personlig och inspirerande milj\u00f6. Verksamheten k\u00e4nnetecknas av omtanke, mod och energi.</p><p><br></p><p>Utbildare och f\u00f6rel\u00e4sare \u00e4r handplockade f\u00f6r att kunna ge v\u00e5ra studerande en utbildning av h\u00f6g kvalitet. F\u00f6rutom en h\u00f6g kvalitet p\u00e5 utbildningen s\u00e5 bedrivs v\u00e5r verksamhet i en trygg milj\u00f6 som k\u00e4nnetecknas av omtanke. V\u00e5rt gedigna n\u00e4tverk inom n\u00e4ringslivet skapar ocks\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r en bra matchning med n\u00e4ringslivet.</p><p><br></p><p>F\u00f6r att driva, koordinera och utveckla v\u00e5ra utbildningar har utbildningsledaren en nyckelroll. Vi expanderar och s\u00f6ker nu ytterligare en Utbildningsledare f\u00f6r v\u00e5r yrkesh\u00f6gskola i Lule\u00e5. Du kommer att ing\u00e5 i en organisation med ytterligare en utbildningsledare i Lule\u00e5 och nio utbildningsledare p\u00e5 de andra orter samt st\u00f6dfunktioner s\u00e5som marknad, utveckling och ekonomi i G\u00f6teborg.</p><p><br></p><p><br></p><p><strong>Arbetsbeskrivning</strong></p><p>Som utbildningsledare f\u00f6r yrkesh\u00f6gskolan \u00e4r du ansvarig f\u00f6r en eller flera utbildningar/klasser. Du ska vara intresserad av kompetensutveckling och alltid se m\u00f6jligheter och potential i att utveckla andra och \u00e4ven dig sj\u00e4lv. Du \u00e4r de studerandes kontaktperson, utbildarnas uppdragsgivare och utbildningens ledningsgrupps verkst\u00e4llare. I ditt uppdrag kommer du framf\u00f6r allt att:</p><p><br></p><p>\u00b7        Ansvara f\u00f6r drift av utbildning, dvs planering och administration av utbildning.</p><p>\u00b7        Ansvara f\u00f6r rekrytering av l\u00e4rare</p><p>\u00b7        Ansvara f\u00f6r studier\u00e5dgivning och ans\u00f6kningar fr\u00e5n intresserade</p><p>\u00b7        Vara delaktig i utvecklingen av kursplaner</p><p>\u00b7        F\u00f6lja upp och utveckla kvalitetsarbetet tillsammans med \u00f6vriga utbildningsledare.</p><p>\u00b7        Ha kontinuerlig kontakt med f\u00f6retag f\u00f6r Lia (L\u00e4rande i arbete) samt f\u00f6r att identifiera behov av kompetens i n\u00e4ringslivet och samverkan i v\u00e5ra utbildningar.</p><p><br></p><p><br></p><p><strong>Kvalifikationer         </strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som trivs med och som har arbetat som projektledare/projektkoordinator. Vi ser det som h\u00f6gst meriterande om du tidigare har arbetat som utbildningsledare med erfarenhet av YH-utbildningar.</p><p><br></p><p>Vi ser g\u00e4rna att du trivs med att skapa kontakter och k\u00e4nner dig bekv\u00e4m i kontakt med arbetslivets f\u00f6retr\u00e4dare och kan samverka med myndigheter. Du \u00e4r intresserad av vad som h\u00e4nder inom arbetslivet och utbildningsbranschen.</p><p><br></p><p>Du beh\u00f6ver ha goda kunskaper i svenska i tal och skrift, engelska och Office-paketet samt vara en god administrat\u00f6r. Du \u00e4r ansvarsfull och planerar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt s\u00e5 att du h\u00e5ller tidsramar, fokuserar p\u00e5 resultat och \u00e4r m\u00e5n om att leva upp till satta kvalitetsm\u00e5l.</p><p><br></p><p>Som person \u00e4r du ut\u00e5triktad, flexibel och stabil, du har l\u00e4tt att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och fokuserar p\u00e5 r\u00e4tt saker. F\u00f6r att trivas i rollen \u00e4r det viktigt att kunna samarbeta p\u00e5 ett bra s\u00e4tt i team, att tycka om att underh\u00e5lla och skapa nya kontakter samt vara intresserad av att st\u00f6dja v\u00e5ra studerande. Du \u00e4r serviceinriktad, uppm\u00e4rksam och tillm\u00f6tesg\u00e5ende i ditt bem\u00f6tande.</p><p><br></p><p>Vi erbjuder dig en milj\u00f6 med ambiti\u00f6sa och engagerade kollegor och en verksamhet med stark tillv\u00e4xt. Du kommer att arbeta t\u00e4tt med \u00f6vriga Utbildningsledare samt administrativa st\u00f6dfunktioner d\u00e4r alla bidrar till ett gott arbetsklimat och str\u00e4van att g\u00f6ra skillnad.</p><p><strong>#jobbjustnu</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-04 11:47:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.nbi-handelsakademin.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565094405", "arbetsgivareId": "20278533", "arbetsgivareNamn": "Handelsakademin i G\u00f6teborg AB", "arbetsplatsId": "87802920", "arbetsplatsNamn": "NBI/Handelsakademin i Lule\u00e5", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Utbildningsledare Lule\u00e5", "yrkesroll": {"varde": "etkf_dBn_JbW", "namn": "Utbildningsledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "etkf_dBn_JbW", "namn": "Utbildningsledare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614854841899, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Upplagsv\u00e4gen 24", "postnr": "97254", "postort": "Lule\u00e5", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CXbY_gui_14v", "namn": "Lule\u00e5"}, "latitud": "65.57733626285685", "longitud": "22.07948148402608", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}