{"annonsId": 24599547, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556694-5324-00000055778DE73163", "annonsrubrik": "Rektor till \u00c4ngsholmsskolan \u2013 T\u00e4by grund - och gymnasies\u00e4rskola", "annonstext": "Kommun\t\t\t    \r\n\r\n\u00c4ngsholmsskolan \u00e4r T\u00e4bys kommunala grund- och gymnasies\u00e4rskola. En liten skola med ca 45 elever, 6 pedagoger samt assistenter. Men ocks\u00e5 en skola med stora m\u00f6jligheter. Skolan har ett individuellt perspektiv f\u00f6r att eleverna ska utmanas i sitt l\u00e4rande oavsett tidigare kunskaper eller f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Eleverna som g\u00e5r p\u00e5 skolan har m\u00e5nga olika talanger och s\u00e4tt att l\u00e4ra. D\u00e4rf\u00f6r finns det en bred kunskap och erfarenhet bland pedagogerna f\u00f6r att hitta varje elevs s\u00e4tt att l\u00e4ra samt det b\u00e4sta f\u00f6r varje individs utveckling. F\u00f6rutom grund- och gymnasies\u00e4rskola erbjuder verksamheten korttidstillsyn enligt LSS med samma medarbetare samt s\u00e4rskild undervisning f\u00f6r vuxna (L\u00e4rvux). Det finns \u00e4ven fritidsaktiviteter i samma lokaler med samma pedagoger. L\u00e4s g\u00e4rna mer om skolan h\u00e4r: https://www.taby.se/verksamhetswebbar/barn-och-utbildning/angsholmsskolan-taby--grund--och-gymnasiesarskola/\n\nNu s\u00f6ker vi efter en ny rektor som kan ta vid samt bibeh\u00e5lla det fina utvecklingsarbete som tidigare rektor bedrivit under 10 \u00e5rs tid. Eftersom den nuvarande rektorn planerar att g\u00e5 i pension till h\u00f6sten 2021 vill vi att den nya rektorn tilltr\u00e4der i augusti 2021.\n\nArbetsuppgifter\n\nSom rektor kommer du ha det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r verksamheten med personal-, arbetsmilj\u00f6-, ekonomi- samt kvalitetsansvar. Du kommer vara en del i T\u00e4bys kommunala skolors rektorsgrupp och d\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet till att aktivt bidra till dess utveckling och kollegiala l\u00e4rande i fr\u00e5gor som t.ex. systematiskt kvalitetsarbete. Du leder och utvecklar verksamheten f\u00f6r \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse p\u00e5 ett s\u00e5dant s\u00e4tt att elever, v\u00e5rdnadshavare och uppdragsgivare upplever att en bra verksamhet erbjuds. Du f\u00f6rv\u00e4ntas ocks\u00e5 ansvara f\u00f6r kontinuerlig omv\u00e4rldsbevakning inom omr\u00e5det och samverkar med fackliga organisationer och andra interna och externa parter. Sj\u00e4lvklart ing\u00e5r \u00e4ven att utveckla verksamheten mot st\u00e4ndig kvalitetsf\u00f6rb\u00e4ttring med eleverna i fokus.\n\nVi s\u00f6ker dig som har\n\n\u2022 Relevant akademisk examen inom exempelvis pedagogik eller motsvarande.\n\u2022 Du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n ledarskap med personal-, budget- och arbetsmilj\u00f6ansvar.\n\u2022 Erfarenhet och dokumenterad kunskap inom specialpedagogik.\n\u2022 Insikt och f\u00f6rst\u00e5else i Positivt beteendest\u00f6d (PBS) samt Till\u00e4mpad beteendeanalys (TBA).\n\u2022 Meriterande om du har/p\u00e5b\u00f6rjat en statlig rektorsutbildning.\n\u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska.\n\nPersonliga egenskaper\n\n\u2022 Som ledare \u00e4r du engagerad, lyh\u00f6rd och positiv samt har f\u00f6rm\u00e5gan att samordna flera verksamheter med fokus p\u00e5 samverkan och samh\u00f6righet.\n\u2022 Du \u00e4r trygg och kommunikativ i ditt ledarskap och har l\u00e4tt f\u00f6r att bygga f\u00f6rtroende.\n\u2022 Du kan prioritera ditt arbete och har en f\u00f6rm\u00e5ga att identifiera behov som \u00e4nnu inte har uppst\u00e5tt i organisationen.\n\u2022 M\u00f6jligg\u00f6ra och leda f\u00f6r ett systematiskt arbetsmilj\u00f6arbete p\u00e5 enheten\n\u2022 Du har ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och l\u00e4gger stort v\u00e4rde i ett fungerande samarbete med hela organisationen.\n\nOm T\u00e4by kommun\n\nT\u00e4by \u00e4r en av Sveriges mest v\u00e4lsk\u00f6tta kommuner med stor valfrihet, v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster av h\u00f6g kvalitet, attraktivt n\u00e4ringslivsklimat och stabil ekonomi. Skolorna i kommunen uppvisar toppresultat, f\u00f6rskolorna erbjuder en trygg och stimulerande milj\u00f6 och vid kommunens \u00e4ldreboenden \u00e4r n\u00f6jdheten stor. L\u00e4get \u00e4r attraktivt med n\u00e4rhet till b\u00e5de Stockholm och Arlanda, samtidigt som tillg\u00e5ngen till skog, hav och str\u00f6vomr\u00e5den ger m\u00f6jlighet till naturupplevelser och rekreation.\nT\u00e4by utvecklas med nya attraktiva och trygga milj\u00f6er och genom att befintliga omr\u00e5den vidareutvecklas \u2013 h\u00e5llbart, med omsorg om kulturarv och d\u00e4r st\u00f6rre sammanh\u00e4ngande gr\u00f6nomr\u00e5den v\u00e4rnas. Halva T\u00e4by ska vara gr\u00f6nt och hela T\u00e4by h\u00e5llbart. Trafik och infrastruktur ska fungera i vardagen och utvecklas f\u00f6r framtiden.\n\nT\u00e4by kommun erbjuder\n\nVi erbjuder dig ett intressant och meningsfullt arbete d\u00e4r din insats kommer ha stor betydelse f\u00f6r de inblandade. Du \u00e4r med och g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors liv.\n\nP\u00e5 v\u00e5r hemsida www.taby.se kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner och hur det \u00e4r att arbeta i T\u00e4by kommun.\n\nAns\u00f6kan\n\nI denna rekrytering samarbetar T\u00e4by kommun med Jurek Rekrytering & Bemanning. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-26. Har du fr\u00e5gor p\u00e5 tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME Sterneck p\u00e5  TELEPHONENO eller via mail:  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Kommun\t\t\t    \r\n\r\n\u00c4ngsholmsskolan \u00e4r T\u00e4bys kommunala grund- och gymnasies\u00e4rskola. En liten skola med ca 45 elever, 6 pedagoger samt assistenter. Men ocks\u00e5 en skola med stora m\u00f6jligheter. Skolan har ett individuellt perspektiv f\u00f6r att eleverna ska utmanas i sitt l\u00e4rande oavsett tidigare kunskaper eller f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Eleverna som g\u00e5r p\u00e5 skolan har m\u00e5nga olika talanger och s\u00e4tt att l\u00e4ra. D\u00e4rf\u00f6r finns det en bred kunskap och erfarenhet bland pedagogerna f\u00f6r att hitta varje elevs s\u00e4tt att l\u00e4ra samt det b\u00e4sta f\u00f6r varje individs utveckling. F\u00f6rutom grund- och gymnasies\u00e4rskola erbjuder verksamheten korttidstillsyn enligt LSS med samma medarbetare samt s\u00e4rskild undervisning f\u00f6r vuxna (L\u00e4rvux). Det finns \u00e4ven fritidsaktiviteter i samma lokaler med samma pedagoger. L\u00e4s g\u00e4rna mer om skolan h\u00e4r: https://www.taby.se/verksamhetswebbar/barn-och-utbildning/angsholmsskolan-taby--grund--och-gymnasiesarskola/\n\nNu s\u00f6ker vi efter en ny rektor som kan ta vid samt bibeh\u00e5lla det fina utvecklingsarbete som tidigare rektor bedrivit under 10 \u00e5rs tid. Eftersom den nuvarande rektorn planerar att g\u00e5 i pension till h\u00f6sten 2021 vill vi att den nya rektorn tilltr\u00e4der i augusti 2021.\n\nArbetsuppgifter\n\nSom rektor kommer du ha det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r verksamheten med personal-, arbetsmilj\u00f6-, ekonomi- samt kvalitetsansvar. Du kommer vara en del i T\u00e4bys kommunala skolors rektorsgrupp och d\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet till att aktivt bidra till dess utveckling och kollegiala l\u00e4rande i fr\u00e5gor som t.ex. systematiskt kvalitetsarbete. Du leder och utvecklar verksamheten f\u00f6r \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse p\u00e5 ett s\u00e5dant s\u00e4tt att elever, v\u00e5rdnadshavare och uppdragsgivare upplever att en bra verksamhet erbjuds. Du f\u00f6rv\u00e4ntas ocks\u00e5 ansvara f\u00f6r kontinuerlig omv\u00e4rldsbevakning inom omr\u00e5det och samverkar med fackliga organisationer och andra interna och externa parter. Sj\u00e4lvklart ing\u00e5r \u00e4ven att utveckla verksamheten mot st\u00e4ndig kvalitetsf\u00f6rb\u00e4ttring med eleverna i fokus.\n\nVi s\u00f6ker dig som har\n\n\u2022 Relevant akademisk examen inom exempelvis pedagogik eller motsvarande.\n\u2022 Du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n ledarskap med personal-, budget- och arbetsmilj\u00f6ansvar.\n\u2022 Erfarenhet och dokumenterad kunskap inom specialpedagogik.\n\u2022 Insikt och f\u00f6rst\u00e5else i Positivt beteendest\u00f6d (PBS) samt Till\u00e4mpad beteendeanalys (TBA).\n\u2022 Meriterande om du har/p\u00e5b\u00f6rjat en statlig rektorsutbildning.\n\u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska.\n\nPersonliga egenskaper\n\n\u2022 Som ledare \u00e4r du engagerad, lyh\u00f6rd och positiv samt har f\u00f6rm\u00e5gan att samordna flera verksamheter med fokus p\u00e5 samverkan och samh\u00f6righet.\n\u2022 Du \u00e4r trygg och kommunikativ i ditt ledarskap och har l\u00e4tt f\u00f6r att bygga f\u00f6rtroende.\n\u2022 Du kan prioritera ditt arbete och har en f\u00f6rm\u00e5ga att identifiera behov som \u00e4nnu inte har uppst\u00e5tt i organisationen.\n\u2022 M\u00f6jligg\u00f6ra och leda f\u00f6r ett systematiskt arbetsmilj\u00f6arbete p\u00e5 enheten\n\u2022 Du har ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och l\u00e4gger stort v\u00e4rde i ett fungerande samarbete med hela organisationen.\n\nOm T\u00e4by kommun\n\nT\u00e4by \u00e4r en av Sveriges mest v\u00e4lsk\u00f6tta kommuner med stor valfrihet, v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster av h\u00f6g kvalitet, attraktivt n\u00e4ringslivsklimat och stabil ekonomi. Skolorna i kommunen uppvisar toppresultat, f\u00f6rskolorna erbjuder en trygg och stimulerande milj\u00f6 och vid kommunens \u00e4ldreboenden \u00e4r n\u00f6jdheten stor. L\u00e4get \u00e4r attraktivt med n\u00e4rhet till b\u00e5de Stockholm och Arlanda, samtidigt som tillg\u00e5ngen till skog, hav och str\u00f6vomr\u00e5den ger m\u00f6jlighet till naturupplevelser och rekreation.\nT\u00e4by utvecklas med nya attraktiva och trygga milj\u00f6er och genom att befintliga omr\u00e5den vidareutvecklas \u2013 h\u00e5llbart, med omsorg om kulturarv och d\u00e4r st\u00f6rre sammanh\u00e4ngande gr\u00f6nomr\u00e5den v\u00e4rnas. Halva T\u00e4by ska vara gr\u00f6nt och hela T\u00e4by h\u00e5llbart. Trafik och infrastruktur ska fungera i vardagen och utvecklas f\u00f6r framtiden.\n\nT\u00e4by kommun erbjuder\n\nVi erbjuder dig ett intressant och meningsfullt arbete d\u00e4r din insats kommer ha stor betydelse f\u00f6r de inblandade. Du \u00e4r med och g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors liv.\n\nP\u00e5 v\u00e5r hemsida www.taby.se kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner och hur det \u00e4r att arbeta i T\u00e4by kommun.\n\nAns\u00f6kan\n\nI denna rekrytering samarbetar T\u00e4by kommun med Jurek Rekrytering &amp; Bemanning. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-26. Har du fr\u00e5gor p\u00e5 tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME Sterneck p\u00e5  TELEPHONENO eller via mail:  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-05 20:29:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.jurek.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566945324", "arbetsgivareId": "20406254", "arbetsgivareNamn": "Jurek Rekrytering & Bemanning AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Jurek Rekrytering & Bemanning AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.jurek.se/apply/29A41090-366F-4A41-911B-2205A677B0BD?src=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "5seg_CMk_FtK", "namn": "Aff\u00e4rsomr\u00e5deschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "5seg_CMk_FtK", "namn": "Aff\u00e4rsomr\u00e5deschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Biblioteksgatan 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Biblioteksgatan 11", "postnr": "11146", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Biblioteksgatan 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614972592128, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "onpA_B5a_zfv", "namn": "T\u00e4by"}, "latitud": "59.4419", "longitud": "18.07033", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}