{"annonsId": 24592960, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0016-00136186", "annonsrubrik": "Fysioterapeut till Rehab Nordost T\u00e4by", "annonstext": "Rehab Nordost T\u00e4by \u00e4r en SLSO-driven Prim\u00e4rv\u00e5rdsrehabilitering med basuppdrag och neuroteam. Vi \u00e4r en grupp p\u00e5 ca 30 kollegor best\u00e5ende av sjukgymnaster/fysioterapeuter, arbetsterapeuter, kiropraktorer, kurator, logoped, dietister och administrativ personal.   \nNu har Du chansen att bli en av oss! Vi beh\u00f6ver komplettera v\u00e5r grupp med ytterligare en kompetent kollega.   \n\nArbetsuppgifter:  \nHemrehab i basuppdraget \u00e4r mycket varierande med stor spridning g\u00e4llande b\u00e5de diagnos och behandling, akuta s\u00e5v\u00e4l som kroniska besv\u00e4r. Sjukgymnasterna/Fysioterapeuterna i v\u00e5rt team arbetar i n\u00e4ra samarbete med sina sjukgymnast/fysioterapeut kollegor, dietister och arbetsterapeuter, d\u00e4r allas kompetenser anv\u00e4nds f\u00f6r att ge patienten den b\u00e4sta rehabiliteringen.   \n\nArbetet innefattar behandlingar av patienter fr\u00e4mst i deras hemmilj\u00f6, individuellt och i team med arbetsterapeut. Vi f\u00f6ljer upp patienten efter utskrivning fr\u00e5n sjukhus, instruerar och f\u00f6ljer upp tr\u00e4ning, genomf\u00f6r \u00f6versyn och f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel. Det kan \u00e4ven f\u00f6rekomma att leda grupper och skolor p\u00e5 mottagningen.    \nVi har n\u00e4ra samarbete med v\u00e5rdcentralerna i T\u00e4by och har gemensamma v\u00e5rdprocesser kring vissa patientgrupper som t. ex. osteoporos, psykisk oh\u00e4lsa, KOL, artros och sm\u00e4rta. \nHandledning av studenter ing\u00e5r i uppdraget.  \n\nAnst\u00e4llningsform: \ntillsvidare, heltid  \n\nKvalifikationer:  \nLeg sjukgymnast/fysioterapeut. Erfarenhet fr\u00e5n liknande arbete i prim\u00e4rv\u00e5rden \u00e4r  meriterande och vi ser g\u00e4rna att Du har kompetens i geriatrisk v\u00e5rd.Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet att dokumentera i Take Care \u00e4r meriterande men inget krav.  \nSvenskkunskaper l\u00e4gst C1-niv\u00e5 \u00e4r ett krav inom SLL\nB-k\u00f6rkort erfordras\n\nPersonliga egenskaper: \nDu \u00e4r trygg i din profession och har god f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete samt bra p\u00e5 att samarbeta med andra yrkeskategorier. Du \u00e4r intresserad att vara med och driva utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.  Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du \u00e4r kommunikativ och med god f\u00f6rm\u00e5ga att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och flexibelt planera ditt arbete. Du arbetar mot ett ekonomiskt \u00e5rsm\u00e5l och ser det som en positiv utmaning att l\u00e4gga upp ditt arbete efter de krav som st\u00e4lls.\n\n\u00d6vrig information\nSLSO till\u00e4mpar registerkontroll innan beslut om anst\u00e4llning.", "annonstextFormaterad": "Rehab Nordost T\u00e4by \u00e4r en SLSO-driven Prim\u00e4rv\u00e5rdsrehabilitering med basuppdrag och\u00a0neuroteam. Vi \u00e4r en grupp p\u00e5 ca\u00a030\u00a0kollegor best\u00e5ende av sjukgymnaster/fysioterapeuter,\u00a0arbetsterapeuter, kiropraktorer, kurator, logoped, dietister och administrativ personal.\u00a0\u00a0\u00a0\nNu har Du chansen att bli en av oss! Vi beh\u00f6ver komplettera v\u00e5r grupp med ytterligare en\u00a0kompetent kollega.\u00a0 \u00a0\n\nArbetsuppgifter: \u00a0\nHemrehab\u00a0i\u00a0basuppdraget \u00e4r mycket varierande med stor spridning g\u00e4llande b\u00e5de diagnos och behandling, akuta s\u00e5v\u00e4l som kroniska besv\u00e4r. Sjukgymnasterna/Fysioterapeuterna\u00a0i v\u00e5rt\u00a0team arbetar i n\u00e4ra samarbete med sina\u00a0sjukgymnast/fysioterapeut kollegor,\u00a0dietister\u00a0och arbetsterapeuter, d\u00e4r allas kompetenser anv\u00e4nds\u00a0f\u00f6r att ge patienten den b\u00e4sta rehabiliteringen.\u00a0\u00a0\u00a0\n\nArbetet innefattar behandlingar av patienter fr\u00e4mst i deras hemmilj\u00f6,\u00a0individuellt och i team med arbetsterapeut.\u00a0Vi f\u00f6ljer upp patienten efter utskrivning fr\u00e5n sjukhus, instruerar och f\u00f6ljer upp tr\u00e4ning, genomf\u00f6r \u00f6versyn och\u00a0f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel. Det kan \u00e4ven f\u00f6rekomma att leda grupper och skolor p\u00e5 mottagningen.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\nVi har n\u00e4ra samarbete med v\u00e5rdcentralerna i T\u00e4by och har gemensamma v\u00e5rdprocesser\u00a0kring vissa patientgrupper som\u00a0t. ex. osteoporos, psykisk oh\u00e4lsa, KOL, artros och sm\u00e4rta.\u00a0\nHandledning av studenter ing\u00e5r i uppdraget.\u00a0\u00a0\n\nAnst\u00e4llningsform: \ntillsvidare, heltid \u00a0\n\nKvalifikationer: \u00a0\nLeg sjukgymnast/fysioterapeut. Erfarenhet fr\u00e5n liknande arbete i prim\u00e4rv\u00e5rden \u00e4r\u00a0\u00a0meriterande och vi ser g\u00e4rna att Du har kompetens i geriatrisk v\u00e5rd.Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet att dokumentera\u00a0i Take Care \u00e4r meriterande men inget krav.\u00a0\u00a0\nSvenskkunskaper l\u00e4gst C1-niv\u00e5 \u00e4r ett krav inom SLL\nB-k\u00f6rkort erfordras\n\nPersonliga egenskaper: \nDu \u00e4r trygg i din profession och har god f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete samt bra p\u00e5 att samarbeta med andra yrkeskategorier. Du \u00e4r intresserad att vara med och driva utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.\u00a0 Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du \u00e4r kommunikativ och med god f\u00f6rm\u00e5ga att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och flexibelt planera ditt arbete. Du arbetar mot ett ekonomiskt \u00e5rsm\u00e5l och ser det som en positiv utmaning att l\u00e4gga upp ditt arbete efter de krav som st\u00e4lls.\n\n\u00d6vrig information\nSLSO till\u00e4mpar registerkontroll innan beslut om anst\u00e4llning.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 08:24:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000016", "arbetsgivareId": "10820077", "arbetsgivareNamn": "REGION STOCKHOLM", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Stockholms l\u00e4ns sjukv\u00e5rdsomr\u00e5de SLSO", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1354&ProjectId=175512&DepartmentId=61399&MediaId=4641&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "175512", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Esplanaden 9", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Esplanaden 9", "postnr": "18334", "postort": "T\u00e4by", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Esplanaden 9", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614842671850, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "onpA_B5a_zfv", "namn": "T\u00e4by"}, "latitud": "59.4419", "longitud": "18.07033", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}