{"annonsId": 24591668, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556258-4804-1097614-1", "annonsrubrik": "Systemtekniker Infrastruktur", "annonstext": "Jag heter FIRSTNAME LASTNAME och \u00e4r service manager inom Vitec IT med ansvar f\u00f6r infrastruktur och v\u00e5ra tv\u00e5 datacenter.  Jag s\u00f6ker en prestigel\u00f6s och l\u00f6sningsorienterad systemtekniker med k\u00e4nsla f\u00f6r god service. Du v\u00e4ljer om du vill jobba fr\u00e5n v\u00e5rt kontor i Ume\u00e5 eller i Oslo.\n\nV\u00e5ra programvaror finns i hj\u00e4rtat av v\u00e5ra kunders verksamheter och bidrar varje dag till nytta i samh\u00e4llet, som exempelvis digitala l\u00e4s-och skrivverktyg, energiuppf\u00f6ljning i fastigheter, pensionskalkyler och journalsystem i sjukv\u00e5rden.\n\nVitec \u00e4r en nordisk koncern och vi v\u00e4xer genom bolagsf\u00f6rv\u00e4rv. V\u00e5r f\u00f6retagskultur och IT-infrastruktur \u00e4r viktiga pusselbitar f\u00f6r att g\u00f6ra det dagliga arbetet s\u00e5 enkelt som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra kollegor runt om i Norden. Som systemtekniker ing\u00e5r du i v\u00e5rt sammansvetsade team p\u00e5 21 personer med ansvar f\u00f6r teknikutveckling och drift av koncernens IT-system.\n\nVi \u00e4r Microsoft Gold Partner och v\u00e5ra serverkluster k\u00f6rs p\u00e5 Microsoft Hyper-V.\n\nDina arbetsuppgifter kommer bland annat att best\u00e5 av:\n\n- Vidareutveckling och f\u00f6rvaltning av v\u00e5ra tv\u00e5 moderna datacenter\n- Upps\u00e4ttning och drift av v\u00e5ra serverkluster\n- \u00d6vervakning och automation av infrastruktur\n- Driftstj\u00e4nster till exempel backup, \u00f6vervakning och patching\n\nVem \u00e4r du?\n\nJag s\u00f6ker dig med h\u00f6gskoleutbildning eller motsvarande med inriktning p\u00e5 IT och teknik samt ett brinnande intresse f\u00f6r detta. Din erfarenhet har du fr\u00e5n drift av IT-infrastruktur och en bred kompetens inom n\u00e4tverk, lagring och serverteknik. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har kunskaper avseende hantering av v\u00e5ra mer omfattande tj\u00e4nster s\u00e5 som System Center, Windows Cluster och Hyper-V.\n\nVi p\u00e5 Vitec IT bist\u00e5r v\u00e5ra dotterbolag inom hela Norden och d\u00e4rf\u00f6r kr\u00e4vs god svenska och engelska i tal och skrift.\n\nSom person \u00e4r du bra p\u00e5 att prioritera bland arbetsuppgifter, har en god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan koordinera m\u00e5nga samtidiga uppdrag.  Du \u00e4r driven, engagerad och vill forts\u00e4tta utvecklas inom IT.\n\nJag tycker att det \u00e4r viktigt att vi har en n\u00e4ra och god relation med v\u00e5ra interna kunder och d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver du vara prestigel\u00f6s, l\u00f6sningsorienterad och serviceinriktad.\n\nL\u00e5ter det intressant?\n\nS\u00f6k jobbet om du vill bli en del av mitt starka team. Vill du veta mer \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till mig p\u00e5  EMAIL  eller   TELEPHONENO Sista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-14\n\nJag ser fram emot din ans\u00f6kan! V\u00e4nta inte med att skicka den, jag g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande.\n\nFIRSTNAME LASTNAME", "annonstextFormaterad": "Jag heter FIRSTNAME LASTNAME och \u00e4r service manager inom Vitec IT med ansvar f\u00f6r infrastruktur och v\u00e5ra tv\u00e5 datacenter.  Jag s\u00f6ker en prestigel\u00f6s och l\u00f6sningsorienterad systemtekniker med k\u00e4nsla f\u00f6r god service. Du v\u00e4ljer om du vill jobba fr\u00e5n v\u00e5rt kontor i Ume\u00e5 eller i Oslo.\n\nV\u00e5ra programvaror finns i hj\u00e4rtat av v\u00e5ra kunders verksamheter och bidrar varje dag till nytta i samh\u00e4llet, som exempelvis digitala l\u00e4s-och skrivverktyg, energiuppf\u00f6ljning i fastigheter, pensionskalkyler och journalsystem i sjukv\u00e5rden.\n\nVitec \u00e4r en nordisk koncern och vi v\u00e4xer genom bolagsf\u00f6rv\u00e4rv. V\u00e5r f\u00f6retagskultur och IT-infrastruktur \u00e4r viktiga pusselbitar f\u00f6r att g\u00f6ra det dagliga arbetet s\u00e5 enkelt som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra kollegor runt om i Norden. Som systemtekniker ing\u00e5r du i v\u00e5rt sammansvetsade team p\u00e5 21 personer med ansvar f\u00f6r teknikutveckling och drift av koncernens IT-system.\n\nVi \u00e4r Microsoft Gold Partner och v\u00e5ra serverkluster k\u00f6rs p\u00e5 Microsoft Hyper-V.\n\nDina arbetsuppgifter kommer bland annat att best\u00e5 av:\n\n- Vidareutveckling och f\u00f6rvaltning av v\u00e5ra tv\u00e5 moderna datacenter\n- Upps\u00e4ttning och drift av v\u00e5ra serverkluster\n- \u00d6vervakning och automation av infrastruktur\n- Driftstj\u00e4nster till exempel backup, \u00f6vervakning och patching\n\n\nVem \u00e4r du?\n\nJag s\u00f6ker dig med h\u00f6gskoleutbildning eller motsvarande med inriktning p\u00e5 IT och teknik samt ett brinnande intresse f\u00f6r detta. Din erfarenhet har du fr\u00e5n drift av IT-infrastruktur och en bred kompetens inom n\u00e4tverk, lagring och serverteknik. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har kunskaper avseende hantering av v\u00e5ra mer omfattande tj\u00e4nster s\u00e5 som System Center, Windows Cluster och Hyper-V.\n\nVi p\u00e5 Vitec IT bist\u00e5r v\u00e5ra dotterbolag inom hela Norden och d\u00e4rf\u00f6r kr\u00e4vs god svenska och engelska i tal och skrift.\n\nSom person \u00e4r du bra p\u00e5 att prioritera bland arbetsuppgifter, har en god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan koordinera m\u00e5nga samtidiga uppdrag.  Du \u00e4r driven, engagerad och vill forts\u00e4tta utvecklas inom IT.\n\nJag tycker att det \u00e4r viktigt att vi har en n\u00e4ra och god relation med v\u00e5ra interna kunder och d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver du vara prestigel\u00f6s, l\u00f6sningsorienterad och serviceinriktad.\n\nL\u00e5ter det intressant?\n\nS\u00f6k jobbet om du vill bli en del av mitt starka team. Vill du veta mer \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till mig p\u00e5  EMAIL  eller   TELEPHONENO Sista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-14\n\nJag ser fram emot din ans\u00f6kan! V\u00e4nta inte med att skicka den, jag g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande.\n\nFIRSTNAME LASTNAME", "publiceringsdatum": "2021-03-03 15:20:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5562584804", "arbetsgivareId": "10805042", "arbetsgivareNamn": "Vitec Software Group AB (Publ)", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vitec Software Group", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.vitecsoftware.com/jobs/1097614-systemtekniker-infrastruktur?promotion=213990-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Nkbd_wa9_TZF", "namn": "N\u00e4tverkstekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nkbd_wa9_TZF", "namn": "N\u00e4tverkstekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Tvistev\u00e4gen 47 A, Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tvistev\u00e4gen 47 A", "postnr": "90729", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tvistev\u00e4gen 47 A, Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614781211849, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}