{"annonsId": 24592848, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0464-409", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass till \u00d6stra Ryds skola", "annonstext": "I S\u00f6derk\u00f6pings kommun vill vi skapa Livsgl\u00e4dje. Alla dagar. Det \u00e4r v\u00e5r vision och n\u00e5got vi str\u00e4var efter. H\u00e4r finns m\u00f6jligheter och utmaningar i en attraktiv kommun, strategiskt bel\u00e4gen med n\u00e4rhet till universitetsst\u00e4derna Norrk\u00f6ping och Link\u00f6ping. Delaktighet och n\u00e4rheten till beslut ger stora m\u00f6jligheter till yrkesm\u00e4ssig och personlig utveckling. Genom medskapande formar vi en attraktiv arbetsplats, d\u00e4r vi bidrar till ett fortsatt v\u00e4xande S\u00f6derk\u00f6ping. V\u00e5r v\u00e4rdegrund: helhetssyn, nyt\u00e4nkande, engagemang och tydlighet ber\u00e4ttar om hur vi som organisation vill vara och uppfattas. \n\nV\u00e4lkommen att skapa framtiden tillsammans med oss!\n\n\u00d6stra Ryds skola och fritidshem \u00e4r en F-6 skola med n\u00e4rhet till naturen och en skolg\u00e5rd som inbjuder till lek och aktivitet. Vi har ca 100 elever och 12 pedagoger. Alla v\u00e5ra pedagoger har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 sin undervisning och p\u00e5 eleverna och vi anpassar utifr\u00e5n olikheter och behov. Vi s\u00f6ker dig som har ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och \u00e4r m\u00e5n om att skapa ett meningsfullt och lustfyllt l\u00e4rande f\u00f6r eleverna. Du \u00e4r relationsskapande gentemot s\u00e5v\u00e4l elever, kollegor som v\u00e5rdnadshavare. Du har pedagogisk insikt och f\u00f6rm\u00e5ga till helhetssyn. Du \u00e4r strukturerad men ocks\u00e5 flexibel i ditt arbetss\u00e4tt och har f\u00f6rm\u00e5ga att analysera och l\u00f6sa problem. Du \u00e4r en prestigel\u00f6s ledare som samarbetar bra med b\u00e5de kollegor och chefer.\n\nArbetsbeskrivning\nSom l\u00e4rare p\u00e5 \u00d6stra Ryds skola \u00e4r du en mycket viktig resurs. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter allas \u00e5sikter och hos oss har du som anst\u00e4lld m\u00f6jlighet att vara med att p\u00e5verka och utveckla verksamheten. Vi arbetar kontinuerligt f\u00f6r att erbjuda en god arbetsmilj\u00f6, bra anst\u00e4llningsvillkor och en god kollegial sammanh\u00e5llning med en h\u00e4rlig lagk\u00e4nsla.\n\nDu ing\u00e5r i ett arbetslag tillsammans med l\u00e4rare och \u00f6vrig personal i \u00e5rskurs F-6. Du kommer tillsammans med en kollega i f\u00f6rskoleklassen ha mentorsansvar f\u00f6r en f\u00f6rskoleklass i n\u00e4ra samarbete med speciall\u00e4rare och \u00f6vrig personal. Tillsammans planerar ni f\u00f6r framg\u00e5ngsrik undervisning. Viss tid kommer ocks\u00e5 vara p\u00e5 fritidshemmet.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker en beh\u00f6rig l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass som har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer. Du ska ha ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och vara trygg och tydlig i din ledarroll. Du planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar ditt arbete f\u00f6r att skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r varje elevs l\u00e4rande och utveckling. Du \u00e4r en varm, prestigel\u00f6s, lyh\u00f6rd och ambiti\u00f6s lagspelare med ett l\u00f6sningsfokuserat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning: Heltid\n\nTilltr\u00e4de: 2021-08-06\n\nAns\u00f6kan\nAns\u00f6k senast: 2021-03-28\n\nUrval sker l\u00f6pande. Skicka d\u00e4rf\u00f6r in din ans\u00f6kan redan idag!\n\nAnst\u00e4llning\nAntal annonserande tillf\u00e4llen: 1\n\n\u00d6vrigt\n\nS\u00f6derk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har S\u00f6derk\u00f6pings kommun noggrant tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "I S\u00f6derk\u00f6pings kommun vill vi skapa Livsgl\u00e4dje. Alla dagar. Det \u00e4r v\u00e5r vision och n\u00e5got vi str\u00e4var efter. H\u00e4r finns m\u00f6jligheter och utmaningar i en attraktiv kommun, strategiskt bel\u00e4gen med n\u00e4rhet till universitetsst\u00e4derna Norrk\u00f6ping och Link\u00f6ping. Delaktighet och n\u00e4rheten till beslut ger stora m\u00f6jligheter till yrkesm\u00e4ssig och personlig utveckling. Genom medskapande formar vi en attraktiv arbetsplats, d\u00e4r vi bidrar till ett fortsatt v\u00e4xande S\u00f6derk\u00f6ping. V\u00e5r v\u00e4rdegrund: helhetssyn, nyt\u00e4nkande, engagemang och tydlighet ber\u00e4ttar om hur vi som organisation vill vara och uppfattas. \n\nV\u00e4lkommen att skapa framtiden tillsammans med oss!\n\n\u00d6stra Ryds skola och fritidshem \u00e4r en F-6 skola med n\u00e4rhet till naturen och en skolg\u00e5rd som inbjuder till lek och aktivitet. Vi har ca 100 elever och 12 pedagoger. Alla v\u00e5ra pedagoger har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar\u00a0p\u00e5 sin undervisning och p\u00e5 eleverna och vi\u00a0anpassar utifr\u00e5n olikheter och behov. Vi s\u00f6ker dig som har ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och \u00e4r m\u00e5n om att skapa ett meningsfullt och lustfyllt l\u00e4rande f\u00f6r eleverna. Du \u00e4r relationsskapande gentemot s\u00e5v\u00e4l elever, kollegor som v\u00e5rdnadshavare. Du har pedagogisk insikt och f\u00f6rm\u00e5ga till helhetssyn. Du \u00e4r strukturerad men ocks\u00e5 flexibel i ditt arbetss\u00e4tt och har f\u00f6rm\u00e5ga att analysera och l\u00f6sa problem. Du \u00e4r en prestigel\u00f6s ledare som samarbetar bra med b\u00e5de kollegor och chefer.\n\nArbetsbeskrivning\nSom\u00a0l\u00e4rare p\u00e5 \u00d6stra Ryds skola \u00e4r du en mycket viktig resurs. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter allas \u00e5sikter och hos oss har du som anst\u00e4lld m\u00f6jlighet att vara med att p\u00e5verka och utveckla verksamheten. Vi arbetar kontinuerligt f\u00f6r att erbjuda en god arbetsmilj\u00f6, bra anst\u00e4llningsvillkor och en god kollegial sammanh\u00e5llning med en h\u00e4rlig lagk\u00e4nsla.\n\nDu ing\u00e5r i ett arbetslag tillsammans med l\u00e4rare och \u00f6vrig personal i \u00e5rskurs F-6. Du kommer tillsammans med en kollega i f\u00f6rskoleklassen ha mentorsansvar f\u00f6r en f\u00f6rskoleklass i n\u00e4ra samarbete med speciall\u00e4rare och \u00f6vrig personal. Tillsammans planerar ni f\u00f6r framg\u00e5ngsrik undervisning. Viss tid kommer ocks\u00e5 vara p\u00e5 fritidshemmet.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker\u00a0en beh\u00f6rig l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass som har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer. Du ska ha ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och vara trygg och tydlig i din ledarroll. Du planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar ditt arbete f\u00f6r att skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r varje elevs l\u00e4rande och utveckling. Du \u00e4r en varm, prestigel\u00f6s, lyh\u00f6rd och ambiti\u00f6s lagspelare med ett l\u00f6sningsfokuserat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning: Heltid\n\nTilltr\u00e4de: 2021-08-06\n\nAns\u00f6kan\nAns\u00f6k senast: 2021-03-28\n\nUrval sker l\u00f6pande. Skicka d\u00e4rf\u00f6r in din ans\u00f6kan redan idag!\n\nAnst\u00e4llning\nAntal annonserande tillf\u00e4llen: 1\n\n\u00d6vrigt\n\nS\u00f6derk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har S\u00f6derk\u00f6pings kommun noggrant tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-04 07:58:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.soderkoping.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt avtal", "organisationsnummer": "2120000464", "arbetsgivareId": "10800140", "arbetsgivareNamn": "S\u00f6derk\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00f6derk\u00f6pings Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I010/1197/main?site=6&validator=0bebec22b18fd8133b42733fd126ea78&lang=SE&rmpage=job&rmjob=409", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kulefallsv\u00e4gen 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kulefallsv\u00e4gen 7", "postnr": "61496", "postort": "\u00d6stra Ryd", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kulefallsv\u00e4gen 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614841131806, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pcv9_yYh_Uw8", "namn": "S\u00f6derk\u00f6ping"}, "latitud": "58.475903", "longitud": "16.323431", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}