{"annonsId": 24594090, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556768-7248-282", "annonsrubrik": "S\u00e4ljare och kundr\u00e5dgivare till Synsam Saltsj\u00f6baden 20%", "annonstext": "\u00c4r du v\u00e5r n\u00e4sta Style and Customer Advisor? Gillar du h\u00f6gt tempo samt \u00e4r s\u00e4ljdriven och modeintresserad, d\u00e5 passar du bra in i v\u00e5rt team. Vi \u00e4r ett bra team best\u00e5ende av Leg Optiker, Store Manager och Style and Customer Advisor. Tillsammans ska ni se till att Synsams kunder g\u00e5r ut fr\u00e5n butiken med ett leende och nya glas\u00f6gon. N\u00e4r du \u00e4r p\u00e5 jobbet s\u00e5 \u00e4r ditt huvudansvar att hj\u00e4lpa och inspirera v\u00e5ra kunder till n\u00f6jda ink\u00f6p. Du har ett ansvar f\u00f6r att kunden blir sedd och v\u00e4l bem\u00f6tt i butiken. \n  \nBeskrivning av tj\u00e4nsten och din profil:\n\n\u2022 Tillsammans i teamet jobbar ni med att butiken \u00e4r attraktiv f\u00f6r b\u00e5de kund och kollegor, s\u00e5 du \u00e4r en person som tycker mycket om att jobba tillsammans med andra och har l\u00e4tt f\u00f6r det. \n\u2022 F\u00f6r att lyckas i rollen som Style and Customer Advisor gillar du m\u00f6tet med kund och \u00e4r bra p\u00e5 det. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r kundens behov och \u00e4r duktig p\u00e5 att ge bra service och \u00f6vertr\u00e4ffa kundens f\u00f6rv\u00e4ntningar.  \n\u2022 Du \u00e4r resultatdriven och m\u00e5linriktad! H\u00e5ller en h\u00f6g kvalitet i arbetet och s\u00e4kerst\u00e4ller en h\u00f6g kundn\u00f6jdhet. Tar \u00e4garskap f\u00f6r brister och problem till dess att det \u00e4r l\u00f6st.\n\u2022 Du sprider gl\u00e4dje och energi! Har f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e4gga ner tid och engagemang p\u00e5 ditt arbete. Din energi sprids till kunderna s\u00e5v\u00e4l som kollegor.\n\u2022 Du tar ansvar f\u00f6r b\u00e5de dina egna arbetsuppgifter men \u00e4ven f\u00f6r butikens gemensamma resultat.\n\u2022 Har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter b\u00e5de i det dagliga arbetet i butiken men ocks\u00e5 i arbetss\u00e4tt. Du gillar n\u00e4r det sker f\u00f6r\u00e4ndringar.\n\n  \nTidigare erfarenheter:\n\n\u2022 Detaljhandel, g\u00e4rna ett \u00e5rs erfarenhet.\n\n \nDet vi gillar med Synsam:\n\n\u2022 Att vi har snyggt koncept med fina lokaler.\n\u2022 \u00c4r ledande inom branschen.\n\u2022 Vi vill st\u00f6tta dig i din utveckling och g\u00f6r du ett bra jobb finns fina karri\u00e4rm\u00f6jligheter.\n\nAns\u00f6kan\n\n\u2022 Rekryteringen sker l\u00f6pande. Ans\u00f6kningar tas emot elektroniskt.\n\nKlicka h\u00e4r f\u00f6r att s\u00f6ka jobbet redan idag\n  \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du v\u00e5r n\u00e4sta Style and Customer Advisor?\u00a0Gillar du h\u00f6gt tempo samt \u00e4r s\u00e4ljdriven och modeintresserad, d\u00e5 passar du bra in i v\u00e5rt team. Vi \u00e4r ett bra team best\u00e5ende av Leg Optiker, Store Manager och Style and Customer Advisor. Tillsammans ska ni se till att Synsams kunder g\u00e5r ut fr\u00e5n butiken med ett leende och nya glas\u00f6gon. N\u00e4r du \u00e4r p\u00e5 jobbet s\u00e5 \u00e4r ditt huvudansvar att hj\u00e4lpa och inspirera v\u00e5ra kunder till n\u00f6jda ink\u00f6p. Du har ett ansvar f\u00f6r att kunden blir sedd och v\u00e4l bem\u00f6tt i butiken.\u00a0\n\u00a0\u00a0\nBeskrivning av tj\u00e4nsten och din profil:\n\n\n\u2022 Tillsammans i teamet jobbar ni med att butiken \u00e4r attraktiv f\u00f6r b\u00e5de kund och kollegor, s\u00e5 du \u00e4r en person som tycker mycket om att jobba tillsammans med andra och har l\u00e4tt f\u00f6r det.\u00a0\n\u2022 F\u00f6r att lyckas i rollen som Style and Customer Advisor gillar du m\u00f6tet med kund och \u00e4r bra p\u00e5 det. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r kundens behov och \u00e4r duktig p\u00e5 att ge bra service och \u00f6vertr\u00e4ffa kundens f\u00f6rv\u00e4ntningar. \u00a0\n\u2022 Du \u00e4r resultatdriven och m\u00e5linriktad! H\u00e5ller en h\u00f6g kvalitet i arbetet och s\u00e4kerst\u00e4ller en h\u00f6g kundn\u00f6jdhet. Tar \u00e4garskap f\u00f6r brister och problem till dess att det \u00e4r l\u00f6st.\n\u2022 Du sprider gl\u00e4dje och energi! Har f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e4gga ner tid och engagemang p\u00e5 ditt arbete. Din energi sprids till kunderna s\u00e5v\u00e4l som kollegor.\n\u2022 Du tar ansvar f\u00f6r b\u00e5de dina egna arbetsuppgifter men \u00e4ven f\u00f6r butikens gemensamma resultat.\n\u2022 Har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter b\u00e5de i det dagliga arbetet i butiken men ocks\u00e5 i arbetss\u00e4tt. Du gillar n\u00e4r det sker f\u00f6r\u00e4ndringar.\n\n\u00a0\u00a0\nTidigare erfarenheter:\n\n\n\u2022 Detaljhandel, g\u00e4rna ett \u00e5rs erfarenhet.\n\n\u00a0\nDet vi gillar med Synsam:\n\n\n\u2022 Att vi har snyggt koncept med fina lokaler.\n\u2022 \u00c4r ledande inom branschen.\n\u2022 Vi vill st\u00f6tta dig i din utveckling och g\u00f6r du ett bra jobb finns fina karri\u00e4rm\u00f6jligheter.\n\nAns\u00f6kan\n\n\n\u2022 Rekryteringen sker l\u00f6pande. Ans\u00f6kningar tas emot elektroniskt.\n\nKlicka h\u00e4r f\u00f6r att s\u00f6ka jobbet redan idag\n\u00a0\u00a0\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-04 11:44:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.synsam.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast och r\u00f6rlig del enligt kollektivavtal", "organisationsnummer": "5567687248", "arbetsgivareId": "20519780", "arbetsgivareNamn": "Synsam Group Sweden AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Synsam Group Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.synsam.se/jobs/rm?rmpage=apply&rmjob=282&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Saltsj\u00f6baden Centrum", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 140", "postnr": "13322", "postort": "Saltsj\u00f6baden", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Saltsj\u00f6baden Centrum", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614854673083, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aYA7_PpG_BqP", "namn": "Nacka"}, "latitud": "59.307903", "longitud": "18.156042", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}