{"annonsId": 24590484, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Rektor till f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ f\u00f6rskola", "annonstext": "F\u00f6rskolan Grankotten \u00e4r en f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ f\u00f6rskola i B\u00e4ckalund, ca 15 km norr om Sunne. F\u00f6rskolan startades 2020 och har en \u00e5ldersblandad avdelning. Ledorden i verksamheten \u00e4r natur och friluftsliv, r\u00f6relse, bra mat och l\u00e4rande i en kreativ milj\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker nu en rektor som med gl\u00e4dje och engagemang vill vara med och utveckla och driva arbetet med f\u00f6rskolan fram\u00e5t.\n\nVi erbjuder en tj\u00e4nst d\u00e4r du kommer att ha en stor roll  i f\u00f6rskolans framtid och m\u00f6jlighet att p\u00e5verka b\u00e5de din egen tj\u00e4nst och den dagliga verksamhet.\n\nVi tror att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, strukturerad och initiativtagande. Du k\u00e4nner dig hemma i ledarrollen, har ett tydligt, tryggt och n\u00e4ra ledarskap och kommunicerar l\u00e4tt med b\u00e5de medarbetare, barn och f\u00f6r\u00e4ldrar. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av rektorsyrket och tidigare arbetat p\u00e5 f\u00f6rskola.\n\nD\u00e5 vi \u00e4r en nystartad verksamhet och en liten personalgrupp \u00e4r flexibilitet n\u00e5got vi v\u00e4rderar h\u00f6gt och inhopp i barngrupp kan f\u00f6rekomma.", "annonstextFormaterad": "<p>F\u00f6rskolan Grankotten \u00e4r en f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ f\u00f6rskola i B\u00e4ckalund, ca 15 km norr om Sunne. F\u00f6rskolan startades 2020 och har en \u00e5ldersblandad avdelning. Ledorden i verksamheten \u00e4r natur och friluftsliv, r\u00f6relse, bra mat och l\u00e4rande i en kreativ milj\u00f6.</p><p>Vi s\u00f6ker nu en rektor som med gl\u00e4dje och engagemang vill vara med och utveckla och driva arbetet med f\u00f6rskolan fram\u00e5t.</p><p>Vi erbjuder en tj\u00e4nst d\u00e4r du kommer att ha en stor roll  i f\u00f6rskolans framtid och m\u00f6jlighet att p\u00e5verka b\u00e5de din egen tj\u00e4nst och den dagliga verksamhet.</p><p>Vi tror att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, strukturerad och initiativtagande. Du k\u00e4nner dig hemma i ledarrollen, har ett tydligt, tryggt och n\u00e4ra ledarskap och kommunicerar l\u00e4tt med b\u00e5de medarbetare, barn och f\u00f6r\u00e4ldrar. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av rektorsyrket och tidigare arbetat p\u00e5 f\u00f6rskola.</p><p>D\u00e5 vi \u00e4r en nystartad verksamhet och en liten personalgrupp \u00e4r flexibilitet n\u00e5got vi v\u00e4rderar h\u00f6gt och inhopp i barngrupp kan f\u00f6rekomma. </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 11:36:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.fskgrankotten.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 25.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7696378384", "arbetsgivareId": "21746765", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rskolan Grankotten Ekonomisk f\u00f6ren", "arbetsplatsId": "87302861", "arbetsplatsNamn": "Grankotten Ek f\u00f6ren, F\u00f6rskolan", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Rektor", "yrkesroll": {"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614767802985, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "B\u00e4ck 33", "postnr": "68692", "postort": "Sunne", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oqNH_cnJ_Tdi", "namn": "Sunne"}, "latitud": "59.93916357993423", "longitud": "13.245747727808793", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}