{"annonsId": 24593694, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6681530111416776155", "annonsrubrik": "Verksamhetschef och anestesil\u00e4kare p\u00e5 Dalarnas ambulanshelikopter", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi dig som vill leda och utveckla verksamheten p\u00e5 Dalarnas ambulanshelikopter som sedan 2016 erbjudit l\u00e4nets medborgare och turister snabb access till avancerad prehospital intensivv\u00e5rd! \n\nHos oss erbjuds du ett roligt och betydelsefullt arbete med m\u00f6jlighet till sp\u00e4nnande utmaningar och s\u00e5v\u00e4l personlig som professionell utveckling. Du leder verksamheten utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv med ansvar f\u00f6r en h\u00f6g medicinsk kvalit\u00e9, patients\u00e4kerhet och kostnadseffektivitet. Du ansvarar f\u00f6r fortl\u00f6pande kompetensutveckling och att arbetet sker enligt etablerad klinisk praxis och vetenskaplig evidens, flera medarbetare deltar i forskningsstudier. Din vision \u00e4r att den luftburna intensivv\u00e5rden sker i frontlinjen mot uppsatta m\u00e5l och tillsammans med medarbetare och fackliga f\u00f6retr\u00e4dare skapas en v\u00e4lfungerande enhet med en god, stimulerande och utvecklande arbetsmilj\u00f6. Som verksamhetschef \u00e4r du direkt underst\u00e4lld divisionschef och ing\u00e5r i ledningsgruppen f\u00f6r Division Kirurgi som best\u00e5r av 9 kliniker inom Region Dalarnas opererande specialiteter samt ambulanshelikoptern.\n\nAmbulanshelikoptern finns p\u00e5 Mora-Siljan flygplats och ansvarar f\u00f6r luftburna akuta intensivv\u00e5rdsinsatser som kan vara helt avg\u00f6rande f\u00f6r patienten. Verksamheten \u00e4r f\u00f6rst\u00e4rkningsenhet \u00e5t ambulanssjukv\u00e5rden i Dalarna, men larmas \u00e4ven p\u00e5 uppdrag i angr\u00e4nsande l\u00e4n och Norge.\n\nDu blir n\u00e4rmaste chef f\u00f6r anestesil\u00e4karna (8-10 st) som tj\u00e4nstg\u00f6r p\u00e5 ambulanshelikoptern, varav de flesta har en delad anst\u00e4llning i Region Dalarna mellan ambulanshelikoptern och anestesikliniken i Mora eller Falun. Verksamhetens flygoperativa delar och \u00f6vriga bes\u00e4ttningsmedlemmar (3-crew) \u00e4r organiserade inom kommunalf\u00f6rbundet SLA (Svensk luftambulans), du kommer inte att ha n\u00e5got chefs- eller personalansvar inom flygorganisationen men du kommer att ing\u00e5 i SLA styrgrupp. Du kommer att ha ett n\u00e4ra samarbete med baschefen och SLA-medarbetarna p\u00e5 Morabasen.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDet h\u00e4r har du med dig till oss:\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r erfaren specialistl\u00e4kare inom anestesi- och intensivv\u00e5rd, har du inte arbetat som ambulanshelikopterl\u00e4kare kommer du att skolas in f\u00f6r denna tj\u00e4nstg\u00f6ring. Du har dokumenterad chefserfarenhet eller motsvarande arbetslivserfarenhet, goda ledaregenskaper och erfarenhet av f\u00f6r\u00e4ndringsarbete, g\u00e4rna i en politiskt styrd organisation. Du f\u00f6rst\u00e5r och kan styra processer och har f\u00f6rm\u00e5ga att utveckla verksamheter mot uppsatta m\u00e5l. Du har sj\u00e4lvklart intresse f\u00f6r luftburen intensivv\u00e5rd.\n\nAndra personliga f\u00f6rm\u00e5gor vi letar efter: \n\n- Du \u00e4r en engagerande ledare som kan inspirera medarbetarna att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l.\n- Du tycker om att coacha andra, bygga f\u00f6rtroendefulla relationer och utveckla teamarbete.\n- Du har ett helhetsperspektiv och fr\u00e4mjar ett klimat som s\u00e4tter patienten f\u00f6rst i v\u00e5rdkedjan.\n- Du bidrar till kompetensutveckling och str\u00e4var efter en optimal anv\u00e4ndning av v\u00e5rdresurser.\n- Du har ett ekonomiskt helhetsperspektiv, god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rst\u00e5r hur beslut p\u00e5verkar ekonomiska utfall f\u00f6r verksamheten. \n\nDu anst\u00e4lls i en tillsvidareanst\u00e4llning i din grundprofession med ett f\u00f6rordande som verksamhetschef i fyra \u00e5r. Tj\u00e4nstef\u00f6rdelning mellan verksamhetschefsuppdraget och l\u00e4kartj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 ambulanshelikoptern f\u00f6rhandlas vid anst\u00e4llning, med m\u00f6jlighet att utifr\u00e5n dina behov skapa tj\u00e4nsteutrymme f\u00f6r anst\u00e4llning p\u00e5 anestesi/IVA-klinik i Region Dalarna eller i annan valfri region. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-03-28!\n\nFackliga kontakter: \nLedarna,  EMAIL  \nV\u00e5rdf\u00f6rbundet,  EMAIL  \nSACO,  EMAIL  \nKommunal,  EMAIL  \nVision,  EMAIL \r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi dig som vill leda och utveckla verksamheten p\u00e5 Dalarnas ambulanshelikopter som sedan 2016 erbjudit l\u00e4nets medborgare och turister snabb access till avancerad prehospital intensivv\u00e5rd! \n\nHos oss erbjuds du ett roligt och betydelsefullt arbete med m\u00f6jlighet till sp\u00e4nnande utmaningar och s\u00e5v\u00e4l personlig som professionell utveckling. Du leder verksamheten utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv med ansvar f\u00f6r en h\u00f6g medicinsk kvalit\u00e9, patients\u00e4kerhet och kostnadseffektivitet. Du ansvarar f\u00f6r fortl\u00f6pande kompetensutveckling och att arbetet sker enligt etablerad klinisk praxis och vetenskaplig evidens, flera medarbetare deltar i forskningsstudier. Din vision \u00e4r att den luftburna intensivv\u00e5rden sker i frontlinjen mot uppsatta m\u00e5l och tillsammans med medarbetare och fackliga f\u00f6retr\u00e4dare skapas en v\u00e4lfungerande enhet med en god, stimulerande och utvecklande arbetsmilj\u00f6. Som verksamhetschef \u00e4r du direkt underst\u00e4lld divisionschef och ing\u00e5r i ledningsgruppen f\u00f6r Division Kirurgi som best\u00e5r av 9 kliniker inom Region Dalarnas opererande specialiteter samt ambulanshelikoptern.\n\nAmbulanshelikoptern finns p\u00e5 Mora-Siljan flygplats och ansvarar f\u00f6r luftburna akuta intensivv\u00e5rdsinsatser som kan vara helt avg\u00f6rande f\u00f6r patienten. Verksamheten \u00e4r f\u00f6rst\u00e4rkningsenhet \u00e5t ambulanssjukv\u00e5rden i Dalarna, men larmas \u00e4ven p\u00e5 uppdrag i angr\u00e4nsande l\u00e4n och Norge.\n\nDu blir n\u00e4rmaste chef f\u00f6r anestesil\u00e4karna (8-10 st) som tj\u00e4nstg\u00f6r p\u00e5 ambulanshelikoptern, varav de flesta har en delad anst\u00e4llning i Region Dalarna mellan ambulanshelikoptern och anestesikliniken i Mora eller Falun. Verksamhetens flygoperativa delar och \u00f6vriga bes\u00e4ttningsmedlemmar (3-crew) \u00e4r organiserade inom kommunalf\u00f6rbundet SLA (Svensk luftambulans), du kommer inte att ha n\u00e5got chefs- eller personalansvar inom flygorganisationen men du kommer att ing\u00e5 i SLA styrgrupp. Du kommer att ha ett n\u00e4ra samarbete med baschefen och SLA-medarbetarna p\u00e5 Morabasen.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nDet h\u00e4r har du med dig till oss:\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r erfaren specialistl\u00e4kare inom anestesi- och intensivv\u00e5rd, har du inte arbetat som ambulanshelikopterl\u00e4kare kommer du att skolas in f\u00f6r denna tj\u00e4nstg\u00f6ring. Du har dokumenterad chefserfarenhet eller motsvarande arbetslivserfarenhet, goda ledaregenskaper och erfarenhet av f\u00f6r\u00e4ndringsarbete, g\u00e4rna i en politiskt styrd organisation. Du f\u00f6rst\u00e5r och kan styra processer och har f\u00f6rm\u00e5ga att utveckla verksamheter mot uppsatta m\u00e5l. Du har sj\u00e4lvklart intresse f\u00f6r luftburen intensivv\u00e5rd.\n\nAndra personliga f\u00f6rm\u00e5gor vi letar efter: \n\n- Du \u00e4r en engagerande ledare som kan inspirera medarbetarna att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l.\n- Du tycker om att coacha andra, bygga f\u00f6rtroendefulla relationer och utveckla teamarbete.\n- Du har ett helhetsperspektiv och fr\u00e4mjar ett klimat som s\u00e4tter patienten f\u00f6rst i v\u00e5rdkedjan.\n- Du bidrar till kompetensutveckling och str\u00e4var efter en optimal anv\u00e4ndning av v\u00e5rdresurser.\n- Du har ett ekonomiskt helhetsperspektiv, god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rst\u00e5r hur beslut p\u00e5verkar ekonomiska utfall f\u00f6r verksamheten. \n\nDu anst\u00e4lls i en tillsvidareanst\u00e4llning i din grundprofession med ett f\u00f6rordande som verksamhetschef i fyra \u00e5r. Tj\u00e4nstef\u00f6rdelning mellan verksamhetschefsuppdraget och l\u00e4kartj\u00e4nstg\u00f6ring p\u00e5 ambulanshelikoptern f\u00f6rhandlas vid anst\u00e4llning, med m\u00f6jlighet att utifr\u00e5n dina behov skapa tj\u00e4nsteutrymme f\u00f6r anst\u00e4llning p\u00e5 anestesi/IVA-klinik i Region Dalarna eller i annan valfri region. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-03-28!\n\n\nFackliga kontakter: \nLedarna,  EMAIL  \nV\u00e5rdf\u00f6rbundet,  EMAIL  \nSACO,  EMAIL  \nKommunal,  EMAIL  \nVision,  EMAIL \r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 10:44:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid, tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidare i din grundprofession med ett f\u00f6rordande som chef i fyra \u00e5r", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6678939231434142961", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:321", "yrkesroll": {"varde": "41Vq_aR6_yRb", "namn": "Verksamhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "41Vq_aR6_yRb", "namn": "Verksamhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614857802879, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UGcC_kYx_fTs", "namn": "Mora"}, "latitud": "61.00488", "longitud": "14.537003", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}