{"annonsId": 24593210, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0803-4E44125CD874436ABDD40A337727F288", "annonsrubrik": "L\u00e4rare teknik/fysik", "annonstext": "Som en del av Region Gotland ansvarar utbildnings- och arbetslivsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r bland annat f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, s\u00e4rskola, kulturskola, gymnasie- och vuxenutbildning, arbetsmarknadsinsatser samt mottagande och etablering av nyanl\u00e4nda. V\u00e5ra 2200 medarbetare bidrar till barns, ungas och vuxnas l\u00e4rande och utveckling p\u00e5 Gotland.\n\nSolbergaskolan \u00e4r en arbetsplats med ca 730 elever och ca 100 medarbetare. P\u00e5 skolan finns grundskola 4-9, f\u00f6rberedelsegrupper f\u00f6r nyanl\u00e4nda elever \u00e5rskurs 4-6 och 7-9, samundervisningsklass 7-9, s\u00e4rskild undervisningsgrupp f\u00f6r elever med specifika sv\u00e5righeter 7-9 samt resursskola tal- och spr\u00e5k 4-9.\nSkolan \u00e4r lokalintegrerad med s\u00e4rskolan och ett samarbete finns.\n\nVi vill genom tydlig struktur, kollegialt samarbete och gemensamt ansvar skapa en bra studiemilj\u00f6 f\u00f6r alla. Vi bedriver skolutveckling f\u00f6r att st\u00e4ndigt utvecklas till en skola som ligger i framkant, med fokus p\u00e5 trygghet, trivsel och h\u00f6gre m\u00e5luppfyllelse. Engagerade l\u00e4rare med r\u00e4tt beh\u00f6righet och ett gott arbetsklimat bidrar till en arbetsplats d\u00e4r du blir en i laget.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu  kommer att undervisa i NO-\u00e4mnena teknik/fysik f\u00f6r \u00e5rskurs 7-9. Du ing\u00e5r i ett kollegialt samarbete med andra NO-l\u00e4rare i \u00e4mneskombinationen teknik/fysik kring samplanering, bed\u00f6mning och \u00e4mnesutveckling. \nDu ing\u00e5r i \u00e4mnesgruppen kring samtliga NO-\u00e4mnen och tillsammans med \u00f6vriga kollegor i gruppen utvecklar ni NO-undervisningen p\u00e5 skolan. \n\nI din roll s\u00e5 ing\u00e5r mentorskap tillsammans med en l\u00e4rarkollega kring en klass.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6righet och \u00e4r legitimerad l\u00e4rare.\n\nDu \u00e4r trygg i att skapa relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och m\u00e5linriktat utifr\u00e5n grundskolans l\u00e4roplan samt \u00e4mnes\u00f6vergripande i team med \u00f6vriga kollegor.\n\nDu skall vara insatt i digitala verktyg och digital undervisning, kunna anpassa och analysera efter elevers behov samt k\u00e4nna till att undervisa i en tillg\u00e4nglig l\u00e4rmilj\u00f6. Tillsammans med kollegor driver du skolutveckling specifikt i din \u00e4mneskombination, samt \u00e4r nyfiken p\u00e5 skolutveckling generellt.\n\nStor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver komma i anspr\u00e5k f\u00f6r medarbetare med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt samt att tj\u00e4nsteunderlaget kvarst\u00e5r.\n\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\t \nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 http://gotland.com/flytta-hit/\n\t \nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "annonstextFormaterad": "Som en del av Region Gotland ansvarar utbildnings- och arbetslivsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r bland annat f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, s\u00e4rskola, kulturskola, gymnasie- och vuxenutbildning, arbetsmarknadsinsatser samt mottagande och etablering av nyanl\u00e4nda. V\u00e5ra 2200 medarbetare bidrar till barns, ungas och vuxnas l\u00e4rande och utveckling p\u00e5 Gotland.\n\nSolbergaskolan \u00e4r en arbetsplats med ca 730 elever och ca 100 medarbetare. P\u00e5 skolan finns grundskola 4-9, f\u00f6rberedelsegrupper f\u00f6r nyanl\u00e4nda elever \u00e5rskurs 4-6 och 7-9, samundervisningsklass 7-9, s\u00e4rskild undervisningsgrupp f\u00f6r elever med specifika sv\u00e5righeter 7-9 samt resursskola tal- och spr\u00e5k 4-9.\nSkolan \u00e4r lokalintegrerad med s\u00e4rskolan och ett samarbete finns.\n\nVi vill genom tydlig struktur, kollegialt samarbete och gemensamt ansvar skapa en bra studiemilj\u00f6 f\u00f6r alla. Vi bedriver skolutveckling f\u00f6r att st\u00e4ndigt utvecklas till en skola som ligger i framkant, med fokus p\u00e5 trygghet, trivsel och h\u00f6gre m\u00e5luppfyllelse. Engagerade l\u00e4rare med r\u00e4tt beh\u00f6righet och ett gott arbetsklimat bidrar till en arbetsplats d\u00e4r du blir en i laget.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu  kommer att undervisa i NO-\u00e4mnena teknik/fysik f\u00f6r \u00e5rskurs 7-9. Du ing\u00e5r i ett kollegialt samarbete med andra NO-l\u00e4rare i \u00e4mneskombinationen teknik/fysik kring samplanering, bed\u00f6mning och \u00e4mnesutveckling. \nDu ing\u00e5r i \u00e4mnesgruppen kring samtliga NO-\u00e4mnen och tillsammans med \u00f6vriga kollegor i gruppen utvecklar ni NO-undervisningen p\u00e5 skolan. \n\nI din roll s\u00e5 ing\u00e5r mentorskap tillsammans med en l\u00e4rarkollega kring en klass.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6righet och \u00e4r legitimerad l\u00e4rare.\n\nDu \u00e4r trygg i att skapa relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och m\u00e5linriktat utifr\u00e5n grundskolans l\u00e4roplan samt \u00e4mnes\u00f6vergripande i team med \u00f6vriga kollegor.\n\nDu skall vara insatt i digitala verktyg och digital undervisning, kunna anpassa och analysera efter elevers behov samt k\u00e4nna till att undervisa i en tillg\u00e4nglig l\u00e4rmilj\u00f6. Tillsammans med kollegor driver du skolutveckling specifikt i din \u00e4mneskombination, samt \u00e4r nyfiken p\u00e5 skolutveckling generellt.\n\nStor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver komma i anspr\u00e5k f\u00f6r medarbetare med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt samt att tj\u00e4nsteunderlaget kvarst\u00e5r.\n\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\t\u00a0\nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 http://gotland.com/flytta-hit/\n\t\u00a0\nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 09:10:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-16  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000803", "arbetsgivareId": "10819917", "arbetsgivareNamn": "REGION GOTLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Gotland, Solberga skolomr\u00e5de", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=4e44125c-d874-436a-bdd4-0a337727f288&publishCode=AMS&TK=20144e06-91e2-4c7c-b102-7e26a3d39ed6", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1011351", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region Gotland", "postnr": "62181", "postort": "Visby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614845412110, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "K8iD_VQv_2BA", "namn": "Gotlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ft9P_E8F_VLJ", "namn": "Gotland"}, "latitud": "57.649685", "longitud": "18.714468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}