{"annonsId": 24593842, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4508-E28120F9E1214A74B1B20FE7E1867C2F", "annonsrubrik": "SiS s\u00f6ker en projektledare till projekt om v\u00e5ldsf\u00f6rebyggande arbete", "annonstext": "Statens institutionsstyrelse, SiS, \u00e4r en myndighet som ansvarar f\u00f6r individuellt anpassad tv\u00e5ngsv\u00e5rd f\u00f6r barn, ungdomar och f\u00f6r vuxna med missbruk. Det g\u00f6r vi p\u00e5 s\u00e4rskilda ungdomshem och LVM-hem \u00f6ver hela landet. SiS verkst\u00e4ller \u00e4ven sluten ungdomsv\u00e5rd och finansierar forskning f\u00f6r att utveckla v\u00e5rden och behandlingen. I klartext \u00e4r det v\u00e5rt uppdrag att v\u00e4nda liv som pr\u00e4glats av utanf\u00f6rskap, kriminalitet, missbruk och psykosociala problem. D\u00e4rf\u00f6r spelar SiS en avg\u00f6rande roll i v\u00e5rdkedjan och ger hopp i sv\u00e5ra situationer. Att skapa den livsviktiga f\u00f6r\u00e4ndringen och m\u00f6jligheten \u00e4r inget vanligt jobb. \n\nP\u00e5 huvudkontoret i Stockholm, \u00e4r vi ca 200 medarbetare f\u00f6rdelat p\u00e5 sex avdelningar. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att st\u00f6tta och utveckla myndigheten med ca 4000 medarbetare. \nVi h\u00e5ller till i nya lokaler i Solna Business Park. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTill v\u00e5rd- och behandlingsenheten vid SiS huvudkontor, s\u00f6ker vi nu en projektledare f\u00f6r ett regeringsuppdrag som behandlar hedersrelaterat v\u00e5ld, f\u00f6rtryck och v\u00e5ldsf\u00f6rebyggande arbete. Uppdraget ska avrapporteras senast den 31 mars 2022 och best\u00e5r i att SiS ska utveckla kompetensen inom myndigheten i fr\u00e5gorna om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck. I uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5 att utveckla kompetensen i det v\u00e5ldsf\u00f6rebyggande arbetet bland pojkar, unga m\u00e4n och i ungas partnerrelationer, inklusive kunskap om destruktiva maskulinitetsnormer d\u00e4r f\u00f6rebyggande och \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande insatser \u00e4r en central del. I uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven att \u00f6ka myndighetens kunskaper om prostitution och m\u00e4nniskohandel.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nEftersom hedersrelaterat v\u00e5ld ligger n\u00e4ra andra v\u00e5ldsfr\u00e5gor som exempelvis m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor, ser vi g\u00e4rna att du har bred erfarenhet av arbete med v\u00e5ldsfr\u00e5gor och utsatthet. Som projektledare kommer du bland annat att ansvara f\u00f6r att utveckla och pr\u00f6va kunskapsst\u00f6d f\u00f6r myndighetens arbete med hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck. Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av att leda och samarbeta med olika grupper och akt\u00f6rer samt kommunicera komplexa processer p\u00e5 ett tydligt och engagerat s\u00e4tt. Du har s\u00e5ledes en utm\u00e4rkt f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift.\n\nDu ska ha:\n\u2022 Examen fr\u00e5n universitet eller h\u00f6gskola med inriktning mot samh\u00e4llsvetenskap eller beteendevetenskap\n\u2022 Erfarenhet av att arbeta med kunskaps- och kompetensutveckling inom omr\u00e5det hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck och v\u00e5ldsf\u00f6rebyggande arbete\n\u2022 Erfarenhet av att ta fram metodst\u00f6d och/eller webbutbildning \n\u2022 Erfarenhet av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt utredningsarbete \n\nDu b\u00f6r ha:\n\u2022 God erfarenhet av projektledning inom statlig verksamhet\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nSiS arbetar aktivt mot all form av diskriminering och v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande. \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Statens institutionsstyrelse tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Statens institutionsstyrelse, SiS, \u00e4r en myndighet som ansvarar f\u00f6r individuellt anpassad tv\u00e5ngsv\u00e5rd f\u00f6r barn, ungdomar och f\u00f6r vuxna med missbruk. Det g\u00f6r vi p\u00e5 s\u00e4rskilda ungdomshem och LVM-hem \u00f6ver hela landet. SiS verkst\u00e4ller \u00e4ven sluten ungdomsv\u00e5rd och finansierar forskning f\u00f6r att utveckla v\u00e5rden och behandlingen. I klartext \u00e4r det v\u00e5rt uppdrag att v\u00e4nda liv som pr\u00e4glats av utanf\u00f6rskap, kriminalitet, missbruk och psykosociala problem. D\u00e4rf\u00f6r spelar SiS en avg\u00f6rande roll i v\u00e5rdkedjan och ger hopp i sv\u00e5ra situationer. Att skapa den livsviktiga f\u00f6r\u00e4ndringen och m\u00f6jligheten \u00e4r inget vanligt jobb. \n\nP\u00e5 huvudkontoret i Stockholm, \u00e4r vi ca 200 medarbetare f\u00f6rdelat p\u00e5 sex avdelningar. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att st\u00f6tta och utveckla myndigheten med ca 4000 medarbetare. \nVi h\u00e5ller till i nya lokaler i Solna Business Park. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTill v\u00e5rd- och behandlingsenheten vid SiS huvudkontor, s\u00f6ker vi nu en projektledare f\u00f6r ett regeringsuppdrag som behandlar hedersrelaterat v\u00e5ld, f\u00f6rtryck och v\u00e5ldsf\u00f6rebyggande arbete. Uppdraget ska avrapporteras senast den 31 mars 2022 och best\u00e5r i att SiS ska utveckla kompetensen inom myndigheten i fr\u00e5gorna om hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck. I uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5 att utveckla kompetensen i det v\u00e5ldsf\u00f6rebyggande arbetet bland pojkar, unga m\u00e4n och i ungas partnerrelationer, inklusive kunskap om destruktiva maskulinitetsnormer d\u00e4r f\u00f6rebyggande och \u00e5terfallsf\u00f6rebyggande insatser \u00e4r en central del. I uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven att \u00f6ka myndighetens kunskaper om prostitution och m\u00e4nniskohandel.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nEftersom hedersrelaterat v\u00e5ld ligger n\u00e4ra andra v\u00e5ldsfr\u00e5gor som exempelvis m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor, ser vi g\u00e4rna att du har bred erfarenhet av arbete med v\u00e5ldsfr\u00e5gor och utsatthet. Som projektledare kommer du bland annat att ansvara f\u00f6r att utveckla och pr\u00f6va kunskapsst\u00f6d f\u00f6r myndighetens arbete med hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck. Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av att leda och samarbeta med olika grupper och akt\u00f6rer samt kommunicera komplexa processer p\u00e5 ett tydligt och engagerat s\u00e4tt. Du har s\u00e5ledes en utm\u00e4rkt f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift.\n\nDu ska ha:\n\u2022 Examen fr\u00e5n universitet eller h\u00f6gskola med inriktning mot samh\u00e4llsvetenskap eller beteendevetenskap\n\u2022 Erfarenhet av att arbeta med kunskaps- och kompetensutveckling inom omr\u00e5det hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck och v\u00e5ldsf\u00f6rebyggande arbete\n\u2022 Erfarenhet av att ta fram metodst\u00f6d och/eller webbutbildning \n\u2022 Erfarenhet av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt utredningsarbete \n\nDu b\u00f6r ha:\n\u2022 God erfarenhet av projektledning inom statlig verksamhet\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nSiS arbetar aktivt mot all form av diskriminering och v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande. \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Statens institutionsstyrelse tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 11:05:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Anst\u00e4llningen avser en allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llningen med tilltr\u00e4de s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, t.om. 15 april 2022.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2021004508", "arbetsgivareId": "10819852", "arbetsgivareNamn": "Statens Institutionsstyrelse", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Statens institutionsstyrelse, SiS Huvudkontor", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=e28120f9-e121-4a74-b1b2-0fe7e1867c2f&publishCode=AMS&TK=3b248dcb-d06e-4947-93a9-2e7acec3d7fb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1011107", "yrkesroll": {"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Lindhagensgatan 126 10425 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 30224", "postnr": "10425", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lindhagensgatan 126 10425 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614852322232, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.368877", "longitud": "18.008434", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}