{"annonsId": 24590884, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Filml\u00e4rare", "annonstext": "Sundbybergs Folkh\u00f6gskola ut\u00f6kar omfattningen av v\u00e5ra filmutbildningar och s\u00f6ker nu en, eller flera filml\u00e4rare, till v\u00e5ra utbildningar i film och dokument\u00e4rfilm. V\u00e5ra filmutbildningar t\u00e4cker in alla delar av den filmiska processen och hantverket - manus, regi, ljud, ljus, foto och klipp. Vi ger v\u00e5ra deltagare b\u00e5de kunskap om filmteknik och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r filmen som spr\u00e5k och hur den kommunicerar med sin publik. Praktik och teori v\u00e4vs samman f\u00f6r att ge deltagarna f\u00f6rm\u00e5gan att hitta sin egen filmiska r\u00f6st och redskapen att ge uttryck f\u00f6r denna i filmer, skapade tillsammans med de andra deltagarna,\n\nF\u00f6r att du ska trivas p\u00e5 Sundbybergs Folkh\u00f6gskola  \u00e4r det en f\u00f6rdel om du \u00e4r intresserad av samh\u00e4llsfr\u00e5gor och har ett stort intresse av att arbeta utifr\u00e5n ett interkulturellt perspektiv. Ett av v\u00e5ra viktigaste uppdrag \u00e4r att fr\u00e4mja demokratiska processer. Du beh\u00f6ver ha ett stort engagemang n\u00e4r det g\u00e4ller att hitta individuella l\u00f6sningar till olika deltagare utan att ge avkall p\u00e5 grupptillh\u00f6righet och gemenskap med andra. Det pedagogiska arbetet p\u00e5 filmutbildningarna fokuserar p\u00e5 deltagarna och deras utveckling och kr\u00e4ver att du \u00e4r engagerad, nyfiken, samarbetsvillig och prestigel\u00f6s. \n\nKompetenskrav: \n\nKunskaper och professionell erfarenhet inom ett eller flera av dessa omr\u00e5den:\n\n\tFilmregi \n\tDokument\u00e4rfilm \n\tFilmfoto och ljuss\u00e4ttning.\n\tFilmljud \n\tKlippning och andra delar av postproduktionen\n\nDu b\u00f6r ha erfarenhet av att undervisa, g\u00e4rna med folkh\u00f6gskoll\u00e4rarexamen eller annan pedagogisk utbildning. Erfarenhet av arbete med manus och dramaturgi samt arbete p\u00e5 folkh\u00f6gskola \u00e4r meriterande.\n\nOmfattning: deltid, 30-80%\n\nM\u00e5nadsl\u00f6n", "annonstextFormaterad": "<p>Sundbybergs Folkh\u00f6gskola ut\u00f6kar omfattningen av v\u00e5ra filmutbildningar och s\u00f6ker nu en, eller flera filml\u00e4rare, till v\u00e5ra utbildningar i film och dokument\u00e4rfilm. V\u00e5ra filmutbildningar t\u00e4cker in alla delar av den filmiska processen och hantverket - manus, regi, ljud, ljus, foto och klipp. Vi ger v\u00e5ra deltagare b\u00e5de kunskap om filmteknik och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r filmen som spr\u00e5k och hur den kommunicerar med sin publik. Praktik och teori v\u00e4vs samman f\u00f6r att ge deltagarna f\u00f6rm\u00e5gan att hitta sin egen filmiska r\u00f6st och redskapen att ge uttryck f\u00f6r denna i filmer, skapade tillsammans med de andra deltagarna,</p><p><br></p><p>F\u00f6r att du ska trivas p\u00e5 Sundbybergs Folkh\u00f6gskola  \u00e4r det en f\u00f6rdel om du \u00e4r intresserad av samh\u00e4llsfr\u00e5gor och har ett stort intresse av att arbeta utifr\u00e5n ett interkulturellt perspektiv. Ett av v\u00e5ra viktigaste uppdrag \u00e4r att fr\u00e4mja demokratiska processer. Du beh\u00f6ver ha ett stort engagemang n\u00e4r det g\u00e4ller att hitta individuella l\u00f6sningar till olika deltagare utan att ge avkall p\u00e5 grupptillh\u00f6righet och gemenskap med andra. Det pedagogiska arbetet p\u00e5 filmutbildningarna fokuserar p\u00e5 deltagarna och deras utveckling och kr\u00e4ver att du \u00e4r engagerad, nyfiken, samarbetsvillig och prestigel\u00f6s. </p><p><br></p><p>Kompetenskrav: </p><p>Kunskaper och professionell erfarenhet inom ett eller flera av dessa omr\u00e5den:</p><ul><li>Filmregi </li><li>Dokument\u00e4rfilm </li><li>Filmfoto och ljuss\u00e4ttning.</li><li>Filmljud </li><li>Klippning och andra delar av postproduktionen</li></ul><p><br></p><p>Du b\u00f6r ha erfarenhet av att undervisa, g\u00e4rna med folkh\u00f6gskoll\u00e4rarexamen eller annan pedagogisk utbildning. Erfarenhet av arbete med manus och dramaturgi samt arbete p\u00e5 folkh\u00f6gskola \u00e4r meriterande.</p><p>Omfattning: deltid, 30-80%</p><p>M\u00e5nadsl\u00f6n</p><p><br></p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 13:03:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://sundbybergsfolkhogskola.se/vara-kurser/kulturparaplyet/samlingssida-for-filmutbildningarna/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 30.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8020170026", "arbetsgivareId": "10820869", "arbetsgivareNamn": "Stift Stockholms Folkh\u00f6gskola", "arbetsplatsId": "10034362", "arbetsplatsNamn": "Sundbyberg Folkh\u00f6gskola", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Ans\u00f6kan Filml\u00e4rare", "yrkesroll": {"varde": "HPwW_eF7_CgY", "namn": "L\u00e4rare i prakt./estet och annat \u00e4mne"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "HPwW_eF7_CgY", "namn": "L\u00e4rare i prakt./estet och annat \u00e4mne", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614773037898, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kasernv\u00e4gen 1", "postnr": "17459", "postort": "Sundbyberg", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UTJZ_zHH_mJm", "namn": "Sundbyberg"}, "latitud": "59.376972632384565", "longitud": "17.93991930157303", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}