{"annonsId": 24590396, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556396-0789-117454", "annonsrubrik": "Iris s\u00f6ker pedagogiskt st\u00f6d till V\u00e4xj\u00f6!", "annonstext": "I \u00f6ver 100 \u00e5r har Iris arbetat med individens utveckling. Idag \u00e4r uppdraget att erbjuda individanpassad utbildning och utveckling i hela landet. Iris arbetar brett med att st\u00f6tta personer till att ta sitt n\u00e4sta steg p\u00e5 arbetsmarknaden. Detta g\u00f6r vi genom utbildning som SFI, kommunal vuxenutbildning och f\u00f6retagsutbildningar. Genom arbetsmarknadsinsatser och jobbmatchning samt genom utredningar och anpassningar. Iris \u00e4r en del av Irisgruppen som \u00e4r en av Sveriges ledande akt\u00f6rer f\u00f6r effektiv utbildning och st\u00f6dinsatser f\u00f6r vuxna. Irisgruppen, som best\u00e5r av verksamheterna Iris och Medlearn, har en oms\u00e4ttning p\u00e5 cirka 400 MSEK och drygt 550 anst\u00e4llda p\u00e5 80 orter runtom i Sverige. Visionen \u00e4r att realisera dr\u00f6mmar. Genom v\u00e5ra insatser d\u00e4r varje individ n\u00e5r sin fulla potential skapar vi ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle med minskad arbetsl\u00f6shet och \u00f6kad integration. Iris efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Se filmen om Iris, l\u00e4s mer p\u00e5 iris.se och irisgruppen.se.\r\n\r\nVill du vara med och bidra till att m\u00e4nniskor n\u00e5r sin fulla potential? Brinner du f\u00f6r att hj\u00e4lpa andra m\u00e4nniskor i form av pedagogiskt st\u00f6d? Vi s\u00f6ker ett pedagogiskt st\u00f6d till v\u00e5r verksamhet i V\u00e4xj\u00f6!\r\n\r\nDina arbetsuppgifter \nI v\u00e5rt uppdrag Individuellt Pedagogiskt St\u00f6d vid Utbildning (IPSU) s\u00f6ker vi ett pedagogiskt st\u00f6d till v\u00e5r verksamhet i V\u00e4xj\u00f6. IPSU \u00e4r en tj\u00e4nst som upphandlas av Arbetsf\u00f6rmedlingen och syftar till att st\u00f6tta deltagare att klara sin utbildning, fr\u00e4mst arbetsmarknadsutbildning. Deltagarna har p\u00e5 grund av n\u00e5gon funktionsvariation s\u00e4rskilda behov av st\u00f6djande och kompenserande insatser i utbildningssituationen. Du kommer att arbeta som ett pedagogiskt st\u00f6d till deltagare f\u00f6r att de sj\u00e4lva ska kunna tillgodog\u00f6ra sig strategier och studietekniker. I ditt arbete kommer du ha n\u00e4ra kontakt med IPSU-samordnaren, specialpedagog, kollegor och utbildningsanordnare. Dokumentation och \u00f6vrig administration kopplat till uppdraget ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. \n\nDin profil \nVi s\u00f6ker dig som har en relevant gymnasieutbildning eller likv\u00e4rdig utbildning. Det \u00e4r meriterande om du har en pedagogisk utbildning. Du har erfarenhet fr\u00e5n liknande insatser samt erfarenhet av arbete med kognitiva hj\u00e4lpmedel. Du b\u00f6r \u00e4ven ha kunskap om hur funktionsvariationer p\u00e5verkar inl\u00e4rningssituationer och vilket st\u00f6d som beh\u00f6vs i dessa situationer.   \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r strukturerad och kan organisera samt prioritera dina och andras aktiviteter effektivt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa kontakt och underh\u00e5lla relationer d\u00e5 du \u00e4r lyh\u00f6rd och smidig i din kommunikation. Samtidigt som du har l\u00e4tt f\u00f6r att p\u00e5verka genom att skapa engagemang och motivera andra m\u00e4nniskor. \n\nVi erbjuder  \nVi erbjuder en tj\u00e4nst inom en ledande utbildningskoncern med starka v\u00e4rderingar som arbetar f\u00f6r en trygg och god arbetsmilj\u00f6. Du kommer att f\u00e5 arbeta i en dynamisk och kreativ milj\u00f6 d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas tillsammans med kompetenta kollegor. Iris efterstr\u00e4var de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. \n\nYtterligare information \nTj\u00e4nsten \u00e4r en timavl\u00f6nad behovsanst\u00e4llning med m\u00f6jlighet till en visstidstj\u00e4nst. Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUrval sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt! Sista ans\u00f6kningsdag 2021-03-31.\n\nF\u00f6r fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller  TELEPHONENO . \n\nF\u00f6r fr\u00e5gor kring rekryteringsprocessen kontakta HR-avdelningen p\u00e5  EMAIL . \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "I \u00f6ver 100 \u00e5r har Iris arbetat med individens utveckling. Idag \u00e4r uppdraget att erbjuda individanpassad utbildning och utveckling i hela landet. Iris arbetar brett med att st\u00f6tta personer till att ta sitt n\u00e4sta steg p\u00e5 arbetsmarknaden. Detta g\u00f6r vi genom utbildning som SFI, kommunal vuxenutbildning och f\u00f6retagsutbildningar. Genom arbetsmarknadsinsatser och jobbmatchning samt genom utredningar och anpassningar. Iris \u00e4r en del av Irisgruppen som \u00e4r en av Sveriges ledande akt\u00f6rer f\u00f6r effektiv utbildning och st\u00f6dinsatser f\u00f6r vuxna. Irisgruppen, som best\u00e5r av verksamheterna Iris och Medlearn, har en oms\u00e4ttning p\u00e5 cirka 400 MSEK och drygt 550 anst\u00e4llda p\u00e5 80 orter runtom i Sverige. Visionen \u00e4r att realisera dr\u00f6mmar. Genom v\u00e5ra insatser d\u00e4r varje individ n\u00e5r sin fulla potential skapar vi ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle med minskad arbetsl\u00f6shet och \u00f6kad integration. Iris efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Se filmen om Iris, l\u00e4s mer p\u00e5 iris.se och irisgruppen.se.\r\n\r\nVill du vara med och bidra till att m\u00e4nniskor n\u00e5r sin fulla potential? Brinner du f\u00f6r att hj\u00e4lpa andra m\u00e4nniskor i form av pedagogiskt st\u00f6d? Vi s\u00f6ker ett pedagogiskt st\u00f6d till v\u00e5r verksamhet i V\u00e4xj\u00f6!\r\n\r\nDina arbetsuppgifter\u00a0\nI v\u00e5rt uppdrag Individuellt Pedagogiskt St\u00f6d vid Utbildning (IPSU) s\u00f6ker vi ett pedagogiskt st\u00f6d till v\u00e5r verksamhet i V\u00e4xj\u00f6. IPSU \u00e4r en tj\u00e4nst som upphandlas av Arbetsf\u00f6rmedlingen och syftar till att st\u00f6tta deltagare att klara sin utbildning, fr\u00e4mst arbetsmarknadsutbildning. Deltagarna har p\u00e5 grund av n\u00e5gon funktionsvariation s\u00e4rskilda behov av st\u00f6djande och kompenserande insatser i utbildningssituationen. Du kommer att arbeta som ett pedagogiskt st\u00f6d till deltagare f\u00f6r att de sj\u00e4lva ska kunna tillgodog\u00f6ra sig strategier och studietekniker. I ditt arbete kommer du ha n\u00e4ra kontakt med IPSU-samordnaren, specialpedagog, kollegor och utbildningsanordnare. Dokumentation och \u00f6vrig administration kopplat till uppdraget ing\u00e5r i tj\u00e4nsten.\u00a0\n\nDin profil\u00a0\nVi s\u00f6ker dig som har en relevant gymnasieutbildning eller likv\u00e4rdig utbildning. Det \u00e4r meriterande om du har en pedagogisk utbildning. Du har erfarenhet fr\u00e5n liknande insatser samt erfarenhet av arbete med kognitiva hj\u00e4lpmedel. Du b\u00f6r \u00e4ven ha kunskap om hur funktionsvariationer p\u00e5verkar inl\u00e4rningssituationer och vilket st\u00f6d som beh\u00f6vs i dessa situationer.\u00a0\u00a0\u00a0\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r strukturerad och kan organisera samt prioritera dina och andras aktiviteter effektivt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa kontakt och underh\u00e5lla relationer d\u00e5 du \u00e4r lyh\u00f6rd och smidig i din kommunikation. Samtidigt som du har l\u00e4tt f\u00f6r att p\u00e5verka genom att skapa engagemang och motivera andra m\u00e4nniskor. \n\nVi erbjuder\u00a0 \nVi erbjuder en tj\u00e4nst inom en ledande utbildningskoncern med starka v\u00e4rderingar som arbetar f\u00f6r en trygg och god arbetsmilj\u00f6. Du kommer att f\u00e5 arbeta i en dynamisk och kreativ milj\u00f6 d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas tillsammans med kompetenta kollegor. Iris efterstr\u00e4var de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten.\u00a0\n\nYtterligare information\u00a0\nTj\u00e4nsten \u00e4r en timavl\u00f6nad behovsanst\u00e4llning med m\u00f6jlighet till en visstidstj\u00e4nst. Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUrval sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt! Sista ans\u00f6kningsdag 2021-03-31.\n\nF\u00f6r fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5\u00a0 EMAIL \u00a0eller  TELEPHONENO .\u00a0\n\nF\u00f6r fr\u00e5gor kring rekryteringsprocessen kontakta HR-avdelningen p\u00e5\u00a0 EMAIL .\u00a0\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-03 11:21:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\n6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5563960789", "arbetsgivareId": "10820552", "arbetsgivareNamn": "Iris Hadar AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Iris    Hadar AB", "ansokningssattWebbadress": "http://www.iris.se/om-iris/jobba-hos-oss/?_p=job&_id=117454&_s1=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 34 11134 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 34", "postnr": "11134", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 34 11134 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614766873164, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.879005", "longitud": "14.805852", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}