{"annonsId": 24595416, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarvikarie hemtj\u00e4nst", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som vill jobba hos oss under sommaren 2021 och vill ha ett meningsfullt sommarjobb i Nacka. Vi erbjuder ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med m\u00e5nga sociala kontakter. Du brinner f\u00f6r att ta hand om andra m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver omsorg och st\u00f6d i sin vardag.\n\nVi \u00e4r ett h\u00e4rligt team som alltid fokuserar p\u00e5 kunden och b\u00e4sta m\u00f6jliga kvalitet i det arbete vi g\u00f6r.\n\nDina arbetsuppgifter:\n\nI hemtj\u00e4nsten jobbar du i v\u00e5ra kunders eget hem med att ge personen den omsorg och det st\u00f6d som hen har r\u00e4tt till, enligt bist\u00e5ndsbeslutet och den individuella genomf\u00f6randeplanen.\n\nArbetsuppgifterna kan handla om hj\u00e4lp med:\n\nSt\u00e4dning och tv\u00e4tt, ink\u00f6p, m\u00e5ltider, tillsyn, dusch och personlig hygien, p\u00e5- och avkl\u00e4dning, socialt st\u00f6d, f\u00f6ljeslagning till l\u00e4kare och mycket annat.\n\nOm dig:\n\nSom person vill vi att du har ett positivt bem\u00f6tande och att du har ett genuint intresse att hj\u00e4lpa \u00e4ldre personer. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och trivs i en flexibel milj\u00f6. Minimi\u00e5lder 18 \u00e5r. Du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har B-k\u00f6rkort men vi har \u00e4ven scheman d\u00e4r man man kan cykla eller g\u00e5 mellan olika kunder i vissa omr\u00e5den.\n\nVi tror att du exempelvis precis tagit studenten eller att du \u00e4r h\u00f6gskole-/universitetsstuderande med behov av sommarjobb och nya erfarenheter. Du kanske studerar till undersk\u00f6terska, sjuksk\u00f6terska, socionom eller l\u00e4kare eller n\u00e5got annan inriktning mot v\u00e5rd- och omsorg. Vi har tidigare somrar haft s\u00e5v\u00e4l sjuksk\u00f6terskestudenter eller studerande p\u00e5 l\u00e4karprogrammet. Eller s\u00e5 har du har dokumenterad erfarenhet fr\u00e5n serviceyrke inom hotell, resebranschen, restaurang eller liknande. \n\nArbetsperiod och tider:\n\nDu vill jobba under perioden juni, juli och/eller augusti sommaren 2020, dag- och/eller kv\u00e4llspass.\n\nArbetstider cirka: 07:15-16:15 alternativt 15:45- ca 22:45 med tj\u00e4nstg\u00f6ring varannan helg i ett rullande tv\u00e5veckors schema. Flera olika varianter p\u00e5 fasta scheman finns. Du utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5rt kontor i Ektorp centrum i Nacka. Vi tror att du bor i n\u00e4rheten f\u00f6r att resor till och fr\u00e5n arbetet inte ska vara belastande.\n\nDin ans\u00f6kan:\n\nI ans\u00f6kan vill vi att du skriver vilka veckor du \u00e4r intresserad av att jobba under sommaren 2021. Vill du arbeta som timvikarie under v\u00e5ren vill vi att du ocks\u00e5 skriver det i ans\u00f6kan. M\u00e4rk din ans\u00f6kan med \u201dSommaren 2021\u201d. Vi tittar l\u00f6pande p\u00e5 ans\u00f6kningar s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan och CV till  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker dig som vill jobba hos oss under sommaren 2021 och vill ha ett meningsfullt sommarjobb i Nacka. Vi erbjuder ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med m\u00e5nga sociala kontakter. Du brinner f\u00f6r att ta hand om andra m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver omsorg och st\u00f6d i sin vardag.</p><p>Vi \u00e4r ett h\u00e4rligt team som alltid fokuserar p\u00e5 kunden och b\u00e4sta m\u00f6jliga kvalitet i det arbete vi g\u00f6r.</p><p>Dina arbetsuppgifter:</p><p>I hemtj\u00e4nsten jobbar du i v\u00e5ra kunders eget hem med att ge personen den omsorg och det st\u00f6d som hen har r\u00e4tt till, enligt bist\u00e5ndsbeslutet och den individuella genomf\u00f6randeplanen.</p><p>Arbetsuppgifterna kan handla om hj\u00e4lp med:</p><p>St\u00e4dning och tv\u00e4tt, ink\u00f6p, m\u00e5ltider, tillsyn, dusch och personlig hygien, p\u00e5- och avkl\u00e4dning, socialt st\u00f6d, f\u00f6ljeslagning till l\u00e4kare och mycket annat.</p><p>Om dig:</p><p>Som person vill vi att du har ett positivt bem\u00f6tande och att du har ett genuint intresse att hj\u00e4lpa \u00e4ldre personer. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och trivs i en flexibel milj\u00f6. Minimi\u00e5lder 18 \u00e5r. Du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift.</p><p>Det \u00e4r meriterande om du har B-k\u00f6rkort men vi har \u00e4ven scheman d\u00e4r man man kan cykla eller g\u00e5 mellan olika kunder i vissa omr\u00e5den.</p><p>Vi tror att du exempelvis precis tagit studenten eller att du \u00e4r h\u00f6gskole-/universitetsstuderande med behov av sommarjobb och nya erfarenheter. Du kanske studerar till undersk\u00f6terska, sjuksk\u00f6terska, socionom eller l\u00e4kare eller n\u00e5got annan inriktning mot v\u00e5rd- och omsorg. Vi har tidigare somrar haft s\u00e5v\u00e4l sjuksk\u00f6terskestudenter eller studerande p\u00e5 l\u00e4karprogrammet. Eller s\u00e5 har du har dokumenterad erfarenhet fr\u00e5n serviceyrke inom hotell, resebranschen, restaurang eller liknande. </p><p>Arbetsperiod och tider:</p><p>Du vill jobba under perioden juni, juli och/eller augusti sommaren 2020, dag- och/eller kv\u00e4llspass.</p><p>Arbetstider cirka: 07:15-16:15 alternativt 15:45- ca 22:45 med tj\u00e4nstg\u00f6ring varannan helg i ett rullande tv\u00e5veckors schema. Flera olika varianter p\u00e5 fasta scheman finns. Du utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5rt kontor i Ektorp centrum i Nacka. Vi tror att du bor i n\u00e4rheten f\u00f6r att resor till och fr\u00e5n arbetet inte ska vara belastande.</p><p>Din ans\u00f6kan:</p><p>I ans\u00f6kan vill vi att du skriver vilka veckor du \u00e4r intresserad av att jobba under sommaren 2021. Vill du arbeta som timvikarie under v\u00e5ren vill vi att du ocks\u00e5 skriver det i ans\u00f6kan. M\u00e4rk din ans\u00f6kan med \u201dSommaren 2021\u201d. Vi tittar l\u00f6pande p\u00e5 ans\u00f6kningar s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!</p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan och CV till  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-04 15:52:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "webbadress": "http://www.annelieshemtjanst.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 98.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5563514560", "arbetsgivareId": "20523351", "arbetsgivareNamn": "Annelies Hemtj\u00e4nstteam AB", "arbetsplatsId": "83247427", "arbetsplatsNamn": "Annelies Hemtj\u00e4nstteam AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Sommarvikarie", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1614869547732, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Ektorpsv\u00e4gen 2, plan 2", "postnr": "13147", "postort": "Nacka", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aYA7_PpG_BqP", "namn": "Nacka"}, "latitud": "59.3237520704745", "longitud": "18.2007697537045", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}