{"annonsId": 24595853, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-6297-6673755085937432936", "annonsrubrik": "Systemspecialist IT", "annonstext": "Som systemspecialist IT  p\u00e5 Trafikverket \u00e4r du med och underl\u00e4ttar vardagen f\u00f6r inv\u00e5nare och f\u00f6retagare i hela Sverige. Det g\u00f6r du genom att vara med och bidra till framtidens infrastruktur.\n\n\r\n\r\nSystemspecialist IT\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nI rollen som systemspecialist inom integration arbetar du med att vidareutveckla och effektivisera integrationsplattformen och dess komponenter. Du kommer att tillhandah\u00e5lla och f\u00f6rmedla expertst\u00f6d till Trafikverkets IT-l\u00f6sningar och medverka som teknisk specialist i olika tj\u00e4nste- och teknikutvecklingsprojekt. Du arbetar ocks\u00e5 med livscykelhantering av komponenterna i plattformen. Initialt kommer du att fokusera p\u00e5 deltagande i utvecklingsprojekt f\u00f6r att l\u00e4ngre fram kliva in och ansvara f\u00f6r den tekniska expertisen i vidare drift, underh\u00e5ll och f\u00f6rvaltning av framtagen produkt eller plattform.\n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\n\thar erfarenhet av arbete med integrationer samt integrationsplattformar\n\thar erfarenhet av antingen RedHat ActiveMQ alternativt C# eller Java\n\thar eftergymnasial utbildning inom IT alternativt arbetslivserfarenhet inom programmering eller annat IT-arbete vi bed\u00f6mer likv\u00e4rdigt\n\thar goda kunskaper i svenska i tal och skrift\n\nDet \u00e4r meriterande om du\n\n\thar arbetat med Azure DevOps\n\thar arbetat med RedHat ActiveMQ inom integrationsplattformar\n\nSom person\n\nDu ing\u00e5r i ett team av andra systemspecialister s\u00e5 vi v\u00e4rdes\u00e4tter att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du har god probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga och ser l\u00f6sningar ur ett helhetsperspektiv. Du \u00e4r nyfiken p\u00e5 uppgiften och \u00e4r engagerad i att hitta l\u00f6sningar och att utveckla produkten. Slutligen \u00e4r du driven samt prestigel\u00f6s och anpassar dig efter olika situationer genom att anv\u00e4nda ditt initiativ f\u00f6r att komma fram. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan f\u00f6r att komplettera v\u00e5rt kompetenta team!\n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nDe fr\u00e5gor som du f\u00e5r besvara n\u00e4r du skickar in din ans\u00f6kan kommer ligga till grund f\u00f6r det f\u00f6rsta urvalet vi g\u00f6r. \n\nSom s\u00f6kande till Trafikverket kan du eventuellt beh\u00f6va genomg\u00e5 en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning innefattande s\u00e4kerhetspr\u00f6vningssamtal och registerkontroll innan anst\u00e4llning, om tj\u00e4nsten \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass. I vissa fall st\u00e4lls krav p\u00e5 svenskt medborgarskap f\u00f6r s\u00e4kerhetsklassade tj\u00e4nster.\n\nSom anst\u00e4lld i Trafikverket kan du komma att bli krigsplacerad utifr\u00e5n totalf\u00f6rsvarets behov.\n\nInom v\u00e5r IT-organisation \u00e4r du med och utvecklar Sverige med hj\u00e4lp av moderna och innovativa l\u00f6sningar. Vi \u00e4r mitt i en sp\u00e4nnande f\u00f6r\u00e4ndring d\u00e4r vi f\u00f6rs\u00f6ker ta vara p\u00e5 digitaliseringens m\u00f6jligheter till fullo. Digitaliseringen st\u00e4ller allt st\u00f6rre krav och vi vill d\u00e4rf\u00f6r anpassa oss vad g\u00e4ller kompetens, arbetss\u00e4tt och organisation i takt med utvecklingen. Vi har ett helhetsansvar f\u00f6r IT och telekom, en verksamhet som p\u00e5g\u00e5r dygnet runt, \u00e5ret om - precis som Sveriges transportsystem.\n\nP\u00e5 Trafikverket jobbar vi med att g\u00f6ra Sverige n\u00e4rmare. Vi tror p\u00e5 att en f\u00f6rening av olika erfarenheter, bakgrunder och perspektiv \u00e4r den b\u00e4sta grunden f\u00f6r att bygga en arbetsplats fri fr\u00e5n diskriminering och en milj\u00f6 d\u00e4r alla trivs och g\u00f6r sitt b\u00e4sta. Vi tror p\u00e5 m\u00e5ngfald d\u00e4r den gemensamma n\u00e4mnaren \u00e4r p\u00e5litlighet, engagemang och mod. F\u00f6r det \u00e4r s\u00e5 vi b\u00e4st representerar v\u00e5rt samh\u00e4lle.", "annonstextFormaterad": "<p>Som systemspecialist IT <strong> </strong>p\u00e5 Trafikverket \u00e4r du med och underl\u00e4ttar vardagen f\u00f6r inv\u00e5nare och f\u00f6retagare i hela Sverige. Det g\u00f6r du genom att vara med och bidra till framtidens infrastruktur.</p>\r\n\r\nSystemspecialist IT\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p>I rollen som systemspecialist inom integration arbetar du med att vidareutveckla och effektivisera integrationsplattformen och dess komponenter. Du kommer att tillhandah\u00e5lla och f\u00f6rmedla expertst\u00f6d till Trafikverkets IT-l\u00f6sningar och medverka som teknisk specialist i olika tj\u00e4nste- och teknikutvecklingsprojekt. Du arbetar&#160;ocks\u00e5 med livscykelhantering av komponenterna i plattformen. Initialt kommer du att fokusera p\u00e5 deltagande i utvecklingsprojekt f\u00f6r att l\u00e4ngre fram kliva in och ansvara f\u00f6r den tekniska expertisen i vidare drift, underh\u00e5ll och f\u00f6rvaltning av framtagen produkt eller plattform.</p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p>Vi s\u00f6ker dig som</p><ul><li>har erfarenhet av arbete med integrationer samt integrationsplattformar</li><li>har erfarenhet av antingen RedHat ActiveMQ alternativt C# eller Java</li><li>har eftergymnasial utbildning inom IT alternativt arbetslivserfarenhet inom programmering eller annat IT-arbete vi bed\u00f6mer likv\u00e4rdigt</li><li>har goda kunskaper i svenska i tal och skrift</li></ul><p>Det \u00e4r meriterande om du</p><ul><li>har arbetat med Azure DevOps</li><li>har arbetat med RedHat ActiveMQ inom integrationsplattformar</li></ul><p>Som person</p><p>Du ing\u00e5r i ett team av andra systemspecialister s\u00e5 vi v\u00e4rdes\u00e4tter att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du har god probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga och ser l\u00f6sningar ur ett helhetsperspektiv. Du \u00e4r nyfiken p\u00e5 uppgiften och \u00e4r engagerad i att hitta l\u00f6sningar och att utveckla produkten. Slutligen \u00e4r du driven samt prestigel\u00f6s och anpassar dig efter olika situationer genom att anv\u00e4nda ditt initiativ f\u00f6r att komma fram. </p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan f\u00f6r att komplettera v\u00e5rt kompetenta team!</p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>De fr\u00e5gor som du f\u00e5r besvara n\u00e4r du skickar in din ans\u00f6kan kommer ligga till grund f\u00f6r det f\u00f6rsta urvalet vi g\u00f6r.&#160;</p>\n\n<p>Som s\u00f6kande till Trafikverket kan du eventuellt beh\u00f6va genomg\u00e5 en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning innefattande s\u00e4kerhetspr\u00f6vningssamtal och registerkontroll innan anst\u00e4llning, om tj\u00e4nsten \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass. I vissa fall st\u00e4lls krav p\u00e5 svenskt medborgarskap f\u00f6r s\u00e4kerhetsklassade tj\u00e4nster.</p>\n\n<p>Som anst\u00e4lld i Trafikverket kan du komma att bli krigsplacerad utifr\u00e5n totalf\u00f6rsvarets behov.</p>\n\n<p>Inom v\u00e5r IT-organisation \u00e4r du med och utvecklar Sverige med hj\u00e4lp av moderna och innovativa l\u00f6sningar. Vi \u00e4r mitt i en sp\u00e4nnande f\u00f6r\u00e4ndring d\u00e4r vi f\u00f6rs\u00f6ker ta vara p\u00e5 digitaliseringens m\u00f6jligheter till fullo. Digitaliseringen st\u00e4ller allt st\u00f6rre krav och vi vill d\u00e4rf\u00f6r anpassa oss vad g\u00e4ller kompetens, arbetss\u00e4tt och organisation i takt med utvecklingen. Vi har ett helhetsansvar f\u00f6r IT och telekom, en verksamhet som p\u00e5g\u00e5r dygnet runt, \u00e5ret om - precis som Sveriges transportsystem.</p>\n\n<p>P\u00e5 Trafikverket jobbar vi med att g\u00f6ra Sverige n\u00e4rmare. Vi tror p\u00e5 att en f\u00f6rening av olika erfarenheter, bakgrunder och perspektiv \u00e4r den b\u00e4sta grunden f\u00f6r att bygga en arbetsplats fri fr\u00e5n diskriminering och en milj\u00f6 d\u00e4r alla trivs och g\u00f6r sitt b\u00e4sta. Vi tror p\u00e5 m\u00e5ngfald d\u00e4r den gemensamma n\u00e4mnaren \u00e4r p\u00e5litlighet, engagemang och mod. F\u00f6r det \u00e4r s\u00e5 vi b\u00e4st representerar v\u00e5rt samh\u00e4lle.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-04 17:17:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.trafikverket.se", "villkorsbeskrivning": "100%\r\n, Trafikverket till\u00e4mpar normalt sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021006297", "arbetsgivareId": "20942927", "arbetsgivareNamn": "Trafikverket", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Trafikverket", "ansokningssattWebbadress": "https://trv.heroma.se/prod/TRVpp01/ExternWebbV2/LedigaJobb/EW2PageAnnons.aspx?arenderef=6666843095926842404&benamning=Systemspecialist+IT", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "27:2021:021", "yrkesroll": {"varde": "fg7B_yov_smw", "namn": "Systemutvecklare/Programmerare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "fg7B_yov_smw", "namn": "Systemutvecklare/Programmerare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "r\u00f6dav\u00e4gen", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "R\u00f6da v\u00e4gen", "postnr": "78100", "postort": "Borl\u00e4nge", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "r\u00f6dav\u00e4gen", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614874651824, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}