{"annonsId": 24590146, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0787-2472", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare Vimarskolan F-6", "annonstext": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker nu en speciall\u00e4rare till Vimarskolan F-6\n\nVill du ha ett roligt, varierande och meningsfullt arbete, d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss! Vi arbetar tillsammans f\u00f6r att v\u00e5ra barn och ungdomar ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att m\u00f6ta framtiden och utvecklas till kreativa, nyfikna och trygga individer. Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen omfattar alla pedagogiska verksamheter fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r sfi.\n\nDitt nya jobb\n\nSom speciall\u00e4rare ligger ditt fokus p\u00e5 undervisning, utredning och utveckling. Genom undervisning av elever enskilt, i grupp eller i klass bidrar du till att elever n\u00e5r s\u00e5 h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse som m\u00f6jligt utifr\u00e5n dennes kapacitet. Speciall\u00e4rare \u00e4r l\u00e4rarna behj\u00e4lpliga i genomf\u00f6randet av screening samt analyserar resultaten i samarbete med specialpedagog. Som speciall\u00e4rare bidrar du till \u00f6kad undervisningskvalitet gemom handledning av personal. Du identifierar risker som kan leda till sv\u00e5righeter f\u00f6r elevens l\u00e4rande och kunskapsutveckling, samt utformar f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder. Du \u00e4r l\u00e4rarna behj\u00e4lpliga i arbetet med pedagogiska utredningar. Tillsammans med kollegorna p\u00e5 resurscentrum analyserar du elevernas kunskapsutveckling och ger l\u00e4rare f\u00f6rslag p\u00e5 \u00e5tg\u00e4rder och f\u00f6r\u00e4ndringar. Din uppgift \u00e4r att skapa de b\u00e4sta m\u00f6jligheterna f\u00f6r att elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor ska trivas, k\u00e4nna sig trygga och d\u00e4rtill ge en bra utbildning efter de behov eleven har. \n\nProfil\n\n\u2022 Du har l\u00e4rarlegitimation\n\u2022 Du har special\u00e4rarexamen\n\u2022 Du \u00e4r v\u00e4l insatt i skolans l\u00e4roplan\n\u2022 Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av specialpeciall\u00e4raruppdraget\n\nSom person \u00e4r du kreativ och lyh\u00f6rd, du har en positiv inst\u00e4llning och en god f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och motivera eleverna till l\u00e4rande. Du har stor vana att skriva pedagogiska utredningar och \u00e5tg\u00e4rdsprogram. Du har \u00e4ven vana att sitta med p\u00e5 elevh\u00e4lsosamtal samt att ha kontakt med v\u00e5rdnadshavare i specifika elev\u00e4renden. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och intresse f\u00f6r tj\u00e4nsten. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\nTj\u00e4nsten omfattas av registerkontroll. Du som s\u00f6kande m\u00e5ste uppvisa utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning sker.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\n\nAnst\u00e4llningsform: tillvidare\nSyssels\u00e4ttningsgrad:  100% \nTilltr\u00e4de: 2021-08-16 eller snarast\n\nAns\u00f6kan\n\nSista ans\u00f6kningsdatum: 2021-05-12\nIntervjuer sker fortl\u00f6pande och rekrytering kan komma att ske f\u00f6re ans\u00f6kningstidens utg\u00e5ng. \n\nVi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare\n\nAnsvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 700 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid. \n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r alla pedagogiska verksamheter, fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola, och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r svenska f\u00f6r invandrare (sfi) och samh\u00e4llsorientering f\u00f6r nyanl\u00e4nda. V\u00e5rt gemensamma m\u00e5l \u00e4r att Vimmerby kommuns barn och ungdomar ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att m\u00f6ta framtiden och utvecklas till kreativa, nyfikna och trygga individer. V\u00e5r vision \u00e4r \"Vi g\u00f6r v\u00e5rt b\u00e4sta, vi lyckas, vi l\u00e4r oss massor och tillsammans n\u00e5r vi toppen!\"  Vi tycker det \u00e4r viktigt med ett \u00f6ppet klimat d\u00e4r vi l\u00e4r oss av varandra i vardagen genom att ge och ta feedback, diskutera erfarenheter och prova nya id\u00e9er. L\u00e4s mer om oss och om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida: www.vimmerby.se\n\n\u00d6vrigt\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Rektor Vimarskolan\n\n EMAIL ", "annonstextFormaterad": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker nu en speciall\u00e4rare till Vimarskolan F-6\n\nVill du ha ett roligt, varierande och meningsfullt arbete, d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss!\u00a0Vi arbetar tillsammans f\u00f6r att v\u00e5ra barn och ungdomar ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att m\u00f6ta framtiden och utvecklas till kreativa, nyfikna och trygga individer. Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen omfattar alla pedagogiska verksamheter fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r sfi.\n\nDitt nya jobb\n\nSom speciall\u00e4rare ligger ditt fokus p\u00e5 undervisning, utredning och utveckling. Genom undervisning av elever enskilt, i grupp eller i klass bidrar du till att elever n\u00e5r s\u00e5 h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse som m\u00f6jligt utifr\u00e5n dennes kapacitet. Speciall\u00e4rare \u00e4r l\u00e4rarna behj\u00e4lpliga i genomf\u00f6randet av screening samt analyserar resultaten i samarbete med specialpedagog. Som speciall\u00e4rare bidrar du till \u00f6kad undervisningskvalitet gemom handledning av personal. Du identifierar risker som kan leda till sv\u00e5righeter f\u00f6r elevens l\u00e4rande och kunskapsutveckling, samt utformar f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder. Du \u00e4r l\u00e4rarna behj\u00e4lpliga i arbetet med pedagogiska utredningar. Tillsammans med kollegorna p\u00e5 resurscentrum analyserar du elevernas kunskapsutveckling och ger l\u00e4rare f\u00f6rslag p\u00e5 \u00e5tg\u00e4rder och f\u00f6r\u00e4ndringar. Din uppgift \u00e4r att skapa de b\u00e4sta m\u00f6jligheterna f\u00f6r att elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor ska trivas, k\u00e4nna sig trygga och d\u00e4rtill ge en bra utbildning efter de behov eleven har.\u00a0\n\nProfil\n\n\n\u2022 Du har l\u00e4rarlegitimation\n\u2022 Du har special\u00e4rarexamen\n\u2022 Du \u00e4r v\u00e4l insatt i skolans l\u00e4roplan\n\u2022 Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av specialpeciall\u00e4raruppdraget\n\nSom person \u00e4r du kreativ och lyh\u00f6rd, du har en positiv inst\u00e4llning och en god f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och motivera eleverna till l\u00e4rande. Du har stor vana att skriva pedagogiska utredningar och \u00e5tg\u00e4rdsprogram. Du har \u00e4ven vana att sitta med p\u00e5 elevh\u00e4lsosamtal samt att ha kontakt med v\u00e5rdnadshavare i specifika elev\u00e4renden. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och intresse f\u00f6r tj\u00e4nsten. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter\u00a0de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\nTj\u00e4nsten omfattas av registerkontroll. Du som s\u00f6kande m\u00e5ste uppvisa utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning sker.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\n\nAnst\u00e4llningsform: tillvidare\nSyssels\u00e4ttningsgrad:\u00a0 100%\u00a0\nTilltr\u00e4de: 2021-08-16 eller snarast\n\nAns\u00f6kan\n\nSista ans\u00f6kningsdatum: 2021-05-12\nIntervjuer sker fortl\u00f6pande och rekrytering kan komma att ske f\u00f6re ans\u00f6kningstidens utg\u00e5ng.\u00a0\n\nVi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare\n\nAnsvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 700 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid.\u00a0\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen\u00a0ansvarar f\u00f6r alla pedagogiska verksamheter, fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola, och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r svenska f\u00f6r invandrare (sfi) och samh\u00e4llsorientering f\u00f6r nyanl\u00e4nda. V\u00e5rt gemensamma m\u00e5l \u00e4r att Vimmerby kommuns\u00a0barn och ungdomar ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att m\u00f6ta framtiden och utvecklas till kreativa, nyfikna och trygga individer. V\u00e5r vision \u00e4r \"Vi g\u00f6r v\u00e5rt b\u00e4sta, vi lyckas, vi l\u00e4r oss massor och tillsammans n\u00e5r vi toppen!\" \u00a0Vi tycker det \u00e4r viktigt med ett \u00f6ppet klimat d\u00e4r vi l\u00e4r oss av varandra i vardagen genom att ge och ta feedback, diskutera erfarenheter och prova nya id\u00e9er. L\u00e4s mer om oss och om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida:\u00a0www.vimmerby.se\n\n\u00d6vrigt\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Rektor Vimarskolan\n\n EMAIL \u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-03 10:52:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-12 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-12 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.vimmerby.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000787", "arbetsgivareId": "10819916", "arbetsgivareNamn": "Vimmerby kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vimmerby Kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://www.vimmerby.se/naringslivocharbete/arbetsmarknad/ledigajobbikommunen.4.3007f0e915c15cbcef5f0ea7.html?rmpage=job&rmjob=2472", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skyttegatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skyttegatan 6", "postnr": "59835", "postort": "Vimmerby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skyttegatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614765152565, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "a7hJ_zwv_2FR", "namn": "Vimmerby"}, "latitud": "57.669033", "longitud": "15.858857", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}