{"annonsId": 24593798, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0040-15734", "annonsrubrik": "V\u00e4xtodlingsl\u00e4rare inom lantbruk till Vreta utbildningscentrum", "annonstext": "Naturbruksgymnasiet i \u00d6sterg\u00f6tland drivs av Region \u00d6sterg\u00f6tland p\u00e5 uppdrag av l\u00e4nets kommuner och best\u00e5r av Himmelstalunds utbildningscentrum och Vreta utbildningscentrum. Himmelstalunds utbildningscentrum \u00e4r bel\u00e4get i Norrk\u00f6ping och Vreta Utbildningscentrum ligger strax utanf\u00f6r Link\u00f6ping. Himmelstalunds utbildningscentrum erbjuder Naturbruksprogrammet med inriktningarna tr\u00e4dg\u00e5rd och djur. Vidare erbjuds gymnasies\u00e4rskolans nationella program Skog, mark och djur samt Individuellt program. Inom vuxnas l\u00e4rande erbjuds gymnasial vuxenutbildning inom djur, tr\u00e4dg\u00e5rd och florist. Vreta Utbildningscentrum erbjuder Naturbruksprogrammet med inriktningarna Djur, Lantbruk, Tr\u00e4dg\u00e5rd och Skog samt Fordons- och transportprogrammets inriktning Transport. Gymnasies\u00e4rskolan erbjuder det nationella programmet Skog, mark och djur. Inom vuxnas l\u00e4rande finns gymnasial vuxenutbildning samt yrkesh\u00f6gskoleutbildningar inom lantbruk, skog och h\u00e4st. Vi rekryterar elever fr\u00e5n hela landet. M\u00f6jlighet till elevboende finns p\u00e5 b\u00e5da skolorna. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 Naturbruksgymnasiets hemsida: www.nbg.nu\n\nArbetsbeskrivning\nVi letar efter dig engagerade l\u00e4rare med kompetens inom v\u00e4xtodling och biologi. Du ska undervisa elever och studenter p\u00e5 gymnasie-, komvux och yrkesh\u00f6gskoleniv\u00e5 b\u00e5de teoretiskt och praktiskt. Aktuella kurser p\u00e5 gymnasiet kan vara v\u00e4xtodling, marken och v\u00e4xternas biologi samt biologi.  I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 ansvar f\u00f6r elevens praktikf\u00f6rlagda l\u00e4rande.  Du kan planera, organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och h\u00e5lla tidsramar f\u00f6r att uppn\u00e5 goda resultat. Du ing\u00e5r i arbetslag och \u00e4r drivande i v\u00e5rt utvecklingsarbete. Du skapar och v\u00e5rdar branschkontakter samt arbetar aktivt f\u00f6r skolans v\u00e4rdegrund, och genom samverkan med skolans \u00f6vriga personal bidrar du till ett \u00e4mnes\u00f6vergripande arbetss\u00e4tt.\n\nUtbildning och erfarenhet\nVi tror att du \u00e4r lantm\u00e4stare eller agronom men du kan ocks\u00e5 vara lantbrukare med stort kunnande. L\u00e4rarlegitimation eller tidigare arbete med ungdomar och vuxna i en l\u00e4rande milj\u00f6 \u00e4r meriterande.\n\nPersonliga egenskaper\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r att utf\u00f6ra ovan beskrivna arbetsuppgifter. Det inneb\u00e4r att du tycker om att m\u00f6ta ungdomar p\u00e5 olika niv\u00e5er och kan leda, coacha, engagera och motivera f\u00f6r att f\u00e5 dem att vilja utvecklas inom ditt \u00e4mnesomr\u00e5de. I ditt pedagogiska arbete \u00e4r du ocks\u00e5 ut\u00e5triktad och socialt aktiv, tycker om att skapa kontakter och underh\u00e5lla relationer. Du \u00e4r lugn, stabil och kontrollerad i pressade situationer. Tj\u00e4nsten f\u00f6ruts\u00e4tter dessutom att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kan lyssna och kommunicera samt f\u00f6reg\u00e5r med gott exempel. Du bidrar till att skapa en bra st\u00e4mning d\u00e4r du ing\u00e5r.\n\nAnst\u00e4llning och information\n Tj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare 100% med semestertj\u00e4nst med tilltr\u00e4de den 9 augusti 2021 som kan komma att inledas med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\nEnhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\nRektor FIRSTNAME-LASTNAME Klofsten,  TELEPHONENO .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r:\nL\u00e4rarf\u00f6rbundet \u00e4r FIRSTNAME-LASTNAME Persson,  TELEPHONENO .\nLR \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\n Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 4 april 2021. Vi arbetar med l\u00f6pande urval s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid. Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20210376. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n \n Region \u00d6sterg\u00f6tland", "annonstextFormaterad": "Naturbruksgymnasiet i \u00d6sterg\u00f6tland drivs av Region \u00d6sterg\u00f6tland p\u00e5 uppdrag av l\u00e4nets kommuner och best\u00e5r av Himmelstalunds utbildningscentrum och Vreta utbildningscentrum. Himmelstalunds utbildningscentrum \u00e4r bel\u00e4get i Norrk\u00f6ping och Vreta Utbildningscentrum ligger strax utanf\u00f6r Link\u00f6ping. Himmelstalunds utbildningscentrum erbjuder Naturbruksprogrammet med inriktningarna tr\u00e4dg\u00e5rd och djur. Vidare erbjuds gymnasies\u00e4rskolans nationella program Skog, mark och djur samt Individuellt program. Inom vuxnas l\u00e4rande erbjuds gymnasial vuxenutbildning inom djur, tr\u00e4dg\u00e5rd och florist. Vreta Utbildningscentrum erbjuder Naturbruksprogrammet med inriktningarna Djur, Lantbruk, Tr\u00e4dg\u00e5rd och Skog samt Fordons- och transportprogrammets inriktning Transport. Gymnasies\u00e4rskolan erbjuder det nationella programmet Skog, mark och djur. Inom vuxnas l\u00e4rande finns gymnasial vuxenutbildning samt yrkesh\u00f6gskoleutbildningar inom lantbruk, skog och h\u00e4st. Vi rekryterar elever fr\u00e5n hela landet. M\u00f6jlighet till elevboende finns p\u00e5 b\u00e5da skolorna. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 Naturbruksgymnasiets hemsida: www.nbg.nu\n\nArbetsbeskrivning\nVi letar efter dig engagerade l\u00e4rare med kompetens inom v\u00e4xtodling och biologi. Du ska undervisa elever och studenter p\u00e5 gymnasie-, komvux och yrkesh\u00f6gskoleniv\u00e5 b\u00e5de teoretiskt och praktiskt. Aktuella kurser p\u00e5 gymnasiet kan vara v\u00e4xtodling, marken och v\u00e4xternas biologi samt biologi. \u00a0I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 ansvar f\u00f6r elevens praktikf\u00f6rlagda l\u00e4rande.\u00a0 Du kan planera, organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och h\u00e5lla tidsramar f\u00f6r att uppn\u00e5 goda resultat. Du ing\u00e5r i arbetslag och \u00e4r drivande i v\u00e5rt utvecklingsarbete. Du skapar och v\u00e5rdar branschkontakter samt arbetar aktivt f\u00f6r skolans v\u00e4rdegrund, och genom samverkan med skolans \u00f6vriga personal bidrar du till ett \u00e4mnes\u00f6vergripande arbetss\u00e4tt.\n\nUtbildning och erfarenhet\nVi tror att du \u00e4r lantm\u00e4stare eller agronom men du kan ocks\u00e5 vara lantbrukare med stort kunnande. L\u00e4rarlegitimation eller tidigare arbete med ungdomar och vuxna i en l\u00e4rande milj\u00f6 \u00e4r meriterande.\n\nPersonliga egenskaper\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r att utf\u00f6ra ovan beskrivna arbetsuppgifter. Det inneb\u00e4r att du tycker om att m\u00f6ta ungdomar p\u00e5 olika niv\u00e5er och kan leda, coacha, engagera\u00a0och motivera f\u00f6r att f\u00e5 dem att vilja utvecklas inom ditt \u00e4mnesomr\u00e5de. I ditt pedagogiska arbete \u00e4r du ocks\u00e5 ut\u00e5triktad och socialt aktiv, tycker om att skapa kontakter och underh\u00e5lla relationer. Du\u00a0\u00e4r lugn, stabil och kontrollerad i pressade situationer. Tj\u00e4nsten f\u00f6ruts\u00e4tter dessutom att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kan lyssna och kommunicera samt f\u00f6reg\u00e5r med gott exempel. Du bidrar till att skapa en bra st\u00e4mning d\u00e4r du ing\u00e5r.\n\nAnst\u00e4llning och information\n Tj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare 100% med semestertj\u00e4nst med tilltr\u00e4de den 9 augusti 2021 som kan komma att inledas med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\nEnhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\nRektor FIRSTNAME-LASTNAME Klofsten,  TELEPHONENO .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r:\nL\u00e4rarf\u00f6rbundet \u00e4r FIRSTNAME-LASTNAME Persson,  TELEPHONENO .\nLR \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\n Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 4 april 2021. Vi arbetar med l\u00f6pande urval s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid.\u00a0Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20210376.\u00a0\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n \n Region \u00d6sterg\u00f6tland", "publiceringsdatum": "2021-03-04 10:59:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regionostergotland.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n, semestertj\u00e4nst", "organisationsnummer": "2321000040", "arbetsgivareId": "10820080", "arbetsgivareNamn": "REGION \u00d6STERG\u00d6TLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region \u00d6sterg\u00f6tland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.regionostergotland.se/Jobb-och-studier/Lediga-jobb/?rmpage=job&rmjob=15734", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00e4rng\u00e5rden 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "J\u00e4rng\u00e5rden 3", "postnr": "58576", "postort": "Vreta Kloster", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00e4rng\u00e5rden 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614851963689, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.41081", "longitud": "15.621373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}