{"annonsId": 24599086, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556596-3351-1868366042479414730", "annonsrubrik": "Centric Care s\u00f6ker undersk\u00f6terska till thoraxintensiven i Stockholm", "annonstext": "OM UPPDRAGET\nF\u00f6r v\u00e5r kunds r\u00e4kning s\u00f6ker vi nu dig som \u00e4r undersk\u00f6terska till thoraxintensiven i s\u00f6dra Stockholm. Uppdraget inneb\u00e4r att i team tillsammans med en intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska v\u00e5rda en till tv\u00e5 intensivv\u00e5rdspatienter som genomg\u00e5tt hj\u00e4rtkirurgi eller v\u00e5rdas f\u00f6r grav hj\u00e4rtsvikt.\n\nUPPDRAGSPERIOD\nOmg\u00e5ende till och med augusti. \n\nARBETSTID \nHeltid, dag, kv\u00e4ll samt nattj\u00e4nst.\n \nDINA ARBETSUPPGIFTER\nSedvanliga arbetsuppgifter f\u00f6r undersk\u00f6terska inom intensivv\u00e5rd. \n \nDIN PROFIL\nUndersk\u00f6terska med minst 2 \u00e5rs yrkeserfarenhet av intensivv\u00e5rd. \n\nOM OSS\n\u200bCentric Care har bemannat h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rden sedan \u00e5r 2000 och \u00e4r ett av Skandinaviens ledande bemanningsf\u00f6retag med kontor i G\u00f6teborg, Stockholm, Malm\u00f6 och Oslo. Vi erbjuder tillf\u00e4llig och fast bemanning till privat och offentlig h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt inom socialt arbete.\n \nSom konsult hos oss erbjuds du n\u00e5gra av marknadens b\u00e4sta villkor, varierande uppdrag, en egen dedikerad kontaktperson samt ett friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 upp till 4000 kr per kalender\u00e5r och mycket mer. Med ett stort antal ramavtal \u00f6ver hela Sverige och Norge kan vi erbjuda v\u00e5ra konsulter uppdrag \u00e5ret om.\n\nCentric Care \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som \u00e4r medlem i Almega, Kompetensf\u00f6retagen. Vi har kollektivavtal med V\u00e5rdf\u00f6rbundet, L\u00e4karf\u00f6rbundet, Kommunal, Unionen och Akademikerf\u00f6rbundet. Tillsammans med tj\u00e4nstepensionsavtal och f\u00f6rs\u00e4kringsskydd inneb\u00e4r detta en trygghet f\u00f6r dig som medarbetare. \n \nNyfiken p\u00e5 att veta mer om oss? Kontakta oss redan idag.\n \nV\u00e4lkommen!", "annonstextFormaterad": "<strong>OM UPPDRAGET</strong><br>F\u00f6r v\u00e5r kunds r\u00e4kning s\u00f6ker vi nu dig som \u00e4r undersk\u00f6terska\u00a0till thoraxintensiven i s\u00f6dra Stockholm. Uppdraget inneb\u00e4r att i\u00a0team tillsammans med en intensivv\u00e5rdssjuksk\u00f6terska v\u00e5rda en till tv\u00e5 intensivv\u00e5rdspatienter som genomg\u00e5tt hj\u00e4rtkirurgi eller v\u00e5rdas f\u00f6r grav hj\u00e4rtsvikt.<br><br><strong>UPPDRAGSPERIOD</strong><br>Omg\u00e5ende till och med augusti.\u00a0<br><br><strong>ARBETSTID</strong>\u00a0<br>Heltid, dag, kv\u00e4ll samt nattj\u00e4nst.<br>\u00a0<br><strong>DINA ARBETSUPPGIFTER</strong><br>Sedvanliga arbetsuppgifter f\u00f6r undersk\u00f6terska inom intensivv\u00e5rd.\u00a0<br>\u00a0<br><strong>DIN PROFIL</strong><br>Undersk\u00f6terska med minst 2 \u00e5rs yrkeserfarenhet av intensivv\u00e5rd.\u00a0<br><br><strong>OM OSS</strong><br>\u200bCentric Care har bemannat h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rden sedan \u00e5r 2000 och \u00e4r ett av Skandinaviens ledande bemanningsf\u00f6retag med kontor i G\u00f6teborg, Stockholm, Malm\u00f6 och Oslo. Vi erbjuder tillf\u00e4llig och fast bemanning till privat och offentlig h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt inom socialt arbete.<br>\u00a0<br>Som konsult hos oss erbjuds du n\u00e5gra av marknadens b\u00e4sta villkor, varierande uppdrag, en egen dedikerad kontaktperson samt ett friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 upp till 4000 kr per kalender\u00e5r och mycket mer. Med ett stort antal ramavtal \u00f6ver hela Sverige och Norge kan vi erbjuda v\u00e5ra konsulter uppdrag \u00e5ret om.<br><br>Centric Care \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som \u00e4r medlem i Almega, Kompetensf\u00f6retagen. Vi har kollektivavtal med V\u00e5rdf\u00f6rbundet, L\u00e4karf\u00f6rbundet, Kommunal, Unionen och Akademikerf\u00f6rbundet.\u00a0Tillsammans med tj\u00e4nstepensionsavtal och f\u00f6rs\u00e4kringsskydd inneb\u00e4r detta en trygghet f\u00f6r dig som medarbetare.\u00a0<br>\u00a0<br>Nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss? Kontakta oss redan idag.<br>\u00a0<br>V\u00e4lkommen!", "publiceringsdatum": "2021-03-05 16:00:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://centriccare.eu", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565963351", "arbetsgivareId": "20424134", "arbetsgivareNamn": "Centric Care AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Centric Care AB", "ansokningssattWebbadress": "https://apply.recman.no/job_post.php?id=186836&path=ams", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Landsv\u00e4gen 57", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Landsv\u00e4gen 57", "postnr": "17265", "postort": "Sundbyberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Landsv\u00e4gen 57", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614956441999, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.368877", "longitud": "18.008434", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}