{"annonsId": 24598914, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0159-00103414", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare Rosenlund-Fornh\u00f6jden", "annonstext": "En dag p\u00e5 jobbet\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare hos oss arbetar du antingen i en yngre- eller \u00e4ldrebarnsavdelning och \u00e4r den som leder ditt arbetslag. Du st\u00f6ttar och utmanar barnens utveckling och l\u00e4rande genom planerad undervisning likv\u00e4l som i spontan undervisning och f\u00f6rst\u00e5s i lek i alla former. \n\nVem \u00e4r du? \nKrav: \n- Examen med legitimation fr\u00e5n l\u00e4rarh\u00f6gskola. Inriktning: f\u00f6rskoll\u00e4rare eller mot yngre \u00e5ldrar\nMeriterande:\n- Kompetens inom spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt\n- Vi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av arbete i f\u00f6rskola och av att leda ditt arbetslag\nPersonliga egenskaper:\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en glad, varm och lekande f\u00f6rskoll\u00e4rare med f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rmedla gl\u00e4dje och engagemang till barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och medarbetare. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att styra arbetet mot m\u00e5len och att strukturera arbetslagets gemensamma arbete. Vi vill att du har reflekterat \u00f6ver ditt ledarskap b\u00e5de n\u00e4r det g\u00e4ller arbete i barngruppen som i det arbetslag du ska leda\n\nVi erbjuder dig \nHos oss f\u00e5r du vara med i ett sp\u00e4nnande och utvecklande arbete med att f\u00f6rb\u00e4ttra och utveckla v\u00e5rt spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt. Hos oss i S\u00f6dert\u00e4lje har vi fria arbetskl\u00e4der och friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 3000 kronor per \u00e5r. Du har m\u00f6jlighet att semesterv\u00e4xla och som nyanst\u00e4lld f\u00f6rskoll\u00e4rare f\u00e5r du en kommungemensam introduktion och en mentor under ditt f\u00f6rsta arbets\u00e5r. \n\nV\u00e4lkommen till oss!  \nV\u00e5rt f\u00f6rskoleomr\u00e5de omfattar f\u00f6rskolorna i Rosenlund och Fornh\u00f6jden i S\u00f6dert\u00e4lje kommun. Vi \u00e4r ungef\u00e4r 65 anst\u00e4llda och omr\u00e5det leds av rektor och bitr\u00e4dande rektor. Vi har ett strukturerat systamatiskt kvalitetsarbete och gott st\u00f6d till arbetslagen genom b\u00e5de metodutvecklare och specialpedagog.Vi lyfter in barns olika erfarenheter i v\u00e5rt arbete genom bepr\u00f6vade metoder som Jagbok, Familjeber\u00e4ttelser och Ber\u00e4ttarkort. Hos oss arbetar vi spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande i allt vi g\u00f6r,  n\u00e4r vi leker, f\u00f6rdjupar oss i olika omr\u00e5den/fr\u00e5gor, arbetar med barnlitteratur likv\u00e4l som i alla rutinsituationer. Vi l\u00e4gger ocks\u00e5 stor vikt vid v\u00e5rt samarbete med barnens familjer.\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "En dag p\u00e5 jobbet\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare hos oss arbetar du antingen i en yngre- eller \u00e4ldrebarnsavdelning och \u00e4r den som leder ditt arbetslag. Du st\u00f6ttar och utmanar barnens utveckling och l\u00e4rande genom planerad undervisning likv\u00e4l som i spontan undervisning och f\u00f6rst\u00e5s i lek i alla former.\u00a0\n\nVem \u00e4r du?\u00a0\nKrav:\u00a0\n-\u00a0Examen med legitimation fr\u00e5n l\u00e4rarh\u00f6gskola. Inriktning: f\u00f6rskoll\u00e4rare eller mot yngre \u00e5ldrar\nMeriterande:\n-\u00a0Kompetens inom spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt\n-\u00a0Vi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av arbete i f\u00f6rskola och av att leda ditt arbetslag\nPersonliga egenskaper:\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en glad, varm och lekande f\u00f6rskoll\u00e4rare med\u00a0f\u00f6rm\u00e5ga\u00a0att f\u00f6rmedla gl\u00e4dje och engagemang till barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och medarbetare. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att styra arbetet mot m\u00e5len och att\u00a0strukturera arbetslagets gemensamma arbete. Vi vill att du har reflekterat \u00f6ver ditt ledarskap b\u00e5de n\u00e4r det g\u00e4ller arbete i barngruppen som i det arbetslag du ska leda\n\nVi erbjuder dig\u00a0\nHos oss f\u00e5r du vara med i ett sp\u00e4nnande och utvecklande arbete med att f\u00f6rb\u00e4ttra och utveckla v\u00e5rt spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt. Hos oss i S\u00f6dert\u00e4lje har vi fria arbetskl\u00e4der och friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 3000 kronor per \u00e5r.\u00a0Du har m\u00f6jlighet att semesterv\u00e4xla och som nyanst\u00e4lld f\u00f6rskoll\u00e4rare f\u00e5r du en kommungemensam introduktion och en mentor under ditt f\u00f6rsta arbets\u00e5r.\u00a0\n\nV\u00e4lkommen till oss!\u00a0\u00a0\nV\u00e5rt f\u00f6rskoleomr\u00e5de omfattar f\u00f6rskolorna i Rosenlund och Fornh\u00f6jden i S\u00f6dert\u00e4lje kommun. Vi \u00e4r ungef\u00e4r 65 anst\u00e4llda och omr\u00e5det leds av rektor och bitr\u00e4dande rektor. Vi har ett strukturerat systamatiskt kvalitetsarbete och gott st\u00f6d till arbetslagen genom b\u00e5de metodutvecklare och specialpedagog.Vi lyfter in barns olika erfarenheter i v\u00e5rt arbete genom bepr\u00f6vade metoder som Jagbok, Familjeber\u00e4ttelser och Ber\u00e4ttarkort. Hos oss arbetar vi spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande i allt vi g\u00f6r,\u00a0\u00a0n\u00e4r vi leker, f\u00f6rdjupar oss i olika omr\u00e5den/fr\u00e5gor, arbetar med barnlitteratur likv\u00e4l som i alla rutinsituationer. Vi l\u00e4gger ocks\u00e5 stor vikt vid v\u00e5rt samarbete med barnens familjer.\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-05 15:22:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000159", "arbetsgivareId": "10819877", "arbetsgivareNamn": "S\u00f6dert\u00e4lje kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00f6dert\u00e4lje kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1362&ProjectId=147598&DepartmentId=19116&MediaId=4615&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "147598", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenlund/Fornh\u00f6jdens f\u00f6rskoleomr\u00e5de", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenlund/Fornh\u00f6jdens f\u00f6rskoleomr\u00e5de", "postnr": "15189", "postort": "S\u00f6dert\u00e4lje", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenlund/Fornh\u00f6jdens f\u00f6rskoleomr\u00e5de", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614954153483, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.195362", "longitud": "17.625689", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}