{"annonsId": 24597013, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Medias\u00e4ljare!!!", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi fler medarbetare till nya uppdrag\n\nVi \u00e4r idag ett h\u00e4rligt g\u00e4ng och v\u00e5ra duktiga medarbetare \u00e4r experter p\u00e5 sina respektive marknader med l\u00e5ng erfarenhet och en genuin kunskap av f\u00f6rs\u00e4ljning av media i samtliga kanaler. Vi har ett stort s\u00e4ljfokus och gillar och drivs av ett h\u00f6gt tempo i en inspirerande milj\u00f6. \n\nVi s\u00f6ker dig som har tidigare vana vid medief\u00f6rs\u00e4ljning av n\u00e5got slag. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r duktig p\u00e5 att utveckla relationen med kund, har stort eget driv och finner gl\u00e4dje i att g\u00f6ra bra aff\u00e4rer med kundnyttan i fokus. Du kommer att arbeta med b\u00e5de befintliga kunder samtidigt bearbeta nya och kommer att ha eget budgetansvar. Vi tror att du \u00e4r en social person, m\u00e5lmedveten och gillar att jobba i team.\n\nAtt vilja utvecklas inom f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och du ser varje dag som en ny chans att utmana dig sj\u00e4lv och dina kollegor. Egenskaper som vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00e4r att du \u00e4r en ambiti\u00f6s person, ansvarstagande, l\u00f6sningsorienterad och har en positiv inst\u00e4llning till kunder och dina medarbetare.\n\nTj\u00e4nsterna innefattar b\u00e5de print och digital f\u00f6rs\u00e4ljning s\u00e5 du b\u00f6r ha en god vana att s\u00e4lja b\u00e5da kanalerna.\n\nOm du vill utvecklas som s\u00e4ljare inom media i en dynamisk s\u00e4ljmilj\u00f6 tillsammans med kunniga kollegor och Sveriges starkaste varum\u00e4rken inom media i ryggen och k\u00e4nner att du passar in p\u00e5 beskrivningen ovan s\u00e5 vill vi g\u00e4rna tr\u00e4ffa dig.\n\nAns\u00f6kan\u2028\n\nI denna rekrytering samarbetar vi med Talent&Partner.\n\nDu \u00e4r v\u00e4lkommen med Din ans\u00f6kan snarast d\u00e5 urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande.\n\nDina ans\u00f6kningshandlingar ska inneh\u00e5lla CV och ett personligt brev g\u00e4rna foto.\n\nSkicka din ans\u00f6kan idag via l\u00e4nken eller  EMAIL \n\n \n\nTalent&Partner \u00e4r ett branschnischat rekryteringsbolag mot i synnerhet mediebranschen.\n\nSe alla v\u00e5ra lediga roller inom medielandskapet p\u00e5 https://talentpartner.se/sok-jobb/\n\nTalent&Partner \u00e4r ett branschnischat rekryteringsbolag mot i synnerhet mediebranschen.\n\nVi jobbar med branschens smartaste chefer och rekryterar de absolut b\u00e4sta kandidaterna.", "annonstextFormaterad": "<p>Nu s\u00f6ker vi fler medarbetare till nya uppdrag</p><p>Vi \u00e4r idag ett h\u00e4rligt g\u00e4ng och v\u00e5ra duktiga medarbetare \u00e4r experter p\u00e5 sina respektive marknader med l\u00e5ng erfarenhet och en genuin kunskap av f\u00f6rs\u00e4ljning av media i samtliga kanaler. Vi har ett stort s\u00e4ljfokus och gillar och drivs av ett h\u00f6gt tempo i en inspirerande milj\u00f6. </p><p>Vi s\u00f6ker dig som har tidigare vana vid medief\u00f6rs\u00e4ljning av n\u00e5got slag. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r duktig p\u00e5 att utveckla relationen med kund, har stort eget driv och finner gl\u00e4dje i att g\u00f6ra bra aff\u00e4rer med kundnyttan i fokus. Du kommer att arbeta med b\u00e5de befintliga kunder samtidigt bearbeta nya och kommer att ha eget budgetansvar. Vi tror att du \u00e4r en social person, m\u00e5lmedveten och gillar att jobba i team.</p><p>Att vilja utvecklas inom f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och du ser varje dag som en ny chans att utmana dig sj\u00e4lv och dina kollegor. Egenskaper som vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00e4r att du \u00e4r en ambiti\u00f6s person, ansvarstagande, l\u00f6sningsorienterad och har en positiv inst\u00e4llning till kunder och dina medarbetare.</p><p>Tj\u00e4nsterna innefattar b\u00e5de print och digital f\u00f6rs\u00e4ljning s\u00e5 du b\u00f6r ha en god vana att s\u00e4lja b\u00e5da kanalerna.</p><p>Om du vill utvecklas som s\u00e4ljare inom media i en dynamisk s\u00e4ljmilj\u00f6 tillsammans med kunniga kollegor och Sveriges starkaste varum\u00e4rken inom media i ryggen och k\u00e4nner att du passar in p\u00e5 beskrivningen ovan s\u00e5 vill vi g\u00e4rna tr\u00e4ffa dig.</p><p><strong>Ans\u00f6kan</strong>\u2028</p><p>I denna rekrytering samarbetar vi med Talent&amp;Partner.</p><p>Du \u00e4r v\u00e4lkommen med Din ans\u00f6kan snarast d\u00e5 urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande.</p><p>Dina ans\u00f6kningshandlingar ska inneh\u00e5lla CV och ett personligt brev g\u00e4rna foto.</p><p>Skicka din ans\u00f6kan idag via l\u00e4nken eller <em> EMAIL </em></p><p> </p><p>Talent&amp;Partner \u00e4r ett branschnischat rekryteringsbolag mot i synnerhet mediebranschen.</p><p>Se alla v\u00e5ra lediga roller inom medielandskapet p\u00e5 https://talentpartner.se/sok-jobb/</p><p>Talent&amp;Partner \u00e4r ett branschnischat rekryteringsbolag mot i synnerhet mediebranschen.</p><p>Vi jobbar med branschens smartaste chefer och rekryterar de absolut b\u00e4sta kandidaterna.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-05 10:19:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568811763", "arbetsgivareId": "20819272", "arbetsgivareNamn": "Talent & Partner AB", "arbetsplatsId": "83942718", "arbetsplatsNamn": "TALENT&PARTNER AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "kron_xtp_zCz", "namn": "Medias\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1614935972531, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}