{"annonsId": 24595096, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556811-8334-2552", "annonsrubrik": "Lagerchef till Uddevalla", "annonstext": "Dina arbetsuppgifter\nVill du vara med och starta upp ett lager och produktion i Uddevalla d\u00e4r du f\u00e5r vara med och s\u00e4tta din pr\u00e4gel f\u00f6r hela verksamheten i Sverige? D\u00e5 har vi p\u00e5 2Complete tj\u00e4nsten f\u00f6r dig! \n\nDina arbetsuppgifter\n-\tRekrytering, medarbetarsamtal och daglig uppf\u00f6ljning och utveckling av personal. \n-\tBudgetarbete, uppf\u00f6ljning av m\u00e5natliga nyckeltal, resultat och kostnadsrapportering f\u00f6r lagret. \n-\tLagerinventering, fakturaadministration och kontroll av lagerrelaterade utgifter\n-\tF\u00f6rb\u00e4ttringsarbete p\u00e5 lagrets alla delar och processer.\n-\tInk\u00f6p av material och maskiner till lagret i samr\u00e5d med teamet samt f\u00f6rvaltning av befintliga ink\u00f6psavtal. \n-\tUppf\u00f6ljning av fraktavtal samt optimering av anv\u00e4ndandet av dessa. \n-\tAnsvar f\u00f6r driften av transportavtal f\u00f6r bokning av frakter f\u00f6r inrikes distribution samt import och export av gods till lagret. \n\nDu kommer bygga upp ett team p\u00e5 6-8 personer (inledningsvis) och leda dem i det dagliga arbetet. I denna roll ing\u00e5r du i ledningsgruppen och du rapporterar till VD och Supply chain manager. \n\nDetta \u00e4r en heltidstj\u00e4nst och arbetsort \u00e4r Uddevalla, vi ser dock att inledningsvis kommer det kr\u00e4vas resor till Norge f\u00f6r uppl\u00e4rning. \nVi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5r kunds tillv\u00e4xtresa, d\u00e4r du projekterar och etablerar ett effektivt lager med en sund och bra arbetskultur.\n\nOm f\u00f6retaget\nMer information om f\u00f6retaget ges vid intervjutillf\u00e4llet\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig med 3\u20135 \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n rollen som lagerchef med personalansvar; helst inom lager eller produktion. Du \u00e4r kommunikativ i spr\u00e5k och text p\u00e5 svenska, norska & engelska och har god vana fr\u00e5n att arbeta med dator. I denna roll \u00e4r k\u00f6rkort ett krav.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlighet d\u00e5 det kommer att kr\u00e4vas flexibilitet, engagemang och vilja i b\u00f6rjan f\u00f6r att f\u00e5 projektet i hamn. Vi vill att du ska trivas med kundkontakt och vara en f\u00f6rebild f\u00f6r all personal p\u00e5 lagret. Du \u00e4r bra p\u00e5 att motivera ditt team och r\u00e4ds inte f\u00f6r att hugga i d\u00e4r det beh\u00f6vs. \u00c4r du prestigel\u00f6s, driven och vill bli en del av ett team som brinner f\u00f6r kunden och f\u00f6r att leverera kvalitet kommer du passa v\u00e4l hos v\u00e5r kund. Har du ocks\u00e5 ett intresse f\u00f6r mat och \u00f6l \u00e4r detta ett plus i kanten.\n\n\u00c4r du intresserad? S\u00f6k idag d\u00e5 intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Vid fr\u00e5gor kontakta ansvarig rekryterare FIRSTNAME LASTNAME;  EMAIL  eller  TELEPHONENO .\n\nOm 2Complete\n2Complete \u00e4r ett auktoriserat rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag som arbetar med personligt engagemang samt en passion f\u00f6r arbete och personal. V\u00e5r auktorisation i Kompetensf\u00f6retagen ger oss i sin tur medlemskap i Almega och Svenskt N\u00e4ringsliv. \n\nDet \u00e4r f\u00f6r oss av yttersta vikt att de personliga f\u00f6ruts\u00e4ttningarna st\u00e4mmer \u00f6verens mellan kund och kandidat, likv\u00e4l som kompetensen. F\u00f6r att uppn\u00e5 detta vill vi som arbetar p\u00e5 2Complete skapa en s\u00e5 n\u00e4ra och personlig relation med kunder och kandidater som m\u00f6jligt. Ett arbete efter dessa riktlinjer skapar f\u00f6rtroende och trygghet, v\u00e4rden som \u00e4r sj\u00e4lvklara f\u00f6r en lyckad rekryteringsprocess. Vi rekryterar och bemannar under tj\u00e4nstemannaavtalet s\u00e5v\u00e4l som arbetaravtalet, allt fr\u00e5n juniora tj\u00e4nster till chefer och specialister.\n\n2Complete Group samt alla dess dotterbolag \u00e4r auktoriserade medlemmar inom Kompetensf\u00f6retagen, Almega samt Svenskt N\u00e4ringsliv och har varit det sedan 2011.\n\nS\u00f6kord: Lagerchef, Arbetsledare, Produktionschef", "annonstextFormaterad": "Dina arbetsuppgifter\nVill du vara med och starta upp ett lager och produktion i Uddevalla d\u00e4r du f\u00e5r vara med och s\u00e4tta din pr\u00e4gel f\u00f6r hela verksamheten i Sverige? D\u00e5 har vi p\u00e5 2Complete tj\u00e4nsten f\u00f6r dig! \n\nDina arbetsuppgifter\n-\tRekrytering, medarbetarsamtal och daglig uppf\u00f6ljning och utveckling av personal. \n-\tBudgetarbete, uppf\u00f6ljning av m\u00e5natliga nyckeltal, resultat och kostnadsrapportering f\u00f6r lagret. \n-\tLagerinventering, fakturaadministration och kontroll av lagerrelaterade utgifter\n-\tF\u00f6rb\u00e4ttringsarbete p\u00e5 lagrets alla delar och processer.\n-\tInk\u00f6p av material och maskiner till lagret i samr\u00e5d med teamet samt f\u00f6rvaltning av befintliga ink\u00f6psavtal. \n-\tUppf\u00f6ljning av fraktavtal samt optimering av anv\u00e4ndandet av dessa. \n-\tAnsvar f\u00f6r driften av transportavtal f\u00f6r bokning av frakter f\u00f6r inrikes distribution samt import och export av gods till lagret. \n\nDu kommer bygga upp ett team p\u00e5 6-8 personer (inledningsvis) och leda dem i det dagliga arbetet. I denna roll ing\u00e5r du i ledningsgruppen och du rapporterar till VD och Supply chain manager. \n\nDetta \u00e4r en heltidstj\u00e4nst och arbetsort \u00e4r Uddevalla, vi ser dock att inledningsvis kommer det kr\u00e4vas resor till Norge f\u00f6r uppl\u00e4rning. \nVi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5r kunds tillv\u00e4xtresa, d\u00e4r du projekterar och etablerar ett effektivt lager med en sund och bra arbetskultur.\n\nOm f\u00f6retaget\nMer information om f\u00f6retaget ges vid intervjutillf\u00e4llet\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig med 3\u20135 \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n rollen som lagerchef med personalansvar; helst inom lager eller produktion. Du \u00e4r kommunikativ i spr\u00e5k och text p\u00e5 svenska, norska &amp; engelska och har god vana fr\u00e5n att arbeta med dator. I denna roll \u00e4r k\u00f6rkort ett krav.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlighet d\u00e5 det kommer att kr\u00e4vas flexibilitet, engagemang och vilja i b\u00f6rjan f\u00f6r att f\u00e5 projektet i hamn. Vi vill att du ska trivas med kundkontakt och vara en f\u00f6rebild f\u00f6r all personal p\u00e5 lagret. Du \u00e4r bra p\u00e5 att motivera ditt team och r\u00e4ds inte f\u00f6r att hugga i d\u00e4r det beh\u00f6vs. \u00c4r du prestigel\u00f6s, driven och vill bli en del av ett team som brinner f\u00f6r kunden och f\u00f6r att leverera kvalitet kommer du passa v\u00e4l hos v\u00e5r kund. Har du ocks\u00e5 ett intresse f\u00f6r mat och \u00f6l \u00e4r detta ett plus i kanten.\n\n\u00c4r du intresserad? S\u00f6k idag d\u00e5 intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Vid fr\u00e5gor kontakta ansvarig rekryterare FIRSTNAME LASTNAME;  EMAIL  eller  TELEPHONENO .\n\nOm 2Complete\n2Complete \u00e4r ett auktoriserat rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag som arbetar med personligt engagemang samt en passion f\u00f6r arbete och personal. V\u00e5r auktorisation i Kompetensf\u00f6retagen ger oss i sin tur medlemskap i Almega och Svenskt N\u00e4ringsliv. \n\nDet \u00e4r f\u00f6r oss av yttersta vikt att de personliga f\u00f6ruts\u00e4ttningarna st\u00e4mmer \u00f6verens mellan kund och kandidat, likv\u00e4l som kompetensen. F\u00f6r att uppn\u00e5 detta vill vi som arbetar p\u00e5 2Complete skapa en s\u00e5 n\u00e4ra och personlig relation med kunder och kandidater som m\u00f6jligt. Ett arbete efter dessa riktlinjer skapar f\u00f6rtroende och trygghet, v\u00e4rden som \u00e4r sj\u00e4lvklara f\u00f6r en lyckad rekryteringsprocess. Vi rekryterar och bemannar under tj\u00e4nstemannaavtalet s\u00e5v\u00e4l som arbetaravtalet, allt fr\u00e5n juniora tj\u00e4nster till chefer och specialister.\n\n2Complete Group samt alla dess dotterbolag \u00e4r auktoriserade medlemmar inom Kompetensf\u00f6retagen, Almega samt Svenskt N\u00e4ringsliv och har varit det sedan 2011.\n\nS\u00f6kord: Lagerchef, Arbetsledare, Produktionschef", "publiceringsdatum": "2021-03-04 15:01:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.2complete.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5568118334", "arbetsgivareId": "20620079", "arbetsgivareNamn": "2Complete AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "2Complete AB", "ansokningssattWebbadress": "http://2complete.se/index.php?option=com_bloom&task=ads.redirect&item_id=2552", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2552", "yrkesroll": {"varde": "ebKB_MDe_9pQ", "namn": "Lagerchef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ebKB_MDe_9pQ", "namn": "Lagerchef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 33", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 33", "postnr": "11134", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 33", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614866462031, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xQc2_SzA_rHK", "namn": "Uddevalla"}, "latitud": "58.3498", "longitud": "11.935649", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}