{"annonsId": 24590424, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1215-A5406E5F8BAF41528C9A57BBA23CA107", "annonsrubrik": "Grundskoll\u00e4rare i spanska till \u00d6sterg\u00e5rdsskolan \u00e5k 7-9", "annonstext": "Halmstad \u00e4r en expansiv kommun d\u00e4r vi arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra 100 000 kommuninv\u00e5nare ska trivas och f\u00e5 ut mer av livet. H\u00e4r finns m\u00f6jligheterna f\u00f6r dig som vill ha ett meningsfullt arbete och bidra med engagemang och nyt\u00e4nkande. Tillsammans med 8000 kollegor \u00e4r du med och bygger hemstaden, kunskapsstaden och upplevelsestaden. L\u00e4s mer om oss https://www.halmstad.se/intro\n\nBarn och ungdomsf\u00f6rvaltningen arbetar med cirka 15 000 barns och elevers l\u00e4rande och utveckling. Vi \u00e4r kommunens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med cirka 3 000 anst\u00e4llda som tillsammans verkar inom f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, kulturskola, grunds\u00e4rskola, teknikskolan KomTek och v\u00e5rt resurscentrum K\u00e4rnhuset.\n\n\u00d6sterg\u00e5rdsskolan \u00e4r en grund- och s\u00e4rskola med \u00e5rskurserna 4-9 samt tillh\u00f6rande fritidshem. Skolan har ca 500 elever. Skolan ligger i centrala Halmstad med n\u00e4r tillg\u00e5ng till faciliteter s\u00e5som Halmstad Arena. P\u00e5 \u00d6sterg\u00e5rdsskolan arbetar vi t\u00e4tt i arbetslag, med stort engagemang f\u00f6r att utveckla v\u00e5ra elever mot m\u00e5len. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver att ha kommit l\u00e5ngt i detta arbete och s\u00f6ker nu dig som vill vara en del av v\u00e5r fortsatta resa.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker l\u00e4rare till \u00e5k 7-9 med beh\u00f6righet att undervisa i spanska. \n\nSom l\u00e4rare \u00e4r du med och utvecklar skolans pedagogiska verksamhet. Arbetet best\u00e5r av att tillsammans med arbetslaget planera, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera och utveckla undervisningen utifr\u00e5n v\u00e5ra styrdokument och verksamhetens m\u00e5l. Det pedagogiska ansvar som l\u00e4rare har f\u00f6r att eleverna ska n\u00e5 m\u00e5len kr\u00e4ver ofta uppfinningsrikedom, kreativitet och flexibilitet. Du har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och kan genom att tydligg\u00f6ra m\u00e5len och kunskapskraven f\u00f6r eleverna motivera dem s\u00e5 att de n\u00e5r goda resultat i skolarbetet. Arbetet st\u00e4ller krav p\u00e5 samverkan med \u00f6vriga kollegor p\u00e5 skolan i en prestigel\u00f6s anda. I uppdraget som l\u00e4rare kr\u00e4vs god f\u00f6rm\u00e5ga att analysera barnets behov och f\u00f6rm\u00e5ga att anv\u00e4nda en f\u00f6r eleven och gruppen v\u00e4l anpassad metodik. F\u00f6r dig \u00e4r spr\u00e5k-och kunskapsutvecklande undervisning en sj\u00e4lvklar del i arbetet f\u00f6r elevernas m\u00e5luppfyllelse. \n\nViktigt \u00e4r att kunna vara \u00f6ppen f\u00f6r att kunna m\u00f6ta skolans behov av undervisning i olika elevgrupper och stadier.\nSom l\u00e4rare p\u00e5 \u00d6sterg\u00e5rdsskolan har du \u00e4ven ett mentorsuppdrag. I detta ing\u00e5r t\u00e4t kontakt med elev, v\u00e5rdnadshavare, studiehandledare, \u00e4mnesl\u00e4rare och elevh\u00e4lsa. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nL\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa spanska i \u00e5rskurserna 7-9. \n\nVi f\u00e4ster stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r arbetet. \n\nHar du ocks\u00e5 beh\u00f6righet i tyska eller franska kan tj\u00e4nsten komma att kombineras med undervisning \u00e4ven i det spr\u00e5ket f\u00f6r h\u00f6gre syssels\u00e4ttningsgrad. Se v\u00e5ra \u00f6vriga utannonserade tj\u00e4nster. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Halmstads kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt.\n\nBarn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som en j\u00e4mn \u00e5lders- och k\u00f6nsf\u00f6rdelning samt etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande som bidrar till detta. \n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom Barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag utan anm\u00e4rkning fr\u00e5n Polisens belastningsregister f\u00f6r arbete inom skola/f\u00f6rskola. Utdraget \u00e4r kostnadsfritt och tar ca 2-3 veckor f\u00f6r polisen att handl\u00e4gga. Best\u00e4ll d\u00e4rf\u00f6r i god tid!\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte tas i anspr\u00e5k av \u00f6vertalig personal.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Halmstad \u00e4r en expansiv kommun d\u00e4r vi arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra 100 000 kommuninv\u00e5nare ska trivas och f\u00e5 ut mer av livet. H\u00e4r finns m\u00f6jligheterna f\u00f6r dig som vill ha ett meningsfullt arbete och bidra med engagemang och nyt\u00e4nkande. Tillsammans med 8000 kollegor \u00e4r du med och bygger hemstaden, kunskapsstaden och upplevelsestaden. L\u00e4s mer om oss https://www.halmstad.se/intro\n\nBarn och ungdomsf\u00f6rvaltningen arbetar med cirka 15 000 barns och elevers l\u00e4rande och utveckling. Vi \u00e4r kommunens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med cirka 3 000 anst\u00e4llda som tillsammans verkar inom f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, kulturskola, grunds\u00e4rskola, teknikskolan KomTek och v\u00e5rt resurscentrum K\u00e4rnhuset.\n\n\u00d6sterg\u00e5rdsskolan \u00e4r en grund- och s\u00e4rskola med \u00e5rskurserna 4-9 samt tillh\u00f6rande fritidshem. Skolan har ca 500 elever. Skolan ligger i centrala Halmstad med n\u00e4r tillg\u00e5ng till faciliteter s\u00e5som Halmstad Arena. P\u00e5 \u00d6sterg\u00e5rdsskolan arbetar vi t\u00e4tt i arbetslag, med stort engagemang f\u00f6r att utveckla v\u00e5ra elever mot m\u00e5len. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver att ha kommit l\u00e5ngt i detta arbete och s\u00f6ker nu dig som vill vara en del av v\u00e5r fortsatta resa.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker l\u00e4rare till \u00e5k 7-9 med beh\u00f6righet att undervisa i spanska. \n\nSom l\u00e4rare \u00e4r du med och utvecklar skolans pedagogiska verksamhet. Arbetet best\u00e5r av att tillsammans med arbetslaget planera, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera och utveckla undervisningen utifr\u00e5n v\u00e5ra styrdokument och verksamhetens m\u00e5l. Det pedagogiska ansvar som l\u00e4rare har f\u00f6r att eleverna ska n\u00e5 m\u00e5len kr\u00e4ver ofta uppfinningsrikedom, kreativitet och flexibilitet. Du har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och kan genom att tydligg\u00f6ra m\u00e5len och kunskapskraven f\u00f6r eleverna motivera dem s\u00e5 att de n\u00e5r goda resultat i skolarbetet. Arbetet st\u00e4ller krav p\u00e5 samverkan med \u00f6vriga kollegor p\u00e5 skolan i en prestigel\u00f6s anda. I uppdraget som l\u00e4rare kr\u00e4vs god f\u00f6rm\u00e5ga att analysera barnets behov och f\u00f6rm\u00e5ga att anv\u00e4nda en f\u00f6r eleven och gruppen v\u00e4l anpassad metodik. F\u00f6r dig \u00e4r spr\u00e5k-och kunskapsutvecklande undervisning en sj\u00e4lvklar del i arbetet f\u00f6r elevernas m\u00e5luppfyllelse. \n\nViktigt \u00e4r att kunna vara \u00f6ppen f\u00f6r att kunna m\u00f6ta skolans behov av undervisning i olika elevgrupper och stadier.\nSom l\u00e4rare p\u00e5 \u00d6sterg\u00e5rdsskolan har du \u00e4ven ett mentorsuppdrag. I detta ing\u00e5r t\u00e4t kontakt med elev, v\u00e5rdnadshavare, studiehandledare, \u00e4mnesl\u00e4rare och elevh\u00e4lsa. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nL\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa spanska i \u00e5rskurserna 7-9. \n\nVi f\u00e4ster stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r arbetet. \n\nHar du ocks\u00e5 beh\u00f6righet i tyska eller franska kan tj\u00e4nsten komma att kombineras med undervisning \u00e4ven i det spr\u00e5ket f\u00f6r h\u00f6gre syssels\u00e4ttningsgrad. Se v\u00e5ra \u00f6vriga utannonserade tj\u00e4nster. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Halmstads kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt.\n\nBarn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som en j\u00e4mn \u00e5lders- och k\u00f6nsf\u00f6rdelning samt etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande som bidrar till detta. \n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom Barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag utan anm\u00e4rkning fr\u00e5n Polisens belastningsregister f\u00f6r arbete inom skola/f\u00f6rskola. Utdraget \u00e4r kostnadsfritt och tar ca 2-3 veckor f\u00f6r polisen att handl\u00e4gga. Best\u00e4ll d\u00e4rf\u00f6r i god tid!\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte tas i anspr\u00e5k av \u00f6vertalig personal.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-03 11:25:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. 50% \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de augusti 2021 eller enligt \u00f6verenskommelse. 50% av heltid.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001215", "arbetsgivareId": "10819944", "arbetsgivareNamn": "Halmstads kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Halmstads kommun, Skolomr\u00e5de Centrum ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=a5406e5f-8baf-4152-8c9a-57bba23ca107&publishCode=AMS&TK=1c2f58e9-2b13-4328-90ac-8db883592651", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUN 2021/00113", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kyrkogatan 5 Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 153", "postnr": "30105", "postort": "Halmstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kyrkogatan 5 Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614767132358, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.690834", "longitud": "12.82", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}