{"annonsId": 24595064, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556987-8399-3726", "annonsrubrik": "Sommarjobbare till Bygma Vindeln", "annonstext": "H\u00e4r f\u00e5r du arbeta under sommarperioden hos erk\u00e4nt f\u00f6retag inom byggbranschen som v\u00e4rnar om sina anst\u00e4llda. Du f\u00e5r arbeta med ett sammansvetsat team och inf\u00f6rskaffa dig goda kunskaper f\u00f6r framtiden.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r Bygma Vindelns r\u00e4kning tv\u00e5 sommarjobbare. Uppdraget \u00e4r en del av v\u00e5r personaluthyrning. Du kommer vara anst\u00e4lld av Professionals Nord och arbeta som konsult hos Bygma Vindeln under sommarperioden. \n\nBygma Vindeln \u00e4r placerat i Vindeln som ligger utanf\u00f6r Ume\u00e5. Dina arbetstider \u00e4r antingen \u00f6ppning eller st\u00e4ngning, vilket inneb\u00e4r 06.30-16.00/08.00-17.00 och vissa l\u00f6rdagar 9-13. \n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av Professionals Nord och Bygma Vindelns \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten g\u00e5r till  EMAIL \n\nSom konsult hos Professionals Nord ing\u00e5r du i v\u00e5rt konsulterbjudande som bland annat omfattar en dedikerad konsultchef, ett brett n\u00e4tverk samt att du s\u00e5 klart \u00e4r omfattad av kollektivavtal med friskv\u00e5rd, tj\u00e4nstepension osv.\n\nArbetsuppgifter\nDe tv\u00e5 olika tj\u00e4nsterna som Bygma Vindeln s\u00f6ker f\u00f6r sommarperioden \u00e4r lagermedarbetare eller butikspersonal. \n\nSom lagermedarbetare jobbar du ute p\u00e5 g\u00e5rden med tyngre lyft och hanterar lagret. Du arbetar efter satta rutiner och har dina kollegor som st\u00f6d. I butiken arbetar du med att informera och ge god service till de bes\u00f6kande kunderna. \n\nOavsett vilken tj\u00e4nst du har \u00e4r det viktigaste att st\u00e4ndigt ha en h\u00f6g serviceniv\u00e5 och verka f\u00f6r att uppn\u00e5 en god f\u00f6rs\u00e4ljning.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nKan arbeta under hela sommarperioden. Du har tidigare erfarenhet av att arbeta i bygghandel och kommit i kontakt med att arbeta med dator som arbetsverktyg. Har du truckk\u00f6rkort \u00e4r det meriterande om du ska arbeta ute p\u00e5 g\u00e5rden. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten d\u00e5 du m\u00e5ste kunna ta dig till arbetsplatsen som ligger utanf\u00f6r centrum. \n\nVi tror att dina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r hur v\u00e4l du kommer trivas i rollen hos Bygma Vindeln. Du \u00e4r en social person som trivs med att ge h\u00f6g service. Vidare \u00e4r du en lagspelare som gillar att jobba tillsammans med andra m\u00e4nniskor.\n\nSTART: Juni\nOMFATTNING: Heltid\nSTAD: Ume\u00e5\nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan d\u00e4rf\u00f6r ha g\u00e5tt vidare med kandidater innan annonsen st\u00e4ngs ner. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\nInformation om kundf\u00f6retaget\nHos Bygma i Vindeln hittar du noggrant utvalda byggvaror och tillbeh\u00f6r fr\u00e5n grund till tak fr\u00e5n marknadsledande leverant\u00f6rer.\nV\u00e5r st\u00f6rsta styrka \u00e4r v\u00e5r engagerade personal som har stor erfarenhet av byggmaterial, systeml\u00f6sningar och som brinner f\u00f6r att l\u00f6sa dina behov p\u00e5 ett s\u00e5 l\u00f6nsamt och effektivt s\u00e4tt som m\u00f6jligt.\n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "annonstextFormaterad": "H\u00e4r f\u00e5r du arbeta under sommarperioden hos erk\u00e4nt f\u00f6retag inom byggbranschen som v\u00e4rnar om sina anst\u00e4llda. Du f\u00e5r arbeta med ett sammansvetsat team och inf\u00f6rskaffa dig goda kunskaper f\u00f6r framtiden.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r Bygma Vindelns r\u00e4kning tv\u00e5 sommarjobbare. Uppdraget \u00e4r en del av v\u00e5r personaluthyrning. Du kommer vara anst\u00e4lld av Professionals Nord och arbeta som konsult hos Bygma Vindeln under sommarperioden. \n\nBygma Vindeln \u00e4r placerat i Vindeln som ligger utanf\u00f6r Ume\u00e5. Dina arbetstider \u00e4r antingen \u00f6ppning eller st\u00e4ngning, vilket inneb\u00e4r 06.30-16.00/08.00-17.00 och vissa l\u00f6rdagar 9-13. \n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av Professionals Nord och Bygma Vindelns \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten g\u00e5r till  EMAIL \n\nSom konsult hos Professionals Nord ing\u00e5r du i v\u00e5rt konsulterbjudande som bland annat omfattar en dedikerad konsultchef, ett brett n\u00e4tverk samt att du s\u00e5 klart \u00e4r omfattad av kollektivavtal med friskv\u00e5rd, tj\u00e4nstepension osv.\n\nArbetsuppgifter\nDe tv\u00e5 olika tj\u00e4nsterna som Bygma Vindeln s\u00f6ker f\u00f6r sommarperioden \u00e4r lagermedarbetare eller butikspersonal. \n\nSom lagermedarbetare jobbar du ute p\u00e5 g\u00e5rden med tyngre lyft och hanterar lagret. Du arbetar efter satta rutiner och har dina kollegor som st\u00f6d. I butiken arbetar du med att informera och ge god service till de bes\u00f6kande kunderna. \n\nOavsett vilken tj\u00e4nst du har \u00e4r det viktigaste att st\u00e4ndigt ha en h\u00f6g serviceniv\u00e5 och verka f\u00f6r att uppn\u00e5 en god f\u00f6rs\u00e4ljning.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nKan arbeta under hela sommarperioden. Du har tidigare erfarenhet av att arbeta i bygghandel och kommit i kontakt med att arbeta med dator som arbetsverktyg. Har du truckk\u00f6rkort \u00e4r det meriterande om du ska arbeta ute p\u00e5 g\u00e5rden. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten d\u00e5 du m\u00e5ste kunna ta dig till arbetsplatsen som ligger utanf\u00f6r centrum. \n\nVi tror att dina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r hur v\u00e4l du kommer trivas i rollen hos Bygma Vindeln. Du \u00e4r en social person som trivs med att ge h\u00f6g service. Vidare \u00e4r du en lagspelare som gillar att jobba tillsammans med andra m\u00e4nniskor.\n\nSTART: Juni\nOMFATTNING: Heltid\nSTAD: Ume\u00e5\nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan d\u00e4rf\u00f6r ha g\u00e5tt vidare med kandidater innan annonsen st\u00e4ngs ner. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\nInformation om kundf\u00f6retaget\nHos Bygma i Vindeln hittar du noggrant utvalda byggvaror och tillbeh\u00f6r fr\u00e5n grund till tak fr\u00e5n marknadsledande leverant\u00f6rer.\nV\u00e5r st\u00f6rsta styrka \u00e4r v\u00e5r engagerade personal som har stor erfarenhet av byggmaterial, systeml\u00f6sningar och som brinner f\u00f6r att l\u00f6sa dina behov p\u00e5 ett s\u00e5 l\u00f6nsamt och effektivt s\u00e4tt som m\u00f6jligt.\n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "publiceringsdatum": "2021-03-04 14:55:45", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.Professionalsnord.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5569878399", "arbetsgivareId": "20949161", "arbetsgivareNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.professionalsnord.se/ansok/?jaid=3726", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "3726", "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Esplanaden 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Esplanaden 2", "postnr": "90326", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Esplanaden 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1614866145710, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "izT6_zWu_tta", "namn": "Vindeln"}, "latitud": "64.20195", "longitud": "19.71887", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}