{"annonsId": 24593818, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "4.0", "annonsrubrik": "Projektmedarbetare / designer / kommunikat\u00f6r", "annonstext": "Digital marknadsf\u00f6rare och designer\n\nVi s\u00f6ker efter dig med erfarenhet av digital marknadsf\u00f6ring och design och g\u00e4rna utbildning inom omr\u00e5det eller kommunikation. Du \u00e4r van att ta ansvar och driva projekt. Du skriver och talar b\u00e5de svenska och engelska flytande.\n\nHuvudfokus i tj\u00e4nsten \u00e4r att ta fram kommunikationsplaner f\u00f6r digitala kanaler. utveckling av etiketter, design, hemsida (\u00e4ven om du inte bygger den sj\u00e4lv) samt att skriva produktspecifikationer, produktbeskrivningar. M\u00e4ta, analysera och optimera utfallet. En annan viktig roll \u00e4r att f\u00f6rfatta v\u00e5ra markandstexter till t ex. produkter, hemsida mm.\n\nArbetsbeskrivning\n\nSom digital marknadsf\u00f6rare och designer hj\u00e4lper du till i projektets alla delar samt bidrar med l\u00f6sningar som f\u00e5r projekten att rulla fram\u00e5t. I arbetsuppgifter ing\u00e5r att designa och skriva texter samt hitta och ta hj\u00e4lp av frilansare och byr\u00e5er n\u00e4r det beh\u00f6vs. Du kommer \u00e4ven ansvara f\u00f6r kontakten och relationen vid behov av outsourcing.\n\n Vi s\u00f6ker dig som:\n\n\tHar arbetat n\u00e5gra \u00e5r med digital marknadsf\u00f6ring\n\t\u00c4lskar att skriva och designa och \u00e4r duktig p\u00e5 det\n\tTalar och skriver svenska och engelska flytande\n\tHar god erfarenhet av Adobe Indesign och Photoshop\n\tTar ansvar och egna initiativ till f\u00f6rb\u00e4ttring och utveckling.\n\nDet \u00e4r meriterande om du \u00e4ven har erfarenhet av:\n\n\tFacebook-annonsering\n\tYouTube-annonsering\n\tAmazon Ads & SEO\n\tInstagram-annonsering\n\tAnalys, testning & konverteringsoptimering\n\tWebbanalys\n\tFotograferat f\u00f6r sociala medier\n\tMarknadsf\u00f6ra kosttillskott till kvinnor i \u00e5ldrarna 30-65\n\n \n\nSwedish Nutra\n\nSwedish Nutra \u00e4r ett Malm\u00f6baserat f\u00f6retag som producerar och distribuerar kosttillskott \u00f6ver hela v\u00e4rlden. Vi \u00e4r ett mindre f\u00f6retag som prioriterar en trevlig arbetsmilj\u00f6 och \u00e4r mycket m\u00e5na om att varje enskild individ trivs. Hos oss erbjuds en initiativrik milj\u00f6 med goda m\u00f6jligheter att utvecklas och v\u00e4xa i sin arbetsroll. Vi kommer d\u00e4rf\u00f6r att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet i rekryteringsprocessen.\n\nL\u00f6n och anst\u00e4llningsvillkor\n\nAnst\u00e4llning 100%, 6 m\u00e5n provanst\u00e4llning med efterf\u00f6ljande tillsvidareanst\u00e4llning. L\u00f6n enligt \u00f6k.\n\nSkicka ans\u00f6kan till:\n\n EMAIL \n\nAns\u00f6kan b\u00f6r inneh\u00e5lla\n\n\tCV\n\tPersonligt brev\n\tTv\u00e5 referenser\n\n \n\nStartdatum\n\nOmg\u00e5ende\n\nSista ans\u00f6kningsdatum\n\nIntervjuprocess sker l\u00f6pande, anst\u00e4llning kan komma att ske under rekryteringsperioden.", "annonstextFormaterad": "<p>Digital marknadsf\u00f6rare och designer</p><p>Vi s\u00f6ker efter dig med erfarenhet av digital marknadsf\u00f6ring och design och g\u00e4rna utbildning inom omr\u00e5det eller kommunikation. Du \u00e4r van att ta ansvar och driva projekt. Du skriver och talar b\u00e5de svenska och engelska flytande.</p><p>Huvudfokus i tj\u00e4nsten \u00e4r att ta fram kommunikationsplaner f\u00f6r digitala kanaler. utveckling av etiketter, design, hemsida (\u00e4ven om du inte bygger den sj\u00e4lv) samt att skriva produktspecifikationer, produktbeskrivningar. M\u00e4ta, analysera och optimera utfallet. En annan viktig roll \u00e4r att f\u00f6rfatta v\u00e5ra markandstexter till t ex. produkter, hemsida mm.</p><p><strong>Arbetsbeskrivning</strong></p><p>Som digital marknadsf\u00f6rare och designer hj\u00e4lper du till i projektets alla delar samt bidrar med l\u00f6sningar som f\u00e5r projekten att rulla fram\u00e5t. I arbetsuppgifter ing\u00e5r att designa och skriva texter samt hitta och ta hj\u00e4lp av frilansare och byr\u00e5er n\u00e4r det beh\u00f6vs. Du kommer \u00e4ven ansvara f\u00f6r kontakten och relationen vid behov av outsourcing.</p><p> <em>Vi s\u00f6ker dig som:</em></p><ul><li>Har arbetat n\u00e5gra \u00e5r med digital marknadsf\u00f6ring</li><li>\u00c4lskar att skriva och designa och \u00e4r duktig p\u00e5 det</li><li>Talar och skriver svenska och engelska flytande</li><li>Har god erfarenhet av Adobe Indesign och Photoshop</li><li>Tar ansvar och egna initiativ till f\u00f6rb\u00e4ttring och utveckling.</li></ul><p><em>Det \u00e4r meriterande om du \u00e4ven har erfarenhet av:</em></p><ul><li>Facebook-annonsering</li><li>YouTube-annonsering</li><li>Amazon Ads &amp; SEO</li><li>Instagram-annonsering</li><li>Analys, testning &amp; konverteringsoptimering</li><li>Webbanalys</li><li>Fotograferat f\u00f6r sociala medier</li><li>Marknadsf\u00f6ra kosttillskott till kvinnor i \u00e5ldrarna 30-65</li></ul><p> </p><p><strong>Swedish Nutra</strong></p><p>Swedish Nutra \u00e4r ett Malm\u00f6baserat f\u00f6retag som producerar och distribuerar kosttillskott \u00f6ver hela v\u00e4rlden. Vi \u00e4r ett mindre f\u00f6retag som prioriterar en trevlig arbetsmilj\u00f6 och \u00e4r mycket m\u00e5na om att varje enskild individ trivs. Hos oss erbjuds en initiativrik milj\u00f6 med goda m\u00f6jligheter att utvecklas och v\u00e4xa i sin arbetsroll. Vi kommer d\u00e4rf\u00f6r att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet i rekryteringsprocessen.</p><p><strong>L\u00f6n och anst\u00e4llningsvillkor</strong></p><p>Anst\u00e4llning 100%, 6 m\u00e5n provanst\u00e4llning med efterf\u00f6ljande tillsvidareanst\u00e4llning. L\u00f6n enligt \u00f6k.</p><p><strong>Skicka ans\u00f6kan till:</strong></p><p> EMAIL </p><p><strong>Ans\u00f6kan b\u00f6r inneh\u00e5lla</strong></p><ul><li>CV</li><li>Personligt brev</li><li>Tv\u00e5 referenser</li></ul><p> </p><p><strong>Startdatum</strong></p><p>Omg\u00e5ende</p><p><strong>Sista ans\u00f6kningsdatum</strong></p><p>Intervjuprocess sker l\u00f6pande, anst\u00e4llning kan komma att ske under rekryteringsperioden.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-04 12:08:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591337273", "arbetsgivareId": "21134848", "arbetsgivareNamn": "Swedish Nutra AB", "arbetsplatsId": "86634402", "arbetsplatsNamn": "Swedish Nutra AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Digital marknadsf\u00f6rare", "yrkesroll": {"varde": "jtGy_ZBL_NEP", "namn": "Marknadskommunikat\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "jtGy_ZBL_NEP", "namn": "Marknadskommunikat\u00f6r", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "FKub_QFH_Btk", "namn": "2D-grafik-Adobe Illustrator", "vikt": 10}, {"varde": "xNyv_PTi_fSa", "namn": "2D-grafik-Adobe Photoshop", "vikt": 10}, {"varde": "VANx_32R_rU1", "namn": "S\u00f6kmotoroptimering/SEM, S\u00f6kmotormarknadsf\u00f6ring", "vikt": 5}, {"varde": "Lz84_K5d_CcL", "namn": "Digital marknadsf\u00f6ring/Onlinemarknadsf\u00f6ring", "vikt": 5}, {"varde": "hjhT_9Ln_VTo", "namn": "Direktmarknadsf\u00f6ring, design", "vikt": 5}, {"varde": "hwhg_Wen_pyW", "namn": "Direktmarknadsf\u00f6ring, projektutformning", "vikt": 5}, {"varde": "Z8gz_6SV_bKW", "namn": "Marknadsanalys", "vikt": 5}, {"varde": "DXNc_cU4_j4N", "namn": "Marknadsf\u00f6ring/marknadskommunikation", "vikt": 5}, {"varde": "37nX_cp9_7M8", "namn": "Relationsmarknadsf\u00f6ring", "vikt": 5}, {"varde": "2KH5_1dw_QQF", "namn": "Marknadsunders\u00f6kningar, statistisk analys", "vikt": 5}, {"varde": "u3bU_va9_8dx", "namn": "Marknadsunders\u00f6kningar, resultatanalys", "vikt": 5}, {"varde": "5yDE_FiQ_bMn", "namn": "Marknadsf\u00f6ring/PR", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615898587422, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Asp\u00f6gatan 1", "postnr": "21124", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.62326814568964", "longitud": "13.038335223270145", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}