{"annonsId": 24592287, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Bilrekonditionerare", "annonstext": "Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med 22 anst\u00e4llda f\u00f6rdelat p\u00e5 f\u00f6r tillf\u00e4llet 7 stycken anl\u00e4ggningar utspridda i Stockholmsomr\u00e5det. Vi har ambitionen att expandera fram\u00f6ver och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi kontinuerligt ny personal.\n\nVi s\u00f6ker dig som tidigare jobbat inom bilv\u00e5rd, inte r\u00e4dd att ta i samt har l\u00e4tt att samarbeta med olika typer av m\u00e4nniskor.\n\nL\u00f6n enligt kollektivavtal", "annonstextFormaterad": "<p>Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med 22 anst\u00e4llda f\u00f6rdelat p\u00e5 f\u00f6r tillf\u00e4llet 7 stycken anl\u00e4ggningar utspridda i Stockholmsomr\u00e5det. Vi har ambitionen att expandera fram\u00f6ver och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi kontinuerligt ny personal.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som tidigare jobbat inom bilv\u00e5rd, inte r\u00e4dd att ta i samt har l\u00e4tt att samarbeta med olika typer av m\u00e4nniskor.</p><p>L\u00f6n enligt kollektivavtal</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-03 17:03:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590591128", "arbetsgivareId": "21754345", "arbetsgivareNamn": "Stadia Recond AB", "arbetsplatsId": "87336440", "arbetsplatsNamn": "Stadia Recond AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Ans\u00f6kan bilrekonditionerare", "yrkesroll": {"varde": "gP3r_Q2H_ht9", "namn": "Bilrekonditionerare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "gP3r_Q2H_ht9", "namn": "Bilrekonditionerare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1614787432921, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}