{"annonsId": 24603235, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Projektledare inom ventilation till Luftkompaniet s\u00f6kes!", "annonstext": "#jobbjustnu Som projektledare \u00e4r du totalansvarig f\u00f6r installationsprojekt inom entreprenad. Du leder, f\u00f6rdelar och f\u00f6ljer upp arbetsuppgifterna f\u00f6r att h\u00e5lla ekonomi och tidsplaner med hj\u00e4lp av s\u00e5v\u00e4l egna mont\u00f6rer som inhyrd arbetskraft. V\u00e5ra kunder \u00e4r byggbolag d\u00e4r vi verkar som underentrepren\u00f6rer vid ventilationsinstallationer mot nybyggda bost\u00e4der i Stockholm och Uppsala l\u00e4n. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r b\u00e5de erfarna och juniora projektledare som vi kan l\u00e4ra upp. Viktigast f\u00f6r oss \u00e4r din personlighet mer \u00e4n erfarenheten.\n\nDina arbetsuppgifter:\n\n\tInom projektet verkar du som ledare, kalkylator, ink\u00f6pare, planerare, dokumentansvarig, ekonom, merf\u00f6rs\u00e4ljare, materialfixare och probleml\u00f6sare innan du l\u00e4mnar \u00f6ver projektet till kund. Du f\u00e5r st\u00f6d i kalkylering.\n\tDu har daglig kontakt med medarbetare och kunder. Du l\u00e4mnar offerter p\u00e5 \u00e4ndringar och till\u00e4gg (\u00c4TA).\n\tGenom kontinuerlig och noggrann prognostisering och uppf\u00f6ljning samt kontroll ser du till att projekten f\u00f6ljer uppr\u00e4ttad kalkyl och tidsplan. \n\tSom projektledare har du ett funktionellt ansvar att utveckla mont\u00f6rerna.\n\tDu \u00e4r drivande i externa bygg- och installationsm\u00f6ten.\n\tDu \u00e4r uppdaterad och f\u00f6ljer aktuella kvalitets- och arbetsmilj\u00f6planer. \n\tDu rapporterar till VD och du blir placerad p\u00e5 v\u00e5rt kontor i Upplands V\u00e4sby. \n\n\tDin bakgrund/personlighet:\n\n\t Har du arbetat som projektledare inom ventilation, kyla, v\u00e4rme, bygg, styr/regler eller elinstallation p\u00e5 bygg-, fastighets- och konsultbolag \u00e4r du mycket intressant f\u00f6r oss. Du kan \u00e4ven vara nyutbildad inom bygg eller projektledning p\u00e5 h\u00f6gskoleniv\u00e5.\n\tDu \u00e4r en tydlig ledare som kan f\u00f6rdela arbetsuppgifter inom ett projekt p\u00e5 ett best\u00e4mt och \u00f6dmjukt s\u00e4tt. Du \u00e4r en lagspelare.\n\tDu har f\u00f6rm\u00e5gan att samordna projekten f\u00f6r att skapa effektivitet och h\u00e5lla ekonomin och tidplaner genom kontinuerlig uppf\u00f6ljning och kontroll.\n\tHar du kunskaper inom entreprenadjuridik \u00e4r det meriterande.\n\tVi arbetar i CAMvent (internt aff\u00e4rssystem) och i ekonomisystemet Visma. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har goda it-kunskaper.\n\tDin personlighet pr\u00e4glas av att vara aff\u00e4rsm\u00e4ssig, serviceinriktad, strukturerad, sj\u00e4lvg\u00e5ende och noggrann.\n\tGoda kunskaper i svenska och B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\n\tVi erbjuder:\n\n\tLuftkompaniet Sj\u00f6blom AB \u00e4r ett riktigt familjef\u00f6retag och vi har tillsammans inom installationsbranschen skapat ett v\u00e4letablerat varum\u00e4rke med anst\u00e4llda som jobbat hos oss i m\u00e5nga \u00e5r. H\u00e4r finns ett v\u00e4l sammansvetsat g\u00e4ng som varje dag arbetar f\u00f6r att leva upp till v\u00e5ra kunders f\u00f6rv\u00e4ntningar. Dessutom gillar vi idrott. Vill du vara med p\u00e5 v\u00e5r resa och v\u00e4xa med oss? \n\tVi erbjuder marknadsm\u00e4ssiga l\u00f6nevillkor.\t\n\nAns\u00f6kan och kontaktperson:\n\nI denna rekrytering samarbetar vi med FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 RekryteringsM\u00e4klaren. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att ringa Marie p\u00e5  TELEPHONENO alt maila till  EMAIL \n\nDu mailar din CV och ans\u00f6kan till  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka! Urval sker l\u00f6pande.\n\nOm f\u00f6retaget:\n\nLuftkompaniet Sjo\u0308blom AB a\u0308r ett ventilationsfo\u0308retag med bred erfarenhet av olika entreprenad- och projekttyper. Vi arbetar med alla former av installationer inom klimatomra\u030adet, da\u0308r va\u030ar flexibilitet go\u0308r att inget uppdrag a\u0308r fo\u0308r litet eller fo\u0308r stort.\n\nFamiljefo\u0308retaget grundades 1990 av Rune Sjo\u0308blom, som a\u0308n idag a\u0308r kvar i verksamheten. Genom a\u030aren har vi haft en stabil expansion, da\u0308r vi vuxit i takt med va\u030ara kunders behov. Idag drivs fo\u0308retaget i andra generationen, av VD Ron Sjo\u0308blom, som fo\u0308r de stolta traditionerna vidare. Vi hj\u00e4lper till med totalentreprenader, utf\u00f6randeentreprenader, serviceavtal, OVK & Injusteringar och entreprenader i samverkan. Vi oms\u00e4tter 80 mkr och vi \u00e4r idag 14 anst\u00e4llda. Luftkompaniet Sj\u00f6blom AB \u00e4r ett tryggt och l\u00f6nsamt f\u00f6retag.\n\nS\u00f6kord: projektledare, projekt\u00f6r, installationssamordnare, kalkylator, kalkylerare, konstrukt\u00f6r, arbetsledare, arbetschef, serviceledare, servicechef, konsult, ledande mont\u00f6r, entreprenad, ventilation, v\u00e4rme, kyla, styr och regler, el, elinstallation, elteknik, bygg,", "annonstextFormaterad": "<p>#jobbjustnu <strong>Som projektledare \u00e4r du totalansvarig f\u00f6r installationsprojekt inom entreprenad. Du leder, f\u00f6rdelar och f\u00f6ljer upp arbetsuppgifterna f\u00f6r att h\u00e5lla ekonomi och tidsplaner med hj\u00e4lp av s\u00e5v\u00e4l egna mont\u00f6rer som inhyrd arbetskraft. V\u00e5ra kunder \u00e4r byggbolag d\u00e4r vi verkar som underentrepren\u00f6rer vid ventilationsinstallationer mot nybyggda bost\u00e4der i Stockholm och Uppsala l\u00e4n. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r b\u00e5de erfarna och juniora projektledare som vi kan l\u00e4ra upp. Viktigast f\u00f6r oss \u00e4r din personlighet mer \u00e4n erfarenheten.</strong></p><p><strong>Dina arbetsuppgifter:</strong></p><ul><li>Inom projektet verkar du som ledare, kalkylator, ink\u00f6pare, planerare, dokumentansvarig, ekonom, merf\u00f6rs\u00e4ljare, materialfixare och probleml\u00f6sare innan du l\u00e4mnar \u00f6ver projektet till kund. Du f\u00e5r st\u00f6d i kalkylering.</li><li>Du har daglig kontakt med medarbetare och kunder. Du l\u00e4mnar offerter p\u00e5 \u00e4ndringar och till\u00e4gg (\u00c4TA).</li><li>Genom kontinuerlig och noggrann prognostisering och uppf\u00f6ljning samt kontroll ser du till att projekten f\u00f6ljer uppr\u00e4ttad kalkyl och tidsplan. </li><li>Som projektledare har du ett funktionellt ansvar att utveckla mont\u00f6rerna.</li><li>Du \u00e4r drivande i externa bygg- och installationsm\u00f6ten.</li><li>Du \u00e4r uppdaterad och f\u00f6ljer aktuella kvalitets- och arbetsmilj\u00f6planer. </li><li>Du rapporterar till VD och du blir placerad p\u00e5 v\u00e5rt kontor i Upplands V\u00e4sby. </li></ul><p>\t<strong>Din bakgrund/personlighet:</strong></p><ul><li><strong> </strong>Har du arbetat som projektledare inom ventilation, kyla, v\u00e4rme, bygg, styr/regler eller elinstallation p\u00e5 bygg-, fastighets- och konsultbolag \u00e4r du mycket intressant f\u00f6r oss. Du kan \u00e4ven vara nyutbildad inom bygg eller projektledning p\u00e5 h\u00f6gskoleniv\u00e5.</li><li>Du \u00e4r en tydlig ledare som kan f\u00f6rdela arbetsuppgifter inom ett projekt p\u00e5 ett best\u00e4mt och \u00f6dmjukt s\u00e4tt. Du \u00e4r en lagspelare.</li><li>Du har f\u00f6rm\u00e5gan att samordna projekten f\u00f6r att skapa effektivitet och h\u00e5lla ekonomin och tidplaner genom kontinuerlig uppf\u00f6ljning och kontroll.</li><li>Har du kunskaper inom entreprenadjuridik \u00e4r det meriterande.</li><li>Vi arbetar i CAMvent (internt aff\u00e4rssystem) och i ekonomisystemet Visma. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har goda it-kunskaper.</li><li>Din personlighet pr\u00e4glas av att vara aff\u00e4rsm\u00e4ssig, serviceinriktad, strukturerad, sj\u00e4lvg\u00e5ende och noggrann.</li><li>Goda kunskaper i svenska och B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.</li></ul><p>\t<strong>Vi erbjuder:</strong></p><ul><li>Luftkompaniet Sj\u00f6blom AB \u00e4r ett riktigt familjef\u00f6retag och vi har tillsammans inom installationsbranschen skapat ett v\u00e4letablerat varum\u00e4rke med anst\u00e4llda som jobbat hos oss i m\u00e5nga \u00e5r. H\u00e4r finns ett v\u00e4l sammansvetsat g\u00e4ng som varje dag arbetar f\u00f6r att leva upp till v\u00e5ra kunders f\u00f6rv\u00e4ntningar. Dessutom gillar vi idrott. Vill du vara med p\u00e5 v\u00e5r resa och v\u00e4xa med oss? </li><li>Vi erbjuder marknadsm\u00e4ssiga l\u00f6nevillkor.\t</li></ul><p><strong>Ans\u00f6kan och kontaktperson:</strong></p><p>I denna rekrytering samarbetar vi med FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 RekryteringsM\u00e4klaren. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att ringa Marie p\u00e5  TELEPHONENO alt maila till  EMAIL </p><p>Du mailar din CV och ans\u00f6kan till  EMAIL </p><p>V\u00e4lkommen att s\u00f6ka! Urval sker l\u00f6pande.</p><p><strong>Om f\u00f6retaget:</strong></p><p>Luftkompaniet Sjo\u0308blom AB a\u0308r ett ventilationsfo\u0308retag med bred erfarenhet av olika entreprenad- och projekttyper. Vi arbetar med alla former av installationer inom klimatomra\u030adet, da\u0308r va\u030ar flexibilitet go\u0308r att inget uppdrag a\u0308r fo\u0308r litet eller fo\u0308r stort.</p><p>Familjefo\u0308retaget grundades 1990 av Rune Sjo\u0308blom, som a\u0308n idag a\u0308r kvar i verksamheten. Genom a\u030aren har vi haft en stabil expansion, da\u0308r vi vuxit i takt med va\u030ara kunders behov. Idag drivs fo\u0308retaget i andra generationen, av VD Ron Sjo\u0308blom, som fo\u0308r de stolta traditionerna vidare. Vi hj\u00e4lper till med totalentreprenader, utf\u00f6randeentreprenader, serviceavtal, OVK &amp; Injusteringar och entreprenader i samverkan. Vi oms\u00e4tter 80 mkr och vi \u00e4r idag 14 anst\u00e4llda. Luftkompaniet Sj\u00f6blom AB \u00e4r ett tryggt och l\u00f6nsamt f\u00f6retag.</p><p>S\u00f6kord: projektledare, projekt\u00f6r, installationssamordnare, kalkylator, kalkylerare, konstrukt\u00f6r, arbetsledare, arbetschef, serviceledare, servicechef, konsult, ledande mont\u00f6r, entreprenad, ventilation, v\u00e4rme, kyla, styr och regler, el, elinstallation, elteknik, bygg, </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-08 14:52:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.luftkompaniet.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567342208", "arbetsgivareId": "20948529", "arbetsgivareNamn": "Rekryteringsm\u00e4klaren i Norden AB", "arbetsplatsId": "85199043", "arbetsplatsNamn": "Luftkompaniet Sj\u00f6blom AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "pTTz_5DC_itW", "namn": "Projektledare, bygg och anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615211527063, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Idunv\u00e4gen 8", "postnr": "19452", "postort": "UPPLANDS V\u00c4SBY", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "XWKY_c49_5nv", "namn": "Upplands V\u00e4sby"}, "latitud": "59.51728021014423", "longitud": "17.938228985121835", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}