{"annonsId": 24609748, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare", "annonstext": "Vi \u00e4r en montessorif\u00f6rskola med tre stycken f\u00f6rskoleenheter bel\u00e4gna i Danderyd och Djursholm. V\u00e5ra lokaler \u00e4r stora och ljusa med h\u00e4rlig natur i v\u00e5rt n\u00e4romr\u00e5de.   Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r att arbeta med barn. En pedagog som \u00e4r lugn, trygg och glad med barnen. Vi vill ha en medarbetare som tycker om att arbeta i ett arbetslag och \u00e4r initiativrik och flexibel.   Vi vill tr\u00e4ffa dig som \u00e4r engagerad, professionell och initiativtagande i din f\u00f6rskolel\u00e4rarroll!\nMed det s\u00f6ker vi en driven f\u00f6rskoll\u00e4rare som i v\u00e5rt arbetslag bidrar till en positiv och utvecklande milj\u00f6, med en god balans av omsorg och l\u00e4rande.  Det g\u00f6r du genom att ansvara f\u00f6r det pedagogiska arbetet enligt f\u00f6rskolans verksamhetsm\u00e5l. Det inneb\u00e4r att du tillsammans med pedagogerna p\u00e5 avdelningen arbetar med en grupp barn utifr\u00e5n l\u00e4roplanen och v\u00e5ra gemensamma satta m\u00e5l.\nDu kommer f\u00e5 m\u00f6jlighet att arbeta med pedagogisk dokumentation och andra verktyg f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla kvalit\u00e9n p\u00e5 f\u00f6rskolan. \n\nP\u00e5 avdelningen kommer du arbeta i ett engagerat team med montessoripedagoger och barnsk\u00f6tare i v\u00e5r montessorimilj\u00f6. \nOm det h\u00e4r l\u00e5ter intressant h\u00f6r g\u00e4rna av dig f\u00f6r att h\u00f6ra mer om v\u00e5r f\u00f6rskola i Danderyds kommun!", "annonstextFormaterad": "Vi \u00e4r en montessorif\u00f6rskola med tre stycken f\u00f6rskoleenheter bel\u00e4gna i Danderyd och Djursholm. V\u00e5ra lokaler \u00e4r stora och ljusa med h\u00e4rlig natur i v\u00e5rt n\u00e4romr\u00e5de.   Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r att arbeta med barn. En pedagog som \u00e4r lugn, trygg och glad med barnen. Vi vill ha en medarbetare som tycker om att arbeta i ett arbetslag och \u00e4r initiativrik och flexibel.   Vi vill tr\u00e4ffa dig som \u00e4r engagerad, professionell och initiativtagande i din f\u00f6rskolel\u00e4rarroll!<br>Med det s\u00f6ker vi en driven f\u00f6rskoll\u00e4rare som i v\u00e5rt arbetslag bidrar till en positiv och utvecklande milj\u00f6, med en god balans av omsorg och l\u00e4rande.  Det g\u00f6r du genom att ansvara f\u00f6r det pedagogiska arbetet enligt f\u00f6rskolans verksamhetsm\u00e5l. Det inneb\u00e4r att du tillsammans med pedagogerna p\u00e5 avdelningen arbetar med en grupp barn utifr\u00e5n l\u00e4roplanen och v\u00e5ra gemensamma satta m\u00e5l.<br>Du kommer f\u00e5 m\u00f6jlighet att arbeta med pedagogisk dokumentation och andra verktyg f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla kvalit\u00e9n p\u00e5 f\u00f6rskolan. <br><br>P\u00e5 avdelningen kommer du arbeta i ett engagerat team med montessoripedagoger och barnsk\u00f6tare i v\u00e5r montessorimilj\u00f6. <br>Om det h\u00e4r l\u00e5ter intressant h\u00f6r g\u00e4rna av dig f\u00f6r att h\u00f6ra mer om v\u00e5r f\u00f6rskola i Danderyds kommun!", "publiceringsdatum": "2021-03-10 15:03:14", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565119509", "arbetsgivareId": "20266222", "arbetsgivareNamn": "Tamaris Holding AB", "arbetsplatsId": "80469013", "arbetsplatsNamn": "MONTESSORIF\u00d6RSKOLAN SVALAN", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "F\u00f6rskoll\u00e4rare", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "kompetenser": [{"varde": "QuZ4_Sg4_aK5", "namn": "Montessoripedagogik", "vikt": 5}, {"varde": "yyJQ_gFx_TKr", "namn": "F\u00f6rskoll\u00e4rarexamen", "vikt": 10}, {"varde": "6Suw_3c1_47a", "namn": "F\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615384994265, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "NORAG\u00c5RDSV\u00c4GEN 40", "postnr": "18246", "postort": "DANDERYD", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "E4CV_a5E_ucX", "namn": "Danderyd"}, "latitud": "59.4278292440586", "longitud": "18.0467914956882", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}