{"annonsId": 24607729, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Ambassad\u00f6r Mariestad (S\u00e4ljttj\u00e4nst) ", "annonstext": "Vill du vara med och aktivt jobba f\u00f6r en b\u00e4ttre milj\u00f6 och g\u00f6ra skillnad?\n\nI din roll som ambassad\u00f6r bes\u00f6ker du n\u00e4ringslivet i ditt distrikt \u2013 boka aktiva m\u00f6ten f\u00f6r att genomf\u00f6ra besparingsanalyser som leder till uppgradering  till LED-belysning.\n\nDu bearbetar ditt distrikt och bokar dina m\u00f6ten p\u00e5 egen hand och genomf\u00f6r konsulterande m\u00f6ten d\u00e4r du sk\u00f6ter processen fr\u00e5n kontakt till aff\u00e4r.\n\nDu kommer ing\u00e5 i ett aktivt \u201dTeam\u201d d\u00e4r du f\u00e5r st\u00f6d och personliga utvecklingsm\u00f6jligheter. Vi kommer att ge dig kontinuerlig utbildning inom relevant omr\u00e5de, s\u00e5som milj\u00f6/ energifr\u00e5gor, belysning, s\u00e4lj & presentationsteknik.\n\n Arbetet kommer att inneb\u00e4ra frihet under ansvar och du planerar sj\u00e4lv dina dagar med bes\u00f6k hos kunder och \u00e4ger budget och resultatansvar i linje med f\u00f6retagets aff\u00e4rsplan. \n\nVi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker jobbet har en h\u00f6g social kompetens, du \u00e4r noggrann och strukturerad, har ett milj\u00f6 och samh\u00e4llsintresse,  K\u00f6rkort \u00e4r ej krav i st\u00f6rre st\u00e4der.\n\nF\u00f6ruts\u00e4ttningar\n\n\tGaranti ers\u00e4ttning\n\tResultat bonus\n\tArbetsverktyg\n\tUtbildning\n\tM\u00f6jlighet till tj\u00e4nstebil\n\nKunskaper\n\n\tMS office\n\tExxcel\n\tPower Point\n\tPresentationsteknik\n\nVarmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobbet som Ambassad\u00f6r - M\u00e4rk ans\u00f6kan S\u00e4ljare Norrk\u00f6ping.\n\nSkicka mejl med personligt brev, CV och referenser. \n\nE-post:  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p><strong><em>Vill du vara med och aktivt jobba f\u00f6r en b\u00e4ttre milj\u00f6 och g\u00f6ra skillnad?</em></strong></p><p><strong>I din roll </strong>som ambassad\u00f6r bes\u00f6ker du n\u00e4ringslivet i ditt distrikt \u2013 boka aktiva m\u00f6ten f\u00f6r att genomf\u00f6ra besparingsanalyser som leder till uppgradering  till LED-belysning.</p><p>Du bearbetar ditt distrikt och bokar dina m\u00f6ten p\u00e5 egen hand och genomf\u00f6r konsulterande m\u00f6ten d\u00e4r du sk\u00f6ter processen fr\u00e5n kontakt till aff\u00e4r.</p><p>Du kommer ing\u00e5 i ett aktivt \u201dTeam\u201d d\u00e4r du f\u00e5r st\u00f6d och personliga utvecklingsm\u00f6jligheter. Vi kommer att ge dig kontinuerlig utbildning inom relevant omr\u00e5de, s\u00e5som milj\u00f6/ energifr\u00e5gor, belysning, s\u00e4lj &amp; presentationsteknik.</p><p> Arbetet kommer att inneb\u00e4ra frihet under ansvar och du planerar sj\u00e4lv dina dagar med bes\u00f6k hos kunder och \u00e4ger budget och resultatansvar i linje med f\u00f6retagets aff\u00e4rsplan. </p><p>Vi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker jobbet har en h\u00f6g social kompetens, du \u00e4r noggrann och strukturerad, har ett milj\u00f6 och samh\u00e4llsintresse,  K\u00f6rkort \u00e4r ej krav i st\u00f6rre st\u00e4der.</p><p><u>F\u00f6ruts\u00e4ttningar</u></p><ul><li>Garanti ers\u00e4ttning</li><li>Resultat bonus</li><li>Arbetsverktyg</li><li>Utbildning</li><li>M\u00f6jlighet till tj\u00e4nstebil</li></ul><p><u>Kunskaper</u></p><ul><li>MS office</li><li>Exxcel</li><li>Power Point</li><li>Presentationsteknik</li></ul><p><strong>Varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobbet som Ambassad\u00f6r - M\u00e4rk ans\u00f6kan S\u00e4ljare Norrk\u00f6ping.</strong></p><p>Skicka mejl med personligt brev, CV och referenser. </p><p>E-post:  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-10 15:40:09", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.diodeinternational.com", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567382691", "arbetsgivareId": "21827158", "arbetsgivareNamn": "4C Analysis AB", "arbetsplatsId": "87798046", "arbetsplatsNamn": "4C Analysis AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "p17k_znk_osi", "namn": "Utes\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "p17k_znk_osi", "namn": "Utes\u00e4ljare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615387209341, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UQ75_1eU_jaC", "namn": "Alings\u00e5s"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}