{"annonsId": 24600787, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-387294", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska, Semestervikarie", "annonstext": "N\u00e4rh\u00e4lsan utvecklar prim\u00e4rv\u00e5rd i v\u00e4rldsklass. Med hundratals mottagningar i V\u00e4stra G\u00f6taland finns vi n\u00e4ra inv\u00e5narna och g\u00f6r skillnad f\u00f6r deras liv och h\u00e4lsa. Vi erbjuder dig ett stimulerande och meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, tydligt ledarskap och utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nN\u00e4rh\u00e4lsan Vara v\u00e5rdcentral \u00e4r en stor v\u00e5rdcentral med drygt 15 000 listande patienter.\r\n\r\nVara \u00e4r ett mindre samh\u00e4lle ute p\u00e5 landsbygden, med n\u00e4rhet till Sk\u00f6vde, Lidk\u00f6ping, Trollh\u00e4ttan och Alings\u00e5s. Vi \u00e4r cirka 60 medarbetare anst\u00e4llda p\u00e5 N\u00e4rh\u00e4lsan Vara v\u00e5rdcentral. Vi har ett stabilt och strukturerat arbetss\u00e4tt som grund i v\u00e5rt arbete.\n\nVara v\u00e5rdcentral s\u00f6ker nu en semestervikarie som undersk\u00f6terska.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en visstidsanst\u00e4llning p\u00e5 100% fr\u00e5n 2021- TELEPHONENO -08-13\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5rdcentralen: http://www.narhalsan.se/varavardcentral\n\nOm arbetet\n\nAtt vara undersk\u00f6terska hos oss \u00e4r ett varierande arbete d\u00e4r patienten st\u00e5r i fokus. Dina arbetsuppgifter best\u00e5r bland annat av provtagning, s\u00e5roml\u00e4ggningar, assistera vid s\u00e5rskador och vid enklare operationer samt vanligt f\u00f6rekommande unders\u00f6kningar, s\u00e5 som blodtryck samt EKG. Arbete i reception med kassafunktion kan f\u00f6rekomma. Vi arbetar i journalsystemet Asynja Visph.\n\nOm dig\n\nDu som s\u00f6ker \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska, helst med erfarenhet fr\u00e5n mottagningsarbete och laboratorieverksamhet. Vi tycker det \u00e4r viktigt att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r flexibel i ditt s\u00e4tt att arbeta. Ett professionellt och trevligt bem\u00f6tande av kunder och patienter \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig. Vi ser \u00e4ven att du lever upp till N\u00e4rh\u00e4lsans k\u00e4rnv\u00e4rden som \u00e4r P\u00e5litlig, Omt\u00e4nksam och Nyt\u00e4nkande.\n\n\u00d6vrigt\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande.\n\n \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "N\u00e4rh\u00e4lsan utvecklar prim\u00e4rv\u00e5rd i v\u00e4rldsklass. Med hundratals mottagningar i V\u00e4stra G\u00f6taland finns vi n\u00e4ra inv\u00e5narna och g\u00f6r skillnad f\u00f6r deras liv och h\u00e4lsa. Vi erbjuder dig ett stimulerande och meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, tydligt ledarskap och utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nN\u00e4rh\u00e4lsan Vara v\u00e5rdcentral \u00e4r en stor v\u00e5rdcentral med drygt 15 000 listande patienter.\r\n\r\nVara \u00e4r ett mindre samh\u00e4lle ute p\u00e5 landsbygden, med n\u00e4rhet till Sk\u00f6vde, Lidk\u00f6ping, Trollh\u00e4ttan och Alings\u00e5s. Vi \u00e4r cirka 60 medarbetare anst\u00e4llda p\u00e5 N\u00e4rh\u00e4lsan Vara v\u00e5rdcentral. Vi har ett stabilt och strukturerat arbetss\u00e4tt som grund i v\u00e5rt arbete.\n\nVara v\u00e5rdcentral s\u00f6ker nu en semestervikarie som undersk\u00f6terska.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en visstidsanst\u00e4llning p\u00e5 100% fr\u00e5n 2021- TELEPHONENO -08-13\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5rdcentralen: http://www.narhalsan.se/varavardcentral\n\nOm arbetet\n\nAtt vara undersk\u00f6terska hos oss \u00e4r ett varierande arbete d\u00e4r patienten st\u00e5r i fokus. Dina arbetsuppgifter best\u00e5r bland annat av provtagning, s\u00e5roml\u00e4ggningar, assistera vid s\u00e5rskador och vid enklare operationer samt vanligt f\u00f6rekommande unders\u00f6kningar, s\u00e5 som blodtryck samt EKG. Arbete i reception med kassafunktion kan f\u00f6rekomma. Vi arbetar i journalsystemet Asynja Visph.\n\nOm dig\n\nDu som s\u00f6ker \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska, helst med erfarenhet fr\u00e5n mottagningsarbete och laboratorieverksamhet. Vi tycker det \u00e4r viktigt att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r flexibel i ditt s\u00e4tt att arbeta. Ett professionellt och trevligt bem\u00f6tande av kunder och patienter \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig. Vi ser \u00e4ven att du lever upp till N\u00e4rh\u00e4lsans k\u00e4rnv\u00e4rden som \u00e4r P\u00e5litlig, Omt\u00e4nksam och Nyt\u00e4nkande.\n\n\u00d6vrigt\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande.\n\n\u00a0\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 09:07:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-06-14\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2021-08-13", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "N\u00e4rh\u00e4lsan Vara V\u00e5rdcentral", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:387294/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1519", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Mellbygatan 11 - 15", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Mellbygatan 11 - 15", "postnr": "53185", "postort": "Lidk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Mellbygatan 11 - 15", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615190862233, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fbHM_yhA_BqS", "namn": "Vara"}, "latitud": "58.26178", "longitud": "12.960194", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}