{"annonsId": 24607268, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556797-0818-00154461", "annonsrubrik": "Kommunikat\u00f6r med pressansvar till Swedavia ", "annonstext": "Genom strategisk kommunikation, ett professionellt varum\u00e4rkesarbete, fokus p\u00e5 kund och genom \u00f6ppna, \u00f6dmjuka och n\u00e4ra relationer med omv\u00e4rlden vill vi skapa intresse, f\u00f6rst\u00e5else och engagemang f\u00f6r Swedaviasuppdrag - men ocks\u00e5 flygets betydelse och klimatomst\u00e4llning.\nVi s\u00f6ker dig som har arbetat som kommunikat\u00f6r med fokus p\u00e5 press och media i flera \u00e5r och som nu vill hj\u00e4lpa oss att synligg\u00f6ra Swedavias arbete med att skapa framtidens h\u00e5llbara flygplatser.  \nDu har stor vana att arbeta s\u00e5v\u00e4l reaktivt som proaktivt mot media och press, att s\u00e4tta \u201dstoryn\u201d samt har ett brett kontaktn\u00e4t inom media. Du har ocks\u00e5 vana att jobba integrerat med nyheter och sociala medier. I rollen vi erbjuder ing\u00e5r du i avdelningen Kommunikation (en del av enheten Aff\u00e4rsst\u00f6d). Tj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 Stockholm Arlanda Airport.  \n\nDina arbetsuppgifter\nSom kommunikat\u00f6r med pressansvar arbetar du med att synligg\u00f6ra Swedavias uppdrag och strategier mot press och media \u2013 s\u00e5v\u00e4l reaktivt som proaktivt. Genom pressarbetet bidrar du till Swedavias samlade kommunikationsarbete och tillsammans med kollegorna i teamet skapar du v\u00e4rde f\u00f6r Swedavia. I ditt dagliga arbete koordinerar du pressarbetet tillsammans med presschefen och \u00f6vriga i teamet - och jobbar med v\u00e5ra flygplatser runt om i hela landet.\nDu \u00e4r en mycket god skribent och har stor vana att s\u00e4tta budskap snabbt \u2013 b\u00e5de p\u00e5 engelska och svenska. Du s\u00e4tter dig snabbt in i olika typer av fr\u00e5gor och g\u00f6r dessa enkla att f\u00f6rst\u00e5. Du agerar r\u00e5dgivare i pressfr\u00e5gor i hela organisationen, men \u00e4r \u00e4ven en viktig del i det dagliga kommunikationsarbetet.\nDu \u00e4r en ocks\u00e5 del av Swedavias \u00f6vergripande kommunikations- och beredskapsjour, och det ing\u00e5r i tj\u00e4nsten att ha beredskapsjour (kv\u00e4ll/helg).\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som har ett genuint intresse f\u00f6r och dokumenterad vana att arbeta med press- och media. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt s\u00e4tta dig in i en fr\u00e5ga, hitta \u201dstoryn\u201d och formulera budskap f\u00f6r att nu till relevant intressentgrupp. Du fungerar v\u00e4l och tar dig lugnt an oplanerade och hastigt uppkomna situationer. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du kan agera talesperson i media.\nDu har dokumenterad utbildning inom kommunikationsomr\u00e5det. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har arbetat som journalist men ocks\u00e5 har erfarenhet av att jobba i digitala kanaler. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och leveranss\u00e4ker. Vi s\u00e4tter stor vikt vid samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och att kunna svara upp till v\u00e5ra v\u00e4rderingar: P\u00e5litliga, Engagerade, Nyt\u00e4nkande, V\u00e4lkomnande.\n\nVi erbjuder\nDu kommer att jobba i ett team d\u00e4r alla hugger i tillsammans. Med utg\u00e5ngspunkt i v\u00e5ra v\u00e4rderingar erbjuder vi en inkluderande arbetsplats med fokus p\u00e5 utveckling, kompetens och engagemang. Tillsammans skapar vi en attraktiv arbetsplats pr\u00e4glad av stolthet, aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och arbetsgl\u00e4dje. \n\nP\u00e5 v\u00e5ra flygplatser m\u00f6ter vi hela v\u00e4rlden. Vi ser att olikheter och m\u00e5ngfald berikar, och ser det som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r v\u00e5r framtida utveckling som h\u00e5llbart f\u00f6retag. F\u00f6r att kunna g\u00f6ra s\u00e5 objektiva bed\u00f6mningar som m\u00f6jligt anv\u00e4nder vi arbetspsykologiska tester i v\u00e5ra rekryteringar. P\u00e5 swedavia.se/om-swedavia/lediga-jobb/ kan du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss.\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan. \n\nAnst\u00e4llning och kontakt\nAnge anst\u00e4llningsform: Tillsvidare.\nTilltr\u00e4desdatum: S\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Urval sker l\u00f6pande.\nPlaceringsort: Stockholm Sigtuna\nKontaktuppgifter: F\u00f6r fr\u00e5gor, kontakta Agneta Kvarnskog,  EMAIL  och/eller Robert Pletzin,  EMAIL  \nDu rapporterar till Agneta Kvarnskog, Chef Corporate Communications och funktionsrapporterar i det dagliga arbetet till Swedavias presschef, Robert Pletzin. \nS\u00e4kerhet har h\u00f6g prioritet f\u00f6r oss p\u00e5 Swedavia. Vi genomf\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning innan beslut om anst\u00e4llning. Mer information om vad s\u00e4kerhetspr\u00f6vning inneb\u00e4r hittar du p\u00e5: https://www.sakerhetspolisen.se/sakerhetsskydd/personalsakerhet.html.\nI den h\u00e4r rekryteringen har Swedavia redan gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och samarbetspartners. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r all form av hj\u00e4lp med rekryteringen fr\u00e5n utomst\u00e5ende akt\u00f6rer.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 9 april 2021!", "annonstextFormaterad": "Genom strategisk kommunikation, ett professionellt varum\u00e4rkesarbete, fokus p\u00e5 kund och genom \u00f6ppna, \u00f6dmjuka och n\u00e4ra relationer med omv\u00e4rlden vill vi skapa intresse, f\u00f6rst\u00e5else och engagemang f\u00f6r\u00a0Swedaviasuppdrag\u00a0-\u00a0men ocks\u00e5\u00a0flygets betydelse\u00a0och klimatomst\u00e4llning.\nVi s\u00f6ker dig som har arbetat som kommunikat\u00f6r med fokus p\u00e5 press och media i flera \u00e5r och som nu vill hj\u00e4lpa oss att synligg\u00f6ra Swedavias arbete med att skapa framtidens h\u00e5llbara flygplatser.\u00a0 \nDu har stor vana att arbeta s\u00e5v\u00e4l reaktivt som proaktivt mot media och press, att s\u00e4tta \u201dstoryn\u201d samt har ett brett kontaktn\u00e4t inom media. Du har ocks\u00e5 vana att jobba integrerat med nyheter och sociala medier. I rollen vi erbjuder ing\u00e5r du i avdelningen Kommunikation (en del av enheten Aff\u00e4rsst\u00f6d). Tj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 Stockholm Arlanda Airport.\u00a0 \n\nDina arbetsuppgifter\nSom kommunikat\u00f6r med pressansvar arbetar du med att synligg\u00f6ra Swedavias uppdrag och strategier mot press och media \u2013 s\u00e5v\u00e4l reaktivt som proaktivt.\u00a0Genom pressarbetet bidrar du till Swedavias samlade kommunikationsarbete och tillsammans med kollegorna i teamet skapar du v\u00e4rde f\u00f6r Swedavia. I ditt dagliga arbete koordinerar du pressarbetet tillsammans med presschefen och \u00f6vriga i teamet - och jobbar med v\u00e5ra flygplatser runt om i hela landet.\nDu \u00e4r en mycket god skribent och har stor vana att s\u00e4tta budskap snabbt \u2013 b\u00e5de p\u00e5 engelska och svenska. Du s\u00e4tter dig snabbt in i olika typer av fr\u00e5gor och g\u00f6r dessa enkla att f\u00f6rst\u00e5. Du agerar r\u00e5dgivare i pressfr\u00e5gor i hela organisationen, men \u00e4r \u00e4ven en viktig del i det dagliga kommunikationsarbetet.\nDu \u00e4r en ocks\u00e5 del av Swedavias \u00f6vergripande kommunikations- och beredskapsjour, och det ing\u00e5r i tj\u00e4nsten att ha beredskapsjour (kv\u00e4ll/helg).\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som har ett genuint intresse f\u00f6r och dokumenterad vana att arbeta med press- och media. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt s\u00e4tta dig in i en fr\u00e5ga, hitta \u201dstoryn\u201d och formulera budskap f\u00f6r att nu till relevant intressentgrupp. Du fungerar v\u00e4l och tar dig lugnt an oplanerade och hastigt uppkomna situationer. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du kan agera talesperson i media.\nDu har dokumenterad utbildning inom kommunikationsomr\u00e5det. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har arbetat som journalist men ocks\u00e5 har erfarenhet av att jobba i digitala kanaler.\u00a0Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och leveranss\u00e4ker. Vi s\u00e4tter stor vikt vid samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och att kunna svara upp till v\u00e5ra v\u00e4rderingar: P\u00e5litliga, Engagerade, Nyt\u00e4nkande, V\u00e4lkomnande.\n\nVi erbjuder\nDu kommer att jobba i ett team d\u00e4r alla hugger i tillsammans. Med utg\u00e5ngspunkt i v\u00e5ra v\u00e4rderingar erbjuder vi en inkluderande arbetsplats med fokus p\u00e5 utveckling, kompetens och engagemang. Tillsammans skapar vi en attraktiv arbetsplats pr\u00e4glad av stolthet, aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och arbetsgl\u00e4dje.\u00a0\n\nP\u00e5 v\u00e5ra flygplatser m\u00f6ter vi hela v\u00e4rlden. Vi ser att olikheter och m\u00e5ngfald berikar, och ser det som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r\u00a0v\u00e5r framtida utveckling som h\u00e5llbart f\u00f6retag.\u00a0F\u00f6r att kunna g\u00f6ra s\u00e5 objektiva bed\u00f6mningar som m\u00f6jligt anv\u00e4nder vi arbetspsykologiska tester i v\u00e5ra rekryteringar. P\u00e5 swedavia.se/om-swedavia/lediga-jobb/ kan du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss.\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan.\u00a0\n\nAnst\u00e4llning och kontakt\nAnge anst\u00e4llningsform: Tillsvidare.\nTilltr\u00e4desdatum: S\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Urval sker l\u00f6pande.\nPlaceringsort: Stockholm Sigtuna\nKontaktuppgifter: F\u00f6r fr\u00e5gor, kontakta Agneta Kvarnskog,  EMAIL  och/eller Robert Pletzin,  EMAIL \u00a0\nDu rapporterar till Agneta Kvarnskog, Chef Corporate Communications och funktionsrapporterar i det dagliga arbetet till Swedavias presschef, Robert Pletzin.\u00a0\nS\u00e4kerhet har h\u00f6g prioritet f\u00f6r oss p\u00e5 Swedavia. Vi genomf\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning innan beslut om anst\u00e4llning. Mer information om vad s\u00e4kerhetspr\u00f6vning inneb\u00e4r hittar du p\u00e5: https://www.sakerhetspolisen.se/sakerhetsskydd/personalsakerhet.html.\nI den h\u00e4r rekryteringen har Swedavia redan gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och samarbetspartners. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r all form av hj\u00e4lp med rekryteringen fr\u00e5n utomst\u00e5ende akt\u00f6rer.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 9 april 2021!", "publiceringsdatum": "2021-03-09 16:15:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.swedavia.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567970818", "arbetsgivareId": "20824989", "arbetsgivareNamn": "Swedavia AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Swedavia AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=187&ProjectId=196946&DepartmentId=9182&MediaId=4&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "196946", "yrkesroll": {"varde": "jtGy_ZBL_NEP", "namn": "Marknadskommunikat\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "jtGy_ZBL_NEP", "namn": "Marknadskommunikat\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "190 45 Stockholm-Arlanda", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "190 45 Stockholm-Arlanda", "postnr": "10316", "postort": "Stockholm-Arlanda", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "190 45 Stockholm-Arlanda", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615302901841, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8ryy_X54_xJj", "namn": "Sigtuna"}, "latitud": "59.619144", "longitud": "17.72342", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}