{"annonsId": 24602329, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0142-386722", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till f\u00f6rskola med utepedagogisk verksamhet", "annonstext": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\nH\u00e4gersten-\u00c4lvsj\u00f6 \u00e4r en av 13 stadsdelsf\u00f6rvaltningar i Stockholms stad, i v\u00e5rt omr\u00e5de bor runt 120 000 inv\u00e5nare. Stadsdelsf\u00f6rvaltningen erbjuder f\u00f6rskola och fritid, omsorg om \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning, socialtj\u00e4nst, f\u00f6rebyggande och trygghetsskapande arbete, stadsutveckling och parksk\u00f6tsel. Vi \u00e4r drygt 3000 medarbetare som tillsammans arbetar f\u00f6r att skapa bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar och service f\u00f6r de som bor i stadsdelsomr\u00e5det.\n\nDen kommunala f\u00f6rskoleverksamheten hos oss \u00e4r den st\u00f6rsta i Stockholms stad och vi arbetar kontinuerligt och systematiskt med verksamhetens utveckling utifr\u00e5n det kompetenta barnet och en l\u00e4rande organisation.\n\n\r\n\r\nArbetsplatsbeskrivning\nVi i H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor s\u00f6ker dig som \u00e4r nyfiken, engagerad och intresserad av att driva kvalitativ undervisning f\u00f6r barnen i v\u00e5rt omr\u00e5de.\r\n\r\nH\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor best\u00e5r just nu av fem f\u00f6rskolor och planerar att start upp tv\u00e5 nya f\u00f6rskolor under h\u00f6sten -21. Vi har en tydlig vision och v\u00e4rdegrund som vi tillsammans har arbetat fram och v\u00e4rnar om: H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor - d\u00e4r delaktighet, m\u00e5ngfald och samarbete ger en likv\u00e4rdig utbildning d\u00e4r trygga barn med lust, l\u00e4r och utvecklas. Alla v\u00e5ra f\u00f6rskolor \u00e4r med i v\u00e5rt \u00f6vergripande projekt, d\u00e4r vi tillsammans med barnen vill skapa m\u00f6jligheter och f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en H\u00e5llbar framtid! I H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor arbetar vi, utifr\u00e5n ett utforskande arbetss\u00e4tt inspirerat av Reggio Emilias pedagogiska filosofi som bygger p\u00e5 en stark tro p\u00e5 m\u00e4nniskans m\u00f6jligheter samt en djup respekt f\u00f6r barnet. Allas lika v\u00e4rde och det demokratiska ledarskapet \u00e4r mycket viktigt f\u00f6r oss likas\u00e5 ett gott samarbete med v\u00e5ra v\u00e5rdnadshavare. Gemensamt skapar vi en kultur d\u00e4r barn, v\u00e5rdnadshavare och pedagoger tillsammans str\u00e4var mot samma m\u00e5l och har ett h\u00f6gt f\u00f6rtroende f\u00f6r varandra. I v\u00e5rt projekterande arbetss\u00e4tt ing\u00e5r ett utforskande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, d\u00e4r flerst\u00e4mmig undervisning, reflektion och ett aktivt arbete med att skapa, och utveckla levande pedagogiska l\u00e4rmilj\u00f6er \u00e4r en stor del. Vi i H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor har en god organisation och struktur som m\u00f6jligg\u00f6r pedagogisk utvecklingstid samt reflektion i arbetslag. Vi erbjuder ocks\u00e5 alla v\u00e5ra f\u00f6rskolel\u00e4rare enskilda forum p\u00e5 f\u00f6rskolan men ocks\u00e5 forum m\u00e5nadsvis d\u00e4r alla f\u00f6rskoll\u00e4rare i v\u00e5r enhet, bitr\u00e4dande rektor och pedagogisk utvecklingsledare i v\u00e5rt omr\u00e5de m\u00f6ts f\u00f6r att diskutera och utveckla f\u00f6rskoll\u00e4rarens roll och uppdrag.\n\nArbetsbeskrivning\nAtt arbeta som f\u00f6rskoll\u00e4rare inneb\u00e4r unika \u2013 och betydelsefulla \u2013 m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och bidra till barns utveckling. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare medverkar du till att en positiv och utvecklande milj\u00f6, med en god balans av omsorg och l\u00e4rande, dagligen skapas f\u00f6r varje barn och f\u00f6r hela barngruppen. Det g\u00f6r du genom att ansvara f\u00f6r det pedagogiska arbetet enligt f\u00f6rskolans verksamhetsm\u00e5l. V\u00e5r v\u00e4lorganiserade dagsstruktur, som utg\u00e5r fr\u00e5n barnens delaktighet och inflytande, utg\u00f6r grunden f\u00f6r v\u00e5rt pedagogiska arbete. V\u00e5r pedagogiska id\u00e9 bygger p\u00e5 ett utforskande arbetss\u00e4tt d\u00e4r v\u00e5rt fr\u00e4msta arbetsredskap \u00e4r pedagogisk dokumentation. Med hj\u00e4lp av verktyg som observation, dokumentation och reflektion synligg\u00f6r vi barns l\u00e4randeprocesser och tar ut riktning f\u00f6r n\u00e4sta steg i det pedagogiska arbetet. Vi ser ocks\u00e5 den pedagogiska dokumentationen som en sj\u00e4lvklar del i v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete och v\u00e5r verksamhetsutveckling. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare p\u00e5 H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor kommer du att verka i ett sammanhang d\u00e4r vi erbjuder olika m\u00f6tesplatser och engagerar barnen i lekfulla och l\u00e4rande utmaningar. Vi ser de m\u00f6jligheter i utemilj\u00f6n som m\u00f6jligg\u00f6r undervisning utifr\u00e5n barnens intressen och erfarenheter. Vi l\u00e4gger stort fokus p\u00e5 att koppla ihop l\u00e4rande med fysisk aktivitet, att l\u00e4ra med hela kroppen. En central del i utegruppens pedagogik \u00e4r \u00c4ventyrspedagogik som erbjuder barnen en fantasifull, kreativ och fysiskt aktiv undervisning.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har f\u00f6rskoll\u00e4rarutbildning samt en f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation alternativt inv\u00e4ntar din legitimation. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n yrket. Datorvana samt goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i tal och skrift kr\u00e4vs. Vi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid de personliga egenskaperna. Utbildningar och/eller erfarenhet av utomhuspedagogik och \u00e4ventyrspedagogik \u00e4r meriterande men inget krav dock \u00e4r det ett krav att ha en positiv inst\u00e4llning till utomhusvistelsen och en vilja att l\u00e4ra sig mer om \u00e4ventyrspedagogiken.\n\nDu har kunskap och en id\u00e9 om hur du tillsammans med dina kollegor ska f\u00f6rverkliga l\u00e4roplanens m\u00e5l och v\u00e4rdegrund. Ditt barnfokus \u00e4r tydligt, och \u00e5terspeglas i ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i vardagen. Du har \u00e4ven kunskap om hur du synligg\u00f6r och vidareutvecklar barns l\u00e4rprocesser med hj\u00e4lp av pedagogisk dokumentation. Du har en stark drivkraft att h\u00e5lla utvecklingen av den pedagogiska milj\u00f6n levande.\n\nI din yrkesroll \u00e4r du engagerad, professionell och initiativtagande. Du \u00e4r ocks\u00e5 ansvarstagande och strukturerad, med god f\u00f6rm\u00e5ga att planera och prioritera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Din samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r mycket god och du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende i ditt bem\u00f6tande av barn, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Du hanterar konflikter p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och konstruktivt s\u00e4tt. Vidare har du god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. Du tycker om att leda och motivera andra, och delar med dig av dina erfarenheter och kunskaper.\n\n\u00d6vrigt\nVi erbjuder dig: Goda m\u00f6jligheter till pedagogisk utveckling. En god organisation och struktur som m\u00f6jligg\u00f6r b\u00e5de enskild pedagogisk utvecklingstid samt reflektion i arbetslaget. N\u00e4tverk. Handledning av specialpedagog och pedagogisk utvecklingsledare. Mentor.\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "annonstextFormaterad": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\nH\u00e4gersten-\u00c4lvsj\u00f6 \u00e4r en av 13 stadsdelsf\u00f6rvaltningar i Stockholms stad, i v\u00e5rt omr\u00e5de bor runt 120 000 inv\u00e5nare. Stadsdelsf\u00f6rvaltningen erbjuder f\u00f6rskola och fritid, omsorg om \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning, socialtj\u00e4nst, f\u00f6rebyggande och trygghetsskapande arbete, stadsutveckling och parksk\u00f6tsel. Vi \u00e4r drygt 3000 medarbetare som tillsammans arbetar f\u00f6r att skapa bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar och service f\u00f6r de som bor i stadsdelsomr\u00e5det.\n\nDen kommunala f\u00f6rskoleverksamheten hos oss \u00e4r den st\u00f6rsta i Stockholms stad och vi arbetar kontinuerligt och systematiskt med verksamhetens utveckling utifr\u00e5n det kompetenta barnet och en l\u00e4rande organisation.\n\n\r\n\r\nArbetsplatsbeskrivning\nVi i H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor s\u00f6ker dig som \u00e4r nyfiken, engagerad och intresserad av att driva kvalitativ undervisning f\u00f6r barnen i v\u00e5rt omr\u00e5de.\r\n\r\nH\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor best\u00e5r just nu av fem f\u00f6rskolor och planerar att start upp tv\u00e5 nya f\u00f6rskolor under h\u00f6sten -21. Vi har en tydlig vision och v\u00e4rdegrund som vi tillsammans har arbetat fram och v\u00e4rnar om: H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor - d\u00e4r delaktighet, m\u00e5ngfald och samarbete ger en likv\u00e4rdig utbildning d\u00e4r trygga barn med lust, l\u00e4r och utvecklas. Alla v\u00e5ra f\u00f6rskolor \u00e4r med i v\u00e5rt \u00f6vergripande projekt, d\u00e4r vi tillsammans med barnen vill skapa m\u00f6jligheter och f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en H\u00e5llbar framtid! I H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor arbetar vi, utifr\u00e5n ett utforskande arbetss\u00e4tt inspirerat av Reggio Emilias pedagogiska filosofi som bygger p\u00e5 en stark tro p\u00e5 m\u00e4nniskans m\u00f6jligheter samt en djup respekt f\u00f6r barnet. Allas lika v\u00e4rde och det demokratiska ledarskapet \u00e4r mycket viktigt f\u00f6r oss likas\u00e5 ett gott samarbete med v\u00e5ra v\u00e5rdnadshavare. Gemensamt skapar vi en kultur d\u00e4r barn, v\u00e5rdnadshavare och pedagoger tillsammans str\u00e4var mot samma m\u00e5l och har ett h\u00f6gt f\u00f6rtroende f\u00f6r varandra. I v\u00e5rt projekterande arbetss\u00e4tt ing\u00e5r ett utforskande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, d\u00e4r flerst\u00e4mmig undervisning, reflektion och ett aktivt arbete med att skapa, och utveckla levande pedagogiska l\u00e4rmilj\u00f6er \u00e4r en stor del. Vi i H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor har en god organisation och struktur som m\u00f6jligg\u00f6r pedagogisk utvecklingstid samt reflektion i arbetslag. Vi erbjuder ocks\u00e5 alla v\u00e5ra f\u00f6rskolel\u00e4rare enskilda forum p\u00e5 f\u00f6rskolan men ocks\u00e5 forum m\u00e5nadsvis d\u00e4r alla f\u00f6rskoll\u00e4rare i v\u00e5r enhet, bitr\u00e4dande rektor och pedagogisk utvecklingsledare i v\u00e5rt omr\u00e5de m\u00f6ts f\u00f6r att diskutera och utveckla f\u00f6rskoll\u00e4rarens roll och uppdrag.\n\nArbetsbeskrivning\nAtt arbeta som f\u00f6rskoll\u00e4rare inneb\u00e4r unika \u2013 och betydelsefulla \u2013 m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och bidra till barns utveckling. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare medverkar du till att en positiv och utvecklande milj\u00f6, med en god balans av omsorg och l\u00e4rande, dagligen skapas f\u00f6r varje barn och f\u00f6r hela barngruppen. Det g\u00f6r du genom att ansvara f\u00f6r det pedagogiska arbetet enligt f\u00f6rskolans verksamhetsm\u00e5l. V\u00e5r v\u00e4lorganiserade dagsstruktur, som utg\u00e5r fr\u00e5n barnens delaktighet och inflytande, utg\u00f6r grunden f\u00f6r v\u00e5rt pedagogiska arbete. V\u00e5r pedagogiska id\u00e9 bygger p\u00e5 ett utforskande arbetss\u00e4tt d\u00e4r v\u00e5rt fr\u00e4msta arbetsredskap \u00e4r pedagogisk dokumentation. Med hj\u00e4lp av verktyg som observation, dokumentation och reflektion synligg\u00f6r vi barns l\u00e4randeprocesser och tar ut riktning f\u00f6r n\u00e4sta steg i det pedagogiska arbetet. Vi ser ocks\u00e5 den pedagogiska dokumentationen som en sj\u00e4lvklar del i v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete och v\u00e5r verksamhetsutveckling. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare p\u00e5 H\u00e4gerstens\u00e5sens f\u00f6rskolor kommer du att verka i ett sammanhang d\u00e4r vi erbjuder olika m\u00f6tesplatser och engagerar barnen i lekfulla och l\u00e4rande utmaningar. Vi ser de m\u00f6jligheter i utemilj\u00f6n som m\u00f6jligg\u00f6r undervisning utifr\u00e5n barnens intressen och erfarenheter. Vi l\u00e4gger stort fokus p\u00e5 att koppla ihop l\u00e4rande med fysisk aktivitet, att l\u00e4ra med hela kroppen. En central del i utegruppens pedagogik \u00e4r \u00c4ventyrspedagogik som erbjuder barnen en fantasifull, kreativ och fysiskt aktiv undervisning.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har f\u00f6rskoll\u00e4rarutbildning samt en f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation alternativt inv\u00e4ntar din legitimation. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n yrket. Datorvana samt goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i tal och skrift kr\u00e4vs. Vi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid de personliga egenskaperna. Utbildningar och/eller erfarenhet av utomhuspedagogik och \u00e4ventyrspedagogik \u00e4r meriterande men inget krav dock \u00e4r det ett krav att ha en positiv inst\u00e4llning till utomhusvistelsen och en vilja att l\u00e4ra sig mer om \u00e4ventyrspedagogiken.\n\nDu har kunskap och en id\u00e9 om hur du tillsammans med dina kollegor ska f\u00f6rverkliga l\u00e4roplanens m\u00e5l och v\u00e4rdegrund. Ditt barnfokus \u00e4r tydligt, och \u00e5terspeglas i ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i vardagen. Du har \u00e4ven kunskap om hur du synligg\u00f6r och vidareutvecklar barns l\u00e4rprocesser med hj\u00e4lp av pedagogisk dokumentation. Du har en stark drivkraft att h\u00e5lla utvecklingen av den pedagogiska milj\u00f6n levande.\n\nI din yrkesroll \u00e4r du engagerad, professionell och initiativtagande. Du \u00e4r ocks\u00e5 ansvarstagande och strukturerad, med god f\u00f6rm\u00e5ga att planera och prioritera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Din samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r mycket god och du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende i ditt bem\u00f6tande av barn, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Du hanterar konflikter p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och konstruktivt s\u00e4tt. Vidare har du god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. Du tycker om att leda och motivera andra, och delar med dig av dina erfarenheter och kunskaper.\n\n\u00d6vrigt\nVi erbjuder dig: Goda m\u00f6jligheter till pedagogisk utveckling. En god organisation och struktur som m\u00f6jligg\u00f6r b\u00e5de enskild pedagogisk utvecklingstid samt reflektion i arbetslaget. N\u00e4tverk. Handledning av specialpedagog och pedagogisk utvecklingsledare. Mentor.\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 12:33:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-08-16 eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000142", "arbetsgivareId": "10819876", "arbetsgivareNamn": "Stockholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Stockholms Stad, H\u00e4gersten-\u00c4lvsj\u00f6 SDF, Avdelning f\u00f6r f\u00f6rskola", "ansokningssattWebbadress": "https://stockholmsstad.varbi.com/what:job/jobID:386722/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1014", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Telefonv\u00e4gen 30", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Telefonv\u00e4gen 30", "postnr": "12904", "postort": "H\u00e4gersten", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Telefonv\u00e4gen 30", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615203222734, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}