{"annonsId": 24606451, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1793-74E881497CD64E6C97923EF89816E924", "annonsrubrik": "Timvikarie Personlig assistans", "annonstext": "Vill du bli en del i v\u00e5r v\u00e4xande framtidskommun?\n\nHammar\u00f6 v\u00e4xer och \u00e4r en attraktiv boendekommun. Det st\u00e4ller krav p\u00e5 oss som jobbar h\u00e4r, n\u00e5got som \u00e5terspeglas i v\u00e5rt s\u00e4tt att jobba och det finns en tydlig fram\u00e5tanda. Kommunen har drygt 16 000 inv\u00e5nare, \u00e4r 54 kvadratkilometer stor  och huvudorten \u00e4r Skoghall.\n\nVi \u00e4r bra p\u00e5 mycket!  H\u00e4r v\u00e4ntar vi inte p\u00e5 att framtiden ska komma, vi \u00e4r d\u00e4r och skapar den varje dag! Vi ser medarbetarna som v\u00e5r viktigaste resurs. Med en gemensam v\u00e4rdegrund och medarbetarpolicy \u00e4r arbetsgl\u00e4djen hos oss stor och v\u00e5ra medarbetare tycker att de har ett meningsfullt och viktigt arbete.\n\nSocialf\u00f6rvaltningen ansvarar bland annat f\u00f6r \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, psykiatri samt individ- och familjeomsorg. F\u00f6rvaltningen har cirka 500 medarbetare.\n\nSt\u00f6d, trygghet, kvalitet och brukarperspektiv \u00e4r n\u00e5gra av nyckelorden i v\u00e5r breda verksamhet. H\u00e4r finns resurser f\u00f6r att st\u00f6dja den enskilde att med egen kraft skapa ett bra liv. Vi g\u00f6r skillnad varje dag f\u00f6r Hammar\u00f6borna.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker en personlig assistent till en 40-\u00e5rig man som vill kunna leva sitt liv som alla andra i hans \u00e5lder utifr\u00e5n de m\u00f6jlighet han har p\u00e5 grund av sin autism och funktionsneds\u00e4ttning. Bor p\u00e5 Hammar\u00f6 i egen bostad.\n\nBrukaren \u00e4r intresserad av musik, tr\u00e4ning samt ha ordning och reda i hemmet. Total n\u00e4rvaro i samspel med honom \u00e4r A och O eftersom han har sv\u00e5righeter med kommunikationen.\nDu ansvara f\u00f6r brukarens omv\u00e5rdnad och trygghet, han kan inte motivera sig sj\u00e4lv utan du b\u00f6r initiera aktiviteter, stimulera honom samt s\u00f6rja f\u00f6r att hans vardag blir meningsfull, trygg och trivsam.\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu b\u00f6r vara aktiv och alert, glad och positiv samt ha stor sinnesn\u00e4rvaro. \u00c4r uppfinningsrik, motiverande och engagerande. Har autismspecifik kunskap, ett professionellt och l\u00e5gaffektivt arbetss\u00e4tt. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och \u00e4r bekv\u00e4m med att arbeta ensam.\n\nErfarenhet eller vana av att arbeta med brukare som har kommunikationssv\u00e5righeter d\u00e4r tydligg\u00f6rande pedagogik baserad p\u00e5 TEACCH modellen samt att arbeta l\u00e5gaffektivt.\n\nVi vill att du som s\u00f6ker har tidigare arbete som personlig assistent eller har liknande meriter. Du har ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som bygger p\u00e5 respekt, empati och en str\u00e4van efter egen \u00f6kad f\u00f6rst\u00e5else. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med tydligg\u00f6rande pedagogik och har god insikt i den humanistiska m\u00e4nniskosyn som LSS bygger p\u00e5.\n\nDokumentation \u00e4r en viktig del av det dagliga arbetet. Du beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r ha god datorvana samt beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.\n\nK\u00f6rkort, f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da, \u00e4r ett krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Hammar\u00f6 kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Hammar\u00f6 kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nRekrytering kommer ske l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "Vill du bli en del i v\u00e5r v\u00e4xande framtidskommun?\n\nHammar\u00f6 v\u00e4xer och \u00e4r en attraktiv boendekommun. Det st\u00e4ller krav p\u00e5 oss som jobbar h\u00e4r, n\u00e5got som \u00e5terspeglas i v\u00e5rt s\u00e4tt att jobba och det finns en tydlig fram\u00e5tanda. Kommunen har drygt 16 000 inv\u00e5nare, \u00e4r 54 kvadratkilometer stor  och huvudorten \u00e4r Skoghall.\n\nVi \u00e4r bra p\u00e5 mycket!  H\u00e4r v\u00e4ntar vi inte p\u00e5 att framtiden ska komma, vi \u00e4r d\u00e4r och skapar den varje dag! Vi ser medarbetarna som v\u00e5r viktigaste resurs. Med en gemensam v\u00e4rdegrund och medarbetarpolicy \u00e4r arbetsgl\u00e4djen hos oss stor och v\u00e5ra medarbetare tycker att de har ett meningsfullt och viktigt arbete.\n\n\nSocialf\u00f6rvaltningen ansvarar bland annat f\u00f6r \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, psykiatri samt individ- och familjeomsorg. F\u00f6rvaltningen har cirka 500 medarbetare.\n\n\nSt\u00f6d, trygghet, kvalitet och brukarperspektiv \u00e4r n\u00e5gra av nyckelorden i v\u00e5r breda verksamhet. H\u00e4r finns resurser f\u00f6r att st\u00f6dja den enskilde att med egen kraft skapa ett bra liv. Vi g\u00f6r skillnad varje dag f\u00f6r Hammar\u00f6borna.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker en personlig assistent till en 40-\u00e5rig man som vill kunna leva sitt liv som alla andra i hans \u00e5lder utifr\u00e5n de m\u00f6jlighet han har p\u00e5 grund av sin autism och funktionsneds\u00e4ttning. Bor p\u00e5 Hammar\u00f6 i egen bostad.\n\nBrukaren \u00e4r intresserad av musik, tr\u00e4ning samt ha ordning och reda i hemmet. Total n\u00e4rvaro i samspel med honom \u00e4r A och O eftersom han har sv\u00e5righeter med kommunikationen.\nDu ansvara f\u00f6r brukarens omv\u00e5rdnad och trygghet, han kan inte motivera sig sj\u00e4lv utan du b\u00f6r initiera aktiviteter, stimulera honom samt s\u00f6rja f\u00f6r att hans vardag blir meningsfull, trygg och trivsam.\n\n\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu b\u00f6r vara aktiv och alert, glad och positiv samt ha stor sinnesn\u00e4rvaro. \u00c4r uppfinningsrik, motiverande och engagerande. Har autismspecifik kunskap, ett professionellt och l\u00e5gaffektivt arbetss\u00e4tt. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och \u00e4r bekv\u00e4m med att arbeta ensam.\n\nErfarenhet eller vana av att arbeta med brukare som har kommunikationssv\u00e5righeter d\u00e4r tydligg\u00f6rande pedagogik baserad p\u00e5 TEACCH modellen samt att arbeta l\u00e5gaffektivt.\n\nVi vill att du som s\u00f6ker har tidigare arbete som personlig assistent eller har liknande meriter. Du har ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som bygger p\u00e5 respekt, empati och en str\u00e4van efter egen \u00f6kad f\u00f6rst\u00e5else. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med tydligg\u00f6rande pedagogik och har god insikt i den humanistiska m\u00e4nniskosyn som LSS bygger p\u00e5.\n\nDokumentation \u00e4r en viktig del av det dagliga arbetet. Du beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r ha god datorvana samt beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.\n\nK\u00f6rkort, f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da, \u00e4r ett krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Hammar\u00f6 kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Hammar\u00f6 kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nRekrytering kommer ske l\u00f6pande.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 14:00:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. Vikarie vid akut samt planerad fr\u00e5nvaro. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Snarast enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001793", "arbetsgivareId": "10819986", "arbetsgivareNamn": "Hammar\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Hammar\u00f6 kommun, Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=74e88149-7cd6-4e6c-9792-3ef89816e924&publishCode=AMS&TK=d98beef4-cbc0-4e34-9a91-e667845f8448", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021720SO", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "M\u00f6rmov\u00e4gen 5 Skoghall", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 26", "postnr": "66321", "postort": "Skoghall", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "M\u00f6rmov\u00e4gen 5 Skoghall", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615294833120, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "x5qW_BXr_aut", "namn": "Hammar\u00f6"}, "latitud": "59.289307", "longitud": "13.517714", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}