{"annonsId": 24606786, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0357-0798D2B3B61E430FAC384E284C1FF880", "annonsrubrik": "Utvecklare med inriktning j\u00e4mst\u00e4lldhet", "annonstext": "Vill du vara med och forma framtidens v\u00e5rd och omsorg? \u00c4r du driven, engagerad och l\u00f6sningsorienterad? D\u00e5 har vi ett utvecklande och roligt arbete som utvecklare med fokus p\u00e5 j\u00e4mst\u00e4lldhetsfr\u00e5gor att erbjuda dig! \n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen har under v\u00e5rd- och omsorgsn\u00e4mnden det samlade ansvaret f\u00f6r v\u00e5rd, omsorg och st\u00f6d till \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning. F\u00f6rvaltningen \u00e4r organiserad i bist\u00e5ndskontor, utf\u00f6rare och en f\u00f6rvaltningsgemensam stab.\n\nEn viktig uppgift f\u00f6r oss \u00e4r att anpassa organisationen f\u00f6r att m\u00f6ta framtida behov med nya och v\u00e4xande m\u00e5lgrupper som har h\u00f6ga krav p\u00e5 egen medverkan och kvalificerad v\u00e5rd och omsorg. Vi arbetar f\u00f6r att den enskilde f\u00e5r det st\u00f6d hen beh\u00f6ver utifr\u00e5n sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov f\u00f6r att kunna leva ett s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, aktivt och meningsfullt liv som m\u00f6jligt.\n\nVi s\u00f6ker just nu, f\u00f6r ett tidsbegr\u00e4nsat uppdrag, en utvecklare med god kunskap om j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r \u00e4ldreomsorgsfr\u00e5gor och/eller verksamhet f\u00f6r personer med funktionsneds\u00e4ttningar och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r de utmaningar som v\u00e5r verksamhet st\u00e5r inf\u00f6r.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi st\u00e5r inf\u00f6r stora omv\u00e4rldsf\u00f6r\u00e4ndringar med bland annat \u00f6kande volymer, m\u00e5lgrupper med alltmer komplexa hj\u00e4lpbehov och ny teknik. Vi m\u00e5ste t\u00e4nka nytt och arbeta l\u00e5ngsiktigt med utveckling av k\u00e4rnverksamheten och med den enskilde individen i fokus. F\u00f6r dig som \u00e4r driven och engagerad i f\u00f6rvaltningens verksamhetsomr\u00e5den erbjuder vi en roll d\u00e4r du kan f\u00e5 utmana v\u00e5rt g\u00e4ngse s\u00e4tt att arbeta och bedriva v\u00e5rd och omsorg. Jobbet \u00e4r b\u00e5de utmanande och stimulerande och det finns gott om utrymme att samspela med olika funktioner. Du f\u00e5r anv\u00e4nda din kreativitet och vara l\u00f6sningsfokuserad. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jligheten att p\u00e5 ett v\u00e4ldigt tydligt s\u00e4tt vara med och bidra till att omvandla politikens vilja till en h\u00e5llbar strategi.\n\nVi s\u00f6ker en vikarierande utvecklare med, i huvudsak, uppdrag att strategiskt driva V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningens j\u00e4mst\u00e4lldhets- och j\u00e4mlikhetsarbete.  I uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven:\n\u2022 samarbeta med Socialt ansvarig samordnare (SAS)\n\u2022 samordningsansvar f\u00f6r f\u00f6rvaltningens arbete kopplat till j\u00e4mst\u00e4lldhet- och j\u00e4mlikhet, v\u00e4rdegrund samt barnr\u00e4tt.\n\u2022 samordna f\u00f6rvaltningens arbete med att verka f\u00f6r integration och motverka alla former av diskriminering. \n\nI den h\u00e4r rollen ing\u00e5r du i f\u00f6rvaltningens utrednings- och utvecklingsenhet. H\u00e4r f\u00e5r du chansen att jobba med strategiska utvecklingsfr\u00e5gor p\u00e5 f\u00f6rvaltnings\u00f6vergripande niv\u00e5 p\u00e5 uppdrag av n\u00e4mnd och f\u00f6rvaltningsledning och med fokus p\u00e5 v\u00e5rd och omsorg. Du bidrar till omv\u00e4rldsbevakning, utifr\u00e5n uppdragets avgr\u00e4nsning, kopplat till v\u00e5rd och omsorg och bidrar p\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt till att verksamheten bedrivs med god kvalitet. En annan viktig del i ditt uppdrag \u00e4r att samarbeta med olika funktioner b\u00e5de internt och externt. Det evidensbaserade arbetet och samverkan med akt\u00f6rer s\u00e5som regionen, h\u00f6gskola och frivilligorganisationer \u00e4r viktigt.\n\nDina kollegor p\u00e5 enheten \u00e4r utredare, utvecklingsledare, utvecklare, kvalitetsutvecklare, statistiker, medicinskt ansvarig sjuksk\u00f6terska, medicinskt ansvarig f\u00f6r rehabilitering och socialt ansvarig samordnare. Totalt \u00e4r vi cirka 17 personer som arbetar inom utrednings- och kvalitets- och utvecklingsenheten. I rollen som utredare \u00e4r du underst\u00e4lld kvalitets- och utvecklingschef.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att lyckas med rollen ser vi att du har:\n\u2022 en akademisk utbildning motsvarande minst cirka tre \u00e5rs heltidsstudier med inriktning som vi bed\u00f6mer l\u00e4mplig \n\u2022 erfarenhet fr\u00e5n sj\u00e4lvst\u00e4ndigt utvecklingsarbete med inriktning j\u00e4mst\u00e4lldhet p\u00e5 lokal, regional och/eller nationell niv\u00e5 \n\u2022 goda kunskaper och stor f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r verksamhetsomr\u00e5det och de utmaningar som v\u00e5r verksamhet st\u00e5r inf\u00f6r\n\u2022 van datoranv\u00e4ndare (Officepaketet)\n\u2022 mycket goda kunskaper i svenska i tal och skrift \n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\u2022 dokumenterad erfarenhet av att planera, genomf\u00f6ra och slutf\u00f6ra projekt med goda resultat\n\u2022 goda kunskaper i engelska\n\u2022 kunskap inom aktuell lagstiftning, HSL, SOL och LSS\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 meriterande om du har en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r och kan hantera den politiska dimensionen i uppdraget. Att du har ett stort engagemang f\u00f6r omr\u00e5det v\u00e5rd och omsorg och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r de utmaningar kommunen har kopplat till dessa fr\u00e5gor ser vi som sj\u00e4lvklart.\n\nDina personliga egenskaper \u00e4r viktiga f\u00f6r oss och vi l\u00e4gger stor vikt vid dem. Du har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorgsfr\u00e5gornas utmaningar och har mod att utmana v\u00e5rt g\u00e4ngse s\u00e4tt att arbeta och t\u00e4nka. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och driva utveckling fram\u00e5t p\u00e5 ett positivt s\u00e4tt. Du planerar och prioriterar s\u00e5 att vi n\u00e5r verksamhetsm\u00e5len. Du ser helheten och har god strategisk och analytisk f\u00f6rm\u00e5ga. Ditt arbete \u00e4r flexibelt och st\u00e4ller krav p\u00e5 din f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt anpassa dig efter aktuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n\nLockas du av att f\u00e5 vara med och p\u00e5verka framtiden inom v\u00e5rd och omsorg i ett sp\u00e4nnande utvecklaruppdrag med fokus p\u00e5 j\u00e4mst\u00e4lldhet? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten via l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5r hantering av inkomna ans\u00f6kningar. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan eftersom den ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt urval. Om du l\u00e4mnar in ans\u00f6kan p\u00e5 annat s\u00e4tt \u00e4r det viktigt att du anger annonsens referensnummer. Om du har skyddad identitet ans\u00f6ker du genom att skicka in din ans\u00f6kan skriftligen m\u00e4rkt Rekryteringsenheten eller l\u00e4mna den i v\u00e5r reception p\u00e5 Alva Myrdals Gata 3 D.\n\nVi v\u00e4lkomnar medarbetare med olika bakgrund och vi arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra arbetsplatser ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r alla.", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med och forma framtidens v\u00e5rd och omsorg? \u00c4r du driven, engagerad och l\u00f6sningsorienterad? D\u00e5 har vi ett utvecklande och roligt arbete som utvecklare med fokus p\u00e5 j\u00e4mst\u00e4lldhetsfr\u00e5gor att erbjuda dig! \n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen har under v\u00e5rd- och omsorgsn\u00e4mnden det samlade ansvaret f\u00f6r v\u00e5rd, omsorg och st\u00f6d till \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning. F\u00f6rvaltningen \u00e4r organiserad i bist\u00e5ndskontor, utf\u00f6rare och en f\u00f6rvaltningsgemensam stab.\n\nEn viktig uppgift f\u00f6r oss \u00e4r att anpassa organisationen f\u00f6r att m\u00f6ta framtida behov med nya och v\u00e4xande m\u00e5lgrupper som har h\u00f6ga krav p\u00e5 egen medverkan och kvalificerad v\u00e5rd och omsorg. Vi arbetar f\u00f6r att den enskilde f\u00e5r det st\u00f6d hen beh\u00f6ver utifr\u00e5n sina egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov f\u00f6r att kunna leva ett s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, aktivt och meningsfullt liv som m\u00f6jligt.\n\nVi s\u00f6ker just nu, f\u00f6r ett tidsbegr\u00e4nsat uppdrag, en utvecklare med god kunskap om j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r \u00e4ldreomsorgsfr\u00e5gor och/eller verksamhet f\u00f6r personer med funktionsneds\u00e4ttningar och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r de utmaningar som v\u00e5r verksamhet st\u00e5r inf\u00f6r.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi st\u00e5r inf\u00f6r stora omv\u00e4rldsf\u00f6r\u00e4ndringar med bland annat \u00f6kande volymer, m\u00e5lgrupper med alltmer komplexa hj\u00e4lpbehov och ny teknik. Vi m\u00e5ste t\u00e4nka nytt och arbeta l\u00e5ngsiktigt med utveckling av k\u00e4rnverksamheten och med den enskilde individen i fokus. F\u00f6r dig som \u00e4r driven och engagerad i f\u00f6rvaltningens verksamhetsomr\u00e5den erbjuder vi en roll d\u00e4r du kan f\u00e5 utmana v\u00e5rt g\u00e4ngse s\u00e4tt att arbeta och bedriva v\u00e5rd och omsorg. Jobbet \u00e4r b\u00e5de utmanande och stimulerande och det finns gott om utrymme att samspela med olika funktioner. Du f\u00e5r anv\u00e4nda din kreativitet och vara l\u00f6sningsfokuserad. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jligheten att p\u00e5 ett v\u00e4ldigt tydligt s\u00e4tt vara med och bidra till att omvandla politikens vilja till en h\u00e5llbar strategi.\n\nVi s\u00f6ker en vikarierande utvecklare med, i huvudsak, uppdrag att strategiskt driva V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningens j\u00e4mst\u00e4lldhets- och j\u00e4mlikhetsarbete.  I uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven:\n\u2022 samarbeta med Socialt ansvarig samordnare (SAS)\n\u2022 samordningsansvar f\u00f6r f\u00f6rvaltningens arbete kopplat till j\u00e4mst\u00e4lldhet- och j\u00e4mlikhet, v\u00e4rdegrund samt barnr\u00e4tt.\n\u2022 samordna f\u00f6rvaltningens arbete med att verka f\u00f6r integration och motverka alla former av diskriminering. \n\nI den h\u00e4r rollen ing\u00e5r du i f\u00f6rvaltningens utrednings- och utvecklingsenhet. H\u00e4r f\u00e5r du chansen att jobba med strategiska utvecklingsfr\u00e5gor p\u00e5 f\u00f6rvaltnings\u00f6vergripande niv\u00e5 p\u00e5 uppdrag av n\u00e4mnd och f\u00f6rvaltningsledning och med fokus p\u00e5 v\u00e5rd och omsorg. Du bidrar till omv\u00e4rldsbevakning, utifr\u00e5n uppdragets avgr\u00e4nsning, kopplat till v\u00e5rd och omsorg och bidrar p\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt till att verksamheten bedrivs med god kvalitet. En annan viktig del i ditt uppdrag \u00e4r att samarbeta med olika funktioner b\u00e5de internt och externt. Det evidensbaserade arbetet och samverkan med akt\u00f6rer s\u00e5som regionen, h\u00f6gskola och frivilligorganisationer \u00e4r viktigt.\n\nDina kollegor p\u00e5 enheten \u00e4r utredare, utvecklingsledare, utvecklare, kvalitetsutvecklare, statistiker, medicinskt ansvarig sjuksk\u00f6terska, medicinskt ansvarig f\u00f6r rehabilitering och socialt ansvarig samordnare. Totalt \u00e4r vi cirka 17 personer som arbetar inom utrednings- och kvalitets- och utvecklingsenheten. I rollen som utredare \u00e4r du underst\u00e4lld kvalitets- och utvecklingschef.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att lyckas med rollen ser vi att du har:\n\u2022 en akademisk utbildning motsvarande minst cirka tre \u00e5rs heltidsstudier med inriktning som vi bed\u00f6mer l\u00e4mplig \n\u2022 erfarenhet fr\u00e5n sj\u00e4lvst\u00e4ndigt utvecklingsarbete med inriktning j\u00e4mst\u00e4lldhet p\u00e5 lokal, regional och/eller nationell niv\u00e5 \n\u2022 goda kunskaper och stor f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r verksamhetsomr\u00e5det och de utmaningar som v\u00e5r verksamhet st\u00e5r inf\u00f6r\n\u2022 van datoranv\u00e4ndare (Officepaketet)\n\u2022 mycket goda kunskaper i svenska i tal och skrift \n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\u2022 dokumenterad erfarenhet av att planera, genomf\u00f6ra och slutf\u00f6ra projekt med goda resultat\n\u2022 goda kunskaper i engelska\n\u2022 kunskap inom aktuell lagstiftning, HSL, SOL och LSS\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 meriterande om du har en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r och kan hantera den politiska dimensionen i uppdraget. Att du har ett stort engagemang f\u00f6r omr\u00e5det v\u00e5rd och omsorg och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r de utmaningar kommunen har kopplat till dessa fr\u00e5gor ser vi som sj\u00e4lvklart.\n\nDina personliga egenskaper \u00e4r viktiga f\u00f6r oss och vi l\u00e4gger stor vikt vid dem. Du har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorgsfr\u00e5gornas utmaningar och har mod att utmana v\u00e5rt g\u00e4ngse s\u00e4tt att arbeta och t\u00e4nka. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och driva utveckling fram\u00e5t p\u00e5 ett positivt s\u00e4tt. Du planerar och prioriterar s\u00e5 att vi n\u00e5r verksamhetsm\u00e5len. Du ser helheten och har god strategisk och analytisk f\u00f6rm\u00e5ga. Ditt arbete \u00e4r flexibelt och st\u00e4ller krav p\u00e5 din f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt anpassa dig efter aktuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n\nLockas du av att f\u00e5 vara med och p\u00e5verka framtiden inom v\u00e5rd och omsorg i ett sp\u00e4nnande utvecklaruppdrag med fokus p\u00e5 j\u00e4mst\u00e4lldhet? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten via l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5r hantering av inkomna ans\u00f6kningar. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan eftersom den ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt urval. Om du l\u00e4mnar in ans\u00f6kan p\u00e5 annat s\u00e4tt \u00e4r det viktigt att du anger annonsens referensnummer. Om du har skyddad identitet ans\u00f6ker du genom att skicka in din ans\u00f6kan skriftligen m\u00e4rkt Rekryteringsenheten eller l\u00e4mna den i v\u00e5r reception p\u00e5 Alva Myrdals Gata 3 D.\n\nVi v\u00e4lkomnar medarbetare med olika bakgrund och vi arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra arbetsplatser ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r alla.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 15:01:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, upph\u00f6r: 2021-12-31  Det kan eventuellt finnas m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000357", "arbetsgivareId": "10819892", "arbetsgivareNamn": "Eskilstuna kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eskilstuna kommun, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=0798d2b3-b61e-430f-ac38-4e284c1ff880&publishCode=AMS&TK=8d081a1c-fd7f-4d92-b654-549418f26acf", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "6446", "yrkesroll": {"varde": "3vry_gaE_yfQ", "namn": "Organisationsutvecklare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "3vry_gaE_yfQ", "namn": "Organisationsutvecklare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Alva Myrdals Gata 3D 63220 Eskilstuna", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Alva Myrdals gata 3D", "postnr": "63220", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Alva Myrdals Gata 3D 63220 Eskilstuna", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615298492162, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kMxr_NiX_YrU", "namn": "Eskilstuna"}, "latitud": "59.37125", "longitud": "16.509804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}