{"annonsId": 24606115, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-387529", "annonsrubrik": "ST-l\u00e4kare till \u00d6gonkliniken, Uddevalla", "annonstext": "NU-sjukv\u00e5rden \u00e4r en del av V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen och \u00e4r ett av Sveriges st\u00f6rre l\u00e4nssjukhus. Vi finns p\u00e5 N\u00c4L (Norra \u00c4lvsborgs L\u00e4nssjukhus) i Trollh\u00e4ttan och Uddevalla sjukhus. Sjukhusets upptagningsomr\u00e5de omfattar 280 000 inv\u00e5nare. Tillsammans \u00e4r vi cirka 5 400 medarbetare som varje dag arbetar f\u00f6r att ge god och s\u00e4ker specialistsjukv\u00e5rd. Vi finns p\u00e5 v\u00e4stkusten och v\u00e5rt omr\u00e5de erbjuder en varierad natur med b\u00e5de hav, berg, skog och sj\u00f6.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\n\u00d6gonkliniken \u00e4r en av landets st\u00f6rsta med ett upptagningsomr\u00e5de p\u00e5 cirka 330 000 inv\u00e5nare och \u00e4r lokaliserad till Uddevalla sjukhus.\r\n\r\nVi utf\u00f6r n\u00e4stan 45 000 l\u00e4karbes\u00f6k varav 3 000 kataraktoperationer och drygt 4 000 intravitreala injektioner varje \u00e5r. Ut\u00f6ver detta utf\u00f6r vi \u00e4ven glaukomoperationer och polikliniska operationer.\n\nVerksamheten \u00e4r indelad i fem processomr\u00e5den kallade Akut/allm\u00e4n, Barn/Ortoptik, Glaukom, Operation och Retina, som leds av processansvariga l\u00e4kare och processteam, och alla medarbetare tillh\u00f6r en av processerna. V\u00e5ra lokaler \u00e4r nybyggda och v\u00e4l anpassade f\u00f6r de olika processomr\u00e5dena. Kliniken \u00e4r mycket v\u00e4lutrustad med fyra egna operationssalar, fem OCT, multispotlaser, SLT och den senaste generationens fakomaskiner p\u00e5 egen operationsavdelning.\n\nVid kliniken arbetar idag cirka 28 l\u00e4kare, varav tio stycken \u00e4r ST-l\u00e4kare under utbildning. Vi har egen studierektor och ett mycket gott utbildningsklimat f\u00f6r unga l\u00e4kare. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att alla medarbetare ska k\u00e4nna sig viktiga och delaktiga i klinikens utveckling. \n\nArbetsuppgifter\nL\u00e4kararbete under utbildning och handledning f\u00f6r ST enligt fastst\u00e4lld utbildningsplan f\u00f6r ST-l\u00e4kare inom oftalmologi.\n\nVi kan erbjuda dig ett sp\u00e4nnande och stimulerande arbete, d\u00e4r fokus p\u00e5 utvecklingsarbete inom enheten och p\u00e5 kliniken spelar en viktig roll. Du kommer arbeta teambaserat d\u00e4r l\u00e4karrollen har en central plats, tillsammans med kollegor och \u00f6vrig personal med m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet.\n\nKvalifikationer\nLegitimerad l\u00e4kare. Vi s\u00f6ker dig som motiveras av att arbeta f\u00f6r en god v\u00e5rd med h\u00f6g patients\u00e4kerhet tillsammans med dina kollegor. Du \u00e4r en person som s\u00e4tter patienten i fokus och har ett professionellt bem\u00f6tande b\u00e5de mot patienter och kollegor. Vi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt \nIntervjuer sker fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "NU-sjukv\u00e5rden \u00e4r en del av V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen och \u00e4r ett av Sveriges st\u00f6rre l\u00e4nssjukhus. Vi finns p\u00e5 N\u00c4L (Norra \u00c4lvsborgs L\u00e4nssjukhus) i Trollh\u00e4ttan och Uddevalla sjukhus. Sjukhusets upptagningsomr\u00e5de omfattar 280 000 inv\u00e5nare. Tillsammans \u00e4r vi cirka 5 400 medarbetare som varje dag arbetar f\u00f6r att ge god och s\u00e4ker specialistsjukv\u00e5rd. Vi finns p\u00e5 v\u00e4stkusten och v\u00e5rt omr\u00e5de erbjuder en varierad natur med b\u00e5de hav, berg, skog och sj\u00f6.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\n\u00d6gonkliniken \u00e4r en av landets st\u00f6rsta med ett upptagningsomr\u00e5de p\u00e5 cirka 330 000 inv\u00e5nare och \u00e4r lokaliserad till Uddevalla sjukhus.\r\n\r\nVi utf\u00f6r n\u00e4stan 45 000 l\u00e4karbes\u00f6k varav 3 000 kataraktoperationer och drygt 4 000 intravitreala injektioner varje \u00e5r. Ut\u00f6ver detta utf\u00f6r vi \u00e4ven glaukomoperationer och polikliniska operationer.\n\nVerksamheten \u00e4r indelad i fem processomr\u00e5den kallade Akut/allm\u00e4n, Barn/Ortoptik, Glaukom, Operation och Retina, som leds av processansvariga l\u00e4kare och processteam, och alla medarbetare tillh\u00f6r en av processerna. V\u00e5ra lokaler \u00e4r nybyggda och v\u00e4l anpassade f\u00f6r de olika processomr\u00e5dena. Kliniken \u00e4r mycket v\u00e4lutrustad med fyra egna operationssalar, fem OCT, multispotlaser, SLT och den senaste generationens fakomaskiner p\u00e5 egen operationsavdelning.\n\nVid kliniken arbetar idag cirka 28 l\u00e4kare, varav tio stycken \u00e4r ST-l\u00e4kare under utbildning. Vi har egen studierektor och ett mycket gott utbildningsklimat f\u00f6r unga l\u00e4kare. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att alla medarbetare ska k\u00e4nna sig viktiga och delaktiga i klinikens utveckling.\u00a0\n\nArbetsuppgifter\nL\u00e4kararbete under utbildning och handledning f\u00f6r ST enligt fastst\u00e4lld utbildningsplan f\u00f6r ST-l\u00e4kare inom oftalmologi.\n\nVi kan erbjuda dig ett sp\u00e4nnande och stimulerande arbete, d\u00e4r fokus p\u00e5 utvecklingsarbete inom enheten och p\u00e5 kliniken spelar en viktig roll. Du kommer arbeta teambaserat d\u00e4r l\u00e4karrollen har en central plats, tillsammans med kollegor och \u00f6vrig personal med m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet.\n\nKvalifikationer\nLegitimerad l\u00e4kare. Vi s\u00f6ker dig som motiveras av att arbeta f\u00f6r en god v\u00e5rd med h\u00f6g patients\u00e4kerhet tillsammans med dina kollegor. Du \u00e4r en person som s\u00e4tter patienten i fokus och har ett professionellt bem\u00f6tande b\u00e5de mot patienter och kollegor.\u00a0Vi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt \nIntervjuer sker fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 12:56:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "NU-sjukv\u00e5rden, Omr\u00e5de II, \u00d6gonklinik", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:387529/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1548", "yrkesroll": {"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Ledningskansliet", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Ledningskansliet", "postnr": "46185", "postort": "Trollh\u00e4ttan", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Ledningskansliet", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615290992030, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xQc2_SzA_rHK", "namn": "Uddevalla"}, "latitud": "58.3498", "longitud": "11.935649", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}