{"annonsId": 24600098, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "M\u00e5ngsidig kock som gillar desserter", "annonstext": "M\u00e5ngsidig kock som gillar desserter\n\nV\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Orresta Golf & Konferens! \n\nVi har en golfbana, konferensanl\u00e4ggning, eget hotell och restaurang samt padelbana. Det \u00e4r full fart fr\u00e5n maj till och med september. F\u00f6rutom golfg\u00e4ster har vi golfpaketg\u00e4ster n\u00e4stan varje dag som ska \u00e4ta frukost, lunch och 3-r\u00e4ttersmiddag. \n\nVi har en k\u00f6ksm\u00e4stare och en ordinarie kock och ibland arbetar du tillsammans med dem men ofta har du sj\u00e4lv ansvaret f\u00f6r lunchen eller middagen tillsammans med servisen. \n\nGolfbranschen har g\u00e5tt v\u00e4ldigt bra trots pandemin, 2020 var ett bra \u00e5r f\u00f6r oss och vi hoppas och tror att 2021 ska bli minst lika bra.\n\nVill du \u201dbara\u201d laga mat kan vi erbjuda ca 50 %. \u00c4r du m\u00e5ngsidig och kreativ och kan skapa och f\u00f6rbereda desserter och sallader samt baka, st\u00e5 i kassan, servera och ta hand om frukosten ibland, s\u00e5 kan vi erbjuda upp till 100 %.\n\nS\u00e4songen str\u00e4cker sig fr\u00e5n slutet av april till i b\u00f6rjan av oktober.", "annonstextFormaterad": "<p>M\u00e5ngsidig kock som gillar desserter</p><p>V\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Orresta Golf &amp; Konferens! </p><p>Vi har en golfbana, konferensanl\u00e4ggning, eget hotell och restaurang samt padelbana. Det \u00e4r full fart fr\u00e5n maj till och med september. F\u00f6rutom golfg\u00e4ster har vi golfpaketg\u00e4ster n\u00e4stan varje dag som ska \u00e4ta frukost, lunch och 3-r\u00e4ttersmiddag. </p><p>Vi har en k\u00f6ksm\u00e4stare och en ordinarie kock och ibland arbetar du tillsammans med dem men ofta har du sj\u00e4lv ansvaret f\u00f6r lunchen eller middagen tillsammans med servisen. </p><p>Golfbranschen har g\u00e5tt v\u00e4ldigt bra trots pandemin, 2020 var ett bra \u00e5r f\u00f6r oss och vi hoppas och tror att 2021 ska bli minst lika bra.</p><p>Vill du \u201dbara\u201d laga mat kan vi erbjuda ca 50 %. \u00c4r du m\u00e5ngsidig och kreativ och kan skapa och f\u00f6rbereda desserter och sallader samt baka, st\u00e5 i kassan, servera och ta hand om frukosten ibland, s\u00e5 kan vi erbjuda upp till 100 %.</p><p>S\u00e4songen str\u00e4cker sig fr\u00e5n slutet av april till i b\u00f6rjan av oktober. </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-07 11:39:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.orrestagolf.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565280475", "arbetsgivareId": "21019852", "arbetsgivareNamn": "Orresta Framtids AB", "arbetsplatsId": "85715502", "arbetsplatsNamn": "Orresta Golf & Konferens AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Kock", "yrkesroll": {"varde": "JbJw_as4_S93", "namn": "Kock, \u00e0 la carte"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "JbJw_as4_S93", "namn": "Kock, \u00e0 la carte", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "hNkT_cJr_4ki", "namn": "Enklare bakningskunskaper", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615113542481, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Bj\u00f6rksta, Orresta G\u00e5rd", "postnr": "72596", "postort": "V\u00c4STER\u00c5S", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6674985079578", "longitud": "16.7458410450399", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}