{"annonsId": 24604417, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559137-4672-1075507-2", "annonsrubrik": "Blivande ledare och aff\u00e4rspartners", "annonstext": "Nu letar vi efter dig som s\u00f6ker en m\u00f6jlighet att f\u00f6r\u00e4ndra ditt arbetsliv, din vardag och din ekonomi. Du som vill vara med att bygga upp n\u00e5got best\u00e5ende och vill ha ut mer \u00e4n bara \"lagom\" i livet.\n\nVi s\u00f6ker dig som kan se dig sj\u00e4lv i rollen som en av ledarna i en v\u00e4xande organisation av frist\u00e5ende distribut\u00f6rer inom h\u00e4lsa och v\u00e4lm\u00e5ende i Sverige. Du som har en egen drivkraft och viljan att utvecklas och leda andra till att g\u00f6ra samma sak. Du som vill bygga en framg\u00e5ngsrik verksamhet.\n\nDenna rekrytering sker f\u00f6r v\u00e5r kunds r\u00e4kning som \u00e4r ett internationellt h\u00e4lsof\u00f6retag som sedan starten 2007 etablerat verksamheter i 60-tal l\u00e4nder.\nNu sker en stor satsning p\u00e5 Skandinavien och vi s\u00f6ker drivna medarbetare som vill och kan bli p\u00e5litliga ledare p\u00e5 denna marknad.\n\nOm du tycker om att tr\u00e4ffa och prata med m\u00e4nniskor och tycker det \u00e4r kul att dela med dig av dina egna erfarenheter. Om du har den d\u00e4r k\u00e4nslan inombords att du en dag kommer bli en del av n\u00e5got st\u00f6rre. D\u00e5 kan detta vara den dagen!\n\nDu erbjuds h\u00e4r en m\u00f6jlighet att tillsammans med internationella ledare utrustas och tr\u00e4nas, precis som de sj\u00e4lva gjort. Tillsammans med dig ska de nu bygga upp verksamheten i Sverige med m\u00f6jlighet att p\u00e5 sikt \u00e4ven jobba internationellt. Du f\u00e5r en unik m\u00f6jlighet att f\u00f6lja i deras fotsp\u00e5r och bygga din framtid.\n\nDu blir imorgon, vad du t\u00e4nker och g\u00f6r idag!\"\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "Nu letar vi efter dig som s\u00f6ker en m\u00f6jlighet att f\u00f6r\u00e4ndra ditt arbetsliv, din vardag och din ekonomi. Du som vill vara med att bygga upp n\u00e5got best\u00e5ende och vill ha ut mer \u00e4n bara \"lagom\" i livet.\n\nVi s\u00f6ker dig som kan se dig sj\u00e4lv i rollen som en av ledarna i en v\u00e4xande organisation av frist\u00e5ende distribut\u00f6rer inom h\u00e4lsa och v\u00e4lm\u00e5ende i Sverige. Du som har en egen drivkraft och viljan att utvecklas och leda andra till att g\u00f6ra samma sak. Du som vill bygga en framg\u00e5ngsrik verksamhet.\n\nDenna rekrytering sker f\u00f6r v\u00e5r kunds r\u00e4kning som \u00e4r ett internationellt h\u00e4lsof\u00f6retag som sedan starten 2007 etablerat verksamheter i 60-tal l\u00e4nder.\nNu sker en stor satsning p\u00e5 Skandinavien och vi s\u00f6ker drivna medarbetare som vill och kan bli p\u00e5litliga ledare p\u00e5 denna marknad.\n\nOm du tycker om att tr\u00e4ffa och prata med m\u00e4nniskor och tycker det \u00e4r kul att dela med dig av dina egna erfarenheter. Om du har den d\u00e4r k\u00e4nslan inombords att du en dag kommer bli en del av n\u00e5got st\u00f6rre. D\u00e5 kan detta vara den dagen!\n\nDu erbjuds h\u00e4r en m\u00f6jlighet att tillsammans med internationella ledare utrustas och tr\u00e4nas, precis som de sj\u00e4lva gjort. Tillsammans med dig ska de nu bygga upp verksamheten i Sverige med m\u00f6jlighet att p\u00e5 sikt \u00e4ven jobba internationellt. Du f\u00e5r en unik m\u00f6jlighet att f\u00f6lja i deras fotsp\u00e5r och bygga din framtid.\n\nDu blir imorgon, vad du t\u00e4nker och g\u00f6r idag!\"\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 21:03:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5591374672", "arbetsgivareId": "21127152", "arbetsgivareNamn": "Real Staff R.S AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Real Staff", "ansokningssattWebbadress": "https://welcome.realjobs.se/jobs/1075507-blivande-ledare-och-affarspartners?promotion=208857-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "FC86_VDF_rqB", "namn": "Teamledare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6stra Storgatan 3, J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6stra Storgatan 3", "postnr": "55321", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6stra Storgatan 3, J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615233812689, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}