{"annonsId": 24608350, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent s\u00f6kes till en go och glad kille p\u00e5 30 \u00e5r.", "annonstext": "Primacura assistans s\u00f6ker assistent till en go och glad rullstolsburen kille p\u00e5 30 \u00e5r. Har du goda referenser inom omsorgen s\u00e5 \u00e4r detta klart meriterande. Men det \u00e4r inget m\u00e5ste d\u00e5 personkemin g\u00e5r f\u00f6rst och vi ser g\u00e4rna att du delar kundens intresse f\u00f6r sport, dator och komma ut p\u00e5 olika aktiviteter.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r social, lyh\u00f6rd, ansvarsfull, flexibel och positiv. Du talar god svenska och ser ett stort v\u00e4rde till att hj\u00e4lpa andra.\n\nTeckenspr\u00e5k \u00e4r meriterande d\u00e5 det \u00e4r en del av kundens kommunikationsmedel. Du kommer att arbeta tillsammans i grupp men \u00e4ven sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Kunden beh\u00f6ver st\u00f6d f\u00f6r att f\u00e5 vardagen att fungera. Ditt arbete inneb\u00e4r st\u00f6d i vardagen vid personlig hygien, av- p\u00e5kl\u00e4dning, hush\u00e5llssysslor, utflykter och omv\u00e5rdnad. Arbetstiderna \u00e4r varierande dagtid/kv\u00e4ll/sovande jour.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat med m\u00f6jlighet till tillsvidaretj\u00e4nst.", "annonstextFormaterad": "<p>Primacura assistans s\u00f6ker assistent till en go och glad rullstolsburen kille p\u00e5 30 \u00e5r. Har du goda referenser inom omsorgen s\u00e5 \u00e4r detta klart meriterande. Men det \u00e4r inget m\u00e5ste d\u00e5 personkemin g\u00e5r f\u00f6rst och vi ser g\u00e4rna att du delar kundens intresse f\u00f6r sport, dator och komma ut p\u00e5 olika aktiviteter.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r social, lyh\u00f6rd, ansvarsfull, flexibel och positiv. Du talar god svenska och ser ett stort v\u00e4rde till att hj\u00e4lpa andra.</p><p>Teckenspr\u00e5k \u00e4r meriterande d\u00e5 det \u00e4r en del av kundens kommunikationsmedel. Du kommer att arbeta tillsammans i grupp men \u00e4ven sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Kunden beh\u00f6ver st\u00f6d f\u00f6r att f\u00e5 vardagen att fungera. Ditt arbete inneb\u00e4r st\u00f6d i vardagen vid personlig hygien, av- p\u00e5kl\u00e4dning, hush\u00e5llssysslor, utflykter och omv\u00e5rdnad. Arbetstiderna \u00e4r varierande dagtid/kv\u00e4ll/sovande jour.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat med m\u00f6jlighet till tillsvidaretj\u00e4nst.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-10 09:25:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567425789", "arbetsgivareId": "20425600", "arbetsgivareNamn": "Primacura AB", "arbetsplatsId": "82284241", "arbetsplatsNamn": "PRIMACURA AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Bor\u00e5s", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615364727130, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Lars Kaggsgatan 2", "postnr": "50442", "postort": "Bor\u00e5s", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.71074026229009", "longitud": "12.9389948107697", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}