{"annonsId": 24601484, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0043-D4271BD117B744B98944014E3270CAB6", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terskor i sommar till Bemanning V\u00e5rd och omsorg", "annonstext": "Bemanning V\u00e5rd och omsorg \u00e4r bemanningsenheten som ansvarar f\u00f6r anst\u00e4llning av timvikarier i J\u00e4rf\u00e4lla kommun. Verksamheter som vi bland annat bemannar \u00e4r Hemtj\u00e4nst och \u00c4ldreboende.\n\nI sommar kommer vi beh\u00f6va st\u00e4rka upp v\u00e5r bemanning med ytterligare personal inom v\u00e5rd och omsorg f\u00f6r ett s\u00e4rskilt uppdrag. \u00c4r du undersk\u00f6terska, flexibel, har erfarenhet av \u00e4ldreomsorg och \u00f6nskar fast schema i sommar? L\u00e4s d\u00e5 vidare!\n\nTillsammans kan vi g\u00f6ra skillnad!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu anst\u00e4lls av Bemanning V\u00e5rd och Omsorgs interna bemanningsenhet. Du arbetar roterande mellan olika hemtj\u00e4nst eller \u00e4ldreboenden i kommunen. Du kommer f\u00e5 ett personligt schema men eftersom du ska t\u00e4cka upp n\u00e4r ordinarie personal \u00e4r sjuk eller \u00e4r hemma p\u00e5 grund av v\u00e5rd av barn kommer du samma dag eller dagen innan f\u00e5 veta exakt tid och plats f\u00f6r ditt n\u00e4stkommande pass. \nDe dagar d\u00e5 det inte finns n\u00e5got pass att t\u00e4cka upp kommer du arbeta som resurs p\u00e5 n\u00e5gon av verksamheterna. Arbetet som utf\u00f6rs sker i kundens hem d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att kunna anpassa sig d\u00e4refter. R\u00f6kning och husdjur kan f\u00f6rekomma hos en del. \nI rollen som undersk\u00f6terska ger du kunden en meningsfull vardag genom att ge personlig omv\u00e5rdnad, omsorg och social aktivering samt ink\u00f6p och st\u00e4d. I ditt arbete ing\u00e5r \u00e4ven social dokumentation. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nKrav:\n\u2022 Undersk\u00f6terska\n\u2022 Minst tv\u00e5 \u00e5rs dokumenterad yrkeserfarenhet av \u00e4ldreomsorg\n\u2022 Goda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift\n\u2022 Datorvana\nF\u00f6r arbete inom hemtj\u00e4nsten finns det krav p\u00e5 B-k\u00f6rkort och att du kan cykla. \n\nMeriterande:\nErfarenhet av liknande arbetsform sen tidigare. \nDet \u00e4r meriterade om du har erfarenhet av social dokumentation och erfarenhet av demens. F\u00f6r arbete inom \u00e4ldreboenden \u00e4r det meriterande om du har erfarenhet av HSL- delegerade uppgifter.\n\nSom person vill vi att du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och i dina arbetsuppgifter. Du beh\u00f6ver kunna sm\u00e4lta in i m\u00e5nga olika milj\u00f6er och sammanhang och kunna anpassa dig efter olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det kan bli bokningar och ombokningar med kort varsel och det \u00e4r viktigt att du \u00e4r bekv\u00e4m med det och av den anledningen vill vi ocks\u00e5 att du \u00e4r en flexibel person.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4rf\u00e4lla har norra Stockholms mest sp\u00e4nnande geografiska l\u00e4ge och v\u00e4xer snabbt. Vi erbjuder en arbetsplats med stor variation, goda utvecklingsm\u00f6jligheter och arbetar efter visionen J\u00e4rf\u00e4lla f\u00f6r alla fram\u00e5t. L\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 www.jarfalla.se/ledigajobb\n\nUtdrag ur belastnings- och misstankeregistret g\u00f6rs f\u00f6r samtliga s\u00f6kanden som b\u00f6rjar arbeta inom V\u00e5rd och omsorg. Vi kontrollerar \u00e4ven medborgarskap och arbetstillst\u00e5nd.\n\nUrval sker l\u00f6pande s\u00e5 tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan idag!\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Bemanning V\u00e5rd och omsorg \u00e4r bemanningsenheten som ansvarar f\u00f6r anst\u00e4llning av timvikarier i J\u00e4rf\u00e4lla kommun. Verksamheter som vi bland annat bemannar \u00e4r Hemtj\u00e4nst och \u00c4ldreboende.\n\nI sommar kommer vi beh\u00f6va st\u00e4rka upp v\u00e5r bemanning med ytterligare personal inom v\u00e5rd och omsorg f\u00f6r ett s\u00e4rskilt uppdrag. \u00c4r du undersk\u00f6terska, flexibel, har erfarenhet av \u00e4ldreomsorg och \u00f6nskar fast schema i sommar? L\u00e4s d\u00e5 vidare!\n\nTillsammans kan vi g\u00f6ra skillnad!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu anst\u00e4lls av Bemanning V\u00e5rd och Omsorgs interna bemanningsenhet. Du arbetar roterande mellan olika hemtj\u00e4nst eller \u00e4ldreboenden i kommunen. Du kommer f\u00e5 ett personligt schema men eftersom du ska t\u00e4cka upp n\u00e4r ordinarie personal \u00e4r sjuk eller \u00e4r hemma p\u00e5 grund av v\u00e5rd av barn kommer du samma dag eller dagen innan f\u00e5 veta exakt tid och plats f\u00f6r ditt n\u00e4stkommande pass. \nDe dagar d\u00e5 det inte finns n\u00e5got pass att t\u00e4cka upp kommer du arbeta som resurs p\u00e5 n\u00e5gon av verksamheterna. Arbetet som utf\u00f6rs sker i kundens hem d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att kunna anpassa sig d\u00e4refter. R\u00f6kning och husdjur kan f\u00f6rekomma hos en del. \nI rollen som undersk\u00f6terska ger du kunden en meningsfull vardag genom att ge personlig omv\u00e5rdnad, omsorg och social aktivering samt ink\u00f6p och st\u00e4d. I ditt arbete ing\u00e5r \u00e4ven social dokumentation. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nKrav:\n\u2022 Undersk\u00f6terska\n\u2022 Minst tv\u00e5 \u00e5rs dokumenterad yrkeserfarenhet av \u00e4ldreomsorg\n\u2022 Goda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift\n\u2022 Datorvana\nF\u00f6r arbete inom hemtj\u00e4nsten finns det krav p\u00e5 B-k\u00f6rkort och att du kan cykla. \n\nMeriterande:\nErfarenhet av liknande arbetsform sen tidigare. \nDet \u00e4r meriterade om du har erfarenhet av social dokumentation och erfarenhet av demens. F\u00f6r arbete inom \u00e4ldreboenden \u00e4r det meriterande om du har erfarenhet av HSL- delegerade uppgifter.\n\nSom person vill vi att du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och i dina arbetsuppgifter. Du beh\u00f6ver kunna sm\u00e4lta in i m\u00e5nga olika milj\u00f6er och sammanhang och kunna anpassa dig efter olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det kan bli bokningar och ombokningar med kort varsel och det \u00e4r viktigt att du \u00e4r bekv\u00e4m med det och av den anledningen vill vi ocks\u00e5 att du \u00e4r en flexibel person.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4rf\u00e4lla har norra Stockholms mest sp\u00e4nnande geografiska l\u00e4ge och v\u00e4xer snabbt. Vi erbjuder en arbetsplats med stor variation, goda utvecklingsm\u00f6jligheter och arbetar efter visionen J\u00e4rf\u00e4lla f\u00f6r alla fram\u00e5t. L\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5&nbsp;www.jarfalla.se/ledigajobb\n\nUtdrag ur belastnings- och misstankeregistret g\u00f6rs f\u00f6r samtliga s\u00f6kanden som b\u00f6rjar arbeta inom V\u00e5rd och omsorg. Vi kontrollerar \u00e4ven medborgarskap och arbetstillst\u00e5nd.\n\nUrval sker l\u00f6pande s\u00e5 tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan idag!\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 10:45:48", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "villkorsbeskrivning": "Deltid. 80-100%  Hemtj\u00e4nstens arbetstider \u00e4r m\u00e5n-s\u00f6n 7-22. \u00c4ldreboendes arbetstider \u00e4r m\u00e5n-s\u00f6n 7-21:15.\r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de from juni-21. , upph\u00f6r: 2021-08-31  Arbetsperioden \u00e4r f\u00f6rlagd under sommarm\u00e5naderna juni-augusti.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 80.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000043", "arbetsgivareId": "10819867", "arbetsgivareNamn": "J\u00e4rf\u00e4lla kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "J\u00e4rf\u00e4lla kommun, V\u00e5rd och omsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=d4271bd1-17b7-44b9-8944-014e3270cab6&publishCode=AMS&TK=1a39524d-3f12-4f16-ad6b-0b91f3a4af51", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1011299", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "17780", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "J\u00e4rf\u00e4lla", "postnr": "17780", "postort": "J\u00c4RF\u00c4LLA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "17780", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616057426305, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qm5H_jsD_fUF", "namn": "J\u00e4rf\u00e4lla"}, "latitud": "59.410065", "longitud": "17.836803", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}