{"annonsId": 24607639, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "4.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0704-AE83225FC17B49C1B7335E667A663DB4", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terskor till R\u00f6nningeg\u00e5rden", "annonstext": "M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun p\u00e5 s\u00f6dra \u00d6land \u00e4r en tillv\u00e4xtkommun med ca 15 000 inv\u00e5nare. H\u00e4r kombinerar du den lilla kommunens f\u00f6rdelar med det korta avst\u00e5ndet till stadslivet i Kalmar. H\u00e4r finns n\u00e4rheten till havet, naturen och kulturen och inom kommunen ryms V\u00e4rldsarvet S\u00f6dra \u00d6lands odlingslandskap. \n\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun har ca 1 200 medarbetare. Vill du bli en av oss?\n\nVi s\u00f6ker nu 2 st undersk\u00f6terskor till R\u00f6nningeg\u00e5rden som \u00e4r ett profilboende med kultur och kulturarv som utg\u00e5ngspunkt. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet best\u00e5r av att ge v\u00e5rd och omsorg till personer med en demenssjukdom, utifr\u00e5n varje brukares individuella behov. \n\nVi vill att v\u00e5ra \u00e4ldre ska ha ett meningsfullt liv d\u00e4r de \u00e4r delaktiga och hanterar sin vardag. Detta g\u00f6r vi genom att arbeta utifr\u00e5n ett personcentrerat perspektiv och ser det friska hos varje person. \n\nI dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att l\u00f6pande dokumentera i dokumentationssystemet Procapita samt utf\u00f6ra h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdande insatser utifr\u00e5n delegering fr\u00e5n sjuksk\u00f6terskan. \n\nDu har m\u00f6jlighet att p\u00e5verka din arbetstid utifr\u00e5n verksamhetens behov genom schemal\u00e4ggning i IT-systemet Time Care Planering.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker omv\u00e5rdnadspersonal med adekvat utbildning, specialistutbildning i demens \u00e4r meriterande.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta s\u00e5v\u00e4l enskilt som en del i en grupp.\n\nDu har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ett gott bem\u00f6tande mot alla du m\u00f6ter, s\u00e5v\u00e4l brukare som anh\u00f6riga och kollegor.\n\nDu tar ett stort ansvar i ditt yrke och visar omd\u00f6me och respekt. Du bidrar \u00e4ven till ett gott klimat p\u00e5 arbetsplatsen.\n\nErfarenhet av att jobba med \u00e4ldre och inom omr\u00e5det demens \u00e4r meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun efterstr\u00e4var en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning i v\u00e5ra personalgrupper. Detta \u00e4r en del av kommunens \u00f6vergripande j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete och som vi tar h\u00e4nsyn till vid rekryteringsf\u00f6rfarandet.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nS\u00f6k g\u00e4rna redan idag, d\u00e5 rekryteringen kommer ske l\u00f6pande.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun p\u00e5 s\u00f6dra \u00d6land \u00e4r en tillv\u00e4xtkommun med ca 15 000 inv\u00e5nare. H\u00e4r kombinerar du den lilla kommunens f\u00f6rdelar med det korta avst\u00e5ndet till stadslivet i Kalmar. H\u00e4r finns n\u00e4rheten till havet, naturen och kulturen och inom kommunen ryms V\u00e4rldsarvet S\u00f6dra \u00d6lands odlingslandskap. \n\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun har ca 1 200 medarbetare. Vill du bli en av oss?\n\nVi s\u00f6ker nu 2 st undersk\u00f6terskor till R\u00f6nningeg\u00e5rden som \u00e4r ett profilboende med kultur och kulturarv som utg\u00e5ngspunkt. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet best\u00e5r av att ge v\u00e5rd och omsorg till personer med en demenssjukdom, utifr\u00e5n varje brukares individuella behov. \n\nVi vill att v\u00e5ra \u00e4ldre ska ha ett meningsfullt liv d\u00e4r de \u00e4r delaktiga och hanterar sin vardag. Detta g\u00f6r vi genom att arbeta utifr\u00e5n ett personcentrerat perspektiv och ser det friska hos varje person. \n\nI dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att l\u00f6pande dokumentera i dokumentationssystemet Procapita samt utf\u00f6ra h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdande insatser utifr\u00e5n delegering fr\u00e5n sjuksk\u00f6terskan. \n\nDu har m\u00f6jlighet att p\u00e5verka din arbetstid utifr\u00e5n verksamhetens behov genom schemal\u00e4ggning i IT-systemet Time Care Planering.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker omv\u00e5rdnadspersonal med adekvat utbildning, specialistutbildning i demens \u00e4r meriterande.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta s\u00e5v\u00e4l enskilt som en del i en grupp.\n\nDu har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ett gott bem\u00f6tande mot alla du m\u00f6ter, s\u00e5v\u00e4l brukare som anh\u00f6riga och kollegor.\n\nDu tar ett stort ansvar i ditt yrke och visar omd\u00f6me och respekt. Du bidrar \u00e4ven till ett gott klimat p\u00e5 arbetsplatsen.\n\nErfarenhet av att jobba med \u00e4ldre och inom omr\u00e5det demens \u00e4r meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00f6rbyl\u00e5nga kommun efterstr\u00e4var en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning i v\u00e5ra personalgrupper. Detta \u00e4r en del av kommunens \u00f6vergripande j\u00e4mst\u00e4lldhetsarbete och som vi tar h\u00e4nsyn till vid rekryteringsf\u00f6rfarandet.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nS\u00f6k g\u00e4rna redan idag, d\u00e5 rekryteringen kommer ske l\u00f6pande.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 17:40:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000704", "arbetsgivareId": "10800150", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga Kommun*", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ae83225f-c17b-49c1-b733-5e667a663db4&publishCode=AMS&TK=1f9d7fa2-8c28-47ee-b656-510312605bad", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012832", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "38680 M\u00d6RBYL\u00c5NGA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "M\u00f6rbyl\u00e5nga Kommun", "postnr": "38680", "postort": "M\u00d6RBYL\u00c5NGA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "38680 M\u00d6RBYL\u00c5NGA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615445414055, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Muim_EAi_EFp", "namn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga"}, "latitud": "56.523758", "longitud": "16.386917", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}