{"annonsId": 24604947, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556035-4309-wb-153367", "annonsrubrik": "Nyk\u00f6pings Friskola s\u00f6ker textil- och bildl\u00e4rare f\u00f6r undervisning i \u00e5k 3-9", "annonstext": "Med 30 \u00e5rs erfarenhet av l\u00e4rande st\u00e5r Pysslingen Skolor f\u00f6r b\u00e5de tradition och nyt\u00e4nkande. Idag finns det 25 grundskolor inom Pysslingen, flertalet med integrerade f\u00f6rskolor och fritidshem. Skolorna har olika pedagogiska inriktningar men ett gemensamt fokus p\u00e5 h\u00f6g kvalitet, elevernas v\u00e4lm\u00e5ende och strategier f\u00f6r b\u00e4ttre l\u00e4rande. Varje skola \u00e4r unik som skola och som arbetsplats, vilket ger v\u00e5ra medarbetare stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sin vardag och bidra till skolans utveckling. Pysslingen Skolor \u00e4r en del av AcadeMedias grundskolor.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill undervisa v\u00e5ra elever i \u00e5k 3-9 i textilsl\u00f6jd och bild. \n\nVi s\u00f6ker dig, en driven och legitimerad l\u00e4rare, som vill undervisa i \u00e4mnet textilsl\u00f6jd och bild f\u00f6r elever i \u00e5k 3-9. I de dagliga arbetsuppgifterna ing\u00e5r att du planerar, genomf\u00f6r, utv\u00e4rderar och s\u00e4kerst\u00e4ller en h\u00f6gkvalitativ undervisning som skapar sammanhang f\u00f6r eleverna. \u00c4ven mentorskap kan p\u00e5 sikt komma att ing\u00e5 i tj\u00e4nsten. \n\nDu har ett positivt och professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, \u00e4r flexibel, har ett tydligt ledarskap i klassrummet och visar stort engagemang samt h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar i ditt arbete. Du skall vidare vara en pedagogiskt sammanh\u00e5llande kraft i klassrummet som via inkludering och individualisering n\u00e5r goda studieresultat. F\u00f6r dig \u00e4r arbetet kring bed\u00f6mning f\u00f6r l\u00e4rande centralt, du str\u00e4var efter att alla elever ska n\u00e5 l\u00e4ngre \u00e4n de trodde var m\u00f6jligt och du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med l\u00e4roplanen samt \u00f6vriga styrdokument.\n\nD\u00e5 vi arbetar utifr\u00e5n ett individuellt arbetss\u00e4tt s\u00f6ker vi dig som s\u00e4tter barnet i centrum i alla situationer och har god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Vi \u00f6nskar l\u00e5ngsiktighet och v\u00e4rdes\u00e4tter erfarenhet, kreativitet och ett stort engagemang. Samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet \u00e4r ytterligare tv\u00e5 viktiga egenskaper och naturligtvis att du tycker det \u00e4r kul att arbeta i team med stora f\u00f6ruts\u00e4ttningar och fantastiska barn.\n\nDu ser formativ bed\u00f6mning som ett sj\u00e4lvklart verktyg, liksom att du leder och organiserar arbetet s\u00e5 att en trygg l\u00e4randemilj\u00f6 skapas. Du ser det kollegiala l\u00e4randet som en sj\u00e4lvklar utg\u00e5ngspunkt i hela ditt arbetss\u00e4tt. Som person motiveras du av n\u00e4ra samarbete och lyssnar, kommunicerar samt l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r elevers olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar att ta till sig kunskap och kommunicerar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt. Du planerar och organiserar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt.\n\nVi erbjuder:\n\nEtt glatt, kompetent arbetslag med elevernas b\u00e4sta i fokus som samverkar och tar tillvara varandras kompetenser f\u00f6r h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse. Verksamheten pr\u00e4glas av trygghet och en god studiero vilket bekr\u00e4ftas av v\u00e5r \u00e5rliga utv\u00e4rdering. V\u00e5rt l\u00e4rarlag fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 9 best\u00e5r av en stabil grupp beh\u00f6riga l\u00e4rare med h\u00f6g kompetens och l\u00e5ng erfarenhet. \n\nOm verksamheten:\n\nNyk\u00f6pings Friskola \u00e4r den lite mindre skolan mitt i stan d\u00e4r vi kombinerar kunskapsfokus med personligt bem\u00f6tande i trygg och harmonisk milj\u00f6. Hos oss har du m\u00f6jlighet att g\u00e5 fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs nio. Det skapar kontinuitet och trygghet, vilket ocks\u00e5 st\u00e4rker elevernas sj\u00e4lvk\u00e4nsla och kunskapsutveckling. V\u00e5ra l\u00e4rare \u00e4r beh\u00f6riga, kompetenta och erfarna.\n\nNyk\u00f6pings friskola \u00e4r en F-9 skola som \u00e4r uppdelad p\u00e5 tv\u00e5 enheter, F-5 p\u00e5 Strindbergsgatan 13 och \u00e5k 6-9 p\u00e5 \u00d6stra Kyrkogatan 20. Skolan har idag ca 280 elever och 35 medarbetare.\n\nP\u00e5 Nyk\u00f6pings Friskola har vi stort fokus p\u00e5 det fr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande elevh\u00e4lsoarbetet. Genom att arbeta f\u00f6rebyggande och snabbt l\u00f6sa problem som uppst\u00e5r f\u00e5r vi en skola d\u00e4r eleverna trivs och har en bra gemenskap. Att skola och fritids samverkar kring eleverna hela dagen skapar ytterligare f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r trygghet och arbetsro.\n\nL\u00e5ter detta intressant?\n\nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 knappen ans\u00f6k nedan. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via post eller mail. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna din ans\u00f6kan till oss s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 210411 och tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 100%. Startdatum \u00e4r ht- 21.\n\nKontaktperson:\n\nOm du har fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rektor FIRSTNAME LASTNAME  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "Med 30 \u00e5rs erfarenhet av l\u00e4rande st\u00e5r Pysslingen Skolor f\u00f6r b\u00e5de tradition och nyt\u00e4nkande. Idag finns det 25 grundskolor inom Pysslingen, flertalet med integrerade f\u00f6rskolor och fritidshem. Skolorna har olika pedagogiska inriktningar men ett gemensamt fokus p\u00e5 h\u00f6g kvalitet, elevernas v\u00e4lm\u00e5ende och strategier f\u00f6r b\u00e4ttre l\u00e4rande. Varje skola \u00e4r unik som skola och som arbetsplats, vilket ger v\u00e5ra medarbetare stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka sin vardag och bidra till skolans utveckling. Pysslingen Skolor \u00e4r en del av AcadeMedias grundskolor.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill undervisa v\u00e5ra elever i \u00e5k 3-9 i textilsl\u00f6jd och bild. \n\nVi s\u00f6ker dig, en driven och legitimerad l\u00e4rare, som vill undervisa i \u00e4mnet textilsl\u00f6jd och bild f\u00f6r elever i \u00e5k 3-9. I de dagliga arbetsuppgifterna ing\u00e5r att du planerar, genomf\u00f6r, utv\u00e4rderar och s\u00e4kerst\u00e4ller en h\u00f6gkvalitativ undervisning som skapar sammanhang f\u00f6r eleverna. \u00c4ven mentorskap kan p\u00e5 sikt komma att ing\u00e5 i tj\u00e4nsten. \n\nDu har ett positivt och professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, \u00e4r flexibel, har ett tydligt ledarskap i klassrummet och visar stort engagemang samt h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar i ditt arbete. Du skall vidare vara en pedagogiskt sammanh\u00e5llande kraft i klassrummet som via inkludering och individualisering n\u00e5r goda studieresultat. F\u00f6r dig \u00e4r arbetet kring bed\u00f6mning f\u00f6r l\u00e4rande centralt, du str\u00e4var efter att alla elever ska n\u00e5 l\u00e4ngre \u00e4n de trodde var m\u00f6jligt och du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med l\u00e4roplanen samt \u00f6vriga styrdokument.\n\nD\u00e5 vi arbetar utifr\u00e5n ett individuellt arbetss\u00e4tt s\u00f6ker vi dig som s\u00e4tter barnet i centrum i alla situationer och har god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Vi \u00f6nskar l\u00e5ngsiktighet och v\u00e4rdes\u00e4tter erfarenhet, kreativitet och ett stort engagemang. Samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet \u00e4r ytterligare tv\u00e5 viktiga egenskaper och naturligtvis att du tycker det \u00e4r kul att arbeta i team med stora f\u00f6ruts\u00e4ttningar och fantastiska barn.\n\nDu ser formativ bed\u00f6mning som ett sj\u00e4lvklart verktyg, liksom att du leder och organiserar arbetet s\u00e5 att en trygg l\u00e4randemilj\u00f6 skapas. Du ser det kollegiala l\u00e4randet som en sj\u00e4lvklar utg\u00e5ngspunkt i hela ditt arbetss\u00e4tt. Som person motiveras du av n\u00e4ra samarbete och lyssnar, kommunicerar samt l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r elevers olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar att ta till sig kunskap och kommunicerar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt. Du planerar och organiserar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt.\n\nVi erbjuder:\n\nEtt glatt, kompetent arbetslag med elevernas b\u00e4sta i fokus som samverkar och tar tillvara varandras kompetenser f\u00f6r h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse. Verksamheten pr\u00e4glas av trygghet och en god studiero vilket bekr\u00e4ftas av v\u00e5r \u00e5rliga utv\u00e4rdering. V\u00e5rt l\u00e4rarlag fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 9 best\u00e5r av en stabil grupp beh\u00f6riga l\u00e4rare med h\u00f6g kompetens och l\u00e5ng erfarenhet. \n\nOm verksamheten:\n\nNyk\u00f6pings Friskola \u00e4r den lite mindre skolan mitt i stan d\u00e4r vi kombinerar kunskapsfokus med personligt bem\u00f6tande i trygg och harmonisk milj\u00f6. Hos oss har du m\u00f6jlighet att g\u00e5 fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs nio. Det skapar kontinuitet och trygghet, vilket ocks\u00e5 st\u00e4rker elevernas sj\u00e4lvk\u00e4nsla och kunskapsutveckling. V\u00e5ra l\u00e4rare \u00e4r beh\u00f6riga, kompetenta och erfarna.\n\nNyk\u00f6pings friskola \u00e4r en F-9 skola som \u00e4r uppdelad p\u00e5 tv\u00e5 enheter, F-5 p\u00e5 Strindbergsgatan 13 och \u00e5k 6-9 p\u00e5 \u00d6stra Kyrkogatan 20. Skolan har idag ca 280 elever och 35 medarbetare.\n\nP\u00e5 Nyk\u00f6pings Friskola har vi stort fokus p\u00e5 det fr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande elevh\u00e4lsoarbetet. Genom att arbeta f\u00f6rebyggande och snabbt l\u00f6sa problem som uppst\u00e5r f\u00e5r vi en skola d\u00e4r eleverna trivs och har en bra gemenskap. Att skola och fritids samverkar kring eleverna hela dagen skapar ytterligare f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r trygghet och arbetsro.\n\nL\u00e5ter detta intressant?\n\nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 knappen ans\u00f6k nedan. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via post eller mail. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna din ans\u00f6kan till oss s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 210411 och tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 100%. Startdatum \u00e4r ht- 21.\n\nKontaktperson:\n\nOm du har fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rektor FIRSTNAME LASTNAME  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 09:06:44", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5560354309", "arbetsgivareId": "10820206", "arbetsgivareNamn": "Pysslingen F\u00f6rskolor och Skolor AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Pysslingen Skolor", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/153367-nykopings-friskola-soker-textil-och-bildlarare-for-undervisning-i-ak-3-9?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 213 ", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 213 ", "postnr": "10124", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 213 ", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615277204455, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KzvD_ePV_DKQ", "namn": "Nyk\u00f6ping"}, "latitud": "58.752846", "longitud": "17.00916", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}