{"annonsId": 24605692, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3648", "annonsrubrik": "Socionomer till St\u00f6dboende", "annonstext": "Ref: 20210427 \n\nArbetsuppgifter\nSt\u00f6dboendesektionen ing\u00e5r i avdelning IFO Insats och riktar sig till barn och unga mellan 15-21 \u00e5r som har behov av sj\u00e4lvst\u00e4ndighetstr\u00e4ning i sin l\u00e4genhet.\n\nSom socionom kommer du tillsammans med dina kollegor ansvara f\u00f6r tillsyn i de placerade barnens l\u00e4genheter samt erbjuda motiverande och st\u00f6djande insatser i deras vardag. Du \u00e4r involverad i alla delar som ber\u00f6r den unge s\u00e5som att arbeta med n\u00e4tverk av professionella samt familj, sl\u00e4kt och v\u00e4nner. Uppdraget genomsyras av ett helhetst\u00e4nk, vilket kr\u00e4ver ett n\u00e4ra samarbete med socialtj\u00e4nst, v\u00e5rdnadshavare, skola, sjukv\u00e5rd samt andra professionella. Dessutom ansvarar du f\u00f6r uppr\u00e4ttande av genomf\u00f6randeplaner och att f\u00f6ra journalanteckningar, samt h\u00e5ller i samtal med den unge och dess n\u00e4tverk. Du skall medverka till att barn och unga f\u00e5r ett tryggt och professionellt bem\u00f6tande. Att du \u00e4r aktiv och verkar f\u00f6r kvalitetsprocesser och verksamhetsutveckling med m\u00e5ls\u00e4ttning att stimulera och motivera den unge till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad socionom alternativt har en universitets-/h\u00f6gskoleutbildning om minst 180hp inom socialt arbete, som socialpedagog eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. F\u00f6r sommarvikariat kr\u00e4vs att du har slutf\u00f6rt minst 4 terminer av n\u00e4mnd utbildning. Det \u00e4r meriterande om du har:\n\n\u2022 Utbildning inom BBIC, MI, Repulse, HAP eller andra metoder g\u00e4llande arbete med barn och unga (exempelvis l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande)\n\u2022 Erfarenhet av individ- och familjeomsorgens arbete med olika m\u00e5lgrupper\n\u2022 Erfarenhet av socialt arbete mot m\u00e5lgruppen barn och unga\n\nD\u00e5 arbetet handlar mycket om god kommunikation, dokumentation och samtal vill vi att du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket mycket v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift. B-k\u00f6rkort och vana av manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt men inte ett krav.\n\nSom person ser vi att du som s\u00f6ker har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du lyssnar in, visar intresse och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra m\u00e4nniskor samt \u00e4r \u00f6ppen och arbetar f\u00f6r att skapa ett gott klimat. Du reflekterar \u00f6ver dina egna handlingar och kan b\u00e5de ge och ta till dig feedback. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att planera och organisera ditt arbete men besitter samtidigt \u00e4ven en flexibilitet som g\u00f6r att du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig efter olika situationer och \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter.\n\nTj\u00e4nsten st\u00e4ller \u00e4ven krav p\u00e5 att du \u00e4r trygg och stabil i dig sj\u00e4lv, har f\u00f6rm\u00e5gan att h\u00e5lla k\u00e4nslorna under kontroll i sv\u00e5ra situationer, samt att du kan prioritera och arbeta effektivt \u00e4ven under press. Du har en f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvinsikt och v\u00e5gar g\u00f6ra egna st\u00e4llningstaganden i olika fr\u00e5gor och kan se skillnad p\u00e5 det personliga och det professionella.\n\nOm arbetsplatsen\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nVid Sveriges st\u00f6rsta arbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltning jobbar 2500 medarbetare varje dag f\u00f6r att st\u00e4rka Malm\u00f6bor. Tillsammans med Malm\u00f6borna vill vi \u00f6ka m\u00f6jligheterna till egen f\u00f6rs\u00f6rjning, minska heml\u00f6shet, bidra till att barn och unga ska f\u00e5 bra uppv\u00e4xtvillkor och verka f\u00f6r att nyanl\u00e4nda ska f\u00e5 goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det \u00e4r ett viktigt och roligt arbete, men l\u00e5ngt ifr\u00e5n enkelt. S\u00f6k jobb hos oss, du kommer att g\u00f6ra skillnad.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning\nOmfattning: Heltid/deltid\nVi rekryterar nu till: \n- 2 tj\u00e4nster p\u00e5 dagtid med en tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad p\u00e5 50% (omg\u00e5ende start)\n- 1 f\u00f6r\u00e4ldravikariat p\u00e5 ca ett \u00e5r, dagtid med tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad p\u00e5 100% (start senast i maj)\n- 1 vikariat p\u00e5 ca 6 m\u00e5nader, natt med tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad p\u00e5 100% (start 1 april)\n- ca 6 sommarvikarier (start i slutet av maj/juni t.o.m. augusti)\n\n\u00d6vrigt\nDina ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r allm\u00e4nna handlingar och hanteras enligt offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att vi inte behandlar din jobbans\u00f6kan konfidentiellt. Har du beslut om skyddade personuppgifter ber vi dig kontakta annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210427 \n\nArbetsuppgifter\nSt\u00f6dboendesektionen ing\u00e5r i avdelning IFO Insats och riktar sig till barn och unga mellan 15-21 \u00e5r som har behov av sj\u00e4lvst\u00e4ndighetstr\u00e4ning i sin l\u00e4genhet.\n\nSom socionom kommer du tillsammans med dina kollegor ansvara f\u00f6r tillsyn i de placerade barnens l\u00e4genheter samt erbjuda motiverande och st\u00f6djande insatser i deras vardag. Du \u00e4r involverad i alla delar som ber\u00f6r den unge s\u00e5som att arbeta med n\u00e4tverk av professionella samt familj, sl\u00e4kt och v\u00e4nner. Uppdraget genomsyras av ett helhetst\u00e4nk, vilket kr\u00e4ver ett n\u00e4ra samarbete med socialtj\u00e4nst, v\u00e5rdnadshavare, skola, sjukv\u00e5rd samt andra professionella. Dessutom ansvarar du f\u00f6r uppr\u00e4ttande av genomf\u00f6randeplaner och att f\u00f6ra journalanteckningar, samt h\u00e5ller i samtal med den unge och dess n\u00e4tverk. Du skall medverka till att barn och unga f\u00e5r ett tryggt och professionellt bem\u00f6tande. Att du \u00e4r aktiv och verkar f\u00f6r kvalitetsprocesser och verksamhetsutveckling med m\u00e5ls\u00e4ttning att stimulera och motivera den unge till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad socionom alternativt har en universitets-/h\u00f6gskoleutbildning om minst 180hp inom socialt arbete, som socialpedagog eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. F\u00f6r sommarvikariat kr\u00e4vs att du har slutf\u00f6rt minst 4 terminer av n\u00e4mnd utbildning. Det \u00e4r meriterande om du har:\n\n\n\u2022 Utbildning inom BBIC, MI, Repulse, HAP eller andra metoder g\u00e4llande arbete med barn och unga (exempelvis l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande)\n\u2022 Erfarenhet av individ- och familjeomsorgens arbete med olika m\u00e5lgrupper\n\u2022 Erfarenhet av socialt arbete mot m\u00e5lgruppen barn och unga\n\nD\u00e5 arbetet handlar mycket om god kommunikation, dokumentation och samtal vill vi att du beh\u00e4rskar svenska spr\u00e5ket mycket v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift. B-k\u00f6rkort och vana av manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt men inte ett krav.\n\nSom person ser vi att du som s\u00f6ker har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du lyssnar in, visar intresse och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra m\u00e4nniskor samt \u00e4r \u00f6ppen och arbetar f\u00f6r att skapa ett gott klimat. Du reflekterar \u00f6ver dina egna handlingar och kan b\u00e5de ge och ta till dig feedback. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att planera och organisera ditt arbete men besitter samtidigt \u00e4ven en flexibilitet som g\u00f6r att du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig efter olika situationer och \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter.\n\nTj\u00e4nsten st\u00e4ller \u00e4ven krav p\u00e5 att du \u00e4r trygg och stabil i dig sj\u00e4lv, har f\u00f6rm\u00e5gan att h\u00e5lla k\u00e4nslorna under kontroll i sv\u00e5ra situationer, samt att du kan prioritera och arbeta effektivt \u00e4ven under press. Du har en f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvinsikt och v\u00e5gar g\u00f6ra egna st\u00e4llningstaganden i olika fr\u00e5gor och kan se skillnad p\u00e5 det personliga och det professionella.\n\nOm arbetsplatsen\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nVid Sveriges st\u00f6rsta arbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltning jobbar 2500 medarbetare varje dag f\u00f6r att st\u00e4rka Malm\u00f6bor. Tillsammans med Malm\u00f6borna vill vi \u00f6ka m\u00f6jligheterna till egen f\u00f6rs\u00f6rjning, minska heml\u00f6shet, bidra till att barn och unga ska f\u00e5 bra uppv\u00e4xtvillkor och verka f\u00f6r att nyanl\u00e4nda ska f\u00e5 goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det \u00e4r ett viktigt och roligt arbete, men l\u00e5ngt ifr\u00e5n enkelt. S\u00f6k jobb hos oss, du kommer att g\u00f6ra skillnad.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning\nOmfattning: Heltid/deltid\nVi rekryterar nu till: \n- 2 tj\u00e4nster p\u00e5 dagtid med en tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad p\u00e5 50% (omg\u00e5ende start)\n- 1 f\u00f6r\u00e4ldravikariat p\u00e5\u00a0ca ett \u00e5r, dagtid med tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad p\u00e5 100% (start senast i maj)\n- 1 vikariat p\u00e5 ca 6 m\u00e5nader, natt med tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad p\u00e5 100% (start 1 april)\n- ca 6 sommarvikarier (start i slutet av maj/juni t.o.m. augusti)\n\n\u00d6vrigt\nDina ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r allm\u00e4nna handlingar och hanteras enligt offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att vi inte behandlar din jobbans\u00f6kan konfidentiellt. Har du beslut om skyddade personuppgifter ber vi dig kontakta annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 11:22:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3648&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615285354208, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}