{"annonsId": 24608617, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6686713001414789466", "annonsrubrik": "undersk\u00f6terska v\u00e5rdcentral Orsa", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nVi expanderar och s\u00f6ker en ny medarbetare till sjukv\u00e5rdsenheten, V\u00e5rdcentral Orsa.\n\nArbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, \u00e4r l\u00f6sningsinriktad och ansvarstagande? \u00c4r du bra p\u00e5 att samarbeta och en fena p\u00e5 professionellt bem\u00f6tande? D\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att arbeta hos oss s\u00e5 att vi tillsammans f\u00e5r forma framtidens prim\u00e4rv\u00e5rd i Orsa!\n\nP\u00e5 v\u00e5rdcentral arbetar du som undersk\u00f6terska bland annat med provtagning och undersk\u00f6terskemottagning d\u00e4r du utf\u00f6r kontroll av blodtryck mm. Det ing\u00e5r \u00e4ven i arbetsuppgifterna att assistera v\u00e5ra l\u00e4kare vid enklare operationer och unders\u00f6kningar.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi ser att du som s\u00f6ker \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och har arbetslivserfarenhet.\n\nGoda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift, \u00e4r ett krav. K\u00f6rkort erfordras.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Personliga egenskaper vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00e4r god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, att du tar eget ansvar, ger ett professionellt bem\u00f6tande, \u00e4r l\u00f6sningsinriktad och att du \u00e4r strukturerad. Vi ser ocks\u00e5 g\u00e4rna att du har erfarenhet av datajournalsystemet TaceCare och prim\u00e4rv\u00e5rd.\n\nAnst\u00e4llningsintervjuerna kommer att ske l\u00f6pande under annonseringen.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nVi expanderar och s\u00f6ker en ny medarbetare till sjukv\u00e5rdsenheten, V\u00e5rdcentral Orsa.\n\nArbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, \u00e4r l\u00f6sningsinriktad och ansvarstagande? \u00c4r du bra p\u00e5 att samarbeta och en fena p\u00e5 professionellt bem\u00f6tande? D\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att arbeta hos oss s\u00e5 att vi tillsammans f\u00e5r forma framtidens prim\u00e4rv\u00e5rd i Orsa!\n\nP\u00e5 v\u00e5rdcentral arbetar du som undersk\u00f6terska bland annat med provtagning och undersk\u00f6terskemottagning d\u00e4r du utf\u00f6r kontroll av blodtryck mm. Det ing\u00e5r \u00e4ven i arbetsuppgifterna att assistera v\u00e5ra l\u00e4kare vid enklare operationer och unders\u00f6kningar.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi ser att du som s\u00f6ker \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och har arbetslivserfarenhet.\n\nGoda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift, \u00e4r ett krav. K\u00f6rkort erfordras.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Personliga egenskaper vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00e4r god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, att du tar eget ansvar, ger ett professionellt bem\u00f6tande, \u00e4r l\u00f6sningsinriktad och att du \u00e4r strukturerad. Vi ser ocks\u00e5 g\u00e4rna att du har erfarenhet av datajournalsystemet TaceCare och prim\u00e4rv\u00e5rd.\n\n\nAnst\u00e4llningsintervjuerna kommer att ske l\u00f6pande under annonseringen.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 10:08:43", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid, tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6685848801420795522", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:351", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615367323392, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CRyF_5Jg_4ht", "namn": "Orsa"}, "latitud": "61.116936", "longitud": "14.628071", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}