{"annonsId": 24605089, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1389-385682", "annonsrubrik": "St\u00f6dpedagog socialpsykiatri", "annonstext": "I Lysekils kommun arbetar ca 1400 medarbetare som har Sveriges viktigaste jobb \u2013 vi g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag och bygger ett samh\u00e4lle f\u00f6r alla. Det \u00e4r med andra ord ett arbete att k\u00e4nna stolthet \u00f6ver.  V\u00e5rt jobb \u00e4r att ge de 14 400 inv\u00e5narna i Lysekils kommun service, st\u00f6d och hj\u00e4lp. Tillsammans utvecklar vi verksamheterna.\n\nEtt liv i Lysekils kommun \u00e4r ett liv n\u00e4ra havet och naturen \u2013 h\u00e4r finns m\u00f6jlighet till b\u00e5de eftertanke och \u00e4ventyr i en av Bohusl\u00e4ns vackra kustkommuner. P\u00e5 livetilysekil.se (se filmen h\u00e4r) f\u00e5r du veta mer om hur ett liv i v\u00e5r kommun kan se ut. \n\nV\u00e5r vision: Lysekils kommun \u00e4r en h\u00e5llbar och attraktiv kommun \u00e5ret runt som k\u00e4nnetecknas av kreativitet och framtidstro. Lysekil \u00e4r en sj\u00e4lvklar m\u00f6tesplats och ledande inom maritima n\u00e4ringar.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\n\nVi s\u00f6ker en driven och positiv st\u00f6dpedagog som tycker om utmaningar och har kunskaper och erfarenhet inom socialpsykiatri.\r\n\r\nP\u00e5 Fj\u00e4lla socialpsykiatriboendet arbetar vi med individuellt anpassad st\u00f6d i vardagen till personer med olika kognitiva och sociala funktionsneds\u00e4ttningar. Vi skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar, livskvalit\u00e9 och verktyg f\u00f6r v\u00e5ra brukare f\u00f6r att uppn\u00e5 ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv.\n\nArbetsuppgifter\nSom st\u00f6dpedagog arbetar du st\u00f6djande i vardagen vilket inneb\u00e4r att du bland annat ansvarar f\u00f6r:\n\u2022 planering av insatser utifr\u00e5n individuella genomf\u00f6randeplaner\n\u2022 social f\u00e4rdighetstr\u00e4ning f\u00f6r brukarna\n\u2022 kartl\u00e4ggning och uppf\u00f6ljning i IBIC\n\u2022 en del i det dagliga omv\u00e5rdnadsarbetet\n\u2022 att Social- och HSL dokumentation genomf\u00f6rs i verksamheten\n\u2022 samverkan med anh\u00f6riga, god man, arbetsterapeut, bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare,       fysioterapeut, daglig verksamhet samt \u00f6vriga akt\u00f6rer inom omr\u00e5det\n\u2022 att metodutveckla p\u00e5 uppdrag fr\u00e5n verksamhetspedagog\n\u2022 att s\u00f6ka ny kunskap inom omr\u00e5det\n\nKvalifikationer\nDu ska ha en eftergymnasial specialisering inom socialpsykiatriomr\u00e5det som omfattar minst 200 KY po\u00e4ng eller 60 h\u00f6gskolepo\u00e4ng, eller annan eftergymnasial utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\nSom person \u00e4r du lugn och trygg samt har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroende hos dina medm\u00e4nniskor. Du har l\u00e4tt att samarbeta och tycker om utmaningar. Du ska ha ett stort engagemang, vara f\u00f6r\u00e4ndringsorienterad, flexibel och ha ett intresse f\u00f6r m\u00e5lgruppen. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r duktig p\u00e5 att arbeta strukturerat och har en god planeringsf\u00f6rm\u00e5ga, att du kan ta till dig id\u00e9er och att du kan f\u00f6rverkliga dom tillsammans med din arbetsgrupp. Du kan uttrycka dig v\u00e4l i svenska, b\u00e5de i tal och skrift samt att du har dokumentationsvana. Positivt \u00e4r om du har kunskap inom MI samt l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande.\n\nVillkor\n\nK\u00f6rkort\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi arbetar aktivt med m\u00e5ngfald f\u00f6r att tillvarata de kvaliteter som s\u00f6kande med olika bakgrund har. Till bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.\n\n Inneb\u00e4r ditt nya arbete en flytt f\u00f6r dig och din partner?\n\nVi hj\u00e4lper medflyttare till nytt arbete i ny livsmilj\u00f6. Hj\u00e4lpen handlar fr\u00e4mst om att st\u00f6tta din medflyttare till nytt arbete eller studier. Det kan \u00e4ven handla om andra fr\u00e5gor som \u00e4r viktiga i samband med en flytt, till exempel boende, barnomsorg, fritidsaktiviteter och andra n\u00e4tverk.\n\nVill du veta mer om vad medflyttarservice kan hj\u00e4lpa dig med \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta  EMAIL  , mobil  TELEPHONENO . Ta g\u00e4rna en titt p\u00e5 hemsidan f\u00f6r medflyttarservice p\u00e5 adress medflyttarservice.se f\u00f6r mer information.", "annonstextFormaterad": "I Lysekils kommun arbetar ca 1400 medarbetare som har Sveriges viktigaste jobb \u2013 vi g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag och bygger ett samh\u00e4lle f\u00f6r alla. Det \u00e4r med andra ord ett arbete att k\u00e4nna stolthet \u00f6ver.\u00a0 V\u00e5rt jobb \u00e4r att ge de 14 400 inv\u00e5narna i Lysekils kommun service, st\u00f6d och hj\u00e4lp. Tillsammans utvecklar vi verksamheterna.\n\n\nEtt liv i Lysekils kommun \u00e4r ett liv n\u00e4ra havet och naturen \u2013 h\u00e4r finns m\u00f6jlighet till b\u00e5de eftertanke och \u00e4ventyr i en av Bohusl\u00e4ns vackra kustkommuner. P\u00e5 livetilysekil.se (se filmen h\u00e4r) f\u00e5r du veta mer om hur ett liv i v\u00e5r kommun kan se ut.\u00a0\n\n\nV\u00e5r vision: Lysekils kommun \u00e4r en h\u00e5llbar och attraktiv kommun \u00e5ret runt som k\u00e4nnetecknas av kreativitet och framtidstro. Lysekil \u00e4r en sj\u00e4lvklar m\u00f6tesplats och ledande inom maritima n\u00e4ringar.\n\n\n\r\n\r\nBeskrivning\n\nVi s\u00f6ker en driven och positiv st\u00f6dpedagog som tycker om utmaningar och har kunskaper och erfarenhet inom socialpsykiatri.\r\n\r\nP\u00e5 Fj\u00e4lla socialpsykiatriboendet arbetar vi med individuellt anpassad st\u00f6d i vardagen till personer med olika kognitiva och sociala funktionsneds\u00e4ttningar. Vi skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar, livskvalit\u00e9 och verktyg f\u00f6r v\u00e5ra brukare f\u00f6r att uppn\u00e5 ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv.\n\nArbetsuppgifter\nSom st\u00f6dpedagog arbetar du st\u00f6djande i vardagen vilket inneb\u00e4r att du bland annat ansvarar f\u00f6r:\n\u2022 planering av insatser utifr\u00e5n individuella genomf\u00f6randeplaner\n\u2022 social f\u00e4rdighetstr\u00e4ning f\u00f6r brukarna\n\u2022 kartl\u00e4ggning och uppf\u00f6ljning i IBIC\n\u2022 en del i det dagliga omv\u00e5rdnadsarbetet\n\u2022 att Social- och HSL dokumentation genomf\u00f6rs i verksamheten\n\u2022 samverkan med anh\u00f6riga, god man, arbetsterapeut, bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare,\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0fysioterapeut, daglig verksamhet samt \u00f6vriga akt\u00f6rer inom omr\u00e5det\n\u2022 att metodutveckla p\u00e5 uppdrag fr\u00e5n verksamhetspedagog\n\u2022 att s\u00f6ka ny kunskap inom omr\u00e5det\n\n\nKvalifikationer\nDu ska ha en eftergymnasial specialisering inom socialpsykiatriomr\u00e5det som omfattar minst 200 KY po\u00e4ng eller 60 h\u00f6gskolepo\u00e4ng, eller annan eftergymnasial utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\nSom person \u00e4r du lugn och trygg samt har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroende hos dina medm\u00e4nniskor. Du har l\u00e4tt att samarbeta och tycker om utmaningar. Du ska ha ett stort engagemang, vara f\u00f6r\u00e4ndringsorienterad, flexibel och ha ett intresse f\u00f6r m\u00e5lgruppen. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r duktig p\u00e5 att arbeta strukturerat och har en god planeringsf\u00f6rm\u00e5ga, att du kan ta till dig id\u00e9er och att du kan f\u00f6rverkliga dom tillsammans med din arbetsgrupp. Du kan uttrycka dig v\u00e4l i svenska, b\u00e5de i tal och skrift samt att du har dokumentationsvana. Positivt \u00e4r om du har kunskap inom MI samt l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande.\n\nVillkor\n\nK\u00f6rkort\n\n\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi arbetar aktivt med m\u00e5ngfald f\u00f6r att tillvarata de kvaliteter som s\u00f6kande med olika bakgrund har. Till bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.\n\n\n\u00a0Inneb\u00e4r ditt nya arbete en flytt f\u00f6r dig och din partner?\n\n\nVi hj\u00e4lper medflyttare till nytt arbete i ny livsmilj\u00f6. Hj\u00e4lpen handlar fr\u00e4mst om att st\u00f6tta din medflyttare till nytt arbete eller studier. Det kan \u00e4ven handla om andra fr\u00e5gor som \u00e4r viktiga i samband med en flytt, till exempel boende, barnomsorg, fritidsaktiviteter och andra n\u00e4tverk.\n\n\nVill du veta mer om vad medflyttarservice kan hj\u00e4lpa dig med \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta  EMAIL  , mobil  TELEPHONENO . Ta g\u00e4rna en titt p\u00e5 hemsidan f\u00f6r medflyttarservice p\u00e5 adress medflyttarservice.se f\u00f6r mer information.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 09:34:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n enligt avtal, individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120001389", "arbetsgivareId": "10819959", "arbetsgivareNamn": "Lysekils kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://lysekil.varbi.com/what:job/jobID:385682/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/35", "yrkesroll": {"varde": "NSEG_DmQ_waj", "namn": "St\u00f6dpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "NSEG_DmQ_waj", "namn": "St\u00f6dpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 44", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 44", "postnr": "45380", "postort": "Lysekil", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 44", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615278882286, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "z2cX_rjC_zFo", "namn": "Lysekil"}, "latitud": "58.275574", "longitud": "11.435558", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}