{"annonsId": 24609514, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-559224-1714-117525", "annonsrubrik": "Projektledare inom VVS till Kung\u00e4lvs R\u00f6rl\u00e4ggeri", "annonstext": "Ny Kollega skapar nya m\u00f6jligheter och v\u00e4xtkraft mellan m\u00e4nniskor och f\u00f6retag fr\u00e4mst inom \u00d6resundsregionen men \u00e4ven i G\u00f6teborg och Stockholm. Vi levererar kundanpassade tj\u00e4nster inom: Rekrytering - Search - Personaluthyrning - Interim. Vi \u00e4r medlem i Kompetensf\u00f6retagen. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida nykollega.se eller f\u00f6lj oss p\u00e5 LinkedIn och Facebook.\r\n\r\n.\r\n\r\nKung\u00e4lvs R\u00f6rl\u00e4ggeri AB har erbjudit service med h\u00f6g kvalitet sedan 1933 och \u00e4r idag ett av Sveriges st\u00f6rsta VVS-f\u00f6retag. Vi \u00e4r ca. 260 anst\u00e4llda f\u00f6rdelade p\u00e5 v\u00e5ra avdelningar i Kung\u00e4lv, Bor\u00e5s, G\u00e5rdsten, G\u00f6teborg, J\u00f6nk\u00f6ping, Malm\u00f6,  Stenungsund  och Stockholm med stora entreprenader i halva Sverige. Kung\u00e4lvs R\u00f6rl\u00e4ggeri arbetar med alla typer av r\u00f6rarbeten, service, dygnet-runt- jour, entreprenader, v\u00e4rmepumpar. Aff\u00e4rsid\u00e9n \u00e4r att inget arbete \u00e4r f\u00f6r stort och inget \u00e4r f\u00f6r litet. All installation och service skall utf\u00f6ras s\u00e5 att kunderna vill forts\u00e4tta att anlita oss. Kung\u00e4lvs R\u00f6rl\u00e4ggeri ing\u00e5r i Are-gruppen. Are \u00e4r Finlands st\u00f6rsta installationsf\u00f6retag och grundades f\u00f6r \u00f6ver 100 \u00e5r sedan och syssels\u00e4tter cirka 3 200 personer \u00f6ver hela Finland och Sverige. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida kungalvs-ror.se\n\n Vill du tillh\u00f6ra ett vinnande team samt arbeta med avancerade projekt och framtidens teknik inom VVS?\n\nD\u00e5 Kung\u00e4lvs R\u00f6rl\u00e4ggeri \u00e4r ett tryggt och v\u00e4xande bolag med en \u00f6kad ordering\u00e5ng p\u00e5 entreprenadprojekt beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r personalstyrka med en erfaren Projektledare inom VVS och ny kollega till v\u00e5r v\u00e4xande filial och verksamhet i Malm\u00f6. I Malm\u00f6 arbetar ca 30 personer med att serva kunder, som \u00e4r allt fr\u00e5n mindre fastighetsbolag till stora entreprenader.  \n  \nDina arbetsuppgifter\nI rollen som projektledare ansvarar du f\u00f6r projektens genomf\u00f6rande och ekonomiska resultat. Du arbetar proaktivt fr\u00e5n upphandling, planering, resurstills\u00e4ttning till att driva projekten fram\u00e5t. Du genomf\u00f6r l\u00f6pande avst\u00e4mningar med entrepren\u00f6rer, leverant\u00f6rer, intern personal samt slutkund. Vi \u00e4r ett bolag med korta beslutsv\u00e4gar. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta i och leda sp\u00e4nnande projekt inom VVS. Projektens storlek och omfattning varierar. \n\nV\u00e5rt erbjudande\nVi erbjuder dig en sp\u00e4nnande och utvecklande roll inom ett framg\u00e5ngsrikt och branschledande f\u00f6retag med en entrepen\u00f6riell atmosf\u00e4r. Du kommer att f\u00e5 arbeta tillsammans med trevliga och proffsiga kollegor. Vidare kommer du \u00e4ven f\u00e5 vara med om att p\u00e5verka och bidra till utvecklingen av v\u00e5r verksamhet i Malm\u00f6. \n\nV\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att alla ska trivas och m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och att du k\u00e4nner dig s\u00e4ker och trygg p\u00e5 din arbetsplats. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r din arbetsmilj\u00f6, h\u00e4lsa och friskv\u00e5rd vardagsprioriterade omr\u00e5den hos oss.\n\nInom f\u00f6retaget erbjuds goda utvecklingsm\u00f6jligheter f\u00f6r v\u00e5r personal.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att lyckas och trivas i rollen som Projektledare vill vi att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av projektledning. Vi tror d\u00e4rf\u00f6r att du i grunden \u00e4r utbildad VVS-ingenj\u00f6r eller har motsvarande relevant arbetslivserfarenhet inom omr\u00e5det f\u00f6r befattningen. Du har stort tekniskt intresse samt har ett v\u00e4lutvecklat aff\u00e4rsmanskap. Du \u00e4r \u00e4ven en god kommunikat\u00f6r i tal och skrift \n\nF\u00f6r den h\u00e4r rollen kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper. Du \u00e4r m\u00e5lmedveten och l\u00f6sningsorienterad. Du \u00e4r en teamm\u00e4nniska. Du arbetar strukturerat, planerar och organiserar arbetet \u00e4ven under stressiga perioder. Som person \u00e4r du nyfiken och har goda ledaregenskaper och k\u00e4nner dig trygg i rollen som ledare.\n\nV\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund fungerar som en kompass i v\u00e5rt dagliga arbete varf\u00f6r vi vill att du delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar; tillsammans, trygghet, n\u00e4rhet och utveckling.  \n\nBrinner du f\u00f6r projektledning och VVS samt vill utvecklas och v\u00e4xa tillsammans med oss? \nD\u00e5 kan den h\u00e4r tj\u00e4nsten vara n\u00e5got f\u00f6r dig! \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med fast m\u00e5nadsl\u00f6n. Tilltr\u00e4de omg\u00e5ende enligt \u00f6verenskommelse. K\u00f6rkort erfordras till den h\u00e4r tj\u00e4nsten. \n\nAns\u00f6kan \nI denna rekrytering samarbetar vi med Ny Kollega och du \u00e4r v\u00e4lkommen att kontakta rekryteringsspecialist FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  TELEPHONENO vid fr\u00e5gor. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 30 april, men ans\u00f6k snarast d\u00e5 urval och intervjuer sker l\u00f6pande. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Ny Kollega skapar nya m\u00f6jligheter och v\u00e4xtkraft mellan m\u00e4nniskor och f\u00f6retag fr\u00e4mst inom \u00d6resundsregionen men \u00e4ven i G\u00f6teborg och Stockholm. Vi levererar kundanpassade tj\u00e4nster inom: Rekrytering - Search - Personaluthyrning - Interim. Vi \u00e4r medlem i Kompetensf\u00f6retagen. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida nykollega.se eller f\u00f6lj oss p\u00e5 LinkedIn och Facebook.\r\n\r\n.\r\n\r\nKung\u00e4lvs R\u00f6rl\u00e4ggeri AB har erbjudit service med h\u00f6g kvalitet sedan 1933 och \u00e4r idag ett av Sveriges st\u00f6rsta VVS-f\u00f6retag. Vi \u00e4r ca. 260 anst\u00e4llda f\u00f6rdelade p\u00e5 v\u00e5ra avdelningar i\u00a0Kung\u00e4lv,\u00a0Bor\u00e5s,\u00a0G\u00e5rdsten,\u00a0G\u00f6teborg,\u00a0J\u00f6nk\u00f6ping,\u00a0Malm\u00f6,\u00a0 Stenungsund\u00a0 och Stockholm\u00a0med stora entreprenader i\u00a0halva Sverige. Kung\u00e4lvs R\u00f6rl\u00e4ggeri arbetar med alla typer av r\u00f6rarbeten, service, dygnet-runt- jour, entreprenader, v\u00e4rmepumpar. Aff\u00e4rsid\u00e9n \u00e4r att inget arbete \u00e4r f\u00f6r stort och inget \u00e4r f\u00f6r litet. All installation och service skall utf\u00f6ras s\u00e5 att kunderna vill forts\u00e4tta att anlita oss. Kung\u00e4lvs R\u00f6rl\u00e4ggeri ing\u00e5r i Are-gruppen.\u00a0Are\u00a0\u00e4r Finlands st\u00f6rsta installationsf\u00f6retag och grundades f\u00f6r \u00f6ver 100 \u00e5r sedan och syssels\u00e4tter cirka 3 200 personer \u00f6ver hela Finland och Sverige.\u00a0L\u00e4s mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida kungalvs-ror.se\n\n Vill du tillh\u00f6ra ett vinnande team samt arbeta med avancerade projekt och framtidens teknik inom VVS?\n\nD\u00e5 Kung\u00e4lvs R\u00f6rl\u00e4ggeri \u00e4r ett tryggt och v\u00e4xande bolag med en \u00f6kad ordering\u00e5ng p\u00e5 entreprenadprojekt beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r personalstyrka med en erfaren\u00a0Projektledare inom VVS\u00a0och ny kollega\u00a0till v\u00e5r v\u00e4xande filial och verksamhet i Malm\u00f6.\u00a0I Malm\u00f6 arbetar ca 30 personer med att serva kunder, som \u00e4r allt fr\u00e5n mindre fastighetsbolag till stora entreprenader.\u00a0 \n\u00a0\u00a0\nDina arbetsuppgifter\nI rollen som projektledare ansvarar du f\u00f6r projektens genomf\u00f6rande och ekonomiska resultat. Du arbetar proaktivt fr\u00e5n upphandling, planering, resurstills\u00e4ttning till att driva projekten fram\u00e5t. Du genomf\u00f6r l\u00f6pande avst\u00e4mningar med entrepren\u00f6rer, leverant\u00f6rer, intern personal samt slutkund. Vi \u00e4r ett bolag med korta beslutsv\u00e4gar. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta i och leda sp\u00e4nnande projekt inom VVS. Projektens storlek och omfattning varierar. \n\nV\u00e5rt erbjudande\nVi erbjuder dig en sp\u00e4nnande och utvecklande roll inom ett framg\u00e5ngsrikt och branschledande f\u00f6retag med en entrepen\u00f6riell atmosf\u00e4r. Du kommer att f\u00e5 arbeta tillsammans med trevliga och proffsiga kollegor. Vidare kommer du \u00e4ven f\u00e5 vara med om att p\u00e5verka och bidra till utvecklingen av v\u00e5r verksamhet i Malm\u00f6.\u00a0\n\nV\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att alla ska trivas och m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och att du k\u00e4nner dig s\u00e4ker och trygg p\u00e5 din arbetsplats. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r din arbetsmilj\u00f6, h\u00e4lsa och friskv\u00e5rd vardagsprioriterade omr\u00e5den hos oss.\n\nInom f\u00f6retaget erbjuds goda utvecklingsm\u00f6jligheter f\u00f6r v\u00e5r personal.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att lyckas och trivas i rollen som Projektledare vill vi att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av projektledning.\u00a0Vi tror d\u00e4rf\u00f6r att du i grunden \u00e4r utbildad VVS-ingenj\u00f6r eller har motsvarande relevant arbetslivserfarenhet inom omr\u00e5det f\u00f6r befattningen. Du har stort tekniskt intresse samt har ett v\u00e4lutvecklat aff\u00e4rsmanskap. Du \u00e4r \u00e4ven en god kommunikat\u00f6r i tal och skrift\u00a0\n\nF\u00f6r den h\u00e4r rollen kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper. Du \u00e4r m\u00e5lmedveten och l\u00f6sningsorienterad. Du \u00e4r en teamm\u00e4nniska. Du arbetar strukturerat, planerar och organiserar arbetet \u00e4ven under stressiga perioder. Som person \u00e4r du nyfiken och har goda ledaregenskaper och k\u00e4nner dig trygg i rollen som ledare.\n\nV\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund fungerar som en kompass i v\u00e5rt dagliga arbete varf\u00f6r vi vill att du delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar; tillsammans, trygghet, n\u00e4rhet och utveckling.\u00a0 \n\nBrinner du f\u00f6r projektledning och VVS samt vill utvecklas och v\u00e4xa tillsammans med oss? \nD\u00e5 kan den h\u00e4r tj\u00e4nsten vara n\u00e5got f\u00f6r dig!\u00a0\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med fast m\u00e5nadsl\u00f6n. Tilltr\u00e4de omg\u00e5ende enligt \u00f6verenskommelse.\u00a0K\u00f6rkort erfordras till den h\u00e4r tj\u00e4nsten.\u00a0\n\nAns\u00f6kan\u00a0\nI denna rekrytering samarbetar vi med Ny Kollega och du \u00e4r v\u00e4lkommen att kontakta rekryteringsspecialist FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  TELEPHONENO vid fr\u00e5gor. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 30 april, men ans\u00f6k snarast d\u00e5 urval och intervjuer sker l\u00f6pande.\u00a0\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-10 12:39:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://nykollega.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5592241714", "arbetsgivareId": "21805627", "arbetsgivareNamn": "AB Ny Kollega i Sk\u00e5ne", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "AB Ny Kollega i Sk\u00e5ne", "ansokningssattWebbadress": "http://www.staffrec.se/viewjob.php?source=AMS&id=117525", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "8wPx_j4J_ZTh", "namn": "VVS-ingenj\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "8wPx_j4J_ZTh", "namn": "VVS-ingenj\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Mellangatan 71 26161 Landskrona", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Mellangatan 71", "postnr": "26161", "postort": "Landskrona", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Mellangatan 71 26161 Landskrona", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615376983080, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}