{"annonsId": 24609055, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0589-4C693EC0BE7743679C98B7EC9FB388AB", "annonsrubrik": "Behandlingsassistent Korttidshem barn/ungdom", "annonstext": "Maskros\u00e4ngens korttidshem ger barnet/ungdomen st\u00f6d utifr\u00e5n individuell planering. Plan f\u00f6r insats g\u00f6rs tillsammans med barnet/ungdomens f\u00f6r\u00e4ldrar/v\u00e5rdnadshavare. Rutiner och pedagogik planeras utifr\u00e5n att skapa tydlighet och f\u00f6ruts\u00e4gbarhet med m\u00e5ls\u00e4ttning att stimulera utveckling och skapa trygghet. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna inneh\u00e5ller st\u00f6d, omv\u00e5rdnad och v\u00e4gledningsinsatser utifr\u00e5n individuellplan. Arbetet sker i team, men del av arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd som ensamarbete. Du arbetar med att m\u00f6ta barnet/ungdomen p\u00e5 sin utveckling och funktionsniv\u00e5. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nEftergymnasial utbildning inom beteendevetenskap, pedagogik, neuropsykiatri eller motsvarande kompetens f\u00f6rv\u00e4rvad p\u00e5 annat s\u00e4tt som arbetsgivaren finner l\u00e4mplig. \nMeriterande \u00e4r utbildning inom MI (motiverande samtal).L\u00e5g affektivt bem\u00f6tande, tydligg\u00f6rande pedagogik.\nB k\u00f6rkort erfordras  \n\nMeriterande egenskaper \u00e4r: m\u00e5lmedvetenheten, Trygg i dig sj\u00e4lv och sociala kontakter, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt har ett  L\u00f6sningsorienterat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.", "annonstextFormaterad": "Maskros\u00e4ngens korttidshem ger barnet/ungdomen st\u00f6d utifr\u00e5n individuell planering. Plan f\u00f6r insats g\u00f6rs tillsammans med barnet/ungdomens f\u00f6r\u00e4ldrar/v\u00e5rdnadshavare. Rutiner och pedagogik planeras utifr\u00e5n att skapa tydlighet och f\u00f6ruts\u00e4gbarhet med m\u00e5ls\u00e4ttning att stimulera utveckling och skapa trygghet. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna inneh\u00e5ller st\u00f6d, omv\u00e5rdnad och v\u00e4gledningsinsatser utifr\u00e5n individuellplan. Arbetet sker i team, men del av arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd som ensamarbete. Du arbetar med att m\u00f6ta barnet/ungdomen p\u00e5 sin utveckling och funktionsniv\u00e5. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nEftergymnasial utbildning inom beteendevetenskap, pedagogik, neuropsykiatri eller motsvarande kompetens f\u00f6rv\u00e4rvad p\u00e5 annat s\u00e4tt som arbetsgivaren finner l\u00e4mplig. \nMeriterande \u00e4r utbildning inom MI (motiverande samtal).L\u00e5g affektivt bem\u00f6tande, tydligg\u00f6rande pedagogik.\nB k\u00f6rkort erfordras  \n\nMeriterande egenskaper \u00e4r: m\u00e5lmedvetenheten, Trygg i dig sj\u00e4lv och sociala kontakter, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt har ett  L\u00f6sningsorienterat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000589", "arbetsgivareId": "10819905", "arbetsgivareNamn": "Eksj\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eksj\u00f6 kommun, Sociala sektorn", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=4c693ec0-be77-4367-9c98-b7ec9fb388ab&publishCode=AMS&TK=d7b7d8b5-9f55-475b-aff8-4559fdd5a0bf", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50868-2021", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4 Eksj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4", "postnr": "57580", "postort": "Eksj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4 Eksj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615371621787, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "VacK_WF6_XVg", "namn": "Eksj\u00f6"}, "latitud": "57.665165", "longitud": "14.973222", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}