{"annonsId": 24604734, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent till  ton\u00e5rspojke  i Arboga", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta deltid, ca 40-80%, eftermiddag/kv\u00e4ll vardagar och varannan helg till en pojke i skol\u00e5ldern som bor i Arboga. Det \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har ett l\u00e5ngsiktigt t\u00e4nk kring din anst\u00e4llning och att du kan arbeta extra vid behov.\n\nSom personlig assistent har du ett variationsrikt arbete d\u00e4r dagen kan innefatta allt fr\u00e5n vardagliga sysslor, omsorg till att f\u00f6lja med p\u00e5 n\u00f6jen och evenemang. Arbetet inneb\u00e4r att du som assistent ska st\u00f6dja och motivera uppdragsgivaren genom dagen.\n\nUppdragsgivaren \u00e4r en \u00e4ventyrslysten och humoristisk kille i behov av ett lugnt och pedagogiskt bem\u00f6tande. Ett omv\u00e5rdnadsbehov d\u00e4r han beh\u00f6ver hj\u00e4lp vid toalettbes\u00f6k och hygien. Som assistent finns frihet och m\u00f6jlighet att p\u00e5verka hur dagarna och fritiden ska se ut. Pojkens dagar ska fyllas med aktiviteter s\u00e5som att exempelvis bes\u00f6ka badhus, lyssna p\u00e5 musik, \u00f6va p\u00e5 ord, siffror och s\u00e5nger.\n\nSom person beh\u00f6ver du vara en positiv, humoristisk och ordningsam. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av personlig assistans eller omsorgsarbete men det \u00e4r inget krav, den st\u00f6rsta vikten l\u00e4ggs vid personkemin.\n\nDu ska vara r\u00f6kfri och det \u00e4r krav att du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil d\u00e5 pojken kan befinna sig p\u00e5 annan ort d\u00e4r kollektivtrafik inte fungerar. Din \u00e5lder b\u00f6r vara ca 20-45 \u00e5r och f\u00f6r att kommunikationen mellan dig och uppdragsgivaren skall fungera m\u00e5ste du beh\u00e4rska svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.\n\nUtdrag fr\u00e5n belastningsregistret \u00e4r ett krav", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta deltid, ca 40-80%, eftermiddag/kv\u00e4ll vardagar och varannan helg till en pojke i skol\u00e5ldern som bor i Arboga. Det \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har ett l\u00e5ngsiktigt t\u00e4nk kring din anst\u00e4llning och att du kan arbeta extra vid behov.</p><p>Som personlig assistent har du ett variationsrikt arbete d\u00e4r dagen kan innefatta allt fr\u00e5n vardagliga sysslor, omsorg till att f\u00f6lja med p\u00e5 n\u00f6jen och evenemang. Arbetet inneb\u00e4r att du som assistent ska st\u00f6dja och motivera uppdragsgivaren genom dagen.</p><p>Uppdragsgivaren \u00e4r en \u00e4ventyrslysten och humoristisk kille i behov av ett lugnt och pedagogiskt bem\u00f6tande. Ett omv\u00e5rdnadsbehov d\u00e4r han beh\u00f6ver hj\u00e4lp vid toalettbes\u00f6k och hygien. Som assistent finns frihet och m\u00f6jlighet att p\u00e5verka hur dagarna och fritiden ska se ut. Pojkens dagar ska fyllas med aktiviteter s\u00e5som att exempelvis bes\u00f6ka badhus, lyssna p\u00e5 musik, \u00f6va p\u00e5 ord, siffror och s\u00e5nger.</p><p>Som person beh\u00f6ver du vara en positiv, humoristisk och ordningsam. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av personlig assistans eller omsorgsarbete men det \u00e4r inget krav, den st\u00f6rsta vikten l\u00e4ggs vid personkemin.</p><p>Du ska vara r\u00f6kfri och det \u00e4r krav att du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil d\u00e5 pojken kan befinna sig p\u00e5 annan ort d\u00e4r kollektivtrafik inte fungerar. Din \u00e5lder b\u00f6r vara ca 20-45 \u00e5r och f\u00f6r att kommunikationen mellan dig och uppdragsgivaren skall fungera m\u00e5ste du beh\u00e4rska svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.</p><p><br></p><p>Utdrag fr\u00e5n belastningsregistret \u00e4r ett krav</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 12:27:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 40.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590204680", "arbetsgivareId": "21017344", "arbetsgivareNamn": "SAAND Service & Omsorg AB", "arbetsplatsId": "85693756", "arbetsplatsNamn": "SAAND Service & Omsorg AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Arboga", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615289267225, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "63218", "postort": "ESKILSTUNA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kMxr_NiX_YrU", "namn": "Eskilstuna"}, "latitud": "59.3719043345209", "longitud": "16.5127026325811", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}