{"annonsId": 24608743, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556682-1335-632", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska f\u00f6r sommaruppdrag p\u00e5 Akutmottagning i Alings\u00e5s", "annonstext": "Om uppdraget\nVi s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r uppdrag p\u00e5 Akutmottagning i Alings\u00e5s\nTidsperiod: vecka 25-33\nArbetstid: Dag 7:30-16:00, Kv\u00e4ll 12:45-22:00, St\u00e4ngning 16:00-24:00, Arbete varannan helg(st\u00e4ngt nattetid)\nJournalsystem: Melior, Elvis\n\nDina arbetsuppgifter\nSedvanliga arbetsuppgifter f\u00f6r sjuksk\u00f6terska p\u00e5 akutmottagning. Beh\u00f6ver ha uppdaterad HLR utb\n\nDin profil\nLeg sjuksk\u00f6terska med minst 2 \u00e5rs erfarenhet samt erfarenhet av uppdrag p\u00e5 akutmottagning\n\nOm oss\nSens Care AB \u00e4r ett bemanningsf\u00f6retag inom v\u00e5rd och socialt arbete. Vi har l\u00e5ng erfarenhet och har funnits sedan 2002.Hos oss kan du k\u00e4nna dig trygg d\u00e5 vi \u00e4r ett auktoriserat f\u00f6retag med kollektivavtal och tj\u00e4nstepension. Konsultcheferna hos oss har alla en bakgrund fr\u00e5n sjukv\u00e5rden. Vi bemannar med omtanke!", "annonstextFormaterad": "Om uppdraget\nVi s\u00f6ker sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r uppdrag p\u00e5 Akutmottagning i Alings\u00e5s\nTidsperiod: vecka 25-33\nArbetstid: Dag 7:30-16:00, Kv\u00e4ll 12:45-22:00, St\u00e4ngning 16:00-24:00, Arbete varannan helg(st\u00e4ngt nattetid)\nJournalsystem: Melior, Elvis\n\n\n\nDina arbetsuppgifter\nSedvanliga arbetsuppgifter f\u00f6r sjuksk\u00f6terska p\u00e5 akutmottagning. Beh\u00f6ver ha uppdaterad HLR utb\n\nDin profil\nLeg sjuksk\u00f6terska med minst 2 \u00e5rs erfarenhet samt erfarenhet av uppdrag p\u00e5 akutmottagning\n\n\nOm oss\nSens Care AB \u00e4r ett bemanningsf\u00f6retag inom v\u00e5rd och socialt arbete. Vi har l\u00e5ng erfarenhet och har funnits sedan 2002.Hos oss kan du k\u00e4nna dig trygg d\u00e5 vi \u00e4r ett auktoriserat f\u00f6retag med kollektivavtal och tj\u00e4nstepension. Konsultcheferna hos oss har alla en bakgrund fr\u00e5n sjukv\u00e5rden. Vi bemannar med omtanke!", "publiceringsdatum": "2021-03-10 10:29:24", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "https://senscare.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillf\u00e4lligt arbete, 11 dagar - 3 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566821335", "arbetsgivareId": "20397149", "arbetsgivareNamn": "Sens Care / MixMedicare AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sens Care AB", "ansokningssattWebbadress": "https://career.senscare.se/jobb/632/ansokningssida/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "632", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Repslagsgatan 21", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Repslagsgatan 21", "postnr": "11826", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Repslagsgatan 21", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615368564114, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UQ75_1eU_jaC", "namn": "Alings\u00e5s"}, "latitud": "57.93002", "longitud": "12.536211", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}