{"annonsId": 24605419, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Studie och yrkesv\u00e4gledare till branchledande f\u00f6retag", "annonstext": "Jobbklar \u00e4r ett f\u00f6retag som best\u00e5r utav arbetsmarknadsexperter som skr\u00e4ddarsyr kvalitativa anst\u00e4llningsl\u00f6sningar till f\u00f6retag och arbetss\u00f6kande, l\u00f6sningar som \u00e4r l\u00e5ngsiktigt kostnadseffektiva. Vi erbjuder professionellt st\u00f6d och professionell matchning av arbetss\u00f6kande mot arbetsmarknaden samtidigt som vi konsulterar f\u00f6retag vid rekryteringar och l\u00f6ser arbetsgivares behov p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt.\n\nV\u00e5ra tj\u00e4nster best\u00e5r bl.a. utav st\u00f6d och matchning, rusta och matcha, rekrytering, bemanning, omst\u00e4llning, coachning och arbetsmarknadstj\u00e4nster. Vi levererar helhetsl\u00f6sningar inom arbetsmarknad.\n\nVi \u00e4r utn\u00e4mnda till Gasell av tidningen Dagens industri d\u00e5 vi \u00e4r ett av Sveriges snabbast v\u00e4xande och mest l\u00f6nsamma f\u00f6retag som skapar jobb f\u00f6r m\u00e4nniskor, driver tillv\u00e4xt f\u00f6r Sverige och inspirerar andra. Inom St\u00f6d och matchning har vi h\u00f6gsta ratingbetyg av arbetsf\u00f6rmedlingen.\n\nOM TJ\u00c4NSTEN\n\nTj\u00e4nsten handlar om att du ska st\u00e5 f\u00f6r individuella studie- och yrkesv\u00e4gledningssamtal med deltagare som s\u00f6ker jobb och/eller utbildning, framf\u00f6rallt inom St\u00f6d och matchning. Du kommer handleda flera personer under samma period, dokumentera i system, st\u00f6tta dem och finnas behj\u00e4lplig. Kollegor f\u00f6rbereder och f\u00f6rser dig med information om respektive deltagare, sedan \u00e4r det upp till dig att utifr\u00e5n individens situation g\u00f6ra en plan och planera samtal. Du avg\u00f6r om det beh\u00f6vs mer st\u00f6d f\u00f6r att \u00e4rendet ska f\u00f6ras vidare. Detta sker fr\u00e4mst i enskilda samtal som f\u00f6r tillf\u00e4llet g\u00f6rs p\u00e5 distans med tanke p\u00e5 r\u00e5dande situation. Du har stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka dina arbetsuppgifter och anv\u00e4nda dig av dina kunskaper som studie- och yrkesv\u00e4gledare.\n\nF\u00f6r att passa in i v\u00e5r f\u00f6retagskultur \u00e4r det viktigt att du har ett stort driv av att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor och att du motiveras av bra resultat. Vi p\u00e5 Jobbklar har tydliga m\u00e5l om att ha h\u00f6gst tr\u00e4ffs\u00e4kerhet vad det g\u00e4ller att jobbs\u00f6kare faktiskt n\u00e5r m\u00e5let arbete och/eller studier. P\u00e5 samma s\u00e4tt har vi h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 att erbjuda h\u00f6gsta service med stor integritet och professionalism. Vi st\u00e5r f\u00f6r: Framtid, resultat och gl\u00e4dje \u2013 vilket vi vill att du ska dela med oss.\n\nKRAV\n\n\tKandidatexamen fr\u00e5n Studie- och yrkesv\u00e4gledarprogrammet.\n\tUtm\u00e4rkt kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga\n\tUtm\u00e4rkt svenska i tal och skrift\n\tFlytande engelska i tal och skrift\n\tGod datavana\n\n\u00d6vriga spr\u00e5kkunskaper \u00e4r mycket meriterande. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nANS\u00d6KAN OCH ANST\u00c4LLNING\n\nAns\u00f6kan g\u00f6rs via epost till  EMAIL \n\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nPlacering p\u00e5 ett av v\u00e5ra 4 kontor i Stockholmsomr\u00e5det, alternativt Uppsala\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan snarast. Vi g\u00e5r l\u00f6pande igenom ans\u00f6kningar. Bifoga ett CV samt studiebevis och ett personligt brev d\u00e4r du ber\u00e4ttar varf\u00f6r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten.\n\nOm du har \u00f6nskem\u00e5l om att jobba mindre \u00e4n heltid \u00e4r vi \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa tj\u00e4nsten. Beskriv g\u00e4rna detta i ans\u00f6kan.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Jobbklar \u00e4r ett f\u00f6retag som best\u00e5r utav arbetsmarknadsexperter som skr\u00e4ddarsyr kvalitativa anst\u00e4llningsl\u00f6sningar till f\u00f6retag och arbetss\u00f6kande, l\u00f6sningar som \u00e4r l\u00e5ngsiktigt kostnadseffektiva. Vi erbjuder professionellt st\u00f6d och professionell matchning av arbetss\u00f6kande mot arbetsmarknaden samtidigt som vi konsulterar f\u00f6retag vid rekryteringar och l\u00f6ser arbetsgivares behov p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt.</p><p>V\u00e5ra tj\u00e4nster best\u00e5r bl.a. utav st\u00f6d och matchning, rusta och matcha, rekrytering, bemanning, omst\u00e4llning, coachning och arbetsmarknadstj\u00e4nster. Vi levererar helhetsl\u00f6sningar inom arbetsmarknad.</p><p>Vi \u00e4r utn\u00e4mnda till Gasell av tidningen Dagens industri d\u00e5 vi \u00e4r ett av Sveriges snabbast v\u00e4xande och mest l\u00f6nsamma f\u00f6retag som skapar jobb f\u00f6r m\u00e4nniskor, driver tillv\u00e4xt f\u00f6r Sverige och inspirerar andra. Inom St\u00f6d och matchning har vi h\u00f6gsta ratingbetyg av arbetsf\u00f6rmedlingen.</p><p><br></p><p><strong>OM TJ\u00c4NSTEN</strong></p><p>Tj\u00e4nsten handlar om att du ska st\u00e5 f\u00f6r individuella studie- och yrkesv\u00e4gledningssamtal med deltagare som s\u00f6ker jobb och/eller utbildning, framf\u00f6rallt inom St\u00f6d och matchning. Du kommer handleda flera personer under samma period, dokumentera i system, st\u00f6tta dem och finnas behj\u00e4lplig. Kollegor f\u00f6rbereder och f\u00f6rser dig med information om respektive deltagare, sedan \u00e4r det upp till dig att utifr\u00e5n individens situation g\u00f6ra en plan och planera samtal. Du avg\u00f6r om det beh\u00f6vs mer st\u00f6d f\u00f6r att \u00e4rendet ska f\u00f6ras vidare. Detta sker fr\u00e4mst i enskilda samtal som f\u00f6r tillf\u00e4llet g\u00f6rs p\u00e5 distans med tanke p\u00e5 r\u00e5dande situation. Du har stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka dina arbetsuppgifter och anv\u00e4nda dig av dina kunskaper som studie- och yrkesv\u00e4gledare.</p><p>F\u00f6r att passa in i v\u00e5r f\u00f6retagskultur \u00e4r det viktigt att du har ett stort driv av att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor och att du motiveras av bra resultat. Vi p\u00e5 Jobbklar har tydliga m\u00e5l om att ha h\u00f6gst tr\u00e4ffs\u00e4kerhet vad det g\u00e4ller att jobbs\u00f6kare faktiskt n\u00e5r m\u00e5let arbete och/eller studier. P\u00e5 samma s\u00e4tt har vi h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 att erbjuda h\u00f6gsta service med stor integritet och professionalism. Vi st\u00e5r f\u00f6r: Framtid, resultat och gl\u00e4dje \u2013 vilket vi vill att du ska dela med oss.</p><p><br></p><p><strong>KRAV</strong></p><ul><li>Kandidatexamen fr\u00e5n Studie- och yrkesv\u00e4gledarprogrammet.</li><li>Utm\u00e4rkt kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga</li><li>Utm\u00e4rkt svenska i tal och skrift</li><li>Flytande engelska i tal och skrift</li><li>God datavana</li></ul><p><br></p><p>\u00d6vriga spr\u00e5kkunskaper \u00e4r mycket meriterande. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. </p><p><br></p><p><strong>ANS\u00d6KAN OCH ANST\u00c4LLNING</strong></p><p>Ans\u00f6kan g\u00f6rs via epost till  EMAIL </p><p>Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.</p><p>Placering p\u00e5 ett av v\u00e5ra 4 kontor i Stockholmsomr\u00e5det, alternativt Uppsala</p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan snarast. Vi g\u00e5r l\u00f6pande igenom ans\u00f6kningar. Bifoga ett CV samt studiebevis och ett personligt brev d\u00e4r du ber\u00e4ttar varf\u00f6r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten.</p><p>Om du har \u00f6nskem\u00e5l om att jobba mindre \u00e4n heltid \u00e4r vi \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa tj\u00e4nsten. Beskriv g\u00e4rna detta i ans\u00f6kan.</p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 10:52:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.jobbklar.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562701630", "arbetsgivareId": "10805310", "arbetsgivareNamn": "Jobbklar Sverige AB", "arbetsplatsId": "84407271", "arbetsplatsNamn": "Jobbklar Stockholm/Uppsala", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "referens": "SYV", "yrkesroll": {"varde": "KYPa_Jv8_ZbU", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615283562113, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "11757", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.3058879204043", "longitud": "18.0352829209755", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}