{"annonsId": 24604254, "kallaTyp": "VIA_AIS", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "0021-116476", "annonsrubrik": "Personlig assistent Stockholm - b\u00e4sta teamet", "annonstext": "\u00c4r du p\u00e5litlig, engagerad, social och har en god fysik? S\u00f6ker du en rolig plats att jobba p\u00e5? \u00c4r du\ndessutom \u00e4r helt tobaksfri och inte utsatt f\u00f6r f\u00f6rh\u00f6jd infektionsrisk? Dessa \u00e4r egenskaperna som ska\nst\u00e4mma in p\u00e5 dig f\u00f6r att du ska kunna s\u00f6ka en tj\u00e4nst hos mig. Du m\u00e5ste \u00e4ven beh\u00e4rska svenska\nobehindrat i tal och skrift. Du b\u00f6r k\u00e4nna till att jag har tv\u00e5 hundar s\u00e5 du kan dessv\u00e4rre inte vara\nallergisk mot p\u00e4lsdjur.\n\nJag s\u00f6ker efter en personlig assistent p\u00e5 deltid ca 50-75%. Introduktion sker enligt\n\u00f6verenskommelse. Alla i mitt g\u00e4ng \u00e4r glada och bjuder p\u00e5 sig sj\u00e4lva oavsett vilka f\u00f6ruts\u00e4ttningar jag\nhar. Dessutom \u00e4r de mina kompisar, har hj\u00e4rtan av guld och ser mig f\u00f6r den personen jag \u00e4r bakom\nmina sv\u00e5righeter. Jag har bland annat en sv\u00e5r epilepsi som st\u00e4ller till det f\u00f6r mig men min omgivning\nf\u00f6rs\u00f6ker alltid g\u00f6ra det b\u00e4sta f\u00f6r att jag ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket jag vill av livet \u00e4nd\u00e5. K\u00e4nner du att du\nst\u00e4mmer in p\u00e5 det h\u00e4r och samtidigt kan tillf\u00f6ra mer? D\u00e5 tror jag att du har god chans att bli en\nkompis i mitt team.\n\nN\u00e4r man jobbar hos mig kan man vara b\u00e5de min kompis dagtid eller min nattvakt. B\u00e5da typerna av\npass f\u00f6rekommer. Eftersom jag \u00e4r beviljad vaken natt \u00e4r det viktigt att f\u00f6rst\u00e5 vikten av att kunna v\u00e4nda p\u00e5 dygnet och sova p\u00e5 dagen innan sitt arbetspass. Det betyder att du \u00e4r helt vaken, pigg och utvilad n\u00e4r du \u00e4r hos mig oavsett tidpunkt p\u00e5 dygnet. Jag \u00e4r bosatt i norrort s\u00e5 det \u00e4r d\u00e4r vi alltid utg\u00e5r ifr\u00e5n. Du f\u00e5r ett kollektivavtal med timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse s\u00e5 l\u00e4nge du \u00e4r \u00f6ver 18 \u00e5r, det \u00e4r ett krav f\u00f6r att kunna arbeta som personlig assistent.\n\nJag kr\u00e4ver inte tidigare erfarenhet utav dig men det \u00e4r alltid meriterande. Jag st\u00e4ller ist\u00e4llet mycket\nh\u00f6ga krav p\u00e5 att du visar att du \u00e4r villig att l\u00e4ra dig och att du verkligen vill arbete med och hos mig.\nDu ska vilja hj\u00e4lpa mig till ett berikade och gl\u00e4djefyllt liv, inte bara s\u00f6ka efter ett arbete. Mitt f\u00f6retag \u00e4r litet och familj\u00e4rt d\u00e4r kompisst\u00e4mningen i teamet \u00e4r k\u00e4rnan i verksamheten. Vi anser att alla m\u00e4nniskor ska f\u00e5 ta del av livet fullt ut p\u00e5 sina respektive villkor. Eventuella sv\u00e5righeter ska aldrig hindra n\u00e5gon fr\u00e5n ett berikat liv utan snarare berika andras. Hos oss \u00e4r tidigare erfarenhet inte alltid receptet till framg\u00e5ng \u00e4ven fast det s\u00e5klart \u00e4r meriterande. Engagemang, gl\u00e4dje och viljan att l\u00e4ra kan ibland ta n\u00e5gon mycket l\u00e4ngre. Vi v\u00e4rnar h\u00f6gt om den gemenskap vi har i v\u00e5rt team och \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r p\u00e5 jakt efter en perfekt pusselbit.\n\nObservera \u00e4ven att tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Tror du att du\nskulle passa i teamet? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du p\u00e5litlig, engagerad, social och har en god fysik? S\u00f6ker du en rolig plats att jobba p\u00e5? \u00c4r du\ndessutom \u00e4r helt tobaksfri och inte utsatt f\u00f6r f\u00f6rh\u00f6jd infektionsrisk? Dessa \u00e4r egenskaperna som ska\nst\u00e4mma in p\u00e5 dig f\u00f6r att du ska kunna s\u00f6ka en tj\u00e4nst hos mig. Du m\u00e5ste \u00e4ven beh\u00e4rska svenska\nobehindrat i tal och skrift. Du b\u00f6r k\u00e4nna till att jag har tv\u00e5 hundar s\u00e5 du kan dessv\u00e4rre inte vara\nallergisk mot p\u00e4lsdjur.\n\nJag s\u00f6ker efter en personlig assistent p\u00e5 deltid ca 50-75%. Introduktion sker enligt\n\u00f6verenskommelse. Alla i mitt g\u00e4ng \u00e4r glada och bjuder p\u00e5 sig sj\u00e4lva oavsett vilka f\u00f6ruts\u00e4ttningar jag\nhar. Dessutom \u00e4r de mina kompisar, har hj\u00e4rtan av guld och ser mig f\u00f6r den personen jag \u00e4r bakom\nmina sv\u00e5righeter. Jag har bland annat en sv\u00e5r epilepsi som st\u00e4ller till det f\u00f6r mig men min omgivning\nf\u00f6rs\u00f6ker alltid g\u00f6ra det b\u00e4sta f\u00f6r att jag ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket jag vill av livet \u00e4nd\u00e5. K\u00e4nner du att du\nst\u00e4mmer in p\u00e5 det h\u00e4r och samtidigt kan tillf\u00f6ra mer? D\u00e5 tror jag att du har god chans att bli en\nkompis i mitt team.\n\nN\u00e4r man jobbar hos mig kan man vara b\u00e5de min kompis dagtid eller min nattvakt. B\u00e5da typerna av\npass f\u00f6rekommer. Eftersom jag \u00e4r beviljad vaken natt \u00e4r det viktigt att f\u00f6rst\u00e5 vikten av att kunna v\u00e4nda p\u00e5 dygnet och sova p\u00e5 dagen innan sitt arbetspass. Det betyder att du \u00e4r helt vaken, pigg och utvilad n\u00e4r du \u00e4r hos mig oavsett tidpunkt p\u00e5 dygnet. Jag \u00e4r bosatt i norrort s\u00e5 det \u00e4r d\u00e4r vi alltid utg\u00e5r ifr\u00e5n. Du f\u00e5r ett kollektivavtal med timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse s\u00e5 l\u00e4nge du \u00e4r \u00f6ver 18 \u00e5r, det \u00e4r ett krav f\u00f6r att kunna arbeta som personlig assistent.\n\nJag kr\u00e4ver inte tidigare erfarenhet utav dig men det \u00e4r alltid meriterande. Jag st\u00e4ller ist\u00e4llet mycket\nh\u00f6ga krav p\u00e5 att du visar att du \u00e4r villig att l\u00e4ra dig och att du verkligen vill arbete med och hos mig.\nDu ska vilja hj\u00e4lpa mig till ett berikade och gl\u00e4djefyllt liv, inte bara s\u00f6ka efter ett arbete. Mitt f\u00f6retag \u00e4r litet och familj\u00e4rt d\u00e4r kompisst\u00e4mningen i teamet \u00e4r k\u00e4rnan i verksamheten. Vi anser att alla m\u00e4nniskor ska f\u00e5 ta del av livet fullt ut p\u00e5 sina respektive villkor. Eventuella sv\u00e5righeter ska aldrig hindra n\u00e5gon fr\u00e5n ett berikat liv utan snarare berika andras. Hos oss \u00e4r tidigare erfarenhet inte alltid receptet till framg\u00e5ng \u00e4ven fast det s\u00e5klart \u00e4r meriterande. Engagemang, gl\u00e4dje och viljan att l\u00e4ra kan ibland ta n\u00e5gon mycket l\u00e4ngre. Vi v\u00e4rnar h\u00f6gt om den gemenskap vi har i v\u00e5rt team och \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r p\u00e5 jakt efter en perfekt pusselbit.\n\nObservera \u00e4ven att tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Tror du att du\nskulle passa i teamet? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-08 17:51:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "tilltrade": "Omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "0005128970", "arbetsgivareId": "0", "arbetsgivareNamn": "H\u00e4nvisning till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "arbetsplatsId": "21197662", "arbetsplatsNamn": "H\u00e4nvisning till Arbetsf\u00f6rmedlingen", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "informationAnsokningssatt": "www.teamhejaheja.se", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsv\u00e4gen 7", "postnr": "19146", "postort": "SOLLENTUNA", "land": null}, "uppdateradTid": 1615222293473, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Z5Cq_SgB_dsB", "namn": "Sollentuna"}, "latitud": "59.43911", "longitud": "17.94148", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}