{"annonsId": 24606872, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556987-8399-3740", "annonsrubrik": "IT-tekniker s\u00f6kes ", "annonstext": "H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jligheten att arbeta i ett sammansvetsat team som hj\u00e4lper och utvecklas tillsammans. \u00c4r du redo att v\u00e4xa inom yrkeslivet och bygga p\u00e5 dina IT-kunskaper? S\u00f6k d\u00e5 redan idag!\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r v\u00e5r kunds r\u00e4kning en IT-tekniker. Uppdraget \u00e4r en del av v\u00e5r personaluthyrning. Du kommer vara anst\u00e4lld av Professionals Nord och arbeta som konsult hos v\u00e5r kund. Intentionen \u00e4r att du p\u00e5 sikt ska kunna bli anst\u00e4lld direkt hos dem, f\u00f6rutsatt att alla parter \u00e4r n\u00f6jda med samarbetet.\n\nDu kommer att sitta i centrala Ume\u00e5 tillsammans med ett h\u00e4rligt team. Arbetstiderna \u00e4r 08.00-17.00.\n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av Professionals Nord och v\u00e5r kunds \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten g\u00e5r till  EMAIL \n\nSom konsult hos Professionals Nord ing\u00e5r du i v\u00e5rt konsulterbjudande som bland annat omfattar en dedikerad konsultchef, ett brett n\u00e4tverk samt att du s\u00e5 klart \u00e4r omfattad av kollektivavtal med friskv\u00e5rd, tj\u00e4nstepension osv.\n\nArbetsuppgifter\nSupport och felavhj\u00e4lpning av den lokala pc-milj\u00f6n, ute hos kund och via telefon/kundsupport. Installation av datorer mm. inom verksamheten. Tj\u00e4nsten kan inneb\u00e4ra delad tid mellan \u201dp\u00e5 platsen\u201d tekniker och kundsupport.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nhar goda kunskaper inom Windowsoperativet. B-k\u00f6rkort \u00e4r krav f\u00f6r tj\u00e4nsten d\u00e5 du kommer att \u00e5ka ut p\u00e5 plats hos kunder. Eftersom man hela tiden arbetar mot kund och v\u00e4ldigt olika typer av kunder s\u00e5 \u00e4r det en f\u00f6ruts\u00e4ttning att man tycker om att jobba med m\u00e4nniskor och tillsammans med andra. Vi ser att du \u00e4r en lagspelare som har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r b\u00e5de kunder och kollegors situation. \n\nSTART: Enligt \u00f6verenskommelse\nOMFATTNING: Heltid\nSTAD: Ume\u00e5\nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan d\u00e4rf\u00f6r ha g\u00e5tt vidare med kandidater innan annonsen st\u00e4ngs ner. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "annonstextFormaterad": "H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jligheten att arbeta i ett sammansvetsat team som hj\u00e4lper och utvecklas tillsammans. \u00c4r du redo att v\u00e4xa inom yrkeslivet och bygga p\u00e5 dina IT-kunskaper? S\u00f6k d\u00e5 redan idag!\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r v\u00e5r kunds r\u00e4kning en IT-tekniker. Uppdraget \u00e4r en del av v\u00e5r personaluthyrning. Du kommer vara anst\u00e4lld av Professionals Nord och arbeta som konsult hos v\u00e5r kund. Intentionen \u00e4r att du p\u00e5 sikt ska kunna bli anst\u00e4lld direkt hos dem, f\u00f6rutsatt att alla parter \u00e4r n\u00f6jda med samarbetet.\n\nDu kommer att sitta i centrala Ume\u00e5 tillsammans med ett h\u00e4rligt team. Arbetstiderna \u00e4r 08.00-17.00.\n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av Professionals Nord och v\u00e5r kunds \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten g\u00e5r till  EMAIL \n\nSom konsult hos Professionals Nord ing\u00e5r du i v\u00e5rt konsulterbjudande som bland annat omfattar en dedikerad konsultchef, ett brett n\u00e4tverk samt att du s\u00e5 klart \u00e4r omfattad av kollektivavtal med friskv\u00e5rd, tj\u00e4nstepension osv.\n\nArbetsuppgifter\nSupport och felavhj\u00e4lpning av den lokala pc-milj\u00f6n, ute hos kund och via telefon/kundsupport. Installation av datorer mm. inom verksamheten. Tj\u00e4nsten kan inneb\u00e4ra delad tid mellan \u201dp\u00e5 platsen\u201d tekniker och kundsupport.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nhar goda kunskaper inom Windowsoperativet. B-k\u00f6rkort \u00e4r krav f\u00f6r tj\u00e4nsten d\u00e5 du kommer att \u00e5ka ut p\u00e5 plats hos kunder. Eftersom man hela tiden arbetar mot kund och v\u00e4ldigt olika typer av kunder s\u00e5 \u00e4r det en f\u00f6ruts\u00e4ttning att man tycker om att jobba med m\u00e4nniskor och tillsammans med andra. Vi ser att du \u00e4r en lagspelare som har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r b\u00e5de kunder och kollegors situation. \n\nSTART: Enligt \u00f6verenskommelse\nOMFATTNING: Heltid\nSTAD: Ume\u00e5\nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan d\u00e4rf\u00f6r ha g\u00e5tt vidare med kandidater innan annonsen st\u00e4ngs ner. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 15:09:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.Professionalsnord.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5569878399", "arbetsgivareId": "20949161", "arbetsgivareNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.professionalsnord.se/ansok/?jaid=3740", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "3740", "yrkesroll": {"varde": "KQty_E1u_cia", "namn": "Helpdesktekniker/Supporttekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "KQty_E1u_cia", "namn": "Helpdesktekniker/Supporttekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 16", "postnr": "85231", "postort": "Sundsvall", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615298941897, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}