{"annonsId": 24608024, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0198-49E1A1723FC245E489D6EB87EDF79071", "annonsrubrik": "Arbetsterapeut till Hedesunda F\u00e4rnebo Din h\u00e4lsocentral", "annonstext": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden har cirka 5500 medarbetare inom 23 verksamhetsomr\u00e5den som str\u00e4cker sig genom hela l\u00e4net. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att ge l\u00e4nets inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet genom att tillhandah\u00e5lla god och n\u00e4ra v\u00e5rd. Vi arbetar tillsammans utifr\u00e5n patientperspektivet med m\u00e5lbilden \u2013 V\u00e5rt gemensamma ansvar f\u00f6r v\u00e5r gemensamma patient \u2013 s\u00e5 att alla vi m\u00f6ter ska k\u00e4nna sig trygga och f\u00e5 v\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet.\n\nHedesunda F\u00e4rnebo Din h\u00e4lsocentral ligger 3,7 mil s\u00f6der om G\u00e4vle, 35 minuters resa med bil. Du som \u00e4r arbetsterapeut och vill jobba p\u00e5 en mindre h\u00e4lsocentral, kom d\u00e5 till oss och jobba p\u00e5 en trevlig och v\u00e4lfungerande h\u00e4lsocentral med god anda. Tj\u00e4nsten p\u00e5 Hedesunda F\u00e4rnebo Din h\u00e4lsocentral omfattar 50%, men m\u00f6jlighet finns att jobba upp till 100% men d\u00e5 \u00e4r resterande tid f\u00f6rlagd p\u00e5 annan h\u00e4lsocentral i G\u00e4vle.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDitt arbete som arbetsterapeut hos oss \u00e4r varierande d\u00e4r st\u00f6rsta delen av patientkontakten sker i patientens hem och du har stora m\u00f6jligheter att styra och planera din egen arbetsdag. Dina arbetsuppgifter best\u00e5r bland annat av att g\u00f6ra bed\u00f6mningar av aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga, behov av rehabiliteringsinsatser, utprovning, f\u00f6rskrivning och uppf\u00f6ljning av hj\u00e4lpmedel enligt f\u00f6rskrivningsprocessen samt vara delaktig vid minnesutredningar. Vidare ing\u00e5r det i arbetsuppgifterna att skriva utl\u00e5tanden i \u00e4renden som g\u00e4ller bostadsanpassning och ans\u00f6kan om LSS (lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade) personlig assistans. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven undervisning och r\u00e5dgivning till patienter och/eller andra personer av vikt i patientens n\u00e4rhet.\n \nArbetet sker b\u00e5de enskilt och i samverkan med andra professioner p\u00e5 h\u00e4lsocentralen. Framf\u00f6rallt jobbar du n\u00e4ra fysioterapeuter och distriktssk\u00f6terskor. F\u00f6r kollegialt st\u00f6d ing\u00e5r du i ett n\u00e4tverk med andra arbetsterapeuter som arbetar p\u00e5 de olika offentliga h\u00e4lsocentralerna i verksamhetsomr\u00e5de G\u00e4vle. Ni m\u00f6ts regelbundet f\u00f6r kollegiala diskussioner, samverkar vid ledigheter och \u00e4r ett n\u00e4ra st\u00f6d f\u00f6r varandra i vardagen.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r legitimerad arbetsterapeut och det \u00e4r meriterande om du har arbetat inom prim\u00e4rv\u00e5rd eller hemsjukv\u00e5rd tidigare. \n\nDu \u00e4r flexibel, har gott bem\u00f6tande och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. D\u00e5 det st\u00e4lls krav p\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete ser vi att du beh\u00f6ver vara ansvarstagande och l\u00f6sningsfokuserad och vi vill att du ska vara engagerad och bidra till utvecklingen inom prim\u00e4rv\u00e5rden G\u00e4vle. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. K\u00f6rkort erfordras.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion G\u00e4vleborg \u00e4r en proaktiv samh\u00e4llsakt\u00f6r med erfarenheter som str\u00e4cker sig \u00f6ver 150 \u00e5r. Vi bidrar till att skapa v\u00e4lf\u00e4rd och livskraft f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och s\u00e4tter deras b\u00e4sta i fokus genom v\u00e5r historia, v\u00e5r framtidstro och dagens arbete. V\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r professionalism och ansvar, respekt och \u00f6dmjukhet samt \u00f6ppenhet och \u00e4rlighet. \n\nVi erbjuder h\u00f6g kvalificerad kompetens inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regiontrafik, kulturutveckling, folkbildning och regional utveckling som tillsammans \u00f6kar attraktionskraften f\u00f6r v\u00e5r region. \n\nVi ger m\u00e4nniskor goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet. Det g\u00f6r oss till en modern och livskraftig akt\u00f6r som \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och som visar p\u00e5 en stark framtidstro. \n\nMed cirka 6 650 medarbetare \u00e4r vi regionens st\u00f6rsta arbetsgivare som driver samh\u00e4llsutvecklingen fram\u00e5t f\u00f6r ett livskraftigt G\u00e4vleborg. V\u00e4lkommen till oss! \n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare: \nVi har redan beslutat var vi vill synas med v\u00e5ra platsannonser samt vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa annonsplats eller tj\u00e4nster f\u00f6r p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "annonstextFormaterad": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden har cirka 5500 medarbetare inom 23 verksamhetsomr\u00e5den som str\u00e4cker sig genom hela l\u00e4net. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att ge l\u00e4nets inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet genom att tillhandah\u00e5lla god och n\u00e4ra v\u00e5rd. Vi arbetar tillsammans utifr\u00e5n patientperspektivet med m\u00e5lbilden \u2013 V\u00e5rt gemensamma ansvar f\u00f6r v\u00e5r gemensamma patient \u2013 s\u00e5 att alla vi m\u00f6ter ska k\u00e4nna sig trygga och f\u00e5 v\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet.\n\nHedesunda F\u00e4rnebo Din h\u00e4lsocentral ligger 3,7 mil s\u00f6der om G\u00e4vle, 35 minuters resa med bil. Du som \u00e4r arbetsterapeut och vill jobba p\u00e5 en mindre h\u00e4lsocentral, kom d\u00e5 till oss och jobba p\u00e5 en trevlig och v\u00e4lfungerande h\u00e4lsocentral med god anda. Tj\u00e4nsten p\u00e5 Hedesunda F\u00e4rnebo Din h\u00e4lsocentral omfattar 50%, men m\u00f6jlighet finns att jobba upp till 100% men d\u00e5 \u00e4r resterande tid f\u00f6rlagd p\u00e5 annan h\u00e4lsocentral i G\u00e4vle.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDitt arbete som arbetsterapeut hos oss \u00e4r varierande d\u00e4r st\u00f6rsta delen av patientkontakten sker i patientens hem och du har stora m\u00f6jligheter att styra och planera din egen arbetsdag. Dina arbetsuppgifter best\u00e5r bland annat av att g\u00f6ra bed\u00f6mningar av aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga, behov av rehabiliteringsinsatser, utprovning, f\u00f6rskrivning och uppf\u00f6ljning av hj\u00e4lpmedel enligt f\u00f6rskrivningsprocessen samt vara delaktig vid minnesutredningar. Vidare ing\u00e5r det i arbetsuppgifterna att skriva utl\u00e5tanden i \u00e4renden som g\u00e4ller bostadsanpassning och ans\u00f6kan om LSS (lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade) personlig assistans. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven undervisning och r\u00e5dgivning till patienter och/eller andra personer av vikt i patientens n\u00e4rhet.\n \nArbetet sker b\u00e5de enskilt och i samverkan med andra professioner p\u00e5 h\u00e4lsocentralen. Framf\u00f6rallt jobbar du n\u00e4ra fysioterapeuter och distriktssk\u00f6terskor. F\u00f6r kollegialt st\u00f6d ing\u00e5r du i ett n\u00e4tverk med andra arbetsterapeuter som arbetar p\u00e5 de olika offentliga h\u00e4lsocentralerna i verksamhetsomr\u00e5de G\u00e4vle. Ni m\u00f6ts regelbundet f\u00f6r kollegiala diskussioner, samverkar vid ledigheter och \u00e4r ett n\u00e4ra st\u00f6d f\u00f6r varandra i vardagen.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r legitimerad arbetsterapeut och det \u00e4r meriterande om du har arbetat inom prim\u00e4rv\u00e5rd eller hemsjukv\u00e5rd tidigare. \n\nDu \u00e4r flexibel, har gott bem\u00f6tande och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. D\u00e5 det st\u00e4lls krav p\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete ser vi att du beh\u00f6ver vara ansvarstagande och l\u00f6sningsfokuserad och vi vill att du ska vara engagerad och bidra till utvecklingen inom prim\u00e4rv\u00e5rden G\u00e4vle. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. K\u00f6rkort erfordras.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion G\u00e4vleborg \u00e4r en proaktiv samh\u00e4llsakt\u00f6r med erfarenheter som str\u00e4cker sig \u00f6ver 150 \u00e5r. Vi bidrar till att skapa v\u00e4lf\u00e4rd och livskraft f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och s\u00e4tter deras b\u00e4sta i fokus genom v\u00e5r historia, v\u00e5r framtidstro och dagens arbete. V\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r professionalism och ansvar, respekt och \u00f6dmjukhet samt \u00f6ppenhet och \u00e4rlighet. \n\nVi erbjuder h\u00f6g kvalificerad kompetens inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regiontrafik, kulturutveckling, folkbildning och regional utveckling som tillsammans \u00f6kar attraktionskraften f\u00f6r v\u00e5r region. \n\nVi ger m\u00e4nniskor goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet. Det g\u00f6r oss till en modern och livskraftig akt\u00f6r som \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och som visar p\u00e5 en stark framtidstro. \n\nMed cirka 6 650 medarbetare \u00e4r vi regionens st\u00f6rsta arbetsgivare som driver samh\u00e4llsutvecklingen fram\u00e5t f\u00f6r ett livskraftigt G\u00e4vleborg. V\u00e4lkommen till oss! \n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare: \nVi har redan beslutat var vi vill synas med v\u00e5ra platsannonser samt vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa annonsplats eller tj\u00e4nster f\u00f6r p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 08:00:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-05-01.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000198", "arbetsgivareId": "10820090", "arbetsgivareNamn": "REGION G\u00c4VLEBORG", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region G\u00e4vleborg, H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltning", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=49e1a172-3fc2-45e4-89d6-eb87edf79071&publishCode=AMS&TK=3d243102-c3d4-4e68-9cd8-6090abbe437d", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "RS 2021/634", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1", "postnr": "80188", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615359912081, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}