{"annonsId": 24602610, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i fritidshem", "annonstext": "V\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Montessoriskolan Sk\u00e4ret!\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i fritidshem. Du har beh\u00f6righet att undervisa i musik eller idrott. F\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs ett gediget intresse f\u00f6r barns l\u00e4rande och lek. P\u00e5 Montessoriskolan Sk\u00e4ret jobbar vi tillsammans f\u00f6r alla v\u00e5ra barns b\u00e4sta.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nFramf\u00f6rallt jobbar du p\u00e5 v\u00e5rt fritidshem som har tre avdelningar med sammanlagt 70-talet inskrivna barn, men du undervisar ocks\u00e5 i musik eller idrott och \u00e4r knuten till en l\u00e5gstadieklass som pedagogiskt st\u00f6d. Du har egen och gemensam planeringstid som \u00e4r schemalagd. V\u00e5r skola och v\u00e5rt fritidshem \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande utvecklingsprocess d\u00e4r \u201dtillsammans\u201d \u00e4r ett  ledord. Att st\u00e4rka det pedagogiska samarbetet mellan skola och fritidshem \u00e4r ett viktigt utvecklingsarbete som vi vill att du tar en aktiv del av. \n\nOm oss\n\nV\u00e5r vision \u00e4r: \u201dRedo f\u00f6r framtiden. Trygg i mig \u2013 trygg i v\u00e4rlden\u201d, och v\u00e5r vision genomsyrar verksamheten. \n\nVi str\u00e4var efter att vara den lilla skolan d\u00e4r samarbete, struktur, studiero och fokus p\u00e5 l\u00e4rande \u00e4r viktiga delar i det vardagliga arbetet. Alla som arbetar p\u00e5 skolan har till uppgift att vara tydliga vuxna och skapa en god atmosf\u00e4r och en trygg l\u00e4randemilj\u00f6. Du har st\u00f6d av elevh\u00e4lsoteam och kollegor i ditt arbete. V\u00e5r skola \u00e4r en f\u00f6r\u00e4ldrakooperativt driven friskola utan vinstkrav. Alla pengar g\u00e5r till verksamheten. Skolan har 300 elever i \u00e5k f-9 uppdelad i tv\u00e5 byggnader. Vi fyllde 25 \u00e5r f\u00f6rra \u00e5ret och k\u00f6n till v\u00e5r skola \u00e4r l\u00e5ng. Det \u00e4r n\u00e4ra till staden men ocks\u00e5 till skog och hav. \n\nOm dig\n\nDu \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i fritidshem och har beh\u00f6righet att undervisa i musik eller idrott. Du \u00e4r en trygg vuxen som ocks\u00e5 gillar att leka. Vi tror \u00e4ven att du \u00e4r en kommunikativ person som har l\u00e4tt att bygga relationer till elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Med systematik f\u00f6ljer du upp elevers l\u00e4rande och utveckling och arbetar medvetet f\u00f6r framg\u00e5ngsfaktorer i undervisningen. Du tillf\u00f6r entusiasm, \u00e4r kreativ och kommer ofta med id\u00e9er och nya angreppss\u00e4tt i arbetsrelaterade fr\u00e5gor. Skolan \u00e4r liten och allas krafter beh\u00f6vs, s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta, \u00e4r ansvarstagande, l\u00f6sningsfokuserad och flexibel. Att har roligt p\u00e5 jobbet \u00e4r viktigt f\u00f6r dig och du bidrar till att det blir s\u00e5!\n\n\u00d6VRIGT Som anst\u00e4lld p\u00e5 Montessoriskolan Sk\u00e4ret erbjuds du friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en semesteranst\u00e4llning. \n\nVi vill ha din ans\u00f6kan senast den 28 mars. \n\nTilltr\u00e4de i augusti 2021. Intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan p\u00e5 en g\u00e5ng. \n\nF\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten du s\u00f6ker. T\u00e4nk p\u00e5 att Skollagen kr\u00e4ver att samtliga medarbetare visar upp ett utdrag ur belastningsregistret och handl\u00e4ggningstiden f\u00f6r detta dokument kan vara l\u00e5ng. Du hittar ans\u00f6kan om belastningsregister h\u00e4r (https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/skola-eller-forskola/). \n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nVill du veta mer? \n\nFIRSTNAME LASTNAME, rektor,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, bitr.rektor,  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "<p><strong>V\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Montessoriskolan Sk\u00e4ret!</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i fritidshem. Du har beh\u00f6righet att undervisa i musik eller idrott. F\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs ett gediget intresse f\u00f6r barns l\u00e4rande och lek. P\u00e5 Montessoriskolan Sk\u00e4ret jobbar vi tillsammans f\u00f6r alla v\u00e5ra barns b\u00e4sta.</p><p><strong>Om tj\u00e4nsten</strong></p><p>Framf\u00f6rallt jobbar du p\u00e5 v\u00e5rt fritidshem som har tre avdelningar med sammanlagt 70-talet inskrivna barn, men du undervisar ocks\u00e5 i musik eller idrott och \u00e4r knuten till en l\u00e5gstadieklass som pedagogiskt st\u00f6d. Du har egen och gemensam planeringstid som \u00e4r schemalagd. V\u00e5r skola och v\u00e5rt fritidshem \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande utvecklingsprocess d\u00e4r \u201dtillsammans\u201d \u00e4r ett  ledord. Att st\u00e4rka det pedagogiska samarbetet mellan skola och fritidshem \u00e4r ett viktigt utvecklingsarbete som vi vill att du tar en aktiv del av. </p><p><strong>Om oss</strong></p><p>V\u00e5r vision \u00e4r: \u201dRedo f\u00f6r framtiden. Trygg i mig \u2013 trygg i v\u00e4rlden\u201d, och v\u00e5r vision genomsyrar verksamheten. </p><p>Vi str\u00e4var efter att vara den lilla skolan d\u00e4r samarbete, struktur, studiero och fokus p\u00e5 l\u00e4rande \u00e4r viktiga delar i det vardagliga arbetet. Alla som arbetar p\u00e5 skolan har till uppgift att vara tydliga vuxna och skapa en god atmosf\u00e4r och en trygg l\u00e4randemilj\u00f6. Du har st\u00f6d av elevh\u00e4lsoteam och kollegor i ditt arbete. V\u00e5r skola \u00e4r en f\u00f6r\u00e4ldrakooperativt driven friskola utan vinstkrav. Alla pengar g\u00e5r till verksamheten. Skolan har 300 elever i \u00e5k f-9 uppdelad i tv\u00e5 byggnader. Vi fyllde 25 \u00e5r f\u00f6rra \u00e5ret och k\u00f6n till v\u00e5r skola \u00e4r l\u00e5ng. Det \u00e4r n\u00e4ra till staden men ocks\u00e5 till skog och hav. </p><p><strong>Om dig</strong></p><p>Du \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i fritidshem och har beh\u00f6righet att undervisa i musik eller idrott. Du \u00e4r en trygg vuxen som ocks\u00e5 gillar att leka. Vi tror \u00e4ven att du \u00e4r en kommunikativ person som har l\u00e4tt att bygga relationer till elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Med systematik f\u00f6ljer du upp elevers l\u00e4rande och utveckling och arbetar medvetet f\u00f6r framg\u00e5ngsfaktorer i undervisningen. Du tillf\u00f6r entusiasm, \u00e4r kreativ och kommer ofta med id\u00e9er och nya angreppss\u00e4tt i arbetsrelaterade fr\u00e5gor. Skolan \u00e4r liten och allas krafter beh\u00f6vs, s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta, \u00e4r ansvarstagande, l\u00f6sningsfokuserad och flexibel. Att har roligt p\u00e5 jobbet \u00e4r viktigt f\u00f6r dig och du bidrar till att det blir s\u00e5!</p><p><strong>\u00d6VRIGT</strong> Som anst\u00e4lld p\u00e5 Montessoriskolan Sk\u00e4ret erbjuds du friskv\u00e5rdsbidrag. </p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r en semesteranst\u00e4llning. </p><p>Vi vill ha din ans\u00f6kan senast den 28 mars. </p><p>Tilltr\u00e4de i augusti 2021. Intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan p\u00e5 en g\u00e5ng. </p><p>F\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten du s\u00f6ker. T\u00e4nk p\u00e5 att Skollagen kr\u00e4ver att samtliga medarbetare visar upp ett utdrag ur belastningsregistret och handl\u00e4ggningstiden f\u00f6r detta dokument kan vara l\u00e5ng. Du hittar ans\u00f6kan om belastningsregister h\u00e4r (https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/skola-eller-forskola/). </p><p>Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.</p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! </p><p>Vill du veta mer? </p><p>FIRSTNAME LASTNAME, rektor,  TELEPHONENO </p><p>FIRSTNAME LASTNAME, bitr.rektor,  TELEPHONENO </p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-08 13:24:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://montessoriskolan-skaret.se/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7164452323", "arbetsgivareId": "10817254", "arbetsgivareNamn": "Sk\u00e4ret Skolkooperativ Ek.F\u00f6r.", "arbetsplatsId": "87069469", "arbetsplatsNamn": "Montessoriskolan Sk\u00e4ret", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "L\u00e4rare i fritidshem", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615206287366, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}