{"annonsId": 24600884, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2338-FB73A5318D214393A114DBD2D31BE51D", "annonsrubrik": "V\u00e5rd- och omsorgsl\u00e4rare p\u00e5 Kom Vux", "annonstext": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nV\u00e4lf\u00e4rd G\u00e4vles medarbetare g\u00f6r G\u00e4vle tryggare f\u00f6r \u00e4ldre, personer med funktionsneds\u00e4ttning och m\u00e4nniskor i utsatta situationer. Vi jobbar \u00e4ven med att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r vuxnas l\u00e4rande och f\u00f6r personlig utveckling. Vi erbjuder framtidsyrken som b\u00e5de utmanar och utvecklar och du jobbar med s\u00e5nt som \u00e4r viktigt p\u00e5 riktigt. Tillsammans g\u00f6r vi G\u00e4vle tryggare!\n\nVi beh\u00f6ver utbilda fler s\u00e5 att vi alla kan f\u00e5 den v\u00e5rd-och omsorg vi beh\u00f6ver! V\u00e5ra medarbetare pensioneras och nu s\u00f6ker vi tv\u00e5 v\u00e5rd- och omsorgsl\u00e4rare till Kom Vux, \u00e4r du den vi s\u00f6ker? \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu ska huvudsakligen undervisa i \u00e4mnen fr\u00e5n V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet p\u00e5 Kom Vux, Vuxenutbildningen. Du kommer att undervisa s\u00e5v\u00e4l enskilda elever som hela grupper i allt fr\u00e5n orienteringskurser till gymnasiala kurser inom yrkesomr\u00e5det. Arbetet inneb\u00e4r planering och genomf\u00f6rande av undervisningen utifr\u00e5n nationella styrdokument och m\u00e5l samt vetenskaplig grund och bepr\u00f6vad erfarenhet. Digitalisering \u00e4r en sj\u00e4lvklar del av v\u00e5rt arbete och grunden f\u00f6r utbildningens utf\u00f6rande varav god digital kompetens ett krav.\n\nSom v\u00e5rdl\u00e4rare hos oss vill vi att du ska ha fokus p\u00e5 kunskap, l\u00e4rande och varje elevs kunskapsutveckling. Du har positiv m\u00e4nniskosyn och en f\u00f6rv\u00e4ntan att alla kan lyckas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar! Vi vill att du ska st\u00e5 f\u00f6r pedagogisk m\u00e5ngsidighet och ha en vilja att skapa trygga l\u00e4rmilj\u00f6er d\u00e4r elevens m\u00f6jligheter att lyckas st\u00e5r i fokus. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\u00d6nskv\u00e4rt f\u00f6r tj\u00e4nsterna \u00e4r att du \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare inom v\u00e5rd och omsorg. Alternativt socionom med l\u00e4rarutbildning, Sjuksk\u00f6terska med vidareutbildning som tex  psykiatri,  \nTj\u00e4nsten st\u00e4ller krav p\u00e5 att du har mycket goda datakunskaper, eftersom att undervisningen sker via l\u00e4rplattformen Canvas. \n\nTidigare erfarenhet av arbete inom vuxenutbildningen \u00e4r meriterande och det \u00e4r \u00e4ven \u00f6nskv\u00e4rt att du har egen erfarenhet fr\u00e5n v\u00e5rden som tex arbete som undersk\u00f6terska, sjuksk\u00f6terska eller motsvarande. Erfarenhet av validering och l\u00e4rlingsutbildning \u00e4r meriterande.  \n\nVi s\u00f6ker dig som har ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i ditt samarbete med andra, och som har f\u00f6rm\u00e5gan anpassa sig till olika situationer, och har f\u00f6rm\u00e5gan att \u00e4ndra ditt syn- och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar. \nVidare ser vi att det \u00e4r av stor vikt att du har f\u00f6rm\u00e5gan att leda och motivera elever och f\u00e5r dem att trivas och m\u00e5 bra. Du \u00e4r strukturerad och planerar ditt arbete v\u00e4l, och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa en \u00f6ppen dialog och anpassar ditt spr\u00e5k utifr\u00e5n situation. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 elever att k\u00e4nna tillh\u00f6righet och att vara inkluderad.\n\nI denna rekrytering s\u00e4tter vi stort v\u00e4rde p\u00e5 ditt engagemang, din pedagogiska kompetens och dina handledaregenskaper. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nV\u00e4lf\u00e4rd G\u00e4vles medarbetare g\u00f6r G\u00e4vle tryggare f\u00f6r \u00e4ldre, personer med funktionsneds\u00e4ttning och m\u00e4nniskor i utsatta situationer. Vi jobbar \u00e4ven med att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r vuxnas l\u00e4rande och f\u00f6r personlig utveckling. Vi erbjuder framtidsyrken som b\u00e5de utmanar och utvecklar och du jobbar med s\u00e5nt som \u00e4r viktigt p\u00e5 riktigt. Tillsammans g\u00f6r vi G\u00e4vle tryggare!\n\nVi beh\u00f6ver utbilda fler s\u00e5 att vi alla kan f\u00e5 den v\u00e5rd-och omsorg vi beh\u00f6ver! V\u00e5ra medarbetare pensioneras och nu s\u00f6ker vi tv\u00e5 v\u00e5rd- och omsorgsl\u00e4rare till Kom Vux, \u00e4r du den vi s\u00f6ker? \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu ska huvudsakligen undervisa i \u00e4mnen fr\u00e5n V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet p\u00e5 Kom Vux, Vuxenutbildningen. Du kommer att undervisa s\u00e5v\u00e4l enskilda elever som hela grupper i allt fr\u00e5n orienteringskurser till gymnasiala kurser inom yrkesomr\u00e5det. Arbetet inneb\u00e4r planering och genomf\u00f6rande av undervisningen utifr\u00e5n nationella styrdokument och m\u00e5l samt vetenskaplig grund och bepr\u00f6vad erfarenhet. Digitalisering \u00e4r en sj\u00e4lvklar del av v\u00e5rt arbete och grunden f\u00f6r utbildningens utf\u00f6rande varav god digital kompetens ett krav.\n\nSom v\u00e5rdl\u00e4rare hos oss vill vi att du ska ha fokus p\u00e5 kunskap, l\u00e4rande och varje elevs kunskapsutveckling. Du har positiv m\u00e4nniskosyn och en f\u00f6rv\u00e4ntan att alla kan lyckas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar! Vi vill att du ska st\u00e5 f\u00f6r pedagogisk m\u00e5ngsidighet och ha en vilja att skapa trygga l\u00e4rmilj\u00f6er d\u00e4r elevens m\u00f6jligheter att lyckas st\u00e5r i fokus. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\u00d6nskv\u00e4rt f\u00f6r tj\u00e4nsterna \u00e4r att du \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare inom v\u00e5rd och omsorg. Alternativt socionom med l\u00e4rarutbildning, Sjuksk\u00f6terska med vidareutbildning som tex  psykiatri,  \nTj\u00e4nsten st\u00e4ller krav p\u00e5 att du har mycket goda datakunskaper, eftersom att undervisningen sker via l\u00e4rplattformen Canvas. \n\nTidigare erfarenhet av arbete inom vuxenutbildningen \u00e4r meriterande och det \u00e4r \u00e4ven \u00f6nskv\u00e4rt att du har egen erfarenhet fr\u00e5n v\u00e5rden som tex arbete som undersk\u00f6terska, sjuksk\u00f6terska eller motsvarande. Erfarenhet av validering och l\u00e4rlingsutbildning \u00e4r meriterande.  \n\nVi s\u00f6ker dig som har ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i ditt samarbete med andra, och som har f\u00f6rm\u00e5gan anpassa sig till olika situationer, och har f\u00f6rm\u00e5gan att \u00e4ndra ditt syn- och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar. \nVidare ser vi att det \u00e4r av stor vikt att du har f\u00f6rm\u00e5gan att leda och motivera elever och f\u00e5r dem att trivas och m\u00e5 bra. Du \u00e4r strukturerad och planerar ditt arbete v\u00e4l, och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa en \u00f6ppen dialog och anpassar ditt spr\u00e5k utifr\u00e5n situation. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 elever att k\u00e4nna tillh\u00f6righet och att vara inkluderad.\n\nI denna rekrytering s\u00e4tter vi stort v\u00e4rde p\u00e5 ditt engagemang, din pedagogiska kompetens och dina handledaregenskaper. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 09:26:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002338", "arbetsgivareId": "10820026", "arbetsgivareNamn": "G\u00e4vle kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00e4vle kommun, F\u00f6rebyggande och kompetens", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=fb73a531-8d21-4393-a114-dbd2d31be51d&publishCode=AMS&TK=4b306e0d-d4d8-4943-ac95-d3922b88a269", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50556", "yrkesroll": {"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "80184 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00e4vle kommun", "postnr": "80184", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "80184 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615878626296, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}