{"annonsId": 24601358, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0230-00157135", "annonsrubrik": "Rehabiliteringskoordinator till Vuxenpsykiatrin i Pite\u00e5", "annonstext": "Vi \u00e4r mottagningen med ett \u00f6ppet klimat och har ett st\u00e4ndigt p\u00e5g\u00e5ende utvecklings/f\u00f6r\u00e4ndringsarbete. Att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, f\u00f6r att ge patienter godare och s\u00e4krare v\u00e5rd.\nVuxenpsykiatrin i Pite\u00e5 \u00e4r en samlad specialistverksamhet som tillh\u00f6r division psykiatri inom H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Upptagningsomr\u00e5det \u00e4r Pite\u00e5, \u00c4lvsbyn, Arvidsjaur och Arjeplog. Den psykiatriska \u00f6ppenv\u00e5rden \u00e4r bel\u00e4gen i samma klinik som en psykiatrisk slutenv\u00e5rdsavdelning med 10+ 2 v\u00e5rdplatser.\nP\u00e5 psykiatrikliniken i Pite\u00e5 finns en bred specialistpsykiatrisk kompetens samlad. H\u00e4r arbetar psykiatriker, psykologer, psykoterapeut, arbetsterapeuter, fysioterapeut, psykiatrikoordinator, socionom, sjuksk\u00f6terskor, sk\u00f6tare/undersk\u00f6terskor och medicinska sekreterare.\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som har relevant h\u00f6gskoleutbildning, till exempel socionom, arbetsterapeut, fysioterapeut, sjuksk\u00f6terska eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig. Du b\u00f6r ha f\u00f6rdjupade kunskaper inom rehabiliteringsomr\u00e5det, g\u00e4rna kursen Rehabiliteringskoordinator 7,5 Hp, och vana att samverka och samarbeta med s\u00e5v\u00e4l interna som externa akt\u00f6rer samt goda kunskaper om F\u00f6rs\u00e4kringskassans uppdrag och arbetss\u00e4tt. Det \u00e4r meriterande om du har bred kunskap inom andra akt\u00f6rers lagstiftningar och f\u00f6rordningar samt kunskap och erfarenhet av psykiatriskt arbete.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Som person \u00e4r du positiv och flexibel.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nI uppdraget ing\u00e5r direkt patientarbete i form av kartl\u00e4ggning av behov, motiverande samtal samt att vara en st\u00f6djande funktion i rehabiliteringsprocessen som fast v\u00e5rdkontakt \u00e5t patienten.\nI arbetsuppgifterna kommer samverkan b\u00e5de intern och externt att ing\u00e5, men ocks\u00e5 att vara ett st\u00f6d och kunna internutbilda annan personal i sjukskrivningsfr\u00e5gor.\nAtt ansvara f\u00f6r uppf\u00f6ljning och analys av enhetens sjukskrivningsdata och initiera behov av kompetensutveckling inom omr\u00e5det i samarbete med sakkunnig l\u00e4kare. Att tillsammans med fast v\u00e5rdkontakt och sjukskrivande l\u00e4kare identifiera patienter som \u00e4r i behov av koordinering av olika insatser i samband med att patienter \u00e4r eller riskerar att bli sjukskrivna.\nKliniken efterstr\u00e4var st\u00e4ndig f\u00f6rb\u00e4ttring och du beh\u00f6ver vara delaktig i p\u00e5g\u00e5ende utvecklingsarbeten. Du \u00e4r anpassningsbar och duktig p\u00e5 att skifta fokus mot det som \u00e4r viktigast f\u00f6r stunden.\nTj\u00e4nsten som rehabiliteringskoordinator \u00e4r nyinr\u00e4ttad vilket kommer att inneb\u00e4ra att andra arbetsuppgifter kommer att l\u00e4ggas till efter hand.\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig\n- Utvecklings- och karri\u00e4rm\u00f6jligheter d\u00e4r du f\u00e5r vara med och skapa framtidens h\u00e4lsa och v\u00e5rd\n- H\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetsplatser med tillg\u00e5ng till friskv\u00e5rdsaktiviteter och friskv\u00e5rdsbidrag\n- L\u00e4nk till v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner\n- Arbetstid dagtid med m\u00f6jlighet till flextid\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nVi erbjuder en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid, dagtid med m\u00f6jlighet till flextid. Arbetstid 08.00-16.30. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\nUtifr\u00e5n verksamhetens karakt\u00e4r och krav p\u00e5 s\u00e4kerhet, m\u00e5ste man soms\u00f6kande till v\u00e5r verksamhet, vara beredd att l\u00e4mna utdrag ur belastningsregistret.\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\nRegion Norrbotten till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt kollektivavtal.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vi \u00e4r mottagningen med ett \u00f6ppet klimat och har ett st\u00e4ndigt p\u00e5g\u00e5ende utvecklings/f\u00f6r\u00e4ndringsarbete. Att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, f\u00f6r att ge patienter godare och s\u00e4krare v\u00e5rd.\nVuxenpsykiatrin i Pite\u00e5 \u00e4r en samlad specialistverksamhet som tillh\u00f6r division psykiatri inom H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Upptagningsomr\u00e5det \u00e4r Pite\u00e5, \u00c4lvsbyn, Arvidsjaur och Arjeplog. Den psykiatriska \u00f6ppenv\u00e5rden \u00e4r bel\u00e4gen i samma klinik som en psykiatrisk slutenv\u00e5rdsavdelning med 10+ 2 v\u00e5rdplatser.\nP\u00e5 psykiatrikliniken i Pite\u00e5 finns en bred specialistpsykiatrisk kompetens samlad.\u00a0H\u00e4r arbetar psykiatriker, psykologer, psykoterapeut, arbetsterapeuter, fysioterapeut, psykiatrikoordinator, socionom, sjuksk\u00f6terskor, sk\u00f6tare/undersk\u00f6terskor och medicinska sekreterare.\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som har relevant h\u00f6gskoleutbildning, till exempel socionom, arbetsterapeut, fysioterapeut, sjuksk\u00f6terska eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig. Du b\u00f6r ha f\u00f6rdjupade kunskaper inom rehabiliteringsomr\u00e5det, g\u00e4rna kursen Rehabiliteringskoordinator 7,5 Hp,\u00a0och vana att samverka och samarbeta med s\u00e5v\u00e4l interna som externa akt\u00f6rer samt goda kunskaper om F\u00f6rs\u00e4kringskassans uppdrag och arbetss\u00e4tt. Det \u00e4r meriterande\u00a0om du har\u00a0bred kunskap inom andra akt\u00f6rers lagstiftningar och f\u00f6rordningar samt kunskap och erfarenhet av psykiatriskt arbete.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Som person \u00e4r du positiv och flexibel.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nI uppdraget ing\u00e5r direkt patientarbete i form av kartl\u00e4ggning av behov, motiverande samtal samt att vara en st\u00f6djande funktion i rehabiliteringsprocessen som fast v\u00e5rdkontakt \u00e5t patienten.\nI arbetsuppgifterna kommer samverkan b\u00e5de intern och externt att ing\u00e5, men ocks\u00e5 att vara ett st\u00f6d och kunna internutbilda annan personal i sjukskrivningsfr\u00e5gor.\nAtt ansvara f\u00f6r uppf\u00f6ljning och analys av enhetens sjukskrivningsdata och initiera behov av kompetensutveckling inom omr\u00e5det i samarbete med sakkunnig l\u00e4kare. Att tillsammans med fast v\u00e5rdkontakt och sjukskrivande l\u00e4kare identifiera patienter som \u00e4r i behov av koordinering av olika insatser i samband med att patienter \u00e4r eller riskerar att bli sjukskrivna.\nKliniken efterstr\u00e4var st\u00e4ndig f\u00f6rb\u00e4ttring och du beh\u00f6ver vara delaktig i p\u00e5g\u00e5ende utvecklingsarbeten. Du \u00e4r anpassningsbar och duktig p\u00e5 att skifta fokus mot det som \u00e4r viktigast f\u00f6r stunden.\nTj\u00e4nsten som rehabiliteringskoordinator \u00e4r nyinr\u00e4ttad vilket kommer att inneb\u00e4ra att andra arbetsuppgifter kommer att l\u00e4ggas till efter hand.\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig\n- Utvecklings- och karri\u00e4rm\u00f6jligheter d\u00e4r du f\u00e5r vara med och skapa framtidens h\u00e4lsa och v\u00e5rd\n- H\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetsplatser med tillg\u00e5ng till friskv\u00e5rdsaktiviteter och friskv\u00e5rdsbidrag\n- L\u00e4nk till v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner\n-\u00a0Arbetstid dagtid med m\u00f6jlighet till flextid\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nVi erbjuder en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid, dagtid med m\u00f6jlighet till flextid. Arbetstid 08.00-16.30. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\nUtifr\u00e5n verksamhetens karakt\u00e4r och krav p\u00e5 s\u00e4kerhet, m\u00e5ste man soms\u00f6kande till v\u00e5r verksamhet, vara beredd att l\u00e4mna utdrag ur belastningsregistret.\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\nRegion Norrbotten till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt kollektivavtal.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-08 10:29:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.nll.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2321000230", "arbetsgivareId": "10820094", "arbetsgivareNamn": "REGION NORRBOTTEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Norrbotten", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=290&ProjectId=199636&DepartmentId=21014&MediaId=5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "199636", "yrkesroll": {"varde": "SFZw_QVx_MU7", "namn": "V\u00e5rdutvecklare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "SFZw_QVx_MU7", "namn": "V\u00e5rdutvecklare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Robertsviksgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Robertsviksgatan 7", "postnr": "97189", "postort": "Lule\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Robertsviksgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615195763117, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "umej_bP2_PpK", "namn": "Pite\u00e5"}, "latitud": "65.316696", "longitud": "21.480036", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}