{"annonsId": 24606624, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00101418", "annonsrubrik": "Extrajobba som personlig assistent till 15-\u00e5rig kille i centrala Stockholm", "annonstext": "Vill du arbeta som personlig assistent och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 m\u00e4nniskors tillvaro? I rollen kommer du g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv och tillsammans med oss arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv.  \n\nJag heter Simon och \u00e4r 15 \u00e5r. Jag beh\u00f6ver dig som kan vara b\u00e5de min kompis och mitt personliga \u201dhj\u00e4lpjag\u201d. En vanlig dag tar du emot mig efter skolan ca kl 16.00, fixar mellanm\u00e5l och hj\u00e4lper mig med hygienbestyr m.m. Du m\u00f6ter mig med lugn och best\u00e4md energi, och kollar av vad jag vill g\u00f6ra. Om jag inte vet s\u00e5 blir jag glad om du f\u00f6resl\u00e5r n\u00e5gon aktivitet, som ligger p\u00e5 min niv\u00e5 just d\u00e4r och d\u00e5.\n\nMin energi och aktivitetsniv\u00e5 \u00e4r h\u00f6g, och jag \u00e4r oftast glad och pigg p\u00e5 bus och lek. Det \u00e4r roligt att hitta p\u00e5 olika saker, t.ex. rida, gunga h\u00f6gt, cykla, \u00e5ka till Tom Tits eller Gr\u00f6na Lund. Det finns ett upplevelsecenter n\u00e4ra oss, Korallen, d\u00e4r jag kan leka eller spela instrument eller bara vila i Vita Rummet. Ibland vill jag bara ta det lugnt hemma och h\u00e4nga, kolla p\u00e5 Ipaden eller kanske baka. Om det \u00e4r en vanlig vardag s\u00e4ger vi hejd\u00e5 klockan 19.00\n\nOm tj\u00e4nsten\nJag s\u00f6ker dig som kan vara timvikarie vid behov om ordinarie personal \u00e4r sjuka eller p\u00e5 semester. P\u00e5 vardagar \u00e4r arbetspassen 16:00-19:00 men p\u00e5 helger beh\u00f6vs du fr\u00e5n 11.00\u201317.00.\nJag beh\u00f6ver dig extra mycket i sommar och d\u00e5 \u00e4r det oftast b\u00e5de vardagar och helger 11:00-17:00 eftersom det \u00e4r roligt att g\u00f6ra l\u00e5nga utflykter p\u00e5 sommarlovet.\n\nDet g\u00e5r bra att kombinera detta jobb med studier, eller ett annat deltidsjobb. \n\nDu v\u00e4lkomnas i teamet kring mig och g\u00e5r s\u00e5 l\u00e5ng introduktion du beh\u00f6ver. Det finns m\u00e5nga utbildningar och kurser att g\u00e5, om man k\u00e4nner att man beh\u00f6ver det. Du arbetar ofta tillsammans med en annan assistent, d\u00e5 jag har dubbelassistans. Sen har vi t\u00e4ta personalm\u00f6ten, d\u00e4r man kan prata om allt och l\u00e4ra sig av varandra. Friskv\u00e5rdsbidrag ing\u00e5r i denna tj\u00e4nst. Om det finns intresse g\u00e5r det att prata med en av assistenterna om hur jobbet \u00e4r.\n\nDet \u00e4r min mamma som skriver detta, jag har inget talat eller skrivet spr\u00e5k utan anv\u00e4nder bilder n\u00e4r jag kommunicerar. D\u00e5 jag har intellektuell funktionsvariation och autistiska sv\u00e5righeter tr\u00e4nar jag p\u00e5 att utveckla bildspr\u00e5ket, och du f\u00e5r g\u00e4rna hj\u00e4lpa mig.\n\nMitt liv underl\u00e4ttas om det \u00e4r f\u00f6ruts\u00e4gbart och tydligt. Rutiner skapar trygghet.\n\nJag hoppas att du som tycker detta verkar intressant \u00e4r n\u00e5got av detta:\n\nLekfull\nEngagerad\nInnerlig\nFlexibel         \nPrestigel\u00f6s\nT\u00e5lmodig\nFantasirik\nL\u00f6sningsorienterad\nUppfinningsrik\nIntuitiv\nDriven\nAlert\nN\u00e4rvarande\nHar f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera och motivera mig\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Timvikarie vid behov\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse, g\u00e4rna s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nL\u00f6n:Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nVaraktighet: Vi till\u00e4mpar tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llningsform 's\u00e5 l\u00e4ngre uppdraget varar' samt timanst\u00e4llning\nAns\u00f6kan:Din ans\u00f6kan kommer l\u00e4sas av personal vid Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga. Rekryteringen sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan idag!\n\nAtt jobba p\u00e5 Humana\nHumana \u00e4r ett ledande nordisktomsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.\n\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete.Vi arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobbasom personlig assistenthos oss p\u00e5 Humana H\u00c4R\n\nVad h\u00e4nder nu?\nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nDin ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga. F\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett BankIDoch godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt BankIDi tj\u00e4nsten.\n\nEnligt lag (2010:479), om registerkontroll av personal som ska utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionsneds\u00e4ttning, kr\u00e4vs att vi som arbetsgivare beg\u00e4r ett registerutdrag fr\u00e5n alla anst\u00e4llda som ska arbeta som personlig assistent \u00e5t ett barn under 18 \u00e5r. Registerutdraget ska l\u00e4mnas till oss som arbetsgivare innan p\u00e5b\u00f6rjad anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress: https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/Blanketten du ska v\u00e4lja heter Arbeta med barn med funktionsneds\u00e4ttning (442.9).\n\nVill du vetamer om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta oss!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du arbeta som personlig assistent och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 m\u00e4nniskors tillvaro? I rollen kommer du g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv och tillsammans med oss arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv.\u00a0\u00a0\n\nJag heter Simon och \u00e4r 15\u00a0\u00e5r. Jag beh\u00f6ver dig som kan vara b\u00e5de min kompis och mitt personliga \u201dhj\u00e4lpjag\u201d. En vanlig dag tar du emot mig efter skolan ca kl 16.00, fixar mellanm\u00e5l och hj\u00e4lper mig med hygienbestyr m.m. Du m\u00f6ter mig med lugn och best\u00e4md energi, och kollar av vad jag vill g\u00f6ra. Om jag inte vet s\u00e5 blir jag glad om du f\u00f6resl\u00e5r n\u00e5gon aktivitet, som ligger p\u00e5 min niv\u00e5 just d\u00e4r och d\u00e5.\n\nMin energi och aktivitetsniv\u00e5 \u00e4r h\u00f6g, och jag \u00e4r oftast glad och pigg p\u00e5 bus och lek. Det \u00e4r roligt att hitta p\u00e5 olika saker, t.ex. rida, gunga h\u00f6gt, cykla, \u00e5ka till Tom Tits eller Gr\u00f6na Lund. Det finns ett upplevelsecenter n\u00e4ra oss, Korallen, d\u00e4r jag kan leka eller spela instrument eller bara vila i Vita Rummet. Ibland vill jag bara ta det lugnt hemma och h\u00e4nga, kolla p\u00e5 Ipaden eller kanske baka.\u00a0Om det \u00e4r en vanlig vardag s\u00e4ger vi hejd\u00e5 klockan 19.00\n\nOm tj\u00e4nsten\nJag s\u00f6ker dig som kan vara timvikarie vid behov om ordinarie personal \u00e4r sjuka eller p\u00e5 semester. P\u00e5 vardagar \u00e4r arbetspassen 16:00-19:00 men p\u00e5 helger beh\u00f6vs du fr\u00e5n 11.00\u201317.00.\nJag\u00a0beh\u00f6ver dig extra mycket i sommar och d\u00e5 \u00e4r det oftast b\u00e5de\u00a0vardagar och helger 11:00-17:00 eftersom\u00a0det \u00e4r roligt att g\u00f6ra l\u00e5nga utflykter p\u00e5 sommarlovet.\n\nDet g\u00e5r bra att kombinera detta jobb med studier, eller ett annat deltidsjobb.\u00a0\n\nDu v\u00e4lkomnas i teamet kring mig och g\u00e5r s\u00e5 l\u00e5ng introduktion du\u00a0beh\u00f6ver. Det finns m\u00e5nga utbildningar och kurser att g\u00e5, om man k\u00e4nner att man beh\u00f6ver det. Du arbetar ofta tillsammans med en annan assistent, d\u00e5 jag har dubbelassistans. Sen har vi t\u00e4ta personalm\u00f6ten, d\u00e4r man kan prata om allt och l\u00e4ra sig av varandra. Friskv\u00e5rdsbidrag ing\u00e5r i denna tj\u00e4nst. Om det finns intresse g\u00e5r det att prata med en av assistenterna om hur jobbet \u00e4r.\n\nDet \u00e4r min mamma som skriver detta, jag har inget talat eller skrivet spr\u00e5k utan anv\u00e4nder bilder n\u00e4r jag kommunicerar. D\u00e5 jag har intellektuell funktionsvariation och autistiska sv\u00e5righeter tr\u00e4nar jag p\u00e5 att utveckla bildspr\u00e5ket, och du f\u00e5r g\u00e4rna hj\u00e4lpa mig.\n\nMitt liv underl\u00e4ttas om det \u00e4r f\u00f6ruts\u00e4gbart och tydligt. Rutiner skapar trygghet.\n\n\nJag hoppas att du som tycker detta verkar intressant \u00e4r n\u00e5got av detta:\n\nLekfull\nEngagerad\nInnerlig\nFlexibel\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\nPrestigel\u00f6s\nT\u00e5lmodig\nFantasirik\nL\u00f6sningsorienterad\nUppfinningsrik\nIntuitiv\nDriven\nAlert\nN\u00e4rvarande\nHar f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera och motivera mig\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Timvikarie vid behov\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse, g\u00e4rna s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nL\u00f6n:Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nVaraktighet: Vi till\u00e4mpar tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llningsform 's\u00e5 l\u00e4ngre uppdraget varar' samt timanst\u00e4llning\nAns\u00f6kan:Din ans\u00f6kan kommer l\u00e4sas av personal vid Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga. Rekryteringen sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan idag!\n\nAtt jobba p\u00e5 Humana\nHumana \u00e4r ett ledande nordisktomsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.\n\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete.Vi arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar.\u00a0V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete.\u00a0I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\n\nL\u00e4s mer\u00a0om hur det \u00e4r att jobbasom personlig assistenthos oss p\u00e5 Humana H\u00c4R\n\nVad h\u00e4nder nu?\nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker\u00a0snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nDin ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga.\u00a0F\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett\u00a0BankIDoch godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt\u00a0BankIDi tj\u00e4nsten.\n\nEnligt lag (2010:479), om registerkontroll av personal som ska utf\u00f6ra vissa insatser \u00e5t barn med funktionsneds\u00e4ttning, kr\u00e4vs att vi som arbetsgivare beg\u00e4r ett registerutdrag fr\u00e5n alla anst\u00e4llda som ska arbeta som personlig assistent \u00e5t ett barn under 18 \u00e5r. Registerutdraget ska l\u00e4mnas till oss som arbetsgivare innan p\u00e5b\u00f6rjad anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt LSS fr\u00e5n polisen. Blanketten hittar du p\u00e5 f\u00f6ljande webbadress:\u00a0https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/Blanketten du ska v\u00e4lja heter Arbeta med barn med funktionsneds\u00e4ttning (442.9).\n\nVill du vetamer\u00a0om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta oss!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-09 14:29:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid ", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=145902&DepartmentId=18975&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145230", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Warfvinges v\u00e4g 39", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Warfvinges v\u00e4g 39", "postnr": "11251", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Warfvinges v\u00e4g 39", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615296592149, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}