{"annonsId": 24607990, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-020F2692562240A3B8523AACFC415073", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terskor till geriatrikavdelning i Lund", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nGeriatrikavdelning 36 \u00e4r en avdelning som har funnits sedan v\u00e5ren 2016. Verksamhetens syfte \u00e4r att ge b\u00e4ttre v\u00e5rd f\u00f6r de mest sk\u00f6ra \u00e4ldre vid somatisk svikt. Patienterna ska f\u00e5 v\u00e5rd p\u00e5 r\u00e4tt v\u00e5rdniv\u00e5 och skapa en tydligare integrering mellan prim\u00e4rv\u00e5rd, kommunal omsorg och slutenv\u00e5rd.\n\n - Hos oss p\u00e5 geriatrikavdelningen tar vi hand om m\u00e5nga olika typer av patienter. Det enda kravet f\u00f6r att f\u00e5 komma till oss som patient \u00e4r att du \u00e4r \u00f6ver 65 \u00e5r och klassas som sk\u00f6r \u00e4ldre. Vi har en stor bredd av diagnoser och man f\u00e5r l\u00e4ra sig mycket. Patientgruppen kommer till oss p\u00e5 grund av medicinska sk\u00e4l och inte kan v\u00e5rdas i sitt aktuella boende trots hemsjukv\u00e5rd med l\u00e4karst\u00f6d eller p\u00e5 grund av att de \u00e4r nyinsjukna patienter som inte har hemsjukv\u00e5rd, ber\u00e4ttar enhetschefen Katinka.\n\n - Det som g\u00f6r v\u00e5r avdelning unik \u00e4r att all personal \u00e4r anst\u00e4llda p\u00e5 avdelningen. Vi jobbar i team runt patienten och teamk\u00e4nslan \u00e4r stark och essensen i v\u00e5rden kring patienten. Det skapar en trygghet b\u00e5de f\u00f6r patienten men \u00e4ven f\u00f6r anh\u00f6riga och en gemenskap hos personalen, forts\u00e4tter Katinka. \n\nAlla f\u00e5r utbildning i Comrehensive Geriatric Assesment (CGA) och omh\u00e4ndertagandet \u00e4r personcentrerat. H\u00e4r finns alla yrkeskategorier som beh\u00f6vs runt patienten. Teamet best\u00e5r av l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, arbetsterapeut, fysioterapeut, apotekare, dietist, kurator, medicinsk sekreterare och servicev\u00e4rdar. Alla beh\u00f6ver ha egen kontakt med patienten f\u00f6r att v\u00e5rden skall bli komplett. \n\n- Vi \u00e4r en av f\u00e5 avdelningar som jobbar med direktinl\u00e4ggningar, d\u00e4r prim\u00e4rv\u00e5rdsl\u00e4kare och mobila teamet kan l\u00e4gga in patienter direkt efter kontakt med avdelningens l\u00e4kare. Vi har en bra kommunikation med b\u00e5de kommunen och prim\u00e4rv\u00e5rden. Detta \u00e4r ett s\u00e4tt att ge en s\u00e4krare v\u00e5rd och de \u00e4ldre m\u00e5r b\u00e4ttre av att slippa v\u00e4gen inom akuten om den kan undvikas, s\u00e4ger Katinka. \n\nIdag har vi 14 v\u00e5rdplatser \u00f6ppna. P\u00e5 avdelningen arbetar vi med intern kompetensf\u00f6rh\u00f6jning med hj\u00e4lp av tv\u00e5 specialistsjuksk\u00f6terskor i v\u00e5rd av \u00e4ldre som \u00e4r anst\u00e4llda som omv\u00e5rdnadsledare. \n\nF\u00f6r nyexaminerade sjuksk\u00f6terskor erbjuds l\u00e5ng individuell introduktion, d\u00e4r man succesivt introduceras i arbetet. Alla f\u00e5r ing\u00e5 i kliniskt bas\u00e5r, med f\u00f6rel\u00e4sningar utspridda \u00f6ver \u00e5ret. Vi erbjuder ocks\u00e5 utbildningsf\u00f6rm\u00e5ner om man vill l\u00e4sa till specialistsjuksk\u00f6terska i v\u00e5rd av \u00e4ldre, i enlighet med Sk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) f\u00f6rm\u00e5ner. Vi g\u00f6r skillnad varje dag. Vill du vara med?\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som sjuksk\u00f6terska hos oss p\u00e5 geriatrikavdelningen ing\u00e5r du i det tv\u00e4rprofessionella teamet och ansvarar f\u00f6r specifik omv\u00e5rdnad kring den sk\u00f6ra \u00e4ldre patienten. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven att hantera l\u00e4kemedel och att delta i kartl\u00e4ggningen f\u00f6r en b\u00e4ttre kommunikation mellan slutenv\u00e5rd samt vidare planering i prim\u00e4rv\u00e5rd och kommun. Som anst\u00e4lld arbetar du ocks\u00e5 med att f\u00f6rb\u00e4ttra och vidareutveckla verksamheten. Det finns m\u00f6jlighet att arbeta med blandad tj\u00e4nstg\u00f6ring dag/kv\u00e4ll men ocks\u00e5 st\u00e4ndig natt kan diskuteras. Alla arbetar tv\u00e5 av fem helger. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att ansvara f\u00f6r verksamhetsutveckling. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nNu v\u00e4lkomnar vi dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. Vi s\u00f6ker s\u00e5v\u00e4l nyutexaminerad som erfaren sjuksk\u00f6terska. Du har spr\u00e5kkunskaper i svenska motsvarande l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala. Relevant specialistutbildning inom \u00e4ldresjukv\u00e5rd, medicin/kirurgi eller till distriktssk\u00f6terska \u00e4r meriterande, likas\u00e5 tidigare erfarenhet av \u00e4ldrev\u00e5rd, akutsjukv\u00e5rd och/eller slutenv\u00e5rd f\u00f6rdelaktig. Vidare \u00e4r det \u00f6nskv\u00e4rt med kunskap i journalsystemet Melior. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet om processarbete i verksamhetsutveckling.\n\nDu som person ska tycka om att ing\u00e5 i ett team d\u00e4r alla bidrar med sin kunskap och erfarenhet f\u00f6r att hj\u00e4lpa varandra att utvecklas. Vi ser det som en sj\u00e4lvklarhet att ha patienten i centrum.\n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt i allt vi g\u00f6r. \n\nSk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) finns i Lund och Malm\u00f6 och \u00e4r landets tredje st\u00f6rsta sjukhus. Sus \u00e4r ett kunskapsnav f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i livets alla skeden p\u00e5 regional, nationell och internationell niv\u00e5. V\u00e5ra 12 000 medarbetare \u00e4r med och driver utvecklingen inom universitetssjukhusets tre uppdragsomr\u00e5den: v\u00e5rd, forskning och utbildning. Hos oss f\u00e5r du arbeta i en v\u00e4rderingsstyrd organisation som utvecklar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden tillsammans med patienter och deras n\u00e4rst\u00e5ende. V\u00e4lkommen!\n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nGeriatrikavdelning 36 \u00e4r en avdelning som har funnits sedan v\u00e5ren 2016. Verksamhetens syfte \u00e4r att ge b\u00e4ttre v\u00e5rd f\u00f6r de mest sk\u00f6ra \u00e4ldre vid somatisk svikt. Patienterna ska f\u00e5 v\u00e5rd p\u00e5 r\u00e4tt v\u00e5rdniv\u00e5 och skapa en tydligare integrering mellan prim\u00e4rv\u00e5rd, kommunal omsorg och slutenv\u00e5rd.\n\n - Hos oss p\u00e5 geriatrikavdelningen tar vi hand om m\u00e5nga olika typer av patienter. Det enda kravet f\u00f6r att f\u00e5 komma till oss som patient \u00e4r att du \u00e4r \u00f6ver 65 \u00e5r och klassas som sk\u00f6r \u00e4ldre. Vi har en stor bredd av diagnoser och man f\u00e5r l\u00e4ra sig mycket. Patientgruppen kommer till oss p\u00e5 grund av medicinska sk\u00e4l och inte kan v\u00e5rdas i sitt aktuella boende trots hemsjukv\u00e5rd med l\u00e4karst\u00f6d eller p\u00e5 grund av att de \u00e4r nyinsjukna patienter som inte har hemsjukv\u00e5rd, ber\u00e4ttar enhetschefen Katinka.\n\n - Det som g\u00f6r v\u00e5r avdelning unik \u00e4r att all personal \u00e4r anst\u00e4llda p\u00e5 avdelningen. Vi jobbar i team runt patienten och teamk\u00e4nslan \u00e4r stark och essensen i v\u00e5rden kring patienten. Det skapar en trygghet b\u00e5de f\u00f6r patienten men \u00e4ven f\u00f6r anh\u00f6riga och en gemenskap hos personalen, forts\u00e4tter Katinka. \n\nAlla f\u00e5r utbildning i Comrehensive Geriatric Assesment (CGA) och omh\u00e4ndertagandet \u00e4r personcentrerat. H\u00e4r finns alla yrkeskategorier som beh\u00f6vs runt patienten. Teamet best\u00e5r av l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, arbetsterapeut, fysioterapeut, apotekare, dietist, kurator, medicinsk sekreterare och servicev\u00e4rdar. Alla beh\u00f6ver ha egen kontakt med patienten f\u00f6r att v\u00e5rden skall bli komplett. \n\n- Vi \u00e4r en av f\u00e5 avdelningar som jobbar med direktinl\u00e4ggningar, d\u00e4r prim\u00e4rv\u00e5rdsl\u00e4kare och mobila teamet kan l\u00e4gga in patienter direkt efter kontakt med avdelningens l\u00e4kare. Vi har en bra kommunikation med b\u00e5de kommunen och prim\u00e4rv\u00e5rden. Detta \u00e4r ett s\u00e4tt att ge en s\u00e4krare v\u00e5rd och de \u00e4ldre m\u00e5r b\u00e4ttre av att slippa v\u00e4gen inom akuten om den kan undvikas, s\u00e4ger Katinka. \n\nIdag har vi 14 v\u00e5rdplatser \u00f6ppna. P\u00e5 avdelningen arbetar vi med intern kompetensf\u00f6rh\u00f6jning med hj\u00e4lp av tv\u00e5 specialistsjuksk\u00f6terskor i v\u00e5rd av \u00e4ldre som \u00e4r anst\u00e4llda som omv\u00e5rdnadsledare. \n\nF\u00f6r nyexaminerade sjuksk\u00f6terskor erbjuds l\u00e5ng individuell introduktion, d\u00e4r man succesivt introduceras i arbetet. Alla f\u00e5r ing\u00e5 i kliniskt bas\u00e5r, med f\u00f6rel\u00e4sningar utspridda \u00f6ver \u00e5ret. Vi erbjuder ocks\u00e5 utbildningsf\u00f6rm\u00e5ner om man vill l\u00e4sa till specialistsjuksk\u00f6terska i v\u00e5rd av \u00e4ldre, i enlighet med Sk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) f\u00f6rm\u00e5ner. Vi g\u00f6r skillnad varje dag. Vill du vara med?\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som sjuksk\u00f6terska hos oss p\u00e5 geriatrikavdelningen ing\u00e5r du i det tv\u00e4rprofessionella teamet och ansvarar f\u00f6r specifik omv\u00e5rdnad kring den sk\u00f6ra \u00e4ldre patienten. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven att hantera l\u00e4kemedel och att delta i kartl\u00e4ggningen f\u00f6r en b\u00e4ttre kommunikation mellan slutenv\u00e5rd samt vidare planering i prim\u00e4rv\u00e5rd och kommun. Som anst\u00e4lld arbetar du ocks\u00e5 med att f\u00f6rb\u00e4ttra och vidareutveckla verksamheten. Det finns m\u00f6jlighet att arbeta med blandad tj\u00e4nstg\u00f6ring dag/kv\u00e4ll men ocks\u00e5 st\u00e4ndig natt kan diskuteras. Alla arbetar tv\u00e5 av fem helger. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att ansvara f\u00f6r verksamhetsutveckling. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nNu v\u00e4lkomnar vi dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. Vi s\u00f6ker s\u00e5v\u00e4l nyutexaminerad som erfaren sjuksk\u00f6terska. Du har spr\u00e5kkunskaper i svenska motsvarande l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala. Relevant specialistutbildning inom \u00e4ldresjukv\u00e5rd, medicin/kirurgi eller till distriktssk\u00f6terska \u00e4r meriterande, likas\u00e5 tidigare erfarenhet av \u00e4ldrev\u00e5rd, akutsjukv\u00e5rd och/eller slutenv\u00e5rd f\u00f6rdelaktig. Vidare \u00e4r det \u00f6nskv\u00e4rt med kunskap i journalsystemet Melior. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet om processarbete i verksamhetsutveckling.\n\nDu som person ska tycka om att ing\u00e5 i ett team d\u00e4r alla bidrar med sin kunskap och erfarenhet f\u00f6r att hj\u00e4lpa varandra att utvecklas. Vi ser det som en sj\u00e4lvklarhet att ha patienten i centrum.\n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt i allt vi g\u00f6r. \n\nSk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) finns i Lund och Malm\u00f6 och \u00e4r landets tredje st\u00f6rsta sjukhus. Sus \u00e4r ett kunskapsnav f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i livets alla skeden p\u00e5 regional, nationell och internationell niv\u00e5. V\u00e5ra 12 000 medarbetare \u00e4r med och driver utvecklingen inom universitetssjukhusets tre uppdragsomr\u00e5den: v\u00e5rd, forskning och utbildning. Hos oss f\u00e5r du arbeta i en v\u00e4rderingsstyrd organisation som utvecklar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden tillsammans med patienter och deras n\u00e4rst\u00e5ende. V\u00e4lkommen!\n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 07:45:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Sk\u00e5nes universitetssjukhus  ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=020f2692-5622-40a3-b852-3aacfc415073&publishCode=AMS&TK=a63a3504-27a1-4e55-8202-80a6021d32c3", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012244", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615358712263, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}