{"annonsId": 24605393, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556386-7398-1098950-1", "annonsrubrik": "Timanst\u00e4llda & Sommarvikarier till Marks kommun s\u00f6kes inom personlig ass...", "annonstext": "Vi p\u00e5 Fr\u00f6sunda Personlig Assistans s\u00f6ker nu ett antal timanst\u00e4llda/sommarvikarier 2021\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll.\n\nUtbildning, erfarenhet och personliga egenskaper\n\n-  B-k\u00f6rkort, tillg\u00e5ng till bil d\u00e5 du m\u00e5ste kunna ta dig till arbete d\u00e5 vissa kunder   bor avsides.\n- G\u00e4rna erfarenhet inom omv\u00e5rdnad, men ej ett krav\n- Socialkompetens\n- Som person f\u00e5r du g\u00e4rna vara lyh\u00f6rd, omt\u00e4nksam & flexibel\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform: TIMANST\u00c4LLD\n- Omfattning: DAG/KV\u00c4LL/NATT (JOUR)\n- Tilltr\u00e4de: ENLIGT \u00d6VERENSKOMMELSE/OMG\u00c5ENDE\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag  31 MARS 2021\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta:\n\nFIRSTNAME LASTNAME   TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME   TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME   TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vi p\u00e5 Fr\u00f6sunda Personlig Assistans s\u00f6ker nu ett antal timanst\u00e4llda/sommarvikarier 2021\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll.\n\nUtbildning, erfarenhet och personliga egenskaper\n\n-  B-k\u00f6rkort, tillg\u00e5ng till bil d\u00e5 du m\u00e5ste kunna ta dig till arbete d\u00e5 vissa kunder   bor avsides.\n- G\u00e4rna erfarenhet inom omv\u00e5rdnad, men ej ett krav\n- Socialkompetens\n- Som person f\u00e5r du g\u00e4rna vara lyh\u00f6rd, omt\u00e4nksam & flexibel\n\n\n\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform: TIMANST\u00c4LLD\n- Omfattning: DAG/KV\u00c4LL/NATT (JOUR)\n- Tilltr\u00e4de: ENLIGT \u00d6VERENSKOMMELSE/OMG\u00c5ENDE\n\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag  31 MARS 2021\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta:\n\nFIRSTNAME LASTNAME   TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME   TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME   TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-09 10:32:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://frosunda.se/personligassistans", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5563867398", "arbetsgivareId": "10807542", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://frosundapersonligassistans.teamtailor.com/jobs/1098950-timanstallda-sommarvikarier-till-marks-kommun-sokes-inom-personlig-assistans?promotion=215493-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "4zLr_jP5_peZ", "namn": "V\u00e5rdbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Klockaregatan 2, Kinna", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Klockaregatan 2", "postnr": "51154", "postort": "Kinna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Klockaregatan 2, Kinna", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615282352755, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7HAb_9or_eFM", "namn": "Mark"}, "latitud": "57.469826", "longitud": "12.610494", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}