{"annonsId": 24605977, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsakuten i Stockholm AB s\u00f6ker erfarna arborister", "annonstext": "Vi ser g\u00e4rna att du som person \u00e4r en arbetsmyra, p\u00e5litlig och fokuserad d\u00e5 vi i perioder har mycket h\u00f6g arbetsbelastning.\n\nDokumenterad arboristutbildning eller motsvarande, helst 3 \u00e5rs erfarenhet.\n\nMotors\u00e5gsk\u00f6rkort AB+C\n\nB-K\u00f6rkort, k\u00f6rkort f\u00f6r tungt sl\u00e4p \u00e4r ett plus.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi ser g\u00e4rna att du som person \u00e4r en arbetsmyra, p\u00e5litlig och fokuserad d\u00e5 vi i perioder har mycket h\u00f6g arbetsbelastning.</p><p><br></p><p>Dokumenterad arboristutbildning eller motsvarande, helst 3 \u00e5rs erfarenhet.</p><p>Motors\u00e5gsk\u00f6rkort AB+C</p><p>B-K\u00f6rkort, k\u00f6rkort f\u00f6r tungt sl\u00e4p \u00e4r ett plus.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 12:35:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.tradgards-akuten.se/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569926941", "arbetsgivareId": "20989862", "arbetsgivareNamn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsakuten i Stockholm AB", "arbetsplatsId": "85487734", "arbetsplatsNamn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsakuten i Stockholm AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "QBXT_ESH_eoP", "namn": "Arborist/Tr\u00e4dv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "QBXT_ESH_eoP", "namn": "Arborist/Tr\u00e4dv\u00e5rdare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615289707311, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}