{"annonsId": 24607872, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3744", "annonsrubrik": "Senior rekryteringskonsult", "annonstext": "Ref: 20210529 \n\nFramg\u00e5ngsrika rekryteringar g\u00f6r skillnad f\u00f6r staden! HR-service erbjuder ett kvalificerat uppdrag som senior rekryteringskonsult med m\u00f6jlighet att verka i dynamiska sammanhang, d\u00e4r Malm\u00f6s utveckling som stad och som viktig del av v\u00e5r region st\u00e5r i centrum. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att rekrytera chefer och specialister till n\u00e5gra av de mest sp\u00e4nnande och intressanta uppdragen inom offentlig sektor som finns i v\u00e5r region. P\u00e5 HR-service arbetar vi f\u00f6r hela Malm\u00f6 stad och nu vill vi v\u00e4lkomna en ny kollega som drivs av en stor nyfikenhet inf\u00f6r stadens verksamheter och ett intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och samh\u00e4llsutveckling. Vi s\u00f6ker dig som vill bygga framtidens Malm\u00f6 med oss och v\u00e5ra kollegor i stadens alla f\u00f6rvaltningar!\n\nARBETSUPPGIFTER\n Ditt uppdrag p\u00e5 HR-service inneb\u00e4r i huvudsak att rekrytera chefer och specialister till Malm\u00f6 stads f\u00f6rvaltningar och bolag. Du kommer att tillh\u00f6ra ett kompetent och dedikerat team av specialister som arbetar i en fartfylld milj\u00f6 med sp\u00e4nnande och varierande uppdrag. Vi ska vara en smart servicepartner till staden och det sj\u00e4lvklara valet i samband med kvalificerad chefs- och specialistrekrytering inom Malm\u00f6 stad.\n\nDina arbetsuppgifter kan best\u00e5 av allt fr\u00e5n delmoment till hela processer, fr\u00e5n kravprofil till referenstagning och allt d\u00e4r emellan. I den h\u00e4r rollen agerar du r\u00e5dgivare till best\u00e4llande chefer d\u00e4r ditt viktigaste bidrag \u00e4r att hj\u00e4lpa stadens chefer att genomf\u00f6ra professionella rekryteringar enligt Malm\u00f6 stads fastst\u00e4llda rekryteringsprocess. F\u00f6r m\u00e5nga kandidater blir du det f\u00f6rsta m\u00f6tet med Malm\u00f6 stad. Det g\u00f6r dig ocks\u00e5 till en viktig ambassad\u00f6r f\u00f6r Malm\u00f6 stad som arbetsgivare.\n\nDIN VARDAG P\u00c5 HR-SERVICE\n Du ing\u00e5r i ett framv\u00e4xande specialistteam som har kreativitet, nyfikenhet och generositet mot varandra som ledord. Ibland arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med uppdrag ute p\u00e5 f\u00f6rvaltningarna och ibland genomf\u00f6r du uppdrag i samarbete med en kollega, men du trivs lika bra i b\u00e5da fallen. \n\nUppdraget som rekryteringskonsult p\u00e5 HR-service f\u00f6ruts\u00e4tter en tydlig f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r v\u00e5rt uppdrag i ett brett samh\u00e4llsperspektiv. Hos oss kan du arbeta med de mer tekniska f\u00f6rvaltningarna ena dagen f\u00f6r att dagen d\u00e4rp\u00e5 skifta till h\u00e4lsa- v\u00e5rd och omsorg f\u00f6r att senare under veckan \u00e4gna dig \u00e5t utbildningsfr\u00e5gor, v\u00e5ra kulturinstitutioner, n\u00e4ringslivsfr\u00e5gor eller kanske uppdrag inom socialtj\u00e4nsten. Oavsett vad, m\u00f6ter du dina stads\u00f6vergripande kollegor i deras vardag med stor \u00f6ppenhet och nyfikenhet. Du trivs i r\u00f6relse och att m\u00e5nga g\u00e5nger ha kontoret p\u00e5 fickan. Andra dagar kan best\u00e5 av reflektion och arbete tillsammans med kollegorna p\u00e5 kontoret, hemifr\u00e5n eller p\u00e5 den plats d\u00e4r du v\u00e4ljer att arbeta just den dagen.\n\nVi har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r v\u00e4rdet av introduktion och att vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r dig som \u00e4r ny i det offentliga uppdraget. Det l\u00f6ser vi genom \u00f6ppenhet, dialog och din naturliga vetgirighet. Samtidigt har du driv och vilja att snart agera sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nKVALIFIKATIONER\n Din bakgrund inkluderar en akademisk examen och m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av chefs- och specialistrekrytering. Det \u00e4r meriterande om du \u00e4ven har erfarenhet av att arbeta med chefsrekrytering i offentlig sektor p\u00e5 executive-niv\u00e5. Du har en naturlig aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och du har arbetat mot en variation av branscher d\u00e4r olika kompetenser och yrkesroller har varit aktuella. Du \u00e4r sedan tidigare \u00e4r certifierad i n\u00e5got arbetspsykologiskt testverktyg och \u00e4r van att arbeta med personbed\u00f6mning i samband med chefsrekrytering.\n\nDu \u00e4r lyh\u00f6rd och har en pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga som g\u00f6r att du kan f\u00f6rklara det v\u00e4rdeskapande i processens alla delar. Ditt naturliga fokus ligger p\u00e5 det som m\u00e5ste g\u00f6ras h\u00e4r och nu. Du trivs med att hj\u00e4lpa andra och vet att god service \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r framg\u00e5ng. Du \u00e4r en person som ringer ett samtal extra, lyfter n\u00e5got litet som kan f\u00f6rb\u00e4ttras och kommer med praktiska l\u00f6sningar. Service f\u00f6r oss \u00e4r omtanke, ansvar och kvalit\u00e9. Andras framg\u00e5ng f\u00e5r dig att trivas och k\u00e4nna att du \u00e4r en aktiv del i en st\u00f6rre helhet. \n\nDu \u00e4r en person som f\u00f6rtj\u00e4nar kundens f\u00f6rtroende genom att du verkligen s\u00e4tter dig in i, och f\u00f6rst\u00e5r dennes verksamhet, situation och behov och utifr\u00e5n det hj\u00e4lper du kunden till en bra l\u00f6sning. Du \u00e4r n\u00e5gon som v\u00e5gar utmana n\u00e4r det beh\u00f6vs och som \u00e4ven har k\u00e4nsla f\u00f6r n\u00e4r reflektion \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt och n\u00e4r det \u00e4r dags att trycka p\u00e5. En positiv grundinst\u00e4llning \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och d\u00e4rf\u00f6r tar du dig an utmaningar med engagemang och l\u00f6sningsfokus och du g\u00f6r vad som kr\u00e4vs f\u00f6r att en uppgift ska l\u00f6sas p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt.\n\nK\u00e4nner du \u00e4ven igen dig i Malm\u00f6 stads v\u00e4rdeord kan du vara den vi s\u00f6ker!\n\n\u2022 Kreativ - du drivs av utveckling och probleml\u00f6sning, ser m\u00f6jligheter.\n\u2022 Respekt \u2013 du visar \u00f6dmjukhet, \u00e4r lyh\u00f6rd och har fokus p\u00e5 individen.\n\u2022 Engagemang \u2013 du har modet att p\u00e5verka, \u00e4r motiverad och stimuleras av att n\u00e5 m\u00e5let \u2013 tillsammans!\n\nOM ARBETSPLATSEN\nHR-service \u00e4r Malm\u00f6 stads centraliserade operativa verksamhet inom HR och utg\u00f6r en del av den gemensamma HR-funktionen inom Malm\u00f6 stad. HR Service \u00e4r en del av Servicef\u00f6rvaltningen, Malm\u00f6 stad.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210529 \n\nFramg\u00e5ngsrika rekryteringar g\u00f6r skillnad f\u00f6r staden! HR-service erbjuder ett kvalificerat uppdrag som senior rekryteringskonsult med m\u00f6jlighet att verka i dynamiska sammanhang, d\u00e4r Malm\u00f6s utveckling som stad och som viktig del av v\u00e5r region st\u00e5r i centrum. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att rekrytera chefer och specialister till n\u00e5gra av de mest sp\u00e4nnande och intressanta uppdragen inom offentlig sektor som finns i v\u00e5r region. P\u00e5 HR-service arbetar vi f\u00f6r hela Malm\u00f6 stad och nu vill vi v\u00e4lkomna en ny kollega som drivs av en stor nyfikenhet inf\u00f6r stadens verksamheter och ett intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och samh\u00e4llsutveckling. Vi s\u00f6ker dig som vill bygga framtidens Malm\u00f6 med oss och v\u00e5ra kollegor i stadens alla f\u00f6rvaltningar!\n\nARBETSUPPGIFTER\n Ditt uppdrag p\u00e5 HR-service inneb\u00e4r i huvudsak att rekrytera chefer och specialister till Malm\u00f6 stads f\u00f6rvaltningar och bolag. Du kommer att tillh\u00f6ra ett kompetent och dedikerat team av specialister som arbetar i en fartfylld milj\u00f6 med sp\u00e4nnande och varierande uppdrag. Vi ska vara en smart servicepartner till staden och det sj\u00e4lvklara valet i samband med kvalificerad chefs- och specialistrekrytering inom Malm\u00f6 stad.\n\nDina arbetsuppgifter kan best\u00e5 av allt fr\u00e5n delmoment till hela processer, fr\u00e5n kravprofil till referenstagning och allt d\u00e4r emellan. I den h\u00e4r rollen agerar du r\u00e5dgivare till best\u00e4llande chefer d\u00e4r ditt viktigaste bidrag \u00e4r att hj\u00e4lpa stadens chefer att genomf\u00f6ra professionella rekryteringar enligt Malm\u00f6 stads fastst\u00e4llda rekryteringsprocess. F\u00f6r m\u00e5nga kandidater blir du det f\u00f6rsta m\u00f6tet med Malm\u00f6 stad. Det g\u00f6r dig ocks\u00e5 till en viktig ambassad\u00f6r f\u00f6r Malm\u00f6 stad som arbetsgivare.\n\nDIN VARDAG P\u00c5 HR-SERVICE\n Du ing\u00e5r i ett framv\u00e4xande specialistteam som har kreativitet, nyfikenhet och generositet mot varandra som ledord. Ibland arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med uppdrag ute p\u00e5 f\u00f6rvaltningarna och ibland genomf\u00f6r du uppdrag i samarbete med en kollega, men du trivs lika bra i b\u00e5da fallen.\u00a0\n\nUppdraget som rekryteringskonsult p\u00e5 HR-service f\u00f6ruts\u00e4tter en tydlig f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r v\u00e5rt uppdrag i ett brett samh\u00e4llsperspektiv. Hos oss kan du arbeta med de mer tekniska f\u00f6rvaltningarna ena dagen f\u00f6r att dagen d\u00e4rp\u00e5 skifta till h\u00e4lsa- v\u00e5rd och omsorg f\u00f6r att senare under veckan \u00e4gna dig \u00e5t utbildningsfr\u00e5gor, v\u00e5ra kulturinstitutioner, n\u00e4ringslivsfr\u00e5gor eller kanske uppdrag inom socialtj\u00e4nsten. Oavsett vad, m\u00f6ter du dina stads\u00f6vergripande kollegor i deras vardag med stor \u00f6ppenhet och nyfikenhet. Du trivs i r\u00f6relse och att m\u00e5nga g\u00e5nger ha kontoret p\u00e5 fickan. Andra dagar kan best\u00e5 av reflektion och arbete tillsammans med kollegorna p\u00e5 kontoret, hemifr\u00e5n eller p\u00e5 den plats d\u00e4r du v\u00e4ljer att arbeta just den dagen.\n\nVi har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r v\u00e4rdet av introduktion och att vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r dig som \u00e4r ny i det offentliga uppdraget. Det l\u00f6ser vi genom \u00f6ppenhet, dialog och din naturliga vetgirighet. Samtidigt har du driv och vilja att snart agera sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nKVALIFIKATIONER\n Din bakgrund inkluderar en akademisk examen och m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av chefs- och specialistrekrytering. Det \u00e4r meriterande om du \u00e4ven har erfarenhet av att arbeta med chefsrekrytering i offentlig sektor p\u00e5 executive-niv\u00e5. Du har en naturlig aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och du har arbetat mot en variation av branscher d\u00e4r olika kompetenser och yrkesroller har varit aktuella. Du \u00e4r sedan tidigare \u00e4r certifierad i n\u00e5got arbetspsykologiskt testverktyg och \u00e4r van att arbeta med personbed\u00f6mning i samband med chefsrekrytering.\n\nDu \u00e4r lyh\u00f6rd och har en pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga som g\u00f6r att du kan f\u00f6rklara det v\u00e4rdeskapande i processens alla delar. Ditt naturliga fokus ligger p\u00e5 det som m\u00e5ste g\u00f6ras h\u00e4r och nu. Du trivs med att hj\u00e4lpa andra och vet att god service \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r framg\u00e5ng. Du \u00e4r en person som ringer ett samtal extra, lyfter n\u00e5got litet som kan f\u00f6rb\u00e4ttras och kommer med praktiska l\u00f6sningar. Service f\u00f6r oss \u00e4r omtanke, ansvar och kvalit\u00e9. Andras framg\u00e5ng f\u00e5r dig att trivas och k\u00e4nna att du \u00e4r en aktiv del i en st\u00f6rre helhet. \n\nDu \u00e4r en person som f\u00f6rtj\u00e4nar kundens f\u00f6rtroende genom att du verkligen s\u00e4tter dig in i, och f\u00f6rst\u00e5r dennes verksamhet, situation och behov och utifr\u00e5n det hj\u00e4lper du kunden till en bra l\u00f6sning. Du \u00e4r n\u00e5gon som v\u00e5gar utmana n\u00e4r det beh\u00f6vs och som \u00e4ven har k\u00e4nsla f\u00f6r n\u00e4r reflektion \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt och n\u00e4r det \u00e4r dags att trycka p\u00e5. En positiv grundinst\u00e4llning \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och d\u00e4rf\u00f6r tar du dig an utmaningar med engagemang och l\u00f6sningsfokus och du g\u00f6r vad som kr\u00e4vs f\u00f6r att en uppgift ska l\u00f6sas p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt.\n\nK\u00e4nner du \u00e4ven igen dig i Malm\u00f6 stads v\u00e4rdeord kan du vara den vi s\u00f6ker!\n\n\n\u2022 Kreativ - du drivs av utveckling och probleml\u00f6sning, ser m\u00f6jligheter.\n\u2022 Respekt \u2013 du visar \u00f6dmjukhet, \u00e4r lyh\u00f6rd och har fokus p\u00e5 individen.\n\u2022 Engagemang \u2013 du har modet att p\u00e5verka, \u00e4r motiverad och stimuleras av att n\u00e5 m\u00e5let \u2013 tillsammans!\n\nOM ARBETSPLATSEN\nHR-service \u00e4r Malm\u00f6 stads centraliserade operativa verksamhet inom HR och utg\u00f6r en del av den gemensamma HR-funktionen inom Malm\u00f6 stad. HR Service \u00e4r en del av Servicef\u00f6rvaltningen, Malm\u00f6 stad.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 22:22:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3744&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "QaQC_ozP_Bme", "namn": "Rekryterare/Rekryteringskonsult"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "QaQC_ozP_Bme", "namn": "Rekryterare/Rekryteringskonsult", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616343836619, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}