{"annonsId": 24609516, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-387963", "annonsrubrik": "Tandhygienist, Dalsj\u00f6fors", "annonstext": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm jobbet\nHos oss tr\u00e4ffar du patienter med olika v\u00e5rdbehov och i alla \u00e5ldrar.\r\n\r\nDu f\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r anv\u00e4ndning av hela din kompetens samtidigt som tj\u00e4nsten ocks\u00e5 st\u00e4ller krav p\u00e5 b\u00e5de kreativitet, empati och servicek\u00e4nsla.\n\nDu har egna patienter och \u00e4r med och tar hand om klinikens akutpatienter. Du arbetar med upps\u00f6kande tandv\u00e5rd p\u00e5 \u00e4ldreboenden och/eller i n\u00e5gon av Folktandv\u00e5rdens mobila kliniker.\n\nOm oss \nVi arbetar i en positiv anda d\u00e4r teamarbete och utveckling av verksamheten \u00e4r naturliga inslag. Vi tycker det \u00e4r sp\u00e4nnande med utmaningar och nyt\u00e4nkande och str\u00e4var efter att engagera alla medarbetare i klinikens utvecklingsarbete. Vi vill att du \u00e4r med i v\u00e5rt klinikarbete som pr\u00e4glas av samarbete, flexibilitet och arbetsgl\u00e4dje.\n\nFolktandv\u00e5rden Dalsj\u00f6fors har 5 behandlingsrum. H\u00e4r arbetar 2 tandl\u00e4kare, \n2 tandhygienister och 4 tandsk\u00f6terskor. Sammanlagt \u00e4r vi 10 medarbetare.\n\nKlinikens \u00f6ppettider \u00e4r 07.00-18.00 m\u00e5ndag, 7.00-16.30 tisdag, 7.00-15.00 onsdag, 7.00-16.15 torsdag och 07.00-12.15 fredag.\n\nKommunikationerna \u00e4r goda och fri parkering finns intill kliniken.\n\nOm dig\nDu \u00e4r legitimerad tandhygienist, har god odontologisk kompetens och intresse f\u00f6r b\u00e5de barntandv\u00e5rd och vuxentandv\u00e5rd. Du har kunskaper i svenska spr\u00e5ket som motsvarar svenskt gymnasium eller Svenska C1 i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\nVi vill att du delar Folktandv\u00e5rdens vision och v\u00e4rderingar. Som medarbetare hos oss representerar du dig sj\u00e4lv, kliniken och hela Folktandv\u00e5rden. Du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r trivas i kontakten med m\u00e4nniskor och f\u00f6rst\u00e5 vikten av gott bem\u00f6tande. \n\nSom person \u00e4r du bra p\u00e5 att skapa goda relationer, har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r kvalitetsmedveten och tar ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter.\n\n\u00c4r du nyutbildad f\u00e5r du ett individuellt upplagt handledningsprogram under f\u00f6rsta \u00e5ret. Handledningsprogrammet \u00e4r en del av v\u00e5rt tre\u00e5riga utvecklingsprogram med upp till 18 dagars kompetensutveckling.\n\nOm rekryteringsprocessen \nN\u00e4r din ans\u00f6kan kommit in till oss blir du i f\u00f6rsta hand kontaktad av rekryterare p\u00e5 HR-enheten f\u00f6r intervju, g\u00e4ller ej internt s\u00f6kande. Efter ans\u00f6kningstidens slut g\u00f6r klinikchefen ett urval av de s\u00f6kande och kallar till intervju p\u00e5 kliniken. Vi ber\u00e4ttar g\u00e4rna mer om v\u00e5r arbetsg\u00e5ng n\u00e4r vi pratas vid.\n\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm jobbet\nHos oss tr\u00e4ffar du patienter med olika v\u00e5rdbehov och i alla \u00e5ldrar.\r\n\r\nDu f\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r anv\u00e4ndning av hela din kompetens samtidigt som tj\u00e4nsten ocks\u00e5 st\u00e4ller krav p\u00e5 b\u00e5de kreativitet, empati och servicek\u00e4nsla.\n\nDu har egna patienter och \u00e4r med och tar hand om klinikens akutpatienter. Du arbetar med upps\u00f6kande tandv\u00e5rd p\u00e5 \u00e4ldreboenden och/eller i n\u00e5gon av Folktandv\u00e5rdens mobila kliniker.\n\nOm oss \nVi arbetar i en positiv anda d\u00e4r teamarbete och utveckling av verksamheten \u00e4r naturliga inslag. Vi tycker det \u00e4r sp\u00e4nnande med utmaningar och nyt\u00e4nkande och str\u00e4var efter att engagera alla medarbetare i klinikens utvecklingsarbete. Vi vill att du \u00e4r med i v\u00e5rt klinikarbete som pr\u00e4glas av samarbete, flexibilitet och arbetsgl\u00e4dje.\n\nFolktandv\u00e5rden\u00a0Dalsj\u00f6fors har\u00a05 behandlingsrum. H\u00e4r arbetar\u00a02 tandl\u00e4kare,\u00a0\n2 tandhygienister och\u00a04 tandsk\u00f6terskor. Sammanlagt \u00e4r vi\u00a010 medarbetare.\n\nKlinikens \u00f6ppettider \u00e4r 07.00-18.00 m\u00e5ndag, 7.00-16.30 tisdag, 7.00-15.00 onsdag, 7.00-16.15 torsdag och\u00a007.00-12.15 fredag.\n\nKommunikationerna \u00e4r goda och fri parkering finns\u00a0intill kliniken.\n\nOm dig\nDu \u00e4r legitimerad tandhygienist, har god odontologisk kompetens och intresse f\u00f6r b\u00e5de barntandv\u00e5rd och vuxentandv\u00e5rd. Du har kunskaper i svenska spr\u00e5ket som motsvarar svenskt gymnasium eller Svenska C1 i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\nVi vill att du delar Folktandv\u00e5rdens vision och v\u00e4rderingar. Som medarbetare hos oss representerar du dig sj\u00e4lv, kliniken och hela Folktandv\u00e5rden. Du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r trivas i kontakten med m\u00e4nniskor och f\u00f6rst\u00e5 vikten av gott bem\u00f6tande. \n\nSom person \u00e4r du bra p\u00e5 att skapa goda relationer, har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r kvalitetsmedveten och tar ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter.\n\n\u00c4r du nyutbildad f\u00e5r du ett individuellt upplagt handledningsprogram under f\u00f6rsta \u00e5ret. Handledningsprogrammet \u00e4r en del av v\u00e5rt tre\u00e5riga utvecklingsprogram med upp till 18 dagars kompetensutveckling.\n\nOm rekryteringsprocessen \nN\u00e4r din ans\u00f6kan kommit in till oss blir du i f\u00f6rsta hand kontaktad av rekryterare p\u00e5 HR-enheten f\u00f6r intervju, g\u00e4ller ej internt s\u00f6kande. Efter ans\u00f6kningstidens slut g\u00f6r klinikchefen ett urval av de s\u00f6kande och kallar till intervju p\u00e5 kliniken. Vi ber\u00e4ttar g\u00e4rna mer om v\u00e5r arbetsg\u00e5ng n\u00e4r vi pratas vid.\n\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Folktandv\u00e5rden, Dalsj\u00f6fors", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:387963/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1597", "yrkesroll": {"varde": "TPRY_Wze_q6x", "namn": "Tandhygienist"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": "40544", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615376402092, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}