{"annonsId": 24607720, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Fris\u00f6r med kunskap inom H\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngning till IDANA Beauty i SKHLM Centrum", "annonstext": "V\u00e5ran Salong & Butik finns i Sk\u00e4rholmen Centrum.\n\nVill ni p\u00e5verka eran l\u00f6n och best\u00e4mma \u00f6ver era arbetstider?\n\nVad f\u00f6r personer s\u00f6ker vi?\n\n- Ett brinnande intresse f\u00f6r sk\u00f6nhet\n\n- Motiveras av personlig utveckling och resultat\n\n- Serviceinriktad, glad och positiv\n\n- \u00c4r stresst\u00e5lig och tycker om att arbeta under h\u00f6gt tempo\n\nIDANA Beauty \u00e4r ett expanderande f\u00f6retag som brinner f\u00f6r sk\u00f6nhet och h\u00e4lsa. Vi \u00e4r specialister p\u00e5 l\u00f6sh\u00e5r och har mer \u00e4n 15 \u00e5rs erfarenhet inom h\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngning. Vi erbjuder \u00e4ven \u00e4kta kvalitets l\u00f6sh\u00e5r och exklusiva sk\u00f6nhetsprodukter direkt i webbshop eller i v\u00e5ran salong & butik. Kolla g\u00e4rna in v\u00e5ran Instagram: https://www.instagram.com/idana_beauty/\n\nVi \u00e4r ett ungt, kreativt och m\u00e5linriktat team som brinner f\u00f6r att alltid leverera det vackraste h\u00e5ret och den b\u00e4sta upplevelsen f\u00f6r v\u00e5ra kunder.\n\nIDANA Beauty \u00e4r p\u00e5 jakt efter drivna och kreativa H\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngningsfris\u00f6rer till en heltidstj\u00e4nst. Arbetet g\u00e5r ut p\u00e5 att utf\u00f6ra exklusiva h\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngningar och att f\u00f6rmedla & demonstrera v\u00e5ra sk\u00f6nhetsprodukter till nya & befintliga kunder.\n\nJust nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r en glad, positiv och serviceinriktad fris\u00f6r med inriktning H\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngning. Det viktigaste \u00e4r inte din erfarenhet, utan din f\u00f6rm\u00e5ga att lyssna, f\u00f6rst\u00e5 och alltid s\u00e4tta kunden i fokus.\n\nEtt plus \u00e4r om ni \u00e4ven kan klippning & f\u00e4rgning!\n\nArbetsuppgifter:\n\n- Utf\u00f6ra h\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngningar\n\n- S\u00f6ka ut potentiella kunder\n\nStart: Omg\u00e5ende\n\nSkicka ditt CV till  EMAIL \n\nAdress:\n\nBredholmsgatan\n\n127 48 SK\u00c4RHOLMEN\n\nVid fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten s\u00e5 kan ni kontakta oss p\u00e5 f\u00f6ljande:\n\nTel:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL \n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>V\u00e5ran Salong &amp; Butik finns i Sk\u00e4rholmen Centrum.</p><p>Vill ni p\u00e5verka eran l\u00f6n och best\u00e4mma \u00f6ver era arbetstider?</p><p>Vad f\u00f6r personer s\u00f6ker vi?</p><p>- Ett brinnande intresse f\u00f6r sk\u00f6nhet</p><p>- Motiveras av personlig utveckling och resultat</p><p>- Serviceinriktad, glad och positiv</p><p>- \u00c4r stresst\u00e5lig och tycker om att arbeta under h\u00f6gt tempo</p><p><br></p><p>IDANA Beauty \u00e4r ett expanderande f\u00f6retag som brinner f\u00f6r sk\u00f6nhet och h\u00e4lsa. Vi \u00e4r specialister p\u00e5 l\u00f6sh\u00e5r och har mer \u00e4n 15 \u00e5rs erfarenhet inom h\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngning. Vi erbjuder \u00e4ven \u00e4kta kvalitets l\u00f6sh\u00e5r och exklusiva sk\u00f6nhetsprodukter direkt i webbshop eller i v\u00e5ran salong &amp; butik. Kolla g\u00e4rna in v\u00e5ran Instagram: https://www.instagram.com/idana_beauty/</p><p><br></p><p>Vi \u00e4r ett ungt, kreativt och m\u00e5linriktat team som brinner f\u00f6r att alltid leverera det vackraste h\u00e5ret och den b\u00e4sta upplevelsen f\u00f6r v\u00e5ra kunder.</p><p><br></p><p>IDANA Beauty \u00e4r p\u00e5 jakt efter drivna och kreativa H\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngningsfris\u00f6rer till en heltidstj\u00e4nst. Arbetet g\u00e5r ut p\u00e5 att utf\u00f6ra exklusiva h\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngningar och att f\u00f6rmedla &amp; demonstrera v\u00e5ra sk\u00f6nhetsprodukter till nya &amp; befintliga kunder.</p><p><br></p><p>Just nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r en glad, positiv och serviceinriktad fris\u00f6r med inriktning H\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngning. Det viktigaste \u00e4r inte din erfarenhet, utan din f\u00f6rm\u00e5ga att lyssna, f\u00f6rst\u00e5 och alltid s\u00e4tta kunden i fokus.</p><p><br></p><p>Ett plus \u00e4r om ni \u00e4ven kan klippning &amp; f\u00e4rgning!</p><p><br></p><p>Arbetsuppgifter:</p><p>- Utf\u00f6ra h\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngningar</p><p>- S\u00f6ka ut potentiella kunder</p><p><br></p><p>Start: Omg\u00e5ende</p><p><br></p><p>Skicka ditt CV till  EMAIL </p><p><br></p><p>Adress:</p><p>Bredholmsgatan</p><p>127 48 SK\u00c4RHOLMEN</p><p><br></p><p>Vid fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten s\u00e5 kan ni kontakta oss p\u00e5 f\u00f6ljande:</p><p>Tel:  TELEPHONENO </p><p>Mail:  EMAIL </p><p>#jobbjustnu</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 19:23:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.idanabeauty.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591085286", "arbetsgivareId": "21102553", "arbetsgivareNamn": "Idana Beauty AB", "arbetsplatsId": "86351872", "arbetsplatsNamn": "IDANA Beauty", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "referens": "H\u00e5rf\u00f6rl\u00e4ngning", "yrkesroll": {"varde": "tuoE_9Nj_fAS", "namn": "Fris\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "kompetenser": [{"varde": "dyoy_LDv_Sx5", "namn": "Fris\u00f6rsalong", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615314187294, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Sk\u00e4rholmen Centrum (Plan 2)", "postnr": "12748", "postort": "Sk\u00e4rholmen", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.274582283302", "longitud": "17.9087925437622", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}