{"annonsId": 24606350, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0365-4758C7CA3AA940C4871E7EC3E0BD0428", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i idrott och h\u00e4lsa, Paulinska skolan", "annonstext": "Vill du utvecklas och utveckla Str\u00e4ngn\u00e4s kommun tillsammans med oss?\n\nBarn- och utbildningsn\u00e4mndens verksamhetsomr\u00e5den omfattar f\u00f6rskola, pedagogisk omsorg, grundskola med fritidshem, grund- och gymnasies\u00e4rskola, gymnasieskola, SFI/Vuxenutbildning och elevh\u00e4lsa. Vi \u00e4r cirka 1000 medarbetare som arbetar i utbildningskontorets verksamheter.\n\nPaulinska skolan \u00e4r en 4-9 skola i centrala Str\u00e4ngn\u00e4s. Arbetsklimatet och syns\u00e4ttet p\u00e5 skolan genomsyras av att lyfta eleven i centrum. Vi fokuserar p\u00e5 det livsl\u00e5nga l\u00e4randet och arbetar aktivt med tydliga strukturer. V\u00e5r slogan: Du - Jag - Vi - Tillsammans. \n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som l\u00e4rare i idrott och h\u00e4lsa p\u00e5 Paulinska skolan.  \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du vill arbeta f\u00f6r kollegial samverkan och undervisningsutveckling f\u00f6r att ge eleverna b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar att n\u00e5 kunskapskraven. Ledarskapet i klassrummet anser vi har en avg\u00f6rande betydelse f\u00f6r elevernas resultat. Hos oss prioriteras ett gott bem\u00f6tande och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi tror p\u00e5 v\u00e5ra elever och det visar vi i handling!   \n \nHos oss p\u00e5 Paulinska skolan f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas tillsammans med vetgiriga elever och professionell och engagerad personal. Du kommer tillsammans med andra duktiga kollegor att utveckla undervisningen och arbeta f\u00f6r att skapa en trygg och utmanande verksamhet f\u00f6r eleverna.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som: \n\u2022 har kompetens och legitimation att undervisa i \u00e5rskurs 4-9\n\u2022 har en inst\u00e4llning att alla kan utvecklas\n\u2022 tycker \u00e4mnena \u00e4r av st\u00f6rsta vikt och har ett starkt engagemang som bidrar till motiverade elever\n\u2022 har god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och skapa goda relationer till elever och kollegor\n\u2022 har god f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och utmana eleverna i deras l\u00e4rande\n\u2022 \u00e4r engagerad och positiv med goda ledaregenskaper\n\u2022 har ett stort intresse i varje enskild elevs kunskapsutveckling.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har beh\u00f6righet i flera \u00e4mnen.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi \u00e4r en attraktiv tillv\u00e4xtkommun med drygt 37 000 inv\u00e5nare i hj\u00e4rtat av M\u00e4lardalen.\nVi har bra kommunikationer. H\u00e4rifr\u00e5n \u00e4r det knappa 50 minuters resv\u00e4g med t\u00e5g till Stockholm, och \u00e4n mycket n\u00e4rmare till exempelvis Eskilstuna. Hos oss f\u00e5r du vara med och g\u00f6ra skillnad, b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r samh\u00e4llet. \nVi erbjuder en dynamisk arbetsplats med en stor bredd av meningsfulla och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utvecklas. I Str\u00e4ngn\u00e4s kommun arbetar drygt 2 500 kunniga och kompetenta medarbetare. \n\nTillsammans arbetar vi f\u00f6r att g\u00f6ra inv\u00e5narnas vardag s\u00e5 bra som m\u00f6jligt  nu och i framtiden.\nV\u00e5ra medarbetare trivs hos oss, det ser vi i v\u00e5r \u00e5rliga medarbetarunders\u00f6kning. I organisationen arbetar vi aktivt med v\u00e5r vision och v\u00e5r v\u00e4rdegrund som pr\u00e4glas av respekt, \u00f6ppenhet, utveckling och tydlighet.\nVi vill att du som medarbetare trivs och bygger v\u00e5r framtida kommun tillsammans med oss. Vi beh\u00f6ver din kompetens, ditt engagemang och dina erfarenheter. Tillsammans g\u00f6r vi varandra b\u00e4ttre!\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid. \n\nF\u00f6r arbete med barn och ungdom ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas innan anst\u00e4llning. \n\nVi ber dig som s\u00f6kande att ansvara f\u00f6r dokumentation av din kompetens p\u00e5 ett s\u00e4tt som medger en saklig, kvalitativ bed\u00f6mning.\n\nI samband med att du har s\u00f6kt arbete hos oss och f\u00f6r att vi ska kunna hantera din ans\u00f6kan, behandlar Str\u00e4ngn\u00e4s kommun dina personuppgifter. Du kan l\u00e4sa mer om vad detta inneb\u00e4r via v\u00e5r hemsida; https://www.strangnas.se/kommun-och-politik/overklaga-beslut-rattssakerhet/personuppgifter-i-strangnas-kommun\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun har gjort mediaval f\u00f6r denna rekrytering och undanber d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Vill du utvecklas och utveckla Str\u00e4ngn\u00e4s kommun tillsammans med oss?\n\nBarn- och utbildningsn\u00e4mndens verksamhetsomr\u00e5den omfattar f\u00f6rskola, pedagogisk omsorg, grundskola med fritidshem, grund- och gymnasies\u00e4rskola, gymnasieskola, SFI/Vuxenutbildning och elevh\u00e4lsa. Vi \u00e4r cirka 1000 medarbetare som arbetar i utbildningskontorets verksamheter.\n\nPaulinska skolan \u00e4r en 4-9 skola i centrala Str\u00e4ngn\u00e4s. Arbetsklimatet och syns\u00e4ttet p\u00e5 skolan genomsyras av att lyfta eleven i centrum. Vi fokuserar p\u00e5 det livsl\u00e5nga l\u00e4randet och arbetar aktivt med tydliga strukturer. V\u00e5r slogan: Du - Jag - Vi - Tillsammans. \n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som l\u00e4rare i idrott och h\u00e4lsa p\u00e5 Paulinska skolan.  \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du vill arbeta f\u00f6r kollegial samverkan och undervisningsutveckling f\u00f6r att ge eleverna b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar att n\u00e5 kunskapskraven. Ledarskapet i klassrummet anser vi har en avg\u00f6rande betydelse f\u00f6r elevernas resultat. Hos oss prioriteras ett gott bem\u00f6tande och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi tror p\u00e5 v\u00e5ra elever och det visar vi i handling!   \n \nHos oss p\u00e5 Paulinska skolan f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas tillsammans med vetgiriga elever och professionell och engagerad personal. Du kommer tillsammans med andra duktiga kollegor att utveckla undervisningen och arbeta f\u00f6r att skapa en trygg och utmanande verksamhet f\u00f6r eleverna.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som: \n\u2022 har kompetens och legitimation att undervisa i \u00e5rskurs 4-9\n\u2022 har en inst\u00e4llning att alla kan utvecklas\n\u2022 tycker \u00e4mnena \u00e4r av st\u00f6rsta vikt och har ett starkt engagemang som bidrar till motiverade elever\n\u2022 har god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och skapa goda relationer till elever och kollegor\n\u2022 har god f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och utmana eleverna i deras l\u00e4rande\n\u2022 \u00e4r engagerad och positiv med goda ledaregenskaper\n\u2022 har ett stort intresse i varje enskild elevs kunskapsutveckling.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har beh\u00f6righet i flera \u00e4mnen.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi \u00e4r en attraktiv tillv\u00e4xtkommun med drygt 37 000 inv\u00e5nare i hj\u00e4rtat av M\u00e4lardalen.\nVi har bra kommunikationer. H\u00e4rifr\u00e5n \u00e4r det knappa 50 minuters resv\u00e4g med t\u00e5g till Stockholm, och \u00e4n mycket n\u00e4rmare till exempelvis Eskilstuna. Hos oss f\u00e5r du vara med och g\u00f6ra skillnad, b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r samh\u00e4llet. \nVi erbjuder en dynamisk arbetsplats med en stor bredd av meningsfulla och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utvecklas. I Str\u00e4ngn\u00e4s kommun arbetar drygt 2 500 kunniga och kompetenta medarbetare. \n\nTillsammans arbetar vi f\u00f6r att g\u00f6ra inv\u00e5narnas vardag s\u00e5 bra som m\u00f6jligt  nu och i framtiden.\nV\u00e5ra medarbetare trivs hos oss, det ser vi i v\u00e5r \u00e5rliga medarbetarunders\u00f6kning. I organisationen arbetar vi aktivt med v\u00e5r vision och v\u00e5r v\u00e4rdegrund som pr\u00e4glas av respekt, \u00f6ppenhet, utveckling och tydlighet.\nVi vill att du som medarbetare trivs och bygger v\u00e5r framtida kommun tillsammans med oss. Vi beh\u00f6ver din kompetens, ditt engagemang och dina erfarenheter. Tillsammans g\u00f6r vi varandra b\u00e4ttre!\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid. \n\nF\u00f6r arbete med barn och ungdom ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas innan anst\u00e4llning. \n\nVi ber dig som s\u00f6kande att ansvara f\u00f6r dokumentation av din kompetens p\u00e5 ett s\u00e4tt som medger en saklig, kvalitativ bed\u00f6mning.\n\nI samband med att du har s\u00f6kt arbete hos oss och f\u00f6r att vi ska kunna hantera din ans\u00f6kan, behandlar Str\u00e4ngn\u00e4s kommun dina personuppgifter. Du kan l\u00e4sa mer om vad detta inneb\u00e4r via v\u00e5r hemsida; https://www.strangnas.se/kommun-och-politik/overklaga-beslut-rattssakerhet/personuppgifter-i-strangnas-kommun\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun har gjort mediaval f\u00f6r denna rekrytering och undanber d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 13:46:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  Urvalet sker l\u00f6pande.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000365", "arbetsgivareId": "20288492", "arbetsgivareNamn": "Str\u00e4ngn\u00e4s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Str\u00e4ngn\u00e4s kommun, Paulinska skolan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=4758c7ca-3aa9-40c4-871e-7ec3e0bd0428&publishCode=AMS&TK=a8ff2f9e-8f65-42b3-9d3f-6d660bcb406b", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "077/21", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Nygatan 10 Str\u00e4ngn\u00e4s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nygatan 10", "postnr": "64580", "postort": "Str\u00e4ngn\u00e4s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Nygatan 10 Str\u00e4ngn\u00e4s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615293972946, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "shnD_RiE_RKL", "namn": "Str\u00e4ngn\u00e4s"}, "latitud": "59.377453", "longitud": "17.03212", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}