{"annonsId": 24606901, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556396-0789-117531", "annonsrubrik": "Iris s\u00f6ker en arbetskonsulent i \u00d6rnsk\u00f6ldsvik!", "annonstext": "I \u00f6ver 100 \u00e5r har Iris arbetat med individens utveckling. Idag \u00e4r uppdraget att erbjuda individanpassad utbildning och utveckling i hela landet. Iris arbetar brett med att st\u00f6tta personer till att ta sitt n\u00e4sta steg p\u00e5 arbetsmarknaden. Detta g\u00f6r vi genom utbildning som SFI, kommunal vuxenutbildning och f\u00f6retagsutbildningar. Genom arbetsmarknadsinsatser och jobbmatchning samt genom utredningar och anpassningar. Iris \u00e4r en del av Irisgruppen som \u00e4r en av Sveriges ledande akt\u00f6rer f\u00f6r effektiv utbildning och st\u00f6dinsatser f\u00f6r vuxna. Irisgruppen, som best\u00e5r av verksamheterna Iris och Medlearn, har en oms\u00e4ttning p\u00e5 cirka 400 MSEK och drygt 550 anst\u00e4llda p\u00e5 80 orter runtom i Sverige. Visionen \u00e4r att realisera dr\u00f6mmar. Genom v\u00e5ra insatser d\u00e4r varje individ n\u00e5r sin fulla potential skapar vi ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle med minskad arbetsl\u00f6shet och \u00f6kad integration. Iris efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Se filmen om Iris, l\u00e4s mer p\u00e5 iris.se och irisgruppen.se.\r\n\r\nVi s\u00f6ker en flexibel arbetskonsulent till insatsen Introduktion till Arbete (INAB) till v\u00e5rt kontor i \u00d6rnsk\u00f6ldsvik. Uppdraget INAB \u00e4r en upphandlad tj\u00e4nst av Arbetsf\u00f6rmedlingen som syftar till att st\u00f6dja arbetss\u00f6kande som \u00e4r i behov av f\u00f6rberedande insatser. Som arbetskonsulent f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta med motiverande och st\u00f6djande insatser f\u00f6r att hj\u00e4lpa deltagare utanf\u00f6r arbetsmarknaden att finna resurser och m\u00f6jligheter i relation till arbete. Tillsammans fokuserar ni p\u00e5 m\u00f6jligheter och river hinder. Vi kallar det \u201dUnika l\u00f6sningar f\u00f6r unika m\u00e4nniskor\u201d. \r\n\r\nDina arbetsuppgifter\n- Arbete med individer som st\u00e5r l\u00e5ngt ifr\u00e5n arbetsmarknaden \n- Individ- och gruppsamtal; motiverande, st\u00f6djande och v\u00e4gledande \n- Rehabiliterande och arbetsf\u00f6rberedande insatser \n- Dokumentation, utl\u00e5tanden och administration \n- N\u00e4tverkande - anskaffning av arbetspr\u00f6vningsplatser \n  \nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som uppfyller nedanst\u00e5ende kravprofil (studier beh\u00f6ver verifieras med intyg):\n\n- Gymnasie-, folkh\u00f6gskole-, eller yrkesh\u00f6gskoleutbildning inom n\u00e5gon av f\u00f6ljande inriktningar: Samh\u00e4llsvetenskap, beteendevetenskap, pedagogik eller medicin \n- Minst 3 \u00e5rs erfarenhet p\u00e5 minst halvtid av individuell och/eller grupphandledning och coachning av personer med kognitiv och/eller psykisk oh\u00e4lsa samt fysiska funktionsneds\u00e4ttningar under de senaste 7 \u00e5ren.\n\nF\u00f6r att du ska trivas i rollen som arbetskonsulent tror vi att du \u00e4r en driven och ansvarstagande person, som kan engagera och motivera andra m\u00e4nniskor. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att n\u00e4tverka och skapa nya kontakter och du trivs med att arbeta i team och i en f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att strukturera och prioritera mellan dina arbetsuppgifter och tycker om att arbeta resultatstyrt och m\u00e5linriktat. Meriterande \u00e4r att du \u00e4r bra p\u00e5 att skapa aff\u00e4rsrelationer och bygga f\u00f6retagskontakter. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nIris efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten.  L\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 www.iris.se och www.irisgruppen.se \n  \nYtterligare information \nTj\u00e4nsten \u00e4r en visstidsanst\u00e4llning p\u00e5 deltid med slutdatum 2021-11-30. Tilltr\u00e4de sker omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse.  \n\nUrval sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt! Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-04.\n\nOBS - innan anst\u00e4llning p\u00e5b\u00f6rjas kommer du beh\u00f6va verifiera din kompetens genom vidimerade utbildnings- och anst\u00e4llningsintyg.\n \nF\u00f6r fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten kontakta platschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller mejl  EMAIL . Ni kan \u00e4ven kontakta arbetskonsulent FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller mejl  EMAIL . \n\nF\u00f6r fr\u00e5gor kring rekryteringsprocessen kontakta HR-avdelningen p\u00e5  EMAIL . \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "I \u00f6ver 100 \u00e5r har Iris arbetat med individens utveckling. Idag \u00e4r uppdraget att erbjuda individanpassad utbildning och utveckling i hela landet. Iris arbetar brett med att st\u00f6tta personer till att ta sitt n\u00e4sta steg p\u00e5 arbetsmarknaden. Detta g\u00f6r vi genom utbildning som SFI, kommunal vuxenutbildning och f\u00f6retagsutbildningar. Genom arbetsmarknadsinsatser och jobbmatchning samt genom utredningar och anpassningar. Iris \u00e4r en del av Irisgruppen som \u00e4r en av Sveriges ledande akt\u00f6rer f\u00f6r effektiv utbildning och st\u00f6dinsatser f\u00f6r vuxna. Irisgruppen, som best\u00e5r av verksamheterna Iris och Medlearn, har en oms\u00e4ttning p\u00e5 cirka 400 MSEK och drygt 550 anst\u00e4llda p\u00e5 80 orter runtom i Sverige. Visionen \u00e4r att realisera dr\u00f6mmar. Genom v\u00e5ra insatser d\u00e4r varje individ n\u00e5r sin fulla potential skapar vi ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle med minskad arbetsl\u00f6shet och \u00f6kad integration. Iris efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Se filmen om Iris, l\u00e4s mer p\u00e5 iris.se och irisgruppen.se.\r\n\r\nVi s\u00f6ker en flexibel arbetskonsulent till insatsen Introduktion till Arbete (INAB) till v\u00e5rt kontor i \u00d6rnsk\u00f6ldsvik. Uppdraget INAB \u00e4r en upphandlad tj\u00e4nst av Arbetsf\u00f6rmedlingen som syftar till att st\u00f6dja arbetss\u00f6kande som \u00e4r i behov av f\u00f6rberedande insatser. Som arbetskonsulent f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta med motiverande och st\u00f6djande insatser f\u00f6r att hj\u00e4lpa deltagare utanf\u00f6r arbetsmarknaden att finna resurser och m\u00f6jligheter i relation till arbete. Tillsammans fokuserar ni p\u00e5 m\u00f6jligheter och river hinder. Vi kallar det \u201dUnika l\u00f6sningar f\u00f6r unika m\u00e4nniskor\u201d.\u00a0\r\n\r\nDina arbetsuppgifter\n- Arbete med individer som st\u00e5r l\u00e5ngt ifr\u00e5n arbetsmarknaden \n- Individ- och gruppsamtal; motiverande, st\u00f6djande och v\u00e4gledande\u00a0\n- Rehabiliterande och arbetsf\u00f6rberedande insatser\u00a0\n- Dokumentation, utl\u00e5tanden och administration\u00a0\n- N\u00e4tverkande - anskaffning av arbetspr\u00f6vningsplatser\u00a0\n\u00a0\u00a0\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som uppfyller nedanst\u00e5ende kravprofil (studier beh\u00f6ver verifieras med intyg):\n\n- Gymnasie-, folkh\u00f6gskole-, eller yrkesh\u00f6gskoleutbildning inom n\u00e5gon av f\u00f6ljande inriktningar: Samh\u00e4llsvetenskap, beteendevetenskap, pedagogik eller medicin \n- Minst 3 \u00e5rs erfarenhet p\u00e5 minst halvtid av individuell och/eller grupphandledning och coachning av personer med kognitiv och/eller psykisk oh\u00e4lsa samt fysiska funktionsneds\u00e4ttningar under de senaste 7 \u00e5ren.\n\nF\u00f6r att du ska trivas i rollen som arbetskonsulent tror vi att du \u00e4r en driven och ansvarstagande person, som kan engagera och motivera andra m\u00e4nniskor. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att n\u00e4tverka och skapa nya kontakter och du trivs med att arbeta i team och i en f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att strukturera och prioritera mellan dina arbetsuppgifter och tycker om att arbeta resultatstyrt och m\u00e5linriktat. Meriterande \u00e4r att du \u00e4r bra p\u00e5 att skapa aff\u00e4rsrelationer och bygga f\u00f6retagskontakter.\u00a0Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nIris efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten.\u00a0 L\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5\u00a0www.iris.se\u00a0och\u00a0www.irisgruppen.se\u00a0\n\u00a0\u00a0\nYtterligare information\u00a0\nTj\u00e4nsten \u00e4r en visstidsanst\u00e4llning p\u00e5 deltid med slutdatum 2021-11-30. Tilltr\u00e4de sker omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse.\u00a0 \n\nUrval sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt! Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-04.\n\nOBS - innan anst\u00e4llning p\u00e5b\u00f6rjas kommer du beh\u00f6va verifiera din kompetens genom vidimerade utbildnings- och anst\u00e4llningsintyg.\n\u00a0\nF\u00f6r fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten kontakta platschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller mejl\u00a0 EMAIL . Ni kan \u00e4ven kontakta arbetskonsulent FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller mejl  EMAIL . \n\nF\u00f6r fr\u00e5gor kring rekryteringsprocessen kontakta HR-avdelningen p\u00e5\u00a0 EMAIL .\u00a0\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-09 15:17:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\n6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5563960789", "arbetsgivareId": "10820552", "arbetsgivareNamn": "Iris Hadar AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Iris    Hadar AB", "ansokningssattWebbadress": "http://www.iris.se/om-iris/jobba-hos-oss/?_p=job&_id=117531&_s1=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 34 11134 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 34", "postnr": "11134", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 34 11134 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615299472185, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zBmE_n6s_MnQ", "namn": "\u00d6rnsk\u00f6ldsvik"}, "latitud": "63.290047", "longitud": "18.716616", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}