{"annonsId": 24601242, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1769-59FE15886DC14B00AE3C792B6CB71CBC", "annonsrubrik": "St\u00f6dassistent gruppboende LSS, 79 %", "annonstext": "Vill du vara med och utveckla en framtidsinriktad gr\u00e4nskommun? \nDu f\u00e5r mer \u00e4n 650 arbetskamrater som alla jobbar med att p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt ge service till kommunens inv\u00e5nare, f\u00f6retag och bes\u00f6kare. Eda \u00e4r en gr\u00e4nskommun med 8 600 inv\u00e5nare och blomstrande n\u00e4ringsliv. Hit kommer cirka 4,7 miljoner bes\u00f6kare varje \u00e5r. Vi har ett bra l\u00e4ge mellan Karlstad och Oslo och goda kommunikationsm\u00f6jligheter \u00e5t vardera h\u00e5ll. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nLSS-verksamheten inom V\u00e5rd och St\u00f6d s\u00f6ker en st\u00f6dassistent till gruppboende M\u00e5sv\u00e4gen. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r genuint intresserad av att arbeta med brukare som har funktionsneds\u00e4ttning.\n\nSom st\u00f6dassistent i gruppboende \u00e4r dina arbetsuppgifter att ge praktiskt st\u00f6d och service men \u00e4ven hj\u00e4lp att skapa ordning och struktur i tillvaron samt f\u00f6rklara och ge st\u00f6d att hantera och bem\u00e4stra olika situationer. Det kan handla om att g\u00f6ra v\u00e4rlden begriplig och hanterbar, att g\u00f6ra dagen f\u00f6ruts\u00e4gbar och att \u00e5sk\u00e5dligg\u00f6ra tiden. Som st\u00f6dassistent arbetar du m\u00e5linriktad utifr\u00e5n brukarens genomf\u00f6randeplan och \u00f6nskem\u00e5l f\u00f6r brukarens utveckling, aktivitet och delaktighet. Du blir en del i verksamheten med att arbeta utifr\u00e5n en utvecklingsplan d\u00e4r fokus \u00e4r p\u00e5 brukarens delaktighet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande.\n\nSocial dokumentation samt uppr\u00e4ttande och uppf\u00f6ljning av genomf\u00f6randeplaner ing\u00e5r i dina arbetsuppgifter. \n \nDet p\u00e5g\u00e5r ett arbete med att inf\u00f6ra digitala hj\u00e4lpmedel f\u00f6r att arbeta med AKK (alternativ och kompletterade kommunikation) samt hj\u00e4lpmedel f\u00f6r p\u00e5minnelse och struktur t.ex. Memoplaner.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har godk\u00e4nt betyg fr\u00e5n gymnasiets v\u00e5rd och omsorgsprogram, utbildning ska omfatta specialpedagogik 1, 100 p, som handlar om funktionshinder / Barn och fritidsprogrammet, sociala inriktningen med f\u00f6rdjupningsarbete inom LSS-verksamhet /  \nKY utbildning med inriktning p\u00e5 habilitering och boendest\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning / Annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Utbildning i tydligg\u00f6rande pedagogik, t.ex. AKK, TEACCH, \u00e4r meriterande.\n\nVi s\u00f6ker dig som trivs med att arbeta med tydligt brukarfokus d\u00e4r du utg\u00e5r fr\u00e5n brukarens f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov p\u00e5 ett bra och anpassat s\u00e4tt. Du \u00e4r stabil, lugn och du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter i arbetet. Du \u00e4r kommunikativ och kan p\u00e5 ett enkelt och tydligt s\u00e4tt informera och s\u00e4kerst\u00e4lla att information n\u00e5tt fram.\n\nDu kan uttrycka dig v\u00e4l i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift. \nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav i denna befattning.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till en sp\u00e4nnande och utvecklande tj\u00e4nst. \r\n\n\u00d6VRIGT\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan inneh\u00e5llande meritf\u00f6rteckning. Ans\u00f6kan g\u00f6rs digitalt via Offentliga Jobb.\n\nEftersom vi ser fram emot din ans\u00f6kan s\u00e5 v\u00e4nta inte utan s\u00f6k tj\u00e4nsten redan idag. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande.\n\nInnan anst\u00e4llning kan ske beg\u00e4rs utdrag ur Rikspolisstyrelsens misstanke- och belastningsregister.\n\nGrundannonsering sker enligt kommunens policy, vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt f\u00f6rs\u00e4ljare av annonsplats, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med och utveckla en framtidsinriktad gr\u00e4nskommun? \nDu f\u00e5r mer \u00e4n 650 arbetskamrater som alla jobbar med att p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt ge service till kommunens inv\u00e5nare, f\u00f6retag och bes\u00f6kare. Eda \u00e4r en gr\u00e4nskommun med 8 600 inv\u00e5nare och blomstrande n\u00e4ringsliv. Hit kommer cirka 4,7 miljoner bes\u00f6kare varje \u00e5r. Vi har ett bra l\u00e4ge mellan Karlstad och Oslo och goda kommunikationsm\u00f6jligheter \u00e5t vardera h\u00e5ll. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nLSS-verksamheten inom V\u00e5rd och St\u00f6d s\u00f6ker en st\u00f6dassistent till gruppboende M\u00e5sv\u00e4gen. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r genuint intresserad av att arbeta med brukare som har funktionsneds\u00e4ttning.\n\nSom st\u00f6dassistent i gruppboende \u00e4r dina arbetsuppgifter att ge praktiskt st\u00f6d och service men \u00e4ven hj\u00e4lp att skapa ordning och struktur i tillvaron samt f\u00f6rklara och ge st\u00f6d att hantera och bem\u00e4stra olika situationer. Det kan handla om att g\u00f6ra v\u00e4rlden begriplig och hanterbar, att g\u00f6ra dagen f\u00f6ruts\u00e4gbar och att \u00e5sk\u00e5dligg\u00f6ra tiden. Som st\u00f6dassistent arbetar du m\u00e5linriktad utifr\u00e5n brukarens genomf\u00f6randeplan och \u00f6nskem\u00e5l f\u00f6r brukarens utveckling, aktivitet och delaktighet. Du blir en del i verksamheten med att arbeta utifr\u00e5n en utvecklingsplan d\u00e4r fokus \u00e4r p\u00e5 brukarens delaktighet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande.\n\nSocial dokumentation samt uppr\u00e4ttande och uppf\u00f6ljning av genomf\u00f6randeplaner ing\u00e5r i dina arbetsuppgifter. \n \nDet p\u00e5g\u00e5r ett arbete med att inf\u00f6ra digitala hj\u00e4lpmedel f\u00f6r att arbeta med AKK (alternativ och kompletterade kommunikation) samt hj\u00e4lpmedel f\u00f6r p\u00e5minnelse och struktur t.ex. Memoplaner.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har godk\u00e4nt betyg fr\u00e5n gymnasiets v\u00e5rd och omsorgsprogram, utbildning ska omfatta specialpedagogik 1, 100 p, som handlar om funktionshinder / Barn och fritidsprogrammet, sociala inriktningen med f\u00f6rdjupningsarbete inom LSS-verksamhet /  \nKY utbildning med inriktning p\u00e5 habilitering och boendest\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning / Annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Utbildning i tydligg\u00f6rande pedagogik, t.ex. AKK, TEACCH, \u00e4r meriterande.\n\nVi s\u00f6ker dig som trivs med att arbeta med tydligt brukarfokus d\u00e4r du utg\u00e5r fr\u00e5n brukarens f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov p\u00e5 ett bra och anpassat s\u00e4tt. Du \u00e4r stabil, lugn och du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter i arbetet. Du \u00e4r kommunikativ och kan p\u00e5 ett enkelt och tydligt s\u00e4tt informera och s\u00e4kerst\u00e4lla att information n\u00e5tt fram.\n\nDu kan uttrycka dig v\u00e4l i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift. \nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav i denna befattning.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till en sp\u00e4nnande och utvecklande tj\u00e4nst. \r\n\n\u00d6VRIGT\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan inneh\u00e5llande meritf\u00f6rteckning. Ans\u00f6kan g\u00f6rs digitalt via Offentliga Jobb.\n\nEftersom vi ser fram emot din ans\u00f6kan s\u00e5 v\u00e4nta inte utan s\u00f6k tj\u00e4nsten redan idag. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande.\n\nInnan anst\u00e4llning kan ske beg\u00e4rs utdrag ur Rikspolisstyrelsens misstanke- och belastningsregister.\n\nGrundannonsering sker enligt kommunens policy, vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt f\u00f6rs\u00e4ljare av annonsplats, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 10:15:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.eda.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid. 79 %  Schema.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 2021-05-01 eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 79.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001769", "arbetsgivareId": "10819985", "arbetsgivareNamn": "Eda kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eda kommun, V\u00e5rd och st\u00f6d", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=59fe1588-6dc1-4b00-ae3c-792b6cb71cbc&publishCode=AMS&TK=4b50e17b-d42c-4273-b105-1907cd894cf8", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012193", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 20 67322 CHARLOTTENBERG", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 66", "postnr": "67322", "postort": "CHARLOTTENBERG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 20 67322 CHARLOTTENBERG", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615194923379, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N5HQ_hfp_7Rm", "namn": "Eda"}, "latitud": "59.833057", "longitud": "12.316667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}