{"annonsId": 24605299, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6685848781412990621", "annonsrubrik": "Socionom till Kris och Traumamottagningen (vikariat), Borl\u00e4nge", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\n\n\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nKris- och Traumamottagningen i Borl\u00e4nge s\u00f6ker en socionom. \nVuxenpsykiatrin i Dalarna \u00e4r en samlad specialistverksamhet och tillh\u00f6r division psykiatri inom H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.\n\nKris- och Traumamottagningen \u00e4r en sj\u00e4lvst\u00e4ndig enhet inom  Allm\u00e4npsykiatriska kliniken, placerad i Borl\u00e4nge.\nMottagningen har ett l\u00e4nsuppdrag att erbjuda v\u00e5rd och behandling till personer som \u00e4r flykting eller asyls\u00f6kande och som \u00e4r traumatiserade av h\u00e4ndelser i samband med krig, tortyr eller annat samh\u00e4lleligt v\u00e5ld.\n\nMottagningen ska erbjuda traumabehandling till personer fr\u00e5n 15 \u00e5rs \u00e5lder, som traumafokuserad terapi, individuellt, i grupp eller familjevis.\nDet ing\u00e5r \u00e4ven att vara uppdaterad p\u00e5 ny kunskap och fr\u00e4mja den transkulturella specialistv\u00e5rden inom Region Dalarna.\n\nBemanningen p\u00e5 mottagningen best\u00e5r av 5 medarbetare med terapeutisk kompetens varav en socionom, sjukgymnast p\u00e5 deltid och psykiatriker som konsult.\nEn av psykologerna har f\u00f6rutom det kliniska arbetet, \u00e4ven uppdraget som avdelningschef.\n\nAnst\u00e4llningen avser 1 \u00e5rs vikariat, men m\u00f6jlighet till 6 m\u00e5naders f\u00f6rl\u00e4ngning.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker Dig som \u00e4r socionom och har erfarenheter av att arbeta med bed\u00f6mning och psykologisk behandling av personer som \u00e4r traumatiserade.\nGoda kunskaper om kris- och traumabehandling \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt och g\u00e4rna grundl\u00e4ggande psykoterapeutisk kompetens.\n\nAtt kunna m\u00f6ta personer i kris p\u00e5 andra spr\u00e5k \u00e4n svenska \u00e4r meriterande liksom erfarenhet av att m\u00f6ta personer fr\u00e5n andra kulturer och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r olika kulturella sammanhang.\n\nDu kommer att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med bed\u00f6mning och behandling men med st\u00f6d av och ibland tillsammans med, \u00f6vriga teammedlemmar.\n\nDu kommer att erbjudas handledning av meriterade handledarutbildade psykoterapeuter.\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nK\u00f6rkort \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\n\n\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nKris- och Traumamottagningen i Borl\u00e4nge s\u00f6ker en socionom. \nVuxenpsykiatrin i Dalarna \u00e4r en samlad specialistverksamhet och tillh\u00f6r division psykiatri inom H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.\n\nKris- och Traumamottagningen \u00e4r en sj\u00e4lvst\u00e4ndig enhet inom  Allm\u00e4npsykiatriska kliniken, placerad i Borl\u00e4nge.\nMottagningen har ett l\u00e4nsuppdrag att erbjuda v\u00e5rd och behandling till personer som \u00e4r flykting eller asyls\u00f6kande och som \u00e4r traumatiserade av h\u00e4ndelser i samband med krig, tortyr eller annat samh\u00e4lleligt v\u00e5ld.\n\nMottagningen ska erbjuda traumabehandling till personer fr\u00e5n 15 \u00e5rs \u00e5lder, som traumafokuserad terapi, individuellt, i grupp eller familjevis.\nDet ing\u00e5r \u00e4ven att vara uppdaterad p\u00e5 ny kunskap och fr\u00e4mja den transkulturella specialistv\u00e5rden inom Region Dalarna.\n\nBemanningen p\u00e5 mottagningen best\u00e5r av 5 medarbetare med terapeutisk kompetens varav en socionom, sjukgymnast p\u00e5 deltid och psykiatriker som konsult.\nEn av psykologerna har f\u00f6rutom det kliniska arbetet, \u00e4ven uppdraget som avdelningschef.\n\nAnst\u00e4llningen avser 1 \u00e5rs vikariat, men m\u00f6jlighet till 6 m\u00e5naders f\u00f6rl\u00e4ngning.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker Dig som \u00e4r socionom och har erfarenheter av att arbeta med bed\u00f6mning och psykologisk behandling av personer som \u00e4r traumatiserade.\nGoda kunskaper om kris- och traumabehandling \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt och g\u00e4rna grundl\u00e4ggande psykoterapeutisk kompetens.\n\nAtt kunna m\u00f6ta personer i kris p\u00e5 andra spr\u00e5k \u00e4n svenska \u00e4r meriterande liksom erfarenhet av att m\u00f6ta personer fr\u00e5n andra kulturer och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r olika kulturella sammanhang.\n\nDu kommer att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med bed\u00f6mning och behandling men med st\u00f6d av och ibland tillsammans med, \u00f6vriga teammedlemmar.\n\nDu kommer att erbjudas handledning av meriterade handledarutbildade psykoterapeuter.\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nK\u00f6rkort \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 10:26:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\r\nVikariat 1 \u00e5r med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6685848781412990137", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:349", "yrkesroll": {"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615281972020, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "cpya_jJg_pGp", "namn": "Borl\u00e4nge"}, "latitud": "60.484303", "longitud": "15.433969", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}