{"annonsId": 24609679, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-202100-0225-B2EE062E38104951BA01A5108F81262C", "annonsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6r till anstalt och h\u00e4kte Kalmar", "annonstext": "Kriminalv\u00e5rden v\u00e4xer \u2013 vi bygger nytt, bygger om och bygger till och s\u00f6ker nu nya medarbetare. V\u00e5rat viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r anstalter, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nH\u00e4ktet och anstalten i Kalmar bildar tillsammans verksamhetsomr\u00e5de Kalmar och \u00e4r d\u00e4rmed organisatoriskt samma enhet. Medarbetarna som arbetar i Kalmar tj\u00e4nstg\u00f6r tidvis p\u00e5 h\u00e4ktet och anstalten beroende p\u00e5 behovet som verksamheten har.\n\nAnstalten i Kalmar har 60 platser i s\u00e4kerhetsklass 2, den byggdes 1852 och \u00e4r landets \u00e4ldsta. H\u00e4ktet i Kalmar har 35 platser. H\u00e4ktet och anstalten \u00e4r bel\u00e4gna i centrala Kalmar n\u00e5gra minuters promenad fr\u00e5n centralstationen. Verksamhetsomr\u00e5de Kalmar har cirka 100 anst\u00e4llda.\n\nDet p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r n\u00e4rvarande en f\u00f6rstudie om  en ny kriminalv\u00e5rdsanl\u00e4ggning Kalmar och ett nytt h\u00e4kte i Kalmar. Ny anstalt och h\u00e4kte kan tas bruk tidigast 2027.\n\nL\u00e4s mer om verksamheten:\nhttps://www.kriminalvarden.se/fangelse-frivard-och-hakte/\n\nSe vad v\u00e5ra medarbetare g\u00f6r och vad de tycker om att arbeta inom Kriminalv\u00e5rden: https://www.kriminalvarden.se/jobba-hos-oss/\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Kriminalv\u00e5rden arbetar du med ett komplext och viktigt samh\u00e4llsuppdrag d\u00e4r du kan g\u00f6ra nytta - och skillnad. Du kommer till en arbetsplats som v\u00e4rdes\u00e4tter delaktighet, personlig utveckling och engagemang. Som ledare hj\u00e4lper du dina medarbetare att p\u00e5 olika s\u00e4tt rusta v\u00e5ra klienter att klara ett liv utan kriminalitet och droger, det vi kallar B\u00e4ttre ut. \n\nSom chef leder, utvecklar och f\u00f6ljer du upp verksamheten samt utg\u00f6r ett st\u00f6d f\u00f6r dina medarbetare i det dagliga arbetet. I arbetet ing\u00e5r personal-, budget- och arbetsmilj\u00f6ansvar f\u00f6r medarbetare som jobbar fr\u00e4mst som kriminalv\u00e5rdare. \n\nI verksamhetsomr\u00e5de Kalmar arbetar idag tre kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6rer och utg\u00f6r tillsammans med kriminalv\u00e5rdschefen den lokala ledningsgruppen.  \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVem \u00e4r du? \nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och f\u00f6rm\u00e5gan att engagera andra. Du \u00e4r tydlig i din kommunikation och kan anpassa ditt budskap utifr\u00e5n mottagarens f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r lugn och professionell \u00e4ven i kr\u00e4vande situationer och har f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar. I din yrkesroll har du en analytisk blick, god probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga och en f\u00f6rm\u00e5ga att tillsammans med dina medarbetare driva utvecklings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete i v\u00e5r verksamhet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nSj\u00e4lvklart har du ett starkt samh\u00e4llsengagemang och du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen och tron p\u00e5 m\u00e4nniskans vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. Du har \u00e4ven f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar en sj\u00e4lv och andra. \n\nKrav: \n\u2022 Akademisk utbildning/h\u00f6gskoleexamen om minst 120 hp motsvarande 2 \u00e5r p\u00e5 h\u00f6gskola/universitet inom omr\u00e5den som Kriminalv\u00e5rden bed\u00f6mer relevant alternativt annan utbildning i kombination med erfarenhet som vi bed\u00f6mer relevant \n\u2022 V\u00e4l vitsordad erfarenhet av arbets- och personalledning \n\u2022 Fler\u00e5rig relevant arbetslivserfarenhet \n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift \n\u2022 B-k\u00f6rkort \n\nMeriterande: \n\u2022  Erfarenhet av arbete inom kriminalv\u00e5rden - alternativt socialt arbete eller arbete inom annan myndighet i r\u00e4ttskedjan \n\u2022 Dokumenterad ledarskapsutbildning \n\u2022 Andra relevanta spr\u00e5kkunskaper ut\u00f6ver svenska \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande och en s\u00e4kerhetskontroll kommer d\u00e4rf\u00f6r att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning. \n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald. \n\nKriminalv\u00e5rden till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nTills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning av att erforderliga beslut fattas.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Kriminalv\u00e5rden v\u00e4xer \u2013 vi bygger nytt, bygger om och bygger till och s\u00f6ker nu nya medarbetare. V\u00e5rat viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r anstalter, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nH\u00e4ktet och anstalten i Kalmar bildar tillsammans verksamhetsomr\u00e5de Kalmar och \u00e4r d\u00e4rmed organisatoriskt samma enhet. Medarbetarna som arbetar i Kalmar tj\u00e4nstg\u00f6r tidvis p\u00e5 h\u00e4ktet och anstalten beroende p\u00e5 behovet som verksamheten har.\n\nAnstalten i Kalmar har 60 platser i s\u00e4kerhetsklass 2, den byggdes 1852 och \u00e4r landets \u00e4ldsta. H\u00e4ktet i Kalmar har 35 platser. H\u00e4ktet och anstalten \u00e4r bel\u00e4gna i centrala Kalmar n\u00e5gra minuters promenad fr\u00e5n centralstationen. Verksamhetsomr\u00e5de Kalmar har cirka 100 anst\u00e4llda.\n\nDet p\u00e5g\u00e5r f\u00f6r n\u00e4rvarande en f\u00f6rstudie om  en ny kriminalv\u00e5rdsanl\u00e4ggning Kalmar och ett nytt h\u00e4kte i Kalmar. Ny anstalt och h\u00e4kte kan tas bruk tidigast 2027.\n\nL\u00e4s mer om verksamheten:\nhttps://www.kriminalvarden.se/fangelse-frivard-och-hakte/\n\nSe vad v\u00e5ra medarbetare g\u00f6r och vad de tycker om att arbeta inom Kriminalv\u00e5rden: https://www.kriminalvarden.se/jobba-hos-oss/\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Kriminalv\u00e5rden arbetar du med ett komplext och viktigt samh\u00e4llsuppdrag d\u00e4r du kan g\u00f6ra nytta - och skillnad. Du kommer till en arbetsplats som v\u00e4rdes\u00e4tter delaktighet, personlig utveckling och engagemang. Som ledare hj\u00e4lper du dina medarbetare att p\u00e5 olika s\u00e4tt rusta v\u00e5ra klienter att klara ett liv utan kriminalitet och droger, det vi kallar B\u00e4ttre ut. \n\nSom chef leder, utvecklar och f\u00f6ljer du upp verksamheten samt utg\u00f6r ett st\u00f6d f\u00f6r dina medarbetare i det dagliga arbetet. I arbetet ing\u00e5r personal-, budget- och arbetsmilj\u00f6ansvar f\u00f6r medarbetare som jobbar fr\u00e4mst som kriminalv\u00e5rdare. \n\nI verksamhetsomr\u00e5de Kalmar arbetar idag tre kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6rer och utg\u00f6r tillsammans med kriminalv\u00e5rdschefen den lokala ledningsgruppen.  \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVem \u00e4r du? \nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och f\u00f6rm\u00e5gan att engagera andra. Du \u00e4r tydlig i din kommunikation och kan anpassa ditt budskap utifr\u00e5n mottagarens f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r lugn och professionell \u00e4ven i kr\u00e4vande situationer och har f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar. I din yrkesroll har du en analytisk blick, god probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga och en f\u00f6rm\u00e5ga att tillsammans med dina medarbetare driva utvecklings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete i v\u00e5r verksamhet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nSj\u00e4lvklart har du ett starkt samh\u00e4llsengagemang och du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen och tron p\u00e5 m\u00e4nniskans vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. Du har \u00e4ven f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar en sj\u00e4lv och andra. \n\nKrav: \n\u2022 Akademisk utbildning/h\u00f6gskoleexamen om minst 120 hp motsvarande 2 \u00e5r p\u00e5 h\u00f6gskola/universitet inom omr\u00e5den som Kriminalv\u00e5rden bed\u00f6mer relevant alternativt annan utbildning i kombination med erfarenhet som vi bed\u00f6mer relevant \n\u2022 V\u00e4l vitsordad erfarenhet av arbets- och personalledning \n\u2022 Fler\u00e5rig relevant arbetslivserfarenhet \n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift \n\u2022 B-k\u00f6rkort \n\nMeriterande: \n\u2022  Erfarenhet av arbete inom kriminalv\u00e5rden - alternativt socialt arbete eller arbete inom annan myndighet i r\u00e4ttskedjan \n\u2022 Dokumenterad ledarskapsutbildning \n\u2022 Andra relevanta spr\u00e5kkunskaper ut\u00f6ver svenska \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande och en s\u00e4kerhetskontroll kommer d\u00e4rf\u00f6r att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning. \n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald. \n\nKriminalv\u00e5rden till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nTills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning av att erforderliga beslut fattas.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 13:20:24", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas.", "organisationsnummer": "2021000225", "arbetsgivareId": "10819816", "arbetsgivareNamn": "Kriminalv\u00e5rden", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kriminalv\u00e5rden, Kalmar", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b2ee062e-3810-4951-ba01-a5108f81262c&publishCode=AMS&TK=fcdbac46-9e58-4dc6-b4dd-c4d07c63742a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50496", "yrkesroll": {"varde": "na2q_CC2_U5R", "namn": "Kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "na2q_CC2_U5R", "namn": "Kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "39123 KALMAR", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 242", "postnr": "39123", "postort": "KALMAR", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "39123 KALMAR", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615879537425, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}