{"annonsId": 24603778, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556935-6735-1101949-1", "annonsrubrik": "Nyexaminerad? Vi s\u00f6ker front end utvecklare!", "annonstext": "Om uppdraget:\n\nHar du nyligen tagit examen och s\u00f6ker din f\u00f6rsta tj\u00e4nst som front end utvecklare? Vill du till ett f\u00f6retag som v\u00e4rdes\u00e4tter dig och din individuella utveckling? Vill du jobba med n\u00e4sta stora musiktj\u00e4nst och skapa nya digitala f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r de hundratals miljoner m\u00e4nniskor v\u00e4rlden \u00f6ver som sjunger och musicerar? \u00c4r svaret ja p\u00e5 dessa fr\u00e5gor s\u00e5 har We Are Vioce helt r\u00e4tt tj\u00e4nst f\u00f6r dig.\n\nWe Are Voice ut\u00f6kar just nu deras utvecklingsteam och s\u00f6ker d\u00e4rmed en junior front end utvecklare med fokus p\u00e5 React. F\u00f6rutom ett h\u00e4rligt g\u00e4ng kollegor kommer du arbeta i en agil milj\u00f6 d\u00e4r slutanv\u00e4ndaren alltid \u00e4r i fokus. Hos We Are Voice erbjuds du en tj\u00e4nst i teknikens framkant d\u00e4r du arbetar med de senaste ramverken. Tj\u00e4nsterna du kommer utveckla \u00e4r dels f\u00f6r slutanv\u00e4ndarna, dels interna system f\u00f6r att hantera stora inneh\u00e5ll av musik, statistik och rapportering. Utvecklingen sker prim\u00e4rt i React samt utvecklingen av deras mobilapplikation i React Native.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\nVill kombinera tech och musik samt bli en del av We Are Voice h\u00e4rliga team. Vi ser att du har en h\u00f6gskole- eller civilingenj\u00f6rsutbildning inom IT/data eller motsvarande, men det viktigaste \u00e4r ditt intresse f\u00f6r utveckling och kod. Vi tror att du beh\u00e4rskar React men har du erfarenhet fr\u00e5n andra ramverk \u00e4r det ocks\u00e5 intressant.\n\nDu gillar tanken p\u00e5 vad det mindre f\u00f6retaget kan erbjuda och s\u00f6ker dig till ett bolag som fr\u00e4mjar f\u00f6r\u00e4ndring och nyt\u00e4nkande. Som person \u00e4r du driven, fram\u00e5t och kreativ samt trivs att arbeta t\u00e4tt sammansvetsat med dina kollegor. Du blir g\u00e4rna en nyckelspelare med stort ansvar d\u00e4r du f\u00e5r bidra med egna tankar och id\u00e9er. Till denna tj\u00e4nst l\u00e4ggs stor vikt vid dina personliga egenskaper. Har du extrajobbet/sommarjobbar eller har n\u00e5got hobbyprojekt att visa upp inom utveckling \u00e4r det meriterande. R\u00e5kar du dessutom ha ett intresse f\u00f6r musik \u00e4r det ett stort plus.\n\nOm f\u00f6retaget:\n\nWe Are Voice \u00e4r det mindre f\u00f6retaget best\u00e5ende av erfarna k\u00f6rledare, arrang\u00f6rer, musiker och utvecklare med en gedigen erfarenhet inom musikbranschen och digitala tj\u00e4nster. All denna kunskap vill de nu f\u00f6rvalta f\u00f6r att tillsammans g\u00f6ra musiken mer tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla musik\u00e4lskare. - We Are Voice \u00e4r tj\u00e4nsten som erbjuder en unik digital plattform med fokus p\u00e5 att f\u00f6rb\u00e4ttra anv\u00e4ndarens egen s\u00e5ngf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nOm anst\u00e4llningen:\n\nXamera \u00e4r karri\u00e4rf\u00f6retaget som specialiserar sig p\u00e5 att du ska hitta r\u00e4tt i karri\u00e4ren inom IT- och tekniksektorn. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att du ska k\u00e4nna trygghet, trivas och utvecklas p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt under din tid hos oss. D\u00e4rf\u00f6r har du dels regelbundna tillf\u00e4llen f\u00f6r kompetensutveckling f\u00f6r att ge dig de verktyg du beh\u00f6ver f\u00f6r att k\u00e4nna att du utvecklas och utmanas hos oss. Du har ocks\u00e5 din konsultchef fr\u00e5n Xamera som coachar och st\u00f6ttar dig kring stort och sm\u00e5tt under anst\u00e4llningen. Din anst\u00e4llning kommer b\u00f6rja hos oss p\u00e5 Xamera under f\u00f6rsta halv\u00e5ret, d\u00e4r m\u00e5let sedan \u00e4r att du ska g\u00e5 \u00f6ver i en anst\u00e4llning hos We Are Voice.\n\nVi p\u00e5 Xamera har varit verksamma sedan 2013 med visionen, ambitionen och m\u00e5let att skapa sk\u00f6nare karri\u00e4rer inom IT och teknik. Det g\u00f6r vi genom att vara specialiserade p\u00e5 v\u00e5ra kandidater, kunder och m\u00e5lgrupp f\u00f6r att alltid hj\u00e4lpa dig som kandidat till dom b\u00e4sta m\u00f6jligheterna som \u00e4r skr\u00e4ddarsydda just f\u00f6r dig. De senaste \u00e5ren har vi tilldelats flera utm\u00e4rkelser s\u00e5 som \u00c5rets Gasellf\u00f6retag i \u00d6sterg\u00f6tland 2019, Gasellf\u00f6retag 2020 och Superf\u00f6retag 2020. Vi tror p\u00e5 att skapa en sk\u00f6nare karri\u00e4r och jobbar alltid f\u00f6r att hj\u00e4lpa dig att hitta r\u00e4tt i karri\u00e4ren!\n\nStartdatum: Enligt \u00f6verenskommelse.\n\nAllm\u00e4n information:\n\nAns\u00f6k genom l\u00e4nken nedan! Hittar du den inte? Klicka h\u00e4r: L\u00c4NK. Om du har n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kan du kontakta  EMAIL . Detta uppdrag tills\u00e4tts l\u00f6pande, s\u00e5 skicka iv\u00e4g din ans\u00f6kan idag.\n\nOrt: Stockholm.\n\nPubliceringsdatum: 2021-03-08.\n\nSista ans\u00f6kningsdatum: Intervjuer kommer att h\u00e5llas l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "Om uppdraget:\n\nHar du nyligen tagit examen och s\u00f6ker din f\u00f6rsta tj\u00e4nst som front end utvecklare? Vill du till ett f\u00f6retag som v\u00e4rdes\u00e4tter dig och din individuella utveckling? Vill du jobba med n\u00e4sta stora musiktj\u00e4nst och skapa nya digitala f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r de hundratals miljoner m\u00e4nniskor v\u00e4rlden \u00f6ver som sjunger och musicerar? \u00c4r svaret ja p\u00e5 dessa fr\u00e5gor s\u00e5 har We Are Vioce helt r\u00e4tt tj\u00e4nst f\u00f6r dig.\n\nWe Are Voice ut\u00f6kar just nu deras utvecklingsteam och s\u00f6ker d\u00e4rmed en junior front end utvecklare med fokus p\u00e5 React. F\u00f6rutom ett h\u00e4rligt g\u00e4ng kollegor kommer du arbeta i en agil milj\u00f6 d\u00e4r slutanv\u00e4ndaren alltid \u00e4r i fokus. Hos We Are Voice erbjuds du en tj\u00e4nst i teknikens framkant d\u00e4r du arbetar med de senaste ramverken. Tj\u00e4nsterna du kommer utveckla \u00e4r dels f\u00f6r slutanv\u00e4ndarna, dels interna system f\u00f6r att hantera stora inneh\u00e5ll av musik, statistik och rapportering. Utvecklingen sker prim\u00e4rt i React samt utvecklingen av deras mobilapplikation i React Native.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\nVill kombinera tech och musik samt bli en del av We Are Voice h\u00e4rliga team. Vi ser att du har en h\u00f6gskole- eller civilingenj\u00f6rsutbildning inom IT/data eller motsvarande, men det viktigaste \u00e4r ditt intresse f\u00f6r utveckling och kod. Vi tror att du beh\u00e4rskar React men har du erfarenhet fr\u00e5n andra ramverk \u00e4r det ocks\u00e5 intressant.\n\nDu gillar tanken p\u00e5 vad det mindre f\u00f6retaget kan erbjuda och s\u00f6ker dig till ett bolag som fr\u00e4mjar f\u00f6r\u00e4ndring och nyt\u00e4nkande. Som person \u00e4r du driven, fram\u00e5t och kreativ samt trivs att arbeta t\u00e4tt sammansvetsat med dina kollegor. Du blir g\u00e4rna en nyckelspelare med stort ansvar d\u00e4r du f\u00e5r bidra med egna tankar och id\u00e9er. Till denna tj\u00e4nst l\u00e4ggs stor vikt vid dina personliga egenskaper. Har du extrajobbet/sommarjobbar eller har n\u00e5got hobbyprojekt att visa upp inom utveckling \u00e4r det meriterande. R\u00e5kar du dessutom ha ett intresse f\u00f6r musik \u00e4r det ett stort plus.\n\nOm f\u00f6retaget:\n\nWe Are Voice \u00e4r det mindre f\u00f6retaget best\u00e5ende av erfarna k\u00f6rledare, arrang\u00f6rer, musiker och utvecklare med en gedigen erfarenhet inom musikbranschen och digitala tj\u00e4nster. All denna kunskap vill de nu f\u00f6rvalta f\u00f6r att tillsammans g\u00f6ra musiken mer tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla musik\u00e4lskare. - We Are Voice \u00e4r tj\u00e4nsten som erbjuder en unik digital plattform med fokus p\u00e5 att f\u00f6rb\u00e4ttra anv\u00e4ndarens egen s\u00e5ngf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nOm anst\u00e4llningen:\n\nXamera \u00e4r karri\u00e4rf\u00f6retaget som specialiserar sig p\u00e5 att du ska hitta r\u00e4tt i karri\u00e4ren inom IT- och tekniksektorn. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att du ska k\u00e4nna trygghet, trivas och utvecklas p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt under din tid hos oss. D\u00e4rf\u00f6r har du dels regelbundna tillf\u00e4llen f\u00f6r kompetensutveckling f\u00f6r att ge dig de verktyg du beh\u00f6ver f\u00f6r att k\u00e4nna att du utvecklas och utmanas hos oss. Du har ocks\u00e5 din konsultchef fr\u00e5n Xamera som coachar och st\u00f6ttar dig kring stort och sm\u00e5tt under anst\u00e4llningen. Din anst\u00e4llning kommer b\u00f6rja hos oss p\u00e5 Xamera under f\u00f6rsta halv\u00e5ret, d\u00e4r m\u00e5let sedan \u00e4r att du ska g\u00e5 \u00f6ver i en anst\u00e4llning hos We Are Voice.\n\nVi p\u00e5 Xamera har varit verksamma sedan 2013 med visionen, ambitionen och m\u00e5let att skapa sk\u00f6nare karri\u00e4rer inom IT och teknik. Det g\u00f6r vi genom att vara specialiserade p\u00e5 v\u00e5ra kandidater, kunder och m\u00e5lgrupp f\u00f6r att alltid hj\u00e4lpa dig som kandidat till dom b\u00e4sta m\u00f6jligheterna som \u00e4r skr\u00e4ddarsydda just f\u00f6r dig. De senaste \u00e5ren har vi tilldelats flera utm\u00e4rkelser s\u00e5 som \u00c5rets Gasellf\u00f6retag i \u00d6sterg\u00f6tland 2019, Gasellf\u00f6retag 2020 och Superf\u00f6retag 2020. Vi tror p\u00e5 att skapa en sk\u00f6nare karri\u00e4r och jobbar alltid f\u00f6r att hj\u00e4lpa dig att hitta r\u00e4tt i karri\u00e4ren!\n\nStartdatum: Enligt \u00f6verenskommelse.\n\nAllm\u00e4n information:\n\nAns\u00f6k genom l\u00e4nken nedan! Hittar du den inte? Klicka h\u00e4r: L\u00c4NK. Om du har n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kan du kontakta  EMAIL . Detta uppdrag tills\u00e4tts l\u00f6pande, s\u00e5 skicka iv\u00e4g din ans\u00f6kan idag.\n\nOrt: Stockholm.\n\nPubliceringsdatum: 2021-03-08.\n\nSista ans\u00f6kningsdatum: Intervjuer kommer att h\u00e5llas l\u00f6pande.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 16:09:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://xamera.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5569356735", "arbetsgivareId": "20934772", "arbetsgivareNamn": "Xamera AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Xamera", "ansokningssattWebbadress": "https://xamera.teamtailor.com/jobs/1101949-nyexaminerad-vi-soker-front-end-utvecklare?promotion=215268-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "GDHs_eoz_uKx", "namn": "Frontend-utvecklare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Klarabergsgatan 70, Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Klarabergsgatan 70", "postnr": "11121", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Klarabergsgatan 70, Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615216192349, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}