{"annonsId": 24604575, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1561-6681492165129775125", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i fritidshem p\u00e5 Sj\u00f6markenskolan", "annonstext": "Du vill g\u00f6ra skillnad och vara med n\u00e4r vi formar framtiden. Hos oss f\u00e5r du f\u00f6rtroende, utvecklingsm\u00f6jligheter och kunniga kollegor. Vi arbetar tillsammans och \u00e4r \u00f6vertygade om att alla m\u00e4nniskor vill och kan l\u00e4ra.\r\n\r\nSj\u00f6markenskolan \u00e4r en lugn och trivsam F-6 skola med drygt 400 elever. Hos oss \u00e4r elevernas utveckling alltid i fokus. Vi som arbetar p\u00e5 Sj\u00f6markenskolan ansvarar tillsammans f\u00f6r att varje enskild elev utvecklas, allsidigt utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det g\u00f6r vi genom att skapa trygghet och goda l\u00e4rmilj\u00f6er, att anpassa efter elevers olika behov och att se hela eleven. Skolan \u00e4r nyligen ombyggd och renoverad vilket inneb\u00e4r att verksamhetens bedrivs i riktigt fina och fr\u00e4scha lokaler.\r\n\r\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att tillsammans med arbetslaget planera verksamheten utifr\u00e5n l\u00e4roplanen, f\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera arbetet. Fritidshemmet har ett tematiskt arbetss\u00e4tt med temaomr\u00e5den som l\u00f6per \u00f6ver n\u00e5gra veckor. I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 att tillsammans med arbetslaget delta i utvecklingsprocesser som syftar till att f\u00f6rb\u00e4ttra den verksamhet vi erbjuder. V\u00e5ra fritidspedagoger samverkar ocks\u00e5 i klass under skoltid.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig \u00e4r utbildad och beh\u00f6rig enligt yrkeslegitmation att undervisa i fritidshemmet. F\u00f6r uppdraget kr\u00e4vs ett engagemang f\u00f6r att skapa den b\u00e4sta t\u00e4nkbara undervisningen och en stimulerande och meningsfull fritid f\u00f6r v\u00e5ra elever. Du \u00e4r kreativ och id\u00e9rik och har god f\u00f6rm\u00e5ga att se m\u00f6jligheter och l\u00f6sningar liksom och att ta initiativ och vara flexibel. Du \u00e4r en person som tar ansvar, har f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta genom \u00f6ppen kommunikation och att lyssna in samt att finna din plats i arbetsgruppen. Du \u00e4r duktig p\u00e5 att skapa goda relationer med b\u00e5de elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor och att vara professionell i ditt bem\u00f6tande. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nP\u00e5 Sj\u00f6markenskolan \u00e4r du i f\u00f6rsta hand l\u00e4rare i fritidshemmet och det \u00e4r i den rollen du ska utvecklas. Vi vill att du ska hitta en plats d\u00e4r just dina styrkor kan utvecklas och d\u00e4r du kan v\u00e4xa.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\r\nBor\u00e5s Stad erbjuder m\u00e5nga f\u00f6rm\u00e5ner och har en aktiv personalklubb. L\u00e4s mer om Bor\u00e5s Stad som arbetsgivare\n\nSe en film om hur det \u00e4r att jobba som l\u00e4rare i Bor\u00e5s Stad.", "annonstextFormaterad": "Du vill g\u00f6ra skillnad och vara med n\u00e4r vi formar framtiden. Hos oss f\u00e5r du f\u00f6rtroende, utvecklingsm\u00f6jligheter och kunniga kollegor. Vi arbetar tillsammans och \u00e4r \u00f6vertygade om att alla m\u00e4nniskor vill och kan l\u00e4ra.\r\n\r\nSj\u00f6markenskolan \u00e4r en lugn och trivsam F-6 skola med drygt 400 elever. Hos oss \u00e4r elevernas utveckling alltid i fokus. Vi som arbetar p\u00e5 Sj\u00f6markenskolan ansvarar tillsammans f\u00f6r att varje enskild elev utvecklas, allsidigt utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det g\u00f6r vi genom att skapa trygghet och goda l\u00e4rmilj\u00f6er, att anpassa efter elevers olika behov och att se hela eleven. Skolan \u00e4r nyligen ombyggd och renoverad vilket inneb\u00e4r att verksamhetens bedrivs i riktigt fina och fr\u00e4scha lokaler.\r\n\r\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att tillsammans med arbetslaget planera verksamheten utifr\u00e5n l\u00e4roplanen, f\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera arbetet. Fritidshemmet har ett tematiskt arbetss\u00e4tt med temaomr\u00e5den som l\u00f6per \u00f6ver n\u00e5gra veckor. I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 att tillsammans med arbetslaget delta i utvecklingsprocesser som syftar till att f\u00f6rb\u00e4ttra den verksamhet vi erbjuder. V\u00e5ra fritidspedagoger samverkar ocks\u00e5 i klass under skoltid.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig \u00e4r utbildad och beh\u00f6rig enligt yrkeslegitmation att undervisa i fritidshemmet. F\u00f6r uppdraget kr\u00e4vs ett engagemang f\u00f6r att skapa den b\u00e4sta t\u00e4nkbara undervisningen och en stimulerande och meningsfull fritid f\u00f6r v\u00e5ra elever. Du \u00e4r kreativ och id\u00e9rik och har god f\u00f6rm\u00e5ga att se m\u00f6jligheter och l\u00f6sningar liksom och att ta initiativ och vara flexibel. Du \u00e4r en person som tar ansvar, har f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta genom \u00f6ppen kommunikation och att lyssna in samt att finna din plats i arbetsgruppen. Du \u00e4r duktig p\u00e5 att skapa goda relationer med b\u00e5de elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor och att vara professionell i ditt bem\u00f6tande. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nP\u00e5 Sj\u00f6markenskolan \u00e4r du i f\u00f6rsta hand l\u00e4rare i fritidshemmet och det \u00e4r i den rollen du ska utvecklas. Vi vill att du ska hitta en plats d\u00e4r just dina styrkor kan utvecklas och d\u00e4r du kan v\u00e4xa.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\r\nBor\u00e5s Stad erbjuder m\u00e5nga f\u00f6rm\u00e5ner och har en aktiv personalklubb. L\u00e4s mer om <a href = \"https://www.boras.se/arbete/arbetahososs/borasstadsomarbetsgivare.4.5df90ad9157ccec3ebcaca55.html\" target = \"_blank\">Bor\u00e5s Stad som arbetsgivare</a>\n\nSe en film om hur det \u00e4r att <a href = \"https://www.boras.se/arbete/arbetahososs/omvarayrken/motvaramedarbetare/filmeromnagramedarbetare/fridawinbogrundskollarare.4.715fc6d51707b49833db927.html\" target = \"_blank\">jobba som l\u00e4rare i Bor\u00e5s Stad.</a>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 06:21:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.boras.se/ledigajobb", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare.\r\nTilltr\u00e4de den 9 augusti 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001561", "arbetsgivareId": "10819973", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bor\u00e5s Stad", "ansokningssattWebbadress": "http://www.boras.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "24:2021:47", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Grundskolef\u00f6rvaltningen", "postnr": "50180", "postort": "Bor\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615267281969, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}