{"annonsId": 24606360, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Butiksplock/s\u00e4ljare V\u00e4xj\u00f6", "annonstext": "\u00c4r du v\u00e5r n\u00e4sta Medarbetare?\n\nVi s\u00f6ker mer personal!\n\nBostadsort V\u00c4XJ\u00d6\n\nTj\u00e4nsten vi s\u00f6ker \u00e4r ny och \u00e4r en kombinerad S\u00e4lj/Merchandising (SIM) Sales Insight Merchandiser. Man b\u00f6r tycka om ett omv\u00e4xlande arbete.\n\nDu som s\u00f6ker denna tj\u00e4nst ser vi ha n\u00e5gra \u00e5r av butikserfarenhet fr\u00e5n dagligvaruhandeln/fackhandel och kunskap om f\u00e4rskvaror.\n\nVi ser \u00e4ven g\u00e4rna att du \u00e4r i den yngre generationen och vill l\u00e4ra dig mer.\n\nS\u00e4ljarens roll f\u00f6r\u00e4ndras, g\u00e5r mer mot butiksutvecklare/ambassad\u00f6rer \u00e4n traditionella s\u00e4ljare.\n\nDu kommer ansvara f\u00f6r att butikerna utvecklas optimalt inom v\u00e5ra uppdrag avseende s\u00e5v\u00e4l f\u00f6rs\u00e4ljning, r\u00e4tt varuplacering som merchandising/exponering inom ditt distrikt.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r social och har en v\u00e4l utvecklad kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r resultatinriktad och trivs med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har en mycket god planeringsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r van vid att arbeta i ett h\u00f6gt tempo och van att jobba praktiskt inom DVH/Fackhandel.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du f\u00f6ljande kvalifikationer:\n\nP\u00e5visade resultat hur du \u00f6kat f\u00f6rs\u00e4ljningen av specifika varugrupper genom f\u00f6r\u00e4ndrade arbetss\u00e4tt eller exponeringsmetoder.\n\nAtt kunna f\u00f6rst\u00e5 och tolka rapporter samt bygga om avdelningar utifr\u00e5n ett kategoriskt perspektiv \u00e4r n\u00e5got du m\u00e5ste beh\u00e4rska.\n\n Din profil:\n\n\tGoda kunskaper inom dagligvaruhandeln\n\tKunskaper inom ekonomi och marknadsf\u00f6ring.\n\tTeamk\u00e4nsla\n\tB-k\u00f6rkort och egen bil\n\tGoda kunskaper inom MS Office (Excel, PPT etc.)\n\tErfarenhet att arbeta med planogram.\n\tF\u00f6rm\u00e5ga att arbeta analytiskt och organiserat.\n\tSj\u00e4lvg\u00e5ende med en god planeringsf\u00f6rm\u00e5ga och struktur\n\tEtt stort intresse f\u00f6r mat\n\tTeamplayer\n\n \n\nL\u00e5ter det som ett jobb f\u00f6r dig, skicka d\u00e5 in din ans\u00f6kan, vi \u00f6nskar tills\u00e4tta tj\u00e4nsten per omg\u00e5ende.\n\n \n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via mail.\n\nSkicka din ans\u00f6kan till  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>\u00c4r du v\u00e5r n\u00e4sta Medarbetare?</p><p>Vi s\u00f6ker mer personal!</p><p>Bostadsort V\u00c4XJ\u00d6</p><p>Tj\u00e4nsten vi s\u00f6ker \u00e4r ny och \u00e4r en kombinerad S\u00e4lj/Merchandising (SIM) Sales Insight Merchandiser. Man b\u00f6r tycka om ett omv\u00e4xlande arbete.</p><p><br></p><p>Du som s\u00f6ker denna tj\u00e4nst ser vi ha n\u00e5gra \u00e5r av butikserfarenhet fr\u00e5n dagligvaruhandeln/fackhandel och kunskap om f\u00e4rskvaror.</p><p>Vi ser \u00e4ven g\u00e4rna att du \u00e4r i den yngre generationen och vill l\u00e4ra dig mer.</p><p><br></p><p>S\u00e4ljarens roll f\u00f6r\u00e4ndras, g\u00e5r mer mot butiksutvecklare/ambassad\u00f6rer \u00e4n traditionella s\u00e4ljare.</p><p><br></p><p>Du kommer ansvara f\u00f6r att butikerna utvecklas optimalt inom v\u00e5ra uppdrag avseende s\u00e5v\u00e4l f\u00f6rs\u00e4ljning, r\u00e4tt varuplacering som merchandising/exponering inom ditt distrikt.</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r social och har en v\u00e4l utvecklad kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r resultatinriktad och trivs med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har en mycket god planeringsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r van vid att arbeta i ett h\u00f6gt tempo och van att jobba praktiskt inom DVH/Fackhandel.</p><p><br></p><p>F\u00f6r att lyckas i rollen har du f\u00f6ljande kvalifikationer:</p><p>P\u00e5visade resultat hur du \u00f6kat f\u00f6rs\u00e4ljningen av specifika varugrupper genom f\u00f6r\u00e4ndrade arbetss\u00e4tt eller exponeringsmetoder.</p><p>Att kunna f\u00f6rst\u00e5 och tolka rapporter samt bygga om avdelningar utifr\u00e5n ett kategoriskt perspektiv \u00e4r n\u00e5got du m\u00e5ste beh\u00e4rska.</p><p><br></p><p> Din profil:</p><p><br></p><ul><li>Goda kunskaper inom dagligvaruhandeln</li><li>Kunskaper inom ekonomi och marknadsf\u00f6ring.</li><li>Teamk\u00e4nsla</li><li>B-k\u00f6rkort och egen bil</li><li>Goda kunskaper inom MS Office (Excel, PPT etc.)</li><li>Erfarenhet att arbeta med planogram.</li><li>F\u00f6rm\u00e5ga att arbeta analytiskt och organiserat.</li><li>Sj\u00e4lvg\u00e5ende med en god planeringsf\u00f6rm\u00e5ga och struktur</li><li>Ett stort intresse f\u00f6r mat</li><li>Teamplayer</li></ul><p><br></p><p> </p><p><br></p><p>L\u00e5ter det som ett jobb f\u00f6r dig, skicka d\u00e5 in din ans\u00f6kan, vi \u00f6nskar tills\u00e4tta tj\u00e4nsten per omg\u00e5ende.</p><p><br></p><p> </p><p><br></p><p>Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via mail.</p><p><br></p><p>Skicka din ans\u00f6kan till  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 13:49:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590064696", "arbetsgivareId": "21128807", "arbetsgivareNamn": "Retail24 Sweden 2015 AB", "arbetsplatsId": "87131900", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4xj\u00f6 med omnejd", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "S\u00e4ljare v\u00e4xj\u00f6", "yrkesroll": {"varde": "p17k_znk_osi", "namn": "Utes\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615294197142, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}