{"annonsId": 24608596, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1199-387895", "annonsrubrik": "L\u00e4rare SV/SO, \u00e5k 4-6", "annonstext": "Det \u00e4r du och dina arbetskamrater som g\u00f6r oss till Sveriges b\u00e4sta arbetsplats. \u00d6ppenhet, respekt och ansvar \u00e4r v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar. Vi tror dessutom att en meningsfull fritid i kombination med h\u00f6g livskvalitet g\u00f6r att du tycker det \u00e4r roligt att g\u00e5 till jobbet. L\u00e5t oss tillsammans utvecklas och dra nytta av varandras kunskaper n\u00e4r vi skapar en b\u00e4ttre vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare.\n\n\r\n\r\nTRELLEBORG \u2013 EN SKOLKOMMUN ATT R\u00c4KNA MED \nMellan sl\u00e4tten och havet bygger vi kunskap och skapar dr\u00f6mmar.\r\n\r\nArbetsplatsen\nLiljeborgsskolan \u00e4r en 4-9 skola med ca 700 elever. Vi skapar verktyg f\u00f6r framtidskompetenser! IT kommer alltmer att vara ett pedagogiskt l\u00e4rverktyg och vi satsar p\u00e5 att h\u00f6ja pedagogernas kompetens i takt med framtidens krav och m\u00f6jligheter. Vi har en v\u00e4l fungerande verksamhet. Du v\u00e4lkomnas av ett glatt g\u00e4ng med bred kompetens och god sammanh\u00e5llning! Vi hj\u00e4lper varandra n\u00e4r det beh\u00f6vs och har alltid n\u00e4ra till skratt. Vi erbjuder dig en god arbetsmilj\u00f6 med stimulerande arbetsuppgifter, kompetensutveckling och ers\u00e4ttning f\u00f6r friskv\u00e5rd. Vi har p\u00e5 b\u00e5da stadierna s\u00e4rskild personal som sk\u00f6ter utredningar g\u00e4llande kr\u00e4nkande behandling. Vi har varje vecka s\u00e4rskild tid avsatt f\u00f6r skolutveckling i \u00e4mnesgrupper. Vi har p\u00e5 h\u00f6gstadiet s\u00e4rskild personal som g\u00f6r pedagogiska utredningar.\n\nSkolan ligger centralt med goda pendlingsm\u00f6jligheter.\n\nArbetsuppgifter\nSom l\u00e4rare kommer du att undervisa v\u00e5ra elever i \u00e5k 4-6. Du skapar, tillsammans med dina kollegor i arbetslaget, en god l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r varje elev. Du arbetar som en del i ett arbetslag utifr\u00e5n det f\u00f6rtydligade ansvarsuppdrag som st\u00e5r uttryckt i l\u00e4roplanen f\u00f6r grundskolan. Det inneb\u00e4r att du tillsammans med rektor och \u00f6vriga kollegor leder och utvecklar vardagen i skolan f\u00f6r \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse.\n\nAntar du utmaningen att vara med och utveckla en framg\u00e5ngsrik skola, d\u00e5 \u00e4r du den vi s\u00f6ker.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i \u00e5k 4-6 i SV/SO.\n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r erfaren i arbetet och har erfarenhet av alternativa l\u00e4rverktyg. Du brinner f\u00f6r ditt l\u00e4raruppdrag och har med dig goda id\u00e9er om hur vi kan utveckla undervisningen, tar del av aktuell forskning och st\u00e5r redo att driva detta tillsammans med ditt team! Du \u00e4r handlingskraftig, \u00f6ppen f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndring, har l\u00e4tt f\u00f6r att f\u00e5 med andra och inspirerar till nyt\u00e4nk.\n\nSom person \u00e4r du utvecklingsinriktad och har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga samt \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5gan att se helheter. Du trivs med att arbeta i en milj\u00f6 som st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 ansvarstagande, flexibilitet, handlingskraft och social kompetens. Du \u00e4r en kreativ medarbetare som kan erbjuda eleverna goda l\u00e4rmilj\u00f6er, skapar goda relationer och har ett gott bem\u00f6tande. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nArbetstid/varaktighet\n75-100% tillsvidareanst\u00e4llning eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nTilltr\u00e4de\n2021-08-09 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av redan tillsvidareanst\u00e4lld personal.\n\nKontaktperson\nFIRSTNAME LASTNAME, bitr.rektor  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, bitr. rektor  TELEPHONENO http://www.trelleborg.se/facket\n\nSista ans\u00f6kningsdag\n2021-04-06\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande.\n\n \n\nVi l\u00e4ngtar och hoppas p\u00e5 att du vill bli en av oss!", "annonstextFormaterad": "Det \u00e4r du och dina arbetskamrater som g\u00f6r oss till Sveriges b\u00e4sta arbetsplats. \u00d6ppenhet, respekt och ansvar \u00e4r v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar. Vi tror dessutom att en meningsfull fritid i kombination med h\u00f6g livskvalitet g\u00f6r att du tycker det \u00e4r roligt att g\u00e5 till jobbet. L\u00e5t oss tillsammans utvecklas och dra nytta av varandras kunskaper n\u00e4r vi skapar en b\u00e4ttre vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare.\n\n\n\r\n\r\nTRELLEBORG \u2013 EN SKOLKOMMUN ATT R\u00c4KNA MED \nMellan sl\u00e4tten och havet bygger vi kunskap och skapar dr\u00f6mmar.\r\n\r\nArbetsplatsen\nLiljeborgsskolan \u00e4r en 4-9 skola med ca 700 elever. Vi skapar verktyg f\u00f6r framtidskompetenser! IT kommer alltmer att vara ett pedagogiskt l\u00e4rverktyg och vi satsar p\u00e5 att h\u00f6ja pedagogernas kompetens i takt med framtidens krav och m\u00f6jligheter. Vi har en v\u00e4l fungerande verksamhet. Du v\u00e4lkomnas av ett glatt g\u00e4ng med bred kompetens och god sammanh\u00e5llning! Vi hj\u00e4lper varandra n\u00e4r det beh\u00f6vs och har alltid n\u00e4ra till skratt. Vi erbjuder dig en god arbetsmilj\u00f6 med stimulerande arbetsuppgifter, kompetensutveckling och ers\u00e4ttning f\u00f6r friskv\u00e5rd. Vi har p\u00e5 b\u00e5da stadierna s\u00e4rskild personal som sk\u00f6ter utredningar g\u00e4llande kr\u00e4nkande behandling. Vi har varje vecka s\u00e4rskild tid avsatt f\u00f6r skolutveckling i \u00e4mnesgrupper. Vi har p\u00e5 h\u00f6gstadiet s\u00e4rskild personal som g\u00f6r pedagogiska utredningar.\n\nSkolan ligger centralt med goda pendlingsm\u00f6jligheter.\n\nArbetsuppgifter\nSom l\u00e4rare kommer du att undervisa v\u00e5ra elever i \u00e5k 4-6. Du skapar, tillsammans med dina kollegor i arbetslaget, en god l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r varje elev. Du arbetar som en del i ett arbetslag utifr\u00e5n det f\u00f6rtydligade ansvarsuppdrag som st\u00e5r uttryckt i l\u00e4roplanen f\u00f6r grundskolan. Det inneb\u00e4r att du tillsammans med rektor och \u00f6vriga kollegor leder och utvecklar vardagen i skolan f\u00f6r \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse.\n\nAntar du utmaningen att vara med och utveckla en framg\u00e5ngsrik skola, d\u00e5 \u00e4r du den vi s\u00f6ker.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i \u00e5k 4-6 i SV/SO.\n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r\u00a0erfaren i arbetet och\u00a0har erfarenhet av alternativa l\u00e4rverktyg. Du brinner f\u00f6r ditt l\u00e4raruppdrag och har med dig goda id\u00e9er om hur vi kan utveckla undervisningen, tar del av aktuell forskning och st\u00e5r redo att driva detta tillsammans med ditt team! Du \u00e4r handlingskraftig, \u00f6ppen f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndring, har l\u00e4tt f\u00f6r att f\u00e5 med andra och inspirerar till nyt\u00e4nk.\n\nSom person \u00e4r du utvecklingsinriktad och har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga samt \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5gan att se helheter. Du trivs med att arbeta i en milj\u00f6 som st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 ansvarstagande, flexibilitet, handlingskraft och social kompetens. Du \u00e4r en kreativ medarbetare som kan erbjuda eleverna goda l\u00e4rmilj\u00f6er, skapar goda relationer och har ett gott bem\u00f6tande. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nArbetstid/varaktighet\n75-100% tillsvidareanst\u00e4llning eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nTilltr\u00e4de\n2021-08-09 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av redan tillsvidareanst\u00e4lld personal.\n\nKontaktperson\nFIRSTNAME LASTNAME, bitr.rektor  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, bitr. rektor\u00a0 TELEPHONENO http://www.trelleborg.se/facket\n\nSista ans\u00f6kningsdag\n2021-04-06\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande.\n\n\u00a0\n\nVi l\u00e4ngtar och hoppas p\u00e5 att du vill bli en av oss!", "publiceringsdatum": "2021-03-10 10:07:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 75-100%. Tilltr\u00e4de: 2021-08-09 eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001199", "arbetsgivareId": "10819943", "arbetsgivareNamn": "Trelleborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bildningsf\u00f6rvaltningen, Grundskola, Liljeborgsskolans mellanstadium", "ansokningssattWebbadress": "https://trelleborg.varbi.com/what:job/jobID:387895/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/79", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Johan Kocksgatan", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Johan Kocksgatan", "postnr": "23183", "postort": "Trelleborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Johan Kocksgatan", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615367261991, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "STvk_dra_M1X", "namn": "Trelleborg"}, "latitud": "55.376244", "longitud": "13.157423", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}