{"annonsId": 24607474, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556077-2419-G111", "annonsrubrik": "Distriktssk\u00f6terska/Leg sjuksk\u00f6terska ", "annonstext": "Om Praktikertj\u00e4nst AB\nFr\u00e5n Karesuando i norr till Ystad i s\u00f6der, och med verksamheter i fler \u00e4n 200 kommuner, \u00e4r Praktikertj\u00e4nst hela Sveriges v\u00e4lf\u00e4rd. En av fem v\u00e5rdpatienter g\u00e5r till n\u00e5gon av v\u00e5ra mottagningar \u2013 och en av tre tandv\u00e5rdspatienter v\u00e4ljer oss.\n\nV\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9 \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att vi som arbetar inom v\u00e5rden ska kunna g\u00f6ra ett s\u00e5 bra jobb som m\u00f6jligt \u2013 och skapa h\u00f6gsta v\u00e4rde f\u00f6r patienten. Det \u00e4r vi som utf\u00f6r v\u00e5rden som gemensamt \u00e4ger Praktikertj\u00e4nst.\n\nV\u00e5r unika aff\u00e4rsmodell har funnits i 60 \u00e5r, och inneb\u00e4r att f\u00f6retagets 1 300 aktie\u00e4gare sj\u00e4lva arbetar i verksamheterna som l\u00e4kare, tandl\u00e4kare, tandtekniker, tandhygienister, fysioterapeuter, dietister, psykologer, psykoanalytiker/terapeuter, sjuksk\u00f6terskor, barnmorskor och logopeder. Det g\u00f6r oss till Sveriges st\u00f6rsta f\u00f6retag inom privat tandv\u00e5rd och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd.\n\nPraktikertj\u00e4nst oms\u00e4tter cirka 8,5 miljarder kronor och har drygt 6 700 medarbetare.\r\n\r\nOm Sundets L\u00e4kargrupp\nSundets l\u00e4kargrupp \u00e4r en privat klinik som \u00e4r ackrediterad i v\u00e5rdval Sk\u00e5ne.\nVi \u00e4r bel\u00e4gna i Bj\u00e4rred, i Lomma Kommun (15 km fr\u00e5n Malm\u00f6), samt har en filial i Furulund K\u00e4vlinge kommun.\n\nF\u00f6r drygt tio \u00e5r sedan startades Sundets l\u00e4kargrupp med en vision om att skapa tillg\u00e4nglig h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet f\u00f6r inv\u00e5narna i Lomma och K\u00e4vlinge kommun.  Sundet har sedan dess utvecklats till en fullvuxen v\u00e5rdcentral som idag innefattar en konkurrenskraftig kombination av allm\u00e4nv\u00e5rd och specialistkompetens. Samtidigt har de\ngrundl\u00e4ggande v\u00e4rderingarna bibeh\u00e5llits och Sundets str\u00e4var efter h\u00f6g delaktighet, kontinuitet och h\u00e5llbarhet.\n\nVi p\u00e5 Sundet har ca 13 000 listade patienter.\n\nNu s\u00f6ker vi en distriktssk\u00f6terska eller legitimerad sjuksk\u00f6terska till v\u00e5rt team.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nSundets l\u00e4kargrupp s\u00f6ker nu en engagerad, kunnig och positiv \ndistriktssk\u00f6terska eller legitimerad sjuksk\u00f6terska.\n\nDina arbetsuppgifter:\n- Egen mottagning inom DSK samt telefonr\u00e5dgivning samt ptj 24 (digitala plattformen).\n- Du deltar i den medicinska bed\u00f6mningen och arbetar n\u00e4ra andra yrkeskategorier vid v\u00e5rdcentralen. \n\nV\u00e5rdcentralen anv\u00e4nder sig av journalsystemet PMO.\n\n\u00d6vrig information\nUrval sker l\u00f6pande vilket kan g\u00f6ra att tj\u00e4nsten tills\u00e4tts innan sista ans\u00f6kningsdag.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\r\nKvalifikationer\nDistriktssk\u00f6terska alternativt leg. sjuksk\u00f6terska. \n\nDet \u00e4r meriterande om du arbetat med astma-kol och/eller specialistkompetens inom diabetesv\u00e5rd.\n\r\nPersonliga egenskaper\nDu har helhetssyn, ett brinnande intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och ett bra bem\u00f6tande mot patienter och medarbetare. Naturligtvis vill du aktivt bidra till att tillsammans med oss utveckla verksamheten.", "annonstextFormaterad": "Om Praktikertj\u00e4nst AB\nFr\u00e5n Karesuando i norr till Ystad i s\u00f6der, och med verksamheter i fler \u00e4n 200 kommuner, \u00e4r Praktikertj\u00e4nst hela Sveriges v\u00e4lf\u00e4rd. En av fem v\u00e5rdpatienter g\u00e5r till n\u00e5gon av v\u00e5ra mottagningar \u2013 och en av tre tandv\u00e5rdspatienter v\u00e4ljer oss.\n\nV\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9 \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att vi som arbetar inom v\u00e5rden ska kunna g\u00f6ra ett s\u00e5 bra jobb som m\u00f6jligt \u2013 och skapa h\u00f6gsta v\u00e4rde f\u00f6r patienten. Det \u00e4r vi som utf\u00f6r v\u00e5rden som gemensamt \u00e4ger Praktikertj\u00e4nst.\n\nV\u00e5r unika aff\u00e4rsmodell har funnits i 60 \u00e5r, och inneb\u00e4r att f\u00f6retagets 1 300 aktie\u00e4gare sj\u00e4lva arbetar i verksamheterna som l\u00e4kare, tandl\u00e4kare, tandtekniker, tandhygienister, fysioterapeuter, dietister, psykologer, psykoanalytiker/terapeuter, sjuksk\u00f6terskor, barnmorskor och logopeder. Det g\u00f6r oss till Sveriges st\u00f6rsta f\u00f6retag inom privat tandv\u00e5rd och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd.\n\nPraktikertj\u00e4nst oms\u00e4tter cirka 8,5 miljarder kronor och har drygt 6 700 medarbetare.\r\n\r\nOm Sundets L\u00e4kargrupp\nSundets l\u00e4kargrupp \u00e4r en privat klinik som \u00e4r ackrediterad i v\u00e5rdval Sk\u00e5ne.\nVi \u00e4r bel\u00e4gna i Bj\u00e4rred, i Lomma Kommun (15 km fr\u00e5n Malm\u00f6), samt har en filial i Furulund K\u00e4vlinge kommun.\n\nF\u00f6r drygt tio \u00e5r sedan startades Sundets l\u00e4kargrupp med en vision om att skapa tillg\u00e4nglig h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet f\u00f6r inv\u00e5narna i Lomma och K\u00e4vlinge kommun.  Sundet har sedan dess utvecklats till en fullvuxen v\u00e5rdcentral som idag innefattar en konkurrenskraftig kombination av allm\u00e4nv\u00e5rd och specialistkompetens. Samtidigt har de\ngrundl\u00e4ggande v\u00e4rderingarna bibeh\u00e5llits och Sundets str\u00e4var efter h\u00f6g delaktighet, kontinuitet och h\u00e5llbarhet.\n\nVi p\u00e5 Sundet har ca 13 000 listade patienter.\n\nNu s\u00f6ker vi en distriktssk\u00f6terska eller legitimerad sjuksk\u00f6terska till v\u00e5rt team.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nSundets l\u00e4kargrupp s\u00f6ker nu en engagerad, kunnig och positiv \ndistriktssk\u00f6terska eller legitimerad sjuksk\u00f6terska.\n\nDina arbetsuppgifter:\n- Egen mottagning inom DSK samt telefonr\u00e5dgivning samt ptj 24 (digitala plattformen).\n- Du deltar i den medicinska bed\u00f6mningen och arbetar n\u00e4ra andra yrkeskategorier vid v\u00e5rdcentralen. \n\nV\u00e5rdcentralen anv\u00e4nder sig av journalsystemet PMO.\n\n\u00d6vrig information\nUrval sker l\u00f6pande vilket kan g\u00f6ra att tj\u00e4nsten tills\u00e4tts innan sista ans\u00f6kningsdag.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\r\nKvalifikationer\nDistriktssk\u00f6terska alternativt leg. sjuksk\u00f6terska. \n\nDet \u00e4r meriterande om du arbetat med astma-kol och/eller specialistkompetens inom diabetesv\u00e5rd.\n\r\nPersonliga egenskaper\nDu har helhetssyn, ett brinnande intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor och ett bra bem\u00f6tande mot patienter och medarbetare. Naturligtvis vill du aktivt bidra till att tillsammans med oss utveckla verksamheten.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 16:57:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.sundetslakargrupp.praktikertjanst.se", "villkorsbeskrivning": "40 timmar per vecka. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidare med provanst\u00e4llning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "5560772419", "arbetsgivareId": "10820299", "arbetsgivareNamn": "Praktikertj\u00e4nst AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sundets L\u00e4kargrupp", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "46-556077-2419-G111", "yrkesroll": {"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Vikingav\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vikingav\u00e4gen 1", "postnr": "23731", "postort": "Bj\u00e4rred", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vikingav\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615305442305, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "naG4_AUS_z2v", "namn": "Lomma"}, "latitud": "55.670666", "longitud": "13.077576", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}