{"annonsId": 24601150, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent Malm\u00f6", "annonstext": "Er Assistans i Mellansverige AB arbetar med personlig assistans till m\u00e4nniskor med funktionsneds\u00e4ttningar enligt lagen om St\u00f6d och Service till vissa funktionshindrade (LSS), Socialf\u00f6rs\u00e4kringsbalken och Socialtj\u00e4nstlagen (SoL). V\u00e5rt st\u00f6d \u00e4r individuellt anpassat och pr\u00e4glas av lyh\u00f6rdhet f\u00f6r varje persons behov och \u00f6nskem\u00e5l. Vi har kontor i \u00d6rebro, Trollh\u00e4ttan och Malm\u00f6 och ca 400 medarbetare som jobbar ute hos v\u00e5ra kunder.\n\nVi s\u00f6ker dig, som \u00e4r intresserad av att arbeta hos en av v\u00e5ra kunder, en rullstolsburen kille i ton\u00e5ren med ett stort omv\u00e5rdnadsbehov. Du kommer hj\u00e4lpa honom med personlig hygien och p\u00e5kl\u00e4dning mm. Du f\u00f6ljer \u00e4ven med kunden ut p\u00e5 olika aktiviteter eller bara tar en promenad. Du hj\u00e4lper \u00e4ven kunden att kommunicera med omgivningen.\n\nDu \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, \u00e4rlig, punktlig, flexibel och har humor och ett gediget intresse f\u00f6r ditt arbete. Du \u00e4r icke r\u00f6kare\n\nArbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda till dagpass och kv\u00e4llspass. Schemaraden \u00e4r p\u00e5 ca 50-70%.\n\nVi beg\u00e4r intyg fr\u00e5n belastningsregistret vid eventuell anst\u00e4llning.", "annonstextFormaterad": "<p>Er Assistans i Mellansverige AB arbetar med personlig assistans till m\u00e4nniskor med funktionsneds\u00e4ttningar enligt lagen om St\u00f6d och Service till vissa funktionshindrade (LSS), Socialf\u00f6rs\u00e4kringsbalken och Socialtj\u00e4nstlagen (SoL). V\u00e5rt st\u00f6d \u00e4r individuellt anpassat och pr\u00e4glas av lyh\u00f6rdhet f\u00f6r varje persons behov och \u00f6nskem\u00e5l. Vi har kontor i \u00d6rebro, Trollh\u00e4ttan och Malm\u00f6 och ca 400 medarbetare som jobbar ute hos v\u00e5ra kunder.</p><p>Vi s\u00f6ker dig, som \u00e4r intresserad av att arbeta hos en av v\u00e5ra kunder, en rullstolsburen kille i ton\u00e5ren med ett stort omv\u00e5rdnadsbehov. Du kommer hj\u00e4lpa honom med personlig hygien och p\u00e5kl\u00e4dning mm. Du f\u00f6ljer \u00e4ven med kunden ut p\u00e5 olika aktiviteter eller bara tar en promenad. Du hj\u00e4lper \u00e4ven kunden att kommunicera med omgivningen.</p><p>Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, \u00e4rlig, punktlig, flexibel och har humor och ett gediget intresse f\u00f6r ditt arbete. Du \u00e4r icke r\u00f6kare</p><p>Arbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda till dagpass och kv\u00e4llspass. Schemaraden \u00e4r p\u00e5 ca 50-70%.</p><p>Vi beg\u00e4r intyg fr\u00e5n belastningsregistret vid eventuell anst\u00e4llning.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-08 10:56:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 70.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568872831", "arbetsgivareId": "20930983", "arbetsgivareNamn": "Er Assistans i Mellansverige AB", "arbetsplatsId": "85067697", "arbetsplatsNamn": "Er Assistans i Mellansverige AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "PA Malm\u00f6", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "MR4H_FFT_mTj", "namn": "Omv\u00e5rdnad", "vikt": 5}, {"varde": "X3ec_jqv_xRp", "namn": "Funktionsneds\u00e4ttning, omsorgserfarenhet", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "4Yyd_cXY_81C", "namn": "Socialt arbete och omsorg", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}, {"varde": "rod1_aPk_8V5", "namn": "Albanska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615197417149, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "21565", "postort": "MALM\u00d6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.5709994150324", "longitud": "12.9930660428077", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}