{"annonsId": 24607056, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "3.0", "annonsrubrik": "Timanst\u00e4lld hemtj\u00e4nst personal", "annonstext": "CARE ALLOMSORG\n\nCare Allomsorg \u00e4r det lilla f\u00f6retaget som v\u00e4rnar om n\u00e4ra och lyh\u00f6rda relationer med alla v\u00e5ra kunder. Vi har bedrivit hemtj\u00e4nst p\u00e5 S\u00f6dermalm sedan 2002. \n\nV\u00e5ra kunder \u00e4r i alla \u00e5ldrar.\n\nVi cyklar till alla v\u00e5ra kunder.\n\n \n\nARBETSUPPGIFTER\n\nHemtj\u00e4nsten \u00e4r en verksamhet som utg\u00e5r fr\u00e5n beviljade bist\u00e5ndsbed\u00f6mda insatser fr\u00e5n Stockholms stad. I arbetsuppgifterna som v\u00e5rdbitr\u00e4de/undersk\u00f6terska ing\u00e5r det att ge god livskvalit\u00e9 till v\u00e5ra kunder utifr\u00e5n deras individuella behov. Arbetet best\u00e5r i huvudsak av v\u00e5rd- och omsorgsarbete. \u00c4ven serviceuppgifter i form av st\u00e4d, tv\u00e4tt och ink\u00f6p. Du ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt d\u00e5 arbete i hemtj\u00e4nst inneb\u00e4r mycket ensamarbete. Arbetstiden \u00e4r schemalagd dagtid.\n\n \n\nKVALIFIKATIONER\n\nV\u00e5rdbitr\u00e4de eller undersk\u00f6terskeutbildning eller annan utbildning/erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, engagerad, ansvarstagande och som har god empatisk f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nD\u00e5 vi \u00e4r en cyklande hemtj\u00e4nst s\u00e5 m\u00e5ste du kunna cykla.\n\nGoda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift kr\u00e4vs.\n\n \n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>CARE ALLOMSORG</p><p>Care Allomsorg \u00e4r det lilla f\u00f6retaget som v\u00e4rnar om n\u00e4ra och lyh\u00f6rda relationer med alla v\u00e5ra kunder. Vi har bedrivit hemtj\u00e4nst p\u00e5 S\u00f6dermalm sedan 2002. </p><p>V\u00e5ra kunder \u00e4r i alla \u00e5ldrar.</p><p>Vi cyklar till alla v\u00e5ra kunder.</p><p> </p><p>ARBETSUPPGIFTER</p><p>Hemtj\u00e4nsten \u00e4r en verksamhet som utg\u00e5r fr\u00e5n beviljade bist\u00e5ndsbed\u00f6mda insatser fr\u00e5n Stockholms stad. I arbetsuppgifterna som v\u00e5rdbitr\u00e4de/undersk\u00f6terska ing\u00e5r det att ge god livskvalit\u00e9 till v\u00e5ra kunder utifr\u00e5n deras individuella behov. Arbetet best\u00e5r i huvudsak av v\u00e5rd- och omsorgsarbete. \u00c4ven serviceuppgifter i form av st\u00e4d, tv\u00e4tt och ink\u00f6p. Du ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt d\u00e5 arbete i hemtj\u00e4nst inneb\u00e4r mycket ensamarbete. Arbetstiden \u00e4r schemalagd dagtid.</p><p> </p><p>KVALIFIKATIONER</p><p>V\u00e5rdbitr\u00e4de eller undersk\u00f6terskeutbildning eller annan utbildning/erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, engagerad, ansvarstagande och som har god empatisk f\u00f6rm\u00e5ga.</p><p>D\u00e5 vi \u00e4r en cyklande hemtj\u00e4nst s\u00e5 m\u00e5ste du kunna cykla.</p><p>Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift kr\u00e4vs.</p><p> </p><p>#jobbjustnu</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 15:42:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 6, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566276779", "arbetsgivareId": "10815876", "arbetsgivareNamn": "Care Allomsorg AB", "arbetsplatsId": "20210950", "arbetsplatsNamn": "CARE ALLOMSORG AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Vikarie hemstj\u00e4nst", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "utbildningsniva": {"varde": "NcLy_JUs_APX", "namn": "F\u00f6rgymnasial utbildning 9 (10) \u00e5r", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615308772528, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Lundagatan 23", "postnr": "11727", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.318641424927215", "longitud": "18.049337957708364", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}