{"annonsId": 24607628, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2338-EEA544D365A1496F8BD1B4A33D0DF3E4", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i \u00e5k 1-3 eller \u00e5k 4-6 till Vikingaskolan", "annonstext": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nUtbildning G\u00e4vle ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola, grundskola, gymnasieskola och s\u00e4rskola. Vi arbetar f\u00f6r att alla barn och elever ska utmanas och klara sin utbildning. Hos oss f\u00e5r du vara med och utveckla b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Tillsammans g\u00f6r vi s\u00e5 att G\u00e4vles barn och elever n\u00e5r sina m\u00e5l.\n\nVikingaskolan \u00e4r en kommunal F-6 skola som ligger i stadsdelen Bomhus och tillh\u00f6r Lillhagen rektorsomr\u00e5de. I Lillhagen rektorsomr\u00e5de arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5ra prioriterade m\u00e5l; kunskap, v\u00e4rdegrund och elevh\u00e4lsoarbete . Vi \u00e4r en treparallell skola med ca 495 elever. Vi str\u00e4var efter att vara en skola med en stark l\u00e4randekultur d\u00e4r det kollegiala l\u00e4randet, med samplanering och sambed\u00f6mning \u00e4r i fokus. Skolan k\u00e4nnetecknas av goda kunskapsresultat och en social milj\u00f6 som all personal och alla elever uppskattar, v\u00e4rnar om och hj\u00e4lper till att bibeh\u00e5lla och f\u00f6rst\u00e4rka.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom l\u00e4rare 1-3 eller 4-6 kommer du arbeta med undervisning, ha klassansvar samt ansvar f\u00f6r kartl\u00e4ggning, planering, genomf\u00f6rande och utv\u00e4rdering av lektioner. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r mentorskap och att tillsammans med dina kollegor utforma en bra, lustfylld och varierad skoldag med elevernas b\u00e4sta i fokus. Du utmanar och st\u00f6djer eleverna s\u00e5 att de n\u00e5r goda studieresultat. Arbetet utf\u00f6rs i n\u00e4ra samarbete med andra pedagoger, elevh\u00e4lsa, v\u00e5rdnadshavare samt med andra akt\u00f6rer utanf\u00f6r skolan. Det kollegiala l\u00e4randet \u00e4r viktigt f\u00f6r dig.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med l\u00e4rarexamen och l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5rskurs 1-3 eller 4-6 och \u00e4mnena  MA/NO, SV/SO och EN. Det \u00e4r viktigt att du kan uppvisa ett aktuellt utdrag ur belastningsregister fr\u00e5n polisen f\u00f6r arbete inom skola eller f\u00f6rskola.\nF\u00f6r att klara av uppdraget p\u00e5 ett bra s\u00e4tt kr\u00e4vs det att du har kunskap om, och erfarenhet av, arbete med digitala verktyg, att du \u00e4r f\u00f6rtrogen med, och har kunskap om, grundskolans l\u00e4roplan samt att du har f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i det svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\nVi ser att du \u00e4r en person som har f\u00f6rm\u00e5gan att leda och motivera elever och f\u00e5r dem att trivas och m\u00e5 bra. Du \u00e4r strukturerad och planerar ditt arbete v\u00e4l. Du \u00e4r bra p\u00e5 att skapa en \u00f6ppen dialog och anpassar ditt spr\u00e5k utifr\u00e5n situation. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 elever att k\u00e4nna tillh\u00f6righet och att vara inkluderad. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att se vad som beh\u00f6ver prioriteras, \u00e4r effektiv och anv\u00e4nder resurserna f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt n\u00e5 resultat. \nDet \u00e4r en f\u00f6rdel om du ocks\u00e5 kan visa p\u00e5 att du har egenskapen att ta initiativ i sociala sammanhang och f\u00f6rm\u00e5gan att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nUtbildning G\u00e4vle ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola, grundskola, gymnasieskola och s\u00e4rskola. Vi arbetar f\u00f6r att alla barn och elever ska utmanas och klara sin utbildning. Hos oss f\u00e5r du vara med och utveckla b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Tillsammans g\u00f6r vi s\u00e5 att G\u00e4vles barn och elever n\u00e5r sina m\u00e5l.\n\nVikingaskolan \u00e4r en kommunal F-6 skola som ligger i stadsdelen Bomhus och tillh\u00f6r Lillhagen rektorsomr\u00e5de. I Lillhagen rektorsomr\u00e5de arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5ra prioriterade m\u00e5l; kunskap, v\u00e4rdegrund och elevh\u00e4lsoarbete . Vi \u00e4r en treparallell skola med ca 495 elever. Vi str\u00e4var efter att vara en skola med en stark l\u00e4randekultur d\u00e4r det kollegiala l\u00e4randet, med samplanering och sambed\u00f6mning \u00e4r i fokus. Skolan k\u00e4nnetecknas av goda kunskapsresultat och en social milj\u00f6 som all personal och alla elever uppskattar, v\u00e4rnar om och hj\u00e4lper till att bibeh\u00e5lla och f\u00f6rst\u00e4rka.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom l\u00e4rare 1-3 eller 4-6 kommer du arbeta med undervisning, ha klassansvar samt ansvar f\u00f6r kartl\u00e4ggning, planering, genomf\u00f6rande och utv\u00e4rdering av lektioner. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r mentorskap och att tillsammans med dina kollegor utforma en bra, lustfylld och varierad skoldag med elevernas b\u00e4sta i fokus. Du utmanar och st\u00f6djer eleverna s\u00e5 att de n\u00e5r goda studieresultat. Arbetet utf\u00f6rs i n\u00e4ra samarbete med andra pedagoger, elevh\u00e4lsa, v\u00e5rdnadshavare samt med andra akt\u00f6rer utanf\u00f6r skolan. Det kollegiala l\u00e4randet \u00e4r viktigt f\u00f6r dig.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med l\u00e4rarexamen och l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5rskurs 1-3 eller 4-6 och \u00e4mnena  MA/NO, SV/SO och EN. Det \u00e4r viktigt att du kan uppvisa ett aktuellt utdrag ur belastningsregister fr\u00e5n polisen f\u00f6r arbete inom skola eller f\u00f6rskola.\nF\u00f6r att klara av uppdraget p\u00e5 ett bra s\u00e4tt kr\u00e4vs det att du har kunskap om, och erfarenhet av, arbete med digitala verktyg, att du \u00e4r f\u00f6rtrogen med, och har kunskap om, grundskolans l\u00e4roplan samt att du har f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i det svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\nVi ser att du \u00e4r en person som har f\u00f6rm\u00e5gan att leda och motivera elever och f\u00e5r dem att trivas och m\u00e5 bra. Du \u00e4r strukturerad och planerar ditt arbete v\u00e4l. Du \u00e4r bra p\u00e5 att skapa en \u00f6ppen dialog och anpassar ditt spr\u00e5k utifr\u00e5n situation. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 elever att k\u00e4nna tillh\u00f6righet och att vara inkluderad. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att se vad som beh\u00f6ver prioriteras, \u00e4r effektiv och anv\u00e4nder resurserna f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt n\u00e5 resultat. \nDet \u00e4r en f\u00f6rdel om du ocks\u00e5 kan visa p\u00e5 att du har egenskapen att ta initiativ i sociala sammanhang och f\u00f6rm\u00e5gan att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 17:30:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-11  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002338", "arbetsgivareId": "10820026", "arbetsgivareNamn": "G\u00e4vle kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00e4vle kommun, Lillhagen rektorsomr\u00e5de", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=eea544d3-65a1-496f-8bd1-b4a33d0df3e4&publishCode=AMS&TK=779f373a-7870-4763-af51-8cf8f33f94f7", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50367", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 22 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00e4vle kommun", "postnr": "80184", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 22 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615307421738, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}