{"annonsId": 24608840, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559172-1716-2591", "annonsrubrik": "Industrilackerare till Falkenberg", "annonstext": "Har du tidigare erfarenhet fr\u00e5n lackering? D\u00e5 s\u00f6ker vi dig f\u00f6r omg\u00e5ende start!\n\nOm v\u00e5r kund\nV\u00e5r kund \u00e4r verkar i Falkenberg och arbetar inom metallindustrin. Man beh\u00f6ver nu ut\u00f6ka sin personalstyrka och s\u00f6ker dig med tidigare erfarenhet fr\u00e5n lackering.\n\nDina arbetsuppgifter\nDu kommer tillsammans med dina kollegor arbeta med fr\u00e4mst lackering av f\u00f6retagets produkter. \n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig med tidigare erfarenhet fr\u00e5n industrilackering. Du \u00e4r en noggran person med god k\u00e4nsla f\u00f6r kvalitet och har verktygsvana.\nSom person tycker du om att arbeta i grupp och van vid industriella milj\u00f6er.\n\nStart: Omg\u00e5ende f\u00f6r r\u00e4tt person.\nAnst\u00e4llning: Heltid, dagtid, m\u00e5ndag-fredag.\n\nUrval sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan!\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten kommer du vara anst\u00e4lld via Effektiv och uthyrd som konsult till kundf\u00f6retaget.\n\nOm oss\nEffektiv \u00e4r det personliga konsultf\u00f6retaget inom rekrytering och bemanning. Vi vill att det skall vara enkelt f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5r personal att arbeta med och hos oss. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r v\u00e5ra ledstj\u00e4rnor Glada, Utforskande, L\u00e5ngsiktiga och Driftiga - ord som vi lever efter och som \u00e4r receptet f\u00f6r att \u00f6vertr\u00e4ffa dina f\u00f6rv\u00e4ntningar.\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten kommer du inledningsvis vara anst\u00e4lld via Effektiv och uthyrd som konsult till kundf\u00f6retaget med chans till f\u00f6rl\u00e4ngning/\u00f6vertag av kund.", "annonstextFormaterad": "Har du tidigare erfarenhet fr\u00e5n lackering? D\u00e5 s\u00f6ker vi dig f\u00f6r omg\u00e5ende start!\n\n\nOm v\u00e5r kund\nV\u00e5r kund \u00e4r verkar i Falkenberg och arbetar inom metallindustrin. Man beh\u00f6ver nu ut\u00f6ka sin personalstyrka och s\u00f6ker dig med tidigare erfarenhet fr\u00e5n lackering.\n\nDina arbetsuppgifter\nDu kommer tillsammans med dina kollegor arbeta med fr\u00e4mst lackering av f\u00f6retagets produkter. \n\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig med tidigare erfarenhet fr\u00e5n industrilackering. Du \u00e4r en noggran person med god k\u00e4nsla f\u00f6r kvalitet och har verktygsvana.\nSom person tycker du om att arbeta i grupp och van vid industriella milj\u00f6er.\n\nStart: Omg\u00e5ende f\u00f6r r\u00e4tt person.\nAnst\u00e4llning: Heltid, dagtid, m\u00e5ndag-fredag.\n\nUrval sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan!\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten kommer du vara anst\u00e4lld via Effektiv och uthyrd som konsult till kundf\u00f6retaget.\n\nOm oss\nEffektiv \u00e4r det personliga konsultf\u00f6retaget inom rekrytering och bemanning. Vi vill att det skall vara enkelt f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5r personal att arbeta med och hos oss. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r v\u00e5ra ledstj\u00e4rnor Glada, Utforskande, L\u00e5ngsiktiga och Driftiga - ord som vi lever efter och som \u00e4r receptet f\u00f6r att \u00f6vertr\u00e4ffa dina f\u00f6rv\u00e4ntningar.\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten kommer du inledningsvis vara anst\u00e4lld via Effektiv och uthyrd som konsult till kundf\u00f6retaget med chans till f\u00f6rl\u00e4ngning/\u00f6vertag av kund.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 10:45:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://effektiv.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nVisstid, 3-6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5591721716", "arbetsgivareId": "21511875", "arbetsgivareNamn": "AB Effektiv Varberg/Falkenberg", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "AB Effektiv Varberg/Falkenberg", "ansokningssattWebbadress": "https://cv-effektivbemanning-se.app.intelliplan.eu/JobAd/Show?jaid=2591", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2591", "yrkesroll": {"varde": "wyXB_eSG_eyX", "namn": "Industrilackerare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wyXB_eSG_eyX", "namn": "Industrilackerare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4rnamov\u00e4gen 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4rnamov\u00e4gen 4", "postnr": "43232", "postort": "Varberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4rnamov\u00e4gen 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615369552964, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qaJg_wMR_C8T", "namn": "Falkenberg"}, "latitud": "56.902733", "longitud": "12.488801", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}