{"annonsId": 24602480, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1819-387387", "annonsrubrik": "L\u00e4rare \u00e5k 6  Ma/No/ Sv", "annonstext": "Varmt v\u00e4lkommen till Forshaga kommun!\n\nVi \u00e4r cirka 1000 medarbetare vars gemensamma uppdrag \u00e4r att skapa en bra plats att bo, leva och verka. I v\u00e5r vision \u201dForshaga kommun 2040 \u2013 varmt v\u00e4lkommen\u201d st\u00e5r principerna bakom m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i centrum. H\u00e4r ska alla k\u00e4nna sig v\u00e4lkomna, trygga och inkluderade. Tillsammans g\u00f6r vi skillnad f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare - varje dag!\n\nForshaga kommun ligger i s\u00f6dra V\u00e4rmland, tv\u00e5 mil norr om Karlstad med goda kommunikationer. H\u00e4r bor 11 500 inv\u00e5nare med n\u00e4ra till b\u00e5de service och natur. H\u00e4r finns ett rikt f\u00f6reningsliv inom idrott, kultur och fritid. F\u00f6retagen i Forshaga kommun m\u00e5r bra. De flesta \u00e4r sm\u00e5 \u2013 men de \u00e4r m\u00e5nga!\n\nVi vill vara en attraktiv arbetsgivare d\u00e4r du som medarbetare trivs och k\u00e4nner stolthet, engagemang och delaktighet. Vi vill erbjuda dig utvecklingsm\u00f6jligheter och anst\u00e4llningsvillkor s\u00e5 att du vill stanna kvar och utvecklas tillsammans med oss. Som anst\u00e4lld hos oss har du tillg\u00e5ng till en rad olika f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r bland annat h\u00e4lsa, friskv\u00e5rd och ledigheter.\n\nVi arbetar f\u00f6r att alla barn och ungdomar ska ha en god milj\u00f6 f\u00f6r l\u00e4rande d\u00e4r de k\u00e4nner sig trygga och ges m\u00f6jlighet att n\u00e5 goda resultat\n\n\r\n\r\nDejeskolans vision \u00e4r att vi \u00e4r en skola f\u00f6r alla elever, d\u00e4r alla ges m\u00f6jlighet att lyckas.\r\n\r\nVi vill vara en skola d\u00e4r elever och vuxna l\u00e4r tillsammans hela tiden. Vi str\u00e4var efter goda resultat och vet att de uppn\u00e5s genom samarbete och goda relationer. Dejeskolan \u00e4r en F-9 skola och har f\u00f6rutom grundskola \u00e4ven fritidshem, s\u00e4rskola, tr\u00e4ningsskola och f\u00f6rberedelseklass. Ols\u00e4terskolan \u00e4r en F-5 skola med fritidshem och tillh\u00f6r rektorsomr\u00e5det Ullerud.\n\nBeskrivning\nDejeskolan deltar i regeringssatsningen \u201dSamverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola\u201d. Det \u00e4r en unik m\u00f6jlighet f\u00f6r b\u00e5de dig som medarbetare och f\u00f6r hela skolan att f\u00e5 skr\u00e4ddarsydd kompetensutveckling. Vi hoppas att du vill vara en del av v\u00e5r utvecklingsresa.\n\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker nu en l\u00e4rare till \u00e5k 6 med \u00f6nskade beh\u00f6righeter i \u00e4mnen som No, Ma, Sv. Du kommer att arbeta i ett arbetslag med andra \u00e4mnesl\u00e4rare f\u00f6r \u00e5rskurs 4-6. Tillsammans planerar och utvecklar ni verksamheten utifr\u00e5n v\u00e5ra styrdokument. Du har ett s\u00e4rskilt ansvar f\u00f6r planering, utv\u00e4rdering och \u00f6vrig dokumentation f\u00f6r dina \u00e4mnen. Det ing\u00e5r \u00e4ven mentorskap i tj\u00e4nsten.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig med l\u00e4mplig l\u00e4rarbeh\u00f6righet och legitimation. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha fler \u00e4mnesbeh\u00f6righeter. Du har ett gediget och brinnande intresse f\u00f6r barn/ungdomar och f\u00f6r att utveckla och driva skolans verksamhet utifr\u00e5n styrdokumenten. \n\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r trygg med skolans grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar och har ett positivt och professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt gentemot elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. \n\nAtt kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, ta egna initiativ, genomf\u00f6ra id\u00e9er och aktiviteter ser vi som viktiga egenskaper liksom f\u00f6rm\u00e5gan att kunna samarbeta.\n\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVillkor\nTillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100 %. \n\nRekryteringsarbetet kommer ske fortl\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan.\n\nVi vill vara en attraktiv arbetsgivare d\u00e4r medarbetarna trivs och k\u00e4nner stolthet, engagemang och delaktighet. Vi vill erbjuda utvecklingsm\u00f6jligheter och anst\u00e4llningsvillkor s\u00e5 att v\u00e5ra medarbetare vill stanna kvar och utvecklas tillsammans med oss. Som anst\u00e4lld hos oss har man tillg\u00e5ng till en rad olika f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r bland annat h\u00e4lsa, friskv\u00e5rd och ledigheter f\u00f6r att ge en bra balans mellan jobb och fritid.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Vi vill att du skickar din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg p\u00e5 v\u00e5r hemsida. Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka s\u00e5 (t ex skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g. Vi undanber oss samtal fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Varmt v\u00e4lkommen till Forshaga kommun!\n\n\nVi \u00e4r cirka 1000 medarbetare vars gemensamma uppdrag \u00e4r att skapa en bra plats att bo, leva och verka. I v\u00e5r vision \u201dForshaga kommun 2040 \u2013 varmt v\u00e4lkommen\u201d st\u00e5r principerna bakom m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i centrum. H\u00e4r ska alla k\u00e4nna sig v\u00e4lkomna, trygga och inkluderade. Tillsammans g\u00f6r vi skillnad f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare - varje dag!\n\n\nForshaga kommun ligger i s\u00f6dra V\u00e4rmland, tv\u00e5 mil norr om Karlstad med goda kommunikationer. H\u00e4r bor 11 500 inv\u00e5nare med n\u00e4ra till b\u00e5de service och natur. H\u00e4r finns ett rikt f\u00f6reningsliv inom idrott, kultur och fritid. F\u00f6retagen i Forshaga kommun m\u00e5r bra. De flesta \u00e4r sm\u00e5 \u2013 men de \u00e4r m\u00e5nga!\n\n\nVi vill vara en attraktiv arbetsgivare d\u00e4r du som medarbetare trivs och k\u00e4nner stolthet, engagemang och delaktighet. Vi vill erbjuda dig utvecklingsm\u00f6jligheter och anst\u00e4llningsvillkor s\u00e5 att du vill stanna kvar och utvecklas tillsammans med oss. Som anst\u00e4lld hos oss har du tillg\u00e5ng till en rad olika f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r bland annat h\u00e4lsa, friskv\u00e5rd och ledigheter.\n\n\nVi arbetar f\u00f6r att alla barn och ungdomar ska ha en god milj\u00f6 f\u00f6r l\u00e4rande d\u00e4r de k\u00e4nner sig trygga och ges m\u00f6jlighet att n\u00e5 goda resultat\n\n\r\n\r\nDejeskolans vision \u00e4r att vi \u00e4r en skola f\u00f6r alla elever, d\u00e4r alla ges m\u00f6jlighet att lyckas.\r\n\r\nVi vill vara en skola d\u00e4r elever och vuxna l\u00e4r tillsammans hela tiden. Vi str\u00e4var efter goda resultat och vet att de uppn\u00e5s genom samarbete och goda relationer. Dejeskolan \u00e4r en F-9 skola och har f\u00f6rutom grundskola \u00e4ven fritidshem, s\u00e4rskola, tr\u00e4ningsskola och f\u00f6rberedelseklass. Ols\u00e4terskolan \u00e4r en F-5 skola med fritidshem och tillh\u00f6r rektorsomr\u00e5det Ullerud.\n\nBeskrivning\nDejeskolan deltar i regeringssatsningen \u201dSamverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola\u201d. Det \u00e4r en unik m\u00f6jlighet f\u00f6r b\u00e5de dig som medarbetare och f\u00f6r hela skolan att f\u00e5 skr\u00e4ddarsydd kompetensutveckling. Vi hoppas att du vill vara en del av v\u00e5r utvecklingsresa.\n\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker nu en l\u00e4rare till \u00e5k 6 med \u00f6nskade beh\u00f6righeter i \u00e4mnen som No, Ma, Sv. Du kommer att arbeta i ett arbetslag med andra \u00e4mnesl\u00e4rare f\u00f6r \u00e5rskurs 4-6. Tillsammans planerar och utvecklar ni verksamheten utifr\u00e5n v\u00e5ra styrdokument. Du har ett s\u00e4rskilt ansvar f\u00f6r planering, utv\u00e4rdering och \u00f6vrig dokumentation f\u00f6r dina \u00e4mnen. Det ing\u00e5r \u00e4ven mentorskap i tj\u00e4nsten.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig med l\u00e4mplig l\u00e4rarbeh\u00f6righet och legitimation. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha fler \u00e4mnesbeh\u00f6righeter. Du har ett gediget och brinnande intresse f\u00f6r barn/ungdomar och f\u00f6r att utveckla och driva skolans verksamhet utifr\u00e5n styrdokumenten. \n\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r trygg med skolans grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar och har ett positivt och professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt gentemot elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. \n\nAtt kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, ta egna initiativ, genomf\u00f6ra id\u00e9er och aktiviteter ser vi som viktiga egenskaper liksom f\u00f6rm\u00e5gan att kunna samarbeta.\n\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVillkor\nTillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100 %. \n\nRekryteringsarbetet kommer ske fortl\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan.\n\nVi vill vara en attraktiv arbetsgivare d\u00e4r medarbetarna trivs och k\u00e4nner stolthet, engagemang och delaktighet. Vi vill erbjuda utvecklingsm\u00f6jligheter och anst\u00e4llningsvillkor s\u00e5 att v\u00e5ra medarbetare vill stanna kvar och utvecklas tillsammans med oss. Som anst\u00e4lld hos oss har man tillg\u00e5ng till en rad olika f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r bland annat h\u00e4lsa, friskv\u00e5rd och ledigheter f\u00f6r att ge en bra balans mellan jobb och fritid.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Vi vill att du skickar din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg p\u00e5 v\u00e5r hemsida. Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka s\u00e5 (t ex skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g. Vi undanber oss samtal fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 13:03:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-08-12 eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n, vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2120001819", "arbetsgivareId": "10819987", "arbetsgivareNamn": "Forshaga kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Forshaga kommun, Barn o Utbildningsf\u00f6rvaltn, Skolomr\u00e5de Ullerud", "ansokningssattWebbadress": "https://forshaga.varbi.com/what:job/jobID:387387/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/18", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 93", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 93", "postnr": "66722", "postort": "Forshaga", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 93", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615204992177, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xnEt_JN3_GkA", "namn": "Forshaga"}, "latitud": "59.529762", "longitud": "13.486084", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}