{"annonsId": 24601115, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0081-DAE95E7A78024D82A388454E16F92100", "annonsrubrik": "it-tekniker till it-service i Karlskrona", "annonstext": "I Region Blekinge bidrar du till den b\u00e4sta livsmilj\u00f6n f\u00f6r h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god h\u00e4lsa. Gl\u00e4djen och tillfredst\u00e4llelsen i att inv\u00e5nare och patienter f\u00e5r h\u00f6gre livskvalitet \u00e4r en stark kraft som g\u00f6r det meningsfullt att g\u00e5 till jobbet. Dessutom \u00e4r Blekinge en p\u00e4rla som boende- och livsmilj\u00f6. D\u00e4rmed kan du b\u00e5de g\u00f6ra gott och leva gott. F\u00f6r att livet \u00e4r viktigt.\n\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund vilar p\u00e5 tre ledstj\u00e4rnor: engagemang, samarbete och kvalitet.\n\nI Region Blekinge bidrar du till den b\u00e4sta livsmilj\u00f6n f\u00f6r h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god h\u00e4lsa. Gl\u00e4djen och tillfredst\u00e4llelsen i att inv\u00e5nare och patienter f\u00e5r h\u00f6gre livskvalitet \u00e4r en stark kraft som g\u00f6r det meningsfullt att g\u00e5 till jobbet. Dessutom \u00e4r Blekinge en p\u00e4rla som boende- och livsmilj\u00f6. D\u00e4rmed kan du b\u00e5de g\u00f6ra gott och leva gott. F\u00f6r att livet \u00e4r viktigt.\n\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund vilar p\u00e5 tre ledstj\u00e4rnor: engagemang, samarbete och kvalitet.  Vi har b\u00f6rjat det stora arbetet med att forma framtidens h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i Blekinge. Under en tio\u00e5rsperiod kommer vi modernisera sjukhuset genom att bland annat att bygga nya lokaler, inf\u00f6ra ny teknik och utveckla arbetss\u00e4tt f\u00f6r att kunna m\u00f6ta framtidens behov av v\u00e5rd och omsorg. Vi kommer \u00e4ven att inf\u00f6ra ett nytt v\u00e5rdinformationssystem, satsa p\u00e5 E-h\u00e4lsa samt skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r innovationer. \n\nRegion Blekinge s\u00f6ker nu tv\u00e5 it-tekniker som vill vara en del av den digitala utvecklingsresan hos oss. Som it-tekniker arbetar du i Regionservice, en del av Region Blekinge som utvecklar och levererar st\u00f6d och servicetj\u00e4nster till alla verksamheter. Regionservice verksamhet best\u00e5r av olika basenheter med ansvar f\u00f6r fastigheter, it, m\u00e5ltid, logistik, fastighetsdrift och lokalv\u00e5rd. I f\u00f6rvaltningen finns ocks\u00e5 administrativt st\u00f6d inom ekonomi, HR, l\u00f6n samt verksamhetsutveckling.\n\nTj\u00e4nsterna tillh\u00f6r avdelningen it-service. Som modell f\u00f6r f\u00f6rvaltningsverksamheten arbetar vi enligt PM3.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTillsammans med dina kollegor \u00e4r du drivande f\u00f6r att \u00f6ka kundn\u00f6jdheten och s\u00e4kerst\u00e4lla att v\u00e5ra kunder f\u00e5r en snabb och effektiv support vid varje kontakt med servicedesk. \n\nEn vanlig dag f\u00f6r dig handlar fr\u00e4mst om att ta emot och l\u00f6sa \u00e4renden via telefon. Du ansvarar f\u00f6r att l\u00f6sa s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt i telefon och att de \u00e4renden som inte l\u00f6ses direkt i telefonen skickas vidare till andra it-tekniker som kan g\u00f6ra en djupare fels\u00f6kning. Det kan \u00e4ven f\u00f6rekomma hantering av \u00e4rende via mail eller webbanm\u00e4lan.\n\nRollen \u00e4r bred och du jobbar tillsammans med andra kompetenser b\u00e5de inom it och andra verksamheter. Region Blekinge st\u00e5r inf\u00f6r en sp\u00e4nnande resa mot \u00f6kad digitalisering och du kommer att vara en viktig kugge i detta arbete.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad i Karlskrona, men resor kan f\u00f6rekomma i hela l\u00e4net. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten ska du ha eftergymnasial utbildning inom teknik eller it, eller annan erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du ska \u00e4ven ha minst 6 m\u00e5naders arbetslivserfarenhet inom yrket, eller motsvarande erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. \n\nSpecifika tekniska kvalifikationer: \n\u2022 Goda kunskaper om datorer, kringutrustning, operativsystem och n\u00e4tverk\n\u2022 Grundkunskaper i MS Office eller likv\u00e4rdigt\n\u2022 Kunskaper om \u00e4rendehanteringssystem. Du b\u00f6r ha vana av \u00e4rendeverktyget Service Manager, Microsoft Active Directory och Exchange\n\u2022 Kunskaper om ITIL processer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, driven och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att se saker ur ett helhetsperspektiv. Du b\u00f6r ha god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och gott ordningssinne. Framf\u00f6rallt b\u00f6r du vara serviceorienterad och trivas med att st\u00f6tta b\u00e5de medarbetare och kunder. \n\nV\u00e5rt koncernspr\u00e5k \u00e4r svenska och du ska kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. \n\nResor kan f\u00f6rekomma i hela l\u00e4net och du ska d\u00e4rf\u00f6r ha B-k\u00f6rkort. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen. \n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringstj\u00e4nster i samband med den h\u00e4r annonsen.", "annonstextFormaterad": "I Region Blekinge bidrar du till den b\u00e4sta livsmilj\u00f6n f\u00f6r h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god h\u00e4lsa. Gl\u00e4djen och tillfredst\u00e4llelsen i att inv\u00e5nare och patienter f\u00e5r h\u00f6gre livskvalitet \u00e4r en stark kraft som g\u00f6r det meningsfullt att g\u00e5 till jobbet. Dessutom \u00e4r Blekinge en p\u00e4rla som boende- och livsmilj\u00f6. D\u00e4rmed kan du b\u00e5de g\u00f6ra gott och leva gott. F\u00f6r att livet \u00e4r viktigt.\n\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund vilar p\u00e5 tre ledstj\u00e4rnor: engagemang, samarbete och kvalitet.\n\nI Region Blekinge bidrar du till den b\u00e4sta livsmilj\u00f6n f\u00f6r h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god h\u00e4lsa. Gl\u00e4djen och tillfredst\u00e4llelsen i att inv\u00e5nare och patienter f\u00e5r h\u00f6gre livskvalitet \u00e4r en stark kraft som g\u00f6r det meningsfullt att g\u00e5 till jobbet. Dessutom \u00e4r Blekinge en p\u00e4rla som boende- och livsmilj\u00f6. D\u00e4rmed kan du b\u00e5de g\u00f6ra gott och leva gott. F\u00f6r att livet \u00e4r viktigt.\n\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund vilar p\u00e5 tre ledstj\u00e4rnor: engagemang, samarbete och kvalitet.  Vi har b\u00f6rjat det stora arbetet med att forma framtidens h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i Blekinge. Under en tio\u00e5rsperiod kommer vi modernisera sjukhuset genom att bland annat att bygga nya lokaler, inf\u00f6ra ny teknik och utveckla arbetss\u00e4tt f\u00f6r att kunna m\u00f6ta framtidens behov av v\u00e5rd och omsorg. Vi kommer \u00e4ven att inf\u00f6ra ett nytt v\u00e5rdinformationssystem, satsa p\u00e5 E-h\u00e4lsa samt skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r innovationer. \n\nRegion Blekinge s\u00f6ker nu tv\u00e5 it-tekniker som vill vara en del av den digitala utvecklingsresan hos oss. Som it-tekniker arbetar du i Regionservice, en del av Region Blekinge som utvecklar och levererar st\u00f6d och servicetj\u00e4nster till alla verksamheter. Regionservice verksamhet best\u00e5r av olika basenheter med ansvar f\u00f6r fastigheter, it, m\u00e5ltid, logistik, fastighetsdrift och lokalv\u00e5rd. I f\u00f6rvaltningen finns ocks\u00e5 administrativt st\u00f6d inom ekonomi, HR, l\u00f6n samt verksamhetsutveckling.\n\nTj\u00e4nsterna tillh\u00f6r avdelningen it-service. Som modell f\u00f6r f\u00f6rvaltningsverksamheten arbetar vi enligt PM3.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTillsammans med dina kollegor \u00e4r du drivande f\u00f6r att \u00f6ka kundn\u00f6jdheten och s\u00e4kerst\u00e4lla att v\u00e5ra kunder f\u00e5r en snabb och effektiv support vid varje kontakt med servicedesk. \n\nEn vanlig dag f\u00f6r dig handlar fr\u00e4mst om att ta emot och l\u00f6sa \u00e4renden via telefon. Du ansvarar f\u00f6r att l\u00f6sa s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt i telefon och att de \u00e4renden som inte l\u00f6ses direkt i telefonen skickas vidare till andra it-tekniker som kan g\u00f6ra en djupare fels\u00f6kning. Det kan \u00e4ven f\u00f6rekomma hantering av \u00e4rende via mail eller webbanm\u00e4lan.\n\nRollen \u00e4r bred och du jobbar tillsammans med andra kompetenser b\u00e5de inom it och andra verksamheter. Region Blekinge st\u00e5r inf\u00f6r en sp\u00e4nnande resa mot \u00f6kad digitalisering och du kommer att vara en viktig kugge i detta arbete.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad i Karlskrona, men resor kan f\u00f6rekomma i hela l\u00e4net. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten ska du ha eftergymnasial utbildning inom teknik eller it, eller annan erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du ska \u00e4ven ha minst 6 m\u00e5naders arbetslivserfarenhet inom yrket, eller motsvarande erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. \n\nSpecifika tekniska kvalifikationer: \n\u2022 Goda kunskaper om datorer, kringutrustning, operativsystem och n\u00e4tverk\n\u2022 Grundkunskaper i MS Office eller likv\u00e4rdigt\n\u2022 Kunskaper om \u00e4rendehanteringssystem. Du b\u00f6r ha vana av \u00e4rendeverktyget Service Manager, Microsoft Active Directory och Exchange\n\u2022 Kunskaper om ITIL processer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, driven och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att se saker ur ett helhetsperspektiv. Du b\u00f6r ha god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och gott ordningssinne. Framf\u00f6rallt b\u00f6r du vara serviceorienterad och trivas med att st\u00f6tta b\u00e5de medarbetare och kunder. \n\nV\u00e5rt koncernspr\u00e5k \u00e4r svenska och du ska kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. \n\nResor kan f\u00f6rekomma i hela l\u00e4net och du ska d\u00e4rf\u00f6r ha B-k\u00f6rkort. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen. \n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringstj\u00e4nster i samband med den h\u00e4r annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 10:00:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://regionblekinge.se/om-region-blekinge.html", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nOmfattning: 1 \u00e5r.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": " Region Blekinge till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2321000081", "arbetsgivareId": "10800232", "arbetsgivareNamn": "REGION BLEKINGE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Blekinge", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=dae95e7a-7802-4d82-a388-454e16f92100&publishCode=AMS&TK=8dca4869-4a8f-40d7-b8f5-85ee7586c3a3", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A992353", "yrkesroll": {"varde": "tdCZ_6Pn_VzT", "namn": "IT-tekniker/Datatekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "tdCZ_6Pn_VzT", "namn": "IT-tekniker/Datatekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "37181 KARLSKRONA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "B\u00e4ttringsv\u00e4gen W\u00e4m\u00f6 Center", "postnr": "37181", "postort": "KARLSKRONA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "37181 KARLSKRONA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615194032651, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "DQZd_uYs_oKb", "namn": "Blekinge l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "YSt4_bAa_ccs", "namn": "Karlskrona"}, "latitud": "56.161224", "longitud": "15.5869", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}