{"annonsId": 24601848, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1710-9BCBEADAEAE54691B5B04815B7149C82", "annonsrubrik": "Sk\u00f6vde kommun s\u00f6ker Utredare/Strateg Samh\u00e4llsbyggnad", "annonstext": "Sk\u00f6vde \u00e4r en plats d\u00e4r livskvalitet och drivkraft f\u00e5r sp\u00e4nnande saker att h\u00e4nda. Vi har en ledande position i Skaraborg och \u00e4r p\u00e5 god v\u00e4g att n\u00e5 m\u00e5let att bli 60 000 inv\u00e5nare. Med ett expansivt n\u00e4ringsliv, goda utbildningsm\u00f6jligheter och n\u00e4rhet till natur och kultur finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en h\u00f6g livskvalitet.\n\nSektor Samh\u00e4llsbyggnad har det samlade ansvaret f\u00f6r Sk\u00f6vdes samh\u00e4llsbyggnadsfr\u00e5gor. Med en helhetssyn utvecklar och f\u00f6rvaltar vi Sk\u00f6vde till ett attraktivt, j\u00e4mst\u00e4llt och h\u00e5llbart samh\u00e4lle och bygger stad och landsbygd f\u00f6r nuvarande och kommande generationer. H\u00e4r \u00e4r allt m\u00f6jligt f\u00f6r dig som vill skapa, f\u00f6r\u00e4ndra, v\u00e5rda, bygga, v\u00e4gleda, utvecklas och g\u00f6ra skillnad. \n\nVi v\u00e4xer och beh\u00f6ver bli fler medarbetare.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Sektor samh\u00e4llsbyggnad jobbar ca 80 personer f\u00f6rdelat p\u00e5 sex enheter, m\u00e4t/kart/lantm\u00e4teri, gata/natur, plan, bygglov, mark- och exploatering samt strategi- och verksamhetsst\u00f6d. Din placering kommer att vara p\u00e5 enheten f\u00f6r strategi och verksamhetsst\u00f6d. \n\nVi erbjuder dig ett stimulerande och utvecklande arbete med stort eget ansvar. Vi vill att du som medarbetare \u00e4r delaktig och tar ansvar, inte enbart f\u00f6r din del av arbetet, utan ocks\u00e5 f\u00f6r helheten. Vi uppskattar att du tar initiativ och delar med dig av id\u00e9er och synpunkter. \n\nSom utredare/strateg p\u00e5 samh\u00e4llsbyggnad \u00e4r ditt huvudsakliga uppdrag att bidra med underlag och utredningar i olika projekt p\u00e5 ledningens uppdrag.\nI din roll kommer du driva egna utrednings- och analysarbeten samt ing\u00e5 i uppdrag som drivs av andra delar i samh\u00e4llsbyggnadsprocessen som deltagare eller expert-/referensst\u00f6d. \nDu kommer \u00e4ven ta fram planeringsunderlag och tydligg\u00f6ra prioritering och tidssortering enligt kommunens vilja och intentioner samt bist\u00e5 med omv\u00e4rldsanalyser och framtidsspaningar.\nI rollen som utredare/strateg f\u00f6ljer du ett projektarbetss\u00e4tt och \u00e4r ett st\u00f6d f\u00f6r b\u00e5de sektorledning och f\u00f6r projektledaren. \nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven att ta fram beslutsunderlag och h\u00e5lla muntliga presentationer inf\u00f6r grupp.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har examen fr\u00e5n h\u00f6gskola eller universitet med inriktning mot samh\u00e4llsplanering eller annan likv\u00e4rdig utbildning. \n\nDu har m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av att arbeta p\u00e5 en strategisk niv\u00e5 i samh\u00e4llsbyggnad. Du beh\u00f6ver ha goda kunskaper i plan- och bygglagen samt analytisk f\u00f6rm\u00e5ga. Erfarenhet fr\u00e5n arbete i b\u00e5de politisk styrd organisation och i det privata \u00e4r meriterande. \nArbetet som utredare/strateg \u00e4r varierat, vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 din f\u00f6rm\u00e5ga att organisera och planera ditt arbete. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som \u00e4r strukturerad, ser vad som beh\u00f6ver prioriteras, slutf\u00f6r det som p\u00e5b\u00f6rjats och h\u00e5ller deadlines. \n\nSom person har du mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att analysera komplexa uppdrag och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. \nDu tycker om att samarbeta med olika yrkeskompetenser och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa engagemang och delaktighet samt motiverar andra att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l.\nI rollen beh\u00f6ver du ha goda kommunikativa f\u00f6rm\u00e5gor i tal och skrift. \nDu kan formulera dig v\u00e4l p\u00e5 svenska och samspela med andra i olika sammanhang. \n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter \u00e4r v\u00e4ldigt viktigt f\u00f6r oss. Olika bakgrunder och tillh\u00f6righeter ser vi som en tillg\u00e5ng. V\u00e5ra arbetsplatser ska ocks\u00e5 vara fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nHar du skyddade personuppgifter ska du kontakta den kontaktperson som finns angiven i annonsen.", "annonstextFormaterad": "Sk\u00f6vde \u00e4r en plats d\u00e4r livskvalitet och drivkraft f\u00e5r sp\u00e4nnande saker att h\u00e4nda. Vi har en ledande position i Skaraborg och \u00e4r p\u00e5 god v\u00e4g att n\u00e5 m\u00e5let att bli 60 000 inv\u00e5nare. Med ett expansivt n\u00e4ringsliv, goda utbildningsm\u00f6jligheter och n\u00e4rhet till natur och kultur finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en h\u00f6g livskvalitet.\n\nSektor Samh\u00e4llsbyggnad har det samlade ansvaret f\u00f6r Sk\u00f6vdes samh\u00e4llsbyggnadsfr\u00e5gor. Med en helhetssyn utvecklar och f\u00f6rvaltar vi Sk\u00f6vde till ett attraktivt, j\u00e4mst\u00e4llt och h\u00e5llbart samh\u00e4lle och bygger stad och landsbygd f\u00f6r nuvarande och kommande generationer. H\u00e4r \u00e4r allt m\u00f6jligt f\u00f6r dig som vill skapa, f\u00f6r\u00e4ndra, v\u00e5rda, bygga, v\u00e4gleda, utvecklas och g\u00f6ra skillnad. \n\nVi v\u00e4xer och beh\u00f6ver bli fler medarbetare.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nInom Sektor samh\u00e4llsbyggnad jobbar ca 80 personer f\u00f6rdelat p\u00e5 sex enheter, m\u00e4t/kart/lantm\u00e4teri, gata/natur, plan, bygglov, mark- och exploatering samt strategi- och verksamhetsst\u00f6d. Din placering kommer att vara p\u00e5 enheten f\u00f6r strategi och verksamhetsst\u00f6d. \n\nVi erbjuder dig ett stimulerande och utvecklande arbete med stort eget ansvar. Vi vill att du som medarbetare \u00e4r delaktig och tar ansvar, inte enbart f\u00f6r din del av arbetet, utan ocks\u00e5 f\u00f6r helheten. Vi uppskattar att du tar initiativ och delar med dig av id\u00e9er och synpunkter. \n\nSom utredare/strateg p\u00e5 samh\u00e4llsbyggnad \u00e4r ditt huvudsakliga uppdrag att bidra med underlag och utredningar i olika projekt p\u00e5 ledningens uppdrag.\nI din roll kommer du driva egna utrednings- och analysarbeten samt ing\u00e5 i uppdrag som drivs av andra delar i samh\u00e4llsbyggnadsprocessen som deltagare eller expert-/referensst\u00f6d. \nDu kommer \u00e4ven ta fram planeringsunderlag och tydligg\u00f6ra prioritering och tidssortering enligt kommunens vilja och intentioner samt bist\u00e5 med omv\u00e4rldsanalyser och framtidsspaningar.\nI rollen som utredare/strateg f\u00f6ljer du ett projektarbetss\u00e4tt och \u00e4r ett st\u00f6d f\u00f6r b\u00e5de sektorledning och f\u00f6r projektledaren. \nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven att ta fram beslutsunderlag och h\u00e5lla muntliga presentationer inf\u00f6r grupp.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har examen fr\u00e5n h\u00f6gskola eller universitet med inriktning mot samh\u00e4llsplanering eller annan likv\u00e4rdig utbildning. \n\nDu har m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av att arbeta p\u00e5 en strategisk niv\u00e5 i samh\u00e4llsbyggnad. Du beh\u00f6ver ha goda kunskaper i plan- och bygglagen samt analytisk f\u00f6rm\u00e5ga. Erfarenhet fr\u00e5n arbete i b\u00e5de politisk styrd organisation och i det privata \u00e4r meriterande. \nArbetet som utredare/strateg \u00e4r varierat, vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 din f\u00f6rm\u00e5ga att organisera och planera ditt arbete. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som \u00e4r strukturerad, ser vad som beh\u00f6ver prioriteras, slutf\u00f6r det som p\u00e5b\u00f6rjats och h\u00e5ller deadlines. \n\nSom person har du mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att analysera komplexa uppdrag och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. \nDu tycker om att samarbeta med olika yrkeskompetenser och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa engagemang och delaktighet samt motiverar andra att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l.\nI rollen beh\u00f6ver du ha goda kommunikativa f\u00f6rm\u00e5gor i tal och skrift. \nDu kan formulera dig v\u00e4l p\u00e5 svenska och samspela med andra i olika sammanhang. \n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter \u00e4r v\u00e4ldigt viktigt f\u00f6r oss. Olika bakgrunder och tillh\u00f6righeter ser vi som en tillg\u00e5ng. V\u00e5ra arbetsplatser ska ocks\u00e5 vara fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nHar du skyddade personuppgifter ska du kontakta den kontaktperson som finns angiven i annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 11:25:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.skovde.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001710", "arbetsgivareId": "10819982", "arbetsgivareNamn": "Sk\u00f6vde kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sk\u00f6vde kommun, Sektor samh\u00e4llsbyggnad", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=9bcbeada-eae5-4691-b5b0-4815b7149c82&publishCode=AMS&TK=1c53fe73-28c4-4bcb-a22e-8de62d006cad", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1011136", "yrkesroll": {"varde": "uYjC_s5u_tKu", "namn": "Samh\u00e4llsplanerare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uYjC_s5u_tKu", "namn": "Samh\u00e4llsplanerare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Sk\u00f6vde kommun 54183 Sk\u00f6vde", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sektor samh\u00e4llsbyggnad", "postnr": "54183", "postort": "Sk\u00f6vde", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sk\u00f6vde kommun 54183 Sk\u00f6vde", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615199123360, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.390278", "longitud": "13.846121", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}