{"annonsId": 24605037, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska/v\u00e5rdbitr\u00e4de till hemtj\u00e4nst ", "annonstext": "Vi p\u00e5 Alma v\u00e5rd och omsorg s\u00f6ker duktiga undersk\u00f6terskor/ V\u00e5rdbitr\u00e4de till v\u00e5r hemtj\u00e4nst verksamhet i M\u00f6lndals stad. Vi vill verka f\u00f6r att \u00e4ldre m\u00e4nniskor ska f\u00e5 m\u00f6jlighet att leva och bo sj\u00e4lvst\u00e4ndigt under trygga f\u00f6rh\u00e5llanden i den egna bostaden, samt se till att den \u00e4ldre ska f\u00e5 en meningsfull och upplevelserik vardag.\n\nOm du har erfarenhet av v\u00e5rd & omsorgs yrket \u00e4r det meriterande.\n\nVi har som krav att du kan l\u00e4sa och skriva p\u00e5 svenska . \n\nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav \n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p><br></p><p><br></p><p><strong>Vi p\u00e5 Alma v\u00e5rd och omsorg s\u00f6ker duktiga undersk\u00f6terskor/ V\u00e5rdbitr\u00e4de till v\u00e5r hemtj\u00e4nst verksamhet i M\u00f6lndals stad. Vi vill verka f\u00f6r att \u00e4ldre m\u00e4nniskor ska f\u00e5 m\u00f6jlighet att leva och bo sj\u00e4lvst\u00e4ndigt under trygga f\u00f6rh\u00e5llanden i den egna bostaden, samt se till att den \u00e4ldre ska f\u00e5 en meningsfull och upplevelserik vardag.</strong></p><p><br></p><p><strong>Om du har erfarenhet av v\u00e5rd &amp; omsorgs yrket \u00e4r det meriterande.</strong></p><p><strong>Vi har som krav att du kan l\u00e4sa och skriva p\u00e5 svenska . </strong></p><p><strong>K\u00f6rkort \u00e4r ett krav </strong></p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 09:30:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590225883", "arbetsgivareId": "21039918", "arbetsgivareNamn": "SAMSOURCE AB", "arbetsplatsId": "87740139", "arbetsplatsNamn": "Alma V\u00e5rd och Omsorg", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615278602129, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Vetekornsgatan 3B", "postnr": "43146", "postort": "M\u00f6lndal", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.65795723618155", "longitud": "11.990448438316418", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}