{"annonsId": 24609390, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556618-9873-380520-1", "annonsrubrik": "Facility Manager", "annonstext": "First Camp \u00e4r Skandinaviens st\u00f6rsta campingkoncern med totalt 45 destinationer i Sverige och Danmark. Kedjan \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande tillv\u00e4xtfas och har genom organisk tillv\u00e4xt och ett stort antal f\u00f6rv\u00e4rv g\u00e5tt fr\u00e5n drygt 100 MSEK i oms\u00e4ttning 2016 till knappt 400 MSEK 2019. Detta \u00e4r en unik m\u00f6jlighet att driva utvecklingen i en bransch med enormt mycket potential. Vi \u00e4r ett stort team med ca 750 medarbetare som brinner f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4sters upplevelser.\n\n \n\nP\u00e5 First Camp Nydala-Ume\u00e5 har du chansen att jobba i en fantastisk milj\u00f6, med bara 10 minuters buss-eller bilresa in till Ume\u00e5 centrum. H\u00e4r arbetar du i en h\u00e4rlig gemenskap med b\u00e5de reception, butik, bistro och st\u00e4d p\u00e5 destinationen f\u00f6r att g\u00f6ra vistelsen s\u00e5 enkel och trivsam som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nVi vill bli v\u00e4rldens ledande campingkedja genom att fokusera p\u00e5 innovation, h\u00e5llbarhet och datadrivna g\u00e4stinsikter.\r\n\r\nD\u00e4rf\u00f6r vill vi att alla v\u00e5ra anst\u00e4llda ska drivas av att skapa merv\u00e4rde, inte bara f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster men \u00e4ven f\u00f6r varandra. N\u00e5gra som har ett stort ansvar f\u00f6r att skapa merv\u00e4rde och en bra upplevelse p\u00e5 destinationerna \u00e4r v\u00e5ra Facility Managers \u2013 och h\u00e4r vill vi nu fylla p\u00e5 med en ny kollega.\n\nArbetsuppgifter\nSom Facility Manager \u00e4r du ansvarig allt det l\u00f6pande underh\u00e5llet p\u00e5 First Camp Nydala Ume\u00e5 vilket innefattar gr\u00e4sklippning, enklare reparationer, st\u00e4dning och dylikt. Ansvaret t\u00e4cker byggnader, tomt, lekplatser och fordon. Det inkluderar \u00e4ven de arbetsredskap och maskiner som kr\u00e4vs f\u00f6r att sk\u00f6ta underh\u00e5llet.\u202fF\u00f6rutom det operativa ansvaret \u00e4r du har du \u00e4ven ett strategiskt ansvar att skapa kortsiktiga och\u202fl\u00e5ngsiktiga underh\u00e5llsplaner, att det finns uppdaterade checklistor och manualer f\u00f6r underh\u00e5llet samt\u202ff\u00f6r att samarbeta med\u202ffastighetsavdelningen\u202ff\u00f6r att planera\u202foch utf\u00f6ra fastighetsutvecklingsprojekt och st\u00f6rre ink\u00f6p. Slutligen \u00e4r du arbetsledare och ansvarig f\u00f6r schemal\u00e4ggning och arbetsf\u00f6rdelning inom vaktm\u00e4steriet. \u202f\u202f \n\nI linje med att skapa merv\u00e4rde f\u00f6r varandra och v\u00e5ra kunder, ska alla som arbetar p\u00e5 destinationerna kunna hugga i d\u00e4r det beh\u00f6vs, vilket inneb\u00e4r att du som Facility manager \u00e4ven kommer att arbeta med reception och st\u00e4d p\u00e5 First Camp Nydala Ume\u00e5\n\nKvalifikationer\nF\u00f6r att passa in i rollen som Facility Manager har du ett stort intresse och nyfikenhet f\u00f6r teknik och \u00f6vergripande underh\u00e5ll. Du \u00e4r duktig p\u00e5 att kommunicera, du samarbetar bra med andra och har f\u00f6rm\u00e5gan att ta ett \u00f6vergripande ansvar d\u00e4r du planerar och strukturerar arbetet f\u00f6r dig och andra. Du beh\u00f6ver \u00e4ven k\u00e4nna dig bekv\u00e4m med att hantera g\u00e4stf\u00f6rfr\u00e5gningar, klagom\u00e5l och arbeta med service. \n \nVi ser g\u00e4rna att du har en vidareutbildning inom underh\u00e5ll, teknik eller bygg, men det \u00e4r inget krav. Du m\u00e5ste dock ha avslutad gymnasieutbildning. Arbetet kr\u00e4ver att du har tidigare erfarenhet av att arbeta med underh\u00e5ll av fastigheter och gr\u00f6nytor, fastighetssk\u00f6tsel eller liknande uppgifter samt att du har h\u00f6ga grundkunskaper kring fastighetsunderh\u00e5ll. Du beh\u00f6ver vidare ha goda allm\u00e4nna IT-kunskaper och vana vid att anv\u00e4nda olika verktyg/program f\u00f6r att planera och f\u00f6lja upp ditt arbete. Ett krav \u00e4r \u00e4ven att du kommunicerar mycket v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift p\u00e5 svenska och engelska.\n\nVad erbjuder vi dig?   \nP\u00e5 First Camp rekryterar vi f\u00f6rm\u00e5gor och utvecklar dem. Hos oss ska du f\u00e5 m\u00f6jlighet att v\u00e4xa och l\u00e4ra dig nytt samtidigt som du har riktigt roligt. V\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar styr v\u00e5r vardag och hur vi \u00e4r mot varandra:  \n\nWe Care:  Vi bryr oss om varandra, v\u00e5ra g\u00e4ster och naturen \n\nWe Have Fun: Vi har kul p\u00e5 jobbet och har glimten i \u00f6gat b\u00e5de internt och med v\u00e5ra g\u00e4ster \n\nWe Simplify:  Vi ska alltid f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6renkla hur vi jobbar med varann och v\u00e5ra g\u00e4ster \n\nWe Deliver Results: Allt vi g\u00f6r ska ge resultat f\u00f6r oss, v\u00e5ra \u00e4gare och v\u00e5ra g\u00e4ster \n\nVi vill skapa en kedja, ett st\u00e4lle d\u00e4r man alltid k\u00e4nner igen sig vart i landet man \u00e4n bes\u00f6ker oss. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt f\u00f6r oss med samst\u00e4mmighet, med tydlighet och med kollegor som vill bygga n\u00e5got stort tillsammans och kommer med nya id\u00e9er f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra det vi redan g\u00f6r s\u00e5 bra. Som Facility Manager erbjuder vi dig en tj\u00e4nst d\u00e4r du b\u00e5de f\u00e5r utnyttja ditt stora teknikintresse samtidigt som du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utveckla ditt ledarskap och strategiska t\u00e4nk. Du kommer att ha n\u00e4ra till kollegor n\u00e4r du beh\u00f6ver st\u00f6d. Kollegor som g\u00e4rna bjuder p\u00e5 b\u00e5de erfarenhet och goda skratt. Vi \u00e4r ett starkt team och vill forts\u00e4tta v\u00e4xa med fler teamorienterade kollegor som vill vara med och bygga p\u00e5 v\u00e5r framg\u00e5ngssaga. K\u00e4nner du dig tr\u00e4ffad?   \n\nVillkor och ans\u00f6kan\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid och innefattas av kollektivavtal. L\u00f6n och villkor enligt \u00f6verenskommelse. \nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag d\u00e5 tills\u00e4ttning kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag.", "annonstextFormaterad": "First Camp \u00e4r Skandinaviens st\u00f6rsta campingkoncern med totalt 45 destinationer i Sverige och Danmark. Kedjan \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande tillv\u00e4xtfas och har genom organisk tillv\u00e4xt och ett stort antal f\u00f6rv\u00e4rv g\u00e5tt fr\u00e5n drygt 100 MSEK i oms\u00e4ttning 2016 till knappt 400 MSEK 2019. Detta \u00e4r en unik m\u00f6jlighet att driva utvecklingen i en bransch med enormt mycket potential. Vi \u00e4r ett stort team med ca 750 medarbetare som brinner f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4sters upplevelser.\n\n\n\u00a0\n\n\nP\u00e5 First Camp Nydala-Ume\u00e5 har du chansen att jobba i en fantastisk milj\u00f6, med bara 10 minuters buss-eller bilresa in till Ume\u00e5 centrum. H\u00e4r arbetar du i en h\u00e4rlig gemenskap med b\u00e5de reception, butik, bistro och st\u00e4d p\u00e5 destinationen f\u00f6r att g\u00f6ra vistelsen s\u00e5 enkel och trivsam som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nVi vill bli v\u00e4rldens ledande campingkedja genom att\u00a0fokusera p\u00e5 innovation, h\u00e5llbarhet och datadrivna g\u00e4stinsikter.\r\n\r\nD\u00e4rf\u00f6r vill vi att alla v\u00e5ra anst\u00e4llda ska drivas av att skapa merv\u00e4rde, inte bara f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster men \u00e4ven f\u00f6r varandra.\u00a0N\u00e5gra som har ett stort ansvar f\u00f6r att skapa merv\u00e4rde\u00a0och en bra upplevelse\u00a0p\u00e5 destinationerna \u00e4r v\u00e5ra\u00a0Facility\u00a0Managers \u2013 och h\u00e4r vill vi nu fylla p\u00e5 med en ny kollega.\n\n\n\nArbetsuppgifter\nSom\u00a0Facility\u00a0Manager \u00e4r du ansvarig\u00a0allt\u00a0det l\u00f6pande\u00a0underh\u00e5llet p\u00e5 First Camp Nydala Ume\u00e5 vilket innefattar gr\u00e4sklippning, enklare reparationer, st\u00e4dning och dylikt. Ansvaret t\u00e4cker byggnader, tomt, lekplatser och fordon.\u00a0Det inkluderar \u00e4ven de arbetsredskap och maskiner som kr\u00e4vs f\u00f6r att sk\u00f6ta underh\u00e5llet.\u202fF\u00f6rutom det operativa ansvaret \u00e4r du har du \u00e4ven ett strategiskt ansvar att skapa\u00a0kortsiktiga och\u202fl\u00e5ngsiktiga underh\u00e5llsplaner,\u00a0att det finns uppdaterade checklistor och manualer f\u00f6r underh\u00e5llet samt\u202ff\u00f6r att\u00a0samarbeta med\u202ffastighetsavdelningen\u202ff\u00f6r att planera\u202foch utf\u00f6ra fastighetsutvecklingsprojekt och st\u00f6rre ink\u00f6p.\u00a0Slutligen \u00e4r du arbetsledare och ansvarig f\u00f6r schemal\u00e4ggning och arbetsf\u00f6rdelning inom vaktm\u00e4steriet.\u00a0\u202f\u202f\u00a0\n\nI linje med att skapa merv\u00e4rde f\u00f6r varandra och v\u00e5ra kunder, ska alla som arbetar p\u00e5 destinationerna kunna hugga i d\u00e4r det beh\u00f6vs, vilket inneb\u00e4r att du som Facility manager \u00e4ven kommer att arbeta med reception och st\u00e4d p\u00e5 First Camp Nydala Ume\u00e5\n\n\n\nKvalifikationer\nF\u00f6r att passa in i rollen som\u00a0Facility\u00a0Manager\u00a0har du ett stort intresse och nyfikenhet f\u00f6r teknik och \u00f6vergripande underh\u00e5ll. Du \u00e4r duktig p\u00e5 att kommunicera, du samarbetar bra med andra och har f\u00f6rm\u00e5gan att ta ett \u00f6vergripande ansvar d\u00e4r du planerar och strukturerar arbetet f\u00f6r dig och andra. Du beh\u00f6ver \u00e4ven k\u00e4nna dig bekv\u00e4m med att hantera g\u00e4stf\u00f6rfr\u00e5gningar, klagom\u00e5l och\u00a0arbeta med\u00a0service.\u00a0\n\u00a0\nVi ser g\u00e4rna att du har en vidareutbildning\u00a0inom\u00a0underh\u00e5ll, teknik eller bygg, men det \u00e4r inget krav. Du m\u00e5ste\u00a0dock ha\u00a0avslutad gymnasieutbildning. Arbetet kr\u00e4ver att du har tidigare\u00a0erfarenhet av\u00a0att arbeta med underh\u00e5ll av\u00a0fastigheter och gr\u00f6nytor, fastighetssk\u00f6tsel eller liknande\u00a0uppgifter samt att du har h\u00f6ga grundkunskaper kring fastighetsunderh\u00e5ll.\u00a0Du beh\u00f6ver\u00a0vidare\u00a0ha\u00a0goda allm\u00e4nna IT-kunskaper och\u00a0vana vid att anv\u00e4nda olika verktyg/program f\u00f6r att planera och f\u00f6lja upp ditt arbete. Ett krav \u00e4r\u00a0\u00e4ven\u00a0att du\u00a0kommunicerar\u00a0mycket v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift p\u00e5 svenska och engelska.\n\n\n\nVad erbjuder vi dig?\u00a0\u00a0\u00a0\nP\u00e5\u00a0First\u00a0Camp rekryterar vi f\u00f6rm\u00e5gor och utvecklar dem. Hos oss ska du f\u00e5 m\u00f6jlighet att v\u00e4xa och l\u00e4ra dig nytt samtidigt som du har riktigt roligt. V\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar styr v\u00e5r vardag och hur vi \u00e4r mot varandra:\u00a0\u00a0\n\nWe\u00a0Care:\u00a0 Vi bryr oss om varandra, v\u00e5ra g\u00e4ster och naturen\u00a0\n\nWe\u00a0Have\u00a0Fun: Vi har kul p\u00e5 jobbet och har glimten i \u00f6gat b\u00e5de internt och med v\u00e5ra g\u00e4ster\u00a0\n\nWe\u00a0Simplify:\u00a0 Vi ska alltid f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6renkla hur vi jobbar med\u00a0varann\u00a0och v\u00e5ra g\u00e4ster\u00a0\n\nWe\u00a0Deliver\u00a0Results: Allt vi g\u00f6r ska ge resultat f\u00f6r oss, v\u00e5ra \u00e4gare och v\u00e5ra g\u00e4ster\u00a0\n\nVi vill skapa en kedja, ett st\u00e4lle d\u00e4r man alltid k\u00e4nner igen sig vart i landet man \u00e4n bes\u00f6ker oss. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt f\u00f6r oss med samst\u00e4mmighet, med tydlighet och med kollegor som vill bygga n\u00e5got stort tillsammans och kommer med nya id\u00e9er f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra det vi redan g\u00f6r s\u00e5 bra. Som\u00a0Facility\u00a0Manager\u00a0erbjuder\u00a0vi\u00a0dig en\u00a0tj\u00e4nst d\u00e4r du b\u00e5de f\u00e5r utnyttja ditt stora teknikintresse samtidigt som du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utveckla ditt ledarskap och strategiska t\u00e4nk. Du kommer att ha n\u00e4ra till\u00a0kollegor n\u00e4r du beh\u00f6ver st\u00f6d. Kollegor som g\u00e4rna bjuder p\u00e5 b\u00e5de erfarenhet och goda skratt. Vi \u00e4r ett starkt team och vill forts\u00e4tta v\u00e4xa med fler teamorienterade kollegor som vill vara med och bygga p\u00e5 v\u00e5r framg\u00e5ngssaga. K\u00e4nner du dig tr\u00e4ffad?\u00a0\u00a0\u00a0\n\n\n\nVillkor och ans\u00f6kan\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid och innefattas av kollektivavtal. L\u00f6n och villkor enligt \u00f6verenskommelse. \nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag d\u00e5 tills\u00e4ttning kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag.\u00a0\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-10 12:11:04", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 40 timmar/vecka. Tilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "5566189873", "arbetsgivareId": "10815555", "arbetsgivareNamn": "First Camp Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "First Camp Nydala - Ume\u00e5", "ansokningssattWebbadress": "https://firstcamp.varbi.com/what:job/jobID:380520/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/150", "yrkesroll": {"varde": "zZsy_ajo_BuR", "namn": "Driftchef, fastighet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zZsy_ajo_BuR", "namn": "Driftchef, fastighet", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Nydalasj\u00f6n 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nydalasj\u00f6n 2", "postnr": "90652", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Nydalasj\u00f6n 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615374664047, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}