{"annonsId": 24603497, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0057-28684", "annonsrubrik": "FoU-ledare", "annonstext": "Kommunal  utveckling\r\n\r\nVi s\u00f6ker\nFoU-ledare Kommunal utveckling, N\u00e4ra v\u00e5rd och omsorg\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta med f\u00f6r\u00e4ndringledning med fokus p\u00e5 person och relation (inte organisation). Den nationella m\u00e5lbilden f\u00f6r omst\u00e4llningen N\u00e4ra v\u00e5rd \u00e4r att medborgaren f\u00e5r en god, n\u00e4ra och samordnad v\u00e5rd som st\u00e4rker h\u00e4lsan. L\u00e4nets kommuner och Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n har en gemensam m\u00e5lbild f\u00f6r hur vi tillsammans ska m\u00f6ta framtidens behov inom omr\u00e5det fr\u00e4mjande, h\u00e4lsa, st\u00f6d, omsorg och v\u00e5rd. Vi beh\u00f6ver nu st\u00e4rka v\u00e5rt team med ytterligare en medarbetare f\u00f6r omst\u00e4llningen och h\u00e5lla ihop det gemensamma arbetet.\n\nUppdragets omfattning \u00e4r 100 %, tillsvidare.\nTilltr\u00e4desdatum 2021-08-23.\n\nVi erbjuder dig\nSom FoU-ledare arbetar du i en kreativ milj\u00f6 med sp\u00e4nnande uppdrag tillsammans med utvecklingsinriktade kollegor i ett n\u00e4ra samarbete med l\u00e4nets tretton kommuner och region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer om vilka f\u00f6rm\u00e5ner vi erbjuder:\nhttp://www.rjl.se/jobb-och-karriar/Jobba-hos-oss/Formaner/\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nSom FoU-ledare inom omr\u00e5det \u00e4r uppdraget att leda och h\u00e5lla ihop f\u00f6r\u00e4ndringsprocesser f\u00f6r omsorg, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och rehabilitering i l\u00e4nets kommuner.\n\nDu arbetar med:\n\u2022 Metoder f\u00f6r personcentrering, samskapande och att tillvarata inv\u00e5narens f\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6ruts\u00e4ttningar till h\u00e4lsa.\n\u2022 Samverkan och samordning mellan kommuner och region.\n\u2022 Utveckling av kommunikationen r\u00f6rande arbetet.\n\u2022 Samordna, planera och f\u00f6lja upp de strategiska initiativ som ligger inom ramen f\u00f6r uppdraget.\n\u2022 St\u00f6dja kommunerna det gemensamma utvecklings- och kvalitetsarbetet.\n\u2022 Bygga n\u00e4tverk som bygger p\u00e5 samarbete, tillit och f\u00f6rtroende.\n\nDu ska tillsammans med teamchef, kollegor och samverkanspartners arbeta systematiskt, strategiskt och m\u00e5linriktat. Kunskapsstyrning \u00e4r det styr- och st\u00f6dsystem som skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en evidensbaserad praktik i m\u00f6tet med brukaren/individen. Arbetet sker i n\u00e4tverk f\u00f6r mellankommunal samverkan. Arbetet sker i n\u00e4ra samverkan med Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n som ansvarar f\u00f6r folkh\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd.\n\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss\nVi s\u00f6ker dig som har en adekvat universitets- eller h\u00f6gskoleexamen och som har l\u00e5ng och dokumenterat erfarenhet av strategisk kommunikation, internkommunikation och f\u00f6r\u00e4ndringsledning i komplexa system. Du bem\u00e4strar helhetsperspektiv och strategisk niv\u00e5, till implementering och \u00e5stadkomma resultat och verksamhetsnytta. Med andra ord letar vi efter dig som b\u00e5de har f\u00f6rm\u00e5ga att planera, driva och leda uppdrag samtidigt som du f\u00f6rst\u00e5r f\u00f6r\u00e4ndringsledningens betydelse och v\u00e4rdet av kommunikation.\n\nOm du har arbetat med ledarutveckling/ f\u00f6r\u00e4ndringsledning \u00e4r det meriterande. Likas\u00e5 chefserfarenhet inom \u00e4ldreomsorg eller kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har god k\u00e4nnedom om J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n. Du tar initiativ till och arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med planering, organisering, genomf\u00f6rande och uppf\u00f6ljning, samtidigt som du \u00e4r flexibel inf\u00f6r \u00e4ndrade f\u00f6rh\u00e5llanden. Vi l\u00e4gger stor vikt vid din personlighet.\n\nS\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r du om du \u00e4r intresserad\nF\u00f6r mer information om uppdraget \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta teamchef FIRSTNAME LASTNAME  EMAIL  tfn  TELEPHONENO . V\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobbet via l\u00e4nken. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 31 mars 2021.\n\nVi undanber oss all kontakt med annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag. Kommunerna i J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n har enats om samarbete i ett antal prioriterade prim\u00e4rkommunala omr\u00e5den, s\u00e5som social v\u00e4lf\u00e4rd och omsorg, utbildning inom f\u00f6rskola och skola, milj\u00f6tillsyn, fritid samt personal- och kompetensutveckling.", "annonstextFormaterad": "Kommunal  utveckling\r\n\r\nVi s\u00f6ker\nFoU-ledare Kommunal utveckling, N\u00e4ra v\u00e5rd och omsorg\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta med f\u00f6r\u00e4ndringledning med fokus p\u00e5 person och relation (inte organisation). Den nationella m\u00e5lbilden f\u00f6r omst\u00e4llningen N\u00e4ra v\u00e5rd \u00e4r att medborgaren f\u00e5r en god, n\u00e4ra och samordnad v\u00e5rd som st\u00e4rker h\u00e4lsan. L\u00e4nets kommuner och Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n har en gemensam m\u00e5lbild f\u00f6r hur vi tillsammans ska m\u00f6ta framtidens behov inom omr\u00e5det fr\u00e4mjande, h\u00e4lsa, st\u00f6d, omsorg och v\u00e5rd. Vi beh\u00f6ver nu st\u00e4rka v\u00e5rt team med ytterligare en medarbetare f\u00f6r omst\u00e4llningen och h\u00e5lla ihop det gemensamma arbetet.\n\nUppdragets omfattning \u00e4r 100 %, tillsvidare.\nTilltr\u00e4desdatum 2021-08-23.\n\nVi erbjuder dig\nSom FoU-ledare arbetar du i en kreativ milj\u00f6 med sp\u00e4nnande uppdrag tillsammans med utvecklingsinriktade kollegor i ett n\u00e4ra samarbete med l\u00e4nets tretton kommuner och region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer om vilka f\u00f6rm\u00e5ner vi erbjuder:\nhttp://www.rjl.se/jobb-och-karriar/Jobba-hos-oss/Formaner/\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nSom FoU-ledare inom omr\u00e5det \u00e4r uppdraget att leda och h\u00e5lla ihop f\u00f6r\u00e4ndringsprocesser f\u00f6r omsorg, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och rehabilitering i l\u00e4nets kommuner.\n\nDu arbetar med:\n\u2022 Metoder f\u00f6r personcentrering, samskapande och att tillvarata inv\u00e5narens f\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6ruts\u00e4ttningar till h\u00e4lsa.\n\u2022 Samverkan och samordning mellan kommuner och region.\n\u2022 Utveckling av kommunikationen r\u00f6rande arbetet.\n\u2022 Samordna, planera och f\u00f6lja upp de strategiska initiativ som ligger inom ramen f\u00f6r uppdraget.\n\u2022 St\u00f6dja kommunerna det gemensamma utvecklings- och kvalitetsarbetet.\n\u2022 Bygga n\u00e4tverk som bygger p\u00e5 samarbete, tillit och f\u00f6rtroende.\n\nDu ska tillsammans med teamchef, kollegor och samverkanspartners arbeta systematiskt, strategiskt och m\u00e5linriktat. Kunskapsstyrning \u00e4r det styr- och st\u00f6dsystem som skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en evidensbaserad praktik i m\u00f6tet med brukaren/individen. Arbetet sker i n\u00e4tverk f\u00f6r mellankommunal samverkan. Arbetet sker i n\u00e4ra samverkan med Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n som ansvarar f\u00f6r folkh\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd.\n\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss\nVi s\u00f6ker dig som har en adekvat universitets- eller h\u00f6gskoleexamen och som har l\u00e5ng och dokumenterat erfarenhet av strategisk kommunikation, internkommunikation och f\u00f6r\u00e4ndringsledning i komplexa system. Du bem\u00e4strar helhetsperspektiv och strategisk niv\u00e5, till implementering och \u00e5stadkomma resultat och verksamhetsnytta. Med andra ord letar vi efter dig som b\u00e5de har f\u00f6rm\u00e5ga att planera, driva och leda uppdrag samtidigt som du f\u00f6rst\u00e5r f\u00f6r\u00e4ndringsledningens betydelse och v\u00e4rdet av kommunikation.\n\nOm du har arbetat med ledarutveckling/ f\u00f6r\u00e4ndringsledning \u00e4r det meriterande. Likas\u00e5 chefserfarenhet inom \u00e4ldreomsorg eller kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har god k\u00e4nnedom om J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n. Du tar initiativ till och arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med planering, organisering, genomf\u00f6rande och uppf\u00f6ljning, samtidigt som du \u00e4r flexibel inf\u00f6r \u00e4ndrade f\u00f6rh\u00e5llanden. Vi l\u00e4gger stor vikt vid din personlighet.\n\nS\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r du om du \u00e4r intresserad\nF\u00f6r mer information om uppdraget \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta teamchef FIRSTNAME LASTNAME  EMAIL  tfn  TELEPHONENO . V\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobbet via l\u00e4nken. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 31 mars 2021.\n\nVi undanber oss all kontakt med annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag. Kommunerna i J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n har enats om samarbete i ett antal prioriterade prim\u00e4rkommunala omr\u00e5den, s\u00e5som social v\u00e4lf\u00e4rd och omsorg, utbildning inom f\u00f6rskola och skola, milj\u00f6tillsyn, fritid samt personal- och kompetensutveckling.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 15:28:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 100%, Tilltr\u00e4de Enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n. Kollektivavtal finns.", "organisationsnummer": "2321000057", "arbetsgivareId": "10820081", "arbetsgivareNamn": "REGION J\u00d6NK\u00d6PINGS L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "https://bmc.rjl.se/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=28684&RefNo=R49%2f21&Source=P", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "R49/21", "yrkesroll": {"varde": "ZKKT_4bd_Sxs", "namn": "Enhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ZKKT_4bd_Sxs", "namn": "Enhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": "55111", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615285875651, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}