{"annonsId": 24606427, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556032-9285-wb-153520", "annonsrubrik": "Anticimex s\u00f6ker en avtalsadministrat\u00f6r (vikariat)", "annonstext": "Anticimex \u00e4r det moderna servicef\u00f6retaget inom skadedjurskontroll, mats\u00e4kerhet, fuktkontroll, husbesiktningar och brandskydd. Genom f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder, ny digital teknik och h\u00e5llbara l\u00f6sningar skapar vi h\u00e4lsosamma milj\u00f6er f\u00f6r b\u00e5de f\u00f6retag och privatpersoner runt om i v\u00e4rlden. Med ca 7000 anst\u00e4llda i 19 l\u00e4nder, varav 1400 i Sverige, hade vi under 2019 en sammanlagd oms\u00e4ttning p\u00e5 ca 8 miljarder kronor.\r\n\r\n\u00c4r du ut\u00e5triktad, gillar att jobba med andra och har god systemvana? Vi p\u00e5 avtalsadministration \u00e4r ett glatt g\u00e4ng som jobbar med fokus p\u00e5 kvalitet, utveckling och service!\n\nSt\u00e4mmer detta in p\u00e5 dig? S\u00f6k idag!\n\nDitt nya jobb\nVi p\u00e5 Anticimex str\u00e4var efter att arbeta enhetligt och leverera samma goda service till alla v\u00e5ra kunder d\u00e4rav har vi en central funktion som administrerar avtal f\u00f6r samtliga Anticimexkontor runt om i landet. Du \u00e4r med och bidrar till att alla v\u00e5ra f\u00f6retagsavtal skapas med h\u00f6g kvalit\u00e9 till din lokala region. Under 2019 har vi g\u00e5tt in i ett nytt aff\u00e4rssystem vilket inneb\u00e4r implementering av nya processer d\u00e4r du kommer att vara med och bidra. Gruppen avtalsadministration best\u00e5r av totalt 15 personer. Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat med start omg\u00e5ende och tom juni 2022.\n\nDu \u00e4r placerad p\u00e5 v\u00e5rt fina huvudkontor i Liljeholmen, Stockholm \u2013 kika g\u00e4rna in: https://goo.gl/maps/pJthghPdgMm\n\nVi erbjuder dig\n\u2022 En gedigen introduktion och utbildning - d\u00e4refter arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med bra st\u00f6d fr\u00e5n dina kunniga kollegor \n\u2022 En stimulerande arbetsmilj\u00f6 med goda m\u00f6jligheter till personlig utveckling och fortl\u00f6pande intern utbildning\n\u2022 Frihet att ta ansvar och m\u00f6jlighet att p\u00e5verka\n\u2022 Tj\u00e4nstepension, friskv\u00e5rdsbidrag och ett f\u00f6rm\u00e5nspaket fr\u00e5n Benify\n\nVi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5ra v\u00e4rderingar, Trust, Innovation, Passion, de genomsyrar hela f\u00f6retaget och vi lever dem varje dag. Hos oss har vi en familj\u00e4r st\u00e4mning och alla \u00e4r lika v\u00e4rda, oavsett \u00e5lder, k\u00f6n och etnicitet. Vi tror starkt p\u00e5 att olika bakgrunder och erfarenheter \u00e4r berikande f\u00f6r v\u00e5rt dagliga arbete b\u00e5de internt och i m\u00f6tet med v\u00e5ra kunder.\n\nVem \u00e4r du? \nF\u00f6r att passa in hos oss s\u00e5 \u00e4r du en ut\u00e5triktad, glad och driftig person! Du har administrativ erfarenhet och det \u00e4r meriterande om du har arbetat med avtalsadministration. Du har stort intresse f\u00f6r olika system och har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra, tycker om att jobba med probleml\u00f6sning och har ett stort t\u00e5lamod. Du kan hantera mycket information samtidigt och jobbar g\u00e4rna med deadlines. Du \u00e4r noggrann och vill alltid leverera i tid och med h\u00f6g kvalitet!\n\nAns\u00f6kan \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 15/04-2021, men helst s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 urvalet sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via e-post. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta kreditchef FIRSTNAME LASTNAME.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Anticimex \u00e4r det moderna servicef\u00f6retaget inom skadedjurskontroll, mats\u00e4kerhet, fuktkontroll, husbesiktningar och brandskydd. Genom f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder, ny digital teknik och h\u00e5llbara l\u00f6sningar skapar vi h\u00e4lsosamma milj\u00f6er f\u00f6r b\u00e5de f\u00f6retag och privatpersoner runt om i v\u00e4rlden. Med ca 7000 anst\u00e4llda i 19 l\u00e4nder, varav 1400 i Sverige, hade vi under 2019 en sammanlagd oms\u00e4ttning p\u00e5 ca 8 miljarder kronor.\r\n\r\n\u00c4r du ut\u00e5triktad, gillar att jobba med andra och har god systemvana? Vi p\u00e5 avtalsadministration \u00e4r ett glatt g\u00e4ng som jobbar med fokus p\u00e5 kvalitet, utveckling och service!\n\nSt\u00e4mmer detta in p\u00e5 dig? S\u00f6k idag!\n\nDitt nya jobb\nVi p\u00e5 Anticimex str\u00e4var efter att arbeta enhetligt och leverera samma goda service till alla v\u00e5ra kunder d\u00e4rav har vi en central funktion som administrerar avtal f\u00f6r samtliga Anticimexkontor runt om i landet. Du \u00e4r med och bidrar till att alla v\u00e5ra f\u00f6retagsavtal skapas med h\u00f6g kvalit\u00e9 till din lokala region. Under 2019 har vi g\u00e5tt in i ett nytt aff\u00e4rssystem vilket inneb\u00e4r implementering av nya processer d\u00e4r du kommer att vara med och bidra. Gruppen avtalsadministration best\u00e5r av totalt 15 personer. Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat med start omg\u00e5ende och tom juni 2022.\n\nDu \u00e4r placerad p\u00e5 v\u00e5rt fina huvudkontor i Liljeholmen, Stockholm \u2013 kika g\u00e4rna in: https://goo.gl/maps/pJthghPdgMm\n\nVi erbjuder dig\n\u2022 En gedigen introduktion och utbildning - d\u00e4refter arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med bra st\u00f6d fr\u00e5n dina kunniga kollegor \n\u2022 En stimulerande arbetsmilj\u00f6 med goda m\u00f6jligheter till personlig utveckling och fortl\u00f6pande intern utbildning\n\u2022 Frihet att ta ansvar och m\u00f6jlighet att p\u00e5verka\n\u2022 Tj\u00e4nstepension, friskv\u00e5rdsbidrag och ett f\u00f6rm\u00e5nspaket fr\u00e5n Benify\n\nVi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5ra v\u00e4rderingar, Trust, Innovation, Passion, de genomsyrar hela f\u00f6retaget och vi lever dem varje dag. Hos oss har vi en familj\u00e4r st\u00e4mning och alla \u00e4r lika v\u00e4rda, oavsett \u00e5lder, k\u00f6n och etnicitet. Vi tror starkt p\u00e5 att olika bakgrunder och erfarenheter \u00e4r berikande f\u00f6r v\u00e5rt dagliga arbete b\u00e5de internt och i m\u00f6tet med v\u00e5ra kunder.\n\nVem \u00e4r du? \nF\u00f6r att passa in hos oss s\u00e5 \u00e4r du en ut\u00e5triktad, glad och driftig person! Du har administrativ erfarenhet och det \u00e4r meriterande om du har arbetat med avtalsadministration. Du har stort intresse f\u00f6r olika system och har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra, tycker om att jobba med probleml\u00f6sning och har ett stort t\u00e5lamod. Du kan hantera mycket information samtidigt och jobbar g\u00e4rna med deadlines. Du \u00e4r noggrann och vill alltid leverera i tid och med h\u00f6g kvalitet!\n\nAns\u00f6kan \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 15/04-2021, men helst s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 urvalet sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via e-post. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta kreditchef FIRSTNAME LASTNAME.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-09 14:04:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5560329285", "arbetsgivareId": "10820193", "arbetsgivareNamn": "Anticimex AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Anticimex", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.anticimex.se/jobs/153520-anticimex-soker-en-avtalsadministrator-vikariat?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "s5pR_WNm_R8W", "namn": "Administrativ assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "s5pR_WNm_R8W", "namn": "Administrativ assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00c5rsta\u00e4ngsv\u00e4gen 21B", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00c5rsta\u00e4ngsv\u00e4gen 21B", "postnr": "11743", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00c5rsta\u00e4ngsv\u00e4gen 21B", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615295052262, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}