{"annonsId": 24602739, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6685050525121658242", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terska som vill vara en del i den kommunala hemsjukv\u00e5rden i V\u00e4rnamo kommun. \nEnligt v\u00e5r v\u00e4rdegrund beh\u00f6ver du kunna:\nS\u00e4tta behov och intresse hos den vi \u00e4r till f\u00f6r i centrum.\nTa ett aktivt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten och sig sj\u00e4lv.\nSamverka \u00f6ver gr\u00e4nser och ta tillvara varandras kompetenser.\nVerka f\u00f6r arbetsgl\u00e4dje, kunna s\u00e4tta in sitt arbete i ett st\u00f6rre sammanhang, trivas och k\u00e4nna yrkesstolthet.\n\n\r\n\r\nUppdrag\n\nArbetet inneb\u00e4r att du ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser i den kommunala hemsjukv\u00e5rden. Vi \u00e4r mitt i omst\u00e4llningen till N\u00e4ra v\u00e5rd vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 god planering i v\u00e5rd\u00f6verg\u00e5ngar och en m\u00e5nga g\u00e5nger avancerad hemsjukv\u00e5rd. I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 att ge r\u00e5d och st\u00f6d till patienter, n\u00e4rst\u00e5ende och andra personalkategorier. Vi arbetar i multiprofessionella team med patienten i fokus, d\u00e4r sjuksk\u00f6terska, arbetsterapeut, fysioterapeut och undersk\u00f6terska ing\u00e5r. N\u00e4ra samverkan med bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare och \u00f6vriga v\u00e5rdgivare \u00e4r ocks\u00e5 en viktig del av arbetet. \n\n\r\n\r\nKompetens och erfarenhet\n\nLegitimerad sjuksk\u00f6terska/distriktssk\u00f6terska.\t\n\nSom person \u00e4r du lugn och trygg samt har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa ett positivt klimat. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och empatisk samt har l\u00e4tt f\u00f6r att samverka. Du ska ha l\u00e4tt f\u00f6r att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, planera och ta beslut samt organisera ditt arbete. \nAtt ta ett aktivt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten ser vi som en naturlig del i ditt arbete.\nVi v\u00e4rnar om det professionella f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet och ser att du vill vara en b\u00e4rare av det. \n\nPatientdelaktighet och samverkan med n\u00e4rst\u00e5ende \u00e4r f\u00f6r dig en sj\u00e4lvklarhet! \n\nB-k\u00f6rkort som g\u00e4ller f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r ett krav\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tillsvidaretj\u00e4nst hos V\u00e5rd och Rehab Omsorgsf\u00f6rvaltningen V\u00e4rnamo kommun.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terska som vill vara en del i den kommunala hemsjukv\u00e5rden i V\u00e4rnamo kommun. \nEnligt v\u00e5r v\u00e4rdegrund beh\u00f6ver du kunna:\nS\u00e4tta behov och intresse hos den vi \u00e4r till f\u00f6r i centrum.\nTa ett aktivt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten och sig sj\u00e4lv.\nSamverka \u00f6ver gr\u00e4nser och ta tillvara varandras kompetenser.\nVerka f\u00f6r arbetsgl\u00e4dje, kunna s\u00e4tta in sitt arbete i ett st\u00f6rre sammanhang, trivas och k\u00e4nna yrkesstolthet.\n\n\r\n\r\nUppdrag\n\nArbetet inneb\u00e4r att du ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser i den kommunala hemsjukv\u00e5rden. Vi \u00e4r mitt i omst\u00e4llningen till N\u00e4ra v\u00e5rd vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 god planering i v\u00e5rd\u00f6verg\u00e5ngar och en m\u00e5nga g\u00e5nger avancerad hemsjukv\u00e5rd. I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 att ge r\u00e5d och st\u00f6d till patienter, n\u00e4rst\u00e5ende och andra personalkategorier. Vi arbetar i multiprofessionella team med patienten i fokus, d\u00e4r sjuksk\u00f6terska, arbetsterapeut, fysioterapeut och undersk\u00f6terska ing\u00e5r. N\u00e4ra samverkan med bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare och \u00f6vriga v\u00e5rdgivare \u00e4r ocks\u00e5 en viktig del av arbetet. \n\n\r\n\r\nKompetens och erfarenhet\n\nLegitimerad sjuksk\u00f6terska/distriktssk\u00f6terska.\t\n\nSom person \u00e4r du lugn och trygg samt har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa ett positivt klimat. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och empatisk samt har l\u00e4tt f\u00f6r att samverka. Du ska ha l\u00e4tt f\u00f6r att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, planera och ta beslut samt organisera ditt arbete. \nAtt ta ett aktivt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten ser vi som en naturlig del i ditt arbete.\nVi v\u00e4rnar om det professionella f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet och ser att du vill vara en b\u00e4rare av det. \n\nPatientdelaktighet och samverkan med n\u00e4rst\u00e5ende \u00e4r f\u00f6r dig en sj\u00e4lvklarhet! \n\n\nB-k\u00f6rkort som g\u00e4ller f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r ett krav\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tillsvidaretj\u00e4nst hos V\u00e5rd och Rehab Omsorgsf\u00f6rvaltningen V\u00e4rnamo kommun.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 13:52:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": "Shemalagd arbetstid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4tning", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "OMS:2021:17", "yrkesroll": {"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrktorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615207952274, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}