{"annonsId": 24603053, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6685050525123408266", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare Skattkistans f\u00f6rskola (Tv\u00e5 tj\u00e4nster)", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola. Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som f\u00f6rskoll\u00e4rare p\u00e5 Skattkistans f\u00f6rskola. F\u00f6rskolan har ett centralt och unikt l\u00e4ge med natursk\u00f6na Apladalen som n\u00e4rmsta granne. P\u00e5 f\u00f6rskolan har vi ett Reggio Emilia inspirerat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt d\u00e4r barnet alltid \u00e4r i fokus. Vi tar till vara p\u00e5 barnens intressen och uppt\u00e4ckargl\u00e4dje genom att vara n\u00e4ra och medforskande. V\u00e5ra l\u00e4rmilj\u00f6er, b\u00e5de utomhus och innomhus, utvecklas f\u00f6r att skapa tillg\u00e4nglighet och forts\u00e4tta inspirera barnen till att vilja veta mera. \n\nV\u00e5r starka vi-k\u00e4nsla \u00e4r n\u00e5got som \u00e4r utm\u00e4rkande hos oss p\u00e5 Skattkistans f\u00f6rskola. Vi \u00e4r m\u00e5na om att alla i arbetslaget k\u00e4nner sig delaktiga och gemensamt tar ansvar f\u00f6r verksamheten. P\u00e5 f\u00f6rskolan finns tre \u00e5ldersindelade avdelningar i ljusa moderna lokaler. Under anst\u00e4llningstiden erbjuds arbetskl\u00e4der och dator/Ipad som arbetsredskap\n\n\r\n\r\nF\u00f6rskoll\u00e4rare\r\n\r\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare har du ett pedagogiskt ansvar utifr\u00e5n l\u00e4roplanens uppdrag och arbetar aktivt med pedagogisk planering, observation, dokumentation, reflektion, uppf\u00f6ljning och analys. Genom ditt professionella f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt m\u00f6ter du varje enskilt barn utifr\u00e5n de grundl\u00e4ggande v\u00e4rden som beskrivs i f\u00f6rskolans l\u00e4roplan. Arbetss\u00e4ttet utg\u00e5r ifr\u00e5n att du \u00e4r en glad, n\u00e4ra, medforskande pedagog som ger barnen de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att utvecklas. Arbetet sker i f\u00f6rtroendefullt samarbete med kollegor och v\u00e5rdnadshavare. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig med f\u00f6rskoll\u00e4rarutbildning, god insikt i f\u00f6rskolans uppdrag och l\u00e4roplan samt intresse f\u00f6r att arbeta med digitala verktyg. Du har ett pedagogiskt syns\u00e4tt som f\u00f6renar professionell omsorg och undervisning. Du \u00e4r tydlig och l\u00f6sningsinriktad samt har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang och arbetsgl\u00e4dje. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI ans\u00f6kan bifogar du b\u00e5de personligt brev och cv. \n\n\r\nVi kommer att arbeta med l\u00f6pande urval och intervjuer. \n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola. Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som f\u00f6rskoll\u00e4rare p\u00e5 Skattkistans f\u00f6rskola. F\u00f6rskolan har ett centralt och unikt l\u00e4ge med natursk\u00f6na Apladalen som n\u00e4rmsta granne. P\u00e5 f\u00f6rskolan har vi ett Reggio Emilia inspirerat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt d\u00e4r barnet alltid \u00e4r i fokus. Vi tar till vara p\u00e5 barnens intressen och uppt\u00e4ckargl\u00e4dje genom att vara n\u00e4ra och medforskande. V\u00e5ra l\u00e4rmilj\u00f6er, b\u00e5de utomhus och innomhus, utvecklas f\u00f6r att skapa tillg\u00e4nglighet och forts\u00e4tta inspirera barnen till att vilja veta mera. \n\nV\u00e5r starka vi-k\u00e4nsla \u00e4r n\u00e5got som \u00e4r utm\u00e4rkande hos oss p\u00e5 Skattkistans f\u00f6rskola. Vi \u00e4r m\u00e5na om att alla i arbetslaget k\u00e4nner sig delaktiga och gemensamt tar ansvar f\u00f6r verksamheten. P\u00e5 f\u00f6rskolan finns tre \u00e5ldersindelade avdelningar i ljusa moderna lokaler. Under anst\u00e4llningstiden erbjuds arbetskl\u00e4der och dator/Ipad som arbetsredskap\n\n\r\n\r\nF\u00f6rskoll\u00e4rare\r\n\r\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare har du ett pedagogiskt ansvar utifr\u00e5n l\u00e4roplanens uppdrag och arbetar aktivt med pedagogisk planering, observation, dokumentation, reflektion, uppf\u00f6ljning och analys. Genom ditt professionella f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt m\u00f6ter du varje enskilt barn utifr\u00e5n de grundl\u00e4ggande v\u00e4rden som beskrivs i f\u00f6rskolans l\u00e4roplan. Arbetss\u00e4ttet utg\u00e5r ifr\u00e5n att du \u00e4r en glad, n\u00e4ra, medforskande pedagog som ger barnen de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att utvecklas. Arbetet sker i f\u00f6rtroendefullt samarbete med kollegor och v\u00e5rdnadshavare. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig med f\u00f6rskoll\u00e4rarutbildning, god insikt i f\u00f6rskolans uppdrag och l\u00e4roplan samt intresse f\u00f6r att arbeta med digitala verktyg. Du har ett pedagogiskt syns\u00e4tt som f\u00f6renar professionell omsorg och undervisning. Du \u00e4r tydlig och l\u00f6sningsinriktad samt har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang och arbetsgl\u00e4dje. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI ans\u00f6kan bifogar du b\u00e5de personligt brev och cv. \n\n\n\n\r\nVi kommer att arbeta med l\u00f6pande urval och intervjuer. \n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 14:28:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\n100%  fr\u00e5n 2021-08-09. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut tas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar invididuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUF:2021:16", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrktorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615210101925, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}