{"annonsId": 24603569, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-A39790B742884560B5F32B486B6FE096", "annonsrubrik": "Administrat\u00f6r med chefsst\u00f6dsuppdrag till verksamhetsn\u00e4ra st\u00f6d, Kristianstad", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nHar du ett genuint intresse av administration och ett sinne f\u00f6r service? I s\u00e5 fall \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka dig till oss! \n\nVerksamhetsomr\u00e5de (VO) vuxenpsykiatri Kristianstad har cirka 400 medarbetare och bedriver specialistpsykiatri inom Sk\u00e5nes nord\u00f6stra och syd\u00f6stra kommuner. Heldygnsv\u00e5rden \u00e4r koncentrerad till Kristianstad och \u00e4r f\u00f6rdelad p\u00e5 fyra v\u00e5rdavdelningar, varav tv\u00e5 har allm\u00e4npsykiatrisk inriktning, en psykosavdelning och en h\u00f6gintensiv psykiatrisk avdelning, till vilken den psykiatriska akutmottagningen \u00e4r knuten. D\u00e4rut\u00f6ver finns ett verksamhets\u00f6vergripande DBT-team med placering i Kristianstad. \n\nVi har stor geografisk spridning, men trots detta karakt\u00e4riseras v\u00e5r verksamhet av n\u00e4rhet och korta beslutsv\u00e4gar. V\u00e5ra medarbetare har en bred kompetens och v\u00e5rt arbete bygger p\u00e5 Region Sk\u00e5nes v\u00e4rdegrund. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu efter dig som drivs av att arbeta med administrativa uppgifter d\u00e4r den ena dagen inte \u00e4r den andra lik! \n\nI rollen som administrat\u00f6r hos oss kommer du arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med uppgifter som i huvudsak inneb\u00e4r bemanning, ledigheter, rekrytering, HR-fr\u00e5gor och l\u00f6ner. Du ing\u00e5r i en grupp av ytterligare fyra chefsst\u00f6d som har likartade arbetsuppgifter. Chefsst\u00f6den arbetar n\u00e4ra varandra, tillsammans med medarbetare och enhetschefer, i olika slags HR-fr\u00e5gor som aktualiseras p\u00e5 arbetsplatsen. \n\nPsykiatrin \u00e4r ett fokusomr\u00e5de inom Region Sk\u00e5ne och d\u00e4rmed en verksamhet som ska k\u00e4nnetecknas av utveckling och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Det f\u00f6ruts\u00e4tter att vi har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i st\u00e4ndig f\u00f6r\u00e4ndring, skapa goda relationer och \u00e4ndam\u00e5lsenlig struktur. Arbetets art f\u00f6ruts\u00e4tter ocks\u00e5 en f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete och tillg\u00e5ng till egna initiativ. Vi erbjuder dig goda m\u00f6jligheter att utvecklas i din profession. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi v\u00e4lkomnar dig som har en godk\u00e4nd gymnasieutbildning. Goda spr\u00e5kkunskaper i svenska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift \u00e4r ocks\u00e5 ett krav. Vi ser det som meriterande om du har erfarenhet av att arbeta som chefsst\u00f6d inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.  \n\nArbetet hos oss kr\u00e4ver att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga till helhetssyn, samarbete samt logistikf\u00f6rm\u00e5ga. Du tar initiativ till att f\u00f6lja de f\u00f6r\u00e4ndringar som sker inom din profession och har k\u00e4nnedom om g\u00e4llande avtal p\u00e5 omr\u00e5det. Personliga egenskaper som vi v\u00e4rderar h\u00f6gt \u00e4r att du har k\u00e4nsla f\u00f6r service och bem\u00f6tande samt \u00e4r en flexibel person som har l\u00e4tt f\u00f6r att st\u00e4lla om n\u00e4r situationen kr\u00e4ver det. Vidare trivs du med att arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som tillsammans med andra. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nUtdrag ur misstanke- och belastningsregister kommer att ske innan eventuell anst\u00e4llning. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpas l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag, vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nF\u00f6rvaltning Psykiatri, habilitering och hj\u00e4lpmedel \u00e4r en av Region Sk\u00e5nes sex h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningar. Verksamheten omfattar den offentligt drivna psykiatrin samt habiliteringen i hela Sk\u00e5ne med cirka 4 000 medarbetare. I uppdraget ing\u00e5r bland annat v\u00e5rd, habilitering, rehabilitering, h\u00e4lsoarbete och forskning. Inom psykiatrin finns fem akutmottagningar, barn- och ungdomspsykiatri, r\u00e4ttspsykiatri och vuxenpsykiatri. Inom habiliteringen finns barn- och ungdomshabilitering, vuxenhabilitering och syn-, h\u00f6rsel- och d\u00f6vverksamhet. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nHar du ett genuint intresse av administration och ett sinne f\u00f6r service? I s\u00e5 fall \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka dig till oss! \n\nVerksamhetsomr\u00e5de (VO) vuxenpsykiatri Kristianstad har cirka 400 medarbetare och bedriver specialistpsykiatri inom Sk\u00e5nes nord\u00f6stra och syd\u00f6stra kommuner. Heldygnsv\u00e5rden \u00e4r koncentrerad till Kristianstad och \u00e4r f\u00f6rdelad p\u00e5 fyra v\u00e5rdavdelningar, varav tv\u00e5 har allm\u00e4npsykiatrisk inriktning, en psykosavdelning och en h\u00f6gintensiv psykiatrisk avdelning, till vilken den psykiatriska akutmottagningen \u00e4r knuten. D\u00e4rut\u00f6ver finns ett verksamhets\u00f6vergripande DBT-team med placering i Kristianstad. \n\nVi har stor geografisk spridning, men trots detta karakt\u00e4riseras v\u00e5r verksamhet av n\u00e4rhet och korta beslutsv\u00e4gar. V\u00e5ra medarbetare har en bred kompetens och v\u00e5rt arbete bygger p\u00e5 Region Sk\u00e5nes v\u00e4rdegrund. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu efter dig som drivs av att arbeta med administrativa uppgifter d\u00e4r den ena dagen inte \u00e4r den andra lik! \n\nI rollen som administrat\u00f6r hos oss kommer du arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med uppgifter som i huvudsak inneb\u00e4r bemanning, ledigheter, rekrytering, HR-fr\u00e5gor och l\u00f6ner. Du ing\u00e5r i en grupp av ytterligare fyra chefsst\u00f6d som har likartade arbetsuppgifter. Chefsst\u00f6den arbetar n\u00e4ra varandra, tillsammans med medarbetare och enhetschefer, i olika slags HR-fr\u00e5gor som aktualiseras p\u00e5 arbetsplatsen. \n\nPsykiatrin \u00e4r ett fokusomr\u00e5de inom Region Sk\u00e5ne och d\u00e4rmed en verksamhet som ska k\u00e4nnetecknas av utveckling och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Det f\u00f6ruts\u00e4tter att vi har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i st\u00e4ndig f\u00f6r\u00e4ndring, skapa goda relationer och \u00e4ndam\u00e5lsenlig struktur. Arbetets art f\u00f6ruts\u00e4tter ocks\u00e5 en f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete och tillg\u00e5ng till egna initiativ. Vi erbjuder dig goda m\u00f6jligheter att utvecklas i din profession. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi v\u00e4lkomnar dig som har en godk\u00e4nd gymnasieutbildning. Goda spr\u00e5kkunskaper i svenska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift \u00e4r ocks\u00e5 ett krav. Vi ser det som meriterande om du har erfarenhet av att arbeta som chefsst\u00f6d inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.  \n\nArbetet hos oss kr\u00e4ver att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga till helhetssyn, samarbete samt logistikf\u00f6rm\u00e5ga. Du tar initiativ till att f\u00f6lja de f\u00f6r\u00e4ndringar som sker inom din profession och har k\u00e4nnedom om g\u00e4llande avtal p\u00e5 omr\u00e5det. Personliga egenskaper som vi v\u00e4rderar h\u00f6gt \u00e4r att du har k\u00e4nsla f\u00f6r service och bem\u00f6tande samt \u00e4r en flexibel person som har l\u00e4tt f\u00f6r att st\u00e4lla om n\u00e4r situationen kr\u00e4ver det. Vidare trivs du med att arbeta s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som tillsammans med andra. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nUtdrag ur misstanke- och belastningsregister kommer att ske innan eventuell anst\u00e4llning. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpas l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag, vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nF\u00f6rvaltning Psykiatri, habilitering och hj\u00e4lpmedel \u00e4r en av Region Sk\u00e5nes sex h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningar. Verksamheten omfattar den offentligt drivna psykiatrin samt habiliteringen i hela Sk\u00e5ne med cirka 4 000 medarbetare. I uppdraget ing\u00e5r bland annat v\u00e5rd, habilitering, rehabilitering, h\u00e4lsoarbete och forskning. Inom psykiatrin finns fem akutmottagningar, barn- och ungdomspsykiatri, r\u00e4ttspsykiatri och vuxenpsykiatri. Inom habiliteringen finns barn- och ungdomshabilitering, vuxenhabilitering och syn-, h\u00f6rsel- och d\u00f6vverksamhet. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 15:40:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Psykiatri, habilitering och hj\u00e4lpmedel", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=a39790b7-4288-4560-b5f3-2b486b6fe096&publishCode=AMS&TK=85ec9822-ce4e-4add-9d5e-646f2148cb23", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012252", "yrkesroll": {"varde": "s5pR_WNm_R8W", "namn": "Administrativ assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "s5pR_WNm_R8W", "namn": "Administrativ assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615214431988, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "vrvW_sr8_1en", "namn": "Kristianstad"}, "latitud": "56.029392", "longitud": "14.156678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}