{"annonsId": 24604534, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556462-4368-ceZFFBih7", "annonsrubrik": "Teacher, Art, Textiles, Wood / Metal, English, French, Fritids, German, Hom", "annonstext": "Internationella Engelska Skolan (IES) is a leading independent school group (\"friskola\") with academic results far above average and a diverse and energetic staff. Teaching is through both Swedish and English, with English the language of the corridors. IES is one of Sweden's largest school groups at \"Grundskolan\" with 39 schools and around 28,000 students across the country. IES has grown steadily and maintained quality since 1993.\n\nMore about the company and its schools can be found at www.engelska.se \n\n\r\n\r\nVikarie som vill jobba timmar\n\nVi s\u00f6ker en erfarenhet, p\u00e5litlig vikariel\u00e4rare f\u00f6r att g\u00e5 med i v\u00e5rt team av l\u00e4rare. Jag har h\u00e4r positionen kommer du att arbeta i fr\u00e5nvaro av v\u00e5ra vanliga l\u00e4rare, hj\u00e4lpa eleverna i deras dagliga uppgifter och hj\u00e4lpa till att f\u00f6rst\u00e5 f\u00f6rst\u00e5elsen f\u00f6r \u00e4mnet som behandlas. Du b\u00f6r ha lite erfarenhet av klassundervisning och ha de f\u00e4rdigheter som beh\u00f6vs f\u00f6r att t\u00e4cka daglig undervisning och hantera klassrumsmilj\u00f6n p\u00e5 ett ordnat s\u00e4tt.\n\nPlikter och ansvar\n\n- Rikta klassrummet och uppn\u00e5 l\u00e4roplanens m\u00e5l och m\u00e5l som beskrivningar i lektionsplanerna fr\u00e5n den fr\u00e5nvarande l\u00e4raren\n- Anv\u00e4nd material som skap\u00e5lls f\u00f6r att uppn\u00e5 lektionsm\u00e5l\n- H\u00e5ll koll p\u00e5 elevernas framsteg och skriv ner information som \u00e4r till nytta f\u00f6r den vanliga l\u00e4raren\n- Till\u00e4mpa olika undervisningstekniker f\u00f6r att uppmuntra deltagande och underl\u00e4tta inl\u00e4rning, samt ge konstruktiv feedback\n- Ta n\u00e4rvaro enligt skolans rutiner, h\u00e5ll klassrummet och arbetet ordnat och beh\u00e5ll normala klassrumsrytmer\n- F\u00f6lj alltid skolans f\u00f6rfaranden, riktlinjer och policyer\n- Beh\u00e5ll en professionell attityd p\u00e5 alla s\u00e4tt att uppf\u00f6ras med studenter, personal och f\u00f6r\u00e4ldrar, inklusive ett engagemang f\u00f6r konfidentialitet\n- Rapportera eventuella h\u00e4ndelser r\u00f6rande elevers beteende i och utanf\u00f6r klassrummet\n\nKrav och kvalifikationer\n\n- Tidigare erfarenhet som l\u00e4rare p\u00e5 deltid eller heltid; ytterligare erfarenhet av att arbeta med barn \u00e4r ett plus\n- Undervisningskvalifikation\n\n- Detaljorienterad och kunna f\u00f6lja skriftliga och / eller muntliga instruktioner\n- Kunna kommunicera effektiv med studenter och personal\n- Kunna utveckla relationer med studenter under en kort tidsperiod\n- F\u00f6rtroende och f\u00f6rm\u00e5ga att ge undervisning i fr\u00e5nvaro av den vanliga l\u00e4raren\n- Kunna f\u00f6rbli t\u00e5lmodig och l\u00e4ttillg\u00e4nglig och samtidigt ha ett lugnt klassrum\n- Villig och kan arbeta st\u00e5ende st\u00f6rre delen av dagar med f\u00e5 pauser att sitta\n\nDen framg\u00e5ngsrika kandidaten kommer att vara dynamisk, entusiastisk, engagerad, lagspelare, vill att g\u00e5 en extra mil f\u00f6r b\u00e5de studenter och kollegor. V\u00e4nligen skicka ett personligt brev och CV. Eftersom rekryteringen p\u00e5g\u00e5r uppmanar vi dig att skicka i din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Vi vill ordna en intervju f\u00f6r att presentera oss sj\u00e4lva och f\u00e5 m\u00f6jligheten att l\u00e4ra k\u00e4nna dig.\n\nEtt polisgodk\u00e4nnande (\u201dutdrag fr\u00e5n belastningsregistret\u201d) \u00e4r ett krav n\u00e4r man arbetar med barn.", "annonstextFormaterad": "<p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Internationella Engelska Skolan (IES) is a leading independent school group (\"friskola\") with academic results far above average and a diverse and energetic staff. Teaching is through both Swedish and English, with English the language of the corridors. IES is one of Sweden's largest school groups at \"Grundskolan\" with 39 schools and around 28,000 students across the country. IES has grown steadily and maintained quality since 1993.</span></span></p><p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br></span></span></p><p><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">More about the company and its schools can be found at </span></span><a href=\"http://www.engelska.se\"><span style=\"font-size: 14px;\">www.engelska.se</span></a><span id=\"docs-internal-guid-dbf52868-ad03-c81e-b8d9-4ab8201b1418\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> </span></span></p>\r\n\r\nVikarie som vill jobba timmar\n\nVi s\u00f6ker en erfarenhet, p\u00e5litlig vikariel\u00e4rare f\u00f6r att g\u00e5 med i v\u00e5rt team av l\u00e4rare. Jag har h\u00e4r positionen kommer du att arbeta i fr\u00e5nvaro av v\u00e5ra vanliga l\u00e4rare, hj\u00e4lpa eleverna i deras dagliga uppgifter och hj\u00e4lpa till att f\u00f6rst\u00e5 f\u00f6rst\u00e5elsen f\u00f6r \u00e4mnet som behandlas. Du b\u00f6r ha lite erfarenhet av klassundervisning och ha de f\u00e4rdigheter som beh\u00f6vs f\u00f6r att t\u00e4cka daglig undervisning och hantera klassrumsmilj\u00f6n p\u00e5 ett ordnat s\u00e4tt.\n\nPlikter och ansvar\n\n- Rikta klassrummet och uppn\u00e5 l\u00e4roplanens m\u00e5l och m\u00e5l som beskrivningar i lektionsplanerna fr\u00e5n den fr\u00e5nvarande l\u00e4raren\n- Anv\u00e4nd material som skap\u00e5lls f\u00f6r att uppn\u00e5 lektionsm\u00e5l\n- H\u00e5ll koll p\u00e5 elevernas framsteg och skriv ner information som \u00e4r till nytta f\u00f6r den vanliga l\u00e4raren\n- Till\u00e4mpa olika undervisningstekniker f\u00f6r att uppmuntra deltagande och underl\u00e4tta inl\u00e4rning, samt ge konstruktiv feedback\n- Ta n\u00e4rvaro enligt skolans rutiner, h\u00e5ll klassrummet och arbetet ordnat och beh\u00e5ll normala klassrumsrytmer\n- F\u00f6lj alltid skolans f\u00f6rfaranden, riktlinjer och policyer\n- Beh\u00e5ll en professionell attityd p\u00e5 alla s\u00e4tt att uppf\u00f6ras med studenter, personal och f\u00f6r\u00e4ldrar, inklusive ett engagemang f\u00f6r konfidentialitet\n- Rapportera eventuella h\u00e4ndelser r\u00f6rande elevers beteende i och utanf\u00f6r klassrummet\n\nKrav och kvalifikationer\n\n- Tidigare erfarenhet som l\u00e4rare p\u00e5 deltid eller heltid; ytterligare erfarenhet av att arbeta med barn \u00e4r ett plus\n- Undervisningskvalifikation\n\n- Detaljorienterad och kunna f\u00f6lja skriftliga och / eller muntliga instruktioner\n- Kunna kommunicera effektiv med studenter och personal\n- Kunna utveckla relationer med studenter under en kort tidsperiod\n- F\u00f6rtroende och f\u00f6rm\u00e5ga att ge undervisning i fr\u00e5nvaro av den vanliga l\u00e4raren\n- Kunna f\u00f6rbli t\u00e5lmodig och l\u00e4ttillg\u00e4nglig och samtidigt ha ett lugnt klassrum\n- Villig och kan arbeta st\u00e5ende st\u00f6rre delen av dagar med f\u00e5 pauser att sitta\n\nDen framg\u00e5ngsrika kandidaten kommer att vara dynamisk, entusiastisk, engagerad, lagspelare, vill att g\u00e5 en extra mil f\u00f6r b\u00e5de studenter och kollegor. V\u00e4nligen skicka ett personligt brev och CV. Eftersom rekryteringen p\u00e5g\u00e5r uppmanar vi dig att skicka i din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Vi vill ordna en intervju f\u00f6r att presentera oss sj\u00e4lva och f\u00e5 m\u00f6jligheten att l\u00e4ra k\u00e4nna dig.\n\nEtt polisgodk\u00e4nnande (\u201dutdrag fr\u00e5n belastningsregistret\u201d) \u00e4r ett krav n\u00e4r man arbetar med barn.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 00:21:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://linkoping.engelska.se", "villkorsbeskrivning": "20 - 40%\r\nTemporary employment max 10 days", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "cAQ8_TpB_Tdv", "namn": "max 10 dagar"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 20.0, "arbetstidOmfattningTill": 40.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fixed salary", "organisationsnummer": "5564624368", "arbetsgivareId": "20282944", "arbetsgivareNamn": "Internationella Engelska Skolan i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Internationella Engelska Skolan Link\u00f6ping", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6stg\u00f6tagatan 12, 58232 Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6stg\u00f6tagatan 12", "postnr": "58232", "postort": "0580", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6stg\u00f6tagatan 12, 58232 Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615245702296, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.41081", "longitud": "15.621373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}