{"annonsId": 24602964, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2130-927A060B6CB946F1946E87E267C5BD1A", "annonsrubrik": "Personalsekreterare", "annonstext": "Vill du bli en del av v\u00e5rt team d\u00e4r du kommer att arbeta brett inom HR med varierande arbetsuppgifter? Detta \u00e4r ett uppdrag f\u00f6r dig som trivs med att arbeta s\u00e5v\u00e4l strategiskt som operativ, coachande som konsultativt och som trivs med att arbeta i team. Hos oss \u00e4r var och en, en viktig del av helheten. Tycker du likav\u00e4l som oss, att det b\u00e4sta arbetet \u00e5stadkommer vi tillsammans? D\u00e5 kan du vara den vi s\u00f6ker.\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nVansbro kommun kan erbjuda dig ett meningsfullt arbete med goda arbetsvillkor och st\u00e4ndigt l\u00e4rande. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att engagerade medarbetare skapar b\u00e4ttre trivsel och resultat p\u00e5 arbetsplatsen, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt f\u00f6r oss att du k\u00e4nner dig delaktig i v\u00e5r utveckling av verksamheten och stolthet \u00f6ver den verksamhet som vi tillsammans skapar f\u00f6r v\u00e5ra medborgare i Vansbro kommun. Hos oss \u00e4r var och en av oss en viktig del i helheten! \n\nVansbro kommun \u00e4r den lilla kommunen med det stora inneh\u00e5llet. L\u00e4ngs \u00e4lven str\u00e4cker sig kommunens lokalsamh\u00e4llen \u00c4ppelbo, Vansbro, Dala-J\u00e4rna och N\u00e5s med kringliggande byar i de v\u00e4stra delarna av Dalarna. Vansbro kommun \u00e4r mycket stolta \u00f6ver sitt goda f\u00f6retagsklimat som ocks\u00e5 ger en mycket god arbetsmarknad, ett brett och rikt f\u00f6reningsliv samt god kommunal service i samtliga kommundelar. Hos oss finns en n\u00e4rhet och enkelhet som ger stora m\u00f6jligheter till livskvalit\u00e9.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVerksamhetsst\u00f6d Personal \u00e4r en st\u00f6dfunktion med uppgifter som sp\u00e4nner \u00f6ver hela f\u00f6rvaltningen. Vi har ett t\u00e4tt samarbete med varandra vilket ger b\u00e5de st\u00f6d och m\u00f6jlighet till utveckling i vardagen och vi m\u00f6jligg\u00f6r saker tillsammans. I denna roll arbetar du operativt och strategiskt och du ger sj\u00e4lvst\u00e4ndigt st\u00f6d till chefer inom samtliga HR-processer. Dina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r att st\u00f6dja chefer men \u00e4ven medarbetare i olika fr\u00e5gor. Tj\u00e4nsten \u00e4r varierande och inneb\u00e4r bland annat att arbeta med rehabilitering, arbetsmilj\u00f6, samverkan, rekrytering, arbetsr\u00e4ttsliga processer, utbildning f\u00f6r chefer, strategiskt arbete med mera. \n\nUt\u00f6ver de l\u00f6pande, dagliga arbetsuppgifterna arbetar du proaktivt genom att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt identifiera omr\u00e5den d\u00e4r verksamheten \u00e4r i behov av st\u00f6d. Arbetet st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 att du kan planera det egna arbetet och har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta p\u00e5 ett systematiskt och organiserat s\u00e4tt. Du kommer att m\u00f6tas av utmaningar och st\u00e4llas inf\u00f6r situationer d\u00e4r ditt l\u00f6sningsfokus testas och d\u00e4r du beh\u00f6ver t\u00e4nka utanf\u00f6r boxen, men inom ramarna f\u00f6r aktuellt regelverk, f\u00f6r att komma vidare. Arbetet inneb\u00e4r h\u00f6g sj\u00e4lvst\u00e4ndighet och n\u00e4ra samarbetet med kollegor. Detta uppdrag passar dig som trivs med att arbeta brett som generalist och som f\u00e5r energi av att arbeta i team tillsammans med andra.\n\nVi personalsekreterare har ett prestigel\u00f6st arbetss\u00e4tt och arbetar n\u00e4ra varandra, i st\u00e4ndig dialog. Det \u00e4r genom det goda samarbetet som kunskaper utbyts och v\u00e5ra kompetenser v\u00e4ssas. Bli en del av v\u00e5rt team! \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad personalvetare alternativt annan utbildningen och/eller erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna att du tidigare har arbetat i politiskt styrd organisation. \n\nD\u00e5 vi s\u00f6ker en generalist \u00e4r det meriterande om du har arbetslivserfarenhet av att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt hantera fr\u00e5gor inom bland annat: \n\nRehabiliteringsprocessen, \nArbetsr\u00e4tt, lagar och avtal, f\u00f6rhandlingar.\nArbetsr\u00e4ttsliga processer\nArbetsmilj\u00f6arbete\nUtbildning f\u00f6r chefer och/eller andra\nL\u00f6ne\u00f6versyn \nSamverkan\nKr\u00e4nkande s\u00e4rbehandling\nHeltid som norm \nRekrytering \n\nDu \u00e4r en prestigel\u00f6s person som trivs med att arbeta i team lika v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt! Du trivs med eget ansvar och med kontakten med chefer, medarbetare och externa parter. Du \u00e4r trygg och tydlig i arbetsgivarrollen. Vidare ser vi \u00e4ven att du \u00e4r en relationsskapande person, med personlig mognad och som har en helhetssyn. Du pr\u00e4glas av god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kan arbeta i flera parallella processer samtidigt. \n\nVi anv\u00e4nder oss av Heroma som personaladministrativt system, vilket givet \u00e4r meriterande om du tidigare har arbetat i systemet. Du beh\u00e4rskar svenska obehindrat i b\u00e5de tal och skrift. D\u00e5 resor ing\u00e5r i tj\u00e4nsten erfordras B-k\u00f6rkort.   \nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Uppgifterna behandlas och sparas enligt GDPR (dataskyddsf\u00f6rordningen). \n\nVansbro kommun erbjuder m\u00f6jlighet till fri tillg\u00e5ng till simhall och gym, semesterdagsv\u00e4xling samt busskort till f\u00f6rm\u00e5nligt pris. \n\nIns\u00e4nda ans\u00f6kningshandlingar \u00e5ters\u00e4ndes ej. \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du bli en del av v\u00e5rt team d\u00e4r du kommer att arbeta brett inom HR med varierande arbetsuppgifter? Detta \u00e4r ett uppdrag f\u00f6r dig som trivs med att arbeta s\u00e5v\u00e4l strategiskt som operativ, coachande som konsultativt och som trivs med att arbeta i team. Hos oss \u00e4r var och en, en viktig del av helheten. Tycker du likav\u00e4l som oss, att det b\u00e4sta arbetet \u00e5stadkommer vi tillsammans? D\u00e5 kan du vara den vi s\u00f6ker.\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nVansbro kommun kan erbjuda dig ett meningsfullt arbete med goda arbetsvillkor och st\u00e4ndigt l\u00e4rande. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att engagerade medarbetare skapar b\u00e4ttre trivsel och resultat p\u00e5 arbetsplatsen, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt f\u00f6r oss att du k\u00e4nner dig delaktig i v\u00e5r utveckling av verksamheten och stolthet \u00f6ver den verksamhet som vi tillsammans skapar f\u00f6r v\u00e5ra medborgare i Vansbro kommun. Hos oss \u00e4r var och en av oss en viktig del i helheten! \n\nVansbro kommun \u00e4r den lilla kommunen med det stora inneh\u00e5llet. L\u00e4ngs \u00e4lven str\u00e4cker sig kommunens lokalsamh\u00e4llen \u00c4ppelbo, Vansbro, Dala-J\u00e4rna och N\u00e5s med kringliggande byar i de v\u00e4stra delarna av Dalarna. Vansbro kommun \u00e4r mycket stolta \u00f6ver sitt goda f\u00f6retagsklimat som ocks\u00e5 ger en mycket god arbetsmarknad, ett brett och rikt f\u00f6reningsliv samt god kommunal service i samtliga kommundelar. Hos oss finns en n\u00e4rhet och enkelhet som ger stora m\u00f6jligheter till livskvalit\u00e9.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVerksamhetsst\u00f6d Personal \u00e4r en st\u00f6dfunktion med uppgifter som sp\u00e4nner \u00f6ver hela f\u00f6rvaltningen. Vi har ett t\u00e4tt samarbete med varandra vilket ger b\u00e5de st\u00f6d och m\u00f6jlighet till utveckling i vardagen och vi m\u00f6jligg\u00f6r saker tillsammans. I denna roll arbetar du operativt och strategiskt och du ger sj\u00e4lvst\u00e4ndigt st\u00f6d till chefer inom samtliga HR-processer. Dina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r att st\u00f6dja chefer men \u00e4ven medarbetare i olika fr\u00e5gor. Tj\u00e4nsten \u00e4r varierande och inneb\u00e4r bland annat att arbeta med rehabilitering, arbetsmilj\u00f6, samverkan, rekrytering, arbetsr\u00e4ttsliga processer, utbildning f\u00f6r chefer, strategiskt arbete med mera. \n\nUt\u00f6ver de l\u00f6pande, dagliga arbetsuppgifterna arbetar du proaktivt genom att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt identifiera omr\u00e5den d\u00e4r verksamheten \u00e4r i behov av st\u00f6d. Arbetet st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 att du kan planera det egna arbetet och har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta p\u00e5 ett systematiskt och organiserat s\u00e4tt. Du kommer att m\u00f6tas av utmaningar och st\u00e4llas inf\u00f6r situationer d\u00e4r ditt l\u00f6sningsfokus testas och d\u00e4r du beh\u00f6ver t\u00e4nka utanf\u00f6r boxen, men inom ramarna f\u00f6r aktuellt regelverk, f\u00f6r att komma vidare. Arbetet inneb\u00e4r h\u00f6g sj\u00e4lvst\u00e4ndighet och n\u00e4ra samarbetet med kollegor. Detta uppdrag passar dig som trivs med att arbeta brett som generalist och som f\u00e5r energi av att arbeta i team tillsammans med andra.\n\nVi personalsekreterare har ett prestigel\u00f6st arbetss\u00e4tt och arbetar n\u00e4ra varandra, i st\u00e4ndig dialog. Det \u00e4r genom det goda samarbetet som kunskaper utbyts och v\u00e5ra kompetenser v\u00e4ssas. Bli en del av v\u00e5rt team! \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad personalvetare alternativt annan utbildningen och/eller erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna att du tidigare har arbetat i politiskt styrd organisation. \n\nD\u00e5 vi s\u00f6ker en generalist \u00e4r det meriterande om du har arbetslivserfarenhet av att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt hantera fr\u00e5gor inom bland annat: \n\nRehabiliteringsprocessen, \nArbetsr\u00e4tt, lagar och avtal, f\u00f6rhandlingar.\nArbetsr\u00e4ttsliga processer\nArbetsmilj\u00f6arbete\nUtbildning f\u00f6r chefer och/eller andra\nL\u00f6ne\u00f6versyn \nSamverkan\nKr\u00e4nkande s\u00e4rbehandling\nHeltid som norm \nRekrytering \n\nDu \u00e4r en prestigel\u00f6s person som trivs med att arbeta i team lika v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt! Du trivs med eget ansvar och med kontakten med chefer, medarbetare och externa parter. Du \u00e4r trygg och tydlig i arbetsgivarrollen. Vidare ser vi \u00e4ven att du \u00e4r en relationsskapande person, med personlig mognad och som har en helhetssyn. Du pr\u00e4glas av god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kan arbeta i flera parallella processer samtidigt. \n\nVi anv\u00e4nder oss av Heroma som personaladministrativt system, vilket givet \u00e4r meriterande om du tidigare har arbetat i systemet. Du beh\u00e4rskar svenska obehindrat i b\u00e5de tal och skrift. D\u00e5 resor ing\u00e5r i tj\u00e4nsten erfordras B-k\u00f6rkort.   \nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Uppgifterna behandlas och sparas enligt GDPR (dataskyddsf\u00f6rordningen). \n\nVansbro kommun erbjuder m\u00f6jlighet till fri tillg\u00e5ng till simhall och gym, semesterdagsv\u00e4xling samt busskort till f\u00f6rm\u00e5nligt pris. \n\nIns\u00e4nda ans\u00f6kningshandlingar \u00e5ters\u00e4ndes ej. \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-08 14:20:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. 100 %  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-05-01  Tilltr\u00e4de snarast, enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002130", "arbetsgivareId": "10820008", "arbetsgivareNamn": "Vansbro kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vansbro kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=927a060b-6cb9-46f1-946e-87e267c5bd1a&publishCode=AMS&TK=24ccc117-739c-4e99-b48c-a0a154f36867", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1011250-2021-26", "yrkesroll": {"varde": "1d3z_y59_2Hm", "namn": "HR-konsult/PA-konsult"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "1d3z_y59_2Hm", "namn": "HR-konsult/PA-konsult", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Medborgarhuset 78631 Vansbro", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 7", "postnr": "78631", "postort": "Vansbro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Medborgarhuset 78631 Vansbro", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615209622153, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "4eS9_HX1_M7V", "namn": "Vansbro"}, "latitud": "60.509945", "longitud": "14.225342", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}