{"annonsId": 24608000, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-2924-7528", "annonsrubrik": "Grafisk formgivare", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en grafisk formgivare f\u00f6r ett vikariat vid avdelningen f\u00f6r kommunikation och samverkan.\n\nBakgrund\nAvdelningen f\u00f6r kommunikation och samverkan ansvarar f\u00f6r att samordna och bygga externa relationer, bedriva kommunikationsarbete p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5 och samverkan med det omgivande samh\u00e4llet p\u00e5 regional, nationell och internationell niv\u00e5. Vi arbetar bl.a. med varum\u00e4rke, grafisk formgivning, forskningskommunikation, internkommunikation, studentrekrytering, arbetslivskontakter och har ansvaret f\u00f6r kommunikationskanaler s\u00e5 som intern och extern webbplats, sociala medier och event. Andra viktiga omr\u00e5den \u00e4r att st\u00f6dja studenternas entrepren\u00f6rskap och kontakter med arbetslivet samt att erbjuda evenemangsservice f\u00f6r konferenser och andra akademiska m\u00f6ten.\n\nArbetsuppgifter\nI denna roll kommer du att vara en del av avdelningen f\u00f6r kommunikation och samverkan d\u00e4r du arbetar med produktion av kommunikationsmaterial. Arbetet inneb\u00e4r layout, originalframst\u00e4llning och bildhantering inom alla discipliner, i b\u00e5de digital och tryckt media.\n\nAvdelningen f\u00f6rser hela universitetet med kommunikationsmaterial i alla dess former. Produktionen str\u00e4cker sig fr\u00e5n material f\u00f6r webb och sociala medier till annonser i dagspress och utskick. Du f\u00f6rv\u00e4ntas vara sj\u00e4lvg\u00e5ende och ta emot best\u00e4llningar f\u00f6r att sen ta dom hela v\u00e4gen i m\u00e5l. Det inneb\u00e4r ocks\u00e5 att du m\u00e5ste kunna f\u00f6rankra uppdraget hos alla inblandade. Till st\u00f6d har du ytterligare tv\u00e5 grafiska formgivare som du kommer att jobba i t\u00e4tt samarbete med.\n\nEn del av de produktioner som du kan komma att ansvara f\u00f6r \u00e4r:\n\n\u2022 Annonsmaterial i b\u00e5de digital form och tryckta medier\n\u2022 Material f\u00f6r event och m\u00e4ssor\n\u2022 Folders, flyers och affischer\n\u2022 Grafik till webb, sociala medier och r\u00f6rligt\n\u2022 Kataloger och rapporter\n\u2022 Profilprodukter\n\u2022 Grafiska mallar f\u00f6r v\u00e5rt web-to-print verktyg \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har minst 3 \u00e5rs yrkeserfarenhet inom omr\u00e5det, g\u00e4rna fr\u00e5n byr\u00e5branschen. Du har mycket goda kunskaper i Adobes programvarumilj\u00f6, fr\u00e4mst InDesign, Illustrator och Photoshop. Du har inga problem att f\u00f6rklara din l\u00f6sning f\u00f6r andra p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt s\u00e5 att de f\u00f6rst\u00e5r varf\u00f6r du gjort de val du gjort. Sj\u00e4lvklart har du mycket god k\u00e4nsla f\u00f6r f\u00e4rg och form och h\u00e5ller dina deadlines. Vi ser g\u00e4rna att du har goda kunskaper inom digitala produktioner. Har du ut\u00f6ver detta \u00e4ven jobbat med foto och film \u00e4r det ett plus.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid dina personliga egenskaper, f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team och att m\u00f6ta andra m\u00e4nniskor p\u00e5 ett f\u00f6rtroendeingivande s\u00e4tt.\n\nInformation\nAnst\u00e4llningen \u00e4r ett vikariat p\u00e5 100 procent med tilltr\u00e4de 21-06-01 som str\u00e4cker sig t.o.m. 22-01-31.\n\nN\u00e4rmare upplysningar om anst\u00e4llningen l\u00e4mnas av kommunikationschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller  EMAIL \n\n\u00d6rebro universitet arbetar aktivt f\u00f6r en arbetsmilj\u00f6 med j\u00e4mst\u00e4llda f\u00f6rh\u00e5llanden och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten.\n\nAns\u00f6kan\nDu g\u00f6r din ans\u00f6kan p\u00e5 v\u00e5r hemsida genom att klicka p\u00e5 knappen \"Ans\u00f6k\".\n\nEn komplett ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla f\u00f6ljande elektroniska dokument:\n\n\u2022 En motivering till varf\u00f6r du s\u00f6ker detta arbete och vad du kan erbjuda i kompetens\n\u2022 CV med beskrivning av din kompetens\n\u2022 Portfolio som l\u00e4nk eller som en pdf\n\nEndast handlingar skrivna p\u00e5 svenska, engelska, norska eller danska kan bed\u00f6mas.\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-28. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.  \n\nVi undanber oss kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag i rekryteringen.\n\nEnligt Riksarkivets f\u00f6reskrifter m\u00e5ste vi arkivera en omg\u00e5ng ans\u00f6kningshandlingar exkl. publikationer i tv\u00e5 \u00e5r efter att tills\u00e4ttningsbeslutet vunnit laga kraft.", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker en grafisk formgivare f\u00f6r ett vikariat vid avdelningen f\u00f6r kommunikation och samverkan.\n\nBakgrund\nAvdelningen f\u00f6r kommunikation och samverkan ansvarar f\u00f6r att samordna och bygga externa relationer, bedriva kommunikationsarbete p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5 och samverkan med det omgivande samh\u00e4llet p\u00e5 regional, nationell och internationell niv\u00e5. Vi arbetar bl.a. med varum\u00e4rke, grafisk formgivning, forskningskommunikation, internkommunikation, studentrekrytering, arbetslivskontakter och har ansvaret f\u00f6r kommunikationskanaler s\u00e5 som intern och extern webbplats, sociala medier och event. Andra viktiga omr\u00e5den \u00e4r att st\u00f6dja studenternas entrepren\u00f6rskap och kontakter med arbetslivet samt att erbjuda evenemangsservice f\u00f6r konferenser och andra akademiska m\u00f6ten.\n\nArbetsuppgifter\nI denna roll kommer du att vara en del av avdelningen f\u00f6r kommunikation och samverkan d\u00e4r du arbetar med produktion av kommunikationsmaterial. Arbetet inneb\u00e4r layout, originalframst\u00e4llning och bildhantering inom alla discipliner, i b\u00e5de digital och tryckt media.\n\nAvdelningen f\u00f6rser hela universitetet med kommunikationsmaterial i alla dess former. Produktionen str\u00e4cker sig fr\u00e5n material f\u00f6r webb och sociala medier till annonser i dagspress och utskick. Du f\u00f6rv\u00e4ntas vara sj\u00e4lvg\u00e5ende och ta emot best\u00e4llningar f\u00f6r att sen ta dom hela v\u00e4gen i m\u00e5l. Det inneb\u00e4r ocks\u00e5 att du m\u00e5ste kunna f\u00f6rankra uppdraget hos alla inblandade. Till st\u00f6d har du ytterligare tv\u00e5 grafiska formgivare som du kommer att jobba i t\u00e4tt samarbete med.\n\nEn del av de produktioner som du kan komma att ansvara f\u00f6r \u00e4r:\n\n\n\u2022 Annonsmaterial i b\u00e5de digital form och tryckta medier\n\u2022 Material f\u00f6r event och m\u00e4ssor\n\u2022 Folders, flyers och affischer\n\u2022 Grafik till webb, sociala medier och r\u00f6rligt\n\u2022 Kataloger och rapporter\n\u2022 Profilprodukter\n\u2022 Grafiska mallar f\u00f6r v\u00e5rt web-to-print verktyg\u00a0\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har minst 3 \u00e5rs yrkeserfarenhet inom omr\u00e5det, g\u00e4rna fr\u00e5n byr\u00e5branschen. Du har mycket goda kunskaper i Adobes programvarumilj\u00f6, fr\u00e4mst InDesign, Illustrator och Photoshop. Du har inga problem att f\u00f6rklara din l\u00f6sning f\u00f6r andra p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt s\u00e5 att de f\u00f6rst\u00e5r varf\u00f6r du gjort de val du gjort. Sj\u00e4lvklart har du mycket god k\u00e4nsla f\u00f6r f\u00e4rg och form och h\u00e5ller dina deadlines. Vi ser g\u00e4rna att du har goda kunskaper inom digitala produktioner. Har du ut\u00f6ver detta \u00e4ven jobbat med foto och film \u00e4r det ett plus.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid dina personliga egenskaper, f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team och att m\u00f6ta andra m\u00e4nniskor p\u00e5 ett f\u00f6rtroendeingivande s\u00e4tt.\n\nInformation\nAnst\u00e4llningen \u00e4r ett vikariat p\u00e5 100 procent med tilltr\u00e4de 21-06-01 som str\u00e4cker sig t.o.m. 22-01-31.\n\nN\u00e4rmare upplysningar om anst\u00e4llningen l\u00e4mnas av kommunikationschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller  EMAIL \n\n\u00d6rebro universitet arbetar aktivt f\u00f6r en arbetsmilj\u00f6 med j\u00e4mst\u00e4llda f\u00f6rh\u00e5llanden och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten.\n\nAns\u00f6kan\nDu g\u00f6r din ans\u00f6kan p\u00e5 v\u00e5r hemsida genom att klicka p\u00e5 knappen \"Ans\u00f6k\".\n\nEn komplett ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla f\u00f6ljande elektroniska dokument:\n\n\n\u2022 En motivering till varf\u00f6r du s\u00f6ker detta arbete och vad du kan erbjuda i kompetens\n\u2022 CV med beskrivning av din kompetens\n\u2022 Portfolio som l\u00e4nk eller som en pdf\n\nEndast handlingar skrivna p\u00e5 svenska, engelska, norska eller danska kan bed\u00f6mas.\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-28. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\u00a0\u00a0\n\nVi undanber oss kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag i rekryteringen.\n\nEnligt Riksarkivets f\u00f6reskrifter m\u00e5ste vi arkivera en omg\u00e5ng ans\u00f6kningshandlingar exkl. publikationer i tv\u00e5 \u00e5r efter att tills\u00e4ttningsbeslutet vunnit laga kraft.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 07:53:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.oru.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas", "organisationsnummer": "2021002924", "arbetsgivareId": "10800051", "arbetsgivareNamn": "\u00d6rebro Universitet", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00d6rebro Universitet", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I003/354/main?site=5&validator=43a1fbd05a0e84d542a937e3454d48f8&lang=SE&rmpage=job&rmjob=7528", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "VpYo_k5f_N9R", "namn": "Grafisk formgivare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "VpYo_k5f_N9R", "namn": "Grafisk formgivare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fakultetsgatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fakultetsgatan 1", "postnr": "70182", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fakultetsgatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615359222084, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}