{"annonsId": 24605285, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0951-D079B48EDFD5420394676CD314B6351C", "annonsrubrik": "Enhetschef, v\u00e5rd- och omsorgsboende, semestervikariat", "annonstext": "V\u00e5rt arbete g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag! Vi \u00e4r cirka 7 000 medarbetare och h\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r dig som vill lyfta tillsammans med oss. Kristianstad \u00e4r nord\u00f6stra Sk\u00e5nes handelscentrum med 85 000 inv\u00e5nare, bara en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n storstadsomr\u00e5det vid \u00d6resund.\n\nVi har  en samlad organisation f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorgsboenden med fokus att st\u00f6dja v\u00e5ra \u00e4ldre till en meningsfull tillvaro hela livet ut! Vill du vara med oss p\u00e5 resan?\n\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen befinner sig i st\u00e4ndig utveckling och har sedan en tid tillbaka en funktionsindelad organisation detta f\u00f6r att f\u00e5 full kraft i kvalitetsarbetet. Chef och ledarf\u00f6rs\u00f6rjningsfr\u00e5gor st\u00e5r h\u00f6gt upp p\u00e5 agendan i f\u00f6rvaltningens utvecklingsplan och vi jobbar d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4ndigt med att f\u00f6rfina ledarprofilen. Vi har de senaste \u00e5ren utvecklat och implementerat resurschefer i syfte att bland annat kunna ge strategiskt chefsst\u00f6d och mentorskap.\n\nF\u00f6r att minska s\u00e5rbarheten i v\u00e5rd- och omsorgsboenden \u00f6ver sommaren s\u00f6ker vi nu semestervikarie med begr\u00e4nsat ansvarsomr\u00e5de. Som vikarierande enhetschef under sommaren har du ansvar f\u00f6r det dagliga operativa arbetet i enheten, med begr\u00e4nsat ansvar f\u00f6r ekonomi och personal- och arbetsmilj\u00f6.\n\nSannolikt \u00e4r du i b\u00f6rjan av din karri\u00e4r som chef, du brinner f\u00f6r ledarskapsfr\u00e5gor och ser ett semestervikariat som en bra start och erfarenhet f\u00f6r din fortsatta utveckling.\n\n Vi erbjuder v\u00e5ra ledare varierande interna utbildningspaket och n\u00e4tverkstr\u00e4ffar som syftar till att uppn\u00e5 arbetsgl\u00e4dje och livsl\u00e5ngt l\u00e4rande. Organisationen v\u00e4lkomnar och st\u00f6ttar kreativa och innovativa ledare. Centrala HR-, Ekonomi, IT- och bemanningsfunktionen utg\u00f6r ett st\u00f6d till dig som chef i det dagliga arbetet. I befattningen ing\u00e5r personal- och budgetansvar.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu leder och f\u00f6ljer upp arbetet inom din verksamhet och ansvarar f\u00f6r att verkst\u00e4lla beslut enligt g\u00e4llande lagstiftning, m\u00e5l, riktlinjer och policys. \n\nSom st\u00f6d i ditt arbete har du chefskollegor samt st\u00f6dfunktioner i form av HR, ekonomi samt kvalitetsutvecklare. Till din hj\u00e4lp finns ocks\u00e5 en central schemasupport och bemanningsenhet. Det finns ocks\u00e5 en planeringsenhet med funktioner som MAS, MAR samt kompetens inom digital utveckling.\n\nDet huvudsakliga fokusomr\u00e5det under sommaren f\u00f6rutom kundperspektivet \u00e4r medarbetarnas arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r bemanningsfr\u00e5gan \u00e4r central. Men ocks\u00e5 att coacha dina  medarbetare mot uppsatta m\u00e5l.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har socionomutbildning eller annan h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg. Har du erfarenhet fr\u00e5n politiskt styrd organisation \u00e4r det meriterande.\nArbetet kr\u00e4ver kommunikation och dokumentation och vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har god datorvana, en god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga samt att du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift. B-k\u00f6rkort f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r ett krav. \n\nSom person \u00e4r du prestigel\u00f6s och utvecklingsinriktad. Du lyssnar, involverar och f\u00e5r m\u00e4nniskor med dig, coachar genom att motivera och st\u00f6dja. Vidare kan du prioritera, planera och fatta beslut.\n\nI denna rekrytering arbetar vi med l\u00f6pande urval och vi kallar kontinuerligt s\u00f6kande till intervju. \u00c4r du intresserad ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan snarast, d\u00e5 anst\u00e4llning kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag om vi hittar r\u00e4tt kandidat. Annonsen visas l\u00e4ngst till och med 2021-05-31\r\n\n\u00d6VRIGT\nOmsorgsf\u00f6rvaltningens verksamhet riktar sig till \u00e4ldre och personer som har behov av funktionsst\u00f6d samt till personer med behov av hemsjukv\u00e5rd. Verksamheten \u00e4r funktionsindelad i fyra verksamhetsomr\u00e5den: st\u00f6d i ordin\u00e4rt boende, st\u00f6d i v\u00e5rd- och omsorgsboende, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt funktionsst\u00f6d. I f\u00f6rvaltningen finns ocks\u00e5 kost- och restaurangenheten, myndighetsenheten, riksgymnasiet och hj\u00e4lpmedelscentrum i \u00d6stra Sk\u00e5ne.\n\nI Kristianstads kommun till\u00e4mpar vi heltid f\u00f6r alla, vilket inneb\u00e4r att alla medarbetare med tillsvidareanst\u00e4llning har r\u00e4tt till heltid och deltid \u00e4r en m\u00f6jlighet. Vi till\u00e4mpar ocks\u00e5 r\u00f6kfri arbetstid. \n\nHar du skyddade personuppgifter ska du inte ans\u00f6ka via v\u00e5r ans\u00f6kningsknapp, utan kontakta HR-rekrytering via v\u00e4xeln  TELEPHONENO f\u00f6r en s\u00e4ker ans\u00f6kningsprocess.\n\nHar du fr\u00e5gor kring hur du g\u00f6r din ans\u00f6kan, kontakta systemets support p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller via l\u00e4nken https://zero.comaround.com/sv-se/.", "annonstextFormaterad": "V\u00e5rt arbete g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag! Vi \u00e4r cirka 7 000 medarbetare och h\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r dig som vill lyfta tillsammans med oss. Kristianstad \u00e4r nord\u00f6stra Sk\u00e5nes handelscentrum med 85 000 inv\u00e5nare, bara en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n storstadsomr\u00e5det vid \u00d6resund.\n\n\nVi har  en samlad organisation f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorgsboenden med fokus att st\u00f6dja v\u00e5ra \u00e4ldre till en meningsfull tillvaro hela livet ut! Vill du vara med oss p\u00e5 resan?\n\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen befinner sig i st\u00e4ndig utveckling och har sedan en tid tillbaka en funktionsindelad organisation detta f\u00f6r att f\u00e5 full kraft i kvalitetsarbetet. Chef och ledarf\u00f6rs\u00f6rjningsfr\u00e5gor st\u00e5r h\u00f6gt upp p\u00e5 agendan i f\u00f6rvaltningens utvecklingsplan och vi jobbar d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4ndigt med att f\u00f6rfina ledarprofilen. Vi har de senaste \u00e5ren utvecklat och implementerat resurschefer i syfte att bland annat kunna ge strategiskt chefsst\u00f6d och mentorskap.\n\nF\u00f6r att minska s\u00e5rbarheten i v\u00e5rd- och omsorgsboenden \u00f6ver sommaren s\u00f6ker vi nu semestervikarie med begr\u00e4nsat ansvarsomr\u00e5de. Som vikarierande enhetschef under sommaren har du ansvar f\u00f6r det dagliga operativa arbetet i enheten, med begr\u00e4nsat ansvar f\u00f6r ekonomi och personal- och arbetsmilj\u00f6.\n\nSannolikt \u00e4r du i b\u00f6rjan av din karri\u00e4r som chef, du brinner f\u00f6r ledarskapsfr\u00e5gor och ser ett semestervikariat som en bra start och erfarenhet f\u00f6r din fortsatta utveckling.\n\n Vi erbjuder v\u00e5ra ledare varierande interna utbildningspaket och n\u00e4tverkstr\u00e4ffar som syftar till att uppn\u00e5 arbetsgl\u00e4dje och livsl\u00e5ngt l\u00e4rande. Organisationen v\u00e4lkomnar och st\u00f6ttar kreativa och innovativa ledare. Centrala HR-, Ekonomi, IT- och bemanningsfunktionen utg\u00f6r ett st\u00f6d till dig som chef i det dagliga arbetet. I befattningen ing\u00e5r personal- och budgetansvar.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu leder och f\u00f6ljer upp arbetet inom din verksamhet och ansvarar f\u00f6r att verkst\u00e4lla beslut enligt g\u00e4llande lagstiftning, m\u00e5l, riktlinjer och policys. \n\nSom st\u00f6d i ditt arbete har du chefskollegor samt st\u00f6dfunktioner i form av HR, ekonomi samt kvalitetsutvecklare. Till din hj\u00e4lp finns ocks\u00e5 en central schemasupport och bemanningsenhet. Det finns ocks\u00e5 en planeringsenhet med funktioner som MAS, MAR samt kompetens inom digital utveckling.\n\nDet huvudsakliga fokusomr\u00e5det under sommaren f\u00f6rutom kundperspektivet \u00e4r medarbetarnas arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r bemanningsfr\u00e5gan \u00e4r central. Men ocks\u00e5 att coacha dina  medarbetare mot uppsatta m\u00e5l.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har socionomutbildning eller annan h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg. Har du erfarenhet fr\u00e5n politiskt styrd organisation \u00e4r det meriterande.\nArbetet kr\u00e4ver kommunikation och dokumentation och vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har god datorvana, en god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga samt att du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift. B-k\u00f6rkort f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r ett krav. \n\nSom person \u00e4r du prestigel\u00f6s och utvecklingsinriktad. Du lyssnar, involverar och f\u00e5r m\u00e4nniskor med dig, coachar genom att motivera och st\u00f6dja. Vidare kan du prioritera, planera och fatta beslut.\n\nI denna rekrytering arbetar vi med l\u00f6pande urval och vi kallar kontinuerligt s\u00f6kande till intervju. \u00c4r du intresserad ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan snarast, d\u00e5 anst\u00e4llning kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag om vi hittar r\u00e4tt kandidat. Annonsen visas l\u00e4ngst till och med 2021-05-31\r\n\n\u00d6VRIGT\nOmsorgsf\u00f6rvaltningens verksamhet riktar sig till \u00e4ldre och personer som har behov av funktionsst\u00f6d samt till personer med behov av hemsjukv\u00e5rd. Verksamheten \u00e4r funktionsindelad i fyra verksamhetsomr\u00e5den: st\u00f6d i ordin\u00e4rt boende, st\u00f6d i v\u00e5rd- och omsorgsboende, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt funktionsst\u00f6d. I f\u00f6rvaltningen finns ocks\u00e5 kost- och restaurangenheten, myndighetsenheten, riksgymnasiet och hj\u00e4lpmedelscentrum i \u00d6stra Sk\u00e5ne.\n\nI Kristianstads kommun till\u00e4mpar vi heltid f\u00f6r alla, vilket inneb\u00e4r att alla medarbetare med tillsvidareanst\u00e4llning har r\u00e4tt till heltid och deltid \u00e4r en m\u00f6jlighet. Vi till\u00e4mpar ocks\u00e5 r\u00f6kfri arbetstid. \n\nHar du skyddade personuppgifter ska du inte ans\u00f6ka via v\u00e5r ans\u00f6kningsknapp, utan kontakta HR-rekrytering via v\u00e4xeln  TELEPHONENO f\u00f6r en s\u00e4ker ans\u00f6kningsprocess.\n\nHar du fr\u00e5gor kring hur du g\u00f6r din ans\u00f6kan, kontakta systemets support p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller via l\u00e4nken https://zero.comaround.com/sv-se/.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 10:15:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\nL\u00f6pande urval. Vikariat under sommaren, juni-augusti.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000951", "arbetsgivareId": "10819925", "arbetsgivareNamn": "Kristianstads kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kristianstad kommun, VoB", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=d079b48e-dfd5-4203-9467-6cd314b6351c&publishCode=AMS&TK=430334b7-a078-4c88-8265-1b8154a443f5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "OMS-2021-20", "yrkesroll": {"varde": "FfUx_CAo_YKd", "namn": "Omr\u00e5deschef, \u00e4ldre- och handikappomsorg"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhus Sk\u00e5ne Kristianstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29180", "postort": "Kristianstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhus Sk\u00e5ne Kristianstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615281323658, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "vrvW_sr8_1en", "namn": "Kristianstad"}, "latitud": "56.029392", "longitud": "14.156678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}