{"annonsId": 24606163, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0084-386739", "annonsrubrik": "Ell\u00e4rare med kompetens i stark- och svagstr\u00f6m s\u00f6kes till elprogrammet", "annonstext": "Har du id\u00e9er f\u00f6r framtiden och drivs du av utmaningar? I Haninge f\u00e5r du utvecklas tillsammans med trygga kollegor som vill g\u00f6ra skillnad redan idag. Just nu p\u00e5g\u00e5r ett av de mest ambiti\u00f6sa f\u00f6r\u00e4ndringsarbetena i v\u00e5r kommuns historia. Vi bygger en ny stad, cirka 20 minuter fr\u00e5n S\u00f6der. F\u00f6lj med p\u00e5 v\u00e5r resa. \n\n\r\n\r\nV\u00e4lkommen att utvecklas med oss\nFredrika Bremergymnasiets mest popul\u00e4raste program - El- och energiprogrammet s\u00f6ker nu ell\u00e4rare med kunskap, kompetens och praktisk erfarenhet fr\u00e5n arbete i elbranschen.\r\n\r\nBeskrivning\n\nFredrika Bremergymnaiet \u00e4r Haninges och en av Stockholmregionens st\u00f6rsta gymnasieskolor med ca 2000 elever och 245 anst\u00e4llda. Skolan har 13 nationella program och m\u00e5nga inriktningar och utbildningar. P\u00e5 skolan arbetar vi med elevernas resultat i fokus, st\u00e4rkta av en professionell elevh\u00e4lsa, ett rej\u00e4lt skolbibliotek och tv\u00e5 rymliga skolrestauranger. Fredrika Bremergymnasiet har en v\u00e4l utbyggd digital infrastruktur, gener\u00f6sa och fr\u00e4scha studieytor och undervisningslokaler samt n\u00e4rhet till fina idrottslokaler p\u00e5 Torvalla-omr\u00e5det. Vi \u00e4r det naturliga gymnasievalet i Stockholmsregionen.\n\nArbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker dig som vill att elever lyckas och st\u00e4ndigt f\u00f6rs\u00f6ker utvecklas i din undervisning. Du har goda \u00e4mneskunskaper och \u00e4r duktig p\u00e5 att knyta relationer till s\u00e5v\u00e4l elever som kollegor. Du \u00e4r en tydlig ledare i klassrummet och tycker att det \u00e4r viktigt att samarbeta med s\u00e5v\u00e4l arbetslag som elevh\u00e4lsa. F\u00f6r oss \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att du arbetar digitalt i din undervisning.\n\nMentorskap \u00e4r en viktig del i varje l\u00e4rares uppdrag.\n\nDitt uppdrag\nVi utlyser nu 1,5 - 2 tj\u00e4nster p\u00e5 El- och energiprogrammet. Inom starkstr\u00f6msomr\u00e5det (100% tj\u00e4nst) kommer du att undervisa i t ex: Elinstallationer, Praktisk ell\u00e4ra, Elkraftteknik. Inom svagstr\u00f6msomr\u00e5det (50% tj\u00e4nst) - i t ex kurserna Kommunikationsn\u00e4t, Mekatronik, Elektromekanik. Variationer kan f\u00f6rekomma beroende p\u00e5 dina kvalifikationer och beh\u00f6righet. APL-tider kan f\u00f6rekomma i b\u00e4gge tj\u00e4nsterna.\n\nDu f\u00f6rbereder eleverna med din kunskap och erfarenhet inom branschen och har goda branschkontakter. Tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare i ditt programlag samt \u00e4mneslag, utvecklar du undervisning och samverkan inom och mellan \u00e4mnen. Du gillar att arbeta med m\u00e4nniskor, \u00e4r en god relationsbyggare som g\u00e4rna skapar god laganda.\n\nV\u00e5ra l\u00e4rare \u00e4r organiserade i programarbetslag med utg\u00e5ngspunkt i gemensamma elevgrupper och varje l\u00e4rare \u00e4r mentor f\u00f6r en klass.\n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi hos dig\nDu som s\u00f6ker \u00e4r engagerad och intresserad av ungdomar, du brinner f\u00f6r att utbilda och arbeta med ungdomar och du har varje elevs b\u00e4sta i fokus, samt har kunnighet och erfarenhet av yrket. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nVi har fokus p\u00e5 h\u00f6g kvalitet i undervisningen och vi arbetar aktivt med pedagogiskt utvecklingsarbete: formativ undervisning, gemensamma lektionsstrukturer, likv\u00e4rdig bed\u00f6mning och undervisning. Det \u00e4r viktigt att du kan planera och strukturera upp ditt arbete sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du \u00e4r engagerad och kunnig i dina \u00e4mnen och \u00e4r en skicklig pedagog som gillar utmaningar, tycker om att samarbeta med kollegor, uppn\u00e5r goda studieresultat i dina undervisningsgrupper och har god kommunikation med elever, v\u00e5rdnadshavare och bransch. Du vill arbeta i ett arbetslag med engagerade och professionella l\u00e4rare. Det \u00e4r viktigt att du har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera och bygga relationer med elever s\u00e5v\u00e4l som andra vuxna.\n\nMeriterande om du \u00e4r legitimerad l\u00e4rare, har erfarenhet av att undervisa p\u00e5 gymnasieniv\u00e5, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med IKT i undervisningen, och \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4l f\u00f6rtrogen med g\u00e4llande kursplaner f\u00f6r gymnasieskolan.\nDu ska vara samarbetsvillig, lyh\u00f6rd, driven och strukturerad. Du ska tala svenska flytande b\u00e5de skriftligt och muntligt.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning (f\u00f6r legitimerad l\u00e4rare) p\u00e5 100% f\u00f6r l\u00e4rare inom starkstr\u00f6m, f\u00f6r tj\u00e4nsten inom svagstr\u00f6m (som \u00e4r ungef\u00e4r ca 50%) finns m\u00f6jlighet att komplettera till 100% med undervisningen p\u00e5 Teknikprogrammet i kursen Teknik 1. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ferieanst\u00e4llning vilket inneb\u00e4r att du har semester under st\u00f6rre delen av samtliga skollov.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Intervjuer kommer ske l\u00f6pande s\u00e5 tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\n I den h\u00e4r rekryteringen har vi redan gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och samarbetspartners. Vi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all form av hj\u00e4lp med rekryteringen fr\u00e5n utomst\u00e5ende akt\u00f6rer.", "annonstextFormaterad": "Har du id\u00e9er f\u00f6r framtiden och drivs du av utmaningar? I Haninge f\u00e5r du utvecklas tillsammans med trygga kollegor som vill g\u00f6ra skillnad redan idag. Just nu p\u00e5g\u00e5r ett av de mest ambiti\u00f6sa f\u00f6r\u00e4ndringsarbetena i v\u00e5r kommuns historia. Vi bygger en ny stad, cirka 20 minuter fr\u00e5n S\u00f6der. F\u00f6lj med p\u00e5 v\u00e5r resa.\u00a0\n\n\n\r\n\r\nV\u00e4lkommen att utvecklas med oss\nFredrika Bremergymnasiets mest popul\u00e4raste program - El- och energiprogrammet s\u00f6ker nu ell\u00e4rare med kunskap, kompetens och praktisk erfarenhet fr\u00e5n arbete i elbranschen.\r\n\r\nBeskrivning\n\nFredrika Bremergymnaiet \u00e4r Haninges och en av Stockholmregionens st\u00f6rsta gymnasieskolor med ca 2000 elever och 245 anst\u00e4llda. Skolan har 13 nationella program och m\u00e5nga inriktningar och utbildningar. P\u00e5 skolan arbetar vi med elevernas resultat i fokus, st\u00e4rkta av en professionell elevh\u00e4lsa, ett rej\u00e4lt skolbibliotek och tv\u00e5 rymliga skolrestauranger. Fredrika Bremergymnasiet har en v\u00e4l utbyggd digital infrastruktur, gener\u00f6sa och fr\u00e4scha studieytor och undervisningslokaler samt n\u00e4rhet till fina idrottslokaler p\u00e5 Torvalla-omr\u00e5det. Vi \u00e4r det naturliga gymnasievalet i Stockholmsregionen.\n\nArbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker dig som vill att elever lyckas och st\u00e4ndigt f\u00f6rs\u00f6ker utvecklas i din undervisning. Du har goda \u00e4mneskunskaper och \u00e4r duktig p\u00e5 att knyta relationer till s\u00e5v\u00e4l elever som kollegor. Du \u00e4r en tydlig ledare i klassrummet och tycker att det \u00e4r viktigt att samarbeta med s\u00e5v\u00e4l arbetslag som elevh\u00e4lsa. F\u00f6r oss \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att du arbetar digitalt i din undervisning.\n\nMentorskap \u00e4r en viktig del i varje l\u00e4rares uppdrag.\n\nDitt uppdrag\nVi utlyser nu 1,5 - 2 tj\u00e4nster p\u00e5 El- och energiprogrammet. Inom starkstr\u00f6msomr\u00e5det (100% tj\u00e4nst) kommer du att undervisa i t ex: Elinstallationer, Praktisk ell\u00e4ra, Elkraftteknik. Inom svagstr\u00f6msomr\u00e5det (50% tj\u00e4nst) - i t ex kurserna Kommunikationsn\u00e4t, Mekatronik, Elektromekanik. Variationer kan f\u00f6rekomma beroende p\u00e5 dina kvalifikationer och beh\u00f6righet. APL-tider kan f\u00f6rekomma i b\u00e4gge tj\u00e4nsterna.\n\nDu f\u00f6rbereder eleverna med din kunskap och erfarenhet inom branschen och har goda branschkontakter. Tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare i ditt programlag samt \u00e4mneslag, utvecklar du undervisning och samverkan inom och mellan \u00e4mnen. Du gillar att arbeta med m\u00e4nniskor, \u00e4r en god relationsbyggare som g\u00e4rna skapar god laganda.\n\nV\u00e5ra l\u00e4rare \u00e4r organiserade i programarbetslag med utg\u00e5ngspunkt i gemensamma elevgrupper och varje l\u00e4rare \u00e4r mentor f\u00f6r en klass.\n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi hos dig\nDu som s\u00f6ker \u00e4r engagerad och intresserad av ungdomar, du brinner f\u00f6r att utbilda och arbeta med ungdomar och du har varje elevs b\u00e4sta i fokus, samt har kunnighet och erfarenhet av yrket. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nVi har fokus p\u00e5 h\u00f6g kvalitet i undervisningen och vi arbetar aktivt med pedagogiskt utvecklingsarbete: formativ undervisning, gemensamma lektionsstrukturer, likv\u00e4rdig bed\u00f6mning och undervisning. Det \u00e4r viktigt att du kan planera och strukturera upp ditt arbete sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du \u00e4r engagerad och kunnig i dina \u00e4mnen och \u00e4r en skicklig pedagog som gillar utmaningar, tycker om att samarbeta med kollegor, uppn\u00e5r goda studieresultat i dina undervisningsgrupper och har god kommunikation med elever, v\u00e5rdnadshavare och bransch. Du vill arbeta i ett arbetslag med engagerade och professionella l\u00e4rare. Det \u00e4r viktigt att du har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera och bygga relationer med elever s\u00e5v\u00e4l som andra vuxna.\n\nMeriterande om du \u00e4r legitimerad l\u00e4rare, har erfarenhet av att undervisa p\u00e5 gymnasieniv\u00e5, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med IKT i undervisningen, och \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4l f\u00f6rtrogen med g\u00e4llande kursplaner f\u00f6r gymnasieskolan.\nDu ska vara samarbetsvillig, lyh\u00f6rd, driven och strukturerad. Du ska tala svenska flytande b\u00e5de skriftligt och muntligt.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning (f\u00f6r legitimerad l\u00e4rare) p\u00e5 100% f\u00f6r l\u00e4rare inom starkstr\u00f6m, f\u00f6r tj\u00e4nsten inom svagstr\u00f6m (som \u00e4r ungef\u00e4r ca 50%) finns m\u00f6jlighet att komplettera till 100% med undervisningen p\u00e5 Teknikprogrammet i kursen Teknik 1.\u00a0\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ferieanst\u00e4llning vilket inneb\u00e4r att du har semester under st\u00f6rre delen av samtliga skollov.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Intervjuer kommer ske l\u00f6pande s\u00e5 tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\n I den h\u00e4r rekryteringen har vi redan gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och samarbetspartners. Vi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all form av hj\u00e4lp med rekryteringen fr\u00e5n utomst\u00e5ende akt\u00f6rer.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 13:09:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": " 100% och 50-100%. Tilltr\u00e4de: 12 augusti 2021\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000084", "arbetsgivareId": "10819870", "arbetsgivareNamn": "Haninge kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Utbildningsf\u00f6rvaltningen, Gymnasiet, Fredrika Bremer", "ansokningssattWebbadress": "https://haninge.varbi.com/what:job/jobID:386739/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/95", "yrkesroll": {"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rudsj\u00f6terassen 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rudsj\u00f6terassen 2", "postnr": "13640", "postort": "Handen", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rudsj\u00f6terassen 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615291762124, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Q7gp_9dT_k2F", "namn": "Haninge"}, "latitud": "59.182724", "longitud": "18.15109", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}