{"annonsId": 24606276, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare \u00e5k 4-6 100%, Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan", "annonstext": "Om jobbet\n\nNu finns det en m\u00f6jlighet till en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan som klassl\u00e4rare 100% fr\u00e5n 210813. Vi s\u00f6ker en l\u00e4rare med bred \u00e4mnesbeh\u00f6righet i \u00e5k 4-6 . Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan har \u00e4mnesl\u00e4rarsystem och du arbetar i ett arbetslag kring en \u00e5rskurs.\n\nOm dig\n\nVi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har l\u00e4rarexamen/legitimation mot flera \u00e4mnen f\u00f6r \u00e5r 4-6, \u00e4ven \u00f6nskv\u00e4rt med en bred \u00e4mnesbeh\u00f6righet. Skriv i din ans\u00f6kan vilka beh\u00f6righeter du har i din l\u00e4rarlegitimation. Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r undervisning och som s\u00e4tter eleven i centrum.\n\n\tDu har ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt, \u00e4r ansvarstagande, strukturerad och kvalitetsmedveten.\n\tDu har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kommunicerar utifr\u00e5n ett l\u00f6sningsfokuserat perspektiv i varje m\u00f6te med kollegor, elever och f\u00f6r\u00e4ldrar.\n\tDu ska vara nyfiken och intresserad att m\u00f6ta och st\u00f6tta alla eleverna utifr\u00e5n deras behov.\n\tDu ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med arbetslaget planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet f\u00f6r eleverna enligt skolans l\u00e4roplan.\n\tDu ska som person vara trygg och ha en god sj\u00e4lvinsikt.\n\tDu \u00e4r tydlig i ditt ledarskap och kan samtidigt skapa engagemang och delaktighet.\n\tDu \u00e4r intresserad av att driva pedagogisk utveckling och har ett intresse f\u00f6r forskning och utveckling.\n\tErfarenhet av betygs\u00e4ttning \u00e4r meriterande.\n\tDu ska som person vara trygg och ha en god sj\u00e4lvinsikt. \n\n Vi s\u00f6ker en drivande person med stort engagemang. Vi ser g\u00e4rna att du har god IT-vana.\n\nOm oss\n\nBj\u00f6rk\u00e4ngsskolan \u00e4r en 4-6 skola med ca 200 elever och ligger i centrala T\u00f6reboda med bra kommunikationer till n\u00e4rliggande kommuner. P\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan har vi en samsyn g\u00e4llande trygghet och studiero. Vi har en fin sammanh\u00e5llning mellan arbetslagen. Vi har en samsyn i normkritiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar efter tre regler f\u00f6r att motverka utanf\u00f6rskap och kr\u00e4nkningar. \n\nSkolan har arbetat fram en gemensam bas inom ledning och stimulans och extra anpassningar.\n\nKommunen deltar nu i Skolverkets satsning inom nyanl\u00e4ndas l\u00e4rande. Under v\u00e5ren l\u00e4ser alla l\u00e4rare en introduktionskurs i svenska som andraspr\u00e5k f\u00f6r undervisning i FK-9. Under h\u00f6sten satsar kommunen p\u00e5 en utbildning inom spr\u00e5k och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt. \n\nBj\u00f6rk\u00e4ngsskolan har enbart beh\u00f6riga l\u00e4rare, vi har ett EHT team riktat mot Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan 3-4 dagar i veckan.\n\nP\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan beh\u00f6ver vi ut\u00f6ka bemanningen med en legitimerad l\u00e4rare. Vi hoppas att du \u00e4r den vi beh\u00f6ver.\n\nF\u00f6ljs oss g\u00e4rna p\u00e5 Instagram Bjorkangsskolan \n\ntoreboda.se/Toreboda-kommun/Barn--Utbildning/Grundskola-och-fritidshem/Kommunala-grundskolor\n\n Om ans\u00f6kan\n\nAnge i ans\u00f6kan vilken av l\u00e4rartj\u00e4nsterna p\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan du s\u00f6ker. Intervjuer sker kontinuerligt, s\u00e5 var snabb med din ans\u00f6kan. \n\nVi UNDANBER oss v\u00e4nligen direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, f\u00f6rmedlare av pedagogiskt arbete samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser eller andra akt\u00f6rer som f\u00f6rmedlar tj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Om jobbet</strong></p><p>Nu finns det en m\u00f6jlighet till en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan som klassl\u00e4rare 100% fr\u00e5n 210813. Vi s\u00f6ker en l\u00e4rare med bred \u00e4mnesbeh\u00f6righet i \u00e5k 4-6 . Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan har \u00e4mnesl\u00e4rarsystem och du arbetar i ett arbetslag kring en \u00e5rskurs.</p><p><strong>Om dig</strong></p><p>Vi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har l\u00e4rarexamen/legitimation mot flera \u00e4mnen f\u00f6r \u00e5r 4-6, \u00e4ven \u00f6nskv\u00e4rt med en bred \u00e4mnesbeh\u00f6righet. Skriv i din ans\u00f6kan vilka beh\u00f6righeter du har i din l\u00e4rarlegitimation. Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r undervisning och som s\u00e4tter eleven i centrum.</p><ul><li>Du har ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt, \u00e4r ansvarstagande, strukturerad och kvalitetsmedveten.</li><li>Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kommunicerar utifr\u00e5n ett l\u00f6sningsfokuserat perspektiv i varje m\u00f6te med kollegor, elever och f\u00f6r\u00e4ldrar.</li><li>Du ska vara nyfiken och intresserad att m\u00f6ta och st\u00f6tta alla eleverna utifr\u00e5n deras behov.</li><li>Du ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med arbetslaget planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet f\u00f6r eleverna enligt skolans l\u00e4roplan.</li><li>Du ska som person vara trygg och ha en god sj\u00e4lvinsikt.</li><li>Du \u00e4r tydlig i ditt ledarskap och kan samtidigt skapa engagemang och delaktighet.</li><li>Du \u00e4r intresserad av att driva pedagogisk utveckling och har ett intresse f\u00f6r forskning och utveckling.</li><li>Erfarenhet av betygs\u00e4ttning \u00e4r meriterande.</li><li>Du ska som person vara trygg och ha en god sj\u00e4lvinsikt. </li></ul><p> Vi s\u00f6ker en drivande person med stort engagemang. Vi ser g\u00e4rna att du har god IT-vana.</p><p><strong>Om oss</strong></p><p>Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan \u00e4r en 4-6 skola med ca 200 elever och ligger i centrala T\u00f6reboda med bra kommunikationer till n\u00e4rliggande kommuner. P\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan har vi en samsyn g\u00e4llande trygghet och studiero. Vi har en fin sammanh\u00e5llning mellan arbetslagen. Vi har en samsyn i normkritiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar efter tre regler f\u00f6r att motverka utanf\u00f6rskap och kr\u00e4nkningar. </p><p>Skolan har arbetat fram en gemensam bas inom ledning och stimulans och extra anpassningar.</p><p>Kommunen deltar nu i Skolverkets satsning inom nyanl\u00e4ndas l\u00e4rande. Under v\u00e5ren l\u00e4ser alla l\u00e4rare en introduktionskurs i svenska som andraspr\u00e5k f\u00f6r undervisning i FK-9. Under h\u00f6sten satsar kommunen p\u00e5 en utbildning inom spr\u00e5k och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt. </p><p>Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan har enbart beh\u00f6riga l\u00e4rare, vi har ett EHT team riktat mot Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan 3-4 dagar i veckan.</p><p>P\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan beh\u00f6ver vi ut\u00f6ka bemanningen med en legitimerad l\u00e4rare. Vi hoppas att du \u00e4r den vi beh\u00f6ver.</p><p>F\u00f6ljs oss g\u00e4rna p\u00e5 Instagram Bjorkangsskolan </p><p>toreboda.se/Toreboda-kommun/Barn--Utbildning/Grundskola-och-fritidshem/Kommunala-grundskolor</p><p><strong> Om ans\u00f6kan</strong></p><p>Ange i ans\u00f6kan vilken av l\u00e4rartj\u00e4nsterna p\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e4ngsskolan du s\u00f6ker. Intervjuer sker kontinuerligt, s\u00e5 var snabb med din ans\u00f6kan. </p><p>Vi UNDANBER oss v\u00e4nligen direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, f\u00f6rmedlare av pedagogiskt arbete samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser eller andra akt\u00f6rer som f\u00f6rmedlar tj\u00e4nster.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 13:38:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://toreboda.se/Toreboda-kommun/Barn--Utbildning/Grundskola-och-fritidshem/Kommunala-grundskolor", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120001678", "arbetsgivareId": "10819979", "arbetsgivareNamn": "T\u00f6reboda kommun", "arbetsplatsId": "80639135", "arbetsplatsNamn": "BJ\u00d6RK\u00c4NGSSKOLAN", "ansokningssattWebbadress": "http://www.telme.se/TelMe/jobbansokan.eb?registration_no=164", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "13/21", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "yKnk_W7X_Zvk", "namn": "L\u00e4rarlegitimation", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615293522405, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "FR\u00d6GR\u00c4ND", "postnr": "54521", "postort": "T\u00d6REBODA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "a15F_gAH_pn6", "namn": "T\u00f6reboda"}, "latitud": "58.7065896374507", "longitud": "14.1565579713489", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}