{"annonsId": 24609600, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556454-1380-388018", "annonsrubrik": "Beh\u00f6rig l\u00e4rare Barn och Fritid", "annonstext": "ABF Vux \u00e4r ett kompetensutvecklingsf\u00f6retag som erbjuder vuxenutbildningar och arbetsmarknadsinsatser med utg\u00e5ngspunkt i samh\u00e4llets behov. M\u00e5let \u00e4r att v\u00e5r verksamhet ska leda till jobb eller fortsatta studier f\u00f6r v\u00e5ra deltagare och studerande. Vi \u00e4r en spr\u00e5ngbr\u00e4da f\u00f6r v\u00e5ra deltagare och studerande att kunna n\u00e5 sina m\u00e5l. Vi ger v\u00e5ra deltagare en h\u00e5llbar kompetens d\u00e4r kunskaper och f\u00e4rdigheter kan anv\u00e4ndas i flera olika sammanhang, hela livet. V\u00e5rt arbetss\u00e4tt grundas i modern forskning. Vi arbetar l\u00e5ngsiktigt och som ett led i detta \u00e5terinvesterar vi alla medel till utveckling av verksamheten. Vi bedriver utbildningsverksamhet p\u00e5 uppdrag av kommuner inom sfi, grundl\u00e4ggande och gymnasial vuxenutbildning, yrkesvuxenutbildningar samt yrkesh\u00f6gskoleutbildning p\u00e5 uppdrag av MYH. Inom ABF Jobb, en del av ABF Vux, erbjuder vi omst\u00e4llningsst\u00f6d inom ramen f\u00f6r TSL samt tj\u00e4nsten St\u00f6d och matchning via Arbetsf\u00f6rmedlingen. ABF Vux \u00e4gs av studief\u00f6rbundsavdelningen ABF G\u00f6teborg och har bedrivit verksamhet sedan 1997.\n\n\r\n\r\nVi s\u00f6ker en engagerad legitimerad Barn- och fritidsl\u00e4rare som vill undervisa i de kurser som ing\u00e5r i Barn- och fritidsprogrammet.\r\n\r\nVi \u00e4r en spr\u00e5ngbr\u00e4da f\u00f6r v\u00e5ra deltagare att kunna n\u00e5 sina m\u00e5l. Vi ger v\u00e5ra deltagare en h\u00e5llbar kompetens d\u00e4r kunskaper och f\u00e4rdigheter kan anv\u00e4ndas i flera olika sammanhang, hela livet. V\u00e5r \u00f6vertygelse \u00e4r att alla kan utvecklas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. N\u00e4r v\u00e5ra elever \u00f6vertr\u00e4ffar sina egna f\u00f6rv\u00e4ntningar har vi verkligen lyckats! Som medarbetare hos oss ges dina id\u00e9er f\u00f6ruts\u00e4ttningar att f\u00f6rverkligas.\n\nKvalifikationer\n\nDu \u00e4r en engagerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet att undervisa i kurserna inom barn- och fritidsprogrammet. Erfarenhet fr\u00e5n undervisning inom vuxenutbildning \u00e4r meriterande. Du tycker om att arbeta i arbetslag och ser m\u00f6jligheter med det. Du \u00e4r flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till olika situationer och behov. Du har goda IT-kunskaper, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument och har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till olika m\u00e5lgrupper. Som person \u00e4r du kreativ, nyt\u00e4nkande, v\u00e4lstrukturerad och har en f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera andra. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi tror ocks\u00e5 att du som s\u00f6ker:\n\n- ser m\u00e4nniskans okr\u00e4nkbarhet som en sj\u00e4lvklarhet och \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r elevers olikheter och m\u00e5ngkulturalitet\n\n- drivs av att v\u00e5ra elever ska klara sin utbildning och n\u00e5 sina m\u00e5l, d\u00e4r dr\u00f6mmen f\u00f6r m\u00e5nga \u00e4r att f\u00e5 ett arbete inom barnomsorg\n\n- \u00e4r nyfiken, grundar beslut p\u00e5 fakta och brinner f\u00f6r utveckling\n\n \n\nAnst\u00e4llning\n\nAllm\u00e4nvisstid p\u00e5 50% till och med 30/6 med goda m\u00f6jligheter till f\u00f6rl\u00e4ngning. Tilltr\u00e4de snarast. Semestertj\u00e4nst (30 dagar semester) och ett flexibelt arbetstidsavtal. Vi till\u00e4mpar kollektivavtalet mellan Fremia fackf\u00f6rbunden L\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, L\u00e4rarf\u00f6rbundet, Vision och Kommunal.  \n\nKontaktperson\n\nInformation l\u00e4mnas av Rektor FIRSTNAME LASTNAME  EMAIL ,\n\nFackliga representanter: \n\nL\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund: FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL  \n\n \n\nAns\u00f6kan\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Vi arbetar med l\u00f6pande urval vilket g\u00f6r att vi g\u00e4rna tar emot din ans\u00f6kan snarast m\u00f6jligt, dock senast 2021.03.24. Vi kan endast ta emot din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg.\n\n \n\nTill rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare:\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla f\u00f6rfr\u00e5gningar fr\u00e5n annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag i denna rekrytering.", "annonstextFormaterad": "ABF Vux \u00e4r ett kompetensutvecklingsf\u00f6retag som erbjuder vuxenutbildningar och arbetsmarknadsinsatser med utg\u00e5ngspunkt i samh\u00e4llets behov. M\u00e5let \u00e4r att v\u00e5r verksamhet ska leda till jobb eller fortsatta studier f\u00f6r v\u00e5ra deltagare och studerande. Vi \u00e4r en spr\u00e5ngbr\u00e4da f\u00f6r v\u00e5ra deltagare och studerande att kunna n\u00e5 sina m\u00e5l. Vi ger v\u00e5ra deltagare en h\u00e5llbar kompetens d\u00e4r kunskaper och f\u00e4rdigheter kan anv\u00e4ndas i flera olika sammanhang, hela livet. V\u00e5rt arbetss\u00e4tt grundas i modern forskning. Vi arbetar l\u00e5ngsiktigt och som ett led i detta \u00e5terinvesterar vi alla medel till utveckling av verksamheten. Vi bedriver utbildningsverksamhet p\u00e5 uppdrag av kommuner inom sfi, grundl\u00e4ggande och gymnasial vuxenutbildning, yrkesvuxenutbildningar samt yrkesh\u00f6gskoleutbildning p\u00e5 uppdrag av MYH. Inom ABF Jobb, en del av ABF Vux, erbjuder vi omst\u00e4llningsst\u00f6d inom ramen f\u00f6r TSL samt tj\u00e4nsten St\u00f6d och matchning via Arbetsf\u00f6rmedlingen. ABF Vux \u00e4gs av studief\u00f6rbundsavdelningen ABF G\u00f6teborg och har bedrivit verksamhet sedan 1997.\n\n\n\r\n\r\nVi s\u00f6ker en engagerad legitimerad Barn- och fritidsl\u00e4rare som vill undervisa i de kurser som ing\u00e5r i Barn- och fritidsprogrammet.\r\n\r\nVi \u00e4r en spr\u00e5ngbr\u00e4da f\u00f6r v\u00e5ra deltagare att kunna n\u00e5 sina m\u00e5l. Vi ger v\u00e5ra deltagare en h\u00e5llbar kompetens d\u00e4r kunskaper och f\u00e4rdigheter kan anv\u00e4ndas i flera olika sammanhang, hela livet. V\u00e5r \u00f6vertygelse \u00e4r att alla kan utvecklas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. N\u00e4r v\u00e5ra elever \u00f6vertr\u00e4ffar sina egna f\u00f6rv\u00e4ntningar har vi verkligen lyckats! Som medarbetare hos oss ges dina id\u00e9er f\u00f6ruts\u00e4ttningar att f\u00f6rverkligas.\n\nKvalifikationer\n\nDu \u00e4r en engagerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet att undervisa i kurserna inom barn- och fritidsprogrammet. Erfarenhet fr\u00e5n undervisning inom vuxenutbildning \u00e4r meriterande. Du tycker om att arbeta i arbetslag och ser m\u00f6jligheter med det. Du \u00e4r flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till olika situationer och behov. Du har goda IT-kunskaper, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument och har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till olika m\u00e5lgrupper. Som person \u00e4r du kreativ, nyt\u00e4nkande, v\u00e4lstrukturerad och har en f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera andra. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi tror ocks\u00e5 att du som s\u00f6ker:\n\n- ser m\u00e4nniskans okr\u00e4nkbarhet som en sj\u00e4lvklarhet och \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r elevers olikheter och m\u00e5ngkulturalitet\n\n- drivs av att v\u00e5ra elever ska klara sin utbildning och n\u00e5 sina m\u00e5l, d\u00e4r dr\u00f6mmen f\u00f6r m\u00e5nga \u00e4r att f\u00e5 ett arbete inom barnomsorg\n\n- \u00e4r nyfiken, grundar beslut p\u00e5 fakta och brinner f\u00f6r utveckling\n\n\u00a0\n\nAnst\u00e4llning\n\nAllm\u00e4nvisstid p\u00e5 50% till och med 30/6 med goda m\u00f6jligheter till f\u00f6rl\u00e4ngning. Tilltr\u00e4de snarast. Semestertj\u00e4nst (30 dagar semester) och ett flexibelt arbetstidsavtal. Vi till\u00e4mpar kollektivavtalet mellan Fremia fackf\u00f6rbunden L\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, L\u00e4rarf\u00f6rbundet, Vision och Kommunal.\u00a0\u00a0\n\nKontaktperson\n\nInformation l\u00e4mnas av Rektor FIRSTNAME LASTNAME  EMAIL ,\n\nFackliga representanter:\u00a0\n\nL\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund: FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \u00a0\n\n\u00a0\n\nAns\u00f6kan\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Vi arbetar med l\u00f6pande urval vilket g\u00f6r att vi g\u00e4rna tar emot din ans\u00f6kan snarast m\u00f6jligt, dock senast 2021.03.24. Vi kan endast ta emot din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg.\n\n\u00a0\n\nTill rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare:\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla f\u00f6rfr\u00e5gningar fr\u00e5n annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag i denna rekrytering.\n\n\u00a0\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-10 13:15:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 50%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nVisstidsanst\u00e4llning till  ", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell", "organisationsnummer": "5564541380", "arbetsgivareId": "20275531", "arbetsgivareNamn": "Abf G\u00f6teborg Vuxenutbildning AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "ABF Vux", "ansokningssattWebbadress": "https://abf.varbi.com/what:job/jobID:388018/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/13", "yrkesroll": {"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Odinsgatan 17", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Odinsgatan 17", "postnr": "41103", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Odinsgatan 17", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615378511996, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}