{"annonsId": 24601739, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1280-AB5C4EDC91F04D3BA07D9A345359459C", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i spanska", "annonstext": "\u00d6cker\u00f6 \u00e4r en kommun f\u00f6r alla d\u00e4r h\u00e5llbarhet, trygghet och omsorg med m\u00e4nniskan i centrum pr\u00e4glar samh\u00e4llsutvecklingen. \n\nV\u00e5r vision \u00e4r att \u00d6cker\u00f6 ska vara en levande sk\u00e4rg\u00e5rdskommun med m\u00e4nniskan i centrum. I \u00d6cker\u00f6 kommun bor ca 13 000 inv\u00e5nare och vi har ca 1100 anst\u00e4llda i kommunen. \n \nTillsammans \u00e4r vi unika, d\u00e5 vi lever och verkar i en kommun som best\u00e5r av 10 bebodda \u00f6ar. \nF\u00f6r dig som reser n\u00e5r du \u00f6arna p\u00e5 50 min med snabbuss fr\u00e5n centrala G\u00f6teborg. Du hittar oss tv\u00e5 mil v\u00e4ster om G\u00f6teborg. \n \nVi uppskattar dig som v\u00e5gar anta utmaningen att testa n\u00e5got nytt! \n \n\nV\u00e4lkommen till G\u00f6teborgs norra sk\u00e4rg\u00e5rd. H\u00e4r m\u00f6ter man Bohusl\u00e4n n\u00e4r det \u00e4r som allra b\u00e4st! Nu s\u00f6ker vi Dig som vill arbeta som spanskl\u00e4rare p\u00e5 Hedens skola som \u00e4r en skola centralt bel\u00e4gen p\u00e5 H\u00f6n\u00f6 i \u00d6cker\u00f6 kommun. Verksamheten k\u00e4nnetecknas av gl\u00e4dje, engagerade och professionella pedagoger. Lokalerna \u00e4r moderna, ljusa och utrustade med goda tekniska f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att kunna arbeta med digitala verktyg men ocks\u00e5 f\u00f6r skapande verksamhet. Skolan \u00e4r en enhet med verksamhet f\u00f6r barn i \u00e5ldrarna 1 - 16. H\u00f6gstadiet har tre sp\u00e5r med tre mindre klasser i respektive \u00e5rskurs. Skolan genomsyras av ledorden lust, trygghet och kvalitet. Vill Du bli en del av detta \u00e4r Du v\u00e4lkommen med Din ans\u00f6kan! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDina arbetsuppgifter kommer att vara sedvanliga l\u00e4raruppgifter som ex. planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisning. \n\nDu ing\u00e5r i arbetslag 7-9 men undervisar \u00e4ven elever fr\u00e5n \u00e5k 6 som kommer till skolan en g\u00e5ng i veckan.\n\nDu \u00e4r klassf\u00f6rest\u00e5ndare/mentor tillsammans med en kollega och tillsammans med arbetslaget ansvarar ni f\u00f6r en \u00e5rskurs.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som\n\n\u2022 \u00c4r beh\u00f6rig och legitimerad i spanska\n\n\u2022 Vill arbeta i arbetslag i en l\u00e4randemilj\u00f6 med betoning p\u00e5 gemensamt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\n\n\u2022 Har god ledarskapsf\u00f6rm\u00e5ga\n\n\u2022 Medvetet prioriterar l\u00e4roplanens m\u00e5l, v\u00e4rdegrund och syn p\u00e5 l\u00e4rande\n\n\u2022 Arbetar med utv\u00e4rdering och reflektion som ett medel att utveckla elevernas l\u00e4randemilj\u00f6\n\nVi s\u00f6ker en engagerad och positiv medarbetare med glimten i \u00f6gat som \u00e4r van att samarbeta med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare.\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att tj\u00e4nsten kan bli tillsatt innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut.\nVid beh\u00f6righet till fler \u00e4mnen kan omfattning av tj\u00e4nst diskuteras.", "annonstextFormaterad": "\u00d6cker\u00f6 \u00e4r en kommun f\u00f6r alla d\u00e4r h\u00e5llbarhet, trygghet och omsorg med m\u00e4nniskan i centrum pr\u00e4glar samh\u00e4llsutvecklingen. \n\nV\u00e5r vision \u00e4r att \u00d6cker\u00f6 ska vara en levande sk\u00e4rg\u00e5rdskommun med m\u00e4nniskan i centrum. I \u00d6cker\u00f6 kommun bor ca 13 000 inv\u00e5nare och vi har ca 1100 anst\u00e4llda i kommunen. \n \nTillsammans \u00e4r vi unika, d\u00e5 vi lever och verkar i en kommun som best\u00e5r av 10 bebodda \u00f6ar. \nF\u00f6r dig som reser n\u00e5r du \u00f6arna p\u00e5 50 min med snabbuss fr\u00e5n centrala G\u00f6teborg. Du hittar oss tv\u00e5 mil v\u00e4ster om G\u00f6teborg. \n \nVi uppskattar dig som v\u00e5gar anta utmaningen att testa n\u00e5got nytt! \n \n\n\n\n\nV\u00e4lkommen till G\u00f6teborgs norra sk\u00e4rg\u00e5rd. H\u00e4r m\u00f6ter man Bohusl\u00e4n n\u00e4r det \u00e4r som allra b\u00e4st! Nu s\u00f6ker vi Dig som vill arbeta som spanskl\u00e4rare p\u00e5 Hedens skola som \u00e4r en skola centralt bel\u00e4gen p\u00e5 H\u00f6n\u00f6 i \u00d6cker\u00f6 kommun. Verksamheten k\u00e4nnetecknas av gl\u00e4dje, engagerade och professionella pedagoger. Lokalerna \u00e4r moderna, ljusa och utrustade med goda tekniska f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att kunna arbeta med digitala verktyg men ocks\u00e5 f\u00f6r skapande verksamhet. Skolan \u00e4r en enhet med verksamhet f\u00f6r barn i \u00e5ldrarna 1 - 16. H\u00f6gstadiet har tre sp\u00e5r med tre mindre klasser i respektive \u00e5rskurs. Skolan genomsyras av ledorden lust, trygghet och kvalitet. Vill Du bli en del av detta \u00e4r Du v\u00e4lkommen med Din ans\u00f6kan! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDina arbetsuppgifter kommer att vara sedvanliga l\u00e4raruppgifter som ex. planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisning. \n\nDu ing\u00e5r i arbetslag 7-9 men undervisar \u00e4ven elever fr\u00e5n \u00e5k 6 som kommer till skolan en g\u00e5ng i veckan.\n\nDu \u00e4r klassf\u00f6rest\u00e5ndare/mentor tillsammans med en kollega och tillsammans med arbetslaget ansvarar ni f\u00f6r en \u00e5rskurs.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som\n\n\u2022 \u00c4r beh\u00f6rig och legitimerad i spanska\n\n\u2022 Vill arbeta i arbetslag i en l\u00e4randemilj\u00f6 med betoning p\u00e5 gemensamt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\n\n\u2022 Har god ledarskapsf\u00f6rm\u00e5ga\n\n\u2022 Medvetet prioriterar l\u00e4roplanens m\u00e5l, v\u00e4rdegrund och syn p\u00e5 l\u00e4rande\n\n\u2022 Arbetar med utv\u00e4rdering och reflektion som ett medel att utveckla elevernas l\u00e4randemilj\u00f6\n\nVi s\u00f6ker en engagerad och positiv medarbetare med glimten i \u00f6gat som \u00e4r van att samarbeta med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare.\n\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att tj\u00e4nsten kan bli tillsatt innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut.\nVid beh\u00f6righet till fler \u00e4mnen kan omfattning av tj\u00e4nst diskuteras.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 11:15:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://ockero.se/utbildningbarnomsorg/grundskolagrundsarskola/grundskolorikommunen/hedensskola", "villkorsbeskrivning": "Deltid. 50% (eventuellt mer vid beh\u00f6righet till fler \u00e4mnen)  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-18  eller enligt \u00f6verenskommelse. . Provanst\u00e4llning/ Tillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001280", "arbetsgivareId": "10800167", "arbetsgivareNamn": "\u00d6cker\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00d6cker\u00f6 kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ab5c4edc-91f0-4d3b-a07d-9a345359459c&publishCode=AMS&TK=b6f006a4-2d1f-46e7-aa40-a6a33d0c02d4", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1011925", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "47580 \u00d6cker\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6cker\u00f6", "postnr": "47580", "postort": "\u00d6cker\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "47580 \u00d6cker\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615198552017, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Zjiv_rhk_oJK", "namn": "\u00d6cker\u00f6"}, "latitud": "57.711742", "longitud": "11.648788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}