{"annonsId": 24608345, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6686712535108206884", "annonsrubrik": "Psykolog, psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\n\nPsykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd Karlstad \u00e4r centralt bel\u00e4gen och ing\u00e5r i Omr\u00e5de \u00d6ppenv\u00e5rd, psykiatriska \u00f6ppenv\u00e5rden i V\u00e4rmland. Verksamheten har ett upptagningsomr\u00e5de p\u00e5 cirka 100 000 inv\u00e5nare \u00f6ver 18 \u00e5r i kommunerna Karlstad, Hammar\u00f6, Kil och Forshaga. Psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd Karlstad best\u00e5r av en allm\u00e4npsykiatrisk mottagning, en mottagning f\u00f6r personer med inriktning mot psykos och bipol\u00e4ra sjukdomar, en mottagning f\u00f6r patienter med neuropsykiatrisk problematik samt en administrativ enhet. \n\nInom Psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd i Region V\u00e4rmland p\u00e5g\u00e5r nu en organisationsf\u00f6r\u00e4ndring, som kommer att underl\u00e4tta samverkan med andra psykiatriska \u00f6ppenv\u00e5rdsenheter. Samtidigt \u00e4r m\u00e5let att vidareutveckla v\u00e5rt samarbete med allm\u00e4nmedicin och psykiatriska slutenv\u00e5rden. Vi \u00e4r dessutom en h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetsplats! \n\nV\u00e4lkommen att bli v\u00e5r sjunde och \u00e5ttonde psykolog p\u00e5 mottagningen d\u00e5 vi nu i ut\u00f6kar med tv\u00e5 psykologer. Detta i syfte att st\u00e4rka patientarbetet s\u00e5 att det ska bedrivas effektivt och med h\u00f6g kvalitet. Vi s\u00f6ker dig som vill vara en del i v\u00e5rt arbete inom \u00f6ppenv\u00e5rden!\n\nOm arbetsplatsen\n\nPsykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd ligger n\u00e4ra stadsk\u00e4rnan p\u00e5 Bryggaregatan 1.\n\nP\u00e5 mottagningen arbetar f\u00f6rutom psykologer \u00e4ven psykoterapeuter, kuratorer, specialistl\u00e4kare, utbildningsl\u00e4kare, sk\u00f6tare, arbetsterapeuter och sjuksk\u00f6terskor. Samarbete \u00f6ver mottagningsgr\u00e4nserna sker ofta, till exempel i NP-utredningsteam eller olika gruppbehandlingar. En viktig del av arbetet \u00e4r samarbete med v\u00e5rdcentraler, kommuner och \u00f6vriga v\u00e5rdgivare och i detta samarbete ing\u00e5r bland annat att delta och kalla till SIP. Det finns stora m\u00f6jligheter till utveckling inom ditt yrke p\u00e5 denna arbetsplats. Patientgrupper som h\u00f6r till mottagningens uppdrag \u00e4r bland patienter med annat depression, \u00e5ngest, personlighetsst\u00f6rning, traumarelaterad problematik och tv\u00e5ngssyndrom. \n\n\r\n\r\nPsykolog, psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nPsykologisk behandling i grupp och individuellt, neuropsykiatrisk utredning och f\u00f6rdjupad diagnostisk bed\u00f6mning. Om du har beh\u00f6righet ing\u00e5r i arbetet att handleda psykologkandidater, psykologassistenter och PTP-psykologer. Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta allm\u00e4npsykiatriskt, g\u00e4rna med intresse f\u00f6r traumarelaterad problematik och/eller tv\u00e5ngssyndrom. M\u00f6jlighet till fortbildning finns.\n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nInf\u00f6r anst\u00e4llning inom psykiatri g\u00f6r arbetsgivaren en kontroll i polisens misstanke och belastningsregister. Ett utslag i detta register kan komma att p\u00e5verka din m\u00f6jlighet till anst\u00e4llning.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad psykolog. Vi ser g\u00e4rna att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av kliniskt arbete, det \u00e4r meriterande om du har specialistutbildning. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga liksom f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du ska ha stort patientfokus med en l\u00f6sningsfokuserad inst\u00e4llning till arbetet.\n\n \n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://www.regionvarmland.se/berattelser\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare Iza D\u00e4velid, Psykologf\u00f6rbundet, mobilnummer  TELEPHONENO ,  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt\">Psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd Karlstad \u00e4r centralt bel\u00e4gen och ing\u00e5r i Omr\u00e5de \u00d6ppenv\u00e5rd, psykiatriska \u00f6ppenv\u00e5rden i V\u00e4rmland. Verksamheten har ett upptagningsomr\u00e5de p\u00e5 cirka 100&#160;000 inv\u00e5nare \u00f6ver 18 \u00e5r i kommunerna Karlstad, Hammar\u00f6, Kil och Forshaga. Psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd Karlstad best\u00e5r av en allm\u00e4npsykiatrisk mottagning, en mottagning f\u00f6r personer med inriktning mot psykos och bipol\u00e4ra sjukdomar, en mottagning f\u00f6r patienter med neuropsykiatrisk problematik samt en administrativ enhet. </span></p><p><span style=\"font-size: 12pt\">Inom Psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd i Region V\u00e4rmland p\u00e5g\u00e5r nu en organisationsf\u00f6r\u00e4ndring, som kommer att underl\u00e4tta samverkan med andra psykiatriska \u00f6ppenv\u00e5rdsenheter. Samtidigt \u00e4r m\u00e5let att vidareutveckla v\u00e5rt samarbete med allm\u00e4nmedicin och psykiatriska slutenv\u00e5rden. Vi \u00e4r dessutom en h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetsplats! </span></p><p><span style=\"font-size: 12pt\">V\u00e4lkommen att bli v\u00e5r sjunde och \u00e5ttonde psykolog p\u00e5 mottagningen d\u00e5 vi nu i ut\u00f6kar med tv\u00e5 psykologer. Detta i syfte att st\u00e4rka patientarbetet s\u00e5 att det ska bedrivas effektivt och med h\u00f6g kvalitet. Vi s\u00f6ker dig som vill vara en del i v\u00e5rt arbete inom \u00f6ppenv\u00e5rden!</span></p><p><strong style=\"font-size: 12pt\">Om arbetsplatsen</strong></p><p><span style=\"font-size: 12pt\">Psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd ligger n\u00e4ra stadsk\u00e4rnan p\u00e5 Bryggaregatan 1.</span></p><p><span style=\"font-size: 12pt\">P\u00e5 mottagningen arbetar f\u00f6rutom psykologer \u00e4ven psykoterapeuter, kuratorer, specialistl\u00e4kare, utbildningsl\u00e4kare, sk\u00f6tare, arbetsterapeuter och sjuksk\u00f6terskor. Samarbete \u00f6ver mottagningsgr\u00e4nserna sker ofta, till exempel i NP-utredningsteam eller olika gruppbehandlingar. En viktig del av arbetet \u00e4r samarbete med v\u00e5rdcentraler, kommuner och \u00f6vriga v\u00e5rdgivare och i detta samarbete ing\u00e5r bland annat att delta och kalla till SIP. Det finns stora m\u00f6jligheter till utveckling inom ditt yrke p\u00e5 denna arbetsplats. Patientgrupper som h\u00f6r till mottagningens uppdrag \u00e4r bland patienter med annat depression, \u00e5ngest, personlighetsst\u00f6rning, traumarelaterad problematik och tv\u00e5ngssyndrom.&#160;</span></p>\r\n\r\nPsykolog, psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rd\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt\">Psykologisk behandling i grupp och individuellt, neuropsykiatrisk utredning och f\u00f6rdjupad diagnostisk bed\u00f6mning. Om du har beh\u00f6righet ing\u00e5r i arbetet att handleda psykologkandidater, psykologassistenter och PTP-psykologer. Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta allm\u00e4npsykiatriskt, g\u00e4rna med intresse f\u00f6r </span><span style=\"font-size: 12pt; color: black\">traumarelaterad problematik och/eller tv\u00e5ngssyndrom.</span><span style=\"font-size: 12pt\"> M\u00f6jlighet till fortbildning finns.</span></p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r anst\u00e4llning inom psykiatri g\u00f6r arbetsgivaren en kontroll i polisens misstanke och belastningsregister. Ett utslag i detta register kan komma att p\u00e5verka din m\u00f6jlighet till anst\u00e4llning.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt;\">Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad psykolog. Vi ser g\u00e4rna att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av kliniskt arbete, det \u00e4r meriterande om du har specialistutbildning. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga liksom f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du ska ha stort patientfokus med en l\u00f6sningsfokuserad inst\u00e4llning till arbetet.</span></p><p><span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0</span></p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://www.regionvarmland.se/berattelser</p>\n\n<p><span style=\"font-size: 12pt\">Facklig f\u00f6retr\u00e4dare Iza D\u00e4velid, Psykologf\u00f6rbundet, </span><span style=\"font-size: 12pt; color: black\">mobilnummer  TELEPHONENO , </span><a style=\"font-size: 12pt\"> EMAIL </a></p><p><span style=\"font-size: 12pt\">&#160;</span></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-10 09:17:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent\r\n, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6686712535108206587", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2021:203", "yrkesroll": {"varde": "xBo9_V9m_bfg", "namn": "Psykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "xBo9_V9m_bfg", "namn": "Psykolog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615364262367, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.379135", "longitud": "13.500804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}