{"annonsId": 24606679, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare \u00e5k 6-9 bild", "annonstext": "Det h\u00e4r \u00e4r vi\n\nBengtsg\u00e5rden, som ligger i centralorten Bengtsfors, \u00e4r en av fyra grundskolor i Bengtsfors kommun. H\u00e4r g\u00e5r cirka 400 elever, fr\u00e5n \u00e5rskurs sex till och med \u00e5rskurs nio, indelade i fyra eller fem klasser per \u00e5rskurs. Vi har \u00e4ven grunds\u00e4rskola \u00e5rskurs sex till tio. Total \u00e4r vi ett sjuttiotal l\u00e4rare och annan personal som arbetar h\u00e4r. V\u00e5ra lokaler \u00e4r moderna och funktionella med god tillg\u00e5ng till undervisning i grupprum. Vi arbetar i sex \u00e4mneslag\u037e estet, matematik/NO, spr\u00e5k, SO, grunds\u00e4rskola och f\u00f6rberedelseklass. Vi har en v\u00e4l utvecklad elevh\u00e4lsa med kurator, studie- och yrkesv\u00e4gledare, skolsk\u00f6terska, beteendevetare och specialpedagoger/l\u00e4rare kopplade till varje \u00e5rskurs. Vi arbetar med konceptet one-to-one i v\u00e5r l\u00e4randemilj\u00f6.\n\nDitt jobb \u00e4r viktigt\n\nSom l\u00e4rare i \u00e5rskurs 6-9 arbetar du med nyfikna och ibland ifr\u00e5gas\u00e4ttande ton\u00e5ringar. Du \u00e4r b\u00e5de expert och inspirat\u00f6r i ett sp\u00e4nnande och roligt arbete med elever som befinner sig i den omv\u00e4lvande h\u00f6gstadietiden. Du spelar en viktig roll f\u00f6r m\u00e5nga elevers l\u00e4rande och utveckling. I tj\u00e4nsten kan \u00e4ven komma att ing\u00e5 mentorskap samt eventuellt klassf\u00f6rest\u00e5ndarskap. V\u00e5r fundamentala utmaning \u00e4r att p\u00e5 ett optimalt s\u00e4tt m\u00f6ta elevernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov s\u00e5 att de sen kan s\u00f6ka det gymnasieprogram de \u00f6nskar.\n\nDet h\u00e4r \u00e4r du\n\nDu \u00e4r noggrann och kunnig i din yrkesroll och trygg som person. Genom att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera din undervisning utvecklas du som pedagog. Du har det t\u00e5lamod som kr\u00e4vs f\u00f6r att utveckla goda stabila relationer i m\u00f6tet med elever. Du trivs med det n\u00e4ra samarbetet mellan kollegorna som finns p\u00e5 v\u00e5r skola. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nKompetenskrav\n\n\t\u00c4mnesl\u00e4rarexamen 7-9 alternativt annan l\u00e4rarexamen med motsvarande beh\u00f6righet och l\u00e4rarlegitimation.\n\nVi gillar olika!\n\nV\u00e5ra medarbetares varierande erfarenheter, kompetenser och perspektiv ger oss m\u00f6jlighet att utvecklas. Vi efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och personer med olika etnisk och kulturell bakgrund p\u00e5 v\u00e5ra arbetsplatser och v\u00e4lkomnar en m\u00e5ngfald av s\u00f6kande.\n\nF\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r anst\u00e4llning\n\nAnst\u00e4llning kommer att ske under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\n\nObservera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar via e-post eller brev. Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval.\n\nTilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse\n\nL\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas\n\nUtdrag ur belastningsregistret\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nOffentlig handling\n\nObservera att vi som kommun omfattas av offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r offentliga och l\u00e4mnas ut vid beg\u00e4ran.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Det h\u00e4r \u00e4r vi</strong></p><p>Bengtsg\u00e5rden, som ligger i centralorten Bengtsfors, \u00e4r en av fyra grundskolor i Bengtsfors kommun. H\u00e4r g\u00e5r cirka 400 elever, fr\u00e5n \u00e5rskurs sex till och med \u00e5rskurs nio, indelade i fyra eller fem klasser per \u00e5rskurs. Vi har \u00e4ven grunds\u00e4rskola \u00e5rskurs sex till tio. Total \u00e4r vi ett sjuttiotal l\u00e4rare och annan personal som arbetar h\u00e4r. V\u00e5ra lokaler \u00e4r moderna och funktionella med god tillg\u00e5ng till undervisning i grupprum. Vi arbetar i sex \u00e4mneslag\u037e estet, matematik/NO, spr\u00e5k, SO, grunds\u00e4rskola och f\u00f6rberedelseklass. Vi har en v\u00e4l utvecklad elevh\u00e4lsa med kurator, studie- och yrkesv\u00e4gledare, skolsk\u00f6terska, beteendevetare och specialpedagoger/l\u00e4rare kopplade till varje \u00e5rskurs. Vi arbetar med konceptet one-to-one i v\u00e5r l\u00e4randemilj\u00f6.</p><p><strong>Ditt jobb \u00e4r viktigt</strong></p><p>Som l\u00e4rare i \u00e5rskurs 6-9 arbetar du med nyfikna och ibland ifr\u00e5gas\u00e4ttande ton\u00e5ringar. Du \u00e4r b\u00e5de expert och inspirat\u00f6r i ett sp\u00e4nnande och roligt arbete med elever som befinner sig i den omv\u00e4lvande h\u00f6gstadietiden. Du spelar en viktig roll f\u00f6r m\u00e5nga elevers l\u00e4rande och utveckling. I tj\u00e4nsten kan \u00e4ven komma att ing\u00e5 mentorskap samt eventuellt klassf\u00f6rest\u00e5ndarskap. V\u00e5r fundamentala utmaning \u00e4r att p\u00e5 ett optimalt s\u00e4tt m\u00f6ta elevernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov s\u00e5 att de sen kan s\u00f6ka det gymnasieprogram de \u00f6nskar.</p><p><strong>Det h\u00e4r \u00e4r du</strong></p><p>Du \u00e4r noggrann och kunnig i din yrkesroll och trygg som person. Genom att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera din undervisning utvecklas du som pedagog. Du har det t\u00e5lamod som kr\u00e4vs f\u00f6r att utveckla goda stabila relationer i m\u00f6tet med elever. Du trivs med det n\u00e4ra samarbetet mellan kollegorna som finns p\u00e5 v\u00e5r skola. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><strong>Kompetenskrav</strong></p><ul><li>\u00c4mnesl\u00e4rarexamen 7-9 alternativt annan l\u00e4rarexamen med motsvarande beh\u00f6righet och l\u00e4rarlegitimation.</li></ul><p><br></p><p><strong>Vi gillar olika!</strong></p><p>V\u00e5ra medarbetares varierande erfarenheter, kompetenser och perspektiv ger oss m\u00f6jlighet att utvecklas. Vi efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och personer med olika etnisk och kulturell bakgrund p\u00e5 v\u00e5ra arbetsplatser och v\u00e4lkomnar en m\u00e5ngfald av s\u00f6kande.</p><p><strong>F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r anst\u00e4llning</strong></p><p>Anst\u00e4llning kommer att ske under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.</p><p>Observera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar via e-post eller brev. Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval.</p><p>Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse</p><p>L\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas</p><p><strong>Utdrag ur belastningsregistret</strong></p><p>F\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.</p><p><strong>Offentlig handling</strong></p><p>Observera att vi som kommun omfattas av offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r offentliga och l\u00e4mnas ut vid beg\u00e4ran.</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 14:38:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.bengtsfors.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120001470", "arbetsgivareId": "10819966", "arbetsgivareNamn": "Bengtsfors kommun", "arbetsplatsId": "20068213", "arbetsplatsNamn": "Bengtsfors Kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://www.bengtsfors.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Ref 18/21", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615297087284, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Majbergsv\u00e4gen", "postnr": "66621", "postort": "Bengtsfors", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hejM_Jct_XJk", "namn": "Bengtsfors"}, "latitud": "59.0631377216127", "longitud": "12.1518109977127", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}