{"annonsId": 24603435, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-022BB29AE8A54CA9A62AE023E00BB358", "annonsrubrik": "Processledare till H\u00e4lsoinformatik i Lund", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nSk\u00e5nsk sjukv\u00e5rd st\u00e5r inf\u00f6r en intressant och h\u00e4ndelserik tid, d\u00e4r nya digitala l\u00f6sningar b\u00f6rjar ta form och v\u00e4xa fram. SDV (Sk\u00e5nes Digitala V\u00e5rdsystem) \u00e4r en ny, helt\u00e4ckande digital plattform som knyter ihop v\u00e5rden b\u00e5de f\u00f6r Region Sk\u00e5nes v\u00e5rdf\u00f6rvaltningar och de privata v\u00e5rdgivare som arbetar p\u00e5 uppdrag av Region Sk\u00e5ne. Detta \u00e4r vi f\u00f6rst i Sverige med att g\u00f6ra. \n\nDet medicintekniska verksamhetsomr\u00e5det (MT) i f\u00f6rvaltningen Digitalisering IT/MT arbetar med service, underh\u00e5ll, ink\u00f6p och egentillverkning av medicinteknisk utrustning. Den nya f\u00f6rvaltningen kommer inneh\u00e5lla drygt 300 medarbetare och finnas representerad p\u00e5 samtliga sjukhusomr\u00e5den i Sk\u00e5ne. Verksamhetsomr\u00e5de (VO) SDV \u00e4r en del av den nya f\u00f6rvaltningen och kommer att inneh\u00e5lla sex enheter. Enheterna kommer successivt att byggas upp till att inneh\u00e5lla cirka 130 medarbetare. Idag finns fyra enheter inom verksamhetsomr\u00e5det; support v\u00e5rdsystem, digitala v\u00e5rdprocesser, SDV support och H\u00e4lsoinformatik, och vi kommer under 2021 ut\u00f6kas med ytterligare tv\u00e5 enheter. \n\nVi v\u00e4lkomnar nu dig som vill anta n\u00e4sta utmaning och som vill vara med p\u00e5 en sp\u00e4nnande utvecklingsresa! \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi v\u00e4lkomnar nu nya processledare till SDV Designomr\u00e5de, inom enheten f\u00f6r H\u00e4lsoinformatik. I rollen som processledare f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta med att bygga upp framtidens teknik och v\u00e5rddokumentationsmilj\u00f6. Som processledare vid enheten f\u00f6r H\u00e4lsoinformatik ing\u00e5r du i ett team best\u00e5ende av enhetschef, koordinator, informatikarkitekt, verksamhetsarkitekt, terminologi- och kodverksstrateg samt terminologer och informatiker som du arbetar i n\u00e4ra samarbete med. I rollen har du ett helhetsansvar f\u00f6r de dokumenterade v\u00e5rdprocesserna tillsammans med en informatiker som ansvarar f\u00f6r att beskriva, koordinera och identifiera standarder f\u00f6r terminologi. \n\nSom processledare ansvarar du f\u00f6r att beskriva, koordinera och identifiera v\u00e5rdprocesser mellan de olika designomr\u00e5dena ur ett helhetsperspektiv i samarbete med \u00f6vriga processledare, processledare f\u00f6r SDV lab samt systemstrateg under ledning av koordinerande processledare. \n\nExempel p\u00e5 arbetsuppgifter kan vara att: \n- Samverka och st\u00f6tta arbetsgrupperna inom designomr\u00e5dena.\n- Hantera behov och krav som p\u00e5verkar arbetss\u00e4ttet i och mellan v\u00e5rdprocesserna. \n- Strukturera, identifiera och dokumentera processer mellan v\u00e5rdfl\u00f6den. \n- Leda, st\u00f6dja och samordna de regionala processfl\u00f6dena tillsammans med verksamhetsfl\u00f6des\u00e4gare.\n\nArbetet inneb\u00e4r en unik m\u00f6jlighet att f\u00e5 vara med och p\u00e5verka i uppstart och mottagande i f\u00f6rvaltning av SDV, d\u00e4r du i ditt arbetsteam \u00e4r delaktig vid uppr\u00e4ttande av rutiner och arbetss\u00e4tt samt utveckling av enheten. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har yrkes- eller utbildningsbakgrund inom processutveckling och/eller processledning. Vi ser ocks\u00e5 g\u00e4rna att du har erfarenhet av Region Sk\u00e5ne och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdssektorn. \n\nHar du \u00e4ven erfarenhet av arbete inom SDV-programmet \u00e4r detta meriterande, liksom arbete relaterat till systemutveckling samt om du har erfarenhet av eller utbildning inom ledarskap.\n\nSom person \u00e4r du strukturerad och ansvarstagande och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Du tar snabbt till dig information och uttrycker dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift. \n\nS\u00f6ker du ett arbete med varierande arbetsuppgifter, d\u00e4r du st\u00e4ndigt utvecklas, s\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r jobbet f\u00f6r dig. Tj\u00e4nsten ger goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och att arbeta med kollegor som \u00e4r genuint intresserade av omr\u00e5det h\u00e4lsoinformatik. \n\nSj\u00e4lvklart k\u00e4nner du dig hemma i Region Sk\u00e5nes v\u00e4rderingar; v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid balansen mellan f\u00e4rdighet, erfarenhet och personlighet. I den h\u00e4r tj\u00e4nsten till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval och intervjuer, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan idag!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nDigitalisering IT och MT ger st\u00f6d och service till den sk\u00e5nska h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. F\u00f6rvaltningen arbetar med digitalisering av v\u00e5rden och utveckling av e-h\u00e4lsa inom Region Sk\u00e5ne. Medicinsk teknik, MT, arbetar med service, underh\u00e5ll, ink\u00f6p och egentillverkning av medicinteknisk utrustning. F\u00f6rvaltningen ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r de grundl\u00e4ggande v\u00e5rdinformationssystemen och driver utvecklingen av framtidens v\u00e5rdinformation. Vi \u00e4r cirka 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen och finns vid samtliga sjukhusomr\u00e5den i Sk\u00e5ne med huvuds\u00e4te i Lund. \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTillbemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nSk\u00e5nsk sjukv\u00e5rd st\u00e5r inf\u00f6r en intressant och h\u00e4ndelserik tid, d\u00e4r nya digitala l\u00f6sningar b\u00f6rjar ta form och v\u00e4xa fram. SDV (Sk\u00e5nes Digitala V\u00e5rdsystem) \u00e4r en ny, helt\u00e4ckande digital plattform som knyter ihop v\u00e5rden b\u00e5de f\u00f6r Region Sk\u00e5nes v\u00e5rdf\u00f6rvaltningar och de privata v\u00e5rdgivare som arbetar p\u00e5 uppdrag av Region Sk\u00e5ne. Detta \u00e4r vi f\u00f6rst i Sverige med att g\u00f6ra. \n\nDet medicintekniska verksamhetsomr\u00e5det (MT) i f\u00f6rvaltningen Digitalisering IT/MT arbetar med service, underh\u00e5ll, ink\u00f6p och egentillverkning av medicinteknisk utrustning. Den nya f\u00f6rvaltningen kommer inneh\u00e5lla drygt 300 medarbetare och finnas representerad p\u00e5 samtliga sjukhusomr\u00e5den i Sk\u00e5ne. Verksamhetsomr\u00e5de (VO) SDV \u00e4r en del av den nya f\u00f6rvaltningen och kommer att inneh\u00e5lla sex enheter. Enheterna kommer successivt att byggas upp till att inneh\u00e5lla cirka 130 medarbetare. Idag finns fyra enheter inom verksamhetsomr\u00e5det; support v\u00e5rdsystem, digitala v\u00e5rdprocesser, SDV support och H\u00e4lsoinformatik, och vi kommer under 2021 ut\u00f6kas med ytterligare tv\u00e5 enheter. \n\nVi v\u00e4lkomnar nu dig som vill anta n\u00e4sta utmaning och som vill vara med p\u00e5 en sp\u00e4nnande utvecklingsresa! \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi v\u00e4lkomnar nu nya processledare till SDV Designomr\u00e5de, inom enheten f\u00f6r H\u00e4lsoinformatik. I rollen som processledare f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta med att bygga upp framtidens teknik och v\u00e5rddokumentationsmilj\u00f6. Som processledare vid enheten f\u00f6r H\u00e4lsoinformatik ing\u00e5r du i ett team best\u00e5ende av enhetschef, koordinator, informatikarkitekt, verksamhetsarkitekt, terminologi- och kodverksstrateg samt terminologer och informatiker som du arbetar i n\u00e4ra samarbete med. I rollen har du ett helhetsansvar f\u00f6r de dokumenterade v\u00e5rdprocesserna tillsammans med en informatiker som ansvarar f\u00f6r att beskriva, koordinera och identifiera standarder f\u00f6r terminologi. \n\nSom processledare ansvarar du f\u00f6r att beskriva, koordinera och identifiera v\u00e5rdprocesser mellan de olika designomr\u00e5dena ur ett helhetsperspektiv i samarbete med \u00f6vriga processledare, processledare f\u00f6r SDV lab samt systemstrateg under ledning av koordinerande processledare. \n\nExempel p\u00e5 arbetsuppgifter kan vara att: \n- Samverka och st\u00f6tta arbetsgrupperna inom designomr\u00e5dena.\n- Hantera behov och krav som p\u00e5verkar arbetss\u00e4ttet i och mellan v\u00e5rdprocesserna. \n- Strukturera, identifiera och dokumentera processer mellan v\u00e5rdfl\u00f6den. \n- Leda, st\u00f6dja och samordna de regionala processfl\u00f6dena tillsammans med verksamhetsfl\u00f6des\u00e4gare.\n\nArbetet inneb\u00e4r en unik m\u00f6jlighet att f\u00e5 vara med och p\u00e5verka i uppstart och mottagande i f\u00f6rvaltning av SDV, d\u00e4r du i ditt arbetsteam \u00e4r delaktig vid uppr\u00e4ttande av rutiner och arbetss\u00e4tt samt utveckling av enheten. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har yrkes- eller utbildningsbakgrund inom processutveckling och/eller processledning. Vi ser ocks\u00e5 g\u00e4rna att du har erfarenhet av Region Sk\u00e5ne och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdssektorn. \n\nHar du \u00e4ven erfarenhet av arbete inom SDV-programmet \u00e4r detta meriterande, liksom arbete relaterat till systemutveckling samt om du har erfarenhet av eller utbildning inom ledarskap.\n\nSom person \u00e4r du strukturerad och ansvarstagande och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Du tar snabbt till dig information och uttrycker dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift. \n\nS\u00f6ker du ett arbete med varierande arbetsuppgifter, d\u00e4r du st\u00e4ndigt utvecklas, s\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r jobbet f\u00f6r dig. Tj\u00e4nsten ger goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och att arbeta med kollegor som \u00e4r genuint intresserade av omr\u00e5det h\u00e4lsoinformatik. \n\nSj\u00e4lvklart k\u00e4nner du dig hemma i Region Sk\u00e5nes v\u00e4rderingar; v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid balansen mellan f\u00e4rdighet, erfarenhet och personlighet. I den h\u00e4r tj\u00e4nsten till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval och intervjuer, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan idag!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nDigitalisering IT och MT ger st\u00f6d och service till den sk\u00e5nska h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. F\u00f6rvaltningen arbetar med digitalisering av v\u00e5rden och utveckling av e-h\u00e4lsa inom Region Sk\u00e5ne. Medicinsk teknik, MT, arbetar med service, underh\u00e5ll, ink\u00f6p och egentillverkning av medicinteknisk utrustning. F\u00f6rvaltningen ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r de grundl\u00e4ggande v\u00e5rdinformationssystemen och driver utvecklingen av framtidens v\u00e5rdinformation. Vi \u00e4r cirka 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen och finns vid samtliga sjukhusomr\u00e5den i Sk\u00e5ne med huvuds\u00e4te i Lund. \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTillbemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser", "publiceringsdatum": "2021-03-08 15:20:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Digitalisering IT och MT", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=022bb29a-e8a5-4ca9-a62a-e023e00bb358&publishCode=AMS&TK=d31b9415-d353-4c56-8268-d8efee4cbe52", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1010657", "yrkesroll": {"varde": "U1YF_JRy_qoo", "namn": "Administrativ utvecklare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "U1YF_JRy_qoo", "namn": "Administrativ utvecklare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615213221969, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}