{"annonsId": 24606086, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2965-7BB9B9C8652C4677A54750CACF40F8AF", "annonsrubrik": "Sommarvikarie till \u00c4ldreomsorgen 2021", "annonstext": "Gnesta kommun \u00e4r en aktiv och f\u00f6r\u00e4ndringsben\u00e4gen kommun i Storstockholmsregionen. Vi har goda kommunikationer till Stockholm, Nyk\u00f6ping och Skavsta flygplats. V\u00e5rt n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringsliv och f\u00f6reningsliv g\u00f6r Gnesta till en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och personlig tillv\u00e4xtkommun med stor framtidstro. En kommun d\u00e4r m\u00e4nniskor v\u00e4xer och \u00e4r kreativa.  \n\nGnesta ligger i S\u00f6rmland en dryg halvtimme med t\u00e5g fr\u00e5n Stockholm central. Vi \u00e4r drygt 11 000 inv\u00e5nare och har ca 850 medarbetare som arbetar engagerat med att ge v\u00e5ra medborgare och bes\u00f6kare b\u00e4sta m\u00f6jliga service och kvalitet. \nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att bli en av oss. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDaglig v\u00e5rd och omsorg av de \u00e4ldre, till exempel av - och p\u00e5kl\u00e4dning, personlig hygien, medicinering, m\u00e5ltider och social samvaro. I arbete har du ocks\u00e5 kontakt med anh\u00f6riga och sjukv\u00e5rdspersonalen samt utf\u00f6r social dokumentation.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter l\u00e4mplig omv\u00e5rdnadsutbildning- g\u00e4rna undersk\u00f6terska-men viktigaste \u00e4r att du har en fantastisk f\u00f6rm\u00e5ga att ge m\u00e4nniskor st\u00f6d och hj\u00e4lp och att du \u00e4r genuint omt\u00e4nksam, engagerad och ansvarstagande i ditt arbete. Du m\u00e5ste vara 18 \u00e5r fyllda. Eftersom social dokumentation ing\u00e5r i arbete \u00e4r datakunskap n\u00f6dv\u00e4ndig. Inom vissa omr\u00e5de \u00e4r B-k\u00f6rkort ett krav.\nF\u00f6r arbete p\u00e5 s\u00e4rskilt boende och inom hemtj\u00e4nsten ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och/ eller har tidigare erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg. F\u00f6r arbete inom hemtj\u00e4nsten kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.\nF\u00f6r arbete p\u00e5 Kortv\u00e5rden \u00e4r undersk\u00f6terskeutbildning ett krav samt erfarenhet inom sjukv\u00e5rd, \u00e4ldreomsorg, demensv\u00e5rd eller motsvarande. P\u00e5 kortv\u00e5rden vistas personer med varierande omv\u00e5rdnadsbehov. D\u00e4rf\u00f6r st\u00e4lls stora krav p\u00e5 personalens flexibilitet, kompetens och f\u00f6rm\u00e5ga till snabba besluts\u00e4ndringar.\nAnge till ditt personliga brev till din ans\u00f6kan till vilken eller vilka enheter du s\u00f6ker: \nEkhagens \u00e4ldreboende, Strandhagens \u00e4ldreboende, Kortv\u00e5rden, Bj\u00f6rnlunda hemtj\u00e4nst eller \nGnesta hemtj\u00e4nst.\r\n\n\u00d6VRIGT\nArbetstiden \u00e4r schemalagd dagtid, kv\u00e4llstid och helger i olika omfattningar. Semester str\u00e4cker sig fr\u00e5n mitten av juni till mitten av augusti.\nintervjuer kommer att p\u00e5b\u00f6rjas under annonseringstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "Gnesta kommun \u00e4r en aktiv och f\u00f6r\u00e4ndringsben\u00e4gen kommun i Storstockholmsregionen. Vi har goda kommunikationer till Stockholm, Nyk\u00f6ping och Skavsta flygplats. V\u00e5rt n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringsliv och f\u00f6reningsliv g\u00f6r Gnesta till en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och personlig tillv\u00e4xtkommun med stor framtidstro. En kommun d\u00e4r m\u00e4nniskor v\u00e4xer och \u00e4r kreativa.  \n\nGnesta ligger i S\u00f6rmland en dryg halvtimme med t\u00e5g fr\u00e5n Stockholm central. Vi \u00e4r drygt 11 000 inv\u00e5nare och har ca 850 medarbetare som arbetar engagerat med att ge v\u00e5ra medborgare och bes\u00f6kare b\u00e4sta m\u00f6jliga service och kvalitet. \nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att bli en av oss. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDaglig v\u00e5rd och omsorg av de \u00e4ldre, till exempel av - och p\u00e5kl\u00e4dning, personlig hygien, medicinering, m\u00e5ltider och social samvaro. I arbete har du ocks\u00e5 kontakt med anh\u00f6riga och sjukv\u00e5rdspersonalen samt utf\u00f6r social dokumentation.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter l\u00e4mplig omv\u00e5rdnadsutbildning- g\u00e4rna undersk\u00f6terska-men viktigaste \u00e4r att du har en fantastisk f\u00f6rm\u00e5ga att ge m\u00e4nniskor st\u00f6d och hj\u00e4lp och att du \u00e4r genuint omt\u00e4nksam, engagerad och ansvarstagande i ditt arbete. Du m\u00e5ste vara 18 \u00e5r fyllda. Eftersom social dokumentation ing\u00e5r i arbete \u00e4r datakunskap n\u00f6dv\u00e4ndig. Inom vissa omr\u00e5de \u00e4r B-k\u00f6rkort ett krav.\nF\u00f6r arbete p\u00e5 s\u00e4rskilt boende och inom hemtj\u00e4nsten ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och/ eller har tidigare erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg. F\u00f6r arbete inom hemtj\u00e4nsten kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.\nF\u00f6r arbete p\u00e5 Kortv\u00e5rden \u00e4r undersk\u00f6terskeutbildning ett krav samt erfarenhet inom sjukv\u00e5rd, \u00e4ldreomsorg, demensv\u00e5rd eller motsvarande. P\u00e5 kortv\u00e5rden vistas personer med varierande omv\u00e5rdnadsbehov. D\u00e4rf\u00f6r st\u00e4lls stora krav p\u00e5 personalens flexibilitet, kompetens och f\u00f6rm\u00e5ga till snabba besluts\u00e4ndringar.\nAnge till ditt personliga brev till din ans\u00f6kan till vilken eller vilka enheter du s\u00f6ker: \nEkhagens \u00e4ldreboende, Strandhagens \u00e4ldreboende, Kortv\u00e5rden, Bj\u00f6rnlunda hemtj\u00e4nst eller \nGnesta hemtj\u00e4nst.\r\n\n\u00d6VRIGT\nArbetstiden \u00e4r schemalagd dagtid, kv\u00e4llstid och helger i olika omfattningar. Semester str\u00e4cker sig fr\u00e5n mitten av juni till mitten av augusti.\nintervjuer kommer att p\u00e5b\u00f6rjas under annonseringstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 20, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002965", "arbetsgivareId": "20325913", "arbetsgivareNamn": "Gnesta kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Gnesta kommun, Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=7bb9b9c8-652c-4677-a547-50cacf40f8af&publishCode=AMS&TK=82ab2af6-3184-4daf-8f02-062fe18e3ec7", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012626", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 15 64680 Gnesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra storgatan 15", "postnr": "64680", "postort": "Gnesta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 15 64680 Gnesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615899327857, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "os8Y_RUo_U3u", "namn": "Gnesta"}, "latitud": "59.048347", "longitud": "17.307228", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}