{"annonsId": 24604344, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Lagerarbetare", "annonstext": "Hej, vi p\u00e5 Smakhuset AB \u00e4r en grossistverksamhet inom livsmedel. Vi startar ett nytt lager i J\u00f6nk\u00f6ping och vi \u00e4r ute efter tv\u00e5 till tre stycken lagerarbetare.\n\nI huvudsak best\u00e5r arbetsuppgifterna i att plocka och packa kundorders. Vi arbetar med korta ledtider, dagens ordering\u00e5ng skall vara klar innan hemg\u00e5ng.\n\nD\u00e5 vi hela tiden str\u00e4var efter att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r service och tj\u00e4nst till kunderna s\u00e5 f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du tillf\u00f6r lagret h\u00f6g effektivitet och kvalit\u00e9 i din arbetsinsats. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att du arbetar p\u00e5 ett ergonomiskt riktigt s\u00e4tt, \u00e4r flexibel i att kunna byta mellan arbetsuppgifter under dagen, kan samarbeta v\u00e4l med dina arbetskamrater och vill bidra till god st\u00e4mning i gruppen.\n\nAlla medarbetare p\u00e5 lagret arbetar tillsammans f\u00f6r att st\u00e4ndigt f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r arbetsplats och f\u00f6renklar v\u00e5ra arbetsmetoder. Du \u00e4r delaktig och tar stort ansvar n\u00e4r det g\u00e4ller ordning och reda p\u00e5 arbetsplatsen. M\u00e5let \u00e4r att skapa en smart och s\u00e4ker arbetsplats d\u00e4r vi trivs och m\u00e5r bra.\n\nF\u00f6r att ge god service i rollen som lagerarbete beh\u00f6ver du:\n\n\tarbeta bra tillsammans med andra m\u00e4nniskor\n\ttycka om att arbeta efter m\u00e5l\n\tkunna planera och vid behov prioritera dina arbetsuppgifter\n\tha l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och se m\u00f6jlighet i f\u00f6r\u00e4ndringar\n\tvara stresst\u00e5lig, ordningsam och noggrann\n\nKRAV:\n\n\tTruckkort samt B-kort \u00e4r ett krav.", "annonstextFormaterad": "<p>Hej, vi p\u00e5 Smakhuset AB \u00e4r en grossistverksamhet inom livsmedel. Vi startar ett nytt lager i J\u00f6nk\u00f6ping och vi \u00e4r ute efter tv\u00e5 till tre stycken lagerarbetare.</p><p>I huvudsak best\u00e5r arbetsuppgifterna i att plocka och packa kundorders. Vi arbetar med korta ledtider, dagens ordering\u00e5ng skall vara klar innan hemg\u00e5ng.</p><p>D\u00e5 vi hela tiden str\u00e4var efter att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r service och tj\u00e4nst till kunderna s\u00e5 f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du tillf\u00f6r lagret h\u00f6g effektivitet och kvalit\u00e9 i din arbetsinsats. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att du arbetar p\u00e5 ett ergonomiskt riktigt s\u00e4tt, \u00e4r flexibel i att kunna byta mellan arbetsuppgifter under dagen, kan samarbeta v\u00e4l med dina arbetskamrater och vill bidra till god st\u00e4mning i gruppen.</p><p>Alla medarbetare p\u00e5 lagret arbetar tillsammans f\u00f6r att st\u00e4ndigt f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r arbetsplats och f\u00f6renklar v\u00e5ra arbetsmetoder. Du \u00e4r delaktig och tar stort ansvar n\u00e4r det g\u00e4ller ordning och reda p\u00e5 arbetsplatsen. M\u00e5let \u00e4r att skapa en smart och s\u00e4ker arbetsplats d\u00e4r vi trivs och m\u00e5r bra.</p><p><strong>F\u00f6r att ge god service i rollen som lagerarbete beh\u00f6ver du:</strong></p><ul><li>arbeta bra tillsammans med andra m\u00e4nniskor</li><li>tycka om att arbeta efter m\u00e5l</li><li>kunna planera och vid behov prioritera dina arbetsuppgifter</li><li>ha l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och se m\u00f6jlighet i f\u00f6r\u00e4ndringar</li><li>vara stresst\u00e5lig, ordningsam och noggrann</li></ul><p><br></p><p>KRAV:</p><ul><li>Truckkort samt B-kort \u00e4r ett krav. </li></ul><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 09:03:03", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591669071", "arbetsgivareId": "21834537", "arbetsgivareNamn": "FTL Logistik Smakhuset AB", "arbetsplatsId": "87836398", "arbetsplatsNamn": "FTL Logistik Smakhuset AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Lagerarbetare ", "yrkesroll": {"varde": "sizv_uPq_nWf", "namn": "Lagerarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "sizv_uPq_nWf", "namn": "Lagerarbetare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615276983254, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Maskingatan 3", "postnr": "55474", "postort": "J\u00d6NK\u00d6PING", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.75854071703004", "longitud": "14.1450752729233", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}