{"annonsId": 24609579, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556426-7655-59007", "annonsrubrik": "Almi s\u00f6ker aff\u00e4rsr\u00e5dgivare inom internationalisering", "annonstext": "Vill du coacha f\u00f6retag ut i v\u00e4rlden? Vi s\u00f6ker nu en aff\u00e4rsr\u00e5dgivare med fokus p\u00e5 export!\n\nAlmi vill se fler v\u00e4xande och framg\u00e5ngsrika svenska f\u00f6retag som tar klivet ut p\u00e5 nya exportmarknader och s\u00f6ker nu dig som drivs av att vara med och skapa tillv\u00e4xt f\u00f6r f\u00f6retag och bidra till ett mer h\u00e5llbart f\u00f6retagande.  F\u00f6r att komplettera teamet i M\u00e4lardalen och kontoret i V\u00e4ster\u00e5s s\u00f6ker vi nu en aff\u00e4rsr\u00e5dgivare inriktad mot internationalisering.\n\nOm detta v\u00e4ckt ditt intresse s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag d\u00e5 urval sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nSom aff\u00e4rsr\u00e5dgivare rbetar du n\u00e4ra f\u00f6retagare och deras vardag och verklighet. Du f\u00e5r en ut\u00e5triktad tj\u00e4nst d\u00e4r du tr\u00e4ffar m\u00e5nga sp\u00e4nnande f\u00f6retag inom olika branscher och med olika utmaningar. Det kan r\u00f6ra sig om start-ups som vill kommersialisera sin id\u00e9 eller etablerade f\u00f6retag som st\u00e5r i eller inf\u00f6r en tillv\u00e4xtresa. Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver viss bredd och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r generell aff\u00e4rsr\u00e5dgivning men f\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r exportfr\u00e5gor i fokus. \n\nDu kommer att \u00e4gna en stor del av din tid till att tr\u00e4ffa kunder, digitalt och/eller fysiskt och ge professionellt st\u00f6d som snabbar p\u00e5 f\u00f6retagens exportaff\u00e4rer ut i v\u00e4rlden.Du finns n\u00e4ra f\u00f6retagets aff\u00e4r och \u00e4r med fr\u00e5n start till m\u00e5l. Alla insatser i f\u00f6retagen \u00e4r behovsanpassade och du utg\u00e5r fr\u00e5n f\u00f6retagets utmaningar, f\u00f6ruts\u00e4ttningar och ambitioner och skr\u00e4ddarsyr ett uppl\u00e4gg med deras exportaff\u00e4r i fokus. R\u00e4tt verktyg till r\u00e4tt f\u00f6retag i r\u00e4tt tid!\n\nIngen dag \u00e4r den andra lik, men dina arbetsuppgifter best\u00e5r huvudsakligen av;\n\n-\tKontakta och boka in m\u00f6ten med nya och befintliga kunder.\n-\tUtifr\u00e5n kundens behov och med ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt leverera de verktyg, kontakter och kunskaper som kr\u00e4vs f\u00f6r att lyfta f\u00f6retagen till n\u00e4sta niv\u00e5.\n-\tIdentifiera, initiera och medverka vid olika insatser ex. webbinarier, n\u00e4tverkstr\u00e4ffar, workshops, m\u00f6ten med extern expertis mm.\n-\tOmv\u00e4rldsbevakning.\n \nEn viktig aspekt av ditt arbete \u00e4r att ha en bra marknadsk\u00e4nnedom och goda relationer till relevanta samarbetspartners. Det inneb\u00e4r att du jobbar aktivt med att skapa n\u00e4tverk i regionen och deltar i forum som gynnar detta. Almi M\u00e4lardalen ansvarar f\u00f6r aff\u00e4rsn\u00e4tverket Enterprise Europe Network (EEN) i V\u00e4stmanland, \u00d6rebro l\u00e4n, V\u00e4rmland och \u00d6sterg\u00f6tland, vars fokus \u00e4r f\u00f6retags internationella tillv\u00e4xt. Detta blir givetvis en viktig plattform f\u00f6r dig.\n\nDu har ett n\u00e4ra samarbete med EEN-kollegor runt om i v\u00e4rlden men \u00e4ven med svenska och internationella partners och organisationer inom v\u00e5ra projekt.\n\nVem \u00e4r du?\n\nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att se och f\u00f6rst\u00e5 kunders behov och med din internationella f\u00f6rs\u00e4ljningserfarenhet st\u00e4rker du v\u00e5rt team och f\u00f6retagens tillv\u00e4xt p\u00e5 nya marknader.\n\nDu \u00e4r resultatinriktad, engagerad och stimuleras av att tr\u00e4ffa och utveckla regionens f\u00f6retag. Du har ett genuint intresse f\u00f6r entrepren\u00f6rskap och drivs av nya id\u00e9er och att hj\u00e4lpa andra fram\u00e5t i sina verksamheter. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team, tar egna initiativ och driver igenom id\u00e9er och f\u00f6rb\u00e4ttringsf\u00f6rslag med kundens aff\u00e4r i fokus.\n\nV\u00e4rlden f\u00f6r\u00e4ndras snabbt och f\u00f6r att m\u00f6ta kundens behov och ligga i framkant s\u00e5 ser vi att du \u00e4r nyfiken, h\u00e5ller dig uppdaterad och har ett intresse f\u00f6r aktuella omr\u00e5den som p\u00e5verkar f\u00f6retagens aff\u00e4rer tex. digital marknadsf\u00f6ring, f\u00f6rs\u00e4ljning, digitalisering och h\u00e5llbarhet. D\u00e5 tj\u00e4nsten inneb\u00e4r frekventa resor inom regionen \u00e4r B-k\u00f6rkort ett krav. Utlandsresor kan f\u00f6rekomma.\n\nVi \u00f6nskar ocks\u00e5 att du har:\n\n\u2022\tErfarenhet av internationell f\u00f6rs\u00e4ljning.\n\u2022\tAkademisk utbildning eller annan utbildning som vi bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\n\u2022\tFlytande engelska i tal och skrift.\n\nAlmi driver ett aktivt m\u00e5ngfaldsarbete b\u00e5de internt och externt och vi tror p\u00e5 att v\u00e5ra medarbetares olika bakgrunder, erfarenheter, kunskaper och personligheter berikar v\u00e5r verksamhet. I rekryteringssammanhang \u00e4r fokus p\u00e5 m\u00e5ngfald utifr\u00e5n exempelvis k\u00f6n, \u00e5lder, och utl\u00e4ndsk bakgrund en sj\u00e4lvklarhet.", "annonstextFormaterad": "Vill du coacha f\u00f6retag ut i v\u00e4rlden? Vi s\u00f6ker nu en aff\u00e4rsr\u00e5dgivare med fokus p\u00e5 export!\n\nAlmi vill se fler v\u00e4xande och framg\u00e5ngsrika svenska f\u00f6retag som tar klivet ut p\u00e5 nya exportmarknader och s\u00f6ker nu dig som drivs av att vara med och skapa tillv\u00e4xt f\u00f6r f\u00f6retag och bidra till ett mer h\u00e5llbart f\u00f6retagande.  F\u00f6r att komplettera teamet i M\u00e4lardalen och kontoret i V\u00e4ster\u00e5s s\u00f6ker vi nu en aff\u00e4rsr\u00e5dgivare inriktad mot internationalisering.\n\nOm detta v\u00e4ckt ditt intresse s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag d\u00e5 urval sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag.\n\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nSom aff\u00e4rsr\u00e5dgivare rbetar du n\u00e4ra f\u00f6retagare och deras vardag och verklighet. Du f\u00e5r en ut\u00e5triktad tj\u00e4nst d\u00e4r du tr\u00e4ffar m\u00e5nga sp\u00e4nnande f\u00f6retag inom olika branscher och med olika utmaningar. Det kan r\u00f6ra sig om start-ups som vill kommersialisera sin id\u00e9 eller etablerade f\u00f6retag som st\u00e5r i eller inf\u00f6r en tillv\u00e4xtresa. Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver viss bredd och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r generell aff\u00e4rsr\u00e5dgivning men f\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r exportfr\u00e5gor i fokus. \n\nDu kommer att \u00e4gna en stor del av din tid till att tr\u00e4ffa kunder, digitalt och/eller fysiskt och ge professionellt st\u00f6d som snabbar p\u00e5 f\u00f6retagens exportaff\u00e4rer ut i v\u00e4rlden.Du finns n\u00e4ra f\u00f6retagets aff\u00e4r och \u00e4r med fr\u00e5n start till m\u00e5l. Alla insatser i f\u00f6retagen \u00e4r behovsanpassade och du utg\u00e5r fr\u00e5n f\u00f6retagets utmaningar, f\u00f6ruts\u00e4ttningar och ambitioner och skr\u00e4ddarsyr ett uppl\u00e4gg med deras exportaff\u00e4r i fokus. R\u00e4tt verktyg till r\u00e4tt f\u00f6retag i r\u00e4tt tid!\n\nIngen dag \u00e4r den andra lik, men dina arbetsuppgifter best\u00e5r huvudsakligen av;\n\n-\tKontakta och boka in m\u00f6ten med nya och befintliga kunder.\n-\tUtifr\u00e5n kundens behov och med ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt leverera de verktyg, kontakter och kunskaper som kr\u00e4vs f\u00f6r att lyfta f\u00f6retagen till n\u00e4sta niv\u00e5.\n-\tIdentifiera, initiera och medverka vid olika insatser ex. webbinarier, n\u00e4tverkstr\u00e4ffar, workshops, m\u00f6ten med extern expertis mm.\n-\tOmv\u00e4rldsbevakning.\n \nEn viktig aspekt av ditt arbete \u00e4r att ha en bra marknadsk\u00e4nnedom och goda relationer till relevanta samarbetspartners. Det inneb\u00e4r att du jobbar aktivt med att skapa n\u00e4tverk i regionen och deltar i forum som gynnar detta. Almi M\u00e4lardalen ansvarar f\u00f6r aff\u00e4rsn\u00e4tverket Enterprise Europe Network (EEN) i V\u00e4stmanland, \u00d6rebro l\u00e4n, V\u00e4rmland och \u00d6sterg\u00f6tland, vars fokus \u00e4r f\u00f6retags internationella tillv\u00e4xt. Detta blir givetvis en viktig plattform f\u00f6r dig.\n\nDu har ett n\u00e4ra samarbete med EEN-kollegor runt om i v\u00e4rlden men \u00e4ven med svenska och internationella partners och organisationer inom v\u00e5ra projekt.\n\n\nVem \u00e4r du?\n\nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att se och f\u00f6rst\u00e5 kunders behov och med din internationella f\u00f6rs\u00e4ljningserfarenhet st\u00e4rker du v\u00e5rt team och f\u00f6retagens tillv\u00e4xt p\u00e5 nya marknader.\n\nDu \u00e4r resultatinriktad, engagerad och stimuleras av att tr\u00e4ffa och utveckla regionens f\u00f6retag. Du har ett genuint intresse f\u00f6r entrepren\u00f6rskap och drivs av nya id\u00e9er och att hj\u00e4lpa andra fram\u00e5t i sina verksamheter. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team, tar egna initiativ och driver igenom id\u00e9er och f\u00f6rb\u00e4ttringsf\u00f6rslag med kundens aff\u00e4r i fokus.\n\nV\u00e4rlden f\u00f6r\u00e4ndras snabbt och f\u00f6r att m\u00f6ta kundens behov och ligga i framkant s\u00e5 ser vi att du \u00e4r nyfiken, h\u00e5ller dig uppdaterad och har ett intresse f\u00f6r aktuella omr\u00e5den som p\u00e5verkar f\u00f6retagens aff\u00e4rer tex. digital marknadsf\u00f6ring, f\u00f6rs\u00e4ljning, digitalisering och h\u00e5llbarhet. D\u00e5 tj\u00e4nsten inneb\u00e4r frekventa resor inom regionen \u00e4r B-k\u00f6rkort ett krav. Utlandsresor kan f\u00f6rekomma.\n\nVi \u00f6nskar ocks\u00e5 att du har:\n\n\u2022\tErfarenhet av internationell f\u00f6rs\u00e4ljning.\n\u2022\tAkademisk utbildning eller annan utbildning som vi bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\n\u2022\tFlytande engelska i tal och skrift.\n\nAlmi driver ett aktivt m\u00e5ngfaldsarbete b\u00e5de internt och externt och vi tror p\u00e5 att v\u00e5ra medarbetares olika bakgrunder, erfarenheter, kunskaper och personligheter berikar v\u00e5r verksamhet. I rekryteringssammanhang \u00e4r fokus p\u00e5 m\u00e5ngfald utifr\u00e5n exempelvis k\u00f6n, \u00e5lder, och utl\u00e4ndsk bakgrund en sj\u00e4lvklarhet.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 12:54:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.poolia.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5564267655", "arbetsgivareId": "10820582", "arbetsgivareNamn": "Poolia Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Poolia \u00d6rebro AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.poolia.se/lediga-jobb/?jobadid=59007", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "59007", "yrkesroll": {"varde": "Zwhm_5tT_Zms", "namn": "Aff\u00e4rsutvecklare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Zwhm_5tT_Zms", "namn": "Aff\u00e4rsutvecklare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Rudbecksgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rudbecksgatan 7", "postnr": "70211", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rudbecksgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615378112155, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6099", "longitud": "16.54481", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}