{"annonsId": 24600435, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2510-4358303868", "annonsrubrik": "Arbetshandledare", "annonstext": "H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och\nvi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i\nSveg. H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en samisk f\u00f6rvaltningskommun, vi ser det d\u00e4rf\u00f6r som meriterande om de s\u00f6kande har goda kunskaper i det samiska spr\u00e5ket, kulturen och traditionerna.  H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i\nsamband med h\u00f6gskolestudier, \nfriskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med\nv\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5\nett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och\nf\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. \n\n \n\n \n\n\r\n\r\nH\u00e4rjedalens kommuns Arbetsmarknadsavdelning samordnar kommunens arbetsmarknadspolitiska och arbetsfr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder samt \u00e4r kommunens resurs f\u00f6r individer som st\u00e5r utanf\u00f6r arbetsmarknaden. \n\nM\u00e5let \u00e4r att \u00f6ka individers anst\u00e4llningsbarhet p\u00e5 den regulj\u00e4ra arbetsmarknaden med h\u00e4nsyn utifr\u00e5n individuella behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar, oberoende av k\u00f6n, \u00e5lder eller funktionsvariationer.\n\nArbetsuppgifter\nDitt uppdrag som arbetshandledare p\u00e5 IDAMIC \u00d6gr\u00e4nd \u00e4r att tillsammans med ledning och \u00f6vriga medarbetare arbeta med individ och arbetslivsinriktad rehabilitering/habilitering i en reell arbetsmilj\u00f6.  \nHandleda i varierande individuellt anpassande arbetsuppgifter utifr\u00e5n individens fysiska/psykiska f\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Genom ett l\u00f6sningsfokuserat och coachande arbetss\u00e4tt hitta v\u00e4gar till arbete eller studier tillsammans med individen.\n\nI uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5:\n\n.Dokumentation och uppf\u00f6ljningar i olika verksamhetssystem. \n.Validera informell kompetens utifr\u00e5n l\u00e4rande p\u00e5 arbetsplatsen eller tidigare f\u00f6rv\u00e4rvade kunskaper.   \n\nKvalifikationer\nDu har som l\u00e4gst gymnasial utbildning, g\u00e4rna pedagogisk utbildning/erfarenhet. Arbetslivserfarenhet fr\u00e5n olika omr\u00e5den \u00e4r meriterande och goda kunskaper inom k\u00f6k och st\u00e4d samt goda IT-kunskaper \u00e4r ett krav. \n\nDu har ocks\u00e5:\n\n.erfarenhet/kunskaper om funktionsvariationer. \n.stort kundfokus. \n.erfarenhet av att arbeta med arbetsmarknadspolitiska   \u00e5tg\u00e4rder. \n.intresse och engagemang f\u00f6r samh\u00e4llsfr\u00e5gor. \n.f\u00f6rm\u00e5gan att utrycka dig v\u00e4l i tal och skrift och dokumentera i ber\u00f6rda verksamhetssystem.\n.erfarenhet av handledning. \n.B-k\u00f6rkort.      \n\nPersonliga egenskaper\nDu \u00e4r positiv och flexibel, har intresse och engagemang f\u00f6r att arbeta med utvecklingsarbete.   \nDu har h\u00f6g social kompetens samt f\u00f6rm\u00e5gan och viljan att se m\u00f6jligheter. Du \u00e4r initiativrik och kan arbeta utifr\u00e5n givna direktiv och m\u00e5l p\u00e5 ett strukturerat s\u00e4tt. Du skall kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men samtidigt ha en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara en viktig kugge i ett starkt team.  \nDu \u00e4r en god f\u00f6rebild, har ett l\u00f6sningsfokuserat arbetss\u00e4tt och kan entusiasmera och \u201dcoacha\u201d till personlig utveckling.  Du skall tillsammans med \u00f6vriga medarbetare medverka till att personer f\u00e5r professionellt st\u00f6d och handledning. Du har god empatisk f\u00f6rm\u00e5ga. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.   \n\nVi erbjuder\nVi erbjuder en varierande arbetsplats i lagom stor personalgrupp med m\u00f6jlighet till personlig utveckling.\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME, Facklig f\u00f6retr\u00e4dare Kommunal,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, Facklig f\u00f6retr\u00e4dare Vision,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, Enhetschef,  TELEPHONENO Arbetsplats\n\u00d6gr\u00e4nd 7\n\n842 33 Sveg", "annonstextFormaterad": "H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och\nvi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i\nSveg. H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en samisk f\u00f6rvaltningskommun, vi ser det d\u00e4rf\u00f6r som meriterande\u00a0om de s\u00f6kande har goda kunskaper i det samiska spr\u00e5ket, kulturen och traditionerna.\u00a0 H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i\nsamband med h\u00f6gskolestudier,\u00a0\nfriskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med\nv\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5\nett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och\nf\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. \n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\r\n\r\nH\u00e4rjedalens kommuns Arbetsmarknadsavdelning samordnar kommunens arbetsmarknadspolitiska och arbetsfr\u00e4mjande \u00e5tg\u00e4rder samt \u00e4r kommunens resurs f\u00f6r individer som st\u00e5r utanf\u00f6r arbetsmarknaden. \n\nM\u00e5let \u00e4r att \u00f6ka individers anst\u00e4llningsbarhet p\u00e5 den regulj\u00e4ra arbetsmarknaden med h\u00e4nsyn utifr\u00e5n individuella behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar, oberoende av k\u00f6n, \u00e5lder eller funktionsvariationer.\n\nArbetsuppgifter\nDitt uppdrag som arbetshandledare p\u00e5 IDAMIC \u00d6gr\u00e4nd \u00e4r att tillsammans med ledning och \u00f6vriga medarbetare arbeta med individ och arbetslivsinriktad rehabilitering/habilitering i en reell arbetsmilj\u00f6.  \nHandleda i varierande individuellt anpassande arbetsuppgifter utifr\u00e5n individens fysiska/psykiska f\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Genom ett l\u00f6sningsfokuserat och\u00a0coachande arbetss\u00e4tt hitta v\u00e4gar till arbete eller studier tillsammans med individen.\n\nI uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5:\n\n.Dokumentation och uppf\u00f6ljningar i olika verksamhetssystem. \n.Validera informell kompetens utifr\u00e5n l\u00e4rande p\u00e5 arbetsplatsen eller tidigare f\u00f6rv\u00e4rvade kunskaper.\u00a0\u00a0 \n\nKvalifikationer\nDu har som l\u00e4gst\u00a0gymnasial utbildning, g\u00e4rna pedagogisk utbildning/erfarenhet. Arbetslivserfarenhet fr\u00e5n olika omr\u00e5den \u00e4r meriterande och goda kunskaper inom k\u00f6k och\u00a0st\u00e4d samt goda IT-kunskaper \u00e4r ett krav. \n\nDu har ocks\u00e5:\n\n.erfarenhet/kunskaper om funktionsvariationer. \n.stort kundfokus. \n.erfarenhet av att arbeta med arbetsmarknadspolitiska   \u00e5tg\u00e4rder.\u00a0\n.intresse och engagemang f\u00f6r samh\u00e4llsfr\u00e5gor.\u00a0\n.f\u00f6rm\u00e5gan att\u00a0utrycka dig v\u00e4l\u00a0i tal och skrift och\u00a0dokumentera i ber\u00f6rda verksamhetssystem.\n.erfarenhet av handledning. \n.B-k\u00f6rkort.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \n\nPersonliga egenskaper\nDu \u00e4r positiv och flexibel, har intresse och engagemang f\u00f6r att arbeta med utvecklingsarbete.   \nDu har h\u00f6g social kompetens samt f\u00f6rm\u00e5gan och viljan att se m\u00f6jligheter.\u00a0Du \u00e4r\u00a0initiativrik och kan arbeta utifr\u00e5n givna direktiv och m\u00e5l p\u00e5 ett strukturerat s\u00e4tt.\u00a0Du skall kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men samtidigt ha en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara en viktig kugge i ett starkt team.  \nDu \u00e4r en god f\u00f6rebild, har ett l\u00f6sningsfokuserat arbetss\u00e4tt\u00a0och kan entusiasmera och \u201dcoacha\u201d till personlig utveckling.\u00a0 Du skall tillsammans med \u00f6vriga medarbetare medverka till att personer f\u00e5r professionellt st\u00f6d och handledning.\u00a0Du har god\u00a0empatisk f\u00f6rm\u00e5ga. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\u00a0  \n\nVi erbjuder\nVi erbjuder en varierande arbetsplats i lagom stor personalgrupp med m\u00f6jlighet till personlig utveckling.\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Facklig f\u00f6retr\u00e4dare Kommunal,\u00a0 TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Facklig f\u00f6retr\u00e4dare Vision,\u00a0 TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Enhetschef,\u00a0 TELEPHONENO Arbetsplats\n\u00d6gr\u00e4nd 7\n\n842 33\u00a0Sveg", "publiceringsdatum": "2021-03-08 07:33:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.herjedalen.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002510", "arbetsgivareId": "10820042", "arbetsgivareNamn": "H\u00e4rjedalens kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "H\u00e4rjedalens kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4358303868&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4358303868", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6gr\u00e4nd 7, 842 33 Sveg", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6gr\u00e4nd 7", "postnr": "84233", "postort": "Sveg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6gr\u00e4nd 7, 842 33 Sveg", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615185212339, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "j35Q_VKL_NiM", "namn": "H\u00e4rjedalen"}, "latitud": "62.36934", "longitud": "13.407971", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}