{"annonsId": 24602422, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-832401-6453-F16BC5E49BBB40DFB0BABFEFB11D5C6F", "annonsrubrik": "L\u00e4rare till L\u00e4rvux", "annonstext": "Kalmarsunds gymnasief\u00f6rbund erbjuder en m\u00e5ngfald av utbildningar. V\u00e5ra skolor k\u00e4nnetecknas av trygghet och en inkluderande milj\u00f6. Vi ligger l\u00e5ngt fram i utvecklingen och kombinerar IT med modern pedagogik. Tillsammans skapar detta fler m\u00f6jligheter f\u00f6r dig - och din framtid. \n\nKalmarsunds gymnasief\u00f6rbund \u00e4r ett kommunalf\u00f6rbund som har till uppgift att bedriva och utveckla gymnasial utbildning och kommunal vuxenutbildning \u00e5t medlemskommunerna Borgholm, Kalmar, M\u00f6rbyl\u00e5nga och Tors\u00e5s. Vi har ca 4000 studerande och 600 medarbetare f\u00f6rdelat \u00f6ver v\u00e5ra fem skolor.\n\nAxel We\u00fcdelskolan \u00e4r en av skolorna i Kalmarsunds gymnasief\u00f6rbund med inriktning mot gymnasial vuxenutbildning, grundl\u00e4ggande vuxenutbildning, SFI, l\u00e4rvux samt v\u00e5rd och omsorg. Antalet studerande \u00e4r ca 1 400 och anst\u00e4llda ca 65. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTill Axel We\u00fcdelskolan Komvux i Kalmar s\u00f6ker vi en l\u00e4rare till L\u00e4rvux (s\u00e4rskild utbildning f\u00f6r vuxna). Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet samt kompetens att utbilda vuxna elever med funktionsvariation. Du ska kunna st\u00f6dja individen s\u00e5v\u00e4l i gruppen som i kunskapsutvecklingen och kunna vara flexibel i ditt s\u00e4tt att undervisa.\n\nDin f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta eleverna d\u00e4r de \u00e4r och ha ett l\u00f6sningsinriktat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r att kunna planera en individanpassad utbildning.\n\nI tj\u00e4nstens ing\u00e5r att fungera som st\u00f6ttande specialpedagog gentemot \u00f6vrig verksamhet.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare att undervisa i s\u00e4rskild utbildning f\u00f6r vuxna samt utbildad specialpedagog.\n\nDet \u00e4r av stor vikt att du har h\u00f6g IKT-kompetens samt mycket goda kunskaper i svenska g\u00e4llande tal och skrift.\n\nSom pedagog arbetar du inkluderande och l\u00f6sningsfokuserat. Du trivs med att arbeta n\u00e4ra dina kollegor och tillsammans med dem bidra till skolutveckling och \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse.\n\nErfarenhet kr\u00e4vs. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6re erbjudande om\nanst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister f\u00f6r arbete inom skola uppvisas.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av \u00f6vertalig personal eller att erforderliga politiska beslut fattas.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer om Kalmarsunds gymnasief\u00f6rbund p\u00e5 v\u00e5r hemsida www.gyf.se. \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt samtal fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser eller rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Kalmarsunds gymnasief\u00f6rbund erbjuder en m\u00e5ngfald av utbildningar. V\u00e5ra skolor k\u00e4nnetecknas av trygghet och en inkluderande milj\u00f6. Vi ligger l\u00e5ngt fram i utvecklingen och kombinerar IT med modern pedagogik. Tillsammans skapar detta fler m\u00f6jligheter f\u00f6r dig - och din framtid. \n\nKalmarsunds gymnasief\u00f6rbund \u00e4r ett kommunalf\u00f6rbund som har till uppgift att bedriva och utveckla gymnasial utbildning och kommunal vuxenutbildning \u00e5t medlemskommunerna Borgholm, Kalmar, M\u00f6rbyl\u00e5nga och Tors\u00e5s. Vi har ca 4000 studerande och 600 medarbetare f\u00f6rdelat \u00f6ver v\u00e5ra fem skolor.\n\n\nAxel We\u00fcdelskolan \u00e4r en av skolorna i Kalmarsunds gymnasief\u00f6rbund med inriktning mot gymnasial vuxenutbildning, grundl\u00e4ggande vuxenutbildning, SFI, l\u00e4rvux samt v\u00e5rd och omsorg. Antalet studerande \u00e4r ca 1 400 och anst\u00e4llda ca 65. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTill Axel We\u00fcdelskolan Komvux i Kalmar s\u00f6ker vi en l\u00e4rare till L\u00e4rvux (s\u00e4rskild utbildning f\u00f6r vuxna). Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet samt kompetens att utbilda vuxna elever med funktionsvariation. Du ska kunna st\u00f6dja individen s\u00e5v\u00e4l i gruppen som i kunskapsutvecklingen och kunna vara flexibel i ditt s\u00e4tt att undervisa.\n\nDin f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta eleverna d\u00e4r de \u00e4r och ha ett l\u00f6sningsinriktat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r att kunna planera en individanpassad utbildning.\n\nI tj\u00e4nstens ing\u00e5r att fungera som st\u00f6ttande specialpedagog gentemot \u00f6vrig verksamhet.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare att undervisa i s\u00e4rskild utbildning f\u00f6r vuxna samt utbildad specialpedagog.\n\nDet \u00e4r av stor vikt att du har h\u00f6g IKT-kompetens samt mycket goda kunskaper i svenska g\u00e4llande tal och skrift.\n\nSom pedagog arbetar du inkluderande och l\u00f6sningsfokuserat. Du trivs med att arbeta n\u00e4ra dina kollegor och tillsammans med dem bidra till skolutveckling och \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse.\n\nErfarenhet kr\u00e4vs. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6re erbjudande om\nanst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister f\u00f6r arbete inom skola uppvisas.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av \u00f6vertalig personal eller att erforderliga politiska beslut fattas.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer om Kalmarsunds gymnasief\u00f6rbund p\u00e5 v\u00e5r hemsida www.gyf.se. \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt samtal fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser eller rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 12:55:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 9 augusti 2021. Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande rekrytering.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "8324016453", "arbetsgivareId": "10820885", "arbetsgivareNamn": "Kalmarsunds Gymnasief\u00f6rbund", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kalmarsunds gymnasief\u00f6rbund, Axel We\u00fcdelskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=f16bc5e4-9bbb-40df-b0ba-bfefb11d5c6f&publishCode=AMS&TK=734330a6-129b-4363-bf8c-d2488ff341f8", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012281 - 2021", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Norra v\u00e4gen 47 KALMAR", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Norra v\u00e4gen 47", "postnr": "39234", "postort": "KALMAR", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Norra v\u00e4gen 47 KALMAR", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615204531951, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}