{"annonsId": 24602556, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0024-37968", "annonsrubrik": "Distriktsl\u00e4kare/geriatriker", "annonstext": "\u00d6sterbybruks v\u00e5rdcentral\r\n\r\nV\u00e5ra 1600 medarbetare arbetar med n\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Uppsala l\u00e4n. Vi har ett brett utbud av tj\u00e4nster inom f\u00f6rsta linjens v\u00e5rd. V\u00e5ra patienter m\u00f6ter oss p\u00e5 Region Uppsalas egna v\u00e5rdcentraler eller inom habilitering och vi ger r\u00e5d p\u00e5 telefon via 1177 V\u00e5rdguiden. Utbildning, forskning och utveckling \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, eftersom vi anpassar v\u00e5rt utbud utifr\u00e5n inv\u00e5narnas behov. Redan nu erbjuder vi mobila team, videobes\u00f6k och smarta e-tj\u00e4nster.\r\n\r\nVill du vara med och utveckla v\u00e5r nya \u00e4ldremottagning?\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som distriktsl\u00e4kare eller geriatriker p\u00e5 v\u00e5r v\u00e5rdcentral i \u00d6sterbybruk! Vi startar nu en \u00e4ldremottagning som ing\u00e5r i en viktig och unik satsning p\u00e5 b\u00e4ttre v\u00e5rd f\u00f6r l\u00e4nets \u00e4ldre inv\u00e5nare. \u00c4ldremottagningen v\u00e4nder sig till personer \u00f6ver 75 \u00e5r med komplexa v\u00e5rdbehov. Uppdraget inneb\u00e4r ett mer h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande arbetss\u00e4tt, vilket syftar till att \u00f6ka f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt \u00e5ldrande, en f\u00f6rb\u00e4ttrad livskvalitet och en m\u00f6jlighet till att bibeh\u00e5lla h\u00e4lsan l\u00e4ngre f\u00f6r v\u00e5ra \u00e4ldre patienter.\n\nVi kan erbjuda dig en tj\u00e4nst som distriktsl\u00e4kare eller geriatriker, med flexibilitet g\u00e4llande b\u00e5de tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad och schemauppl\u00e4gg. H\u00f6r g\u00e4rna av dig till verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO alternativt  EMAIL  om du vill veta mer om \u00d6sterbybruks v\u00e5rdcentrals gynnsamma anst\u00e4llningsvillkor f\u00f6r l\u00e4kare!\n\nHos Region Uppsala f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/). \n\nDitt uppdrag\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med oss vill arbeta f\u00f6r n\u00f6jda patienter och en bra arbetsmilj\u00f6 och som \u00e4r intresserad av att utveckla v\u00e5rduppdraget f\u00f6r gruppen 75 \u00e5r och \u00e4ldre med komplexa v\u00e5rdbehov. \u00c4ldremottagningen f\u00f6rv\u00e4ntas bli en viktig del av v\u00e5rdcentralens framtida uppdrag, med m\u00e5let att b\u00e4ttre kunna omh\u00e4nderta och tillgodose den v\u00e4xande m\u00e5lgruppens komplexa behov av v\u00e5rd och omsorg.\n\nHos oss kommer du att arbeta i n\u00e4ra samarbete med alla professioner p\u00e5 v\u00e5rdcentralen, d\u00e4r ibland en utsedd \u00e4ldrekoordinator. Ni arbetar teambaserat med att uppr\u00e4tta v\u00e5rdplaner, samordna och f\u00f6lja upp den v\u00e5rd som ges p\u00e5 v\u00e5rdcentralen.\n\nUppdraget inneb\u00e4r ocks\u00e5 att:\n\n\u2022 erbjuda hembes\u00f6k vid behov\n\u2022 mottagnings arbete som samordnas med \u00e4ldrekoordinatorn\n\u2022 ha k\u00e4nnedom om vilka andra akt\u00f6rer som finns kring m\u00e5lgruppen\n\u2022 tillsammans med \u00e4ldrekoordinatorn samordna individens v\u00e5rd med externa akt\u00f6rer, genomf\u00f6ra SIP och uppr\u00e4tta F\u00f6rdelat medicinskt ansvar.\n\nDin kompetens\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst s\u00f6ker vi dig som har specialistkompetens inom allm\u00e4nmedicin alternativt geriatrik, med svensk legitimation och en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift. Du tycker om att jobba i team tillsammans med andra professioner n\u00e4ra patienten, och har b\u00e5de vana och ett sj\u00e4lvklart intresse av personcentrerad v\u00e5rd. D\u00e5 hembes\u00f6k ing\u00e5r i uppdraget beh\u00f6ver du ha k\u00f6rkort.\n\nF\u00f6r detta uppdrag \u00e4r det ocks\u00e5 viktigt att du har dokumenterat god kunskap om m\u00e5lgruppens riskfaktorer ur perspektiven f\u00f6rebyggande, behandlande och uppf\u00f6ljande, och att du har en stor drivkraft som blir synlig i din vilja att bidra till utveckling av verksamheten. Vidare ska du ocks\u00e5 besitta god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och sj\u00e4lvklart ha ett gott bem\u00f6tande mot b\u00e5de patienter och kollegor.\n\nV\u00e5r verksamhet\nH\u00e4r p\u00e5 \u00d6sterbybruks v\u00e5rdcentral, tillsammans med Gimos v\u00e5rdcentral och filialen i Alunda, arbetar vi f\u00f6r en god arbetsmilj\u00f6 och n\u00f6jda patienter.  Alla yrkesomr\u00e5den inom v\u00e5rdcentralens uppdrag finns representerade. Inom verksamhetsomr\u00e5det har vi cirka 12 500 listade patienter, och vi \u00e4r 55 medarbetare som arbetar i tv\u00e4rprofessionella team.\n\n\u00d6sterbybruks v\u00e5rdcentral ligger centralt i \u00d6sterbybruk, som ligger 4,5 mil nordost om Uppsala. Hit tar du dig enkelt med t\u00e5g eller buss, och en promenad fr\u00e5n busstationen tar ca 3 minuter. K\u00f6r du bil kan du enkelt finna lediga parkeringar strax utanf\u00f6r v\u00e5rdcentralen.\n\nVill du veta mer?\nVill du veta mer \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO alternativt mejladress:  EMAIL \n\nDu kan \u00e4ven kontakta representanter fr\u00e5n din fackliga organisation via Region Uppsalas v\u00e4xel p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 6 april. Vi vill be dig att bifoga meritf\u00f6rteckning, kopia p\u00e5 legitimation samt andra relevanta intyg som styrker din \u00e5beropade kompetens.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "\u00d6sterbybruks v\u00e5rdcentral\r\n\r\nV\u00e5ra 1600 medarbetare arbetar med n\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Uppsala l\u00e4n. Vi har ett brett utbud av tj\u00e4nster inom f\u00f6rsta linjens v\u00e5rd. V\u00e5ra patienter m\u00f6ter oss p\u00e5 Region Uppsalas egna v\u00e5rdcentraler eller inom habilitering och vi ger r\u00e5d p\u00e5 telefon via 1177 V\u00e5rdguiden. Utbildning, forskning och utveckling \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, eftersom vi anpassar v\u00e5rt utbud utifr\u00e5n inv\u00e5narnas behov. Redan nu erbjuder vi mobila team, videobes\u00f6k och smarta e-tj\u00e4nster.\r\n\r\nVill du vara med och utveckla v\u00e5r nya \u00e4ldremottagning?\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som distriktsl\u00e4kare eller geriatriker p\u00e5 v\u00e5r v\u00e5rdcentral i \u00d6sterbybruk! Vi startar nu en \u00e4ldremottagning som ing\u00e5r i en viktig och unik satsning p\u00e5 b\u00e4ttre v\u00e5rd f\u00f6r l\u00e4nets \u00e4ldre inv\u00e5nare. \u00c4ldremottagningen v\u00e4nder sig till personer \u00f6ver 75 \u00e5r med komplexa v\u00e5rdbehov. Uppdraget inneb\u00e4r ett mer h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande arbetss\u00e4tt, vilket syftar till att \u00f6ka f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt \u00e5ldrande, en f\u00f6rb\u00e4ttrad livskvalitet och en m\u00f6jlighet till att bibeh\u00e5lla h\u00e4lsan l\u00e4ngre f\u00f6r v\u00e5ra \u00e4ldre patienter.\n\nVi kan erbjuda dig en tj\u00e4nst som distriktsl\u00e4kare eller geriatriker, med flexibilitet g\u00e4llande b\u00e5de tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad och schemauppl\u00e4gg. H\u00f6r g\u00e4rna av dig till verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO alternativt  EMAIL  om du vill veta mer om \u00d6sterbybruks v\u00e5rdcentrals gynnsamma anst\u00e4llningsvillkor f\u00f6r l\u00e4kare!\n\nHos Region Uppsala f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/). \n\n\nDitt uppdrag\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med oss vill arbeta f\u00f6r n\u00f6jda patienter och en bra arbetsmilj\u00f6 och som \u00e4r intresserad av att utveckla v\u00e5rduppdraget f\u00f6r gruppen 75 \u00e5r och \u00e4ldre med komplexa v\u00e5rdbehov. \u00c4ldremottagningen f\u00f6rv\u00e4ntas bli en viktig del av v\u00e5rdcentralens framtida uppdrag, med m\u00e5let att b\u00e4ttre kunna omh\u00e4nderta och tillgodose den v\u00e4xande m\u00e5lgruppens komplexa behov av v\u00e5rd och omsorg.\n\nHos oss kommer du att arbeta i n\u00e4ra samarbete med alla professioner p\u00e5 v\u00e5rdcentralen, d\u00e4r ibland en utsedd \u00e4ldrekoordinator. Ni arbetar teambaserat med att uppr\u00e4tta v\u00e5rdplaner, samordna och f\u00f6lja upp den v\u00e5rd som ges p\u00e5 v\u00e5rdcentralen.\n\nUppdraget inneb\u00e4r ocks\u00e5 att:\n\n\u2022 erbjuda hembes\u00f6k vid behov\n\u2022 mottagnings arbete som samordnas med \u00e4ldrekoordinatorn\n\u2022 ha k\u00e4nnedom om vilka andra akt\u00f6rer som finns kring m\u00e5lgruppen\n\u2022 tillsammans med \u00e4ldrekoordinatorn samordna individens v\u00e5rd med externa akt\u00f6rer, genomf\u00f6ra SIP och uppr\u00e4tta F\u00f6rdelat medicinskt ansvar.\n\n\nDin kompetens\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst s\u00f6ker vi dig som har specialistkompetens inom allm\u00e4nmedicin alternativt geriatrik, med svensk legitimation och en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift. Du tycker om att jobba i team tillsammans med andra professioner n\u00e4ra patienten, och har b\u00e5de vana och ett sj\u00e4lvklart intresse av personcentrerad v\u00e5rd. D\u00e5 hembes\u00f6k ing\u00e5r i uppdraget beh\u00f6ver du ha k\u00f6rkort.\n\nF\u00f6r detta uppdrag \u00e4r det ocks\u00e5 viktigt att du har dokumenterat god kunskap om m\u00e5lgruppens riskfaktorer ur perspektiven f\u00f6rebyggande, behandlande och uppf\u00f6ljande, och att du har en stor drivkraft som blir synlig i din vilja att bidra till utveckling av verksamheten. Vidare ska du ocks\u00e5 besitta god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och sj\u00e4lvklart ha ett gott bem\u00f6tande mot b\u00e5de patienter och kollegor.\n\nV\u00e5r verksamhet\nH\u00e4r p\u00e5 \u00d6sterbybruks v\u00e5rdcentral, tillsammans med Gimos v\u00e5rdcentral och filialen i Alunda, arbetar vi f\u00f6r en god arbetsmilj\u00f6 och n\u00f6jda patienter.  Alla yrkesomr\u00e5den inom v\u00e5rdcentralens uppdrag finns representerade. Inom verksamhetsomr\u00e5det har vi cirka 12 500 listade patienter, och vi \u00e4r 55 medarbetare som arbetar i tv\u00e4rprofessionella team.\n\n\u00d6sterbybruks v\u00e5rdcentral ligger centralt i \u00d6sterbybruk, som ligger 4,5 mil nordost om Uppsala. Hit tar du dig enkelt med t\u00e5g eller buss, och en promenad fr\u00e5n busstationen tar ca 3 minuter. K\u00f6r du bil kan du enkelt finna lediga parkeringar strax utanf\u00f6r v\u00e5rdcentralen.\n\nVill du veta mer?\nVill du veta mer \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO alternativt mejladress:  EMAIL \n\nDu kan \u00e4ven kontakta representanter fr\u00e5n din fackliga organisation via Region Uppsalas v\u00e4xel p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 6 april. Vi vill be dig att bifoga meritf\u00f6rteckning, kopia p\u00e5 legitimation samt andra relevanta intyg som styrker din \u00e5beropade kompetens.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 13:16:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, Enligt \u00f6verenskommelse, Tilltr\u00e4de Enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000024", "arbetsgivareId": "10820078", "arbetsgivareNamn": "REGION UPPSALA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Uppsala", "ansokningssattWebbadress": "https://lul.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=37968&RefNo=NVH106%2f2021&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "NVH106/2021", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rdens ledningskontor\nDragarbrunnsgatan 78", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rden", "postnr": "75185", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rdens ledningskontor\nDragarbrunnsgatan 78", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615215262115, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}