{"annonsId": 24606550, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556666-3265-387817", "annonsrubrik": "Fram\u00e5t och flexibel assistent s\u00f6kes till glad kille!", "annonstext": "HEJ!\n\nJag \u00e4r en glad, lekfull och aktiv kille p\u00e5 24 \u00e5r med Downs syndrom som bor i Str\u00f6msfors i en l\u00e4genhet i anslutning till mina f\u00f6r\u00e4ldrars hus.\r\n\r\nJag \u00e4r \u00e4ven d\u00f6v och kommunicerar med teckenspr\u00e5k. Jag gillar att g\u00e5 p\u00e5 promenader samt att leka utomhus och p\u00e5 sommaren \u00e4lskar jag att g\u00e5 till stranden med mina assistenter f\u00f6r att bada!\n\nJag s\u00f6ker nu ytterligare en fram\u00e5t och flexibel assistent till mitt h\u00e4rliga g\u00e4ng som kan s\u00e4tta guldkant p\u00e5 min tillvaro samt hj\u00e4lpa mig med det jag beh\u00f6ver f\u00f6r att f\u00e5 en meningsfull och fungerande vardag. Detta inneb\u00e4r bland annat att hj\u00e4lpa mig med matning, hygien och kommunikation samt att hitta p\u00e5 roliga aktiviteter tillsammans!\n\n \n\nK\u00c4NNER DU IGEN DIG?\n\n\u00c4r du\n\n - Aktiv och lekfull med en god fysik?\n - Lugn och trygg i dig sj\u00e4lv d\u00e5 jag ibland kan vara ut\u00e5tagerande?\n - Flexibel och fram\u00e5t i b\u00e5de ditt arbetss\u00e4tt och med arbetstider?\n - Tydlig och uppm\u00e4rksam som person?\n - Genuint intresserad av att l\u00e4ra k\u00e4nna mig och st\u00f6dja mig i min vardag?\n\nPedagogiska kunskaper samt erfarenhet som personlig assistent eller liknande \u00e4r meriterande, men inget m\u00e5ste d\u00e5 vi g\u00e4rna l\u00e4r dig allt du beh\u00f6ver om du och jag passar bra ihop!\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 starkt meriterande om du har baskunskap i teckenspr\u00e5k, vidareutbildning f\u00e5r du genom oss. K\u00f6rkort (A eller B) \u00e4r ett krav, men du beh\u00f6ver inte ha egen bil d\u00e5 jag har en egen som du f\u00e5r k\u00f6ra.\n\n \n\nARBETSTID OCH TJ\u00c4NSTG\u00d6RINGSGRAD\n\nJag s\u00f6ker n\u00e5gon som kan arbeta 55 \u2013 80 % samt som vill arbeta under sommaren. Jag har assistans dygnet runt s\u00e5 du m\u00e5ste vara villig att jobba oavsett tid p\u00e5 dygnet. P\u00e5 dagtid har jag dubbelassistans och p\u00e5 natten enkelassistans. Man jobbar vaken natt.\n\n \n\nN\u00c4R KAN DU B\u00d6RJA JOBBA HOS MIG?\n\nJag beh\u00f6ver ha en ny assistent s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, men skulle inte det g\u00e5 s\u00e5 f\u00e5r vi komma \u00f6verens om annat datum om det k\u00e4nns som att vi passar bra ihop!\n\n \n\nATT VARA ANST\u00c4LLD P\u00c5 VIVIDA\n\nVivida st\u00e5r f\u00f6r kvalitet. Vi arbetar f\u00f6r att du som anst\u00e4lld ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna stolthet i din yrkesroll. Som personlig assistent har du ett givande arbete d\u00e4r du \u00e4r mycket viktig f\u00f6r en annan m\u00e4nniska. Du f\u00e5r st\u00f6d av oss som arbetsgivare och m\u00f6jlighet till personlig utveckling genom dina arbetsuppgifter och utbildning. Att vara anst\u00e4lld p\u00e5 Vivida inneb\u00e4r en trygghet genom kollektivavtal, marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n, pension, f\u00f6rs\u00e4kringsskydd, schyssta semestervillkor och friskv\u00e5rdsbidrag. Vi arbetar f\u00f6r att du som anst\u00e4lld ska m\u00e5 bra \u2013 v\u00e5ra medarbetare \u00e4r det viktigaste vi har!\n\n \n\nDIN L\u00d6N\n\nP\u00e5 Vivida f\u00e5r du som assistent en fast grundl\u00f6n per timme + semesterers\u00e4ttning samt eventuell OB-ers\u00e4ttning. Kollektivavtal finns.\n\n \n\nV\u00c4LKOMMEN MED DIN ANS\u00d6KAN!\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-09. Ans\u00f6kningar behandlas l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan!\n\n \n\nUTDRAG UR BELASTNINGSREGISTRET\n\nP\u00e5 Vivida har vi som policy att beg\u00e4ra ett utdrag ur belastningsregistret f\u00f6r alla personer som arbetar hos v\u00e5ra minder\u00e5riga kunder och hos vissa vuxna kunder. D\u00e4rf\u00f6r vill vi g\u00e4rna att du som blir kallad p\u00e5 intervju tar med ett aktuellt belastningsregisterutdrag som inte \u00e4r mer \u00e4n ett \u00e5r gammalt. Ans\u00f6kan om registerutdrag f\u00e5r du via denna l\u00e4nk: https://polisen.se/Service/Belastningsregistret-begar-utdrag/belastningsregistret-barn-med-funktionsnedsattning/. Registerutdraget du ska anv\u00e4nda heter \"LSS \u2013 utdrag belastningsregistret\".\n\nOm Vivida\n\nVivida Assistans \u00e4r en komplett assistansanordnare som funnits sedan 2004. Med gedigen erfarenhet och trygg arbetsledning erbjuder vi en komplett helhetsl\u00f6sning f\u00f6r v\u00e5ra kunders assistans. Vi finns i hela landet och \u00e4r en arbetsgivare som v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetare p\u00e5 riktigt. V\u00e5ra kunder har \u00e4ven tillg\u00e5ng till kvalificerad juridisk kompetens. V\u00e5r verksamhet bygger p\u00e5 en stark v\u00e4rdegrund, f\u00f6r vilken vi tilldelats den h\u00f6gsta R-licensen i etiskt f\u00f6retagande. Vi har kollektivavtal och \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 vivida.se och f\u00f6lj oss p\u00e5 facebook.com/vividaassistans och instagram.com/vivida.se.", "annonstextFormaterad": "HEJ!\n\nJag \u00e4r en glad, lekfull och aktiv kille p\u00e5 24 \u00e5r med Downs syndrom som bor i Str\u00f6msfors i en l\u00e4genhet i anslutning till mina f\u00f6r\u00e4ldrars hus.\r\n\r\nJag \u00e4r \u00e4ven d\u00f6v och kommunicerar med teckenspr\u00e5k. Jag gillar att g\u00e5 p\u00e5 promenader samt att leka utomhus och p\u00e5 sommaren \u00e4lskar jag att g\u00e5 till stranden med mina assistenter f\u00f6r att bada!\n\nJag s\u00f6ker nu ytterligare en fram\u00e5t och flexibel assistent till mitt h\u00e4rliga g\u00e4ng som kan s\u00e4tta guldkant p\u00e5 min tillvaro samt hj\u00e4lpa mig med det jag beh\u00f6ver f\u00f6r att f\u00e5 en meningsfull och fungerande vardag. Detta inneb\u00e4r bland annat att hj\u00e4lpa mig med matning, hygien och kommunikation samt att hitta p\u00e5 roliga aktiviteter tillsammans!\n\n\u00a0\n\nK\u00c4NNER DU IGEN DIG?\n\n\u00c4r du\n\n - Aktiv och lekfull med en god fysik?\n - Lugn och trygg i dig sj\u00e4lv d\u00e5 jag ibland kan vara ut\u00e5tagerande?\n - Flexibel och fram\u00e5t i b\u00e5de ditt arbetss\u00e4tt och med arbetstider?\n - Tydlig och uppm\u00e4rksam som person?\n - Genuint intresserad av att l\u00e4ra k\u00e4nna mig och st\u00f6dja mig i min vardag?\n\nPedagogiska kunskaper samt erfarenhet som personlig assistent eller liknande \u00e4r meriterande, men inget m\u00e5ste d\u00e5 vi g\u00e4rna l\u00e4r dig allt du beh\u00f6ver om du och jag passar bra ihop!\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 starkt meriterande om du har baskunskap i teckenspr\u00e5k, vidareutbildning f\u00e5r du genom oss. K\u00f6rkort (A eller B) \u00e4r ett krav, men du beh\u00f6ver inte ha egen bil d\u00e5 jag har en egen som du f\u00e5r k\u00f6ra.\n\n\u00a0\n\nARBETSTID OCH TJ\u00c4NSTG\u00d6RINGSGRAD\n\nJag s\u00f6ker n\u00e5gon som kan arbeta 55 \u2013 80 % samt som vill arbeta under sommaren. Jag har assistans dygnet runt s\u00e5 du m\u00e5ste vara villig att jobba oavsett tid p\u00e5 dygnet. P\u00e5 dagtid har jag dubbelassistans och p\u00e5 natten enkelassistans. Man jobbar vaken natt.\n\n\u00a0\n\nN\u00c4R KAN DU B\u00d6RJA JOBBA HOS MIG?\n\nJag beh\u00f6ver ha en ny assistent s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, men skulle inte det g\u00e5 s\u00e5 f\u00e5r vi komma \u00f6verens om annat datum om det k\u00e4nns som att vi passar bra ihop!\n\n\u00a0\n\nATT VARA ANST\u00c4LLD P\u00c5 VIVIDA\n\nVivida st\u00e5r f\u00f6r kvalitet. Vi arbetar f\u00f6r att du som anst\u00e4lld ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna stolthet i din yrkesroll. Som personlig assistent har du ett givande arbete d\u00e4r du \u00e4r mycket viktig f\u00f6r en annan m\u00e4nniska. Du f\u00e5r st\u00f6d av oss som arbetsgivare och m\u00f6jlighet till personlig utveckling genom dina arbetsuppgifter och utbildning. Att vara anst\u00e4lld p\u00e5 Vivida inneb\u00e4r en trygghet genom kollektivavtal, marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n, pension, f\u00f6rs\u00e4kringsskydd, schyssta semestervillkor och friskv\u00e5rdsbidrag. Vi arbetar f\u00f6r att du som anst\u00e4lld ska m\u00e5 bra \u2013 v\u00e5ra medarbetare \u00e4r det viktigaste vi har!\n\n\u00a0\n\nDIN L\u00d6N\n\nP\u00e5 Vivida f\u00e5r du som assistent en fast grundl\u00f6n per timme + semesterers\u00e4ttning samt eventuell OB-ers\u00e4ttning. Kollektivavtal finns.\n\n\u00a0\n\nV\u00c4LKOMMEN MED DIN ANS\u00d6KAN!\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-09. Ans\u00f6kningar behandlas l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan!\n\n\u00a0\n\nUTDRAG UR BELASTNINGSREGISTRET\n\nP\u00e5 Vivida har vi som policy att beg\u00e4ra ett utdrag ur belastningsregistret f\u00f6r alla personer som arbetar hos v\u00e5ra minder\u00e5riga kunder och hos vissa vuxna kunder. D\u00e4rf\u00f6r vill vi g\u00e4rna att du som blir kallad p\u00e5 intervju tar med ett aktuellt belastningsregisterutdrag som inte \u00e4r mer \u00e4n ett \u00e5r gammalt. Ans\u00f6kan om registerutdrag f\u00e5r du via denna l\u00e4nk: https://polisen.se/Service/Belastningsregistret-begar-utdrag/belastningsregistret-barn-med-funktionsnedsattning/. Registerutdraget du ska anv\u00e4nda heter \"LSS \u2013 utdrag belastningsregistret\".\n\nOm Vivida\n\n\nVivida Assistans \u00e4r en komplett assistansanordnare som funnits sedan 2004. Med gedigen erfarenhet och trygg arbetsledning erbjuder vi en komplett helhetsl\u00f6sning f\u00f6r v\u00e5ra kunders assistans. Vi finns i hela landet och \u00e4r en arbetsgivare som v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetare p\u00e5 riktigt. V\u00e5ra kunder har \u00e4ven tillg\u00e5ng till kvalificerad juridisk kompetens. V\u00e5r verksamhet bygger p\u00e5 en stark v\u00e4rdegrund, f\u00f6r vilken vi tilldelats den h\u00f6gsta R-licensen i etiskt f\u00f6retagande. Vi har kollektivavtal och \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna.\u00a0L\u00e4s mer om oss p\u00e5 vivida.se och f\u00f6lj oss p\u00e5 facebook.com/vividaassistans och instagram.com/vivida.se.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 14:18:44", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 55%. Tilltr\u00e4de: S\u00e5 snart som m\u00f6jligt eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 55.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. Kollektivavtal finns.", "organisationsnummer": "5566663265", "arbetsgivareId": "20299255", "arbetsgivareNamn": "Vivida Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "VIVIDA ASSISTANS AB", "ansokningssattWebbadress": "https://vivida.varbi.com/what:job/jobID:387817/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "TBMAR", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1814", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1814", "postnr": "70118", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1814", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615295924331, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SYty_Yho_JAF", "namn": "Norrk\u00f6ping"}, "latitud": "58.587746", "longitud": "16.192421", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}