{"annonsId": 24603066, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-010690A1D09A4BC7B491FC0D4D059B9D", "annonsrubrik": "ST-l\u00e4kare till barn och ungdomspsykiatri, Lund och Esl\u00f6v", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nBarn- och ungdomspsykiatrin (Bup) i Sk\u00e5ne ing\u00e5r i f\u00f6rvaltningen Psykiatri, habilitering och hj\u00e4lpmedel och erbjuder inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne specialiserad v\u00e5rd inom barn- och ungdomspsykiatri. \n\nOmr\u00e5de Bup Lund bedriver specialistpsykiatri inom \u00f6ppenv\u00e5rden. Vi \u00e4r drygt 100 anst\u00e4llda och v\u00e4nder oss till barn och ungdomar upp till 18 \u00e5r och deras familjer i \u00e5tta kommuner. I Esl\u00f6v finns en \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagning och i Lund ligger tv\u00e5 \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagningar, en mellanv\u00e5rdsmottagning samt en mottagning f\u00f6r h\u00f6rselskadade och d\u00f6va. \n\nP\u00e5 mottagningarna utf\u00f6rs bed\u00f6mningar, utredningar och behandlingar av barn och ungdomar och arbetet inkluderar s\u00e5v\u00e4l familj som n\u00e4tverk. P\u00e5 mottagningarna arbetar olika yrkeskategorier s\u00e5som kuratorer, psykologer, medicinska sekreterare, l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor och arbetsterapeuter. Mottagningarna utm\u00e4rks av en bred barn- och ungdomspsykiatrisk kompetens med stort fokus p\u00e5 utvecklingsfr\u00e5gor och tv\u00e4rfacklighet samt n\u00e4ra samarbete mellan olika yrkesgrupper. \n\nBarn- och ungdomspsykiatrin \u00e4r en ackrediterad universitetssjukv\u00e5rdsenhet, vilket bland annat inneb\u00e4r att vi har ett n\u00e4ra samarbete med medicinska fakulteten vid Lunds universitet. Vi \u00e4r till exempel med och utbildar l\u00e4karkandidater fr\u00e5n Lunds universitet. Flera av v\u00e5ra l\u00e4kare \u00e4r aktiva inom forskning och vi driver en regional utbildningsmottagning som \u00e4r placerad i Lund. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom ST-l\u00e4kare hos oss kommer du g\u00f6ra klinisk tj\u00e4nstg\u00f6ring under handledning och ha strukturerade handledarsamtal. \u00c4ven kurser och seminarier \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r att uppn\u00e5 m\u00e5lbeskrivningen i ST-programmet. Kompetensutveckling erbjuds ocks\u00e5 genom regelbunden undervisning, gemensam ST-dag med mera. Vi har en engagerad studierektor och erfarna specialister som handleder v\u00e5ra ST-l\u00e4kare. \n\nVi erbjuder en h\u00f6gkvalitativ utbildningstj\u00e4nst med stora m\u00f6jligheter att utvecklas b\u00e5de som kliniker och forskare. Tj\u00e4nstens uppl\u00e4gg planeras i samr\u00e5d med omr\u00e5deschef, studierektor och handledare. Inneh\u00e5llet f\u00f6ljer den m\u00e5lbeskrivning som fastst\u00e4llts f\u00f6r att uppn\u00e5 specialistkompetens i barn- och ungdomspsykiatri. \n\nP\u00e5 mottagningarna i Lund och Esl\u00f6v samt inom hela barn- och ungdomspsykiatrin Sk\u00e5ne p\u00e5g\u00e5r ett intensivt utvecklingsarbete inom bland annat digitalisering och standardiserade v\u00e5rdprocesser och vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du \u00e4r intresserad av att engagera dig i utvecklingen av v\u00e5rden. Under din utbildning kommer du att tj\u00e4nstg\u00f6ra vid olika enheter inom Bup Sk\u00e5ne, med sidoutbildning samt tj\u00e4nstg\u00f6ring inom vuxenpsykiatri, barnmedicin och beroendev\u00e5rd. Tj\u00e4nsten som ST-l\u00e4kare inom omr\u00e5de Lund kommer att inledas med placering p\u00e5 mottagningen i Esl\u00f6v. Jourtj\u00e4nstg\u00f6ring i barn- och ungdomspsykiatrins samlade jourlinje kommer ocks\u00e5 att ing\u00e5. Du deltar i ST-seminarium en g\u00e5ng per m\u00e5nad som anordnas f\u00f6r ST-l\u00e4kare vid Bup Sk\u00e5ne. Vidare ges du m\u00f6jlighet att kontinuerligt m\u00f6ta engagerade kollegor f\u00f6r utbyte av erfarenheter. Ytterligare forum \u00e4r m\u00e5nadsvisa l\u00e4karm\u00f6ten d\u00e4r du tillsammans med specialistl\u00e4kare f\u00e5r tillf\u00e4lle att diskutera arbetss\u00e4tt, processer med mera. Som l\u00e4kare hos oss har du m\u00f6jligheter att vara med och forma framtida barn- och ungdomspsykiatri! \n\nMer information om ST-utbildning och ST-tj\u00e4nst i Psykiatri Sk\u00e5ne hittar du h\u00e4r: https://bit.ly/3agp9Qk \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4kare med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. Spr\u00e5kkunskap i svenska motsvarande l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med barn och familjer. Vi ser g\u00e4rna att du har intresse f\u00f6r forskning och/eller erfarenhet av forskning. \n\nDu som s\u00f6ker har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och kan p\u00e5 ett tydligt och pedagogiskt s\u00e4tt f\u00f6rmedla b\u00e5de kunskap och g\u00f6ra patienten delaktig i sin v\u00e5rd. Du \u00e4r intresserad av att arbeta i ett barnpsykiatriskt team med ett tv\u00e4rvetenskapligt syns\u00e4tt och medverka i f\u00f6r\u00e4ndrings- och utvecklingsarbetet inom Bup. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och att du bidrar till ett gott arbetsklimat. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nVid eventuell anst\u00e4llning g\u00f6rs kontroll mot misstanke- och belastningsregistret. \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nF\u00f6rvaltning Psykiatri och habilitering \u00e4r en av Region Sk\u00e5nes sex h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningar. Verksamheten omfattar den offentligt drivna psykiatrin samt habiliteringen i hela Sk\u00e5ne med cirka 4 000 medarbetare. I uppdraget ing\u00e5r bland annat v\u00e5rd, habilitering, rehabilitering, h\u00e4lsoarbete och forskning. Inom psykiatrin finns fem akutmottagningar, barn- och ungdomspsykiatri, r\u00e4ttspsykiatri och vuxenpsykiatri. Inom habiliteringen finns barn- och ungdomshabilitering, vuxenhabilitering och syn-, h\u00f6rsel- och d\u00f6vverksamhet. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag. \n\nBarn- och ungdomspsykiatrin (Bup) i Sk\u00e5ne ing\u00e5r i f\u00f6rvaltningen Psykiatri, habilitering och hj\u00e4lpmedel och erbjuder inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne specialiserad v\u00e5rd inom barn- och ungdomspsykiatri. \n\nOmr\u00e5de Bup Lund bedriver specialistpsykiatri inom \u00f6ppenv\u00e5rden. Vi \u00e4r drygt 100 anst\u00e4llda och v\u00e4nder oss till barn och ungdomar upp till 18 \u00e5r och deras familjer i \u00e5tta kommuner. I Esl\u00f6v finns en \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagning och i Lund ligger tv\u00e5 \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagningar, en mellanv\u00e5rdsmottagning samt en mottagning f\u00f6r h\u00f6rselskadade och d\u00f6va. \n\nP\u00e5 mottagningarna utf\u00f6rs bed\u00f6mningar, utredningar och behandlingar av barn och ungdomar och arbetet inkluderar s\u00e5v\u00e4l familj som n\u00e4tverk. P\u00e5 mottagningarna arbetar olika yrkeskategorier s\u00e5som kuratorer, psykologer, medicinska sekreterare, l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor och arbetsterapeuter. Mottagningarna utm\u00e4rks av en bred barn- och ungdomspsykiatrisk kompetens med stort fokus p\u00e5 utvecklingsfr\u00e5gor och tv\u00e4rfacklighet samt n\u00e4ra samarbete mellan olika yrkesgrupper. \n\nBarn- och ungdomspsykiatrin \u00e4r en ackrediterad universitetssjukv\u00e5rdsenhet, vilket bland annat inneb\u00e4r att vi har ett n\u00e4ra samarbete med medicinska fakulteten vid Lunds universitet. Vi \u00e4r till exempel med och utbildar l\u00e4karkandidater fr\u00e5n Lunds universitet. Flera av v\u00e5ra l\u00e4kare \u00e4r aktiva inom forskning och vi driver en regional utbildningsmottagning som \u00e4r placerad i Lund. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom ST-l\u00e4kare hos oss kommer du g\u00f6ra klinisk tj\u00e4nstg\u00f6ring under handledning och ha strukturerade handledarsamtal. \u00c4ven kurser och seminarier \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r att uppn\u00e5 m\u00e5lbeskrivningen i ST-programmet. Kompetensutveckling erbjuds ocks\u00e5 genom regelbunden undervisning, gemensam ST-dag med mera. Vi har en engagerad studierektor och erfarna specialister som handleder v\u00e5ra ST-l\u00e4kare. \n\nVi erbjuder en h\u00f6gkvalitativ utbildningstj\u00e4nst med stora m\u00f6jligheter att utvecklas b\u00e5de som kliniker och forskare. Tj\u00e4nstens uppl\u00e4gg planeras i samr\u00e5d med omr\u00e5deschef, studierektor och handledare. Inneh\u00e5llet f\u00f6ljer den m\u00e5lbeskrivning som fastst\u00e4llts f\u00f6r att uppn\u00e5 specialistkompetens i barn- och ungdomspsykiatri. \n\nP\u00e5 mottagningarna i Lund och Esl\u00f6v samt inom hela barn- och ungdomspsykiatrin Sk\u00e5ne p\u00e5g\u00e5r ett intensivt utvecklingsarbete inom bland annat digitalisering och standardiserade v\u00e5rdprocesser och vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du \u00e4r intresserad av att engagera dig i utvecklingen av v\u00e5rden. Under din utbildning kommer du att tj\u00e4nstg\u00f6ra vid olika enheter inom Bup Sk\u00e5ne, med sidoutbildning samt tj\u00e4nstg\u00f6ring inom vuxenpsykiatri, barnmedicin och beroendev\u00e5rd. Tj\u00e4nsten som ST-l\u00e4kare inom omr\u00e5de Lund kommer att inledas med placering p\u00e5 mottagningen i Esl\u00f6v. Jourtj\u00e4nstg\u00f6ring i barn- och ungdomspsykiatrins samlade jourlinje kommer ocks\u00e5 att ing\u00e5. Du deltar i ST-seminarium en g\u00e5ng per m\u00e5nad som anordnas f\u00f6r ST-l\u00e4kare vid Bup Sk\u00e5ne. Vidare ges du m\u00f6jlighet att kontinuerligt m\u00f6ta engagerade kollegor f\u00f6r utbyte av erfarenheter. Ytterligare forum \u00e4r m\u00e5nadsvisa l\u00e4karm\u00f6ten d\u00e4r du tillsammans med specialistl\u00e4kare f\u00e5r tillf\u00e4lle att diskutera arbetss\u00e4tt, processer med mera. Som l\u00e4kare hos oss har du m\u00f6jligheter att vara med och forma framtida barn- och ungdomspsykiatri! \n\nMer information om ST-utbildning och ST-tj\u00e4nst i Psykiatri Sk\u00e5ne hittar du h\u00e4r: https://bit.ly/3agp9Qk \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4kare med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. Spr\u00e5kkunskap i svenska motsvarande l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med barn och familjer. Vi ser g\u00e4rna att du har intresse f\u00f6r forskning och/eller erfarenhet av forskning. \n\nDu som s\u00f6ker har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och kan p\u00e5 ett tydligt och pedagogiskt s\u00e4tt f\u00f6rmedla b\u00e5de kunskap och g\u00f6ra patienten delaktig i sin v\u00e5rd. Du \u00e4r intresserad av att arbeta i ett barnpsykiatriskt team med ett tv\u00e4rvetenskapligt syns\u00e4tt och medverka i f\u00f6r\u00e4ndrings- och utvecklingsarbetet inom Bup. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och att du bidrar till ett gott arbetsklimat. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nVid eventuell anst\u00e4llning g\u00f6rs kontroll mot misstanke- och belastningsregistret. \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt. \n\nF\u00f6rvaltning Psykiatri och habilitering \u00e4r en av Region Sk\u00e5nes sex h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltningar. Verksamheten omfattar den offentligt drivna psykiatrin samt habiliteringen i hela Sk\u00e5ne med cirka 4 000 medarbetare. I uppdraget ing\u00e5r bland annat v\u00e5rd, habilitering, rehabilitering, h\u00e4lsoarbete och forskning. Inom psykiatrin finns fem akutmottagningar, barn- och ungdomspsykiatri, r\u00e4ttspsykiatri och vuxenpsykiatri. Inom habiliteringen finns barn- och ungdomshabilitering, vuxenhabilitering och syn-, h\u00f6rsel- och d\u00f6vverksamhet. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 14:30:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Psykiatri, habilitering och hj\u00e4lpmedel", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=010690a1-d09a-4bc7-b491-fc0d4d059b9d&publishCode=AMS&TK=cc2e7c63-6a68-4c4c-8aa7-d6685149ceb5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1010562", "yrkesroll": {"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615210542994, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}