{"annonsId": 24608860, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3798", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska till Matildenborgs korttidsboende", "annonstext": "Ref: 20210580 \n\nArbetsuppgifter\nVi erbjuder dig ett omv\u00e4xlande, ansvarsfullt och sp\u00e4nnande arbete med m\u00f6jligheter till egen utveckling. Arbetet som sjuksk\u00f6terska p\u00e5 korttidsenhet inneb\u00e4r att du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt bed\u00f6mer, planerar, organiserar och utf\u00f6r medicinska behandlings-och omv\u00e5rdnadsinsatser.\n\nDu samverkar i team s\u00e5v\u00e4l internt som externt f\u00f6r att tillgodose den enskildes omv\u00e5rdnadsbehov. Som sjuksk\u00f6terska ansvarar du f\u00f6r att handleda och delegera omv\u00e5rdnadspersonal samt som r\u00e5d och st\u00f6d f\u00f6r \u00f6vriga professioner i teamet runt patienten.\n\nSchemat \u00e4r f\u00f6rlagt mestadels dagtid. Kv\u00e4lls- och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6rekommer.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och som k\u00e4nner dig trygg med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och att handleda andra. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r specialistutbildad inom relevant omr\u00e5de. Vi v\u00e4lkomnar nya kollegor som genom engagemang och nyt\u00e4nkande kan hj\u00e4lpa oss att utveckla verksamheten och \u00e4r redo att anta utmaningarna inom den kommunala h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.\n\nDu \u00e4r en drivande och l\u00f6sningsfokuserad person som \u00e4r van vid att prioritera i dina arbetsuppgifter. Du har ett gott bem\u00f6tande, bidrar till en god arbetsmilj\u00f6 och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Viktiga ledord f\u00f6r oss att arbeta utifr\u00e5n \u00e4r Malm\u00f6 stads v\u00e4rdegrund Respekt, engagemang och kreativitet.\n\nVi utformar introduktion och bredvidg\u00e5ng utifr\u00e5n din individuella kompetens och dina behov.\n\nOm arbetsplatsen\nP\u00e5 Mathildenborg korttidsenhet vistas malm\u00f6bor under ett par veckor f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra en optimal mobilisering efter sjukdom. V\u00e5ra v\u00e5rdplatser \u00e4r specifikt inriktade f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l rehabilitering som \u00e5terh\u00e4mtning. Vi har \u00e4ven en avdelning d\u00e4r personer med demenssjukdom kan f\u00e5 rehabilitering och \u00e5terh\u00e4mta sig utifr\u00e5n sina specifika behov.\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\n\u00d6vrigt\nOm du har s\u00f6kt tj\u00e4nster i Malm\u00f6 stad tidigare s\u00e5 m\u00e4rker du kanske att du s\u00f6ker till denna tj\u00e4nst p\u00e5 ett nytt s\u00e4tt. Vi byter rekryteringssystem f\u00f6r att det ska vara enklare f\u00f6r dig att s\u00f6ka v\u00e5ra tj\u00e4nster. Om du vill \u00e5teranv\u00e4nda en ans\u00f6kan du gjort f\u00f6r en tidigare tj\u00e4nst hos oss kan du logga in p\u00e5 ditt konto i Visma Recruit och ladda ner ditt tidigare CV och personliga brev.  \u200b\n\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210580 \n\nArbetsuppgifter\nVi erbjuder dig ett omv\u00e4xlande, ansvarsfullt och sp\u00e4nnande arbete med m\u00f6jligheter till egen utveckling. Arbetet som sjuksk\u00f6terska p\u00e5 korttidsenhet inneb\u00e4r att du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt bed\u00f6mer, planerar, organiserar och utf\u00f6r medicinska behandlings-och omv\u00e5rdnadsinsatser.\n\nDu samverkar i team s\u00e5v\u00e4l internt som externt f\u00f6r att tillgodose den enskildes omv\u00e5rdnadsbehov. Som sjuksk\u00f6terska ansvarar du f\u00f6r att handleda och delegera omv\u00e5rdnadspersonal samt som r\u00e5d och st\u00f6d f\u00f6r \u00f6vriga professioner i teamet runt patienten.\n\nSchemat \u00e4r f\u00f6rlagt mestadels dagtid. Kv\u00e4lls- och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6rekommer.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och som k\u00e4nner dig trygg med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och att handleda andra. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r specialistutbildad inom relevant omr\u00e5de. Vi v\u00e4lkomnar nya kollegor som genom engagemang och nyt\u00e4nkande kan hj\u00e4lpa oss att utveckla verksamheten och \u00e4r redo att anta utmaningarna inom den kommunala h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.\n\nDu \u00e4r en drivande och l\u00f6sningsfokuserad person som \u00e4r van vid att prioritera i dina arbetsuppgifter. Du har ett gott bem\u00f6tande, bidrar till en god arbetsmilj\u00f6 och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Viktiga ledord f\u00f6r oss att arbeta utifr\u00e5n \u00e4r Malm\u00f6 stads v\u00e4rdegrund Respekt, engagemang och kreativitet.\n\nVi utformar introduktion och bredvidg\u00e5ng utifr\u00e5n din individuella kompetens och dina behov.\n\nOm arbetsplatsen\nP\u00e5 Mathildenborg korttidsenhet vistas malm\u00f6bor under ett par veckor f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra en optimal mobilisering efter sjukdom. V\u00e5ra v\u00e5rdplatser \u00e4r specifikt inriktade f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l rehabilitering som \u00e5terh\u00e4mtning. Vi har \u00e4ven en avdelning d\u00e4r personer med demenssjukdom kan f\u00e5 rehabilitering och \u00e5terh\u00e4mta sig utifr\u00e5n sina specifika behov.\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\n\u00d6vrigt\nOm du har s\u00f6kt tj\u00e4nster i Malm\u00f6 stad tidigare s\u00e5 m\u00e4rker du kanske att du s\u00f6ker till denna tj\u00e4nst p\u00e5 ett nytt s\u00e4tt. Vi byter rekryteringssystem f\u00f6r att det ska vara enklare f\u00f6r dig att s\u00f6ka v\u00e5ra tj\u00e4nster. Om du vill \u00e5teranv\u00e4nda en ans\u00f6kan du gjort f\u00f6r en tidigare tj\u00e4nst hos oss kan du logga in p\u00e5 ditt konto i Visma Recruit och ladda ner ditt tidigare CV och personliga brev.\u00a0\u00a0\u200b\n\n\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 10:48:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3798&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615369712299, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}