{"annonsId": 24603503, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1447-7220A15E00774C84826753399BC2DD4A", "annonsrubrik": "Rektor till Uddaredsskolan i Floda", "annonstext": "Tillsammans skapar vi framtiden  f\u00f6r varenda elev.\n\nUddaredsskolan lever sin vision, tillsammans \u00e4r ett ledord. Medarbetarna utmanar och st\u00f6ttar varandra p\u00e5 alla s\u00e4tt f\u00f6r att hitta b\u00e4sta s\u00e4ttet att n\u00e5 alla elevers potential. Uddaredsskolan \u00e4r en liten enhet med stora m\u00f6jligheter, nu s\u00f6ker vi en ny rektor.\n\nLerums rektorer arbetar aktivt f\u00f6r att motivera, stimulera och utveckla alla skolor genom att skapa v\u00e4rde i utbildningen, koppla undervisningens inneh\u00e5ll till st\u00f6rre helheter och skapa tydliga sammanhang i l\u00e4randet. \nI Lerum har skolorna ett v\u00e4l utvecklat systematiskt kvalitetsarbete. Analysen av  resultatet ligger till grund f\u00f6r de strategier som beslutas ute p\u00e5 varje skola. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom rektor f\u00f6r en skolenhet i Lerums kommun har du verksamhets,- personal- och ekonomiansvar. Du f\u00f6rv\u00e4ntas arbeta i n\u00e4ra samverkan med \u00f6vriga i ledarteamet. Uddaredsskolans rektor arbetar i ett n\u00e4ra ledarteam med rektor f\u00f6r H\u00e4sthagensskolan. Tillsammans har ni ansvar f\u00f6r resultatenhetens budget och det systematiska kvalitetsarbetet.\n \nDu tar ansvar f\u00f6r hela ditt uppdrag i en tillitsstyrd, decentraliserad verksamhet. Du leder med framg\u00e5ng i en dynamisk f\u00f6r\u00e4nderlig v\u00e4rld och du \u00e4r trygg i att fatta beslut. Du leder din skola med genomarbetade strukturer och du skapar goda sammanhang f\u00f6r elever, medarbetare och v\u00e5rdnadshavare. \n\nDu ansvarar f\u00f6r att verksamheten utvecklas i enlighet med skollag, l\u00e4roplan och \u00f6vriga styrdokuments m\u00e5l och intentioner. Du bedriver ett aktivt systematiskt kvalitetsarbete som fokuserar p\u00e5 hur du kan skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att erbjuda barnen en skola av h\u00f6g kvalitet. \n\nDu deltar aktivt i Sektor l\u00e4randes gemensamma arbete och ing\u00e5r i ledningsgruppen f\u00f6r rektorer.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker en rektor med vilja och ambition av att leda en liten skola med h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse. \n\nSom rektor i Lerums kommun f\u00f6rv\u00e4ntas du bidra till ett \u00f6ppet, prestigel\u00f6st, st\u00f6djande, utmanande och modigt arbetsklimat i rektorsgruppen d\u00e4r olikheter och kompetenser tas till vara. \n\nSom rektor i Lerum blir du en del av en delakultur d\u00e4r du kommer att ing\u00e5 i ett v\u00e4l utvecklat kollegialt l\u00e4rande. Tillsammans med \u00f6vriga rektorer skapar du en h\u00f6g kvalitet i utbildningen f\u00f6r alla barn i Lerums kommun. \n\nDu ska ha en pedagogisk utbildning eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Rektorserfarenhet \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt men annan relevant erfarenhet premieras ocks\u00e5.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \r\n\n\u00d6VRIGT\nKommunens vision lyfter fram ledorden h\u00e5llbarhet, kreativitet och inflytande vilket genomsyrar v\u00e5rt arbete. Vi \u00e4r cirka 3 000 medarbetare som tillsammans jobbar f\u00f6r att erbjuda god service och skapa v\u00e4lf\u00e4rd f\u00f6r kommunens cirka 42 000 inv\u00e5nare. \n\nVi tror att v\u00e5ra olikheter berikar och utvecklar individen, verksamheten och samh\u00e4llet positivt. Som arbetsgivare arbetar Lerums kommun aktivt f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald och mot all form av diskriminering och kr\u00e4nkande s\u00e4rbehandling.\n\nVi vill fr\u00e4mja en god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r det g\u00e5r att kombinera arbete, f\u00f6r\u00e4ldraskap och fritid. Vi erbjuder f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5 som friskv\u00e5rd och personalv\u00e5rdprogram. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan via den h\u00e4r l\u00e4nken, och inte via e-post eller pappersformat.\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r den h\u00e4r rekryteringen har vi redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda. Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Tillsammans skapar vi framtiden  f\u00f6r varenda elev.\n\nUddaredsskolan lever sin vision, tillsammans \u00e4r ett ledord. Medarbetarna utmanar och st\u00f6ttar varandra p\u00e5 alla s\u00e4tt f\u00f6r att hitta b\u00e4sta s\u00e4ttet att n\u00e5 alla elevers potential. Uddaredsskolan \u00e4r en liten enhet med stora m\u00f6jligheter, nu s\u00f6ker vi en ny rektor.\n\nLerums rektorer arbetar aktivt f\u00f6r att motivera, stimulera och utveckla alla skolor genom att skapa v\u00e4rde i utbildningen, koppla undervisningens inneh\u00e5ll till st\u00f6rre helheter och skapa tydliga sammanhang i l\u00e4randet. \nI Lerum har skolorna ett v\u00e4l utvecklat systematiskt kvalitetsarbete. Analysen av  resultatet ligger till grund f\u00f6r de strategier som beslutas ute p\u00e5 varje skola. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom rektor f\u00f6r en skolenhet i Lerums kommun har du verksamhets,- personal- och ekonomiansvar. Du f\u00f6rv\u00e4ntas arbeta i n\u00e4ra samverkan med \u00f6vriga i ledarteamet. Uddaredsskolans rektor arbetar i ett n\u00e4ra ledarteam med rektor f\u00f6r H\u00e4sthagensskolan. Tillsammans har ni ansvar f\u00f6r resultatenhetens budget och det systematiska kvalitetsarbetet.\n \nDu tar ansvar f\u00f6r hela ditt uppdrag i en tillitsstyrd, decentraliserad verksamhet. Du leder med framg\u00e5ng i en dynamisk f\u00f6r\u00e4nderlig v\u00e4rld och du \u00e4r trygg i att fatta beslut. Du leder din skola med genomarbetade strukturer och du skapar goda sammanhang f\u00f6r elever, medarbetare och v\u00e5rdnadshavare. \n\nDu ansvarar f\u00f6r att verksamheten utvecklas i enlighet med skollag, l\u00e4roplan och \u00f6vriga styrdokuments m\u00e5l och intentioner. Du bedriver ett aktivt systematiskt kvalitetsarbete som fokuserar p\u00e5 hur du kan skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att erbjuda barnen en skola av h\u00f6g kvalitet. \n\nDu deltar aktivt i Sektor l\u00e4randes gemensamma arbete och ing\u00e5r i ledningsgruppen f\u00f6r rektorer.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker en rektor med vilja och ambition av att leda en liten skola med h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse. \n\nSom rektor i Lerums kommun f\u00f6rv\u00e4ntas du bidra till ett \u00f6ppet, prestigel\u00f6st, st\u00f6djande, utmanande och modigt arbetsklimat i rektorsgruppen d\u00e4r olikheter och kompetenser tas till vara. \n\nSom rektor i Lerum blir du en del av en delakultur d\u00e4r du kommer att ing\u00e5 i ett v\u00e4l utvecklat kollegialt l\u00e4rande. Tillsammans med \u00f6vriga rektorer skapar du en h\u00f6g kvalitet i utbildningen f\u00f6r alla barn i Lerums kommun. \n\nDu ska ha en pedagogisk utbildning eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Rektorserfarenhet \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt men annan relevant erfarenhet premieras ocks\u00e5.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \r\n\n\u00d6VRIGT\nKommunens vision lyfter fram ledorden h\u00e5llbarhet, kreativitet och inflytande vilket genomsyrar v\u00e5rt arbete. Vi \u00e4r cirka 3 000 medarbetare som tillsammans jobbar f\u00f6r att erbjuda god service och skapa v\u00e4lf\u00e4rd f\u00f6r kommunens cirka 42 000 inv\u00e5nare. \n\nVi tror att v\u00e5ra olikheter berikar och utvecklar individen, verksamheten och samh\u00e4llet positivt. Som arbetsgivare arbetar Lerums kommun aktivt f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald och mot all form av diskriminering och kr\u00e4nkande s\u00e4rbehandling.\n\nVi vill fr\u00e4mja en god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r det g\u00e5r att kombinera arbete, f\u00f6r\u00e4ldraskap och fritid. Vi erbjuder f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5 som friskv\u00e5rd och personalv\u00e5rdprogram. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan via den h\u00e4r l\u00e4nken, och inte via e-post eller pappersformat.\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r den h\u00e4r rekryteringen har vi redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda. Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001447", "arbetsgivareId": "10819964", "arbetsgivareNamn": "Lerums kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Lerums kommun, Sektor l\u00e4rande ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=7220a15e-0077-4c84-8267-53399bc2dd4a&publishCode=AMS&TK=02e08c69-a9cd-40a3-af95-03fac2909a79", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012183", "yrkesroll": {"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Brobacken 1 Lerum ", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 225", "postnr": "44380", "postort": "Lerum ", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Brobacken 1 Lerum ", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615274729742, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "yHV7_2Y6_zQx", "namn": "Lerum"}, "latitud": "57.769485", "longitud": "12.26882", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}