{"annonsId": 24600682, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-222000-0711-84840A02D234408996EAC665739D59E0", "annonsrubrik": "Extraarbete p\u00e5 Cura Individutveckling", "annonstext": "Cura Individutveckling \u00e4r ett kommunalf\u00f6rbund med l\u00e4nets kommuner som medlemmar. V\u00e5rt uppdrag \u00e4r att bedriva verksamheter d\u00e4r kommunerna ser f\u00f6rdelar med samordnade insatser. Vi erbjuder bland annat v\u00e5rd-, omsorgs-och behandlingsinsatser f\u00f6r barn, ungdomar och familjer. Inom omr\u00e5det autism och Aspergers syndrom erbjuder vi gymnasieutbildning med internat liksom gruppboende och daglig verksamhet. \n\nV\u00e5ra st\u00f6rre verksamheter \u00e4r:\n\u2022\tKlaragymnasiet skola och internat f\u00f6r ungdomar med Aspergers syndrom/h\u00f6gfungerande autism\n\u2022\tNotavillan barn- och familjeenhet f\u00f6r barn 0 till 18 \u00e5r.\n\u2022\tSj\u00f6arp gruppbostad, boende och daglig verksamhet f\u00f6r personer med diagnos autism p\u00e5 olika utvecklingsniv\u00e5er. \n\u2022       FIRSTNAME LASTNAME, behandlingsenhet f\u00f6r ungdomar\n\nDu kan l\u00e4sa mer om Curas verksamheter p\u00e5 v\u00e5r webbplats www.curaindivid.se\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e5ra verksamheter \u00e4r i st\u00e4ndigt behov av personal som snabbt kan hoppa in och jobba t ex d\u00e5 ordinarie personal \u00e4r ledig eller p\u00e5 utbildning.\n\nVi s\u00f6ker dig som har ett bem\u00f6tande som pr\u00e4glas av respekt och v\u00e4rme. Du vill, som en del av Cura Individutveckling, vara med och skapa en trygg och v\u00e4lfungerande milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra klienter/elever/ungdomar.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har tidigare erfarenhet av att arbeta med m\u00e4nniskor i t.ex. v\u00e5rd, skola eller omsorg. Du ska ha g\u00e5tt ut gymnasiet.  Det \u00e4r meriterande om du har f\u00e4rdig eller studerar p\u00e5 relevant eftergymnasial utbildning. Du har ett tryggt och lugnt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi s\u00e4tter stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRekryteringen kommer att ske l\u00f6pande. F\u00f6r mer information kontakta respektive verksamhetschef.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare. F\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka online och inte via e-post eller i pappersformat.", "annonstextFormaterad": "Cura Individutveckling \u00e4r ett kommunalf\u00f6rbund med l\u00e4nets kommuner som medlemmar. V\u00e5rt uppdrag \u00e4r att bedriva verksamheter d\u00e4r kommunerna ser f\u00f6rdelar med samordnade insatser. Vi erbjuder bland annat v\u00e5rd-, omsorgs-och behandlingsinsatser f\u00f6r barn, ungdomar och familjer. Inom omr\u00e5det autism och Aspergers syndrom erbjuder vi gymnasieutbildning med internat liksom gruppboende och daglig verksamhet. \n\nV\u00e5ra st\u00f6rre verksamheter \u00e4r:\n\u2022\tKlaragymnasiet skola och internat f\u00f6r ungdomar med Aspergers syndrom/h\u00f6gfungerande autism\n\u2022\tNotavillan barn- och familjeenhet f\u00f6r barn 0 till 18 \u00e5r.\n\u2022\tSj\u00f6arp gruppbostad, boende och daglig verksamhet f\u00f6r personer med diagnos autism p\u00e5 olika utvecklingsniv\u00e5er. \n\u2022       FIRSTNAME LASTNAME, behandlingsenhet f\u00f6r ungdomar\n\nDu kan l\u00e4sa mer om Curas verksamheter p\u00e5 v\u00e5r webbplats www.curaindivid.se\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e5ra verksamheter \u00e4r i st\u00e4ndigt behov av personal som snabbt kan hoppa in och jobba t ex d\u00e5 ordinarie personal \u00e4r ledig eller p\u00e5 utbildning.\n\nVi s\u00f6ker dig som har ett bem\u00f6tande som pr\u00e4glas av respekt och v\u00e4rme. Du vill, som en del av Cura Individutveckling, vara med och skapa en trygg och v\u00e4lfungerande milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra klienter/elever/ungdomar.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har tidigare erfarenhet av att arbeta med m\u00e4nniskor i t.ex. v\u00e5rd, skola eller omsorg. Du ska ha g\u00e5tt ut gymnasiet.  Det \u00e4r meriterande om du har f\u00e4rdig eller studerar p\u00e5 relevant eftergymnasial utbildning. Du har ett tryggt och lugnt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi s\u00e4tter stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRekryteringen kommer att ske l\u00f6pande. F\u00f6r mer information kontakta respektive verksamhetschef.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare. F\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka online och inte via e-post eller i pappersformat.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 08:55:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "webbadress": "http://www.curaindivid.se", "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse. . Vid behov", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2220000711", "arbetsgivareId": "20365742", "arbetsgivareNamn": "Kommunsamverkan Cura Individutveckling", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Cura Individutveckling", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=84840a02-d234-4089-96ea-c665739d59e0&publishCode=AMS&TK=4b60f70a-af90-456b-be14-c7289d7db484", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012153", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "\u00c5gatan 38 Karlshamn", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhuset", "postnr": "37481", "postort": "Karlshamn", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00c5gatan 38 Karlshamn", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615190141946, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "DQZd_uYs_oKb", "namn": "Blekinge l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HtGW_WgR_dpE", "namn": "Karlshamn"}, "latitud": "56.170303", "longitud": "14.863073", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}