{"annonsId": 24600261, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556762-7152-2071", "annonsrubrik": "Gruppchef lokalv\u00e5rden Brodep\u00e5n till MTR Pendelt\u00e5gen", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu en Gruppchef till v\u00e5r fordonsdep\u00e5 i Bro, tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid tillsvidare. Avdelningen best\u00e5r av ett 30-tal medarbetare som arbetar b\u00e5de dag och natt med st\u00e4dning p\u00e5 pendelt\u00e5gens samtliga fordon. Pendelt\u00e5gen i Stockholm fyller en viktig samh\u00e4llsfunktion. Under p\u00e5g\u00e5ende pandemi ligger v\u00e5rt fokus p\u00e5 att forts\u00e4tta leverera full trafik med h\u00f6g punktlighet f\u00f6r att p\u00e5 s\u00e5 vis minska risken f\u00f6r tr\u00e4ngsel i kollektivtrafiken. Vi letar efter dig som vill vara en i laget och som vill g\u00f6ra skillnad genom att utmana gamla sanningar och hitta nya l\u00f6sningar.\n\nEn h\u00e5llbar framtid \u2013 g\u00f6r den m\u00f6jlig med oss\nMed oss p\u00e5 MTR g\u00f6r du skillnad i m\u00e4nniskors vardag och f\u00f6r samh\u00e4llet omkring oss. Vi \u00e4r n\u00e4ra sextusen ingenj\u00f6rer, analytiker, kommunikat\u00f6rer, lokf\u00f6rare, servicev\u00e4rdar och m\u00e5nga andra som tillsammans h\u00e5ller samh\u00e4llet i rullning och ser till att de som verkligen beh\u00f6ver resa just nu kan g\u00f6ra det p\u00e5 ett tryggt s\u00e4tt.\n\nAtt arbeta som Gruppchef\n En grundpelare i v\u00e5rt ledarskap \u00e4r ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och du arbetar d\u00e4rf\u00f6r med ett n\u00e4rvarande ledarskap d\u00e4r du tr\u00e4ffar dina medarbetare i dep\u00e5n. Du kommer att ha ca 30-35 lokalv\u00e5rdare i din grupp och tv\u00e5 gruppchefskollegor inom omr\u00e5det fordonsst\u00e4d. Du ing\u00e5r i ledningsgruppen f\u00f6r lokalv\u00e5rd MTR Pendelt\u00e5gen och du rapporterar till pendelt\u00e5gens Head of Facility Management. \n \n Som Gruppchef arbetar du med frihet under ansvarar och tj\u00e4nsten f\u00f6ruts\u00e4tter att du f\u00f6rdelar din tid mellan dag och nattarbete. Detta f\u00f6r att s\u00e4kra att du kan tr\u00e4ffa alla dina medarbetare med j\u00e4mna mellanrum. P\u00e5 varje skift finns ocks\u00e5 Teamledare som hj\u00e4lper dig med den dagliga leveransuppf\u00f6ljningen. Tj\u00e4nsten utg\u00e5r fr\u00e5n Brodep\u00e5n men som gruppchef har du ocks\u00e5 en arbetsplats p\u00e5 Centralstationen.\n\nVi s\u00e4tter samh\u00e4llet i rullning\n V\u00e5rt jobb m\u00f6jligg\u00f6r m\u00e4nniskors vardag och \u00e4ventyr. V\u00e5ra v\u00e4rderingar \u00e4r den r\u00f6da tr\u00e5den i v\u00e5rt dagliga arbete: utm\u00e4rkt service, \u00f6msesidig respekt, st\u00e4ndig utveckling och m\u00e4tbara resultat. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.mtrnordic.se.\n \n Dina huvudsakliga uppgifter \u00e4r:\n\n\u2022 Kvalitetss\u00e4kra att avdelningens \u00e4renden och avvikelser hanteras p\u00e5 ett s\u00e4kert, effektivt och professionellt s\u00e4tt gentemot kund, samarbetspartners och uppdragsgivare.\n\u2022 Coacha, leda, utveckla och skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att n\u00e5 sina l\u00e5ng- och kortsiktiga m\u00e5l samt genom ditt ledarskap f\u00e5nga upp och driva f\u00f6r\u00e4ndringsarbete i din grupp.\n\u2022 S\u00e4kerst\u00e4lla att medarbetare f\u00f6ljer r\u00e4tt st\u00e4dmetoder, s\u00e4kerhetsrutiner och processer g\u00e4llande arbete i s\u00e4kerhetszon.\n\u2022 S\u00e4kerst\u00e4lla uppf\u00f6ljning av nyckeltal, fakturahantering samt identifiera och driva kostnadsbesparingar och effektiviseringar i leverant\u00f6rsledet och i dess leverans.\n\nDu som s\u00f6ker till oss \n F\u00f6r att trivas i rollen som Gruppchef hos oss \u00e4r du trygg och kommunikativ med ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till din omgivning. Du \u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att fatta beslut och samarbetar v\u00e4l med ber\u00f6rda parter. Du har ett starkt kvalitetst\u00e4nk i det arbete du utf\u00f6r och \u00e4r van vid att prioritera dina \u00e5taganden. Med ett strukturerat och utvecklingsben\u00e4get arbetss\u00e4tt driver du dina arbetsuppgifter hela v\u00e4gen in i m\u00e5l.\n\nVidare har du:\n\n\u2022 gymnasieexamen eller motsvarande utbildning\n\u2022 minst tre \u00e5rs erfarenhet av att arbeta som chef med fullt personalansvar\n\u2022 g\u00e4rna erfarenhet av arbete inom lokalv\u00e5rd\n\nDu har mycket goda kunskaper i svenska, samt goda kunskaper i engelska, b\u00e5de i tal och skrift eftersom en stor del av arbetet inneb\u00e4r skriftlig och muntlig framst\u00e4llan. Du har goda datorkunskaper och anv\u00e4nder Office-paketet obehindrat.\n\nF\u00f6rm\u00e5ner \n Som anst\u00e4lld hos MTR f\u00e5r du en rad f\u00f6rm\u00e5ner, som SL-kort med resor i hela Stockholms l\u00e4n och Ticket Rikskortet till f\u00f6rm\u00e5nsbeskattning. F\u00f6rutom friskv\u00e5rdsbidrag kan vi \u00e4ven erbjuda rabatter hos flera tr\u00e4ningsanl\u00e4ggningar och f\u00f6retag inom friskv\u00e5rd. I \u00f6vrigt ges f\u00f6rm\u00e5nliga erbjudanden hos bland annat MTRX.\n\nVill du arbeta tillsammans med oss p\u00e5 MTR?\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan i form av ett CV och personligt brev. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, HR Business Partner, via  EMAIL . Ans\u00f6kan sker via v\u00e5r hemsida, vi har inte m\u00f6jlighet att ta emot ans\u00f6kningar via e-post. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 31 mars.\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande. Som ett led i rekryteringen anv\u00e4nder vi oss av personlighets- och l\u00e4mplighetstester. Vi till\u00e4mpar 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nNyckelord: Gruppchef, f\u00f6r\u00e4ndringsledning, lokalv\u00e5rd, arbetsledning", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker nu en Gruppchef till v\u00e5r fordonsdep\u00e5 i Bro, tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid tillsvidare. Avdelningen best\u00e5r av ett 30-tal medarbetare som arbetar b\u00e5de dag och natt med st\u00e4dning p\u00e5 pendelt\u00e5gens samtliga fordon. Pendelt\u00e5gen i Stockholm fyller en viktig samh\u00e4llsfunktion. Under p\u00e5g\u00e5ende pandemi ligger v\u00e5rt fokus p\u00e5 att forts\u00e4tta leverera full trafik med h\u00f6g punktlighet f\u00f6r att p\u00e5 s\u00e5 vis minska risken f\u00f6r tr\u00e4ngsel i kollektivtrafiken. Vi letar efter dig som vill vara en i laget och som vill g\u00f6ra skillnad genom att utmana gamla sanningar och hitta nya l\u00f6sningar.\n\nEn h\u00e5llbar framtid \u2013 g\u00f6r den m\u00f6jlig med oss\nMed oss p\u00e5 MTR g\u00f6r du skillnad i m\u00e4nniskors vardag och f\u00f6r samh\u00e4llet omkring oss. Vi \u00e4r n\u00e4ra sextusen ingenj\u00f6rer, analytiker, kommunikat\u00f6rer, lokf\u00f6rare, servicev\u00e4rdar och m\u00e5nga andra som tillsammans h\u00e5ller samh\u00e4llet i rullning och ser till att de som verkligen beh\u00f6ver resa just nu kan g\u00f6ra det p\u00e5 ett tryggt s\u00e4tt.\n\nAtt arbeta som Gruppchef\n En grundpelare i v\u00e5rt ledarskap \u00e4r ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och du arbetar d\u00e4rf\u00f6r med ett n\u00e4rvarande ledarskap d\u00e4r du tr\u00e4ffar dina medarbetare i dep\u00e5n. Du kommer att ha ca 30-35 lokalv\u00e5rdare i din grupp och tv\u00e5 gruppchefskollegor inom omr\u00e5det fordonsst\u00e4d. Du ing\u00e5r i ledningsgruppen f\u00f6r lokalv\u00e5rd MTR Pendelt\u00e5gen och du rapporterar till pendelt\u00e5gens Head of Facility Management. \n \n Som Gruppchef arbetar du med frihet under ansvarar och tj\u00e4nsten f\u00f6ruts\u00e4tter att du f\u00f6rdelar din tid mellan dag och nattarbete. Detta f\u00f6r att s\u00e4kra att du kan tr\u00e4ffa alla dina medarbetare med j\u00e4mna mellanrum. P\u00e5 varje skift finns ocks\u00e5 Teamledare som hj\u00e4lper dig med den dagliga leveransuppf\u00f6ljningen. Tj\u00e4nsten utg\u00e5r fr\u00e5n Brodep\u00e5n men som gruppchef har du ocks\u00e5 en arbetsplats p\u00e5 Centralstationen.\n\nVi s\u00e4tter samh\u00e4llet i rullning\n V\u00e5rt jobb m\u00f6jligg\u00f6r m\u00e4nniskors vardag och \u00e4ventyr. V\u00e5ra v\u00e4rderingar \u00e4r den r\u00f6da tr\u00e5den i v\u00e5rt dagliga arbete: utm\u00e4rkt service, \u00f6msesidig respekt, st\u00e4ndig utveckling och m\u00e4tbara resultat. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.mtrnordic.se.\n \n Dina huvudsakliga uppgifter \u00e4r:\n\n\n\u2022 Kvalitetss\u00e4kra att avdelningens \u00e4renden och avvikelser hanteras p\u00e5 ett s\u00e4kert, effektivt och professionellt s\u00e4tt gentemot kund, samarbetspartners och uppdragsgivare.\n\u2022 Coacha, leda, utveckla och skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att n\u00e5 sina l\u00e5ng- och kortsiktiga m\u00e5l samt genom ditt ledarskap f\u00e5nga upp och driva f\u00f6r\u00e4ndringsarbete i din grupp.\n\u2022 S\u00e4kerst\u00e4lla att medarbetare f\u00f6ljer r\u00e4tt st\u00e4dmetoder, s\u00e4kerhetsrutiner och processer g\u00e4llande arbete i s\u00e4kerhetszon.\n\u2022 S\u00e4kerst\u00e4lla uppf\u00f6ljning av nyckeltal, fakturahantering samt identifiera och driva kostnadsbesparingar och effektiviseringar i leverant\u00f6rsledet och i dess leverans.\n\nDu som s\u00f6ker till oss \n F\u00f6r att trivas i rollen som Gruppchef hos oss \u00e4r du trygg och kommunikativ med ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till din omgivning. Du \u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att fatta beslut och samarbetar v\u00e4l med ber\u00f6rda parter. Du har ett starkt kvalitetst\u00e4nk i det arbete du utf\u00f6r och \u00e4r van vid att prioritera dina \u00e5taganden. Med ett strukturerat och utvecklingsben\u00e4get arbetss\u00e4tt driver du dina arbetsuppgifter hela v\u00e4gen in i m\u00e5l.\n\nVidare har du:\n\n\n\u2022 gymnasieexamen eller motsvarande utbildning\n\u2022 minst tre \u00e5rs erfarenhet av att arbeta som chef med fullt personalansvar\n\u2022 g\u00e4rna erfarenhet av arbete inom lokalv\u00e5rd\n\nDu har mycket goda kunskaper i svenska, samt goda kunskaper i engelska, b\u00e5de i tal och skrift eftersom en stor del av arbetet inneb\u00e4r skriftlig och muntlig framst\u00e4llan. Du har goda datorkunskaper och anv\u00e4nder Office-paketet obehindrat.\n\nF\u00f6rm\u00e5ner \n Som anst\u00e4lld hos MTR f\u00e5r du en rad f\u00f6rm\u00e5ner, som SL-kort med resor i hela Stockholms l\u00e4n och Ticket Rikskortet till f\u00f6rm\u00e5nsbeskattning. F\u00f6rutom friskv\u00e5rdsbidrag kan vi \u00e4ven erbjuda rabatter hos flera tr\u00e4ningsanl\u00e4ggningar och f\u00f6retag inom friskv\u00e5rd. I \u00f6vrigt ges f\u00f6rm\u00e5nliga erbjudanden hos bland annat MTRX.\n\nVill du arbeta tillsammans med oss p\u00e5 MTR?\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan i form av ett CV och personligt brev. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, HR Business Partner, via  EMAIL . Ans\u00f6kan sker via v\u00e5r hemsida, vi har inte m\u00f6jlighet att ta emot ans\u00f6kningar via e-post. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 31 mars.\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande. Som ett led i rekryteringen anv\u00e4nder vi oss av personlighets- och l\u00e4mplighetstester. Vi till\u00e4mpar 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nNyckelord: Gruppchef, f\u00f6r\u00e4ndringsledning, lokalv\u00e5rd, arbetsledning", "publiceringsdatum": "2021-03-07 18:31:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.mtrstockholm.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n plus koncerngemensamma f\u00f6rm\u00e5ner", "organisationsnummer": "5567627152", "arbetsgivareId": "20490249", "arbetsgivareNamn": "MTR Tunnelbanan AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "MTR Stockholm", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I009/629/main?site=5&validator=4eaad2604d64667ac09b2609aa058da8&lang=SE&rmpage=job&rmjob=2071", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "DV4C_eEN_VDg", "namn": "Gruppchef, teknik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "DV4C_eEN_VDg", "namn": "Gruppchef, teknik", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "R\u00e5lambsv\u00e4gen 17", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "R\u00e5lambsv\u00e4gen 17", "postnr": "11259", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "R\u00e5lambsv\u00e4gen 17", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615138282024, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}