{"annonsId": 24607603, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Fritidspedagog", "annonstext": "Fritidspedagog\n\nSvenska kyrkan Esl\u00f6v anser att barn \u00e4r v\u00e4rldsb\u00e4st och vill d\u00e4rf\u00f6r satsa p\u00e5 att st\u00e4rka och utveckla barn- och ungdomsverksamheten. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu dig, utbildad fritidspedagog med erfarenhet av liknande arbete eller annan f\u00f6r tj\u00e4nsten l\u00e4mplig utbildning, som brinner f\u00f6r att bygga l\u00e5ngsiktiga relationer, samt \u00e4r van vid att arbeta i projekt och utvecklingsarbete. Som medarbetare hos oss kommer du att vara en del av ett positivt och engagerat arbetslag, som str\u00e4var efter att st\u00e4rka barnen i deras identitet, sj\u00e4lvf\u00f6rtroende och sj\u00e4lvk\u00e4nsla, utifr\u00e5n den kristna tron. Du kommer att erbjudas en v\u00e4xande, men \u00e4ven en v\u00e4xlande verksamhet, d\u00e4r allas lika v\u00e4rde st\u00e5r i centrum och d\u00e4r nyt\u00e4nkande \u00e4r en tillg\u00e5ng. Tj\u00e4nsten omfattas av att kunna planera, ta ansvar f\u00f6r och leda barngrupper, med tonvikt p\u00e5 \u00e5ldrarna 7 \u2013 14 \u00e5r, utifr\u00e5n kristen tron. \n\nVi erbjuder: \n\n-      Engagerat arbetslag\n\n-      Gott om planeringstid\n\n-      Arbetskl\u00e4der\n\n-      Mobiltelefon\n\n-      Friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning\n\n-      F\u00e4rre barn per barngrupp\n\nKvalifikationer: \n\nVi s\u00f6ker dig som k\u00e4nner igen dig i f\u00f6ljande beskrivning: \n\n-      En engagerad och trygg ledare, som \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r verksamhetens \u00f6nskem\u00e5l, samtidigt som du \u00e4r initiativtagande, kreativ och nyt\u00e4nkande. Du f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av att planera, s\u00e4tta ig\u00e5ng och genomf\u00f6ra aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 m\u00e5l. \n\n-      \u00c4r en medforskande ledare i barnens och ungdomarnas v\u00e4g till den personliga kristna tron. \n\n-      \u00c4r ansvarstagande, ger f\u00f6rslag p\u00e5 l\u00f6sningar och g\u00f6r det som beh\u00f6vs g\u00f6ras\n\n-      Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, men har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och sprida en god kollegial st\u00e4mning\n\n-      Medlem i Svenska kyrkan och \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i kyrkans kunskapsbegrepp, tro och v\u00e4rderingar, samt kan till\u00e4mpa det i ditt arbetss\u00e4tt.  \n\n-      \u00c4r d\u00f6pt \n\n-      V\u00e4l insatt i FN:s barnkonvention och kan f\u00f6rankra det i ditt arbetss\u00e4tt. \n\n-      Trygg i relationsbygget med v\u00e5rdnadshavare, barn och barnfamiljer.\n\n-      Goda It-kunskaper\n\n-      Har k\u00f6rkort B och tillg\u00e5ng till egen bil. \n\n \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 100% och omfattas av Dag-, kv\u00e4ll- och helgtj\u00e4nstg\u00f6rning. Tj\u00e4nsten \u00e4r stationerad huvudsak i Stehag.\n\nOm du tycker att tj\u00e4nsten verkar intressant s\u00e5 skicka CV samt formulera g\u00e4rna i ditt personliga brev varf\u00f6r du vill jobba f\u00f6r Svenska kyrkan. \n\nKontaktperson: FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO EMAIL \n\nBes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r webbsida f\u00f6r mer info om alla v\u00e5ra verksamheter: www.svenskakyrkan.se/eslov", "annonstextFormaterad": "<p>Fritidspedagog</p><p>Svenska kyrkan Esl\u00f6v anser att barn \u00e4r v\u00e4rldsb\u00e4st och vill d\u00e4rf\u00f6r satsa p\u00e5 att st\u00e4rka och utveckla barn- och ungdomsverksamheten. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu dig, utbildad fritidspedagog med erfarenhet av liknande arbete eller annan f\u00f6r tj\u00e4nsten l\u00e4mplig utbildning, som brinner f\u00f6r att bygga l\u00e5ngsiktiga relationer, samt \u00e4r van vid att arbeta i projekt och utvecklingsarbete. Som medarbetare hos oss kommer du att vara en del av ett positivt och engagerat arbetslag, som str\u00e4var efter att st\u00e4rka barnen i deras identitet, sj\u00e4lvf\u00f6rtroende och sj\u00e4lvk\u00e4nsla, utifr\u00e5n den kristna tron. Du kommer att erbjudas en v\u00e4xande, men \u00e4ven en v\u00e4xlande verksamhet, d\u00e4r allas lika v\u00e4rde st\u00e5r i centrum och d\u00e4r nyt\u00e4nkande \u00e4r en tillg\u00e5ng. Tj\u00e4nsten omfattas av att kunna planera, ta ansvar f\u00f6r och leda barngrupper, med tonvikt p\u00e5 \u00e5ldrarna 7 \u2013 14 \u00e5r, utifr\u00e5n kristen tron. </p><p><br></p><p>Vi erbjuder: </p><p>-      Engagerat arbetslag</p><p>-      Gott om planeringstid</p><p>-      Arbetskl\u00e4der</p><p>-      Mobiltelefon</p><p>-      Friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning</p><p>-      F\u00e4rre barn per barngrupp</p><p><br></p><p>Kvalifikationer: </p><p>Vi s\u00f6ker dig som k\u00e4nner igen dig i f\u00f6ljande beskrivning: </p><p>-      En engagerad och trygg ledare, som \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r verksamhetens \u00f6nskem\u00e5l, samtidigt som du \u00e4r initiativtagande, kreativ och nyt\u00e4nkande. Du f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av att planera, s\u00e4tta ig\u00e5ng och genomf\u00f6ra aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 m\u00e5l. </p><p>-      \u00c4r en medforskande ledare i barnens och ungdomarnas v\u00e4g till den personliga kristna tron. </p><p>-      \u00c4r ansvarstagande, ger f\u00f6rslag p\u00e5 l\u00f6sningar och g\u00f6r det som beh\u00f6vs g\u00f6ras</p><p>-      Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, men har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och sprida en god kollegial st\u00e4mning</p><p>-      Medlem i Svenska kyrkan och \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i kyrkans kunskapsbegrepp, tro och v\u00e4rderingar, samt kan till\u00e4mpa det i ditt arbetss\u00e4tt.  </p><p>-      \u00c4r d\u00f6pt </p><p>-      V\u00e4l insatt i FN:s barnkonvention och kan f\u00f6rankra det i ditt arbetss\u00e4tt. </p><p>-      Trygg i relationsbygget med v\u00e5rdnadshavare, barn och barnfamiljer.</p><p>-      Goda It-kunskaper</p><p>-      Har k\u00f6rkort B och tillg\u00e5ng till egen bil. </p><p><u> </u></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 100% och omfattas av Dag-, kv\u00e4ll- och helgtj\u00e4nstg\u00f6rning. Tj\u00e4nsten \u00e4r stationerad huvudsak i Stehag.</p><p><br></p><p>Om du tycker att tj\u00e4nsten verkar intressant s\u00e5 skicka CV samt formulera g\u00e4rna i ditt personliga brev varf\u00f6r du vill jobba f\u00f6r Svenska kyrkan. </p><p><br></p><p>Kontaktperson: FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO EMAIL </p><p><br></p><p>Bes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r webbsida f\u00f6r mer info om alla v\u00e5ra verksamheter: www.svenskakyrkan.se/eslov</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 17:40:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2520030962", "arbetsgivareId": "20388438", "arbetsgivareNamn": "Esl\u00f6vs Pastorat", "arbetsplatsId": "86601007", "arbetsplatsNamn": "Pastorsexpedition", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Fritidspedagog", "yrkesroll": {"varde": "iwfM_TL3_Duw", "namn": "Fritidsledare/Ungdomsledare, f\u00f6rsamling"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iwfM_TL3_Duw", "namn": "Fritidsledare/Ungdomsledare, f\u00f6rsamling", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615308052132, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Utv\u00e4gen 9", "postnr": "24131", "postort": "Esl\u00f6v", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "gfCw_egj_1M4", "namn": "Esl\u00f6v"}, "latitud": "55.83765609849619", "longitud": "13.298030433151593", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}