{"annonsId": 24606787, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare", "annonstext": "Det h\u00e4r \u00e4r vi\n\nFranserudsskolan, som ligger i centralorten Bengtsfors, \u00e4r en av fyra grundskolor i Bengtsfors kommun. P\u00e5 Franserudsskolan g\u00e5r cirka 320 elever, fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till och med \u00e5rskurs fem, indelade i tv\u00e5 klasser per \u00e5rskurs. P\u00e5 skolan finns \u00e4ven s\u00e4rskola (tr\u00e4nings- och grunds\u00e4rskola) samt fritidshem. Totalt arbetar drygt ett sextiotal l\u00e4rare och annan personal p\u00e5 skolan. V\u00e5ra lokaler \u00e4r \u00e4ndam\u00e5lsenliga, ljusa och rymliga samt v\u00e4l anpassade f\u00f6r pedagogisk verksamhet med god tillg\u00e5ng till undervisning i grupprum. Viss undervisning sker i moduler d\u00e5 elevantalet \u00f6kat kraftigt den senaste tiden, p\u00e5 skolan finns elever fr\u00e5n en rad olika kulturer. P\u00e5 Franserudsskolan arbetar vi i arbetslag och undervisningen sker med en blandning av klassl\u00e4rare/mentorer, resurspedagoger, elevassistenter och \u00e4mnesl\u00e4rare. Fr\u00e5n och med \u00e5rskurs tre har vi \u00e4mnesl\u00e4rare i de praktiska \u00e4mnena och h\u00e4r finns arbetslag som ansvarar f\u00f6r vissa delar av det praktiska arbetet (PA) kopplat till undervisningen. Vi har ett n\u00e4ra samarbete med elevv\u00e5rd/elevh\u00e4lsa, ledning och andra gemensamma resurser. P\u00e5 Franserudsskolan arbetar vi med konceptet one-to-one i v\u00e5r l\u00e4randemilj\u00f6.\n\nDitt jobb \u00e4r viktigt\n\nDu hj\u00e4lper barn och ungdomar som har behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d i skolan. Det kan vara elever med l\u00e4s och skrivsv\u00e5righeter eller elever med psykiska eller intellektuella funktionshinder. Ibland deltar du i den ordinarie undervisningen i klassrummet. Ibland undervisar du mindre grupper utanf\u00f6r klassrummet. I din yrkesroll ing\u00e5r ocks\u00e5 att vara ett pedagogiskt st\u00f6d f\u00f6r skolans \u00f6vriga l\u00e4rare. En annan viktig del av arbetet \u00e4r samarbetet med f\u00f6r\u00e4ldrarna.\n\nDet h\u00e4r \u00e4r du\n\nAtt arbeta som speciall\u00e4rare kan vara utmanande, du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r vara kunnig och trygg i din yrkesroll och ha en f\u00f6rm\u00e5ga att analysera olika situationer. Du har en bred insikt och erfarenhet kring inl\u00e4rning och utveckling hos barn och unga. Du tycker om att vara drivande i fr\u00e5gor som g\u00f6r skillnad f\u00f6r den enskilda eleven. Du har l\u00e4tt att samverka med barn och unga, v\u00e5rdnadshavare, skolpersonal och kollegor. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nKompetenskrav\n\n\tL\u00e4rarutbildning samt specialpedagogisk p\u00e5byggnadsutbildning.\n\nVi gillar olika!\n\nV\u00e5ra medarbetares varierande erfarenheter, kompetenser och perspektiv ger oss m\u00f6jlighet att utvecklas. Vi efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och personer med olika etnisk och kulturell bakgrund p\u00e5 v\u00e5ra arbetsplatser och v\u00e4lkomnar en m\u00e5ngfald av s\u00f6kande.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse\n\nL\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas\n\nF\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r anst\u00e4llning\n\nAnst\u00e4llning kommer att ske under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\n\nObservera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar via e-post eller brev. Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval.\n\nUtdrag ur belastningsregistret\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nOffentlig handling\n\nObservera att vi som kommun omfattas av offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r offentliga och l\u00e4mnas ut vid beg\u00e4ran.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Det h\u00e4r \u00e4r vi</strong></p><p>Franserudsskolan, som ligger i centralorten Bengtsfors, \u00e4r en av fyra grundskolor i Bengtsfors kommun. P\u00e5 Franserudsskolan g\u00e5r cirka 320 elever, fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till och med \u00e5rskurs fem, indelade i tv\u00e5 klasser per \u00e5rskurs. P\u00e5 skolan finns \u00e4ven s\u00e4rskola (tr\u00e4nings- och grunds\u00e4rskola) samt fritidshem. Totalt arbetar drygt ett sextiotal l\u00e4rare och annan personal p\u00e5 skolan. V\u00e5ra lokaler \u00e4r \u00e4ndam\u00e5lsenliga, ljusa och rymliga samt v\u00e4l anpassade f\u00f6r pedagogisk verksamhet med god tillg\u00e5ng till undervisning i grupprum. Viss undervisning sker i moduler d\u00e5 elevantalet \u00f6kat kraftigt den senaste tiden, p\u00e5 skolan finns elever fr\u00e5n en rad olika kulturer. P\u00e5 Franserudsskolan arbetar vi i arbetslag och undervisningen sker med en blandning av klassl\u00e4rare/mentorer, resurspedagoger, elevassistenter och \u00e4mnesl\u00e4rare. Fr\u00e5n och med \u00e5rskurs tre har vi \u00e4mnesl\u00e4rare i de praktiska \u00e4mnena och h\u00e4r finns arbetslag som ansvarar f\u00f6r vissa delar av det praktiska arbetet (PA) kopplat till undervisningen. Vi har ett n\u00e4ra samarbete med elevv\u00e5rd/elevh\u00e4lsa, ledning och andra gemensamma resurser. P\u00e5 Franserudsskolan arbetar vi med konceptet one-to-one i v\u00e5r l\u00e4randemilj\u00f6.</p><p><strong>Ditt jobb \u00e4r viktigt</strong></p><p>Du hj\u00e4lper barn och ungdomar som har behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d i skolan. Det kan vara elever med l\u00e4s och skrivsv\u00e5righeter eller elever med psykiska eller intellektuella funktionshinder. Ibland deltar du i den ordinarie undervisningen i klassrummet. Ibland undervisar du mindre grupper utanf\u00f6r klassrummet. I din yrkesroll ing\u00e5r ocks\u00e5 att vara ett pedagogiskt st\u00f6d f\u00f6r skolans \u00f6vriga l\u00e4rare. En annan viktig del av arbetet \u00e4r samarbetet med f\u00f6r\u00e4ldrarna.</p><p><strong>Det h\u00e4r \u00e4r du</strong></p><p>Att arbeta som speciall\u00e4rare kan vara utmanande, du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r vara kunnig och trygg i din yrkesroll och ha en f\u00f6rm\u00e5ga att analysera olika situationer. Du har en bred insikt och erfarenhet kring inl\u00e4rning och utveckling hos barn och unga. Du tycker om att vara drivande i fr\u00e5gor som g\u00f6r skillnad f\u00f6r den enskilda eleven. Du har l\u00e4tt att samverka med barn och unga, v\u00e5rdnadshavare, skolpersonal och kollegor. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><strong>Kompetenskrav</strong></p><ul><li>L\u00e4rarutbildning samt specialpedagogisk p\u00e5byggnadsutbildning.</li></ul><p><br></p><p><strong>Vi gillar olika!</strong></p><p>V\u00e5ra medarbetares varierande erfarenheter, kompetenser och perspektiv ger oss m\u00f6jlighet att utvecklas. Vi efterstr\u00e4var j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och personer med olika etnisk och kulturell bakgrund p\u00e5 v\u00e5ra arbetsplatser och v\u00e4lkomnar en m\u00e5ngfald av s\u00f6kande.</p><p><strong>Anst\u00e4llningsvillkor</strong></p><p>Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse</p><p>L\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas</p><p><strong>F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r anst\u00e4llning</strong></p><p>Anst\u00e4llning kommer att ske under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.</p><p>Observera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar via e-post eller brev. Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval.</p><p><strong>Utdrag ur belastningsregistret</strong></p><p>F\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.</p><p><strong>Offentlig handling</strong></p><p>Observera att vi som kommun omfattas av offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r offentliga och l\u00e4mnas ut vid beg\u00e4ran.</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-09 15:02:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.bengtsfors.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120001470", "arbetsgivareId": "10819966", "arbetsgivareNamn": "Bengtsfors kommun", "arbetsplatsId": "20068213", "arbetsplatsNamn": "Bengtsfors Kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://www.bengtsfors.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Ref 21/21", "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615298532567, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Majbergsv\u00e4gen", "postnr": "66621", "postort": "Bengtsfors", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hejM_Jct_XJk", "namn": "Bengtsfors"}, "latitud": "59.0631377216127", "longitud": "12.1518109977127", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}