{"annonsId": 24600693, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1561-6681492165121451184", "annonsrubrik": "F\u00f6rstel\u00e4rare i matematik p\u00e5 Daltorpskolan F-6", "annonstext": "Du vill g\u00f6ra skillnad och vara med n\u00e4r vi formar framtiden. Hos oss f\u00e5r du f\u00f6rtroende, utvecklingsm\u00f6jligheter och kunniga kollegor. Vi arbetar tillsammans och \u00e4r \u00f6vertygade om att alla m\u00e4nniskor vill och kan l\u00e4ra.\r\n\r\nRegeringen har inr\u00e4ttat ytterligare ett utvecklingssteg f\u00f6r yrkesskickliga l\u00e4rare, n\u00e4mligen f\u00f6rstel\u00e4rare p\u00e5 skolor som av Skolverket har beslutats att definieras som utsatta skolor. V\u00e4lkommen till ett utmanande och stimulerande uppdrag som f\u00f6rstel\u00e4rare p\u00e5 Daltorpskolan F-6.\n\nDaltorpskolan F-6 \u00e4r en helt ny paviljongskola d\u00e4r vi arbetar tills v\u00e5r nya skola \u00e4r f\u00e4rdigbyggd \u00e5r 2023. Skolan ligger p\u00e5 G\u00e4ssl\u00f6sa i s\u00f6dra delen av Bor\u00e5s och \u00e4r l\u00e4tt tillg\u00e4ngligt fr\u00e5n riksv\u00e4g 40. Landskapet \u00e4r vackert med omv\u00e4xlande natur och skolan ligger naturn\u00e4ra. \r\n\r\nF\u00f6rutom undervisning och andra sedvanliga arbetsuppgifter f\u00f6r l\u00e4rare arbetar f\u00f6rstel\u00e4rare med s\u00e4rskilda arbetsuppgifter och omfattningen av dessa beslutas av ansvarig rektor. F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r uppdraget planeras tillsammans med rektor i Uppdragsdialogen. F\u00f6ljande exempel skall ses som en v\u00e4gledning f\u00f6r uppdraget: i din tj\u00e4nst kan bland annat ing\u00e5 att\n\n- tillsammans med ledningen f\u00f6r skolan delta i arbetet med att analysera, leda, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp kvalitetsutveckling kopplat till undervisning.\n- utveckla undervisningen p\u00e5 den egna skolan eller p\u00e5 andra skolor i f\u00f6rvaltningen\n- leda, samordna och ansvara f\u00f6r skol\u00f6vergripande utvecklingsprocesser.\n- h\u00e5lla sig ajour med forskning och initiera pedagogiska diskussioner.\n- samordna och verka som samtalsledare och handledare i ett professionellt kollegialt l\u00e4rande.\n- auskultera och handleda i undervisningssituationer.\n- handleda andra l\u00e4rare i allm\u00e4ndidaktiska fr\u00e5gor eller fr\u00e5gor kopplade till specifika \u00e4mnen. F\u00f6rstel\u00e4rare kan ocks\u00e5 ha ett s\u00e4rskilt uppdrag vid introduktion av nyanst\u00e4llda l\u00e4rare.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill bli f\u00f6rstel\u00e4rare, har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i matematik p\u00e5 l\u00e5g- och/eller mellanstadiet samt uppfyller kriterierna i den nationella och lokala kravprofilen f\u00f6r f\u00f6rstel\u00e4rare:\n\nNationell kravprofil \n\n- \u00e4r legitimerad\n- kan genom dokumentation redovisa minst fyra \u00e5rs v\u00e4l vitsordat arbete med undervisning inom ramen f\u00f6r en eller flera anst\u00e4llningar inom skolv\u00e4sendet.\n- har visat en s\u00e4rskilt god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rb\u00e4ttra elevernas studieresultat och har ett starkt intresse f\u00f6r att utveckla undervisningen\n- \u00e4ven i \u00f6vrigt av huvudmannen bed\u00f6ms som s\u00e4rskilt kvalificerad f\u00f6r undervisning och uppgifter som h\u00f6r till undervisningen\n\nLokal kravprofil \n\n- oms\u00e4tter styrdokument i praktiken\n- har gedigna \u00e4mnes- och \u00e4mnesdidaktiska kunskaper\n- kan framg\u00e5ngsrikt inta den l\u00e4randes perspektiv och skapa goda relationer till alla elever d\u00e4r positiva f\u00f6rv\u00e4ntningar \u00e4r en naturlig del\n- har god f\u00f6rm\u00e5ga att sprida undervisningsstrategier samt forskning och vetenskapliga teorier till kollegor i ett kollegialt professionellt l\u00e4rande\n- har visat engagemang och gediget intresse f\u00f6r skolutveckling\n- har god f\u00f6rm\u00e5ga att handleda kollegor och leda utvecklingsprocesser s\u00e5v\u00e4l inom \u00e4mnet som skol\u00f6vergripande\n- har f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera och vara en god ambassad\u00f6r f\u00f6r yrket\n- beh\u00e4rskar att undervisa med modern teknik\n- har f\u00f6rm\u00e5ga att, tillsammans med ledningen f\u00f6r skolan, analysera, leda, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp arbetet med kvalitetsutveckling kopplat till undervisningen.\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla:\n\n- Personligt brev med motivering till varf\u00f6r just du ska f\u00e5 en befattning som f\u00f6rstel\u00e4rare samt vad som k\u00e4nnetecknar din undervisning och ditt arbete p\u00e5 skolan utifr\u00e5n beskriven kravprofil\n- CV\n- Examensbevis\n- L\u00e4rarlegitimation\r\nBor\u00e5s Stad erbjuder m\u00e5nga f\u00f6rm\u00e5ner och har en aktiv personalklubb. L\u00e4s mer om Bor\u00e5s Stad som arbetsgivare\n\nSe en film om hur det \u00e4r att jobba som l\u00e4rare i Bor\u00e5s Stad.", "annonstextFormaterad": "Du vill g\u00f6ra skillnad och vara med n\u00e4r vi formar framtiden. Hos oss f\u00e5r du f\u00f6rtroende, utvecklingsm\u00f6jligheter och kunniga kollegor. Vi arbetar tillsammans och \u00e4r \u00f6vertygade om att alla m\u00e4nniskor vill och kan l\u00e4ra.\r\n\r\nRegeringen har inr\u00e4ttat ytterligare ett utvecklingssteg f\u00f6r yrkesskickliga l\u00e4rare, n\u00e4mligen f\u00f6rstel\u00e4rare p\u00e5 skolor som av Skolverket har beslutats att definieras som utsatta skolor. V\u00e4lkommen till ett utmanande och stimulerande uppdrag som f\u00f6rstel\u00e4rare p\u00e5 Daltorpskolan F-6.\n\nDaltorpskolan F-6 \u00e4r en helt ny paviljongskola d\u00e4r vi arbetar tills v\u00e5r nya skola \u00e4r f\u00e4rdigbyggd \u00e5r 2023. Skolan ligger p\u00e5 G\u00e4ssl\u00f6sa i s\u00f6dra delen av Bor\u00e5s och \u00e4r l\u00e4tt tillg\u00e4ngligt fr\u00e5n riksv\u00e4g 40. Landskapet \u00e4r vackert med omv\u00e4xlande natur och skolan ligger naturn\u00e4ra. \r\n\r\nF\u00f6rutom undervisning och andra sedvanliga arbetsuppgifter f\u00f6r l\u00e4rare arbetar f\u00f6rstel\u00e4rare med s\u00e4rskilda arbetsuppgifter och omfattningen av dessa beslutas av ansvarig rektor. F\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r uppdraget planeras tillsammans med rektor i Uppdragsdialogen. F\u00f6ljande exempel skall ses som en v\u00e4gledning f\u00f6r uppdraget: i din tj\u00e4nst kan bland annat ing\u00e5 att\n\n- tillsammans med ledningen f\u00f6r skolan delta i arbetet med att analysera, leda, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp kvalitetsutveckling kopplat till undervisning.\n- utveckla undervisningen p\u00e5 den egna skolan eller p\u00e5 andra skolor i f\u00f6rvaltningen\n- leda, samordna och ansvara f\u00f6r skol\u00f6vergripande utvecklingsprocesser.\n- h\u00e5lla sig ajour med forskning och initiera pedagogiska diskussioner.\n- samordna och verka som samtalsledare och handledare i ett professionellt kollegialt l\u00e4rande.\n- auskultera och handleda i undervisningssituationer.\n- handleda andra l\u00e4rare i allm\u00e4ndidaktiska fr\u00e5gor eller fr\u00e5gor kopplade till specifika \u00e4mnen. F\u00f6rstel\u00e4rare kan ocks\u00e5 ha ett s\u00e4rskilt uppdrag vid introduktion av nyanst\u00e4llda l\u00e4rare.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill bli f\u00f6rstel\u00e4rare, har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i matematik p\u00e5 l\u00e5g- och/eller mellanstadiet samt uppfyller kriterierna i den nationella och lokala kravprofilen f\u00f6r f\u00f6rstel\u00e4rare:\n\nNationell kravprofil \n\n- \u00e4r legitimerad\n- kan genom dokumentation redovisa minst fyra \u00e5rs v\u00e4l vitsordat arbete med undervisning inom ramen f\u00f6r en eller flera anst\u00e4llningar inom skolv\u00e4sendet.\n- har visat en s\u00e4rskilt god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rb\u00e4ttra elevernas studieresultat och har ett starkt intresse f\u00f6r att utveckla undervisningen\n- \u00e4ven i \u00f6vrigt av huvudmannen bed\u00f6ms som s\u00e4rskilt kvalificerad f\u00f6r undervisning och uppgifter som h\u00f6r till undervisningen\n\nLokal kravprofil \n\n- oms\u00e4tter styrdokument i praktiken\n- har gedigna \u00e4mnes- och \u00e4mnesdidaktiska kunskaper\n- kan framg\u00e5ngsrikt inta den l\u00e4randes perspektiv och skapa goda relationer till alla elever d\u00e4r positiva f\u00f6rv\u00e4ntningar \u00e4r en naturlig del\n- har god f\u00f6rm\u00e5ga att sprida undervisningsstrategier samt forskning och vetenskapliga teorier till kollegor i ett kollegialt professionellt l\u00e4rande\n- har visat engagemang och gediget intresse f\u00f6r skolutveckling\n- har god f\u00f6rm\u00e5ga att handleda kollegor och leda utvecklingsprocesser s\u00e5v\u00e4l inom \u00e4mnet som skol\u00f6vergripande\n- har f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera och vara en god ambassad\u00f6r f\u00f6r yrket\n- beh\u00e4rskar att undervisa med modern teknik\n- har f\u00f6rm\u00e5ga att, tillsammans med ledningen f\u00f6r skolan, analysera, leda, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp arbetet med kvalitetsutveckling kopplat till undervisningen.\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla:\n\n- Personligt brev med motivering till varf\u00f6r just du ska f\u00e5 en befattning som f\u00f6rstel\u00e4rare samt vad som k\u00e4nnetecknar din undervisning och ditt arbete p\u00e5 skolan utifr\u00e5n beskriven kravprofil\n- CV\n- Examensbevis\n- L\u00e4rarlegitimation\r\nBor\u00e5s Stad erbjuder m\u00e5nga f\u00f6rm\u00e5ner och har en aktiv personalklubb. L\u00e4s mer om <a href = \"https://www.boras.se/arbete/arbetahososs/borasstadsomarbetsgivare.4.5df90ad9157ccec3ebcaca55.html\" target = \"_blank\">Bor\u00e5s Stad som arbetsgivare</a>\n\nSe en film om hur det \u00e4r att <a href = \"https://www.boras.se/arbete/arbetahososs/omvarayrken/motvaramedarbetare/filmeromnagramedarbetare/fridawinbogrundskollarare.4.715fc6d51707b49833db927.html\" target = \"_blank\">jobba som l\u00e4rare i Bor\u00e5s Stad.</a>", "publiceringsdatum": "2021-03-08 08:47:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.boras.se/ledigajobb", "villkorsbeskrivning": "Allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning.\r\nVisstidsanst\u00e4llning i tre \u00e5r med tillsvidareanst\u00e4llning som l\u00e4rare i grunden. Under visstidsanst\u00e4llningen utg\u00e5r 10 000 kr extra i l\u00f6n. Tilltr\u00e4de den 9 augusti 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001561", "arbetsgivareId": "10819973", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bor\u00e5s Stad", "ansokningssattWebbadress": "http://www.boras.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "24:2021:50", "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Grundskolef\u00f6rvaltningen", "postnr": "50180", "postort": "Bor\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615213712600, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}