{"annonsId": 24609796, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0951-05ED3FB133254C40A3B3CC9B1CB9EF31", "annonsrubrik": "Projektledare sommarlovsaktiviteter och Aktivera Mera f\u00f6r barn och unga", "annonstext": "V\u00e5rt arbete g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag! Vi \u00e4r cirka 7 000 medarbetare och h\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r dig som vill lyfta tillsammans med oss. Kristianstad \u00e4r nord\u00f6stra Sk\u00e5nes handelscentrum med 85 000 inv\u00e5nare, bara en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n storstadsomr\u00e5det vid \u00d6resund.\n\nKultur- och fritidsf\u00f6rvaltningen arbetar p\u00e5 uppdrag av kultur- och fritidsn\u00e4mnden. Kultur- och fritidsverksamheten ska spela en viktig roll i skapandet av ett framtidsinriktat och attraktivt Kristianstad och ansvarar f\u00f6r kommunens satsningar vad g\u00e4ller bibliotek, simhallar, \u00f6vriga idrottsanl\u00e4ggningar, fritidsg\u00e5rdar, f\u00f6reningsbidrag, teater, kulturhus med mera. Vi arbetar \u00f6ver ett brett f\u00e4lt och \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande cirka 100 personer inom verksamheterna. Du utg\u00e5r ifr\u00e5n f\u00f6rvaltningens \u00f6vergripande kansli i R\u00e5dhus Sk\u00e5ne d\u00e4r hr-specialist, strateger, n\u00e4mndsekreterare, kommunikationsansvarig, ekonom och f\u00f6rvaltningschef finns.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nProjektledaren samordnar satsningar som ska inspirera till meningsfull fritid f\u00f6r barn och unga. Satsningar ska bidra till en j\u00e4mlik fritid och \u00f6kat deltagande bland underrepresenterade grupper p\u00e5 fritids-, kultur-, idrotts- eller friluftsomr\u00e5det i fr\u00e4mst socioekonomiskt utsatta omr\u00e5den. I arbetet ing\u00e5r att planera, samordna, leda, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera, redovisa och rapportera tillsammans med ett \u00f6vergripande budgetansvar f\u00f6r de projekt du leder. I nul\u00e4get f\u00f6r tre projekt: avgiftsfria sommarlovsaktiviteter, Aktivera Mera Friluftsliv och Aktivera Mera After School. \n\nSom projektledare f\u00f6rv\u00e4ntas du arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta egna initiativ. I arbetet kommer du ha dialog och samarbeten med olika organisationer, f\u00f6rvaltningar och f\u00f6reningsliv.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer relevant f\u00f6r uppdraget och har erfarenhet av koordinering och samordning av verksamheter. Vi ser g\u00e4rna att du har projektledarutbildning, ledarutbildning eller ekonomisk utbildning. Erfarenhet av projektledning \u00e4r en f\u00f6rdel liksom god lokalk\u00e4nnedom inom Kristianstadstrakten. \n\nDu hanterar Office-paketet och kan uttrycka dig v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift p\u00e5 svenska d\u00e5 kommunikation och dokumentation ing\u00e5r i arbetsuppgifterna. Har du andra spr\u00e5kkunskaper exempelvis arabiska, somaliska eller dari \u00e4r det meriterande. Som projektledare tar du dig i tj\u00e4nsten runt Kristianstads kommun i v\u00e5ra bilar, d\u00e4rf\u00f6r kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen \u00e4r du initiativtagande, ut\u00e5triktad och en n\u00e4tverkande person. Du beh\u00f6ver \u00e4ven vara lyh\u00f6rd och flexibel. Att vara ansvarstagande, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och strukturerad \u00e4r ocks\u00e5 egenskaper som efterfr\u00e5gas.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nI Kristianstads kommun till\u00e4mpar vi heltid f\u00f6r alla, vilket inneb\u00e4r att alla medarbetare med tillsvidareanst\u00e4llning har r\u00e4tt till heltid och deltid \u00e4r en m\u00f6jlighet. Vi till\u00e4mpar ocks\u00e5 r\u00f6kfri arbetstid. \n\nHar du skyddade personuppgifter ska du inte ans\u00f6ka via v\u00e5r ans\u00f6kningsknapp, utan kontakta HR-rekrytering via v\u00e4xeln  TELEPHONENO f\u00f6r en s\u00e4ker ans\u00f6kningsprocess.\n\nHar du fr\u00e5gor kring hur du g\u00f6r din ans\u00f6kan, kontakta systemets support p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller via l\u00e4nken https://zero.comaround.com/sv-se/.", "annonstextFormaterad": "V\u00e5rt arbete g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag! Vi \u00e4r cirka 7 000 medarbetare och h\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r dig som vill lyfta tillsammans med oss. Kristianstad \u00e4r nord\u00f6stra Sk\u00e5nes handelscentrum med 85 000 inv\u00e5nare, bara en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n storstadsomr\u00e5det vid \u00d6resund.\n\n\nKultur- och fritidsf\u00f6rvaltningen arbetar p\u00e5 uppdrag av kultur- och fritidsn\u00e4mnden. Kultur- och fritidsverksamheten ska spela en viktig roll i skapandet av ett framtidsinriktat och attraktivt Kristianstad och ansvarar f\u00f6r kommunens satsningar vad g\u00e4ller bibliotek, simhallar, \u00f6vriga idrottsanl\u00e4ggningar, fritidsg\u00e5rdar, f\u00f6reningsbidrag, teater, kulturhus med mera. Vi arbetar \u00f6ver ett brett f\u00e4lt och \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande cirka 100 personer inom verksamheterna. Du utg\u00e5r ifr\u00e5n f\u00f6rvaltningens \u00f6vergripande kansli i R\u00e5dhus Sk\u00e5ne d\u00e4r hr-specialist, strateger, n\u00e4mndsekreterare, kommunikationsansvarig, ekonom och f\u00f6rvaltningschef finns.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nProjektledaren samordnar satsningar som ska inspirera till meningsfull fritid f\u00f6r barn och unga. Satsningar ska bidra till en j\u00e4mlik fritid och \u00f6kat deltagande bland underrepresenterade grupper p\u00e5 fritids-, kultur-, idrotts- eller friluftsomr\u00e5det i fr\u00e4mst socioekonomiskt utsatta omr\u00e5den. I arbetet ing\u00e5r att planera, samordna, leda, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera, redovisa och rapportera tillsammans med ett \u00f6vergripande budgetansvar f\u00f6r de projekt du leder. I nul\u00e4get f\u00f6r tre projekt: avgiftsfria sommarlovsaktiviteter, Aktivera Mera Friluftsliv och Aktivera Mera After School. \n\nSom projektledare f\u00f6rv\u00e4ntas du arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta egna initiativ. I arbetet kommer du ha dialog och samarbeten med olika organisationer, f\u00f6rvaltningar och f\u00f6reningsliv.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer relevant f\u00f6r uppdraget och har erfarenhet av koordinering och samordning av verksamheter. Vi ser g\u00e4rna att du har projektledarutbildning, ledarutbildning eller ekonomisk utbildning. Erfarenhet av projektledning \u00e4r en f\u00f6rdel liksom god lokalk\u00e4nnedom inom Kristianstadstrakten. \n\nDu hanterar Office-paketet och kan uttrycka dig v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift p\u00e5 svenska d\u00e5 kommunikation och dokumentation ing\u00e5r i arbetsuppgifterna. Har du andra spr\u00e5kkunskaper exempelvis arabiska, somaliska eller dari \u00e4r det meriterande. Som projektledare tar du dig i tj\u00e4nsten runt Kristianstads kommun i v\u00e5ra bilar, d\u00e4rf\u00f6r kr\u00e4vs B-k\u00f6rkort.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen \u00e4r du initiativtagande, ut\u00e5triktad och en n\u00e4tverkande person. Du beh\u00f6ver \u00e4ven vara lyh\u00f6rd och flexibel. Att vara ansvarstagande, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och strukturerad \u00e4r ocks\u00e5 egenskaper som efterfr\u00e5gas.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nI Kristianstads kommun till\u00e4mpar vi heltid f\u00f6r alla, vilket inneb\u00e4r att alla medarbetare med tillsvidareanst\u00e4llning har r\u00e4tt till heltid och deltid \u00e4r en m\u00f6jlighet. Vi till\u00e4mpar ocks\u00e5 r\u00f6kfri arbetstid. \n\nHar du skyddade personuppgifter ska du inte ans\u00f6ka via v\u00e5r ans\u00f6kningsknapp, utan kontakta HR-rekrytering via v\u00e4xeln  TELEPHONENO f\u00f6r en s\u00e4ker ans\u00f6kningsprocess.\n\nHar du fr\u00e5gor kring hur du g\u00f6r din ans\u00f6kan, kontakta systemets support p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller via l\u00e4nken https://zero.comaround.com/sv-se/.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 13:35:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat med tilltr\u00e4de 2021-06-01 eller enligt \u00f6verenskommelse. Varaktighet till och med 2021-12-31, med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000951", "arbetsgivareId": "10819925", "arbetsgivareNamn": "Kristianstads kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kristianstad kommun, Kultur/Fritidskansli", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=05ed3fb1-3325-4c40-a3b3-cc9b1cb9ef31&publishCode=AMS&TK=5b0bc7d3-b55f-4e25-98f6-08a25722e2d6", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "KOF-2021-3", "yrkesroll": {"varde": "p96L_aTJ_kkG", "namn": "Utbildningskoordinator"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "p96L_aTJ_kkG", "namn": "Utbildningskoordinator", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhus Sk\u00e5ne Kristianstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29180", "postort": "Kristianstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhus Sk\u00e5ne Kristianstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615379712268, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "vrvW_sr8_1en", "namn": "Kristianstad"}, "latitud": "56.029392", "longitud": "14.156678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}