{"annonsId": 24600203, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0233-372", "annonsrubrik": "Specialpedagog med administrativt ansvar", "annonstext": "L\u00e4ra f\u00f6r livet!\n\nVi s\u00f6ker nu en specialpedagog med administrativt ansvar. S\u00f6ker du ett varierat arbete n\u00e4ra den pedagogiska praktiken kan denna tj\u00e4nst vara n\u00e5got f\u00f6r dig!\n\nI Nyn\u00e4shamns kommun arbetar vi utifr\u00e5n forskning och f\u00f6r att kunna ge alla barn de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att utvecklas har vi satsat stort p\u00e5 det kollegiala l\u00e4randet. Vi \u00e4r nyfikna och delar kontinuerligt kunskaper och erfarenheter med varandra. Kommunens storlek underl\u00e4ttar samarbeten med andra pedagoger och ledning, vilket st\u00e4rker dina m\u00f6jligheter att g\u00f6ra det b\u00e4sta f\u00f6r barnen.\n\nOm arbetsplatsen\nF\u00f6rskoleomr\u00e5de 6 best\u00e5r av tre geografiskt spridda f\u00f6rskolor, Fagerviks f\u00f6rskola i Sorunda, Segers\u00e4ngs f\u00f6rskola i Segers\u00e4ng samt Skogsnibble f\u00f6rskola i \u00d6smo. Sammanlagt har f\u00f6rskolorna 14 avdelningar och denna tj\u00e4nst kommer att vara f\u00f6rlagd p\u00e5 alla tre f\u00f6rskolor. Du kommer att ing\u00e5 i omr\u00e5dets ledningsteam som best\u00e5r av rektor, pedagogista samt en f\u00f6rskoll\u00e4rare fr\u00e5n vardera f\u00f6rskola. \n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen omfattar f\u00f6rskolor, grundskolor, gymnasieskolan, grund- och gymnasies\u00e4rskolan, kulturskolan, vuxenutbildningen samt kultur och fritidsaktiviteter. Vi som arbetar h\u00e4r har varierad bakgrund och erfarenhet och v\u00e5r fr\u00e4msta uppgift \u00e4r att erbjuda alla barn en trygg l\u00e4roplats, med kunskapsinh\u00e4mtning i fokus. \n\nF\u00f6rskolans verksamhetsid\u00e9 bygger p\u00e5 en likv\u00e4rdig f\u00f6rskola d\u00e4r alla barn har r\u00e4tt att bli sitt \u201db\u00e4sta jag\u201d. Vi kan erbjuda en f\u00f6rskola i en \u00f6ppen och tillitsfull atmosf\u00e4r byggd p\u00e5 engagemang, mod och respekt.\n\nArbetsuppgifter\nDenna tj\u00e4nst inneb\u00e4r ett delat uppdrag med b\u00e5de ett specialpedagogiskt arbete och ett uppdrag som best\u00e5r av administrativa arbetsuppgifter. F\u00f6rdelningen mellan dessa arbetsomr\u00e5den l\u00e4gger vi upp tillsammans beroende p\u00e5 vilket behov som finns i organisationen, en variation under \u00e5ret kan f\u00f6rekomma. \n\nInom det specialpegagogiska arbetet str\u00e4var vi efter ett fr\u00e4mjande arbete s\u00e5som anv\u00e4ndning av bildst\u00f6d eller t\u00e4nka kring de pedagogiska milj\u00f6erna, eller att handleda, observera, utbilda eller p\u00e5 andra s\u00e4tt st\u00f6dja pedagoger och barn i verksamheten. \n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi hos dig\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du: \n\n\u2022 specialpedagogisk utbildning eller \u00e4r f\u00f6rskoll\u00e4rare med inriktning mot specialpedagogik\n\u2022 erfarenhet av arbete som specialpedagog inom f\u00f6rskolan\n\u2022 erfarenhet av \u00f6vergripande och handledande arbete\n\u2022 kunskap om metoder f\u00f6r handledning, st\u00f6d till rektorer och medarbetare\n\u2022 kunskap kring f\u00f6rskolans styrdokument och arbetss\u00e4tt\n\u2022 kunskap om Reggio Emilia\n\u2022 goda datakunskaper och kan beh\u00e4rska olika digitala verktyg\n\u2022 goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift\n\nDet \u00e4r meriterande om du har: \n\n\u2022 erfarenhet av administrativt arbete\n\u2022 B-k\u00f6rkort, ej ett skallkrav, men underl\u00e4ttar i arbetet d\u00e5 arbetet \u00e4r f\u00f6rlagt p\u00e5 tre geografiskt spridda f\u00f6rskolor\n\nSom person \u00e4r du kommunikativ, s\u00e4kerst\u00e4ller att budskap n\u00e5r fram och att f\u00f6rv\u00e4ntningarna \u00e4r klara och tydliga. Du arbetar mycket bra med andra m\u00e4nniskor och har l\u00e4tt att skapa goda relationer. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och smidig i ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt l\u00f6ser uppkomna meningsmots\u00e4ttningar konstruktivt samtidigt som du st\u00e5r fast vid f\u00f6rskolans principer och v\u00e4rderingar. I ditt arbete har du en naturlig fallenhet att planera och organisera dina aktiviteter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och leder och f\u00f6ljer upp dessa. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r en strukturerad och noggrann person som kan hantera olika arbetsuppgifter under dagen- stora som sm\u00e5. Att h\u00e5lla god kvalitet \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och du h\u00e5ller dig uppdaterad med aktuell forskning. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nDet \u00e4r av stor betydelse att du delar v\u00e5ra v\u00e4rden d\u00e4r alla barn \u00e4r kompetenta och vi pedagoger skapar meningsfulla sammanhang, d\u00e4r vi har en tillit till att alla barn har kunskaper och f\u00f6rm\u00e5gor. Du ska \u00e4ven dela v\u00e5r syn p\u00e5 att f\u00f6rskolan \u00e4r barnens arena i samh\u00e4llet, vikten av att barns likheter och olikheter synligg\u00f6rs och att det \u00e4r m\u00f6jligt f\u00f6r varje barn att aktivt och p\u00e5 sitt s\u00e4tt vara delaktig i att, p\u00e5 demokratins grunder bygga sin f\u00f6rskola tillsammans med andra. Du \u00e4r trygg i din roll som ledare utav b\u00e5de barn och kollegor, du ska ha en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och organisationsf\u00f6rm\u00e5ga med ett \u00f6ppet sinne f\u00f6r dialog med kollegor. Du b\u00f6r \u00e4ven ha en f\u00f6rm\u00e5ga att se s\u00e5v\u00e4l detaljer som ett helhetsperspektiv av f\u00f6rskolan.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTilltr\u00e4de: 9 augusti 2021\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: Heltid, 75-100% \n\nAntal lediga befattningar: 1\n\nRef. nr: BUN/2021/0044/023\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig! \nV\u00e4lkommen till Nyn\u00e4shamn! En unik del och plats i Stockholms l\u00e4n. I Nyn\u00e4shamns kommun \u00e4r det b\u00e5de n\u00e4ra till samverkan, p\u00e5verkan och beslut \u2013 och n\u00e4ra till inv\u00e5narna. Det bidrar till att arbetet b\u00e5de k\u00e4nns meningsfullt och berikande.\n\nOavsett om du pendlar hit eller v\u00e4ljer att bo h\u00e4r, erbjuder vi fri tillg\u00e5ng till gym i kommunhuset och en aktiv personalf\u00f6rening. H\u00e4r finns alltid naturen runt h\u00f6rnet och andrum p\u00e5 g\u00e5ngavst\u00e5nd. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "L\u00e4ra f\u00f6r livet!\n\nVi s\u00f6ker nu en specialpedagog med administrativt ansvar. S\u00f6ker du ett varierat arbete n\u00e4ra den pedagogiska praktiken kan denna tj\u00e4nst vara n\u00e5got f\u00f6r dig!\n\nI Nyn\u00e4shamns kommun arbetar vi utifr\u00e5n forskning och f\u00f6r att kunna ge alla barn de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att utvecklas har vi satsat stort p\u00e5 det kollegiala l\u00e4randet. Vi \u00e4r nyfikna och delar kontinuerligt kunskaper och erfarenheter med varandra. Kommunens storlek underl\u00e4ttar samarbeten med andra pedagoger och ledning, vilket st\u00e4rker dina m\u00f6jligheter att g\u00f6ra det b\u00e4sta f\u00f6r barnen.\n\nOm arbetsplatsen\nF\u00f6rskoleomr\u00e5de 6 best\u00e5r av tre geografiskt spridda f\u00f6rskolor, Fagerviks f\u00f6rskola i Sorunda, Segers\u00e4ngs f\u00f6rskola i Segers\u00e4ng samt Skogsnibble f\u00f6rskola i \u00d6smo. Sammanlagt har f\u00f6rskolorna 14 avdelningar och denna tj\u00e4nst kommer att vara f\u00f6rlagd p\u00e5 alla tre f\u00f6rskolor. Du kommer att ing\u00e5 i omr\u00e5dets ledningsteam som best\u00e5r av rektor, pedagogista samt en f\u00f6rskoll\u00e4rare fr\u00e5n vardera f\u00f6rskola.\u00a0\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen omfattar f\u00f6rskolor, grundskolor, gymnasieskolan, grund- och gymnasies\u00e4rskolan, kulturskolan, vuxenutbildningen samt kultur och fritidsaktiviteter. Vi som arbetar h\u00e4r har varierad bakgrund och erfarenhet och v\u00e5r fr\u00e4msta uppgift \u00e4r att erbjuda alla barn en trygg l\u00e4roplats, med kunskapsinh\u00e4mtning i fokus.\u00a0\n\nF\u00f6rskolans verksamhetsid\u00e9 bygger p\u00e5 en likv\u00e4rdig f\u00f6rskola d\u00e4r alla barn har r\u00e4tt att bli sitt \u201db\u00e4sta jag\u201d. Vi kan erbjuda en f\u00f6rskola i en \u00f6ppen och tillitsfull atmosf\u00e4r byggd p\u00e5 engagemang, mod och respekt.\n\nArbetsuppgifter\nDenna tj\u00e4nst inneb\u00e4r ett delat uppdrag med b\u00e5de ett specialpedagogiskt arbete och ett uppdrag som best\u00e5r av administrativa arbetsuppgifter. F\u00f6rdelningen mellan dessa arbetsomr\u00e5den l\u00e4gger vi upp tillsammans beroende p\u00e5 vilket behov som finns i organisationen, en variation under \u00e5ret kan f\u00f6rekomma.\u00a0\n\nInom det specialpegagogiska arbetet str\u00e4var vi efter ett fr\u00e4mjande arbete s\u00e5som anv\u00e4ndning av bildst\u00f6d eller t\u00e4nka kring de pedagogiska milj\u00f6erna, eller att handleda, observera, utbilda eller p\u00e5 andra s\u00e4tt st\u00f6dja pedagoger och barn i verksamheten.\u00a0\n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi hos dig\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du:\u00a0\n\n\n\u2022 specialpedagogisk utbildning eller \u00e4r f\u00f6rskoll\u00e4rare med inriktning mot specialpedagogik\n\u2022 erfarenhet av arbete som specialpedagog inom f\u00f6rskolan\n\u2022 erfarenhet av \u00f6vergripande och handledande arbete\n\u2022 kunskap om metoder f\u00f6r handledning, st\u00f6d till rektorer och medarbetare\n\u2022 kunskap kring f\u00f6rskolans styrdokument och arbetss\u00e4tt\n\u2022 kunskap om Reggio Emilia\n\u2022 goda datakunskaper och kan beh\u00e4rska olika digitala verktyg\n\u2022 goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\u00a0\n\n\n\u2022 erfarenhet av administrativt arbete\n\u2022 B-k\u00f6rkort, ej ett skallkrav, men underl\u00e4ttar i arbetet d\u00e5 arbetet \u00e4r f\u00f6rlagt p\u00e5 tre geografiskt spridda f\u00f6rskolor\n\nSom person \u00e4r du kommunikativ, s\u00e4kerst\u00e4ller att budskap n\u00e5r fram och att f\u00f6rv\u00e4ntningarna \u00e4r klara och tydliga. Du arbetar mycket bra med andra m\u00e4nniskor och har l\u00e4tt att skapa goda relationer. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och smidig i ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt l\u00f6ser uppkomna meningsmots\u00e4ttningar konstruktivt samtidigt som du st\u00e5r fast vid f\u00f6rskolans principer och v\u00e4rderingar. I ditt arbete har du en naturlig fallenhet att planera och organisera dina aktiviteter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och leder och f\u00f6ljer upp dessa. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r en strukturerad och noggrann person som kan hantera olika arbetsuppgifter under dagen- stora som sm\u00e5. Att h\u00e5lla god kvalitet \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och du h\u00e5ller dig uppdaterad med aktuell forskning. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\nDet \u00e4r av stor betydelse att du delar v\u00e5ra v\u00e4rden d\u00e4r alla barn \u00e4r kompetenta och vi pedagoger skapar meningsfulla sammanhang, d\u00e4r vi har en tillit till att alla barn har kunskaper och f\u00f6rm\u00e5gor. Du ska \u00e4ven dela v\u00e5r syn p\u00e5 att f\u00f6rskolan \u00e4r barnens arena i samh\u00e4llet, vikten av att barns likheter och olikheter synligg\u00f6rs och att det \u00e4r m\u00f6jligt f\u00f6r varje barn att aktivt och p\u00e5 sitt s\u00e4tt vara delaktig i att, p\u00e5 demokratins grunder bygga sin f\u00f6rskola tillsammans med andra. Du \u00e4r trygg i din roll som ledare utav b\u00e5de barn och kollegor, du ska ha en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och organisationsf\u00f6rm\u00e5ga med ett \u00f6ppet sinne f\u00f6r dialog med kollegor. Du b\u00f6r \u00e4ven ha en f\u00f6rm\u00e5ga att se s\u00e5v\u00e4l detaljer som ett helhetsperspektiv av f\u00f6rskolan.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTilltr\u00e4de: 9 augusti 2021\n\nAnst\u00e4llningsform:\u00a0Tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: Heltid, 75-100%\u00a0\n\nAntal lediga befattningar: 1\n\nRef. nr:\u00a0BUN/2021/0044/023\n\n\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig! \nV\u00e4lkommen till Nyn\u00e4shamn! En unik del och plats i Stockholms l\u00e4n. I Nyn\u00e4shamns kommun \u00e4r det b\u00e5de n\u00e4ra till samverkan, p\u00e5verkan och beslut \u2013 och n\u00e4ra till inv\u00e5narna. Det bidrar till att arbetet b\u00e5de k\u00e4nns meningsfullt och berikande.\n\nOavsett om du pendlar hit eller v\u00e4ljer att bo h\u00e4r, erbjuder vi fri tillg\u00e5ng till gym i kommunhuset och en aktiv personalf\u00f6rening. H\u00e4r finns alltid naturen runt h\u00f6rnet och andrum p\u00e5 g\u00e5ngavst\u00e5nd. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-07 15:54:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.nynashamn.se/", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare anst\u00e4llning\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120000233", "arbetsgivareId": "10819884", "arbetsgivareNamn": "Nyn\u00e4shamns kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nyn\u00e4shamns kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://nynashamn.se/service/jobbamedoss/ledigajobb/ledigajobb.288.html?rmpage=job&rmjob=372", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sorundav\u00e4gen 576, 148 96 Sorunda", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshusplatsen 1", "postnr": "14981", "postort": "Nyn\u00e4shamn", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sorundav\u00e4gen 576, 148 96 Sorunda", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615128861930, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "37UU_T7x_oxG", "namn": "Nyn\u00e4shamn"}, "latitud": "58.902927", "longitud": "17.94653", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}