{"annonsId": 24607103, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0811-387907", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare \u00e5k 1-6", "annonstext": "Arbetsuppgifter\nSpeciall\u00e4rare \u00e5t elever med behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d.\r\n\r\nDu planerar, anpassar och genomf\u00f6r undervisningen efter elevens behov.\n\nKvalifikationer\nSpeciall\u00e4rarexamen \u00e5k 1-6, med legitimation. Erfarenhet av arbete med barn med s\u00e4rskilda behov behov (inom npf) \u00e4r meriterande.\n\nPersonliga egenskaper\nI din pedagogiska roll \u00e4r du initiativtagande, l\u00e5gaffektiv och lyh\u00f6rd f\u00f6r elevers individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Du \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad, n\u00e4r du m\u00e4rker att du inte n\u00e5r fram till elevens l\u00e4rande. Du \u00e4r lugn och trygg i dig sj\u00e4lv och har l\u00e4tt f\u00f6r att bem\u00f6ta och bygga relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor.\n\n \n\n \n\n \n\nVision och v\u00e4rdegrund\nOlofstr\u00f6ms kommun ska vara stolt och expansiv! \u00c5r 2025 \u00e4r vi 14 000 inv\u00e5nare. Utifr\u00e5n denna vision utg\u00e5r kommunfullm\u00e4ktiges tre \u00f6vergripande m\u00e5l: - N\u00e4ra till allt, Barnen i centrum och Jobb till 1000.\n\nSom medarbetare hos oss \u00e4r du en viktig resurs. Oavsett var du jobbar \u00e4r du en representant f\u00f6r hela Olofstr\u00f6ms kommun. Det \u00e4r viktigt att du delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund och arbetar efter v\u00e4rdeorden: mod, engagemang, delaktighet och kvalitet.\n\nJ\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald\nHos oss p\u00e5 Olofstr\u00f6ms kommun \u00e4r det din talang, ambition och kompetens som \u00e4r avg\u00f6rande. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att m\u00e5ngfald ger merv\u00e4rde och efterstr\u00e4var att \u00e5terspegla den m\u00e5ngfald som finns i samh\u00e4llet.\n\nEtt h\u00e5llbart arbetsliv\nOlofstr\u00f6ms kommun har ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, det vill s\u00e4ga att vi l\u00e4gger tyngdpunkten p\u00e5 m\u00f6jligheterna, det friska och det som fungerar bra. Det h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet genomsyrar b\u00e5de ledarskap och medarbetarkap d\u00e4r arbetsklimatet uppmuntrar en kommunikation som \u00e4r \u00f6ppen och tydlig.\n\n\u00d6vriga upplysningar\nOlofstr\u00f6ms kommun till\u00e4mpar drogtest innan beslut om nyanst\u00e4llning.\n\nAns\u00f6kan\nVi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post. Ans\u00f6kan sker via l\u00e4nk p\u00e5 www.olofstrom.se/lediga-jobb. Bifoga CV och personligt brev.    \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare\nD\u00e5 vi inf\u00f6r denna rekrytering redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda undanber vi oss att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Arbetsuppgifter\nSpeciall\u00e4rare \u00e5t elever med behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d.\r\n\r\nDu planerar, anpassar och genomf\u00f6r undervisningen efter elevens behov.\n\nKvalifikationer\nSpeciall\u00e4rarexamen \u00e5k 1-6, med legitimation. Erfarenhet av arbete med barn med s\u00e4rskilda behov behov (inom npf) \u00e4r meriterande.\n\nPersonliga egenskaper\nI din pedagogiska roll \u00e4r du initiativtagande, l\u00e5gaffektiv och lyh\u00f6rd f\u00f6r elevers individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Du \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad, n\u00e4r du m\u00e4rker att du inte n\u00e5r fram till elevens l\u00e4rande. Du \u00e4r lugn och trygg i dig sj\u00e4lv och har l\u00e4tt f\u00f6r att bem\u00f6ta och bygga relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor.\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nVision och v\u00e4rdegrund\nOlofstr\u00f6ms kommun ska vara stolt och expansiv! \u00c5r 2025 \u00e4r vi 14 000 inv\u00e5nare. Utifr\u00e5n denna vision utg\u00e5r kommunfullm\u00e4ktiges tre \u00f6vergripande m\u00e5l: - N\u00e4ra till allt, Barnen i centrum och Jobb till 1000.\n\n\nSom medarbetare hos oss \u00e4r du en viktig resurs. Oavsett var du jobbar \u00e4r du en representant f\u00f6r hela Olofstr\u00f6ms kommun. Det \u00e4r viktigt att du delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund och arbetar efter v\u00e4rdeorden: mod, engagemang, delaktighet och kvalitet.\n\n\nJ\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald\nHos oss p\u00e5 Olofstr\u00f6ms kommun \u00e4r det din talang, ambition och kompetens som \u00e4r avg\u00f6rande. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att m\u00e5ngfald ger merv\u00e4rde och efterstr\u00e4var att \u00e5terspegla den m\u00e5ngfald som finns i samh\u00e4llet.\n\n\nEtt h\u00e5llbart arbetsliv\nOlofstr\u00f6ms kommun har ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, det vill s\u00e4ga att vi l\u00e4gger tyngdpunkten p\u00e5 m\u00f6jligheterna, det friska och det som fungerar bra. Det h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet genomsyrar b\u00e5de ledarskap och medarbetarkap d\u00e4r arbetsklimatet uppmuntrar en kommunikation som \u00e4r \u00f6ppen och tydlig.\n\n\n\u00d6vriga upplysningar\nOlofstr\u00f6ms kommun till\u00e4mpar drogtest innan beslut om nyanst\u00e4llning.\n\n\nAns\u00f6kan\nVi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post. Ans\u00f6kan sker via l\u00e4nk p\u00e5 www.olofstrom.se/lediga-jobb. Bifoga CV och personligt brev.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare\nD\u00e5 vi inf\u00f6r denna rekrytering redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda undanber vi oss att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 15:47:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: 2021-08-11\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000811", "arbetsgivareId": "10819918", "arbetsgivareNamn": "Olofstr\u00f6ms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Utbildningsf\u00f6rvaltningen, Fritids/Skola, J\u00e4msh\u00f6gs fritids/skola", "ansokningssattWebbadress": "https://olofstrom.varbi.com/what:job/jobID:387907/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/37", "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 302", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 302", "postnr": "29324", "postort": "Olofstr\u00f6m", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 302", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615301233748, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "DQZd_uYs_oKb", "namn": "Blekinge l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "1gEC_kvM_TXK", "namn": "Olofstr\u00f6m"}, "latitud": "56.277706", "longitud": "14.530938", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}