{"annonsId": 24608243, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent 85% s\u00f6kes till driven 30-\u00e5rig kvinna \u00d6REBRO", "annonstext": "D&K Assistans AB \u00e4r ett litet familjef\u00f6retag med kontor i V\u00e4ster\u00e5s. Vi har assistansuppdrag i bland annat V\u00e4ster\u00e5s, \u00d6rebro och Kumla. V\u00e5r intention \u00e4r att jobba n\u00e4ra v\u00e5ra kunder och anst\u00e4llda. Vill du veta mer om oss f\u00e5r du g\u00e4rna g\u00e5 in p\u00e5 v\u00e5r hemsida.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta ca 85% som personlig assistent till en 30-\u00e5rig tjej som sedan f\u00f6dseln har en funktionsvariation. Din uppgift \u00e4r att g\u00f6ra hennes vardag l\u00e4tt och sj\u00e4lvst\u00e4ndig. Du kommer att arbeta mestadels i hemmet och p\u00e5 hennes arbetsplats. Dina arbetsuppgifter best\u00e5r av exempelvis f\u00f6rflyttningar, matlagning, hygienrutiner och tidsplanering. Du kommer dagtid ha l\u00e5nga stunder d\u00e5 hj\u00e4lpbehov inte finns, vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 att du sj\u00e4lv kan f\u00f6rdriva tiden p\u00e5 ett f\u00f6r dig meningsfullt s\u00e4tt.\n\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att k\u00e4nna empati f\u00f6r andra m\u00e4nniskor. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att ta stort ansvar, \u00e4r flexibel och inte r\u00e4dd f\u00f6r nya utmaningar. Du kommer att arbeta med en kommunikativ person som g\u00e4rna ser att ni tillsammans har ett \u00f6ppet samtalsklimat.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du b\u00f6r inte vara allergisk mot p\u00e4lsdjur d\u00e5 familjen har hund. Vi s\u00f6ker f\u00f6retr\u00e4desvis kvinnliga assistenter.\n\n\"Hej!\n\nMitt namn \u00e4r Disa och jag s\u00f6ker nu en personlig assistent som kan underl\u00e4tta i min vardag och bidra till mitt behov av ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv efter mina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Sedan f\u00f6dseln har jag en funktionsvariation som inneb\u00e4r att jag har nedsatt r\u00f6relsef\u00f6rm\u00e5ga.\n\nJag arbetar som pedagog inom barnomsorgen. Jag s\u00f6ker dig som \u00e4r i \u00e5ldern 28-39 \u00e5r som \u00e4r lyh\u00f6rd, empatisk, flexibel och som innehar en f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa dig till min vardag och mina behov. Arbetet utf\u00f6rs i mitt hem och p\u00e5 min arbetsplats, men \u00e4ven p\u00e5 andra st\u00e4llen. Personen ska f\u00f6lja med i min vardag och d\u00e4rf\u00f6r kan arbetet som assistent vara p\u00e5 olika platser.\n\nDet \u00e4r viktigt att du inte har p\u00e4lsdjursallergi eftersom det finns en hund i familjen. Jag s\u00f6ker f\u00f6retr\u00e4desvis personer som identifierar sig som kvinnor.\n\nHoppas vi ses!\"\n\nF\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r schemat f\u00f6rdelat s\u00e5 att assistenten jobbar varannan vecka dagtid och varannan vecka kv\u00e4llstid. Helgarbete sker ca var 6e vecka.\n\nK\u00e4nner du att du \u00e4r r\u00e4tt person f\u00f6r jobbet? Maila in din ans\u00f6kan med referens B4!\n\nIntervjuer h\u00e5lls l\u00f6pande. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts 8e april eller efter \u00f6verenskommelse.", "annonstextFormaterad": "<p><em>D&amp;K Assistans AB \u00e4r ett litet familjef\u00f6retag med kontor i V\u00e4ster\u00e5s. Vi har assistansuppdrag i bland annat V\u00e4ster\u00e5s, \u00d6rebro och Kumla. V\u00e5r intention \u00e4r att jobba n\u00e4ra v\u00e5ra kunder och anst\u00e4llda. Vill du veta mer om oss f\u00e5r du g\u00e4rna g\u00e5 in p\u00e5 v\u00e5r hemsida.</em></p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta ca 85% som personlig assistent till en 30-\u00e5rig tjej som sedan f\u00f6dseln har en funktionsvariation. Din uppgift \u00e4r att g\u00f6ra hennes vardag l\u00e4tt och sj\u00e4lvst\u00e4ndig. Du kommer att arbeta mestadels i hemmet och p\u00e5 hennes arbetsplats. Dina arbetsuppgifter best\u00e5r av exempelvis f\u00f6rflyttningar, matlagning, hygienrutiner och tidsplanering. Du kommer dagtid ha l\u00e5nga stunder d\u00e5 hj\u00e4lpbehov inte finns, vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 att du sj\u00e4lv kan f\u00f6rdriva tiden p\u00e5 ett f\u00f6r dig meningsfullt s\u00e4tt.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att k\u00e4nna empati f\u00f6r andra m\u00e4nniskor. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att ta stort ansvar, \u00e4r flexibel och inte r\u00e4dd f\u00f6r nya utmaningar. Du kommer att arbeta med en kommunikativ person som g\u00e4rna ser att ni tillsammans har ett \u00f6ppet samtalsklimat.</p><p>Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du b\u00f6r inte vara allergisk mot p\u00e4lsdjur d\u00e5 familjen har hund. Vi s\u00f6ker f\u00f6retr\u00e4desvis kvinnliga assistenter.</p><p><br></p><p><em>\"Hej!</em></p><p><em>Mitt namn \u00e4r Disa och jag s\u00f6ker nu en personlig assistent som kan underl\u00e4tta i min vardag och bidra till mitt behov av ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv efter mina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Sedan f\u00f6dseln har jag en funktionsvariation som inneb\u00e4r att jag har nedsatt r\u00f6relsef\u00f6rm\u00e5ga.</em></p><p><em>Jag arbetar som pedagog inom barnomsorgen. Jag s\u00f6ker dig som \u00e4r i \u00e5ldern 28-39 \u00e5r som \u00e4r lyh\u00f6rd, empatisk, flexibel och som innehar en f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa dig till min vardag och mina behov. Arbetet utf\u00f6rs i mitt hem och p\u00e5 min arbetsplats, men \u00e4ven p\u00e5 andra st\u00e4llen. Personen ska f\u00f6lja med i min vardag och d\u00e4rf\u00f6r kan arbetet som assistent vara p\u00e5 olika platser.</em></p><p><em>Det \u00e4r viktigt att du inte har p\u00e4lsdjursallergi eftersom det finns en hund i familjen. Jag s\u00f6ker f\u00f6retr\u00e4desvis personer som identifierar sig som kvinnor.</em></p><p><em>Hoppas vi ses!\"</em></p><p><br></p><p>F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r schemat f\u00f6rdelat s\u00e5 att assistenten jobbar varannan vecka dagtid och varannan vecka kv\u00e4llstid. Helgarbete sker ca var 6e vecka.</p><p>K\u00e4nner du att du \u00e4r r\u00e4tt person f\u00f6r jobbet? Maila in din ans\u00f6kan med referens B4!</p><p>Intervjuer h\u00e5lls l\u00f6pande. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts 8e april eller efter \u00f6verenskommelse.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-10 13:34:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.designochkonsult.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 80.0, "arbetstidOmfattningTill": 85.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566804331", "arbetsgivareId": "20460397", "arbetsgivareNamn": "Design och Konsult i V\u00e4ster\u00e5s AB", "arbetsplatsId": "82721511", "arbetsplatsNamn": "DESIGN OCH KONSULT I V\u00c4STER\u00c5S AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "B4", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615549367238, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "70210", "postort": "\u00d6REBRO", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.2718130775021", "longitud": "15.2095916030922", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}