{"annonsId": 24601226, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Trygga assistenter s\u00f6kes till manlig kund i Stockholm - Timanst\u00e4llning", "annonstext": "Hej!\n\nJag \u00e4r en man p\u00e5 50 \u00e5r som har en funktionsneds\u00e4ttning. Jag sitter i rullstol och skulle vilja \u00e5ka ut och resa, men har inte hittills kommit iv\u00e4g. Jag tycker om att umg\u00e5s med v\u00e4nner och familj, men \u00e4ven ha egen tid ibland.\n\nJag s\u00f6ker nu dig, man eller kvinna, som vill arbeta med mig. Jag v\u00e4rdes\u00e4tter lugn och trygghet, ansvar samt en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r rollen som personlig assistent. Tidigare erfarenhet av arbete inom assistans \u00e4r viktigt f\u00f6r mig och d\u00e4rmed ett krav.\n\nP\u00e5 grund av den utbildning som kr\u00e4vs, m\u00e5ste din svenska vara av god kvalitet f\u00f6r att kunna jobba hos mig. Denna utbildning sker internt, ex. delegering.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nVi s\u00f6ker timvikarier som kan arbeta extra samt vid behov vid sjukdom eller ledighet. Arbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda kl. 07-15 och 15-21 och vi ser g\u00e4rna att du kan arbeta b\u00e5de vardagar och helg. Det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet till schemarad.\n\nOm LS Assistans\n\nLS Assistans grundades 2011 i Ume\u00e5 och har verksamhet i hela Sverige. Vi \u00e4r ett norrl\u00e4ndskt familjef\u00f6retag som levererar personlig assistans med h\u00f6g kvalitet. Vi drivs av en stark v\u00e4rdegrund och jobbar med snabba, enkla beslutsv\u00e4gar.\n\nV\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att tillgodose varje kunds individuella och specifika behov. Vi vill vara ett f\u00f6red\u00f6me och ledande i branschen. Vi arbetar medvetet f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet, delaktighet och m\u00e5ngfald f\u00f6r att v\u00e4rna om individens olika behov och genom detta kunna ge b\u00e4sta m\u00f6jliga assistans.\n\nVi ser personalen som en l\u00e5ngsiktig investering. Medarbetare som trivs, blir sedda och \u00e4r delaktiga i v\u00e5r verksamhet \u00e4r f\u00f6r oss v\u00e5r viktigaste resurs. Som anst\u00e4lld hos oss f\u00e5r du utbildning, bra anst\u00e4llningsf\u00f6rh\u00e5llanden och god l\u00f6n.\n\nVi erbjuder dig ett viktigt jobb d\u00e4r din vilja och ditt engagemang \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r assistansens kvalitet.\n\nVill du har ett roligt och aktivt arbete?\n\nS\u00f6k till oss p\u00e5 LS Assistans!", "annonstextFormaterad": "<p>Hej!</p><p>Jag \u00e4r en man p\u00e5 50 \u00e5r som har en funktionsneds\u00e4ttning. Jag sitter i rullstol och skulle vilja \u00e5ka ut och resa, men har inte hittills kommit iv\u00e4g. Jag tycker om att umg\u00e5s med v\u00e4nner och familj, men \u00e4ven ha egen tid ibland.</p><p>Jag s\u00f6ker nu dig, man eller kvinna, som vill arbeta med mig. Jag v\u00e4rdes\u00e4tter lugn och trygghet, ansvar samt en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r rollen som personlig assistent. Tidigare erfarenhet av arbete inom assistans \u00e4r viktigt f\u00f6r mig och d\u00e4rmed ett krav.</p><p>P\u00e5 grund av den utbildning som kr\u00e4vs, m\u00e5ste din svenska vara av god kvalitet f\u00f6r att kunna jobba hos mig. Denna utbildning sker internt, ex. delegering.</p><p><strong>Om tj\u00e4nsten</strong></p><p>Vi s\u00f6ker timvikarier som kan arbeta extra samt vid behov vid sjukdom eller ledighet. Arbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda kl. 07-15 och 15-21 och vi ser g\u00e4rna att du kan arbeta b\u00e5de vardagar och helg. Det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet till schemarad.</p><p><strong>Om LS Assistans</strong></p><p>LS Assistans grundades 2011 i Ume\u00e5 och har verksamhet i hela Sverige. Vi \u00e4r ett norrl\u00e4ndskt familjef\u00f6retag som levererar personlig assistans med h\u00f6g kvalitet. Vi drivs av en stark v\u00e4rdegrund och jobbar med snabba, enkla beslutsv\u00e4gar.</p><p>V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att tillgodose varje kunds individuella och specifika behov. Vi vill vara ett f\u00f6red\u00f6me och ledande i branschen. Vi arbetar medvetet f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet, delaktighet och m\u00e5ngfald f\u00f6r att v\u00e4rna om individens olika behov och genom detta kunna ge b\u00e4sta m\u00f6jliga assistans.</p><p>Vi ser personalen som en l\u00e5ngsiktig investering. Medarbetare som trivs, blir sedda och \u00e4r delaktiga i v\u00e5r verksamhet \u00e4r f\u00f6r oss v\u00e5r viktigaste resurs. Som anst\u00e4lld hos oss f\u00e5r du utbildning, bra anst\u00e4llningsf\u00f6rh\u00e5llanden och god l\u00f6n.</p><p>Vi erbjuder dig ett viktigt jobb d\u00e4r din vilja och ditt engagemang \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r assistansens kvalitet.</p><p>Vill du har ett roligt och aktivt arbete?</p><p>S\u00f6k till oss p\u00e5 LS Assistans!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-08 10:21:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568728561", "arbetsgivareId": "20845038", "arbetsgivareNamn": "L&S Assistans AB", "arbetsplatsId": "84163456", "arbetsplatsNamn": "L&S Assistans AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "K094", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615195297289, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}