{"annonsId": 24601615, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-202100-0365-2661535-58086-se", "annonsrubrik": "IT-specialist Windows och virtualisering ", "annonstext": "P\u00e5 FRA arbetar vi med n\u00e5got som ingen annan g\u00f6r i Sverige, och det kan du bli en del av. Oavsett yrkesroll \u00e4r vi med och g\u00f6r samh\u00e4llsnytta genom att bidra till ett meningsfullt syfte \u2014 tillsammans arbetar vi med unika uppgifter f\u00f6r Sveriges s\u00e4kerhet och integritet.\n\nVi erbjuder intressanta arbetsuppgifter med goda m\u00f6jligheter till egen utveckling och vi \u00e4r \u00f6vertygade om att en blandning av m\u00e4nniskor med olika bakgrund skapar en dynamisk och kreativ arbetsmilj\u00f6 \u2013 v\u00e5ra olikheter \u00e4r v\u00e5r styrka.\r\n\r\nVill du g\u00f6ra samh\u00e4llsnytta och bidra till Sveriges oberoende i v\u00e4rlden? FRA s\u00f6ker nu en initiativtagande IT-specialist inom Windows och virtualisering med fokus p\u00e5 utveckling. \u00c4r du den vi s\u00f6ker kan vi erbjuda ett varierande arbete i en kunskapsintensiv verksamhet d\u00e4r du f\u00e5r vara med och g\u00f6ra skillnad varje dag. P\u00e5 FRA arbetar vi med unika uppgifter \u2013 f\u00f6r Sveriges s\u00e4kerhet och integritet.\n\nDitt uppdrag Som IT-specialist h\u00f6r du till avdelningen f\u00f6r teknik. Avdelningen har till uppgift att f\u00f6rse FRA med de tekniska system som beh\u00f6vs f\u00f6r verksamheten. Avdelningen utvecklar, f\u00f6rvaltar och drifts\u00e4tter nya tekniska system samt sk\u00f6ter drift och underh\u00e5ll av befintliga system. Du kommer tillh\u00f6ra kontoret f\u00f6r Drift och IT-infrastruktur vars uppgift \u00e4r att leverera en stabil och v\u00e4lanpassad IT-infrastruktur och gemensam IT-drift utifr\u00e5n verksamhetens behov.\n\nI ditt uppdrag kommer du vara med och arbeta i olika projekt f\u00f6r att utveckla och bygga v\u00e5r nya IT-infrastruktur vid myndigheten. I rollen kommer du att designa olika l\u00f6sningar, vara med i utvecklingsarbetet f\u00f6r att sedan l\u00e4mna \u00f6ver till driften. Du \u00e4r d\u00e4rmed med i hela projektcykeln fr\u00e5n kravst\u00e4llning, design, utveckling och \u00f6verl\u00e4mning. Du kommer ha mycket kontakt med andra avdelningar inom FRA och till viss del \u00e4ven externa kontakter och leverant\u00f6rer. Det \u00e4r ett h\u00f6gt fokus p\u00e5 IT-s\u00e4kerhet och du kommer \u00e4ven vara med och granska framtagna l\u00f6sningar ur ett IT-s\u00e4kerhetsperspektiv. Resor i tj\u00e4nsten kan f\u00f6rekomma.\n\nP\u00e5 FRA har vi stark sekretess och det \u00e4r viktigt att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med att hantera det.\n\nDu kan Vi s\u00f6ker dig som har en h\u00f6gskoleutbildning med IT-inriktning alternativt f\u00f6rv\u00e4rvat motsvarande kompetens genom arbetslivserfarenhet. R\u00e4tt person f\u00f6r tj\u00e4nsten har arbetat minst fem \u00e5r med utveckling av Windowsplattformen och innehar aktuell och gedigen kunskap p\u00e5 omr\u00e5det.  Du har goda kunskaper kring servrar och systemadministration, active directory och GPO samt kring n\u00e4tverk, IT-s\u00e4kerhet och virtualisering.\n\nVi ser det som meriterande om du ut\u00f6ver ovan n\u00e4mnda kriterier har kunskap inom RDS, VDI och DSC, scripting och/eller SQL. Du har mycket goda kunskaper i svenska och engelska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\nDu \u00e4r Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper och s\u00f6ker dig som \u00e4r en lojal och initiativtagande person som tar ansvar f\u00f6r dina uppgifter och driver dina processer vidare. Med stort lugn och uth\u00e5llighet tror vi att du med dina specialistkunskaper och probleml\u00f6sande analysf\u00f6rm\u00e5ga uppn\u00e5r personlig tillfredst\u00e4llelse av att arbeta p\u00e5 tills resultat \u00e4r uppn\u00e5dda. F\u00f6r att trivas i rollen har du l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra och ser vikten av att dela kunskaper och erfarenheter f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l. Vi tror \u00e4ven att du \u00e4r serviceinriktad och har en vilja och ett intresse att hj\u00e4lpa andra och anstr\u00e4nger dig f\u00f6r att leverera l\u00f6sningar.\n\nOm FRA FRA \u00e4r en civil myndighet under F\u00f6rsvarsdepartementets ansvarsomr\u00e5de med ca 800 anst\u00e4llda. Genom underr\u00e4ttelseverksamheten, d\u00e4r signalspaning bedrivs, ger FRA st\u00f6d till regeringens utrikes-, s\u00e4kerhets- och f\u00f6rsvarspolitik p\u00e5 kort och l\u00e5ng sikt. Vi verkar ocks\u00e5 f\u00f6r \u00f6kad informationss\u00e4kerhet i samh\u00e4llsviktig statlig verksamhet.\n\nVi erbjuder flexibla arbetstider och tror att frihet under ansvar och flexibilitet bidrar till balans mellan arbete och fritid och v\u00e4lm\u00e5ende personal. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter god h\u00e4lsa hos v\u00e5ra medarbetare och erbjuder bland annat friskv\u00e5rd under arbetstid. P\u00e5 FRA finns en sedan l\u00e4nge starkt f\u00f6rankrad idrottsklubb som m\u00f6jligg\u00f6r att v\u00e5ra medarbetare har tillg\u00e5ng till diverse olika tr\u00e4ningsaktiviteter.\n\nVi erbjuder intressanta arbetsuppgifter med goda m\u00f6jligheter till egen utveckling och vi \u00e4r \u00f6vertygade om att en blandning av m\u00e4nniskor med olika bakgrund skapar en dynamisk och kreativ arbetsmilj\u00f6 \u2013 v\u00e5ra olikheter \u00e4r v\u00e5r styrka.\n\nMer information Arbetsplatsen finns i n\u00e4rheten av Drottningholm, ca 10 min med buss fr\u00e5n Brommaplan. Svenskt medborgarskap \u00e4r ett krav d\u00e5 anst\u00e4llning vid FRA inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Ett krav f\u00f6r att f\u00e5 anst\u00e4llning \u00e4r godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll. S\u00e4kerhetspr\u00f6vningen kommer att genomf\u00f6ras i enlighet med best\u00e4mmelser i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Vi till\u00e4mpar sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. F\u00f6r mer information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryterande chef p\u00e5 telefon  TELEPHONENO . Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan sker via www.fra.se senast 2021-03-28.\n\nD\u00e5 vi inf\u00f6r denna rekrytering redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda undanber vi oss att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "P\u00e5 FRA arbetar vi med n\u00e5got som ingen annan g\u00f6r i Sverige, och det kan du bli en del av. Oavsett yrkesroll \u00e4r vi med och g\u00f6r samh\u00e4llsnytta genom att bidra till ett meningsfullt syfte \u2014 tillsammans arbetar vi med unika uppgifter f\u00f6r Sveriges s\u00e4kerhet och integritet.\n\nVi erbjuder intressanta arbetsuppgifter med goda m\u00f6jligheter till egen utveckling och vi \u00e4r \u00f6vertygade om att en blandning av m\u00e4nniskor med olika bakgrund skapar en dynamisk och kreativ arbetsmilj\u00f6 \u2013 v\u00e5ra olikheter \u00e4r v\u00e5r styrka.\r\n\r\nVill du g\u00f6ra samh\u00e4llsnytta och bidra till Sveriges oberoende i v\u00e4rlden? FRA s\u00f6ker nu en initiativtagande IT-specialist inom Windows och virtualisering med fokus p\u00e5 utveckling. \u00c4r du den vi s\u00f6ker kan vi erbjuda ett varierande arbete i en kunskapsintensiv verksamhet d\u00e4r du f\u00e5r vara med och g\u00f6ra skillnad varje dag. P\u00e5 FRA arbetar vi med unika uppgifter \u2013 f\u00f6r Sveriges s\u00e4kerhet och integritet.\n\nDitt uppdrag Som IT-specialist h\u00f6r du till avdelningen f\u00f6r teknik. Avdelningen har till uppgift att f\u00f6rse FRA med de tekniska system som beh\u00f6vs f\u00f6r verksamheten. Avdelningen utvecklar, f\u00f6rvaltar och drifts\u00e4tter nya tekniska system samt sk\u00f6ter drift och underh\u00e5ll av befintliga system. Du kommer tillh\u00f6ra kontoret f\u00f6r Drift och IT-infrastruktur vars uppgift \u00e4r att leverera en stabil och v\u00e4lanpassad IT-infrastruktur och gemensam IT-drift utifr\u00e5n verksamhetens behov.\n\nI ditt uppdrag kommer du vara med och arbeta i olika projekt f\u00f6r att utveckla och bygga v\u00e5r nya IT-infrastruktur vid myndigheten. I rollen kommer du att designa olika l\u00f6sningar, vara med i utvecklingsarbetet f\u00f6r att sedan l\u00e4mna \u00f6ver till driften. Du \u00e4r d\u00e4rmed med i hela projektcykeln fr\u00e5n kravst\u00e4llning, design, utveckling och \u00f6verl\u00e4mning. Du kommer ha mycket kontakt med andra avdelningar inom FRA och till viss del \u00e4ven externa kontakter och leverant\u00f6rer. Det \u00e4r ett h\u00f6gt fokus p\u00e5 IT-s\u00e4kerhet och du kommer \u00e4ven vara med och granska framtagna l\u00f6sningar ur ett IT-s\u00e4kerhetsperspektiv. Resor i tj\u00e4nsten kan f\u00f6rekomma.\n\nP\u00e5 FRA har vi stark sekretess och det \u00e4r viktigt att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med att hantera det.\n\nDu kan Vi s\u00f6ker dig som har en h\u00f6gskoleutbildning med IT-inriktning alternativt f\u00f6rv\u00e4rvat motsvarande kompetens genom arbetslivserfarenhet. R\u00e4tt person f\u00f6r tj\u00e4nsten har arbetat minst fem \u00e5r med utveckling av Windowsplattformen och innehar aktuell och gedigen kunskap p\u00e5 omr\u00e5det.\u00a0 Du har goda kunskaper kring servrar och systemadministration, active directory och GPO samt kring n\u00e4tverk, IT-s\u00e4kerhet och virtualisering.\n\nVi ser det som meriterande om du ut\u00f6ver ovan n\u00e4mnda kriterier har kunskap inom RDS, VDI och DSC, scripting och/eller SQL. Du har mycket goda kunskaper i svenska och engelska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\nDu \u00e4r Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper och s\u00f6ker dig som \u00e4r en lojal och initiativtagande person som tar ansvar f\u00f6r dina uppgifter och driver dina processer vidare. Med stort lugn och uth\u00e5llighet tror vi att du med dina specialistkunskaper och probleml\u00f6sande analysf\u00f6rm\u00e5ga uppn\u00e5r personlig tillfredst\u00e4llelse av att arbeta p\u00e5 tills resultat \u00e4r uppn\u00e5dda. F\u00f6r att trivas i rollen har du l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra och ser vikten av att dela kunskaper och erfarenheter f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l. Vi tror \u00e4ven att du \u00e4r serviceinriktad och har en vilja och ett intresse att hj\u00e4lpa andra och anstr\u00e4nger dig f\u00f6r att leverera l\u00f6sningar.\n\nOm FRA FRA \u00e4r en civil myndighet under F\u00f6rsvarsdepartementets ansvarsomr\u00e5de med ca 800 anst\u00e4llda. Genom underr\u00e4ttelseverksamheten, d\u00e4r signalspaning bedrivs, ger FRA st\u00f6d till regeringens utrikes-, s\u00e4kerhets- och f\u00f6rsvarspolitik p\u00e5 kort och l\u00e5ng sikt. Vi verkar ocks\u00e5 f\u00f6r \u00f6kad informationss\u00e4kerhet i samh\u00e4llsviktig statlig verksamhet.\n\nVi erbjuder flexibla arbetstider och tror att frihet under ansvar och flexibilitet bidrar till balans mellan arbete och fritid och v\u00e4lm\u00e5ende personal. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter god h\u00e4lsa hos v\u00e5ra medarbetare och erbjuder bland annat friskv\u00e5rd under arbetstid. P\u00e5 FRA finns en sedan l\u00e4nge starkt f\u00f6rankrad idrottsklubb som m\u00f6jligg\u00f6r att v\u00e5ra medarbetare har tillg\u00e5ng till diverse olika tr\u00e4ningsaktiviteter.\n\nVi erbjuder intressanta arbetsuppgifter med goda m\u00f6jligheter till egen utveckling och vi \u00e4r \u00f6vertygade om att en blandning av m\u00e4nniskor med olika bakgrund skapar en dynamisk och kreativ arbetsmilj\u00f6 \u2013 v\u00e5ra olikheter \u00e4r v\u00e5r styrka.\n\nMer information Arbetsplatsen finns i n\u00e4rheten av Drottningholm, ca 10 min med buss fr\u00e5n Brommaplan. Svenskt medborgarskap \u00e4r ett krav d\u00e5 anst\u00e4llning vid FRA inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Ett krav f\u00f6r att f\u00e5 anst\u00e4llning \u00e4r godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll. S\u00e4kerhetspr\u00f6vningen kommer att genomf\u00f6ras i enlighet med best\u00e4mmelser i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Vi till\u00e4mpar sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. F\u00f6r mer information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryterande chef p\u00e5 telefon  TELEPHONENO . Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan sker via www.fra.se senast 2021-03-28.\n\nD\u00e5 vi inf\u00f6r denna rekrytering redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda undanber vi oss att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-08 11:01:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.fra.se", "villkorsbeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse\r\nStart enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2021000365", "arbetsgivareId": "10800005", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarets Radioanstalt", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "FRA", "ansokningssattWebbadress": "https://fra.easycruit.com/vacancy/application/2661535/58086?channel=amv&iso=se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "fg7B_yov_smw", "namn": "Systemutvecklare/Programmerare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "fg7B_yov_smw", "namn": "Systemutvecklare/Programmerare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "FRA\nR\u00f6rbyv\u00e4gen (Lov\u00f6n)\n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 301", "postnr": "16126", "postort": "Bromma", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "FRA\nR\u00f6rbyv\u00e4gen (Lov\u00f6n)\n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615389342133, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "magF_Gon_YL2", "namn": "Eker\u00f6"}, "latitud": "59.279835", "longitud": "17.790224", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}