{"annonsId": 24608472, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556057-0128-00148401", "annonsrubrik": "Bussf\u00f6rare Malm\u00f6 v\u00e5ren och sommaren 2021", "annonstext": "Nobina \u00e4r Nordens st\u00f6rsta och mest erfarna operat\u00f6r inom kollektivtrafik. Vi ser till att \u00f6ver en miljon m\u00e4nniskor dagligen kommer till sitt jobb, sin skola eller andra aktiviteter genom att leverera kontrakterad kollektivtrafik p\u00e5 uppdrag av samh\u00e4llet. V\u00e5r framg\u00e5ng skapar ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle i form av \u00f6kad r\u00f6rlighet, minskad milj\u00f6belastning och l\u00e4gre samh\u00e4llskostnader. L\u00e4s mer p\u00e5 www.nobina.se\n\nTrafikomr\u00e5de Malm\u00f6 \u00e4r ett av Nobinas 17 trafikomr\u00e5den i Sverige. Med drygt 800 medarbetare och 230 bussar ansvarar vi f\u00f6r att, i samarbete med v\u00e5r uppdragsgivare Sk\u00e5netrafiken, driva och utveckla busstrafiken i Malm\u00f6 stad.\n\nVi erbjuder  \nVi erbjuder ett roligt och flexibelt jobb f\u00f6r dig som tycker om service och kundkontakter. I rollen som bussf\u00f6rare tr\u00e4ffar du m\u00e4nniskor i varierade \u00e5ldrar som alla har olika \u00f6nskem\u00e5l med sin resa. Du ska p\u00e5 ett s\u00e4kert och behagligt s\u00e4tt transportera v\u00e5ra kunder och hj\u00e4lpa till vid fr\u00e5gor eller funderingar fr\u00e5n dem.  \n\nAlla medarbetare p\u00e5 Nobina f\u00e5r en bra introduktion och m\u00f6jlighet till vidare kompetensutveckling. Hela v\u00e5rt arbetss\u00e4tt pr\u00e4glas av v\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9 att \u201dF\u00f6renkla kundens vardagsresor\u201d och str\u00e4van mot v\u00e5r vision att \u201dAlla vill resa med oss\u201d.  \n\nNobina \u00e4r ett m\u00e5ngfaldens f\u00f6retag. Vi tror p\u00e5 m\u00e5ngfald och att det berikar personer, grupper och oss som f\u00f6retag. P\u00e5 Nobina arbetar vi aktivt med att fr\u00e4mja m\u00e5ngfald och att ta tillvara kompetens hos alla medarbetare oavsett k\u00f6n, sexuell l\u00e4ggning, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, etnicitet, \u00e5lder, religion eller annan trosuppfattning. Vi v\u00e4lkomnar olikheter och ser g\u00e4rna kvinnliga s\u00f6kanden.  \n\nPersonliga egenskaper och utbildning  \nDu \u00e4r ut\u00e5triktad, flexibel och tycker om att ge service. Du m\u00f6ter stressiga situationer och milj\u00f6er p\u00e5 ett lugnt och tryggt s\u00e4tt. Du har ett lugnt k\u00f6rs\u00e4tt och str\u00e4var efter att k\u00f6ra milj\u00f6v\u00e4nligt. Du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift.  \n\nV\u00e5ra kunder reser med oss under dygnets alla timmar, vilket inneb\u00e4r arbete p\u00e5 omv\u00e4xlande tider. Du har D-k\u00f6rkort och YKB.  \n\nOm tj\u00e4nsten  \nTj\u00e4nsten \u00e4r behovsanst\u00e4llning, deltid eller visstid och som leda till en tillsvidareanst\u00e4llning. L\u00f6n enligt kollektivavtal.  \n\nFr\u00e5gor g\u00e4llande rekryteringsprocessen:  \nFIRSTNAME LASTNAME, e-post:  EMAIL t.  \ntel.  TELEPHONENO Facklig kontaktperson:  \nFIRSTNAME LASTNAME, e-post:  EMAIL t.  \ntel.  TELEPHONENO Ans\u00f6kan  \nVi vill ha din ans\u00f6kan senast: [Project.ApplicationDue]  \nUrval sker l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "Nobina \u00e4r Nordens st\u00f6rsta och mest erfarna operat\u00f6r inom kollektivtrafik. Vi ser till att \u00f6ver en miljon m\u00e4nniskor dagligen kommer till sitt jobb, sin skola eller andra aktiviteter genom att leverera kontrakterad kollektivtrafik p\u00e5 uppdrag av samh\u00e4llet. V\u00e5r framg\u00e5ng skapar ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle i form av \u00f6kad r\u00f6rlighet, minskad milj\u00f6belastning och l\u00e4gre samh\u00e4llskostnader. L\u00e4s mer p\u00e5 www.nobina.se\n\nTrafikomr\u00e5de Malm\u00f6\u00a0\u00e4r ett av Nobinas 17 trafikomr\u00e5den i Sverige. Med drygt 800\u00a0medarbetare och 230\u00a0bussar ansvarar vi f\u00f6r att, i samarbete med v\u00e5r uppdragsgivare Sk\u00e5netrafiken, driva och utveckla busstrafiken i Malm\u00f6 stad.\n\nVi erbjuder \u00a0\nVi erbjuder ett roligt och flexibelt jobb f\u00f6r dig som tycker om service och kundkontakter. I rollen som bussf\u00f6rare tr\u00e4ffar du m\u00e4nniskor i varierade \u00e5ldrar som alla har olika \u00f6nskem\u00e5l med sin resa. Du ska p\u00e5 ett s\u00e4kert och behagligt s\u00e4tt transportera v\u00e5ra kunder och hj\u00e4lpa till vid fr\u00e5gor eller funderingar fr\u00e5n dem. \u00a0\n\nAlla medarbetare p\u00e5 Nobina f\u00e5r en bra introduktion och m\u00f6jlighet till vidare kompetensutveckling. Hela v\u00e5rt arbetss\u00e4tt pr\u00e4glas av v\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9 att \u201dF\u00f6renkla kundens vardagsresor\u201d och str\u00e4van mot v\u00e5r vision att \u201dAlla vill resa med oss\u201d. \u00a0\n\nNobina \u00e4r ett m\u00e5ngfaldens f\u00f6retag. Vi tror p\u00e5 m\u00e5ngfald och att det berikar personer, grupper och oss som f\u00f6retag. P\u00e5 Nobina arbetar vi aktivt med att fr\u00e4mja m\u00e5ngfald och att ta tillvara kompetens hos alla medarbetare oavsett k\u00f6n, sexuell l\u00e4ggning, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, etnicitet, \u00e5lder, religion eller annan trosuppfattning. Vi v\u00e4lkomnar olikheter och ser g\u00e4rna kvinnliga s\u00f6kanden. \u00a0\n\nPersonliga egenskaper och utbildning \u00a0\nDu \u00e4r ut\u00e5triktad, flexibel och tycker om att ge service. Du m\u00f6ter stressiga situationer och milj\u00f6er p\u00e5 ett lugnt och tryggt s\u00e4tt. Du har ett lugnt k\u00f6rs\u00e4tt och str\u00e4var efter att k\u00f6ra milj\u00f6v\u00e4nligt. Du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift. \u00a0\n\nV\u00e5ra kunder reser med oss under dygnets alla timmar, vilket inneb\u00e4r arbete p\u00e5 omv\u00e4xlande tider. Du har D-k\u00f6rkort och YKB. \u00a0\n\nOm tj\u00e4nsten \u00a0\nTj\u00e4nsten \u00e4r\u00a0behovsanst\u00e4llning, deltid eller visstid och som\u00a0leda till en tillsvidareanst\u00e4llning.\u00a0L\u00f6n enligt kollektivavtal. \u00a0\n\nFr\u00e5gor g\u00e4llande rekryteringsprocessen: \u00a0\nFIRSTNAME LASTNAME, e-post:  EMAIL t. \u00a0\ntel.  TELEPHONENO Facklig kontaktperson: \u00a0\nFIRSTNAME LASTNAME, e-post:  EMAIL t. \u00a0\ntel.  TELEPHONENO Ans\u00f6kan \u00a0\nVi vill ha din ans\u00f6kan senast: [Project.ApplicationDue] \u00a0\nUrval sker l\u00f6pande.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 09:43:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 15, "webbadress": "www.nobina.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid ", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "5560570128", "arbetsgivareId": "10820255", "arbetsgivareNamn": "Nobina Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nobina", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=374&ProjectId=190377&DepartmentId=16460&MediaId=4&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "qSXj_aXc_EGp", "namn": "Bussf\u00f6rare/Busschauff\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}, {"varde": "hK1a_wsQ_4UG", "namn": "D"}], "besoksadress": {"gatuadress": "M\u00f6lledalsgatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "M\u00f6lledalsgatan 1", "postnr": "21228", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "M\u00f6lledalsgatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615365822863, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}