{"annonsId": 24608704, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1363-50C30E5BB0144402B0D4C1A9A40B467B", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till Personlig assistans", "annonstext": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionshinder och hemsjukv\u00e5rd.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du ha ett givande och meningsfullt sommarjobb d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors liv?\n\nNu s\u00f6ker vi sommarvikarier till personlig assistans i M\u00f6lndals Stad. Som personlig assistent \u00e4r du en persons st\u00f6d i vardagens alla situationer. Det inneb\u00e4r ett omv\u00e4xlande jobb d\u00e4r du st\u00f6ttar brukaren vid allt ifr\u00e5n matsituationer, p\u00e5- och avkl\u00e4dning, personlig hygien till fritidsaktiviteter och kommunikation. \n\nVi arbetar p\u00e5 schema med tj\u00e4nstg\u00f6ring dag, kv\u00e4ll, helg, natt och sovande jour. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nEtt lyh\u00f6rt och flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt \u00e4r viktigt i jobbet som personlig assistent liksom f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och m\u00f6ta varje brukare utifr\u00e5n dennes f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Genomf\u00f6randeplanen d\u00e4r brukarens behov st\u00e5r i fokus \u00e4r v\u00e5rt fr\u00e4msta arbetsredskap och som personlig assistent f\u00e5r du stor m\u00f6jlighet att anpassa st\u00f6det f\u00f6r varje individ. Arbetet inneb\u00e4r mycket ensamarbete som f\u00f6ruts\u00e4tter att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m i att ta eget ansvar och initiativ. \n\n\u2022 Du ska vara 18 \u00e5r fyllda\n\u2022 V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller annan utbildning och erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig \n\u2022 Meriterande \u00e4r om du har arbetslivserfarenhet inom v\u00e5rd och omsorg  \n\u2022 Grundl\u00e4ggande datakunskaper \n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift \n\nArbetstiden \u00e4r flexibel och f\u00f6rlagd dag, kv\u00e4ll och helg. M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att arbeta nattetid (anges i ans\u00f6kan). \n\nSom anst\u00e4lld i M\u00f6lndals stad f\u00e5r du ett friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 500 kronor om anst\u00e4llningstiden \u00e4r mindre \u00e4n 6 m\u00e5nader. \n \nIntervjuer och urval sker l\u00f6pande. Du \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionshinder och hemsjukv\u00e5rd.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du ha ett givande och meningsfullt sommarjobb d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors liv?\n\nNu s\u00f6ker vi sommarvikarier till personlig assistans i M\u00f6lndals Stad. Som personlig assistent \u00e4r du en persons st\u00f6d i vardagens alla situationer. Det inneb\u00e4r ett omv\u00e4xlande jobb d\u00e4r du st\u00f6ttar brukaren vid allt ifr\u00e5n matsituationer, p\u00e5- och avkl\u00e4dning, personlig hygien till fritidsaktiviteter och kommunikation. \n\nVi arbetar p\u00e5 schema med tj\u00e4nstg\u00f6ring dag, kv\u00e4ll, helg, natt och sovande jour. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nEtt lyh\u00f6rt och flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt \u00e4r viktigt i jobbet som personlig assistent liksom f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och m\u00f6ta varje brukare utifr\u00e5n dennes f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Genomf\u00f6randeplanen d\u00e4r brukarens behov st\u00e5r i fokus \u00e4r v\u00e5rt fr\u00e4msta arbetsredskap och som personlig assistent f\u00e5r du stor m\u00f6jlighet att anpassa st\u00f6det f\u00f6r varje individ. Arbetet inneb\u00e4r mycket ensamarbete som f\u00f6ruts\u00e4tter att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m i att ta eget ansvar och initiativ. \n\n\u2022 Du ska vara 18 \u00e5r fyllda\n\u2022 V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller annan utbildning och erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig \n\u2022 Meriterande \u00e4r om du har arbetslivserfarenhet inom v\u00e5rd och omsorg  \n\u2022 Grundl\u00e4ggande datakunskaper \n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift \n\nArbetstiden \u00e4r flexibel och f\u00f6rlagd dag, kv\u00e4ll och helg. M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att arbeta nattetid (anges i ans\u00f6kan). \n\nSom anst\u00e4lld i M\u00f6lndals stad f\u00e5r du ett friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 500 kronor om anst\u00e4llningstiden \u00e4r mindre \u00e4n 6 m\u00e5nader. \n \nIntervjuer och urval sker l\u00f6pande. Du \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 10:25:14", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-13 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-13 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001363", "arbetsgivareId": "10819957", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6lndals kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6lndals stad, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=50c30e5b-b014-4402-b0d4-c1a9a40b467b&publishCode=AMS&TK=34654083-28a6-4d13-a96c-a29fec5cb9f4", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012937", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7", "postnr": "43182", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615368314250, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.65", "longitud": "12.016667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}