{"annonsId": 24605951, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0159-00103427", "annonsrubrik": "S\u00e4kerhetssamordnare med ansvar f\u00f6r civilf\u00f6rsvarsplanering", "annonstext": "En dag p\u00e5 jobbet\nSom ansvarig f\u00f6r civilf\u00f6rsvarsplaneringen i S\u00f6dert\u00e4lje kommunkoncern kommer du att utveckla civilf\u00f6rsvarsplaner inom alla koncernens verksamheter p\u00e5 en \u00f6vergripande niv\u00e5. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven planering tillsammans med n\u00e4ringslivet vad g\u00e4ller matf\u00f6rs\u00f6rjning, logistik osv. Du ing\u00e5r i ett tight och erfaret team p\u00e5 S\u00e4kerhetsavdelningen. Vi p\u00e5 S\u00e4kerhetsavdelningen utg\u00f6r en central s\u00e4kerhetsfunktion med strategiskt uppdrag inom hela kommunkoncernen som best\u00e5r av b\u00e5de f\u00f6rvaltning och bolag.\nDu erbjuds ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete men initialt kommer du att f\u00e5 introduktion och n\u00e4ra st\u00f6d av en av v\u00e5ra mest erfarna medarbetare. Detta f\u00f6r att du ska komma in snabbare i uppdraget och f\u00e5 tillg\u00e5ng till r\u00e4tt kontaktv\u00e4gar och det arbete som redan \u00e4r gjort.\nVem \u00e4r du?\nKrav: \n- H\u00f6gskoleutbildning alt. yrkesh\u00f6gskoleutbildning\n- Fler\u00e5rig vana att driva stora projekt\n- Fler\u00e5rig vana av skriftlig dokumentation\n- Erfarenhet av att driva/leda samarbeten med olika akt\u00f6rer\n- Erfarenhet av att arbeta i politiskt styrd verksamhet\n- God f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och uttrycka sig v\u00e4l p\u00e5 svenska i tal och skrift\n- Van anv\u00e4ndare av Officepaketet\n- K\u00f6rkort\n\nMeriterande:\n- S\u00e4kerhetskyddschefsutbildning alternativt utbildning fr\u00e5n F\u00f6rsvarsh\u00f6gskolan eller MSB.\nPersonliga egenskaper: \n- F\u00f6r att bli framg\u00e5ngsrik i tj\u00e4nsten \u00e4r det viktigt att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du samarbetar bra med andra m\u00e4nniskor och relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt.\n- Du utstr\u00e5lar trygghet och stabilitet och anpassar din kommunikation till situation och m\u00e5lgrupp.\n- Din strategiska f\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r v\u00e4l utvecklad och du planerar, organiserar och prioriterar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt.\nTj\u00e4nsten \u00e4r skyddsklassad vilket inneb\u00e4r att registerkontroll genomf\u00f6rs f\u00f6re tills\u00e4ttning. \n\nVi erbjuder dig \nM\u00f6jlighet till att byta semesterers\u00e4ttningen mot extra lediga dagar. \u00c5rsarbetstid, vilket inneb\u00e4r att du i den m\u00e5n verksamheten till\u00e5ter, kan styra din egen arbetstid. Gener\u00f6st friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 upp till 3000 kronor per \u00e5r. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!  \nS\u00e4kerhetsavdelningen \u00e4r en f\u00f6r kommunkoncernen gemensam organisation och resurs, med ett \u00f6vergripande uppdrag inkluderande alla s\u00e4kerhetsfr\u00e5gor. F\u00f6r n\u00e4rvarande arbetar 6 personer p\u00e5 avdelningen som organisatoriskt tillh\u00f6r Kommunstyrelsens kontor. \nVi sitter centralt i moderna lokaler i S\u00f6dert\u00e4lje stadshus med goda kommunikationer och n\u00e4ra till pendelt\u00e5gsstationen och bussar i S\u00f6dert\u00e4lje centrum.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "En dag p\u00e5 jobbet\nSom ansvarig f\u00f6r civilf\u00f6rsvarsplaneringen i S\u00f6dert\u00e4lje kommunkoncern kommer du att utveckla civilf\u00f6rsvarsplaner inom alla koncernens verksamheter p\u00e5 en \u00f6vergripande niv\u00e5. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven planering tillsammans med n\u00e4ringslivet vad g\u00e4ller matf\u00f6rs\u00f6rjning, logistik osv. Du ing\u00e5r i ett tight och erfaret team p\u00e5 S\u00e4kerhetsavdelningen. Vi p\u00e5 S\u00e4kerhetsavdelningen utg\u00f6r en central s\u00e4kerhetsfunktion med strategiskt uppdrag inom hela kommunkoncernen som best\u00e5r av b\u00e5de f\u00f6rvaltning och bolag.\nDu erbjuds ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete men initialt kommer du att f\u00e5 introduktion och n\u00e4ra st\u00f6d av en av v\u00e5ra mest erfarna medarbetare. Detta f\u00f6r att du ska komma in snabbare i uppdraget och f\u00e5 tillg\u00e5ng till r\u00e4tt kontaktv\u00e4gar och det arbete som redan \u00e4r gjort.\nVem \u00e4r du?\nKrav:\u00a0\n-\u00a0H\u00f6gskoleutbildning alt. yrkesh\u00f6gskoleutbildning\n- Fler\u00e5rig vana att driva stora projekt\n- Fler\u00e5rig vana av skriftlig dokumentation\n- Erfarenhet av att driva/leda samarbeten med olika akt\u00f6rer\n- Erfarenhet av att arbeta i politiskt styrd verksamhet\n- God f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och uttrycka sig v\u00e4l p\u00e5 svenska i tal och skrift\n- Van anv\u00e4ndare av Officepaketet\n- K\u00f6rkort\n\nMeriterande:\n-\u00a0S\u00e4kerhetskyddschefsutbildning alternativt utbildning fr\u00e5n F\u00f6rsvarsh\u00f6gskolan eller MSB.\nPersonliga egenskaper:\u00a0\n-\u00a0F\u00f6r att bli framg\u00e5ngsrik i tj\u00e4nsten \u00e4r det viktigt att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du samarbetar bra med andra m\u00e4nniskor och relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt.\n-\u00a0Du utstr\u00e5lar trygghet och stabilitet och anpassar din kommunikation till situation och m\u00e5lgrupp.\n-\u00a0Din strategiska f\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r v\u00e4l utvecklad och du planerar, organiserar och prioriterar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt.\nTj\u00e4nsten \u00e4r skyddsklassad vilket inneb\u00e4r att registerkontroll genomf\u00f6rs f\u00f6re tills\u00e4ttning.\u00a0\n\nVi erbjuder dig\u00a0\nM\u00f6jlighet till att byta semesterers\u00e4ttningen mot extra lediga dagar. \u00c5rsarbetstid, vilket inneb\u00e4r att du i den m\u00e5n verksamheten till\u00e5ter, kan styra din\u00a0egen arbetstid. Gener\u00f6st friskv\u00e5rdsbidrag p\u00e5 upp till 3000 kronor per \u00e5r.\u00a0\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \u00a0\nS\u00e4kerhetsavdelningen \u00e4r en f\u00f6r kommunkoncernen gemensam organisation och resurs, med ett \u00f6vergripande uppdrag inkluderande alla s\u00e4kerhetsfr\u00e5gor. F\u00f6r n\u00e4rvarande arbetar 6\u00a0personer p\u00e5 avdelningen som organisatoriskt tillh\u00f6r Kommunstyrelsens kontor.\u00a0\nVi sitter centralt i moderna lokaler i S\u00f6dert\u00e4lje stadshus med goda kommunikationer och n\u00e4ra till pendelt\u00e5gsstationen och bussar i S\u00f6dert\u00e4lje centrum.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 12:32:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000159", "arbetsgivareId": "10819877", "arbetsgivareNamn": "S\u00f6dert\u00e4lje kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00f6dert\u00e4lje kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1362&ProjectId=147607&DepartmentId=18983&MediaId=4615&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "147334", "yrkesroll": {"varde": "PLBW_6Py_neC", "namn": "S\u00e4kerhetsr\u00e5dgivare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PLBW_6Py_neC", "namn": "S\u00e4kerhetsr\u00e5dgivare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Nyk\u00f6pingsv\u00e4gen 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nyk\u00f6pingsv\u00e4gen 26", "postnr": "15189", "postort": "S\u00f6dert\u00e4lje", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Nyk\u00f6pingsv\u00e4gen 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615289573350, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.195362", "longitud": "17.625689", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}