{"annonsId": 24607054, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0198-1486FAFD627E4E04AE57CEDC267BF015", "annonsrubrik": "Specialpedagog till Barn- och ungdomshabiliteringen G\u00e4vle", "annonstext": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden har cirka 5500 medarbetare inom 23 verksamhetsomr\u00e5den som str\u00e4cker sig genom hela l\u00e4net. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att ge l\u00e4nets inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet genom att tillhandah\u00e5lla god och n\u00e4ra v\u00e5rd. Vi arbetar tillsammans utifr\u00e5n patientperspektivet med m\u00e5lbilden \u2013 V\u00e5rt gemensamma ansvar f\u00f6r v\u00e5r gemensamma patient \u2013 s\u00e5 att alla vi m\u00f6ter ska k\u00e4nna sig trygga och f\u00e5 v\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet.\n\nBarn- och ungdomshabiliteringen \u00e4r en specialistverksamhet inom Region G\u00e4vleborg. Vi ansvarar f\u00f6r habiliterande insatser till barn och ungdomar 0-17 \u00e5r med funktionsneds\u00e4ttningar som autism, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning och/eller r\u00f6relseneds\u00e4ttning. Verksamheten bedrivs p\u00e5 tre olika orter i l\u00e4net; Bolln\u00e4s, G\u00e4vle och Hudiksvall. \n\nVi utg\u00e5r fr\u00e5n en helhetssyn p\u00e5 barnets/ungdomens behov, d\u00e4r samverkande insatser, utifr\u00e5n medicinska, pedagogiska, psykologiska och sociala aspekter av funktionsneds\u00e4ttningen beaktas. Insatserna ges individuellt eller i grupp, p\u00e5 barn- och ungdomshabiliteringen eller i vardagsmilj\u00f6n. Du ing\u00e5r i ett team som best\u00e5r av arbetsterapeut, dietist, kurator, logoped, l\u00e4kare, rehabassistent, fysioterapeut, specialpedagog, sjuksk\u00f6terska, psykolog och administrativ personal.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nP\u00e5 barn- och ungdomshabiliteringen, BUH, m\u00f6ter du barn med motoriska, kognitiva och kommunikativa funktionsneds\u00e4ttningar. Teamarbete \u00e4r centralt och du ing\u00e5r i ett tv\u00e4rprofessionellt arbetslag. Arbetet \u00e4r varierat och utf\u00f6rs enskilt eller tillsammans med kollegor. Dina insatser riktar sig till barnet/ungdomen och dess familj. Arbetsuppgifterna inneb\u00e4r specialpedagogiskt r\u00e5d och st\u00f6d, med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n barnets/ungdomens individuella behov, styrkor och sv\u00e5righeter, utifr\u00e5n funktionsneds\u00e4ttningen. Utbildning och kunskaps\u00f6verf\u00f6ring till barnets omgivning om funktionsneds\u00e4ttningen och de strategier och metoder som kan kompensera f\u00f6r sv\u00e5righeterna \u00e4r en grund i insatserna. Digitala verktyg och m\u00f6tesformer \u00e4r en del av v\u00e5r vardag och samtidens behov liksom bepr\u00f6vad erfarenhet och ny evidens formar verksamheten. \n\nDitt arbete kan handla om:  \n\n- att g\u00f6ra specialpedagogiska kartl\u00e4ggningar/bed\u00f6mningar i utredningsarbetet med psykolog, l\u00e4kare och kurator \n- att st\u00f6tta f\u00f6r\u00e4ldrar kring bem\u00f6tande och beteendeproblematik\n- att handleda f\u00f6r\u00e4ldrar i lek, samspel och kommunikation\n- att hj\u00e4lpa barn/ungdomar och f\u00f6r\u00e4ldrarna att hitta fungerande strategier och f\u00e5 struktur i vardagen \n- att arbeta i n\u00e4tverk med f\u00f6rskola och f\u00f6r\u00e4ldrar runt barn med behov av m\u00e5ngsidiga och intensiva insatser\n- att samverka internt och externt f\u00f6r att f\u00f6rmedla barns/ungdomars behov\n- att vara en del i habiliteringens utbildningsverksamhet och utvecklingsarbeten \n\nSom specialpedagog p\u00e5 BUH omfattas du av de krav p\u00e5 sekretess och dokumentation som g\u00e4ller inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.\n\nHos oss \u00e4r den ena dagen inte den andra lik och den variationen g\u00f6r arbetet b\u00e5de stimulerande och utmanande.\n \n\u00c4r du intresserad att vara en del av det? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSpecialpedagogexamen. \n\nVidareutbildning i och tidigare erfarenhet av arbete med barn- och ungdomshabiliteringens m\u00e5lgrupper \u00e4r meriterande. \n\nSamarbets- och initiativf\u00f6rm\u00e5ga samt intresse av att arbeta i team \u00e4r av betydelse. Vi l\u00e4gger stor vikt vid din personliga l\u00e4mplighet och att dina personliga egenskaper st\u00e4mmer \u00f6verens med Region G\u00e4vleborgs v\u00e4rdegrundsord: \n\n\u2022 Professionalism & ansvar \n\u2022 Respekt & \u00f6dmjukhet \n\u2022 \u00d6ppenhet & \u00e4rlighet \n\nK\u00f6rkort erfordras.\n\nVid anst\u00e4llning skall belastningsregister fr\u00e5n Rikspolisstyrelsen l\u00e4mnas in.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion G\u00e4vleborg \u00e4r en proaktiv samh\u00e4llsakt\u00f6r med erfarenheter som str\u00e4cker sig \u00f6ver 150 \u00e5r. Vi bidrar till att skapa v\u00e4lf\u00e4rd och livskraft f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och s\u00e4tter deras b\u00e4sta i fokus genom v\u00e5r historia, v\u00e5r framtidstro och dagens arbete. V\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r professionalism och ansvar, respekt och \u00f6dmjukhet samt \u00f6ppenhet och \u00e4rlighet. \n\nVi erbjuder h\u00f6g kvalificerad kompetens inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regiontrafik, kulturutveckling, folkbildning och regional utveckling som tillsammans \u00f6kar attraktionskraften f\u00f6r v\u00e5r region. \n\nVi ger m\u00e4nniskor goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet. Det g\u00f6r oss till en modern och livskraftig akt\u00f6r som \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och som visar p\u00e5 en stark framtidstro. \n\nMed cirka 6 650 medarbetare \u00e4r vi regionens st\u00f6rsta arbetsgivare som driver samh\u00e4llsutvecklingen fram\u00e5t f\u00f6r ett livskraftigt G\u00e4vleborg. V\u00e4lkommen till oss! \n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare: \nVi har redan beslutat var vi vill synas med v\u00e5ra platsannonser samt vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa annonsplats eller tj\u00e4nster f\u00f6r p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "annonstextFormaterad": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden har cirka 5500 medarbetare inom 23 verksamhetsomr\u00e5den som str\u00e4cker sig genom hela l\u00e4net. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att ge l\u00e4nets inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet genom att tillhandah\u00e5lla god och n\u00e4ra v\u00e5rd. Vi arbetar tillsammans utifr\u00e5n patientperspektivet med m\u00e5lbilden \u2013 V\u00e5rt gemensamma ansvar f\u00f6r v\u00e5r gemensamma patient \u2013 s\u00e5 att alla vi m\u00f6ter ska k\u00e4nna sig trygga och f\u00e5 v\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet.\n\nBarn- och ungdomshabiliteringen \u00e4r en specialistverksamhet inom Region G\u00e4vleborg. Vi ansvarar f\u00f6r habiliterande insatser till barn och ungdomar 0-17 \u00e5r med funktionsneds\u00e4ttningar som autism, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning och/eller r\u00f6relseneds\u00e4ttning. Verksamheten bedrivs p\u00e5 tre olika orter i l\u00e4net; Bolln\u00e4s, G\u00e4vle och Hudiksvall. \n\nVi utg\u00e5r fr\u00e5n en helhetssyn p\u00e5 barnets/ungdomens behov, d\u00e4r samverkande insatser, utifr\u00e5n medicinska, pedagogiska, psykologiska och sociala aspekter av funktionsneds\u00e4ttningen beaktas. Insatserna ges individuellt eller i grupp, p\u00e5 barn- och ungdomshabiliteringen eller i vardagsmilj\u00f6n. Du ing\u00e5r i ett team som best\u00e5r av arbetsterapeut, dietist, kurator, logoped, l\u00e4kare, rehabassistent, fysioterapeut, specialpedagog, sjuksk\u00f6terska, psykolog och administrativ personal.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nP\u00e5 barn- och ungdomshabiliteringen, BUH, m\u00f6ter du barn med motoriska, kognitiva och kommunikativa funktionsneds\u00e4ttningar. Teamarbete \u00e4r centralt och du ing\u00e5r i ett tv\u00e4rprofessionellt arbetslag. Arbetet \u00e4r varierat och utf\u00f6rs enskilt eller tillsammans med kollegor. Dina insatser riktar sig till barnet/ungdomen och dess familj. Arbetsuppgifterna inneb\u00e4r specialpedagogiskt r\u00e5d och st\u00f6d, med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n barnets/ungdomens individuella behov, styrkor och sv\u00e5righeter, utifr\u00e5n funktionsneds\u00e4ttningen. Utbildning och kunskaps\u00f6verf\u00f6ring till barnets omgivning om funktionsneds\u00e4ttningen och de strategier och metoder som kan kompensera f\u00f6r sv\u00e5righeterna \u00e4r en grund i insatserna. Digitala verktyg och m\u00f6tesformer \u00e4r en del av v\u00e5r vardag och samtidens behov liksom bepr\u00f6vad erfarenhet och ny evidens formar verksamheten. \n\nDitt arbete kan handla om:  \n\n- att g\u00f6ra specialpedagogiska kartl\u00e4ggningar/bed\u00f6mningar i utredningsarbetet med psykolog, l\u00e4kare och kurator \n- att st\u00f6tta f\u00f6r\u00e4ldrar kring bem\u00f6tande och beteendeproblematik\n- att handleda f\u00f6r\u00e4ldrar i lek, samspel och kommunikation\n- att hj\u00e4lpa barn/ungdomar och f\u00f6r\u00e4ldrarna att hitta fungerande strategier och f\u00e5 struktur i vardagen \n- att arbeta i n\u00e4tverk med f\u00f6rskola och f\u00f6r\u00e4ldrar runt barn med behov av m\u00e5ngsidiga och intensiva insatser\n- att samverka internt och externt f\u00f6r att f\u00f6rmedla barns/ungdomars behov\n- att vara en del i habiliteringens utbildningsverksamhet och utvecklingsarbeten \n\nSom specialpedagog p\u00e5 BUH omfattas du av de krav p\u00e5 sekretess och dokumentation som g\u00e4ller inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.\n\nHos oss \u00e4r den ena dagen inte den andra lik och den variationen g\u00f6r arbetet b\u00e5de stimulerande och utmanande.\n \n\u00c4r du intresserad att vara en del av det? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSpecialpedagogexamen. \n\nVidareutbildning i och tidigare erfarenhet av arbete med barn- och ungdomshabiliteringens m\u00e5lgrupper \u00e4r meriterande. \n\nSamarbets- och initiativf\u00f6rm\u00e5ga samt intresse av att arbeta i team \u00e4r av betydelse. Vi l\u00e4gger stor vikt vid din personliga l\u00e4mplighet och att dina personliga egenskaper st\u00e4mmer \u00f6verens med Region G\u00e4vleborgs v\u00e4rdegrundsord: \n\n\u2022 Professionalism & ansvar \n\u2022 Respekt & \u00f6dmjukhet \n\u2022 \u00d6ppenhet & \u00e4rlighet \n\nK\u00f6rkort erfordras.\n\nVid anst\u00e4llning skall belastningsregister fr\u00e5n Rikspolisstyrelsen l\u00e4mnas in.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion G\u00e4vleborg \u00e4r en proaktiv samh\u00e4llsakt\u00f6r med erfarenheter som str\u00e4cker sig \u00f6ver 150 \u00e5r. Vi bidrar till att skapa v\u00e4lf\u00e4rd och livskraft f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och s\u00e4tter deras b\u00e4sta i fokus genom v\u00e5r historia, v\u00e5r framtidstro och dagens arbete. V\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r professionalism och ansvar, respekt och \u00f6dmjukhet samt \u00f6ppenhet och \u00e4rlighet. \n\nVi erbjuder h\u00f6g kvalificerad kompetens inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regiontrafik, kulturutveckling, folkbildning och regional utveckling som tillsammans \u00f6kar attraktionskraften f\u00f6r v\u00e5r region. \n\nVi ger m\u00e4nniskor goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet. Det g\u00f6r oss till en modern och livskraftig akt\u00f6r som \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och som visar p\u00e5 en stark framtidstro. \n\nMed cirka 6 650 medarbetare \u00e4r vi regionens st\u00f6rsta arbetsgivare som driver samh\u00e4llsutvecklingen fram\u00e5t f\u00f6r ett livskraftigt G\u00e4vleborg. V\u00e4lkommen till oss! \n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare: \nVi har redan beslutat var vi vill synas med v\u00e5ra platsannonser samt vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa annonsplats eller tj\u00e4nster f\u00f6r p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "publiceringsdatum": "2021-03-09 15:40:35", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-05-01.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000198", "arbetsgivareId": "10820090", "arbetsgivareNamn": "REGION G\u00c4VLEBORG", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region G\u00e4vleborg, H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsf\u00f6rvaltning", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=1486fafd-627e-4e04-ae57-cedc267bf015&publishCode=AMS&TK=a8051f89-e294-4319-a395-4aaea1d73e40", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "RS 2021/632", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1", "postnr": "80188", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615300835638, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}