{"annonsId": 24608954, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0172-8144", "annonsrubrik": "Arbetsterapeut till Barn \u2013 och ungdomspsykiatrin V\u00e4ster\u00e5s", "annonstext": "Vill du ha ett arbete d\u00e4r du arbetar f\u00f6r att underl\u00e4tta vardagen och skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet i aktiviteter f\u00f6r barn och ungdomar med olika psykiatriska och neuropsykiatriska funktionsneds\u00e4ttningar? D\u00e5 \u00e4r det kanske dig vi s\u00f6ker till v\u00e5rt arbetsterapeutteam p\u00e5 Barn \u2013 och ungdomspsykiatrin!\n\nEn av v\u00e5ra duktiga arbetsterapeuter ska g\u00e5 p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ldraledighet och vi s\u00f6ker dig f\u00f6r att st\u00f6tta upp v\u00e5rat team. \n\nArbetsuppgifter\n\nSom arbetsterapeut hos oss p\u00e5 Barn- och ungdomspsykiatrin i V\u00e4stmanland har du ett flexibelt och variationsrikt arbete d\u00e4r du arbetar l\u00e4ns\u00f6vergripande mot v\u00e5ra \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagningar i V\u00e4ster\u00e5s, K\u00f6ping, Sala och Fagersta. Vi finns \u00e4ven som en resurs f\u00f6r akutmottagningen, slutenv\u00e5rdsavdelningen och \u00c4tst\u00f6rningsenheten.\n\nI ditt arbete tr\u00e4ffar du barn och ungdomar med fr\u00e4mst neuropsykiatrisk problematik och/eller psykiatrisk problematik samt deras f\u00f6r\u00e4ldrar och anh\u00f6riga. Vi arbetar med vardagsfungerande och fokus ligger p\u00e5 att barnet/ungdomen ska bli s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som m\u00f6jligt i de aktiviteter den beh\u00f6ver och vill g\u00f6ra utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nI det dagliga arbetet arbetar du med mottagningsbes\u00f6k d\u00e4r du kommer g\u00f6ra funktionsbed\u00f6mningar och jobba med behandlingsinsatser, till exempel genom bed\u00f6mning och f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel, motiverande samtal samt grupputbildningar och f\u00f6rel\u00e4sningar. Du planerar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt din arbetsdag. D\u00e5 teamet \u00e4r relativt nytt och hela tiden utvecklas i verksamheten finns det stora m\u00f6jligheter till att arbeta med f\u00f6rb\u00e4ttrings-och utvecklingsarbete.\n\nOm arbetsplatsen\n\nBarn- och ungdomspsykiatri V\u00e4stmanland finns inom f\u00f6rvaltningen f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd, psykiatri och habiliteringsverksamhet. Det \u00e4r en specialistresurs f\u00f6r barn och ungdomar 0 - 17 \u00e5r samt deras familjer. V\u00e5ra \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagningar finns i V\u00e4ster\u00e5s, K\u00f6ping, Sala och Fagersta. I V\u00e4ster\u00e5s finns ocks\u00e5 l\u00e4nsgemensam resurs med slutenv\u00e5rdsplatser, \u00e4tst\u00f6rningsenhet och akutmottagning. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att erbjuda v\u00e5rd anpassat efter varje barn- och ungdoms specifika behov.\n\nVi erbjuder dig:\n\n\u2022 Ett omv\u00e4xlande arbete med tv\u00e4rprofessionella samarbeten och trevliga arbetskamrater.\n\u2022 Arbete i en ung verksamhet d\u00e4r du \u00e4r med och p\u00e5verkar v\u00e5rt utvecklingsarbete fram\u00e5t.\n\u2022 Att som arbetsterapeut arbeta med en intressant och komplex m\u00e5lgrupp. \n\u2022 Ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete d\u00e4r du sj\u00e4lv projektleder din arbetsdag och f\u00e5r fatta egna beslut.\n\u2022 M\u00f6jlighet till personlig utveckling i ditt arbete genom handledning.\n\n \n\nKvalifikationer\n\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad arbetsterapeut. Det \u00e4r ett stort plus om du har erfarenhet fr\u00e5n yrket eller tidigare arbetat med barn och ungdomar med funktionsneds\u00e4ttningar. Erfarenhet av arbete riktat mot f\u00f6r\u00e4ldrar, f\u00f6rskrivarutbildning eller kunskap i systemen Cosmic och webSesam \u00e4r ocks\u00e5 meriterande. D\u00e5 du arbetar l\u00e4ns\u00f6vergripande \u00e4r k\u00f6rkort B ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nVi ser att du \u00e4r en trygg och mogen person som tar ansvar och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att planera din arbetsdag. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att arbeta med olika IT-verktyg och system i det dagliga arbetet, och kan utan problem kommunicera obehindrat i tal och skrift p\u00e5 svenska. I situationer som ibland utmanar ditt lugn och fokus har du en f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera r\u00e4tt saker och kan fatta egna beslut om s\u00e5 beh\u00f6vs. Det h\u00e4r \u00e4r ett jobb f\u00f6r dig som trivs i samarbetet med andra m\u00e4nniskor och som vill ha ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och inneh\u00e5llsrikt arbete. I den h\u00e4r rekryteringen l\u00e4gger vi stor vikt vid dina personliga egenskaper. \n\n \nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning ca 12 m\u00e5nader\n\nTilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner: https://regionvastmanland.se/jobba-med-oss/dina-formaner/  \n\n \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 30 mars.\n\nIntervjuer ber\u00e4knas genomf\u00f6ras under vecka 14 och 15.\n\nBifoga g\u00e4rna intyg och betygshandlingar med din ans\u00f6kan. \n \n Utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister kommer att beg\u00e4ras vid en eventuell anst\u00e4llning\n \nTitta g\u00e4rna p\u00e5 v\u00e5r informationsfilm: https://youtu.be/7qLByHRP6mY", "annonstextFormaterad": "Vill du ha ett arbete d\u00e4r du\u00a0arbetar f\u00f6r att underl\u00e4tta vardagen och skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet i aktiviteter f\u00f6r\u00a0barn och ungdomar med olika psykiatriska och neuropsykiatriska funktionsneds\u00e4ttningar?\u00a0D\u00e5 \u00e4r det kanske dig vi s\u00f6ker till v\u00e5rt arbetsterapeutteam p\u00e5 Barn \u2013 och ungdomspsykiatrin!\n\n\n\nEn av v\u00e5ra duktiga arbetsterapeuter ska g\u00e5 p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ldraledighet och vi s\u00f6ker dig f\u00f6r att st\u00f6tta upp v\u00e5rat team.\u00a0\n\n\n\nArbetsuppgifter\n\nSom arbetsterapeut hos oss p\u00e5 Barn- och ungdomspsykiatrin i V\u00e4stmanland har du ett flexibelt och variationsrikt arbete d\u00e4r du arbetar l\u00e4ns\u00f6vergripande mot v\u00e5ra \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagningar i V\u00e4ster\u00e5s, K\u00f6ping, Sala och Fagersta. Vi finns \u00e4ven som en resurs f\u00f6r akutmottagningen, slutenv\u00e5rdsavdelningen och \u00c4tst\u00f6rningsenheten.\n\nI ditt arbete tr\u00e4ffar du barn och ungdomar med fr\u00e4mst neuropsykiatrisk problematik och/eller psykiatrisk problematik samt deras f\u00f6r\u00e4ldrar och anh\u00f6riga. Vi arbetar med vardagsfungerande och fokus ligger p\u00e5 att barnet/ungdomen ska bli s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som m\u00f6jligt i de aktiviteter den beh\u00f6ver och vill g\u00f6ra utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nI det dagliga arbetet arbetar du med mottagningsbes\u00f6k d\u00e4r du kommer g\u00f6ra funktionsbed\u00f6mningar och jobba med behandlingsinsatser, till exempel genom bed\u00f6mning och f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel, motiverande samtal samt grupputbildningar och f\u00f6rel\u00e4sningar. Du planerar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt din arbetsdag. D\u00e5 teamet \u00e4r relativt nytt och hela tiden utvecklas i verksamheten finns det stora m\u00f6jligheter till att arbeta med f\u00f6rb\u00e4ttrings-och utvecklingsarbete.\n\n\nOm arbetsplatsen\n\nBarn- och ungdomspsykiatri V\u00e4stmanland finns inom f\u00f6rvaltningen f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd, psykiatri och habiliteringsverksamhet. Det \u00e4r en specialistresurs f\u00f6r barn och ungdomar 0 - 17 \u00e5r samt deras familjer. V\u00e5ra \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagningar finns i V\u00e4ster\u00e5s, K\u00f6ping, Sala och Fagersta.\u00a0I V\u00e4ster\u00e5s finns ocks\u00e5 l\u00e4nsgemensam resurs med\u00a0slutenv\u00e5rdsplatser, \u00e4tst\u00f6rningsenhet och akutmottagning. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att erbjuda v\u00e5rd anpassat efter varje barn- och ungdoms specifika behov.\n\nVi erbjuder dig:\n\n\n\u2022 Ett omv\u00e4xlande arbete med tv\u00e4rprofessionella samarbeten och trevliga arbetskamrater.\n\u2022 Arbete i en ung verksamhet d\u00e4r du \u00e4r med och p\u00e5verkar v\u00e5rt utvecklingsarbete fram\u00e5t.\n\u2022 Att som arbetsterapeut arbeta med en intressant och komplex m\u00e5lgrupp.\u00a0\n\u2022 Ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete d\u00e4r du sj\u00e4lv projektleder din arbetsdag och f\u00e5r fatta egna beslut.\n\u2022 M\u00f6jlighet till personlig utveckling i ditt arbete genom handledning.\n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\n\nDu som s\u00f6ker \u00e4r\u00a0legitimerad arbetsterapeut. Det \u00e4r ett stort plus om du har erfarenhet fr\u00e5n yrket eller tidigare arbetat med barn och ungdomar med funktionsneds\u00e4ttningar. Erfarenhet av arbete riktat mot f\u00f6r\u00e4ldrar, f\u00f6rskrivarutbildning eller kunskap i systemen Cosmic och webSesam \u00e4r ocks\u00e5 meriterande. D\u00e5 du arbetar l\u00e4ns\u00f6vergripande \u00e4r k\u00f6rkort B ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nVi ser att du \u00e4r en trygg och mogen person som tar ansvar och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att planera din arbetsdag. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att arbeta med\u00a0olika IT-verktyg och system i det dagliga arbetet, och kan utan problem kommunicera obehindrat i tal och skrift p\u00e5 svenska. I situationer som ibland utmanar ditt lugn och fokus har du en f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera r\u00e4tt saker och kan fatta egna beslut om s\u00e5 beh\u00f6vs.\u00a0Det h\u00e4r \u00e4r ett jobb f\u00f6r dig som trivs i samarbetet med andra m\u00e4nniskor och som vill ha ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och inneh\u00e5llsrikt arbete.\u00a0I den h\u00e4r rekryteringen l\u00e4gger vi stor vikt vid dina personliga egenskaper.\u00a0\n\n\u00a0\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning ca 12 m\u00e5nader\n\nTilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner:\u00a0https://regionvastmanland.se/jobba-med-oss/dina-formaner/ \u00a0\n\n\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 30 mars.\n\nIntervjuer ber\u00e4knas genomf\u00f6ras under vecka 14 och 15.\n\n\nBifoga g\u00e4rna intyg och betygshandlingar med din ans\u00f6kan. \n \n Utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister kommer att beg\u00e4ras vid en eventuell anst\u00e4llning\n \nTitta g\u00e4rna p\u00e5 v\u00e5r informationsfilm: https://youtu.be/7qLByHRP6mY", "publiceringsdatum": "2021-03-10 11:00:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://regionvastmanland.se", "villkorsbeskrivning": "Dagtid\r\nHeltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Ind. l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000172", "arbetsgivareId": "20524795", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STMANLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4stmanland", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I019/791/main?site=6&validator=353b1e8679877d15d8848601763645be&lang=SE&rmpage=job&rmjob=8144", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Regionshuset ing 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Regionshuset ing 4", "postnr": "72189", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionshuset ing 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615370411780, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6099", "longitud": "16.54481", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}