{"annonsId": 24603457, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "S\u00e4ljande kampanj-koordinator", "annonstext": "Vi har v\u00e5rt egna presseri utanf\u00f6r Tumba i Stockholm. H\u00e4r pressar vi dagligen f\u00e4rska frukter och gr\u00f6nsaker till R\u00c5SAFT som vi sedan levererar sj\u00e4lva direkt till v\u00e5ra kunder. V\u00e5r mission \u00e4r att alla ska f\u00e5 smaka och f\u00f6rst\u00e5 skillnaderna samt f\u00f6rdelarna med helt obehandlad R\u00c5SAFT!\n\nVi s\u00f6ker dig - en driven och inspirerande s\u00e4ljande kampanj-koordinator som kan vara den ledande kraften i denna folkbildning.\n\nSom person ser vi att du \u00e4r strukturerad, driven och kommunikativ med en f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och sprida positiv energi till dina medarbetare. Du \u00e4r en naturlig relationsbyggare och skapar snabbt kontakt med alla typer av m\u00e4nniskor. Du \u00e4r den som uppfattas som sympatisk, genuin och  full av energi.\n\nSom s\u00e4ljande kampanj-koordinator kommer du att boka in kampanjer hos v\u00e5ra befintliga kunder, st\u00e4mma av och f\u00f6lja upp kampanjer, informera och koordinera distrubut\u00f6rerna kring kampanjer, utveckla och komma med nya ideer kring events och marknadsf\u00f6ring i butik.\n\nDu kommer att jobba tillsammans med v\u00e5r h\u00e4rliga kollega Cecilia, d\u00e4r ni tillsammans jobbar mot tydliga m\u00e5l och budget.\n\nN\u00e4r v\u00e4rlden ser lite annorlunda ut g\u00e4llande COVID-19 kommer vi \u00e4ven att starta upp med v\u00e5ra popul\u00e4ra demosar i butik igen. Det innefattar att rekrytera demopersonal, tills\u00e4tta demopass, utbilda demopersonal samt uppf\u00f6ljning ute hos kund. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en heltidstj\u00e4nst om 100%, och \u00e4r tidsbegr\u00e4nsad till 6 m\u00e5nader men kan f\u00f6rl\u00e4ngas till en tillsvidare tj\u00e4nst.\n\n \n\nDet h\u00e4r beh\u00f6ver du f\u00f6r att lyckas i rollen:\n\nPositiv, flexibel och ett stort driv fram\u00e5t\n\nTrivas med att prata i telefon\n\nPassionerad i h\u00e4lsa och v\u00e4lm\u00e5ende\n\nHar naturlig fallenhet att leda och inspirera andra.\n\nFlytande svenska i b\u00e5de tal och skrift\n\nB-k\u00f6rkort", "annonstextFormaterad": "<p>Vi har v\u00e5rt egna presseri utanf\u00f6r Tumba i Stockholm. H\u00e4r pressar vi dagligen f\u00e4rska frukter och gr\u00f6nsaker till R\u00c5SAFT som vi sedan levererar sj\u00e4lva direkt till v\u00e5ra kunder. V\u00e5r mission \u00e4r att alla ska f\u00e5 smaka och f\u00f6rst\u00e5 skillnaderna samt f\u00f6rdelarna med helt obehandlad R\u00c5SAFT!</p><p>Vi s\u00f6ker dig - en driven och inspirerande s\u00e4ljande kampanj-koordinator som kan vara den ledande kraften i denna folkbildning.</p><p>Som person ser vi att du \u00e4r strukturerad, driven och kommunikativ med en f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och sprida positiv energi till dina medarbetare. Du \u00e4r en naturlig relationsbyggare och skapar snabbt kontakt med alla typer av m\u00e4nniskor. Du \u00e4r den som uppfattas som sympatisk, genuin och  full av energi.</p><p>Som s\u00e4ljande kampanj-koordinator kommer du att boka in kampanjer hos v\u00e5ra befintliga kunder, st\u00e4mma av och f\u00f6lja upp kampanjer, informera och koordinera distrubut\u00f6rerna kring kampanjer, utveckla och komma med nya ideer kring events och marknadsf\u00f6ring i butik.</p><p>Du kommer att jobba tillsammans med v\u00e5r h\u00e4rliga kollega Cecilia, d\u00e4r ni tillsammans jobbar mot tydliga m\u00e5l och budget.</p><p>N\u00e4r v\u00e4rlden ser lite annorlunda ut g\u00e4llande COVID-19 kommer vi \u00e4ven att starta upp med v\u00e5ra popul\u00e4ra demosar i butik igen. Det innefattar att rekrytera demopersonal, tills\u00e4tta demopass, utbilda demopersonal samt uppf\u00f6ljning ute hos kund. </p><p><br></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r en heltidstj\u00e4nst om 100%, och \u00e4r tidsbegr\u00e4nsad till 6 m\u00e5nader men kan f\u00f6rl\u00e4ngas till en tillsvidare tj\u00e4nst.</p><p> </p><p>Det h\u00e4r beh\u00f6ver du f\u00f6r att lyckas i rollen:</p><p>Positiv, flexibel och ett stort driv fram\u00e5t</p><p>Trivas med att prata i telefon</p><p>Passionerad i h\u00e4lsa och v\u00e4lm\u00e5ende</p><p>Har naturlig fallenhet att leda och inspirera andra.</p><p>Flytande svenska i b\u00e5de tal och skrift</p><p>B-k\u00f6rkort</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-08 15:40:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.rasaft.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568863145", "arbetsgivareId": "20837878", "arbetsgivareNamn": "Loviseberg Presseri AB", "arbetsplatsId": "84083013", "arbetsplatsNamn": "LOVISEBERG PRESSERI AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "NikA_KEh_Ky4", "namn": "S\u00e4ljassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615214452682, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "TUNA G\u00c5RDSV\u00c4G 11", "postnr": "14743", "postort": "TUMBA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CCVZ_JA7_d3y", "namn": "Botkyrka"}, "latitud": "59.21264411734495", "longitud": "17.842899889437618", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}