{"annonsId": 24619797, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kontorsassisten", "annonstext": "Om arbetsgivare\n\nFarka l\u00e4kartj\u00e4nst AB \u00e4r ett f\u00f6retag som har n\u00e5gra \u00e5r p\u00e5 nacken. F\u00f6retaget g\u00f6r estetiskabehandlingar. . Konsultverksamhet som allm\u00e4nmedicinsk l\u00e4kare f\u00f6r behandlingsuppdrag inom prim\u00e4rv\u00e5rd och jourcentral som tillh\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rden.\n\nVad ska du g\u00f6ra?\n\nVi s\u00f6ker dig som vill bli en del av ett litet f\u00f6retag som v\u00e4xer och expanderar fort. Du ska arbeta p\u00e5 arbetsplatsen med vardagliga administrativa behov. Ta emot bokningar och bes\u00f6k, kontakt med kunder och leverant\u00f6rer via telefon och mail. F\u00f6lja och rapportera p\u00e5g\u00e5ende arbete. Best\u00e4lla material.\n\n* Utreda fakturor\n\n* Kommunikation med leverant\u00f6rer\n\n* Systemhantering\n\n* Uppdatera webbsidan\n\nVem \u00e4r du?\n\nDu ska vara glad positiv och har arbetat med m\u00e4nniskor. Du ska kunna k\u00f6ra bil men den \u00e4r inte ett krav.\n\nVi s\u00f6ker dig med relevant utbildning. Det \u00e4r en stor f\u00f6rdel om du tidigare har erfarenhet med liknande arbetsuppgifter som ovan n\u00e4mnts.  \n\nVi ser att du \u00e4r strukturerad, noggrann, driven och l\u00f6sningsfokuserad. Du \u00e4r en kvalitetsmedveten person som kan ta egna initiativ. Du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, har l\u00e4tt att bygga f\u00f6rtroendefulla relationer och \u00e4r lyh\u00f6rd. Du \u00e4r stresst\u00e5lig och tar ansvar f\u00f6r ditt eget arbete och f\u00f6r att h\u00e5lla deadlines.\n\nMerit :\n\nOm du har jobbat med m\u00e4nniskor \u00e4r en sort merit.\n\nEngelska spr\u00e5ket - stor merit men inte krav\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 deltid med placering i G\u00f6teborg. Vi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka.\n\nTycker du att detta l\u00e5ter intressant? Din ans\u00f6kan och CV skickar du till oss via: \n\n EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Om arbetsgivare</strong></p><p>Farka l\u00e4kartj\u00e4nst AB \u00e4r ett f\u00f6retag som har n\u00e5gra \u00e5r p\u00e5 nacken. F\u00f6retaget g\u00f6r estetiskabehandlingar. . Konsultverksamhet som allm\u00e4nmedicinsk l\u00e4kare f\u00f6r behandlingsuppdrag inom prim\u00e4rv\u00e5rd och jourcentral som tillh\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rden.</p><p><strong>Vad ska du g\u00f6ra?</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som vill bli en del av ett litet f\u00f6retag som v\u00e4xer och expanderar fort. Du ska arbeta p\u00e5 arbetsplatsen med vardagliga administrativa behov. Ta emot bokningar och bes\u00f6k, kontakt med kunder och leverant\u00f6rer via telefon och mail. F\u00f6lja och rapportera p\u00e5g\u00e5ende arbete. Best\u00e4lla material.</p><p>* Utreda fakturor</p><p>* Kommunikation med leverant\u00f6rer</p><p>* Systemhantering</p><p>* Uppdatera webbsidan</p><p><strong>Vem \u00e4r du?</strong></p><p>Du ska vara glad positiv och har arbetat med m\u00e4nniskor. Du ska kunna k\u00f6ra bil men den \u00e4r inte ett krav.</p><p>Vi s\u00f6ker dig med relevant utbildning. Det \u00e4r en stor f\u00f6rdel om du tidigare har erfarenhet med liknande arbetsuppgifter som ovan n\u00e4mnts.  </p><p>Vi ser att du \u00e4r strukturerad, noggrann, driven och l\u00f6sningsfokuserad. Du \u00e4r en kvalitetsmedveten person som kan ta egna initiativ. Du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, har l\u00e4tt att bygga f\u00f6rtroendefulla relationer och \u00e4r lyh\u00f6rd. Du \u00e4r stresst\u00e5lig och tar ansvar f\u00f6r ditt eget arbete och f\u00f6r att h\u00e5lla deadlines.</p><p><strong>Merit :</strong></p><p>Om du har jobbat med m\u00e4nniskor \u00e4r en sort merit.</p><p>Engelska spr\u00e5ket - stor merit men inte krav</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 deltid med placering i G\u00f6teborg. Vi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka.</p><p>Tycker du att detta l\u00e5ter intressant? Din ans\u00f6kan och CV skickar du till oss via: </p><p> EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-14 19:10:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591988661", "arbetsgivareId": "21835285", "arbetsgivareNamn": "FARKA L\u00c4KARTJ\u00c4NST AB", "arbetsplatsId": "87839126", "arbetsplatsNamn": "FARKA L\u00c4KARTJ\u00c4NST AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "KgVN_RhS_bjH", "namn": "Kontorist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615745452161, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "S\u00f6rhallspromenaden 35", "postnr": "41760", "postort": "G\u00f6teborg", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70542249146433", "longitud": "11.920414706150494", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}