{"annonsId": 24616778, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2262-202DD3C7893144E58BBBBD4DE928A111", "annonsrubrik": "Fysioterapeut till kommunrehab", "annonstext": "Det \u00e4r n\u00e5got speciellt med Avesta!\nH\u00e4r finns inte bara dalah\u00e4star och brusande forsar. H\u00e4r finns ocks\u00e5 pannben och mod, handlingskraft och framtidstro. Vi v\u00e4xer och utvecklas och f\u00e5r ett \u00e4nnu kraftfullare n\u00e4ringsliv som grund f\u00f6r en \u00e4nnu b\u00e4ttre v\u00e4lf\u00e4rd. Vi tror att det \u00e4r m\u00f6jligt f\u00f6r vi v\u00e5gar t\u00e4nka nytt och annorlunda. Tillsammans bygger vi Avestas framtid \u2013 vill du vara med? \n\nNu s\u00f6ker vi p\u00e5 kommunrehab en fysioterapeut/sjukgymnast.\nKommunrehab inom Avesta kommun erbjuder dig en flexibel och stimulerande arbetsplats d\u00e4r du ges m\u00f6jligheter att utvecklas i din yrkesroll. Du kommer att arbeta i en milj\u00f6 d\u00e4r det \u00e4r god sammanh\u00e5llning och n\u00e4ra till st\u00f6ttning. Tillsammans med fyra andra fysioterapeuter och sju arbetsterapeuter blir du del av en arbetsgrupp med stor kunskap inom rehabfr\u00e5gor.\n\nVi \u00e4r ett glatt g\u00e4ng med mycket skratt och energi, b\u00e5de tillsammans med v\u00e5ra patienter men ocks\u00e5 f\u00f6r ett gemensamt fredagsfika. Ingen arbetsdag \u00e4r den andra lik och vi trivs verkligen med den stora variationen. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom fysioterapeut i Avesta kommun ansvarar du f\u00f6r rehabilitering av personer inom hemsjukv\u00e5rd, v\u00e5rd- och omsorgsboenden, korttidsboende med inriktning \u00e4ldreomsorg, LSS och socialpsykiatri. Du styr din vardag sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men arbetar samtidigt ocks\u00e5 tillsammans med kollegor inom teamet. Hos oss finns alltid m\u00f6jlighet att diskutera och konferera n\u00e4r det beh\u00f6vs. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r bland annat funktionsbed\u00f6mningar av r\u00f6relsef\u00f6rm\u00e5ga, bed\u00f6mningar, genomf\u00f6rande och utv\u00e4rdering av tr\u00e4ning samt handledning och utbildning av v\u00e5rd- och omsorgspersonal. Du arbetar \u00e4ven med fallf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder samt f\u00f6rskrivning och utprovning av hj\u00e4lpmedel. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att samverka i ett team d\u00e4r h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rdspersonal samt omv\u00e5rdnadspersonal inom b\u00e5de hemtj\u00e4nst och v\u00e5rd- och omsorgsboenden ing\u00e5r. Du handleder och utbildar omv\u00e5rdnadspersonal i rehabiliterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Dokumentation g\u00f6rs i systemet Procapita. Du utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5ra lokaler p\u00e5 Skogsgl\u00e4ntan i Skogsbo men arbetet sker i hela kommunen.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjukgymnast/fysioterapeut. Har du f\u00f6rflyttningsutbildning \u00e4r detta meriterande. Det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n rehabilitering i kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Vi ser g\u00e4rna att du har en god kunskap om fysioterapeutens/sjukgymnastens olika ansvarsomr\u00e5den och har ett intresse f\u00f6r att utveckla arbetet inom verksamheten. \n\nDu som s\u00f6ker ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men \u00e4ven ha f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med omv\u00e5rdnadsteamet runt patienten, utifr\u00e5n ett teamt\u00e4nk. Du tar ansvar f\u00f6r dina uppgifter och du kan relatera till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att s\u00e4tta dig in n\u00e5gon annans perspektiv och \u00e4r trygg och stabil samt anpassar ditt s\u00e4tt att agera efter situationen. \n\nD\u00e5 en stor del av dina arbetsuppgifter handlar om att kommunicera med olika parter samt att arbeta med dokumentation kr\u00e4vs goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. Grundl\u00e4ggande datakunskaper f\u00f6r att kunna dokumentera och sk\u00f6ta sj\u00e4lvservice \u00e4r ocks\u00e5 ett krav. Har du erfarenhet fr\u00e5n systemet Procapita \u00e4r detta meriterande. Du kommer att k\u00f6ra bil i tj\u00e4nsten varp\u00e5 B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6rm\u00e5ner\nVi m\u00e5nar om v\u00e5ra anst\u00e4llda. Du har friskv\u00e5rdstimme eller friskv\u00e5rdspeng, tillg\u00e5ng till nyrenoverat personalgym, fria bad i kommunens badhus samt m\u00e5nga andra fria friskv\u00e5rdsaktiviteter som kommunen anordnar kontinuerligt.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Avesta kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Avesta kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Det \u00e4r n\u00e5got speciellt med Avesta!\nH\u00e4r finns inte bara dalah\u00e4star och brusande forsar. H\u00e4r finns ocks\u00e5 pannben och mod, handlingskraft och framtidstro. Vi v\u00e4xer och utvecklas och f\u00e5r ett \u00e4nnu kraftfullare n\u00e4ringsliv som grund f\u00f6r en \u00e4nnu b\u00e4ttre v\u00e4lf\u00e4rd. Vi tror att det \u00e4r m\u00f6jligt f\u00f6r vi v\u00e5gar t\u00e4nka nytt och annorlunda. Tillsammans bygger vi Avestas framtid \u2013 vill du vara med? \n\nNu s\u00f6ker vi p\u00e5 kommunrehab en fysioterapeut/sjukgymnast.\nKommunrehab inom Avesta kommun erbjuder dig en flexibel och stimulerande arbetsplats d\u00e4r du ges m\u00f6jligheter att utvecklas i din yrkesroll. Du kommer att arbeta i en milj\u00f6 d\u00e4r det \u00e4r god sammanh\u00e5llning och n\u00e4ra till st\u00f6ttning. Tillsammans med fyra andra fysioterapeuter och sju arbetsterapeuter blir du del av en arbetsgrupp med stor kunskap inom rehabfr\u00e5gor.\n\nVi \u00e4r ett glatt g\u00e4ng med mycket skratt och energi, b\u00e5de tillsammans med v\u00e5ra patienter men ocks\u00e5 f\u00f6r ett gemensamt fredagsfika. Ingen arbetsdag \u00e4r den andra lik och vi trivs verkligen med den stora variationen. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom fysioterapeut i Avesta kommun ansvarar du f\u00f6r rehabilitering av personer inom hemsjukv\u00e5rd, v\u00e5rd- och omsorgsboenden, korttidsboende med inriktning \u00e4ldreomsorg, LSS och socialpsykiatri. Du styr din vardag sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men arbetar samtidigt ocks\u00e5 tillsammans med kollegor inom teamet. Hos oss finns alltid m\u00f6jlighet att diskutera och konferera n\u00e4r det beh\u00f6vs. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r bland annat funktionsbed\u00f6mningar av r\u00f6relsef\u00f6rm\u00e5ga, bed\u00f6mningar, genomf\u00f6rande och utv\u00e4rdering av tr\u00e4ning samt handledning och utbildning av v\u00e5rd- och omsorgspersonal. Du arbetar \u00e4ven med fallf\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder samt f\u00f6rskrivning och utprovning av hj\u00e4lpmedel. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att samverka i ett team d\u00e4r h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rdspersonal samt omv\u00e5rdnadspersonal inom b\u00e5de hemtj\u00e4nst och v\u00e5rd- och omsorgsboenden ing\u00e5r. Du handleder och utbildar omv\u00e5rdnadspersonal i rehabiliterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Dokumentation g\u00f6rs i systemet Procapita. Du utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5ra lokaler p\u00e5 Skogsgl\u00e4ntan i Skogsbo men arbetet sker i hela kommunen.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjukgymnast/fysioterapeut. Har du f\u00f6rflyttningsutbildning \u00e4r detta meriterande. Det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n rehabilitering i kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Vi ser g\u00e4rna att du har en god kunskap om fysioterapeutens/sjukgymnastens olika ansvarsomr\u00e5den och har ett intresse f\u00f6r att utveckla arbetet inom verksamheten. \n\nDu som s\u00f6ker ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men \u00e4ven ha f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med omv\u00e5rdnadsteamet runt patienten, utifr\u00e5n ett teamt\u00e4nk. Du tar ansvar f\u00f6r dina uppgifter och du kan relatera till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att s\u00e4tta dig in n\u00e5gon annans perspektiv och \u00e4r trygg och stabil samt anpassar ditt s\u00e4tt att agera efter situationen. \n\nD\u00e5 en stor del av dina arbetsuppgifter handlar om att kommunicera med olika parter samt att arbeta med dokumentation kr\u00e4vs goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. Grundl\u00e4ggande datakunskaper f\u00f6r att kunna dokumentera och sk\u00f6ta sj\u00e4lvservice \u00e4r ocks\u00e5 ett krav. Har du erfarenhet fr\u00e5n systemet Procapita \u00e4r detta meriterande. Du kommer att k\u00f6ra bil i tj\u00e4nsten varp\u00e5 B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6rm\u00e5ner\nVi m\u00e5nar om v\u00e5ra anst\u00e4llda. Du har friskv\u00e5rdstimme eller friskv\u00e5rdspeng, tillg\u00e5ng till nyrenoverat personalgym, fria bad i kommunens badhus samt m\u00e5nga andra fria friskv\u00e5rdsaktiviteter som kommunen anordnar kontinuerligt.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Avesta kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Avesta kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 12:30:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002262", "arbetsgivareId": "10820019", "arbetsgivareNamn": "Avesta kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Avesta kommun, Kommunrehab", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=202dd3c7-8931-44e5-8bbb-bd4de928a111&publishCode=AMS&TK=5952053f-ccba-49f9-aeca-ae100c4f65f3", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C49941/2021", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Corneliusgatan 16 Avesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Avesta", "postnr": "77481", "postort": "Avesta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Corneliusgatan 16 Avesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615548622673, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Szbq_2fg_ydQ", "namn": "Avesta"}, "latitud": "60.14533", "longitud": "16.17384", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}