{"annonsId": 24617765, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Teamchef digital marketing & social media", "annonstext": "Har du erfarenhet av antingen byr\u00e5sidan, kundsidan i marknadsteam eller varit p\u00e5 mediesidan och har en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r det digitala medielandskapet samt \u00e4r en naturlig ledare s\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker till den h\u00e4r nya tj\u00e4nsten!\n\nDin roll\n\nDigital Marketing & Social Media inom Lidl \u00e4r h\u00f6gt prioriterat och vi s\u00f6ker dig som vill leda och coacha medarbetarna i teamet s\u00e5 att de kan n\u00e5 sin fulla potential och att ni tillsammans kan utveckla omr\u00e5dena Digital Marketing och Social Media till nya h\u00f6jder.\n\nAndra arbetsuppgifter i rollen:\n\n\tDriva och utveckla Lidl Sveriges digitala och sociala kanaler\n\tAnsvara och s\u00e4kerst\u00e4lla att grunderna inom omr\u00e5det genomsyrar teamet\n\tKontinuerligt analysera, optimera och utv\u00e4rdera trender, plattformar, kampanjer\n\tHa ett n\u00e4ra samarbete med byr\u00e5\n\tPlanera \u00e5rliga insatser och styra KPI:er utifr\u00e5n organisationens behov, strategi och budget\n\tRapportering och uppf\u00f6ljningsansvar f\u00f6r Digital Marketing & Social Media fr\u00e5gor\n\nKontaktperson samt representera Online-avdelningen nationellt och internationellt i kontakt med andra Lidl-l\u00e4nder samt v\u00e5rt moderbolag i Tyskland\n\nRollen som Teamchef Digital Marketing & Social Media ligger inom v\u00e5r Kommersiella avdelning, d\u00e4r du ut\u00f6ver Marknadsavdelningen \u00e4ven hittar Kampanj, Sortiment, Category Management, Kvalitet m.fl. Du rapporterar till marknadschefen och har ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga avdelningar.\n\nDin profil\n\nDu har bred erfarenhet inom Marketing, Digital och Online och minst ett par \u00e5rs arbetslivserfarenhet inom omr\u00e5det, g\u00e4rna fr\u00e5n byr\u00e5sidan, kundsidan i marknadsteam eller fr\u00e5n mediesidan. Vi ser g\u00e4rna \u00e4ven att du har en akademisk utbildning eller motsvarande. Du \u00e4r den man v\u00e4nder sig till f\u00f6r v\u00e4gledning inom omr\u00e5det och du har ett stort intresse samt erfarenhet av att f\u00f6lja trender, s\u00e4tta strategier och f\u00f6lja KPIer med stor framg\u00e5ng. Om du \u00e4ven har erfarenhet av plattformarna Google Analytics, Google Campaign manager, DV360, Facebooks business manager och ads manager vore det starkt meriterande.\n\nVi ser g\u00e4rna att du har tidigare direkt ledarerfarenhet eller erfarenhet av att leda st\u00f6rre projekt. Du b\u00e5de tar ansvar och ger ansvar och s\u00e4tter en stolthet i att coacha och utveckla andra. Det ni g\u00f6r, g\u00f6r ni tillsammans.\n\nDu \u00e4r en skicklig kommunikat\u00f6r och relationsbyggare och har god f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och engagera, s\u00e5v\u00e4l medarbetare som kollegor. Samtidigt som du har god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och ett strukturerat arbetss\u00e4tt. F\u00f6r att trivas hos oss \u00e4r du ocks\u00e5 aff\u00e4rs- och resultatorienterad samt ser p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ndring som utveckling och som en sp\u00e4nnande del av vardagen. Du har goda kunskaper i svenska och engelska.\n\n Vi erbjuder\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att v\u00e5ra medarbetare trivs - p\u00e5 alla s\u00e4tt. Vi erbjuder d\u00e4rf\u00f6r ett arbete i en milj\u00f6 som karakt\u00e4riseras av v\u00e5ra v\u00e4rdeord: engagemang, ansvar, smart och tillsammans. Vi \u00e4r m\u00e5na om att st\u00f6dja och uppmuntra v\u00e5ra medarbetare i deras utveckling. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r gl\u00e4djande f\u00f6r oss att vi kan erbjuda goda utvecklingsm\u00f6jligheter inom Lidl-gruppen, b\u00e5de i Sverige och internationellt. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid med inledande provanst\u00e4llning och tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse, i denna tj\u00e4nst ing\u00e5r \u00e4ven tj\u00e4nstebil.\n\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 Lidl omfattas du av kollektivavtal f\u00f6r tj\u00e4nstem\u00e4n mellan Svensk Handel och Unionen/Akademikerf\u00f6rbunden. Vid fackliga fr\u00e5gor kontakta Unionens lokala fackklubb via e-postadressen;  EMAIL \n\nHar vi v\u00e4ckt ditt intresse? \n\nVi hoppas det i alla fall! Du \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom att fylla i formul\u00e4ret och bifoga cv samt personligt brev via l\u00e4nken \u201dS\u00f6k nu\u201d. Obs! Vi tar endast emot ans\u00f6kningar som inkommer via denna l\u00e4nk. Denna rekrytering sker med l\u00f6pande urval, varf\u00f6r vi g\u00e4rna ser att du skickar din ans\u00f6kan snarast, dock senast den 26 mars 2021. Som en kvalitativ del av rekryteringsprocessen kommer vi att skicka ut tester och en bakgrundskontroll kommer genomf\u00f6ras p\u00e5 slutkandidaten. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller ans\u00f6kningsprocessen, v\u00e4nligen kontakta Rekryteringsteamet p\u00e5 mail:  EMAIL .\n\nOm lidl\n\nVi \u00e4r en av de st\u00f6rsta kedjorna inom dagligvaruhandeln med tusentals butiker runt om i Europa. Vi \u00f6ppnade v\u00e5ra f\u00f6rsta butiker i Sverige under 2003 och har sedan dess st\u00e4ndigt utmanat de etablerade kedjorna och s\u00e4nkt matpriserna. Varje vecka v\u00e4ljer hundratusentals svenskar att handla smart n\u00e4r de g\u00e5r till n\u00e5gon av v\u00e5ra \u00f6ver 200 butiker runt om i Sverige. V\u00e5rt huvudkontor ligger i Solna men under 2021 kommer vi att flytta till ett nytt fr\u00e4scht huvudkontor i Barkabystaden.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Har du erfarenhet av antingen byr\u00e5sidan, kundsidan i marknadsteam eller varit p\u00e5 mediesidan och har en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r det digitala medielandskapet samt \u00e4r en naturlig ledare s\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker till den h\u00e4r nya tj\u00e4nsten!</strong></p><p><strong>Din roll</strong></p><p>Digital Marketing &amp; Social Media inom Lidl \u00e4r h\u00f6gt prioriterat och vi s\u00f6ker dig som vill leda och coacha medarbetarna i teamet s\u00e5 att de kan n\u00e5 sin fulla potential och att ni tillsammans kan utveckla omr\u00e5dena Digital Marketing och Social Media till nya h\u00f6jder.</p><p>Andra arbetsuppgifter i rollen:</p><ul><li>Driva och utveckla Lidl Sveriges digitala och sociala kanaler</li><li>Ansvara och s\u00e4kerst\u00e4lla att grunderna inom omr\u00e5det genomsyrar teamet</li><li>Kontinuerligt analysera, optimera och utv\u00e4rdera trender, plattformar, kampanjer</li><li>Ha ett n\u00e4ra samarbete med byr\u00e5</li><li>Planera \u00e5rliga insatser och styra KPI:er utifr\u00e5n organisationens behov, strategi och budget</li><li>Rapportering och uppf\u00f6ljningsansvar f\u00f6r Digital Marketing &amp; Social Media fr\u00e5gor</li></ul><p>Kontaktperson samt representera Online-avdelningen nationellt och internationellt i kontakt med andra Lidl-l\u00e4nder samt v\u00e5rt moderbolag i Tyskland</p><p>Rollen som Teamchef Digital Marketing &amp; Social Media ligger inom v\u00e5r Kommersiella avdelning, d\u00e4r du ut\u00f6ver Marknadsavdelningen \u00e4ven hittar Kampanj, Sortiment, Category Management, Kvalitet m.fl. Du rapporterar till marknadschefen och har ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga avdelningar.</p><p><strong>Din profil</strong></p><p>Du har bred erfarenhet inom Marketing, Digital och Online och minst ett par \u00e5rs arbetslivserfarenhet inom omr\u00e5det, g\u00e4rna fr\u00e5n byr\u00e5sidan, kundsidan i marknadsteam eller fr\u00e5n mediesidan. Vi ser g\u00e4rna \u00e4ven att du har en akademisk utbildning eller motsvarande. Du \u00e4r den man v\u00e4nder sig till f\u00f6r v\u00e4gledning inom omr\u00e5det och du har ett stort intresse samt erfarenhet av att f\u00f6lja trender, s\u00e4tta strategier och f\u00f6lja KPIer med stor framg\u00e5ng. Om du \u00e4ven har erfarenhet av plattformarna Google Analytics, Google Campaign manager, DV360, Facebooks business manager och ads manager vore det starkt meriterande.</p><p>Vi ser g\u00e4rna att du har tidigare direkt ledarerfarenhet eller erfarenhet av att leda st\u00f6rre projekt. Du b\u00e5de tar ansvar och ger ansvar och s\u00e4tter en stolthet i att coacha och utveckla andra. Det ni g\u00f6r, g\u00f6r ni tillsammans.</p><p>Du \u00e4r en skicklig kommunikat\u00f6r och relationsbyggare och har god f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och engagera, s\u00e5v\u00e4l medarbetare som kollegor. Samtidigt som du har god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och ett strukturerat arbetss\u00e4tt. F\u00f6r att trivas hos oss \u00e4r du ocks\u00e5 aff\u00e4rs- och resultatorienterad samt ser p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ndring som utveckling och som en sp\u00e4nnande del av vardagen. Du har goda kunskaper i svenska och engelska.</p><p><strong> Vi erbjuder</strong></p><p>F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att v\u00e5ra medarbetare trivs - p\u00e5 alla s\u00e4tt. Vi erbjuder d\u00e4rf\u00f6r ett arbete i en milj\u00f6 som karakt\u00e4riseras av v\u00e5ra v\u00e4rdeord: engagemang, ansvar, smart och tillsammans. Vi \u00e4r m\u00e5na om att st\u00f6dja och uppmuntra v\u00e5ra medarbetare i deras utveckling. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r gl\u00e4djande f\u00f6r oss att vi kan erbjuda goda utvecklingsm\u00f6jligheter inom Lidl-gruppen, b\u00e5de i Sverige och internationellt. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid med inledande provanst\u00e4llning och tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse, i denna tj\u00e4nst ing\u00e5r \u00e4ven tj\u00e4nstebil.</p><p>Som anst\u00e4lld p\u00e5 Lidl omfattas du av kollektivavtal f\u00f6r tj\u00e4nstem\u00e4n mellan Svensk Handel och Unionen/Akademikerf\u00f6rbunden. Vid fackliga fr\u00e5gor kontakta Unionens lokala fackklubb via e-postadressen;  EMAIL </p><p><strong>Har vi v\u00e4ckt ditt intresse? </strong></p><p>Vi hoppas det i alla fall! Du \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom att fylla i formul\u00e4ret och bifoga cv samt personligt brev via l\u00e4nken \u201dS\u00f6k nu\u201d. Obs! Vi tar endast emot ans\u00f6kningar som inkommer via denna l\u00e4nk. Denna rekrytering sker med l\u00f6pande urval, varf\u00f6r vi g\u00e4rna ser att du skickar din ans\u00f6kan snarast, dock senast den <strong>26 mars 2021</strong>. Som en kvalitativ del av rekryteringsprocessen kommer vi att skicka ut tester och en bakgrundskontroll kommer genomf\u00f6ras p\u00e5 slutkandidaten. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller ans\u00f6kningsprocessen, v\u00e4nligen kontakta Rekryteringsteamet p\u00e5 mail:  EMAIL .</p><p><strong>Om lidl</strong></p><p>Vi \u00e4r en av de st\u00f6rsta kedjorna inom dagligvaruhandeln med tusentals butiker runt om i Europa. Vi \u00f6ppnade v\u00e5ra f\u00f6rsta butiker i Sverige under 2003 och har sedan dess st\u00e4ndigt utmanat de etablerade kedjorna och s\u00e4nkt matpriserna. Varje vecka v\u00e4ljer hundratusentals svenskar att handla smart n\u00e4r de g\u00e5r till n\u00e5gon av v\u00e5ra \u00f6ver 200 butiker runt om i Sverige. V\u00e5rt huvudkontor ligger i Solna men under 2021 kommer vi att flytta till ett nytt fr\u00e4scht huvudkontor i Barkabystaden.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-12 14:46:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "9696676312", "arbetsgivareId": "10819545", "arbetsgivareNamn": "Lidl Sverige KB", "arbetsplatsId": "20134117", "arbetsplatsNamn": "Lidl Sverige KB", "ansokningssattWebbadress": "https://jobs.lidl.com/cui(====)/default.htm?configurationId=Z_APPL&sap-language=V#!Z_APPL&72262D7000351EDBA0E6F9B1EDF8E947", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "1ERY_48v_Q6m", "namn": "Administrativ chef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615556787054, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Anderstorpsv\u00e4gen 22", "postnr": "17104", "postort": "Solna", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.369819882578", "longitud": "18.0117488826176", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}