{"annonsId": 24611931, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Klassl\u00e4rare till l\u00e5gstadiet p\u00e5 Waldorfskola", "annonstext": "Emiliaskolan \u00e4r en Waldorfskola i H\u00f6\u00f6r. Vi finns p\u00e5 g\u00e5ngavst\u00e5nd fr\u00e5n H\u00f6\u00f6rs station, i ett natursk\u00f6nt l\u00e4ge med skogen inp\u00e5 knutarna. Vi har en klass per \u00e5rskurs med h\u00f6gst 24 elever per klass, och ett eget fritidshem i huset. F\u00f6rskolan Lill-Emilia finns ocks\u00e5 i byn. Vi s\u00f6ker nu en klassl\u00e4rare till v\u00e5r blivande klass 1.\n\nVi erbjuder:\n\nEmiliaskolan k\u00e4nnetecknas av en helhetssyn p\u00e5 eleverna som syftar till att utveckla hela m\u00e4nniskan \u2013 tanke, k\u00e4nsla och vilja. N\u00e5gra saker som utm\u00e4rker v\u00e5r pedagogik \u00e4r att vi arbetar med temaperioder, prioriterar skapande aktiviteter som bild, hantverk och musik, och ofta anv\u00e4nder oss av den vackra skogen som vi har precis utanf\u00f6r d\u00f6rrarna.\n\nAtt vara klassl\u00e4rare f\u00f6r en f\u00f6rstaklass hos oss \u00e4r att vara v\u00e4gvisare, flockledare och en av de viktigaste personerna i v\u00e4rlden f\u00f6r en grupp underbara sm\u00e5 individer. Det \u00e4r att skapa nyfikenhet genom sagober\u00e4ttande och l\u00e5nga skogsutflykter till magiska platser, och att erbjuda trygghet genom en f\u00f6ruts\u00e4gbar rytm f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l dagen som l\u00e4s\u00e5ret. Att jobba hos oss \u00e4r ocks\u00e5 att vara en aktiv del av ett engagerat kollegium, och att veta att just dina styrkor och f\u00f6rm\u00e5gor uppskattas och tas till vara. \n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning som inleds med provanst\u00e4llning, med tilltr\u00e4de i samband med h\u00f6stterminens start. V\u00e5r tanke \u00e4r att du ska f\u00f6lja din klass under m\u00e5nga \u00e5r. \n\nVi har kollektivavtal och erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag, och som ny klassl\u00e4rare f\u00e5r du en mentor som st\u00f6d.\n\nVi s\u00f6ker:\n\nVi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare, och g\u00e4rna har tidigare erfarenhet av att arbeta som klassl\u00e4rare. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har kunskap om Waldorfpedagogik och vill undervisa utifr\u00e5n detta.\n\nDu \u00e4r trygg i din l\u00e4rarroll och arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men kan vara flexibel och hj\u00e4lpa dina kollegor n\u00e4r det beh\u00f6vs. Vi vill ocks\u00e5 att du delar v\u00e5r helhetssyn p\u00e5 elevernas utveckling, d\u00e4r vi str\u00e4var efter att b\u00e5de tanke, k\u00e4nsla och vilja ska komma till sin r\u00e4tt. Det inneb\u00e4r till exempel att v\u00e4rdes\u00e4tta alla elevers unika f\u00f6ruts\u00e4ttningar, och att planera undervisningen utifr\u00e5n var eleverna befinner sig. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss ocks\u00e5 att du, i samarbete med dina kollegor, bidrar till att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra s\u00e5v\u00e4l din undervisning som skolan i stort. \n\nAns\u00f6kan:\n\nSkicka din ans\u00f6kan med cv och personligt brev till v\u00e5r skolsekreterare p\u00e5  EMAIL  senast den 5 april. Urval sker l\u00f6pande.\n\nOm du har fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att maila eller ringa till v\u00e5rt kansli p\u00e5 telefon  TELEPHONENO vardagar 10 till 12.", "annonstextFormaterad": "<p>Emiliaskolan \u00e4r en Waldorfskola i H\u00f6\u00f6r. Vi finns p\u00e5 g\u00e5ngavst\u00e5nd fr\u00e5n H\u00f6\u00f6rs station, i ett natursk\u00f6nt l\u00e4ge med skogen inp\u00e5 knutarna. Vi har en klass per \u00e5rskurs med h\u00f6gst 24 elever per klass, och ett eget fritidshem i huset. F\u00f6rskolan Lill-Emilia finns ocks\u00e5 i byn. Vi s\u00f6ker nu en klassl\u00e4rare till v\u00e5r blivande klass 1.</p><p><strong>Vi erbjuder:</strong></p><p>Emiliaskolan k\u00e4nnetecknas av en helhetssyn p\u00e5 eleverna som syftar till att utveckla hela m\u00e4nniskan \u2013 tanke, k\u00e4nsla och vilja. N\u00e5gra saker som utm\u00e4rker v\u00e5r pedagogik \u00e4r att vi arbetar med temaperioder, prioriterar skapande aktiviteter som bild, hantverk och musik, och ofta anv\u00e4nder oss av den vackra skogen som vi har precis utanf\u00f6r d\u00f6rrarna.</p><p>Att vara klassl\u00e4rare f\u00f6r en f\u00f6rstaklass hos oss \u00e4r att vara v\u00e4gvisare, flockledare och en av de viktigaste personerna i v\u00e4rlden f\u00f6r en grupp underbara sm\u00e5 individer. Det \u00e4r att skapa nyfikenhet genom sagober\u00e4ttande och l\u00e5nga skogsutflykter till magiska platser, och att erbjuda trygghet genom en f\u00f6ruts\u00e4gbar rytm f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l dagen som l\u00e4s\u00e5ret. Att jobba hos oss \u00e4r ocks\u00e5 att vara en aktiv del av ett engagerat kollegium, och att veta att just dina styrkor och f\u00f6rm\u00e5gor uppskattas och tas till vara. </p><p>Anst\u00e4llningen \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning som inleds med provanst\u00e4llning, med tilltr\u00e4de i samband med h\u00f6stterminens start. V\u00e5r tanke \u00e4r att du ska f\u00f6lja din klass under m\u00e5nga \u00e5r. </p><p>Vi har kollektivavtal och erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag, och som ny klassl\u00e4rare f\u00e5r du en mentor som st\u00f6d.</p><p><strong>Vi s\u00f6ker:</strong></p><p>Vi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare, och g\u00e4rna har tidigare erfarenhet av att arbeta som klassl\u00e4rare. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har kunskap om Waldorfpedagogik och vill undervisa utifr\u00e5n detta.</p><p>Du \u00e4r trygg i din l\u00e4rarroll och arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men kan vara flexibel och hj\u00e4lpa dina kollegor n\u00e4r det beh\u00f6vs. Vi vill ocks\u00e5 att du delar v\u00e5r helhetssyn p\u00e5 elevernas utveckling, d\u00e4r vi str\u00e4var efter att b\u00e5de tanke, k\u00e4nsla och vilja ska komma till sin r\u00e4tt. Det inneb\u00e4r till exempel att v\u00e4rdes\u00e4tta alla elevers unika f\u00f6ruts\u00e4ttningar, och att planera undervisningen utifr\u00e5n var eleverna befinner sig. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss ocks\u00e5 att du, i samarbete med dina kollegor, bidrar till att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra s\u00e5v\u00e4l din undervisning som skolan i stort. </p><p><strong>Ans\u00f6kan:</strong></p><p>Skicka din ans\u00f6kan med cv och personligt brev till v\u00e5r skolsekreterare p\u00e5  EMAIL  senast den 5 april. Urval sker l\u00f6pande.</p><p>Om du har fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att maila eller ringa till v\u00e5rt kansli p\u00e5 telefon  TELEPHONENO vardagar 10 till 12.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 08:49:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://emiliaskolan.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8420007984", "arbetsgivareId": "10818487", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6ren Emiliaskolan", "arbetsplatsId": "10097566", "arbetsplatsNamn": "Emiliaskolan, F\u00f6ren", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615448957406, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Norra Fogdar\u00f6dsv\u00e4gen 16", "postnr": "24393", "postort": "H\u00f6\u00f6r", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N29z_AqQ_Ppc", "namn": "H\u00f6\u00f6r"}, "latitud": "55.933961528985876", "longitud": "13.572160268635065", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}