{"annonsId": 24618391, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556682-1335-699", "annonsrubrik": "Ambulanssjuksk\u00f6terska sommaruppdrag V\u00e4stkusten", "annonstext": "Om uppdraget\nVi s\u00f6ker nu ambulanssjuksk\u00f6terskor f\u00f6rr uppdrag p\u00e5 f\u00f6ljande orter i Sommar: Trollh\u00e4ttan, V\u00e4nersborg, Lilla-Edet, Uddevalla, Orust, Tanum, Str\u00f6mstad, Kungshamn, Lysekil, Hallinden, Munkedal, \u00c5m\u00e5l, Bengtsfors, Dals-Ed, F\u00e4rgelanda, Mellerud.\nTidperiod: 7 juni-29 augusti\nArbetstid: dag/natt\n\nDina arbetsuppgifter\nSedvanliga f\u00f6r sjuksk\u00f6terska inom ambulanssjukv\u00e5rden. \nJournalsystem: Ambulink och Melior\n\nDin profil\n\u00d6nskv\u00e4rd kompetens \u00e4r sjuksk\u00f6terska med specialistutbildning inom Ambulans, Anestesi eller Intensivv\u00e5rd. \n\u00c4ven allm\u00e4nsjuksk\u00f6terska med erfarenhet av ambulanssjukv\u00e5rd.\nGenomg\u00e5ngen utbildning A-HLR vuxen och barn inom de senaste tv\u00e5 \u00e5ren \u00e4r ett krav.\n\nOm oss\nSens Care AB \u00e4r ett bemanningsf\u00f6retag inom v\u00e5rd och socialt arbete. Vi har l\u00e5ng erfarenhet och har funnits sedan 2002.Hos oss kan du k\u00e4nna dig trygg d\u00e5 vi \u00e4r ett auktoriserat f\u00f6retag med kollektivavtal och tj\u00e4nstepension. Konsultcheferna hos oss har alla en bakgrund fr\u00e5n sjukv\u00e5rden. Vi bemannar med omtanke!", "annonstextFormaterad": "Om uppdraget\nVi s\u00f6ker nu ambulanssjuksk\u00f6terskor f\u00f6rr uppdrag p\u00e5 f\u00f6ljande orter i Sommar: Trollh\u00e4ttan, V\u00e4nersborg, Lilla-Edet, Uddevalla, Orust, Tanum, Str\u00f6mstad, Kungshamn, Lysekil, Hallinden, Munkedal, \u00c5m\u00e5l, Bengtsfors, Dals-Ed, F\u00e4rgelanda, Mellerud.\nTidperiod: 7 juni-29 augusti\nArbetstid: dag/natt\n\nDina arbetsuppgifter\nSedvanliga f\u00f6r sjuksk\u00f6terska inom ambulanssjukv\u00e5rden. \nJournalsystem: Ambulink och Melior\n\n\nDin profil\n\u00d6nskv\u00e4rd kompetens \u00e4r sjuksk\u00f6terska med specialistutbildning inom Ambulans, Anestesi eller Intensivv\u00e5rd. \n\u00c4ven allm\u00e4nsjuksk\u00f6terska med erfarenhet av ambulanssjukv\u00e5rd.\nGenomg\u00e5ngen utbildning A-HLR vuxen och barn inom de senaste tv\u00e5 \u00e5ren \u00e4r ett krav.\n\n\nOm oss\nSens Care AB \u00e4r ett bemanningsf\u00f6retag inom v\u00e5rd och socialt arbete. Vi har l\u00e5ng erfarenhet och har funnits sedan 2002.Hos oss kan du k\u00e4nna dig trygg d\u00e5 vi \u00e4r ett auktoriserat f\u00f6retag med kollektivavtal och tj\u00e4nstepension. Konsultcheferna hos oss har alla en bakgrund fr\u00e5n sjukv\u00e5rden. Vi bemannar med omtanke!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 16:00:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://senscare.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillf\u00e4lligt arbete, 11 dagar - 3 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566821335", "arbetsgivareId": "20397149", "arbetsgivareNamn": "Sens Care / MixMedicare AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sens Care AB", "ansokningssattWebbadress": "https://career.senscare.se/jobb/699/ansokningssida/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "699", "yrkesroll": {"varde": "dAmo_ydH_Fko", "namn": "Ambulanssjuksk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dAmo_ydH_Fko", "namn": "Ambulanssjuksk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Repslagsgatan 21", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Repslagsgatan 21", "postnr": "11826", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Repslagsgatan 21", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615561252215, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "z2cX_rjC_zFo", "namn": "Lysekil"}, "latitud": "58.275574", "longitud": "11.435558", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}