{"annonsId": 24615477, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00101446", "annonsrubrik": "HR-partner s\u00f6kes till Humana Assistans", "annonstext": "Vill du jobba p\u00e5 ett f\u00f6retag d\u00e4r du varje dag bidrar till att ge andra m\u00e4nniskor ett bra liv och d\u00e4r du erbjuds ett viktigt och sp\u00e4nnande jobb? V\u00e4lkommen till Humana.\n\nD\u00e5 en av v\u00e5ra kollegor ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig s\u00f6ker vi nu en vikarierande HR-partner till v\u00e5r HR-avdelning. Hos oss f\u00e5r du chansen att utvecklas inom HR i en dynamisk och snabbfotad milj\u00f6 d\u00e4r din insats kommer att g\u00f6ra stor skillnad.\n\nOm tj\u00e4nsten \nSom HR-partner hos oss arbetar du konsultativt och aff\u00e4rsn\u00e4ra i en bred roll d\u00e4r arbetsuppgifterna varierar och \u00e4r av b\u00e5de strategisk och operativ karakt\u00e4r. Vi genomg\u00e5r just nu en digitaliseringsresa och kommer fram\u00f6ver att arbeta med nya typer av HR-verktyg och l\u00f6sningar f\u00f6r att st\u00f6tta organisationen p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. I det arbetet kommer du att vara en viktig och bidragande del till att vi n\u00e5r uppsatta m\u00e5l.\n\nDu tillh\u00f6r HR-avdelningen i \u00d6rebro, som best\u00e5r av 10 trevliga och prestigel\u00f6sa kollegor, och du kommer att ansvara f\u00f6r HR-arbetet i flertal distrikt. I rollen kommer du huvudsakligen att:\n- coacha, st\u00f6tta och utbilda regionens chefer i HR-relaterade fr\u00e5gor och processer inom bl.a. arbetsr\u00e4tt, rekrytering, organisations- och kompetensutveckling, rehab, l\u00f6nes\u00e4ttning och f\u00f6rhandlingar\n- arbeta b\u00e5de operativt och strategiskt med HR-fr\u00e5gor f\u00f6r att bidra till att f\u00f6retaget ska uppn\u00e5 uppsatta m\u00e5l\n- tillsammans med dina kollegor p\u00e5 HR-avdelningen skapa, implementera och utveckla processer, rutiner och verktyg inom HR-omr\u00e5det\n- hantera administrativt HR-arbete\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat med start under v\u00e5ren och fram till augusti/september 2022.\n\nPlaceringsort \u00e4r flexibel och du kommer att ha din arbetsplats p\u00e5 n\u00e5got av v\u00e5ra kontor i Sverige.\nVem \u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som har utbildning inom personal och arbetsliv eller tillskansat dig likv\u00e4rdig erfarenhet fr\u00e5n tidigare arbete. Har du erfarenhet av liknande roll eller HR sedan tidigare \u00e4r det meriterande.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga kompetenser och s\u00f6ker dig som \u00e4r genuint nyfiken, har en analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r service minded d\u00e4r du s\u00e4tter kunden i fokus och levererar det lilla extra. Du har ett effektivt arbetss\u00e4tt och f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera ditt arbete utifr\u00e5n verksamhetens behov. Vi ser att du trivs i en tempofylld milj\u00f6 och innehar en god f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00f6sa problem och fr\u00e5gest\u00e4llningar som dyker upp.\nDu kommer att arbeta i olika team och en stor del av arbetet g\u00e5r ut p\u00e5 att bygga goda relationer inom och utanf\u00f6r organisationen. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter d\u00e4rf\u00f6r en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rtroendeingivande egenskaper.\nJobba p\u00e5 Humana \nVi erbjuder en sp\u00e4nnande och samtidigt utmanande HR-roll d\u00e4r ingen dag \u00e4r den andra lik. Du kommer att tillh\u00f6ra en avdelning som best\u00e5r av olika HR-roller med b\u00e5de generell- och specialistkompetens. P\u00e5 kontoret i \u00d6rebro \u00e4r vi ca 120 medarbetare inom m\u00e5nga olika omr\u00e5den. H\u00e4r f\u00e5r du chansen att jobba i ett ledande omsorgsf\u00f6retag d\u00e4r m\u00f6jligheterna att v\u00e4xa och utvecklas inom f\u00f6retaget \u00e4r stora. Hos oss f\u00e5r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att v\u00e4xa i en sp\u00e4nnande roll med chans att p\u00e5verka. Vidare erbjuds du ett flexibelt jobb med frihet under ansvar i en v\u00e4lkomnade och hj\u00e4rtlig kultur med h\u00f6gt i tak.\nHumana \u00e4r ett ledande nordiskt omsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.  \nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med goda anst\u00e4llningsvillkor. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del i detta arbete. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord - Engagemang, gl\u00e4dje och ansvar \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig. \nVad h\u00e4nder nu? \nSkicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast den 28 mars. Urval och rekryteringsarbetet sker l\u00f6pande. V\u00e5r rekryteringsprocess inneh\u00e5ller tester, intervjuer, arbetsprov och referenstagning.\nF\u00f6r fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsterna kontakta Bitr\u00e4dande HR-chef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du jobba p\u00e5 ett f\u00f6retag d\u00e4r du varje dag bidrar till att ge andra m\u00e4nniskor ett bra liv och d\u00e4r du erbjuds ett viktigt och sp\u00e4nnande jobb? V\u00e4lkommen till Humana.\n\nD\u00e5 en av v\u00e5ra kollegor ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig s\u00f6ker vi nu en vikarierande HR-partner till v\u00e5r HR-avdelning. Hos oss f\u00e5r du chansen att utvecklas inom HR i en dynamisk och snabbfotad milj\u00f6 d\u00e4r din insats kommer att g\u00f6ra stor skillnad.\n\nOm tj\u00e4nsten\u00a0\nSom HR-partner hos oss arbetar du konsultativt och aff\u00e4rsn\u00e4ra i en bred roll d\u00e4r arbetsuppgifterna varierar och \u00e4r av b\u00e5de strategisk och operativ karakt\u00e4r. Vi genomg\u00e5r just nu en digitaliseringsresa och kommer fram\u00f6ver att arbeta med nya typer av HR-verktyg och l\u00f6sningar f\u00f6r att st\u00f6tta organisationen p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. I det arbetet kommer du att vara en viktig och bidragande del till att vi n\u00e5r uppsatta m\u00e5l.\n\nDu tillh\u00f6r HR-avdelningen i \u00d6rebro, som best\u00e5r av 10 trevliga och prestigel\u00f6sa kollegor, och du kommer att ansvara f\u00f6r HR-arbetet i flertal distrikt. I rollen kommer du huvudsakligen att:\n- coacha, st\u00f6tta och utbilda regionens chefer i HR-relaterade fr\u00e5gor och processer inom bl.a. arbetsr\u00e4tt, rekrytering, organisations- och kompetensutveckling, rehab, l\u00f6nes\u00e4ttning och f\u00f6rhandlingar\n- arbeta b\u00e5de operativt och strategiskt med HR-fr\u00e5gor f\u00f6r att bidra till att f\u00f6retaget ska uppn\u00e5 uppsatta m\u00e5l\n- tillsammans med dina kollegor p\u00e5 HR-avdelningen skapa, implementera och utveckla processer, rutiner och verktyg inom HR-omr\u00e5det\n- hantera administrativt HR-arbete\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat med start under v\u00e5ren och fram till augusti/september 2022.\n\nPlaceringsort \u00e4r flexibel och du kommer att ha din arbetsplats p\u00e5 n\u00e5got av v\u00e5ra kontor i Sverige.\nVem \u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som har utbildning inom personal och arbetsliv eller tillskansat dig likv\u00e4rdig erfarenhet fr\u00e5n tidigare arbete. Har du\u00a0erfarenhet av liknande roll eller HR sedan tidigare \u00e4r det meriterande.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga kompetenser och s\u00f6ker dig som \u00e4r genuint nyfiken, har en analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r service minded d\u00e4r du s\u00e4tter kunden i fokus och levererar det lilla extra. Du har ett effektivt arbetss\u00e4tt och f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera ditt arbete utifr\u00e5n verksamhetens behov. Vi ser att du trivs i en tempofylld milj\u00f6 och innehar en god f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00f6sa problem och fr\u00e5gest\u00e4llningar som dyker upp.\nDu kommer att arbeta i olika team\u00a0och en stor del av arbetet g\u00e5r ut p\u00e5 att bygga goda relationer inom och utanf\u00f6r organisationen. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter d\u00e4rf\u00f6r en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rtroendeingivande egenskaper.\nJobba p\u00e5 Humana\u00a0\nVi erbjuder en sp\u00e4nnande och samtidigt utmanande HR-roll d\u00e4r ingen dag \u00e4r den andra lik. Du kommer att tillh\u00f6ra en avdelning som best\u00e5r av olika HR-roller med b\u00e5de generell- och specialistkompetens. P\u00e5 kontoret i \u00d6rebro \u00e4r vi ca 120 medarbetare inom m\u00e5nga olika omr\u00e5den. H\u00e4r f\u00e5r du chansen att jobba i ett ledande omsorgsf\u00f6retag d\u00e4r m\u00f6jligheterna att v\u00e4xa och utvecklas inom f\u00f6retaget \u00e4r stora. Hos oss f\u00e5r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att v\u00e4xa i en sp\u00e4nnande roll med chans att p\u00e5verka. Vidare erbjuds du ett flexibelt jobb med frihet under ansvar i en v\u00e4lkomnade och hj\u00e4rtlig kultur med h\u00f6gt i tak.\nHumana \u00e4r ett ledande nordiskt omsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor. \u00a0\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med goda anst\u00e4llningsvillkor. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del i detta arbete. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord - Engagemang, gl\u00e4dje och ansvar \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\u00a0\nVad h\u00e4nder nu?\u00a0\nSkicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast den 28\u00a0mars. Urval och rekryteringsarbetet sker l\u00f6pande. V\u00e5r rekryteringsprocess inneh\u00e5ller tester, intervjuer, arbetsprov och referenstagning.\nF\u00f6r fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsterna kontakta Bitr\u00e4dande HR-chef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 08:29:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=145926&DepartmentId=19283&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145926", "yrkesroll": {"varde": "1d3z_y59_2Hm", "namn": "HR-konsult/PA-konsult"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "1d3z_y59_2Hm", "namn": "HR-konsult/PA-konsult", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fabriksgatan 22", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fabriksgatan 22", "postnr": "70223", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fabriksgatan 22", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615534181896, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}