{"annonsId": 24612194, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1132-388024", "annonsrubrik": "Sjukgymnast/Fysioterapeut och Arbetsterapeut till s\u00e4rskilt boende", "annonstext": "Lund skapar framtiden \u2013 med kunskap, innovation och \u00f6ppenhet! Vi v\u00e5gar t\u00e4nka stort, visa handlingskraft och med tillit l\u00e5ta nya id\u00e9er v\u00e4xa till h\u00e5llbara l\u00f6sningar. Vill du vara med och skapa framtiden med oss?\n\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar ungef\u00e4r 3 000 medarbetare f\u00f6r att \u00e4ldre m\u00e4nniskor och personer med funktionsneds\u00e4ttning ska kunna leva ett aktivt, socialt och meningsfullt liv p\u00e5 sina villkor. Vi ansvarar bland annat f\u00f6r kommunens \u00e4ldreboenden, hemtj\u00e4nst, st\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning, hemsjukv\u00e5rd och tr\u00e4ffpunkter f\u00f6r seniorer. Vi arbetar efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund d\u00e4r individens behov st\u00e5r i centrum. V\u00e5ra verksamheter k\u00e4nnetecknas av delaktighet, valfrihet, flexibilitet och kvalitet med respekt f\u00f6r den enskildes integritet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande.\n\n\r\n\r\nS\u00e4rskilt boende f\u00f6r \u00e4ldre ansvarar f\u00f6r v\u00e5ra \u00e4ldreboenden och demensboenden f\u00f6r \u00e4ldre.\r\n\r\nI Lunds kommun drivs 13 s\u00e4rskilda boenden av kommunen sj\u00e4lv. Inom f\u00f6rvaltningen ing\u00e5r den legitimerade personalen i en teambaserad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsorganisation, med fokus p\u00e5 samarbete, utbildning och utveckling d\u00e4r man tillsammans samordnar och planerar insatserna f\u00f6r de boende. Just nu beh\u00f6ver vi fler engagerade sjukgymnaster/fysioterapeuter och arbetsterapeuter till v\u00e5r verksamhet.\n\n \n\nArbetsuppgifter\n\u00c4r du en handlingskraftig sjukgymnast/fysioterapeut eller arbetsterapeut? Vill du arbeta teambaserat inom s\u00e4rskilt boende?\n\nSom sjukgymnast/fysioterapeut och arbetsterapeut inom v\u00e5r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsorganisation arbetar du i ett team tillsammans med sjuksk\u00f6terskor, chef och omv\u00e5rdnadspersonal med att leda och planera arbetet p\u00e5 boendet. Du samarbetar \u00e4ven med omr\u00e5dets hj\u00e4lpmedelsassistent n\u00e4r det g\u00e4ller hj\u00e4lpmedelshanteringen. En stor del av uppdraget inneb\u00e4r att handleda s\u00e5v\u00e4l omv\u00e5rdnadspersonal som patienter/boende s\u00e5 att rehabilitering ges b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\n \n\nVad kan vi erbjuda dig?\n\nVi erbjuder ett sp\u00e4nnande och stimulerande arbete d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas och p\u00e5verka tillsammans med kompetenta kollegor med samma m\u00e5l. Hos oss f\u00e5r du god introduktion, regelbunden kompetensutveckling, yrkesspecifika och tv\u00e4rprofessionella n\u00e4tverkstr\u00e4ffar och m\u00f6jlighet att arbeta med utveckling av v\u00e4lf\u00e4rdsteknologi.\n\n \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjukgymnast/fysioterapeut och arbetsterapeut. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av kommunal \u00e4ldreomsorg och k\u00e4nner dig trygg med att handleda omv\u00e5rdnadspersonal. Har du \u00e4ven erfarenhet av Senior Alert och BPSD-registret s\u00e5 \u00e4r det meriterande.\n\nSom person \u00e4r du l\u00f6sningsfokuserad, strukturerad och noggrann i ditt arbete. Det \u00e4r viktigt att du kan arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i samverkan med andra. Du har mod att prioritera och handleda/arbetsleda samtidigt som du har kvalitet och patients\u00e4kerhet i fokus.\n\nDu ska ha god datorvana och kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift i det svenska spr\u00e5ket. Vidare delar du v\u00e5r vision och v\u00e4rdegrund och \u00e4r redo att arbeta utifr\u00e5n v\u00e5ra f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt lyssna, l\u00e4ra och leda. Du har fokus p\u00e5 v\u00e5ra brukares \u00f6nskem\u00e5l och behov f\u00f6r att g\u00f6ra vardagen meningsfull f\u00f6r dem.\n\n \n\n\u00d6vrigt\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! I denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval och intervjuer sker fortl\u00f6pande.\n\nV\u00e5ra medarbetare \u00e4r v\u00e5r styrka och fr\u00e4msta tillg\u00e5ng. D\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi alla hos oss ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. Du kan l\u00e4sa mer om dessa p\u00e5 www.lund.se/formaner.\n\nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav men tillg\u00e5ng till bil finns i tj\u00e4nsten.\n\nInf\u00f6r anst\u00e4llning till tj\u00e4nster d\u00e4r v\u00e5rd- och omsorgsarbete ing\u00e5r beh\u00f6ver du kunna uppvisa ett godtagbart utdrag ur belastningsregistret https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/", "annonstextFormaterad": "Lund skapar framtiden \u2013 med kunskap, innovation och \u00f6ppenhet! Vi v\u00e5gar t\u00e4nka stort, visa handlingskraft och med tillit l\u00e5ta nya id\u00e9er v\u00e4xa till h\u00e5llbara l\u00f6sningar. Vill du vara med och skapa framtiden med oss?\n\n\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar ungef\u00e4r 3 000 medarbetare f\u00f6r att \u00e4ldre m\u00e4nniskor och personer med funktionsneds\u00e4ttning ska kunna leva ett aktivt, socialt och meningsfullt liv p\u00e5 sina villkor. Vi ansvarar bland annat f\u00f6r kommunens \u00e4ldreboenden, hemtj\u00e4nst, st\u00f6d till personer med funktionsneds\u00e4ttning, hemsjukv\u00e5rd och tr\u00e4ffpunkter f\u00f6r seniorer. Vi arbetar efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund d\u00e4r individens behov st\u00e5r i centrum. V\u00e5ra verksamheter k\u00e4nnetecknas av delaktighet, valfrihet, flexibilitet och kvalitet med respekt f\u00f6r den enskildes integritet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande.\n\n\r\n\r\nS\u00e4rskilt boende f\u00f6r \u00e4ldre ansvarar f\u00f6r v\u00e5ra \u00e4ldreboenden och demensboenden f\u00f6r \u00e4ldre.\r\n\r\nI Lunds kommun drivs 13 s\u00e4rskilda boenden av kommunen sj\u00e4lv. Inom\u00a0f\u00f6rvaltningen ing\u00e5r den legitimerade personalen\u00a0i en teambaserad h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsorganisation, med fokus p\u00e5 samarbete, utbildning och utveckling d\u00e4r man tillsammans samordnar och planerar insatserna f\u00f6r de boende. Just nu beh\u00f6ver vi fler engagerade sjukgymnaster/fysioterapeuter och arbetsterapeuter till v\u00e5r verksamhet.\n\n\u00a0\n\nArbetsuppgifter\n\u00c4r du en handlingskraftig sjukgymnast/fysioterapeut eller arbetsterapeut? Vill du arbeta teambaserat inom s\u00e4rskilt boende?\n\nSom sjukgymnast/fysioterapeut och arbetsterapeut inom v\u00e5r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsorganisation arbetar du i ett team tillsammans med sjuksk\u00f6terskor, chef och omv\u00e5rdnadspersonal med att leda och planera arbetet p\u00e5 boendet. Du samarbetar \u00e4ven med omr\u00e5dets hj\u00e4lpmedelsassistent n\u00e4r det g\u00e4ller hj\u00e4lpmedelshanteringen. En stor del av uppdraget inneb\u00e4r att handleda s\u00e5v\u00e4l omv\u00e5rdnadspersonal som patienter/boende s\u00e5 att rehabilitering ges b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\n\u00a0\n\nVad kan vi erbjuda dig?\n\nVi erbjuder ett sp\u00e4nnande och stimulerande arbete d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas och p\u00e5verka tillsammans med kompetenta kollegor med samma m\u00e5l. Hos oss f\u00e5r du god introduktion, regelbunden kompetensutveckling, yrkesspecifika och tv\u00e4rprofessionella n\u00e4tverkstr\u00e4ffar och m\u00f6jlighet att arbeta med utveckling av v\u00e4lf\u00e4rdsteknologi.\n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjukgymnast/fysioterapeut och arbetsterapeut. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av kommunal \u00e4ldreomsorg och k\u00e4nner dig trygg med att handleda omv\u00e5rdnadspersonal. Har du \u00e4ven erfarenhet av Senior Alert och BPSD-registret s\u00e5 \u00e4r det meriterande.\n\nSom person \u00e4r du l\u00f6sningsfokuserad, strukturerad och noggrann i ditt arbete. Det \u00e4r viktigt att du kan arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i samverkan med andra. Du har mod att prioritera och handleda/arbetsleda samtidigt som du har kvalitet och patients\u00e4kerhet i fokus.\n\nDu ska ha god datorvana och kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift i det svenska spr\u00e5ket. Vidare delar du v\u00e5r vision och v\u00e4rdegrund och \u00e4r redo att arbeta utifr\u00e5n v\u00e5ra f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt lyssna, l\u00e4ra och leda. Du har fokus p\u00e5 v\u00e5ra brukares \u00f6nskem\u00e5l och behov f\u00f6r att g\u00f6ra vardagen meningsfull f\u00f6r dem.\n\n\u00a0\n\n\u00d6vrigt\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! I denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval och intervjuer sker fortl\u00f6pande.\n\nV\u00e5ra medarbetare \u00e4r v\u00e5r styrka och fr\u00e4msta tillg\u00e5ng. D\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi alla hos oss ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. Du kan l\u00e4sa mer om dessa p\u00e5 www.lund.se/formaner.\n\nK\u00f6rkort \u00e4r ett krav men tillg\u00e5ng till bil finns i tj\u00e4nsten.\n\nInf\u00f6r anst\u00e4llning till tj\u00e4nster d\u00e4r v\u00e5rd- och omsorgsarbete ing\u00e5r beh\u00f6ver du kunna uppvisa ett godtagbart utdrag ur belastningsregistret https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/", "publiceringsdatum": "2021-03-11 09:45:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse, rekryteringen sker med l\u00f6pande urval\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120001132", "arbetsgivareId": "10819938", "arbetsgivareNamn": "Lunds kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://lund.varbi.com/what:job/jobID:388024/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/212", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bruksgatan 22", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Bruksgatan 22", "postnr": "22237", "postort": "Lund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bruksgatan 22", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615452353667, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}