{"annonsId": 24618924, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556564-9976-4361696161", "annonsrubrik": "Personalplanerare - planera, organisera och prioritera", "annonstext": "Vygruppen \u00e4r en nordisk transportkoncern med en oms\u00e4ttning p\u00e5 cirka\n15 miljarder NOK och omkring 10 500 anst\u00e4llda i Norge och Sverige. Koncernens\naff\u00e4rsomr\u00e5den \u00e4r persontrafik med t\u00e5g och buss samt mobilitet och turism. Vy\nsatsar p\u00e5 att utveckla h\u00e5llbara transportl\u00f6sningar, f\u00f6rb\u00e4ttra kundupplevelsen\noch g\u00f6ra det enklare att resa kollektivt fr\u00e5n d\u00f6rr till d\u00f6rr.\n\nFIRSTNAME LASTNAME \u00e4r\ndotterbolaget som agerar p\u00e5 den svenska j\u00e4rnv\u00e4gsmarknaden. Oms\u00e4ttningen \u00e4r\ncirka 1 000 miljoner kronor, vi har omkring 700 anst\u00e4llda\noch fem trafikuppdrag: Norrt\u00e5g, V\u00e4rmlandstrafik, X-trafik, Kr\u00f6sat\u00e5gen och fr\u00e5n\ndecember 2020 \u00e4ven natt\u00e5gstrafiken p\u00e5 \u00f6vre Norrland. Dessutom har vi egen\nhelgtrafik Karlstad-Oslo och k\u00f6r snabbt\u00e5g Oslo-G\u00f6teborg i samarbete med v\u00e5r\n\u00e4gare. \n\n\r\n\r\n\u201dDu \u00e4r analytisk och kommunikativ. Du ser l\u00f6sningar, inte problem. Och du gillar ordning och reda.\u201d\n\nFIRSTNAME LASTNAME beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rka och vi ser fram mot att bygga det b\u00e4sta arbetslaget f\u00f6r de b\u00e4sta medarbetarna.   Vi s\u00f6ker en personalplanerare med analytisk f\u00f6rm\u00e5ga som gillar att arbeta b\u00e5de strategiskt men \u00e4ven operativt f\u00f6r att ge v\u00e5ra medarbetare f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en god arbetsmilj\u00f6. Vill du vara en del av ett h\u00e4rligt g\u00e4ng i ett f\u00f6retag med n\u00e4ra ledarskap och snabba beslutsv\u00e4gar \u00e4r det h\u00e4r jobbet f\u00f6r dig.       \n\nArbetsuppgifter\n.l\u00e5ngtidsplanera och f\u00f6lja upp utifr\u00e5n uppst\u00e4llda kvalitativa nyckeltal\n.korttidsplanera och f\u00f6lja upp utifr\u00e5n uppst\u00e4llda kvalitativa nyckeltal\n.behandla ledighets- och \u00f6vertidsunderlag samt andra administrativa arbetsuppgifter\n.utf\u00f6ra olika rapporteringar i v\u00e5rt personalsystem\n.s\u00e4kerst\u00e4lla bemanningsplaneringen utifr\u00e5n g\u00e4llande kollektivavtal \n.skapa personalturer och personalscheman\n.vidareutveckla v\u00e5rt personalsystem tillsammans med v\u00e5r systemleverant\u00f6r.              \n\n \n\nKvalifikationer\n.du har erfarenhet av tidigare bemannings- och schemaplanering\n.du har goda kunskaper i Officepaketet\n.du har erfarenhet av kollektivavtal och arbetsr\u00e4tt\n.du har erfarenhet att arbeta mot och f\u00f6lja upp kvalitativa nyckeltal.   \n\nPersonliga egenskaper\n. \u00e4r analytisk och strukturerad\n. \u00e4r l\u00f6sningsorienterad och stresst\u00e5lig\n. \u00e4r flexibel och intresserad av kontakt med m\u00e4nniskor\n. tycker om och \u00e4r bra p\u00e5 att kommunicera, b\u00e5de i tal och skrift\n. har god it-vana och \u00e4r nyfiken p\u00e5 ny teknik.\n\n \n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME, Trafikchef,  TELEPHONENO Arbetsplats\nCentralplan 2\n\n803 11 G\u00e4vle", "annonstextFormaterad": "Vygruppen \u00e4r en nordisk transportkoncern med en oms\u00e4ttning p\u00e5 cirka\n15 miljarder NOK och omkring 10 500 anst\u00e4llda i Norge och Sverige. Koncernens\naff\u00e4rsomr\u00e5den \u00e4r persontrafik med t\u00e5g och buss samt mobilitet och turism. Vy\nsatsar p\u00e5 att utveckla h\u00e5llbara transportl\u00f6sningar, f\u00f6rb\u00e4ttra kundupplevelsen\noch g\u00f6ra det enklare att resa kollektivt fr\u00e5n d\u00f6rr till d\u00f6rr.\n\nFIRSTNAME LASTNAME\u00a0\u00e4r\ndotterbolaget som agerar p\u00e5 den svenska j\u00e4rnv\u00e4gsmarknaden. Oms\u00e4ttningen \u00e4r\ncirka\u00a01 000\u00a0miljoner kronor, vi har\u00a0omkring 700\u00a0anst\u00e4llda\noch fem trafikuppdrag: Norrt\u00e5g, V\u00e4rmlandstrafik, X-trafik, Kr\u00f6sat\u00e5gen och fr\u00e5n\ndecember 2020 \u00e4ven natt\u00e5gstrafiken p\u00e5 \u00f6vre Norrland. Dessutom har vi egen\nhelgtrafik Karlstad-Oslo och k\u00f6r snabbt\u00e5g Oslo-G\u00f6teborg i samarbete med v\u00e5r\n\u00e4gare.\u00a0\n\n\r\n\r\n\u201dDu \u00e4r analytisk och kommunikativ. Du ser l\u00f6sningar, inte problem. Och du gillar ordning och reda.\u201d\n\nFIRSTNAME LASTNAME beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rka och vi ser fram mot att bygga det b\u00e4sta arbetslaget f\u00f6r de b\u00e4sta medarbetarna.   Vi s\u00f6ker en personalplanerare med analytisk f\u00f6rm\u00e5ga som gillar att arbeta b\u00e5de strategiskt men \u00e4ven operativt f\u00f6r att ge v\u00e5ra medarbetare f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en god arbetsmilj\u00f6. Vill du vara en del av ett h\u00e4rligt g\u00e4ng i ett f\u00f6retag med n\u00e4ra ledarskap och snabba beslutsv\u00e4gar \u00e4r det h\u00e4r jobbet f\u00f6r dig. \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\n\nArbetsuppgifter\n.l\u00e5ngtidsplanera och f\u00f6lja upp utifr\u00e5n uppst\u00e4llda kvalitativa nyckeltal\n.korttidsplanera och f\u00f6lja upp utifr\u00e5n uppst\u00e4llda kvalitativa nyckeltal\n.behandla ledighets- och \u00f6vertidsunderlag samt andra administrativa arbetsuppgifter\n.utf\u00f6ra olika rapporteringar i v\u00e5rt personalsystem\n.s\u00e4kerst\u00e4lla bemanningsplaneringen utifr\u00e5n g\u00e4llande kollektivavtal\u00a0\n.skapa personalturer och personalscheman\n.vidareutveckla v\u00e5rt personalsystem tillsammans med v\u00e5r systemleverant\u00f6r.              \n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\n.du har erfarenhet av tidigare bemannings- och schemaplanering\n.du har goda kunskaper i Officepaketet\n.du har erfarenhet av kollektivavtal och arbetsr\u00e4tt\n.du har erfarenhet att arbeta mot och f\u00f6lja upp kvalitativa nyckeltal.\u00a0 \u00a0\n\nPersonliga egenskaper\n.\u00a0\u00e4r analytisk och strukturerad\n.\u00a0\u00e4r l\u00f6sningsorienterad och stresst\u00e5lig\n.\u00a0\u00e4r flexibel och intresserad av kontakt med m\u00e4nniskor\n.\u00a0tycker om och \u00e4r bra p\u00e5 att kommunicera, b\u00e5de i tal och skrift\n.\u00a0har god it-vana och \u00e4r nyfiken p\u00e5 ny teknik.\n\n\u00a0\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Trafikchef,\u00a0 TELEPHONENO Arbetsplats\nCentralplan 2\n\n803 11\u00a0G\u00e4vle", "publiceringsdatum": "2021-03-12 18:31:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.nsb.no", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5565649976", "arbetsgivareId": "21040685", "arbetsgivareNamn": "Vy T\u00e5g AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "VyT\u00e5g AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4361696161&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4361696161", "yrkesroll": {"varde": "1awg_QKB_bkw", "namn": "Trafikplanerare, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "1awg_QKB_bkw", "namn": "Trafikplanerare, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Centralplan 2, 803 11 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Centralplan 2", "postnr": "80311", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Centralplan 2, 803 11 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615570312037, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}