{"annonsId": 24615684, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0016-00136652", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker en omv\u00e5rdnadsansvarig sjuksk\u00f6terska till Str\u00e5lbehandling, Kar ...", "annonstext": "Str\u00e5lbehandlingen ing\u00e5r som en medicinsk enhet (ME) i Tema Cancer. Str\u00e5lbehandling omfattar \u00e5tta acceleratorer, en stor brachyavdelning samt den f\u00f6rberedande verksamheten med fixationslab, datortomografer, magnetkameror och dosplanering. Verksamheten har cirka 100 medarbetare vilket g\u00f6r oss till en av Sveriges st\u00f6rsta str\u00e5lbehandlingsavdelningar.\nVi erbjuder en h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rdmilj\u00f6 inom str\u00e5lbehandling d\u00e4r v\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att m\u00f6ta f\u00f6rv\u00e4ntningarna om en individanpassad str\u00e5lbehandling av h\u00f6gsta internationella standard f\u00f6r alla inv\u00e5nare i Stockholm och p\u00e5 Gotland.\nVi \u00e4r en komplett arbetsgrupp best\u00e5ende av specialistsjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor och onkologer. I teamet ing\u00e5r \u00e4ven sjukhusfysiker och ingenj\u00f6rer. I v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd, forskning och utbildning d\u00e4r verksamheten bygger p\u00e5 multiprofessionell samverkan och \u00e4r inriktad p\u00e5 patientfl\u00f6den. Vi erbjuder ett utvecklande arbete inom str\u00e5lbehandling d\u00e4r onkologisk omv\u00e5rdnad och h\u00f6gteknologisk v\u00e5rd utg\u00f6r grunden f\u00f6r sjuksk\u00f6terskans arbetsuppgifter.\nOm tj\u00e4nsten\nI samarbete med str\u00e5lbehandlingens chefer och Tema Cancers \u00f6vergripande omv\u00e5rdnadsansvarig (OVA) har du som omv\u00e5rdnadsansvarig ett koordinerade ansvar f\u00f6r att bereda m\u00f6jlighet till utbildning, utveckling och forskning relaterat till omv\u00e5rdnadsverksamheten inom ME Str\u00e5lbehandling.  \nDu ansvarar f\u00f6r att tillf\u00f6ra verksamheten m\u00e5l och aktiviteter som st\u00e4rker och lyfter omv\u00e5rdnadsperspektivet i det tv\u00e4rprofessionella samarbetet. Du bist\u00e5r cheferna i arbetet med att koordinera omv\u00e5rdnadsresurserna inom verksamheten, utveckla specialistkompetenser, handleda och s\u00e4kerst\u00e4lla ett omv\u00e5rdnadsperspektiv.  Du bist\u00e5r verksamhetschef och v\u00e5rdenhetschef i arbetet med att identifiera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp utbildnings-, utvecklings- och forskningsarbete ur ett omv\u00e5rdnadsperspektiv.\nVi s\u00f6ker\nDu har god samarbets- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r ett f\u00f6red\u00f6me och har f\u00f6rm\u00e5ga att visa personlig omtanke, motivera och inspirera medarbetare att utvecklas i sin yrkesroll och i organisationen.   \nDu \u00e4r handlingskraftig, har ett kreativt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r patientgruppernas behov. Rollen f\u00f6ruts\u00e4tter erfarenhet fr\u00e5n kliniskt arbete och att du har en f\u00f6rm\u00e5ga att se helheten.   \nDu \u00e4r intresserad av teknik, m\u00e4nniskor och har patienten i fokus.\nKvalifikationer  \nLegitimerad sjuksk\u00f6terska. Vi s\u00f6ker dig med akademisk kompetens. Du \u00e4r f\u00f6retr\u00e4desvis disputerad eller har h\u00f6gre akademisk utbildning.   \nDu har dokumenterad erfarenhet av ledning, styrning, forskning och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.   \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!  \n\nF\u00f6r att din ans\u00f6kan ska vara komplett ska den inneh\u00e5lla:\n1. CV\n2. \u00d6vriga bilagor (bilagor bifogas i f\u00f6rekommande fall)\n- Personligt brev (frivilligt)\n- Yrkeslegitimation \n- Bevis om specialistkompetens \n- Bevis om medicine doktorsexamen \n- Bevis om docentur \n\nProvanst\u00e4llning kan komma att till\u00e4mpas i denna rekrytering. L\u00e4s mer om rekryteringsprocessen H\u00c4R.\nInom Tema Cancer utreds, behandlas och v\u00e5rdas patienter med n\u00e5gon form av malign tum\u00f6rsjukdom samt patienter som inte har cancer, det vill s\u00e4ga godartade tillst\u00e5nd, bland annat inom urologi, endokrinologi, hematologi och koagulation.\n\nTema Cancer \u00e4r ett av de st\u00f6rsta av Karolinska Universitetssjukhusets teman och har ca 2000 medarbetare. Tema Cancer bedriver sin verksamhet huvudsakligen i Huddinge och Solna, men har \u00e4ven verksamhet p\u00e5 Danderyds sjukhus.", "annonstextFormaterad": "Str\u00e5lbehandlingen ing\u00e5r som en medicinsk enhet (ME) i Tema Cancer. Str\u00e5lbehandling omfattar \u00e5tta acceleratorer, en stor brachyavdelning samt den f\u00f6rberedande verksamheten med fixationslab, datortomografer, magnetkameror och dosplanering. Verksamheten har cirka 100 medarbetare vilket g\u00f6r oss till en av Sveriges st\u00f6rsta str\u00e5lbehandlingsavdelningar.\nVi erbjuder en h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rdmilj\u00f6 inom str\u00e5lbehandling d\u00e4r v\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att m\u00f6ta f\u00f6rv\u00e4ntningarna om en individanpassad str\u00e5lbehandling av h\u00f6gsta internationella standard f\u00f6r alla inv\u00e5nare i Stockholm och p\u00e5 Gotland.\nVi \u00e4r en komplett arbetsgrupp best\u00e5ende av specialistsjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor och onkologer. I teamet ing\u00e5r \u00e4ven sjukhusfysiker och ingenj\u00f6rer. I v\u00e5rt uppdrag ing\u00e5r h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd, forskning och utbildning d\u00e4r verksamheten bygger p\u00e5 multiprofessionell samverkan och \u00e4r inriktad p\u00e5 patientfl\u00f6den. Vi erbjuder ett utvecklande arbete inom str\u00e5lbehandling d\u00e4r onkologisk omv\u00e5rdnad och h\u00f6gteknologisk v\u00e5rd utg\u00f6r grunden f\u00f6r sjuksk\u00f6terskans arbetsuppgifter.\nOm tj\u00e4nsten\nI samarbete med str\u00e5lbehandlingens chefer och Tema Cancers \u00f6vergripande omv\u00e5rdnadsansvarig (OVA) har du som omv\u00e5rdnadsansvarig ett koordinerade ansvar f\u00f6r att bereda m\u00f6jlighet till utbildning, utveckling och forskning relaterat till omv\u00e5rdnadsverksamheten inom ME Str\u00e5lbehandling. \u00a0\nDu ansvarar f\u00f6r att tillf\u00f6ra verksamheten m\u00e5l och aktiviteter som st\u00e4rker och lyfter omv\u00e5rdnadsperspektivet i det tv\u00e4rprofessionella samarbetet. Du bist\u00e5r cheferna i arbetet med att koordinera omv\u00e5rdnadsresurserna inom verksamheten, utveckla specialistkompetenser, handleda och s\u00e4kerst\u00e4lla ett omv\u00e5rdnadsperspektiv.\u00a0 Du bist\u00e5r verksamhetschef och v\u00e5rdenhetschef i arbetet med att identifiera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp utbildnings-, utvecklings- och forskningsarbete ur ett omv\u00e5rdnadsperspektiv.\nVi s\u00f6ker\nDu har god samarbets- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r ett f\u00f6red\u00f6me och har f\u00f6rm\u00e5ga att visa personlig omtanke, motivera och inspirera medarbetare att utvecklas i sin yrkesroll och i organisationen. \u00a0\u00a0\nDu \u00e4r handlingskraftig, har ett kreativt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r patientgruppernas behov. Rollen f\u00f6ruts\u00e4tter erfarenhet fr\u00e5n kliniskt arbete och att du har en f\u00f6rm\u00e5ga att se helheten. \u00a0\u00a0\nDu \u00e4r intresserad av teknik, m\u00e4nniskor och har patienten i fokus.\nKvalifikationer\u00a0 \nLegitimerad sjuksk\u00f6terska. Vi s\u00f6ker dig med akademisk kompetens. Du \u00e4r f\u00f6retr\u00e4desvis disputerad eller har h\u00f6gre akademisk utbildning. \u00a0\u00a0\nDu har dokumenterad erfarenhet av ledning, styrning, forskning och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete. \u00a0\u00a0\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u00a0\u00a0\n\nF\u00f6r att din ans\u00f6kan ska vara komplett ska den inneh\u00e5lla:\n1. CV\n2.\u00a0\u00d6vriga bilagor (bilagor bifogas i f\u00f6rekommande fall)\n- Personligt brev (frivilligt)\n- Yrkeslegitimation\u00a0\n- Bevis om specialistkompetens\u00a0\n- Bevis om medicine doktorsexamen\u00a0\n- Bevis om docentur\u00a0\n\nProvanst\u00e4llning kan komma att till\u00e4mpas i denna rekrytering.\u00a0L\u00e4s mer om rekryteringsprocessen\u00a0H\u00c4R.\nInom Tema Cancer utreds, behandlas och v\u00e5rdas patienter med n\u00e5gon form av malign tum\u00f6rsjukdom samt patienter som inte har cancer, det vill s\u00e4ga godartade tillst\u00e5nd, bland annat inom urologi, endokrinologi, hematologi och koagulation.\n\nTema Cancer \u00e4r ett av de st\u00f6rsta av Karolinska Universitetssjukhusets teman och har ca 2000 medarbetare. Tema Cancer bedriver sin verksamhet huvudsakligen i Huddinge och Solna, men har \u00e4ven verksamhet p\u00e5 Danderyds sjukhus.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 09:15:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2321000016", "arbetsgivareId": "10820077", "arbetsgivareNamn": "REGION STOCKHOLM", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Karolinska Universitetssjukhuset", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1354&ProjectId=175823&DepartmentId=61614&MediaId=4624&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "175823", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Eugeniav\u00e4gen 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Eugeniav\u00e4gen 3", "postnr": "17164", "postort": "Solna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Eugeniav\u00e4gen 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615536911797, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.368877", "longitud": "18.008434", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}