{"annonsId": 24613448, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1454-55152B21318E4F4AAD547A0B37D03ACC", "annonsrubrik": "Rektor Vuxenutbildningen", "annonstext": "V\u00e4lkommen till V\u00e5rg\u00e5rda kommun och en arbetsplats d\u00e4r du f\u00e5r utvecklas och g\u00f6ra skillnad varje dag. Med respektfullt bem\u00f6tande och h\u00f6g tillg\u00e4nglighet g\u00f6r vi allt f\u00f6r att leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster som \u00f6vertr\u00e4ffar f\u00f6rv\u00e4ntningarna hos inv\u00e5narna i v\u00e5r kommun. \n\nMed utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n v\u00e5r vision, v\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund och tydliga politiska m\u00e5l bygger vi f\u00f6r stark tillv\u00e4xt och starkt arbetsgivarvarum\u00e4rke i kommunen.\n\nV\u00e5rg\u00e5rda kommun s\u00f6ker en rektor f\u00f6r Vuxenutbildningen!\nVi s\u00f6ker dig som vill driva och utveckla en h\u00f6gkvalitativ vuxenutbildning f\u00f6r Herrljunga och V\u00e5rg\u00e5rda kommuner.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e5rg\u00e5rda kommun \u00e4r sedan \u00e5r 2013 huvudman f\u00f6r vuxenutbildningen i Herrljunga och V\u00e5rg\u00e5rda kommuner och arbetet sker utifr\u00e5n ett samverkansavtal. Verksamhet sker i b\u00e5da kommunerna. Inom vuxenutbildningen bedrivs st\u00f6rre delen av verksamheten i egen regi och omfattar SFI, gymnasie- och grundl\u00e4ggande kurser, s\u00e4rskild utbildning f\u00f6r vuxna och flera gymnasiala yrkesutbildningar. En v\u00e4l etablerad samverkan sker mellan Bor\u00e5sregionens vuxenutbildningar.\n\nI V\u00e5rg\u00e5rda \u00e4r vuxenutbildningen organisatoriskt placerad i samma verksamhet som arbetsmarknadsenhet och integration/flyktingmottagning f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka vuxenutbildningens viktiga roll i arbetet med att f\u00e5 fler personer till utbildning och arbete.\n\nDu har verksamhets-, budget- och arbetsmilj\u00f6ansvar och \u00e4r chef f\u00f6r cirka 20 medarbetare. Du \u00e4r underst\u00e4lld verksamhetschef och ing\u00e5r i verksamhetens ledningsgrupp.\n\nDu kommer att driva ett s\u00e4rskilt samverkansuppdrag med arbetsmarknadsenheter och Arbetsf\u00f6rmedlingen som extern akt\u00f6r i syfte att f\u00e5 fler m\u00e4nniskor till arbete och utbildning. Det finns m\u00f6jligheter att utveckla vuxenutbildningens pedagogik och metoder i samverkansarbetet, d\u00e4r \u00e4r din roll mycket viktig!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDin utbildning \u00e4r pedagogisk h\u00f6gskoleutbildning eller annan h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Meriterande \u00e4r om du har arbetslivserfarenhet som pedagog inom vuxenutbildning, erfarenhet som rektor inom omr\u00e5det och rektorsutbildning.\n\nKommunens ledarkriterier ligger till grund f\u00f6r denna chefsrekrytering. F\u00f6ljande f\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter ser vi som viktiga f\u00f6r tj\u00e4nsten som rektor f\u00f6r vuxenutbildningen:\n\n- att du upptr\u00e4der med personlig mognad, mod, integritet och har ett gott bem\u00f6tande\n- att du kan samverka med interna och externa akt\u00f6rer\n- att du p\u00e5 ett strukturerat s\u00e4tt driver och utvecklar verksamheten\n- att du ser helheten, arbetar strategiskt och m\u00e5linriktat\n- att du skapar delaktighet och ett gott arbetsklimat, som skapar engagemang hos medarbetarna\n\nDessutom f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du:\n\n- delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund och vision\n- \u00e4r tydlig i din chefs- och ledarroll\n- har god f\u00f6rst\u00e5else och respekt f\u00f6r uppdrag och f\u00f6rv\u00e4ntningar fr\u00e5n kommunens politiska f\u00f6retr\u00e4dare\n- tillsammans med dina medarbetare arbetar med enhetens utveckling\n\nIntervjuer h\u00e5lls i tv\u00e5 omg\u00e5ngar, omg\u00e5ng 1: 15-16/4, omg\u00e5ng 2: 26/4.\r\n\n\u00d6VRIGT\nI V\u00e5rg\u00e5rda kommun g\u00e4ller heltid som norm med m\u00f6jlighet till deltid. D\u00e5 heltidsuppdrag saknas inneb\u00e4r det att tj\u00e4nster kan kombineras med andra arbetsuppgifter, eller vid annan arbetsplats.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i V\u00e5rg\u00e5rda kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som s\u00e4ljare: \nV\u00e5rg\u00e5rda  kommun har gjort sitt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till V\u00e5rg\u00e5rda kommun och en arbetsplats d\u00e4r du f\u00e5r utvecklas och g\u00f6ra skillnad varje dag. Med respektfullt bem\u00f6tande och h\u00f6g tillg\u00e4nglighet g\u00f6r vi allt f\u00f6r att leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster som \u00f6vertr\u00e4ffar f\u00f6rv\u00e4ntningarna hos inv\u00e5narna i v\u00e5r kommun. \n\nMed utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n v\u00e5r vision, v\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund och tydliga politiska m\u00e5l bygger vi f\u00f6r stark tillv\u00e4xt och starkt arbetsgivarvarum\u00e4rke i kommunen.\n\n\nV\u00e5rg\u00e5rda kommun s\u00f6ker en rektor f\u00f6r Vuxenutbildningen!\nVi s\u00f6ker dig som vill driva och utveckla en h\u00f6gkvalitativ vuxenutbildning f\u00f6r Herrljunga och V\u00e5rg\u00e5rda kommuner.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e5rg\u00e5rda kommun \u00e4r sedan \u00e5r 2013 huvudman f\u00f6r vuxenutbildningen i Herrljunga och V\u00e5rg\u00e5rda kommuner och arbetet sker utifr\u00e5n ett samverkansavtal. Verksamhet sker i b\u00e5da kommunerna. Inom vuxenutbildningen bedrivs st\u00f6rre delen av verksamheten i egen regi och omfattar SFI, gymnasie- och grundl\u00e4ggande kurser, s\u00e4rskild utbildning f\u00f6r vuxna och flera gymnasiala yrkesutbildningar. En v\u00e4l etablerad samverkan sker mellan Bor\u00e5sregionens vuxenutbildningar.\n\nI V\u00e5rg\u00e5rda \u00e4r vuxenutbildningen organisatoriskt placerad i samma verksamhet som arbetsmarknadsenhet och integration/flyktingmottagning f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e4rka vuxenutbildningens viktiga roll i arbetet med att f\u00e5 fler personer till utbildning och arbete.\n\nDu har verksamhets-, budget- och arbetsmilj\u00f6ansvar och \u00e4r chef f\u00f6r cirka 20 medarbetare. Du \u00e4r underst\u00e4lld verksamhetschef och ing\u00e5r i verksamhetens ledningsgrupp.\n\nDu kommer att driva ett s\u00e4rskilt samverkansuppdrag med arbetsmarknadsenheter och Arbetsf\u00f6rmedlingen som extern akt\u00f6r i syfte att f\u00e5 fler m\u00e4nniskor till arbete och utbildning. Det finns m\u00f6jligheter att utveckla vuxenutbildningens pedagogik och metoder i samverkansarbetet, d\u00e4r \u00e4r din roll mycket viktig!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDin utbildning \u00e4r pedagogisk h\u00f6gskoleutbildning eller annan h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Meriterande \u00e4r om du har arbetslivserfarenhet som pedagog inom vuxenutbildning, erfarenhet som rektor inom omr\u00e5det och rektorsutbildning.\n\nKommunens ledarkriterier ligger till grund f\u00f6r denna chefsrekrytering. F\u00f6ljande f\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter ser vi som viktiga f\u00f6r tj\u00e4nsten som rektor f\u00f6r vuxenutbildningen:\n\n- att du upptr\u00e4der med personlig mognad, mod, integritet och har ett gott bem\u00f6tande\n- att du kan samverka med interna och externa akt\u00f6rer\n- att du p\u00e5 ett strukturerat s\u00e4tt driver och utvecklar verksamheten\n- att du ser helheten, arbetar strategiskt och m\u00e5linriktat\n- att du skapar delaktighet och ett gott arbetsklimat, som skapar engagemang hos medarbetarna\n\nDessutom f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du:\n\n- delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund och vision\n- \u00e4r tydlig i din chefs- och ledarroll\n- har god f\u00f6rst\u00e5else och respekt f\u00f6r uppdrag och f\u00f6rv\u00e4ntningar fr\u00e5n kommunens politiska f\u00f6retr\u00e4dare\n- tillsammans med dina medarbetare arbetar med enhetens utveckling\n\nIntervjuer h\u00e5lls i tv\u00e5 omg\u00e5ngar, omg\u00e5ng 1: 15-16/4, omg\u00e5ng 2: 26/4.\r\n\n\u00d6VRIGT\nI V\u00e5rg\u00e5rda kommun g\u00e4ller heltid som norm med m\u00f6jlighet till deltid. D\u00e5 heltidsuppdrag saknas inneb\u00e4r det att tj\u00e4nster kan kombineras med andra arbetsuppgifter, eller vid annan arbetsplats.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i V\u00e5rg\u00e5rda kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som s\u00e4ljare: \nV\u00e5rg\u00e5rda  kommun har gjort sitt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-02  eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001454", "arbetsgivareId": "20903167", "arbetsgivareNamn": "V\u00e5rg\u00e5rda kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e5rg\u00e5rda kommun, Socialtj\u00e4nsten", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=55152b21-318e-4f4a-ad54-7a0b37d03acc&publishCode=AMS&TK=a3b6a3c3-cb84-4634-8750-faf03e77ee30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013277", "yrkesroll": {"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 45 V\u00e5rg\u00e5rda", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e5rg\u00e5rda", "postnr": "44780", "postort": "V\u00e5rg\u00e5rda", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 45 V\u00e5rg\u00e5rda", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615535711888, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "NfFx_5jj_ogg", "namn": "V\u00e5rg\u00e5rda"}, "latitud": "58.032303", "longitud": "12.808976", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}