{"annonsId": 24619481, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556768-9848-1109084-1", "annonsrubrik": "Arbetsledare till gatudriften i Tumba", "annonstext": "Att bygga och sk\u00f6ta om v\u00e4gar och infrastruktur \u00e4r stort. Att bidra till samh\u00e4llsutvecklingen \u00e4r \u00e4nnu st\u00f6rre. Hos oss f\u00e5r du g\u00f6ra b\u00e5de och. Nu s\u00f6ker vi en Arbetsledare inom drift och underh\u00e5ll till v\u00e5r etablering i Tumba. Inom Svevia kombinerar vi det lilla f\u00f6retagets gemenskap och lagk\u00e4nsla med storf\u00f6retagets stabilitet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas som en specialist p\u00e5 v\u00e4g - med engagemang, samarbete och ansvar.\n\nDitt uppdrag som arbetsledare\n\nSom arbetsledare kommer du att arbeta med varierande och f\u00f6rekommande drift- och underh\u00e5llsarbeten i s\u00f6dra Stockholm, driftomr\u00e5de v\u00e4stra S\u00f6dert\u00f6rn. I rollen arbetar du med att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp arbetet vi utf\u00f6r. I just den h\u00e4r tj\u00e4nsten kommer du leda och f\u00f6rdela arbetsuppgifter inom gatuavdelningen samt ha extra fokus p\u00e5 v\u00e5ra administrativa system och ansvara f\u00f6r exempelvis fakturering, orderl\u00e4ggning och \u00f6vrig uppf\u00f6ljning. Du blir en viktig arbetsledande funktion f\u00f6r v\u00e5ra yrkesarbetare och som samordnande kontakt f\u00f6r v\u00e5ra underentrepren\u00f6rer. Dessutom st\u00f6ttar du platschef och \u00f6vrig arbetsledning i det dagliga arbetet. Helt enkelt en fantastisk roll f\u00f6r dig som kan omvandla teori till praktik och vice versa.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r heltid och delvis natt (ca 40%) med start omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse. Du utg\u00e5r fr\u00e5n Svevias etablering i Tumba och rapporterar direkt till platschef. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r sommar- och vinterberedskap. P\u00e5 Svevia till\u00e4mpar vi individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\n\nVem \u00e4r du?\n\nVi s\u00f6ker dig som har gymnasial utbildning och erfarenhet av drift och underh\u00e5ll, s\u00e4rskilt vinterv\u00e4gh\u00e5llning eller annan relevant erfarenhet fr\u00e5n entreprenadbranschen. Din personlighet \u00e4r viktigt f\u00f6r oss! Du motiveras av struktur, ordning och reda och gillar att verka i produktion. Din f\u00f6rm\u00e5ga att arbetsleda och driva arbetet fram\u00e5t \u00e4r utm\u00e4rkande hos sig och du \u00e4r aff\u00e4rsm\u00e4ssig i dina relationer till kund, underentrepren\u00f6rer och Svevias medarbetare.  Att sj\u00e4lvst\u00e4ndig l\u00f6sa problem, ta initiativ och fatta beslut faller dig naturligt och du v\u00e4rdes\u00e4tter tydlig kommunikation i alla led. Vi s\u00f6ker dig som har mycket god datavana och \u00e4r intresserad av digitala arbetss\u00e4tt och processer. Krav f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r APV, meriterande \u00e4r C-k\u00f6rkort och YKB.\n\nEn del av n\u00e5got st\u00f6rre\n\nSvevia \u00e4r i dag Sveriges st\u00f6rsta driftentrepren\u00f6r. Inom drift och underh\u00e5ll sk\u00f6ter vi bland annat sommar- och vinterv\u00e4gh\u00e5llningen f\u00f6r h\u00e4lften av statens v\u00e4gn\u00e4t. Och m\u00e5nga kommuner, privata f\u00f6retag och v\u00e4gf\u00f6reningar anlitar oss f\u00f6r att ta hand om deras v\u00e4gar och utemilj\u00f6er.\n\nHos oss bidrar du till en st\u00f6rre helhet. Vi plogar f\u00f6r barnfamiljen som \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g till fj\u00e4llen. Vi g\u00f6r s\u00e5 att n\u00e4ringslivets varutransporter n\u00e5r fram och ser till att gator, torg och parker \u00e4r rena och snygga. Dessutom skyddar vi liv p\u00e5 v\u00e4gen genom v\u00e5rt erbjudande inom trafikanordningar.\n\nVarf\u00f6r Svevia?\n\nHos oss blir du snabbt en i g\u00e4nget och vi m\u00e5nar om att vara en arbetsplats f\u00f6r alla. Beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta, det \u00e4r l\u00e4tt att p\u00e5verka och g\u00f6ra sin r\u00f6st h\u00f6rd.\n\nVi har karri\u00e4rv\u00e4garna f\u00f6r dig som b\u00e5de vill bli chef och ledare eller vill utvecklas i din befintliga yrkesroll. Det \u00e4r som lag vi skapar framg\u00e5ng. Det \u00e4r s\u00e5 vi g\u00f6r aff\u00e4rer och genererar resultat. Det \u00e4r s\u00e5 vi f\u00e5r vi stad och land att fungera.\n\nVill du dela v\u00e4g med oss?\n\nAns\u00f6kan och information Har du ytterligare fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta rekryterande chef, FIRSTNAME LASTNAME, p\u00e5 telefonnummer  TELEPHONENO . Vi kommer att kontakta kandidater efter sista ans\u00f6kningsdatum, men skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan nu, dock senast den 11 april. Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln, tfn  TELEPHONENO .\n\nSvevia arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens f\u00f6r att fr\u00e4mja att vi \u00e4r en arbetsplats f\u00f6r alla.\n\nVi har tagit st\u00e4llning till annonsering, vilket g\u00f6r att vi inte \u00f6nskar s\u00e4ljsamtal f\u00f6r ytterligare fr\u00e5gor kring annonsering, rekrytering eller bemanning.", "annonstextFormaterad": "Att bygga och sk\u00f6ta om v\u00e4gar och infrastruktur \u00e4r stort. Att bidra till samh\u00e4llsutvecklingen \u00e4r \u00e4nnu st\u00f6rre. Hos oss f\u00e5r du g\u00f6ra b\u00e5de och. Nu s\u00f6ker vi en Arbetsledare inom drift och underh\u00e5ll till v\u00e5r etablering i Tumba. Inom Svevia kombinerar vi det lilla f\u00f6retagets gemenskap och lagk\u00e4nsla med storf\u00f6retagets stabilitet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas som en specialist p\u00e5 v\u00e4g - med engagemang, samarbete och ansvar.\n\n\n\nDitt uppdrag som arbetsledare\n\nSom arbetsledare kommer du att arbeta med varierande och f\u00f6rekommande drift- och underh\u00e5llsarbeten i s\u00f6dra Stockholm, driftomr\u00e5de v\u00e4stra S\u00f6dert\u00f6rn. I rollen arbetar du med att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp arbetet vi utf\u00f6r. I just den h\u00e4r tj\u00e4nsten kommer du leda och f\u00f6rdela arbetsuppgifter inom gatuavdelningen samt ha extra fokus p\u00e5 v\u00e5ra administrativa system och ansvara f\u00f6r exempelvis fakturering, orderl\u00e4ggning och \u00f6vrig uppf\u00f6ljning. Du blir en viktig arbetsledande funktion f\u00f6r v\u00e5ra yrkesarbetare och som samordnande kontakt f\u00f6r v\u00e5ra underentrepren\u00f6rer. Dessutom st\u00f6ttar du platschef och \u00f6vrig arbetsledning i det dagliga arbetet. Helt enkelt en fantastisk roll f\u00f6r dig som kan omvandla teori till praktik och vice versa.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r heltid och delvis natt (ca 40%) med start omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse. Du utg\u00e5r fr\u00e5n Svevias etablering i Tumba och rapporterar direkt till platschef. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r sommar- och vinterberedskap. P\u00e5 Svevia till\u00e4mpar vi individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\n\nVem \u00e4r du?\n\nVi s\u00f6ker dig som har gymnasial utbildning och erfarenhet av drift och underh\u00e5ll, s\u00e4rskilt vinterv\u00e4gh\u00e5llning eller annan relevant erfarenhet fr\u00e5n entreprenadbranschen. Din personlighet \u00e4r viktigt f\u00f6r oss! Du motiveras av struktur, ordning och reda och gillar att verka i produktion. Din f\u00f6rm\u00e5ga att arbetsleda och driva arbetet fram\u00e5t \u00e4r utm\u00e4rkande hos sig och du \u00e4r aff\u00e4rsm\u00e4ssig i dina relationer till kund, underentrepren\u00f6rer och Svevias medarbetare.  Att sj\u00e4lvst\u00e4ndig l\u00f6sa problem, ta initiativ och fatta beslut faller dig naturligt och du v\u00e4rdes\u00e4tter tydlig kommunikation i alla led. Vi s\u00f6ker dig som har mycket god datavana och \u00e4r intresserad av digitala arbetss\u00e4tt och processer. Krav f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r APV, meriterande \u00e4r C-k\u00f6rkort och YKB.\n\nEn del av n\u00e5got st\u00f6rre\n\nSvevia \u00e4r i dag Sveriges st\u00f6rsta driftentrepren\u00f6r. Inom drift och underh\u00e5ll sk\u00f6ter vi bland annat sommar- och vinterv\u00e4gh\u00e5llningen f\u00f6r h\u00e4lften av statens v\u00e4gn\u00e4t. Och m\u00e5nga kommuner, privata f\u00f6retag och v\u00e4gf\u00f6reningar anlitar oss f\u00f6r att ta hand om deras v\u00e4gar och utemilj\u00f6er.\n\nHos oss bidrar du till en st\u00f6rre helhet. Vi plogar f\u00f6r barnfamiljen som \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g till fj\u00e4llen. Vi g\u00f6r s\u00e5 att n\u00e4ringslivets varutransporter n\u00e5r fram och ser till att gator, torg och parker \u00e4r rena och snygga. Dessutom skyddar vi liv p\u00e5 v\u00e4gen genom v\u00e5rt erbjudande inom trafikanordningar.\n\nVarf\u00f6r Svevia?\n\nHos oss blir du snabbt en i g\u00e4nget och vi m\u00e5nar om att vara en arbetsplats f\u00f6r alla. Beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta, det \u00e4r l\u00e4tt att p\u00e5verka och g\u00f6ra sin r\u00f6st h\u00f6rd.\n\nVi har karri\u00e4rv\u00e4garna f\u00f6r dig som b\u00e5de vill bli chef och ledare eller vill utvecklas i din befintliga yrkesroll. Det \u00e4r som lag vi skapar framg\u00e5ng. Det \u00e4r s\u00e5 vi g\u00f6r aff\u00e4rer och genererar resultat. Det \u00e4r s\u00e5 vi f\u00e5r vi stad och land att fungera.\n\nVill du dela v\u00e4g med oss?\n\nAns\u00f6kan och information Har du ytterligare fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta rekryterande chef, FIRSTNAME LASTNAME, p\u00e5 telefonnummer  TELEPHONENO . Vi kommer att kontakta kandidater efter sista ans\u00f6kningsdatum, men skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan nu, dock senast den 11 april. Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln, tfn  TELEPHONENO .\n\nSvevia arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens f\u00f6r att fr\u00e4mja att vi \u00e4r en arbetsplats f\u00f6r alla.\n\nVi har tagit st\u00e4llning till annonsering, vilket g\u00f6r att vi inte \u00f6nskar s\u00e4ljsamtal f\u00f6r ytterligare fr\u00e5gor kring annonsering, rekrytering eller bemanning.", "publiceringsdatum": "2021-03-13 18:50:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.svevia.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567689848", "arbetsgivareId": "20459640", "arbetsgivareNamn": "Svevia AB (publ)", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Svevia", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.svevia.se/jobs/1109084-arbetsledare-till-gatudriften-i-tumba?promotion=217171-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "A6CQ_XVJ_iy4", "namn": "Arbetsledare, anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "A6CQ_XVJ_iy4", "namn": "Arbetsledare, anl\u00e4ggning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Tuna g\u00e5rdsv\u00e4g 8, Tumba", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tuna g\u00e5rdsv\u00e4g 8", "postnr": "14743", "postort": "Tumba", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tuna g\u00e5rdsv\u00e4g 8, Tumba", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615657802128, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}