{"annonsId": 24610664, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1561-6685812215109989225", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terskor, tv\u00e5 tj\u00e4nster, till Funktionshinder och socialpsykiatri", "annonstext": "Vill du jobba p\u00e5 en arbetsplats med optimism och fram\u00e5tanda? D\u00e4r saker och ting h\u00e4nder och d\u00e4r du som medarbetare kan trivas, utvecklas och vara med och p\u00e5verka? D\u00e5 \u00e4r Sociala omsorgsf\u00f6rvaltningen n\u00e5got f\u00f6r dig. \n\nH\u00e4r erbjuds ett stimulerande arbete mot en sp\u00e4nnande patientgrupp.\nEnheten f\u00f6r kommunal H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd ansvarar f\u00f6r hemsjukv\u00e5rd inom omr\u00e5dena funktionshinder och socialpsykiatri. Vi s\u00f6ker nu 2 sjuksk\u00f6terskor, d\u00e5 vi har kollegor som planeras vara f\u00f6r\u00e4ldralediga.\n\r\n\r\nSom sjuksk\u00f6terska arbetar du med r\u00e5dgivning, bed\u00f6mning, behandling, handledning, delegering samt akuta bed\u00f6mningar. Du arbetar som omv\u00e5rdnadsansvarig sjuksk\u00f6terska till patienter som bor p\u00e5 gruppboende/ Psykiatriboende och i ordin\u00e4rt boende. Vi arbetar i team med bl.a. arbetsterapeuter, fysioterapeuter, baspersonal, bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare och enhetschef. Att skapa inflytande och delaktighet f\u00f6r patienter och anh\u00f6riga st\u00e5r i fokus. Dokumentation sker i journalsystemet VIVA.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en positiv, flexibel och ansvarstagande legitimerad sjuksk\u00f6terska. Du b\u00f6r vara en bra organisat\u00f6r, vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig men tycka om att arbeta i team d\u00e5 stort fokus ligger p\u00e5 ett t\u00e4tt samarbete med andra yrkesprofessioner. Du b\u00f6r ha f\u00f6rm\u00e5ga att g\u00f6ra snabba prioriteringar och ha ett l\u00f6sningsfokuserat arbetss\u00e4tt. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \r\n\nArbetstiderna \u00e4r schemalagda p\u00e5 dagtid, med helgtj\u00e4nstg\u00f6ring var 8:e helg.\n\nVi erbjuder dig professionella kollegor och tv\u00e5 engagerade chefer som tillsammans har drivkraften att skapa en bra organisation med gott samarbete och god arbetsmilj\u00f6. Ut\u00f6ver detta erbjuds du som anst\u00e4lld bra personalf\u00f6rm\u00e5ner i form av bland annat friskv\u00e5rdbidrag, fria bad och bes\u00f6k p\u00e5 friluftsg\u00e5rdar samt m\u00f6jligheter att delta p\u00e5 v\u00e5r personalklubb Merkrafts uppskattade aktiviteter och arrangemang. \n\nVi arbetar med l\u00f6pande rekrytering och kommer kontinuerligt kalla till intervju.", "annonstextFormaterad": "Vill du jobba p\u00e5 en arbetsplats med optimism och fram\u00e5tanda? D\u00e4r saker och ting h\u00e4nder och d\u00e4r du som medarbetare kan trivas, utvecklas och vara med och p\u00e5verka? D\u00e5 \u00e4r Sociala omsorgsf\u00f6rvaltningen n\u00e5got f\u00f6r dig. \n\nH\u00e4r erbjuds ett stimulerande arbete mot en sp\u00e4nnande patientgrupp.\nEnheten f\u00f6r kommunal H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd ansvarar f\u00f6r hemsjukv\u00e5rd inom omr\u00e5dena funktionshinder och socialpsykiatri. Vi s\u00f6ker nu 2 sjuksk\u00f6terskor, d\u00e5 vi har kollegor som planeras vara f\u00f6r\u00e4ldralediga.\n\r\n\r\nSom sjuksk\u00f6terska arbetar du med r\u00e5dgivning, bed\u00f6mning, behandling, handledning, delegering samt akuta bed\u00f6mningar. Du arbetar som omv\u00e5rdnadsansvarig sjuksk\u00f6terska till patienter som bor p\u00e5 gruppboende/ Psykiatriboende och i ordin\u00e4rt boende. Vi arbetar i team med bl.a. arbetsterapeuter, fysioterapeuter, baspersonal, bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare och enhetschef. Att skapa inflytande och delaktighet f\u00f6r patienter och anh\u00f6riga st\u00e5r i fokus. Dokumentation sker i journalsystemet VIVA.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en positiv, flexibel och ansvarstagande legitimerad sjuksk\u00f6terska. Du b\u00f6r vara en bra organisat\u00f6r, vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig men tycka om att arbeta i team d\u00e5 stort fokus ligger p\u00e5 ett t\u00e4tt samarbete med andra yrkesprofessioner. Du b\u00f6r ha f\u00f6rm\u00e5ga att g\u00f6ra snabba prioriteringar och ha ett l\u00f6sningsfokuserat arbetss\u00e4tt. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \r\n\nArbetstiderna \u00e4r schemalagda p\u00e5 dagtid, med helgtj\u00e4nstg\u00f6ring var 8:e helg.\n\nVi erbjuder dig professionella kollegor och tv\u00e5 engagerade chefer som tillsammans har drivkraften att skapa en bra organisation med gott samarbete och god arbetsmilj\u00f6. Ut\u00f6ver detta erbjuds du som anst\u00e4lld bra personalf\u00f6rm\u00e5ner i form av bland annat friskv\u00e5rdbidrag, fria bad och bes\u00f6k p\u00e5 friluftsg\u00e5rdar samt m\u00f6jligheter att delta p\u00e5 v\u00e5r personalklubb Merkrafts uppskattade aktiviteter och arrangemang. \n\nVi arbetar med l\u00f6pande rekrytering och kommer kontinuerligt kalla till intervju.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 15:29:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.boras.se/ledigajobb", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidareanst\u00e4llningar p\u00e5 heltid\r\nTilltr\u00e4de snarast eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt avtal", "organisationsnummer": "2120001561", "arbetsgivareId": "10819973", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bor\u00e5s Stad", "ansokningssattWebbadress": "http://www.boras.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "30:2021:14", "yrkesroll": {"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uaJs_9YA_Cnp", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, \u00e4ldreomsorg och -v\u00e5rd/geriatrik", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Revisionskontoret", "postnr": "50180", "postort": "Bor\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615386591921, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}