{"annonsId": 24614527, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556900-9003-1107369-1", "annonsrubrik": "Garantiadministrat\u00f6r till Danderyd", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en administrat\u00f6r med erfarenhet av garanti\u00e4renden mot \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare. I rollen arbetar du ocks\u00e5 som teamledare f\u00f6r garantigruppen och ansvarar f\u00f6r att leda och f\u00f6rdela det dagliga arbetet i din grupp. Gruppen best\u00e5r av fyra engagerade och kompetenta administrat\u00f6rer och du kommer sj\u00e4lv att vara delaktig i det dagliga arbetet och gruppens uppdrag. Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat under 12 m\u00e5nader under en tj\u00e4nstledighet.\n\nV\u00e5r kund sitter i fina lokaler i Danderyd n\u00e4ra goda kommunikationer.\n\nArbetsuppgifter\n\nI rollen som garantiadministrat\u00f6r kommer du att fokusera p\u00e5 att hantera och g\u00e5 igenom \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljarnas fakturor och garantianspr\u00e5k. Du kommer att ha l\u00f6pande kontakt med \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare f\u00f6r att diskutera och godk\u00e4nna deras anspr\u00e5k. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven annan administration runt garanter s\u00e5som dokumentation i systemet och kontakt med fabriker och servicepartners.\n\nSom teamledare ansvarar du f\u00f6r att planera, coacha och f\u00f6lja upp arbetet i gruppen. Du h\u00e5ller ocks\u00e5 i gruppens veckom\u00f6ten.\n\nI rollen ing\u00e5r \u00e4ven att se \u00f6ver och l\u00f6pande f\u00f6rb\u00e4ttra rutiner och processer. Du kommer att arbeta n\u00e4ra ekonomiavdelningen p\u00e5 f\u00f6retaget. V\u00e5r kund arbetar i aff\u00e4rssystemet SAP.\n\nKvalifikationer\n\nDu ska ha teamledarerfarenhet och erfarenhet av att planera och styra operativt arbete i en grupp. Vi ser \u00e4ven att du har erfarenhet kundtj\u00e4nst och garantiadministration. Du har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga i b\u00e5de skrift och tal.\n\n- Goda kunskaper i Office 365  (s\u00e4rskilt Excel) \u00e4r ett krav\n- Mycket goda kunskaper i svenska och engelska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav\n- Kunskap om aff\u00e4rssystemet SAP \u00e4r meriterande\n\nPersonliga egenskaper\n\nDu tycker om att arbeta strukturerat och du \u00e4r van att hantera m\u00e5nga \u00e4renden samtidigt. Du \u00e4r vidare analytisk och duktig p\u00e5 att prioritera.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r starkt engagerad i gruppens och f\u00f6retagets utveckling och har f\u00f6rm\u00e5ga att bidra till b\u00e5de att f\u00f6retaget forts\u00e4tter att v\u00e4xa och att dina medarbetare trivs och \u00e4r motiverade. Du har pondus och s\u00e4kerhet i ditt teamledarskap och har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa trygghet hos dina medarbetare.\n\nDu \u00e4r alltid \u00f6ppen f\u00f6r nya arbetss\u00e4tt samt har kunskap att t\u00e4nka nytt och driva igenom f\u00f6r\u00e4ndringar.\n\nDu \u00e4r serviceorienterad och g\u00f6r alltid det lilla extra f\u00f6r att b\u00e5de din grupp och era kunder ska f\u00e5 de b\u00e4sta t\u00e4nkbara f\u00f6ruts\u00e4ttningarna.\n\nSist men inte minst \u00e4r du social, positiv och prestigel\u00f6s.\n\nMer om tj\u00e4nsten\n\n- Tills\u00e4ttning: under april/maj\n- Omfattning: heltid\n- Placering: Danderyd\n- Uppdraget \u00e4r ett konsultuppdrag p\u00e5 1 \u00e5r under en tj\u00e4nstledighet och du kommer att bli anst\u00e4lld hos oss p\u00e5 Andara Group\n\nAndara ansvarar f\u00f6r hela rekryteringsprocessen. Vid fr\u00e5gor, kontakta v\u00e5r rekryteringsansvariga FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL . Bifoga ditt CV och personligt brev s\u00e5 h\u00f6r vi av oss s\u00e5 fort vi kan. Urval kommer att ske l\u00f6pande.\n\nF\u00f6r att vi p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ska kunna matcha din kompetens med v\u00e5ra uppdrag kan vi inte ta emot din ans\u00f6kan p\u00e5 mejl. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r registrera ditt CV i v\u00e5r kandidatbank.\n\nVarf\u00f6r jobba p\u00e5 Andara Professionals?\n\nV\u00e5ra kunder brukar beskriva Andara Professionals som ett lite mindre, lite erfarnare bemanningsf\u00f6retag. Vi har l\u00e4rt oss att en enkel rekryteringsprocess \u00e4r den mest effektiva. Som de flesta andra bemanningsf\u00f6retag har vi specialiserat oss. V\u00e5r nisch \u00e4r potential. V\u00e5rt uppdrag \u00e4r att f\u00f6ra samman kunden med individer med olika talanger med st\u00f6rst chans att lyckas. M\u00e5ls\u00e4ttningen \u00e4r att b\u00e5de kunden och kandidaten ska utvecklas under tiden tillsammans. Det kallar vi att uppenbara potentialen.\n\nAndara Professionals arbetar b\u00e5de med bemanning och rekrytering. Alltid p\u00e5 b\u00e5de kandidatens och kundens villkor. Andara Professionals \u00e4r ett lite mindre, lite erfarnare bemanningsf\u00f6retag med stor f\u00f6rm\u00e5ga. Personliga, snabba och flexibla.\n\nAndara Professionals \u00e4r ett konsult- och rekryteringsf\u00f6retag med uppdraget att f\u00f6ra samman individer med olika talanger, kunskaper och erfarenheter och erbjuda dem ett gemensamt m\u00e5l att sikta in sig p\u00e5 och en plattform att ta sats utifr\u00e5n.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker en administrat\u00f6r med erfarenhet av garanti\u00e4renden mot \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare. I rollen arbetar du ocks\u00e5 som teamledare f\u00f6r garantigruppen och ansvarar f\u00f6r att leda och f\u00f6rdela det dagliga arbetet i din grupp. Gruppen best\u00e5r av fyra engagerade och kompetenta administrat\u00f6rer och du kommer sj\u00e4lv att vara delaktig i det dagliga arbetet och gruppens uppdrag. Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat under 12 m\u00e5nader under en tj\u00e4nstledighet.\n\n\n\nV\u00e5r kund sitter i fina lokaler i Danderyd n\u00e4ra goda kommunikationer.\n\n\n\nArbetsuppgifter\n\nI rollen som garantiadministrat\u00f6r kommer du att fokusera p\u00e5 att hantera och g\u00e5 igenom \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljarnas fakturor och garantianspr\u00e5k. Du kommer att ha l\u00f6pande kontakt med \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare f\u00f6r att diskutera och godk\u00e4nna deras anspr\u00e5k. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven annan administration runt garanter s\u00e5som dokumentation i systemet och kontakt med fabriker och servicepartners.\n\n\n\nSom teamledare ansvarar du f\u00f6r att planera, coacha och f\u00f6lja upp arbetet i gruppen. Du h\u00e5ller ocks\u00e5 i gruppens veckom\u00f6ten.\n\n\n\nI rollen ing\u00e5r \u00e4ven att se \u00f6ver och l\u00f6pande f\u00f6rb\u00e4ttra rutiner och processer. Du kommer att arbeta n\u00e4ra ekonomiavdelningen p\u00e5 f\u00f6retaget. V\u00e5r kund arbetar i aff\u00e4rssystemet SAP.\n\nKvalifikationer\n\nDu ska ha teamledarerfarenhet och erfarenhet av att planera och styra operativt arbete i en grupp. Vi ser \u00e4ven att du har erfarenhet kundtj\u00e4nst och garantiadministration. Du har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga i b\u00e5de skrift och tal.\n\n\n\n- Goda kunskaper i Office 365  (s\u00e4rskilt Excel) \u00e4r ett krav\n- Mycket goda kunskaper i svenska och engelska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav\n- Kunskap om aff\u00e4rssystemet SAP \u00e4r meriterande\n\n\n\n\nPersonliga egenskaper\n\nDu tycker om att arbeta strukturerat och du \u00e4r van att hantera m\u00e5nga \u00e4renden samtidigt. Du \u00e4r vidare analytisk och duktig p\u00e5 att prioritera.\n\n\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r starkt engagerad i gruppens och f\u00f6retagets utveckling och har f\u00f6rm\u00e5ga att bidra till b\u00e5de att f\u00f6retaget forts\u00e4tter att v\u00e4xa och att dina medarbetare trivs och \u00e4r motiverade. Du har pondus och s\u00e4kerhet i ditt teamledarskap och har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa trygghet hos dina medarbetare.\n\n\n\nDu \u00e4r alltid \u00f6ppen f\u00f6r nya arbetss\u00e4tt samt har kunskap att t\u00e4nka nytt och driva igenom f\u00f6r\u00e4ndringar.\n\n\n\nDu \u00e4r serviceorienterad och g\u00f6r alltid det lilla extra f\u00f6r att b\u00e5de din grupp och era kunder ska f\u00e5 de b\u00e4sta t\u00e4nkbara f\u00f6ruts\u00e4ttningarna.\n\n\n\nSist men inte minst \u00e4r du social, positiv och prestigel\u00f6s.\n\n\n\nMer om tj\u00e4nsten\n\n- Tills\u00e4ttning: under april/maj\n- Omfattning: heltid\n- Placering: Danderyd\n- Uppdraget \u00e4r ett konsultuppdrag p\u00e5 1 \u00e5r under en tj\u00e4nstledighet och du kommer att bli anst\u00e4lld hos oss p\u00e5 Andara Group\n\n\n\n\nAndara ansvarar f\u00f6r hela rekryteringsprocessen. Vid fr\u00e5gor, kontakta v\u00e5r rekryteringsansvariga FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL . Bifoga ditt CV och personligt brev s\u00e5 h\u00f6r vi av oss s\u00e5 fort vi kan. Urval kommer att ske l\u00f6pande.\n\n\n\nF\u00f6r att vi p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ska kunna matcha din kompetens med v\u00e5ra uppdrag kan vi inte ta emot din ans\u00f6kan p\u00e5 mejl. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r registrera ditt CV i v\u00e5r kandidatbank.\n\n\n\nVarf\u00f6r jobba p\u00e5 Andara Professionals?\n\nV\u00e5ra kunder brukar beskriva Andara Professionals som ett lite mindre, lite erfarnare bemanningsf\u00f6retag. Vi har l\u00e4rt oss att en enkel rekryteringsprocess \u00e4r den mest effektiva. Som de flesta andra bemanningsf\u00f6retag har vi specialiserat oss. V\u00e5r nisch \u00e4r potential. V\u00e5rt uppdrag \u00e4r att f\u00f6ra samman kunden med individer med olika talanger med st\u00f6rst chans att lyckas. M\u00e5ls\u00e4ttningen \u00e4r att b\u00e5de kunden och kandidaten ska utvecklas under tiden tillsammans. Det kallar vi att uppenbara potentialen.\n\n\n\nAndara Professionals arbetar b\u00e5de med bemanning och rekrytering. Alltid p\u00e5 b\u00e5de kandidatens och kundens villkor. Andara Professionals \u00e4r ett lite mindre, lite erfarnare bemanningsf\u00f6retag med stor f\u00f6rm\u00e5ga. Personliga, snabba och flexibla.\n\n\n\nAndara Professionals \u00e4r ett konsult- och rekryteringsf\u00f6retag med uppdraget att f\u00f6ra samman individer med olika talanger, kunskaper och erfarenheter och erbjuda dem ett gemensamt m\u00e5l att sikta in sig p\u00e5 och en plattform att ta sats utifr\u00e5n.\n\n\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-11 16:17:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5569009003", "arbetsgivareId": "20905884", "arbetsgivareNamn": "Andara Group AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Andara Professionals", "ansokningssattWebbadress": "https://andaraprofessionals.teamtailor.com/jobs/1107369-garantiadministrator-till-danderyd?promotion=216598-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "rkXK_cb5_Ft9", "namn": "Backofficepersonal"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rkXK_cb5_Ft9", "namn": "Backofficepersonal", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sv\u00e4rdv\u00e4gen, Danderyd", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sv\u00e4rdv\u00e4gen", "postnr": "18233", "postort": "Danderyd", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sv\u00e4rdv\u00e4gen, Danderyd", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615475851954, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}