{"annonsId": 24610521, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-0225-28640F51DF8D43F99D3B887F1CFFE17D", "annonsrubrik": "Jurist vid R\u00e4ttsenheten med placering i H\u00e4rn\u00f6sand", "annonstext": "Kriminalv\u00e5rden v\u00e4xer \u2013 vi bygger nytt, bygger om och bygger till och s\u00f6ker nu nya medarbetare. V\u00e5rat viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r anstalter, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nR\u00e4ttsenheten h\u00f6r organisatoriskt till den nationella anstalts- och h\u00e4ktesavdelningen vid Kriminalv\u00e5rdens huvudkontor. R\u00e4ttsenhetens sektion f\u00f6r allm\u00e4n klientjuridik s\u00f6ker nu en jurist med placering p\u00e5 regionkontoret i H\u00e4rn\u00f6sand.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom kriminalv\u00e5rdsjurist \u00e4r en av dina huvudsakliga arbetsuppgifter att handl\u00e4gga och fatta beslut i \u00e4renden d\u00e4r klientbeslut som har fattats av Kriminalv\u00e5rdens lokala verksamhetsst\u00e4llen ompr\u00f6vas. Du kommer ocks\u00e5 att medverka i arbetet med att samordna och utveckla praxis i klient\u00e4renden samt st\u00e5 f\u00f6r daglig r\u00e5dgivning till lokal niv\u00e5. Du kan ocks\u00e5 komma att handl\u00e4gga \u00e4renden om ers\u00e4ttning samt f\u00f6retr\u00e4da Kriminalv\u00e5rden i r\u00e4ttsprocesser avseende klientbeslut i domstol. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att utbilda samt att utarbeta f\u00f6rslag till yttranden till JO, delta i uppf\u00f6ljning av r\u00e4ttslig kvalitet, remissarbete m.m. \n\nP\u00e5 sikt kan du ocks\u00e5 komma att f\u00f6rv\u00e4ntas ing\u00e5 i den nationella r\u00e4ttsv\u00e5rdsberedskapen, som ansvarar f\u00f6r juridiskt st\u00f6d till myndighetens \u00f6vriga beredskapsorganisation utanf\u00f6r kontorstid.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt. Du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samtidigt som du sj\u00e4lv kan driva dina processer vidare. I ditt arbete f\u00f6r du korrekta avv\u00e4gningar och prioriteringar genom att v\u00e4ga samman komplex information. Du ser helheter och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen samt tron p\u00e5 m\u00e4nniskans vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. Du \u00e4r \u00e4ven medveten om och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar dig sj\u00e4lv och andra. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas du med ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt bidra till att alla blir likv\u00e4rdigt bem\u00f6tta. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\u2022\tJuristexamen eller annan juridisk examen i kombination med erfarenhet som Kriminalv\u00e5rden bed\u00f6mer relevant\n\u2022\tAktuell erfarenhet av \u00e4rendehandl\u00e4ggning och av att fatta f\u00f6rvaltningsbeslut, g\u00e4rna inom n\u00e5gon del av r\u00e4ttskedjan\n\u2022\tF\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 svenska\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\u2022\tErfarenhet av att fatta f\u00f6rvaltningsbeslut som \u00e4r ingripande mot enskilda \n\u2022\tErfarenhet av juridisk r\u00e5dgivning och utbildning\n\u2022\tErfarenhet av att arbeta med juridiska fr\u00e5gor i Kriminalv\u00e5rden\n\u2022\tGoda specialistkunskaper inom allm\u00e4n och s\u00e4rskild f\u00f6rvaltningsr\u00e4tt, t.ex. kriminalv\u00e5rdslagstiftningen, eller inom straff- och processr\u00e4tt\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande. Befattningen \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass och en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas. \n\nProvanst\u00e4llning kan komma att till\u00e4mpas.\n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald. \n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Kriminalv\u00e5rden v\u00e4xer \u2013 vi bygger nytt, bygger om och bygger till och s\u00f6ker nu nya medarbetare. V\u00e5rat viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r anstalter, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nR\u00e4ttsenheten h\u00f6r organisatoriskt till den nationella anstalts- och h\u00e4ktesavdelningen vid Kriminalv\u00e5rdens huvudkontor. R\u00e4ttsenhetens sektion f\u00f6r allm\u00e4n klientjuridik s\u00f6ker nu en jurist med placering p\u00e5 regionkontoret i H\u00e4rn\u00f6sand.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom kriminalv\u00e5rdsjurist \u00e4r en av dina huvudsakliga arbetsuppgifter att handl\u00e4gga och fatta beslut i \u00e4renden d\u00e4r klientbeslut som har fattats av Kriminalv\u00e5rdens lokala verksamhetsst\u00e4llen ompr\u00f6vas. Du kommer ocks\u00e5 att medverka i arbetet med att samordna och utveckla praxis i klient\u00e4renden samt st\u00e5 f\u00f6r daglig r\u00e5dgivning till lokal niv\u00e5. Du kan ocks\u00e5 komma att handl\u00e4gga \u00e4renden om ers\u00e4ttning samt f\u00f6retr\u00e4da Kriminalv\u00e5rden i r\u00e4ttsprocesser avseende klientbeslut i domstol. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att utbilda samt att utarbeta f\u00f6rslag till yttranden till JO, delta i uppf\u00f6ljning av r\u00e4ttslig kvalitet, remissarbete m.m. \n\nP\u00e5 sikt kan du ocks\u00e5 komma att f\u00f6rv\u00e4ntas ing\u00e5 i den nationella r\u00e4ttsv\u00e5rdsberedskapen, som ansvarar f\u00f6r juridiskt st\u00f6d till myndighetens \u00f6vriga beredskapsorganisation utanf\u00f6r kontorstid.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt. Du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samtidigt som du sj\u00e4lv kan driva dina processer vidare. I ditt arbete f\u00f6r du korrekta avv\u00e4gningar och prioriteringar genom att v\u00e4ga samman komplex information. Du ser helheter och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen samt tron p\u00e5 m\u00e4nniskans vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. Du \u00e4r \u00e4ven medveten om och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar dig sj\u00e4lv och andra. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas du med ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt bidra till att alla blir likv\u00e4rdigt bem\u00f6tta. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\u2022\tJuristexamen eller annan juridisk examen i kombination med erfarenhet som Kriminalv\u00e5rden bed\u00f6mer relevant\n\u2022\tAktuell erfarenhet av \u00e4rendehandl\u00e4ggning och av att fatta f\u00f6rvaltningsbeslut, g\u00e4rna inom n\u00e5gon del av r\u00e4ttskedjan\n\u2022\tF\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 svenska\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\u2022\tErfarenhet av att fatta f\u00f6rvaltningsbeslut som \u00e4r ingripande mot enskilda \n\u2022\tErfarenhet av juridisk r\u00e5dgivning och utbildning\n\u2022\tErfarenhet av att arbeta med juridiska fr\u00e5gor i Kriminalv\u00e5rden\n\u2022\tGoda specialistkunskaper inom allm\u00e4n och s\u00e4rskild f\u00f6rvaltningsr\u00e4tt, t.ex. kriminalv\u00e5rdslagstiftningen, eller inom straff- och processr\u00e4tt\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande. Befattningen \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass och en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas. \n\nProvanst\u00e4llning kan komma att till\u00e4mpas.\n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald. \n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 2021-09-01 alternativt enligt \u00f6verenskommelse.\nPlaceringsort H\u00e4rn\u00f6sand.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas.", "organisationsnummer": "2021000225", "arbetsgivareId": "10819816", "arbetsgivareNamn": "Kriminalv\u00e5rden", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kriminalv\u00e5rden, Sektionen f\u00f6r allm\u00e4n klientjuridik", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=28640f51-df8d-43f9-9d3b-887f1cffe17d&publishCode=AMS&TK=ad9779f0-6093-48ef-b2ac-709173134875", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50798", "yrkesroll": {"varde": "k81E_qaH_h78", "namn": "Organisationsjurist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "k81E_qaH_h78", "namn": "Organisationsjurist", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Slottsgatan 78 60180 Norrk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Slottsgatan 78", "postnr": "60180", "postort": "Norrk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Slottsgatan 78 60180 Norrk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615385114029, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "uYRx_AdM_r4A", "namn": "H\u00e4rn\u00f6sand"}, "latitud": "62.63227", "longitud": "17.940872", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}