{"annonsId": 24616322, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1439-52BD882656FB4C729DDF92D69D979099", "annonsrubrik": "Arbetsmarknadscoach", "annonstext": "Strax norr om G\u00f6teborg l\u00e4ngs G\u00f6ta \u00e4lv ligger Ale kommun med en befolkning som \u00f6kar mest i regionen. Vi v\u00e4xer med 200 bost\u00e4der om \u00e5ret. Fr\u00e5gar du v\u00e5ra nya Alebor \u00e4r goda kommunikationsm\u00f6jligheter, skog och vatten i vacker natur n\u00e5gra anledningar. Kalla det g\u00e4rna livskvalitet.\n\nI kommunen \u00e4r vi cirka 2 500 anst\u00e4llda som ger Aleborna inspiration att f\u00f6lja sina dr\u00f6mmar. D\u00e5 kr\u00e4vs riktigt bra medarbetare. Vill du m\u00f6ta Alebornas f\u00f6rv\u00e4ntningar med oss?\n\n\u00c4r du engagerad, vill g\u00f6ra skillnad och trivs i ett h\u00f6gt tempo? D\u00e5 kan du vara den vi s\u00f6ker till v\u00e5rt goa g\u00e4ng! \nArbetsmarknads- och f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsenheten har i sitt uppdrag att arbeta med de kommunala arbetsmarknadsfr\u00e5gorna. De kommunala arbetsmarknadsinsatserna \u00e4r ett komplement till den \u00f6vergripande arbetsmarknadspolitiken som staten ansvarar f\u00f6r. M\u00e5let med den kommunala verksamheten \u00e4r att skapa m\u00f6jligheter f\u00f6r individer att komma vidare och n\u00e5 anst\u00e4llning eller studier. Inom enheten arbetar socialsekreterare med handl\u00e4ggning av ekonomiskt bist\u00e5nd, arbetsmarknadscoacher med coachning och matchning f\u00f6r s\u00f6kande mot arbetsgivare och st\u00f6dpedagoger med arbetstr\u00e4ning och kartl\u00e4ggning i handledda aktiviteter.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUppdraget som arbetsmarknadscoach inneb\u00e4r att coacha och matcha arbetss\u00f6kande mot arbetsgivare, dels inom Ale kommun, men \u00e4ven inom det privata n\u00e4ringslivet. Du ska kunna motivera och st\u00f6tta individen att tro p\u00e5 sin f\u00f6rm\u00e5ga och att ta ansvar f\u00f6r sin del i samarbetet. M\u00e5let med insatsen \u00e4r att individer ska komma vidare till ett arbete eller studier f\u00f6r att n\u00e5 egen f\u00f6rs\u00f6rjning. M\u00e5lgruppen \u00e4r personer som uppb\u00e4r f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d fr\u00e5n kommunen, samt personer inom etablering. \n\nDu har god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer, ett salutogent syns\u00e4tt och du motiveras av att st\u00f6dja och leda m\u00e4nniskor i f\u00f6r\u00e4ndring och till f\u00f6r\u00e4ndring. Du har ett starkt engagemang och en positiv m\u00e4nniskosyn. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta individer p\u00e5 ett professionellt och individinriktat s\u00e4tt. Uppdraget kr\u00e4ver att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt att du har god f\u00f6rm\u00e5ga att planera och strukturera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. En stor del av arbetet inneb\u00e4r samverkan med andra, b\u00e5de internt inom kommunen och med arbetsf\u00f6rmedlingen. Arbetsgivarkontakter \u00e4r en mycket stor del av uppdraget. Du beh\u00f6ver vara ut\u00e5triktad, modig och trygg. Du trivs att arbeta mot h\u00f6ga m\u00e5l och mot enhetens gemensamma resultat.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r arbetsterapeut, socialpedagog eller annat som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdigt. Personliga egenskaper f\u00f6r uppdraget \u00e4r avg\u00f6rande. \n\nDu har arbetat med f\u00f6ljande och/eller har utbildning inom; \n-\tArbetsmarknadsinsatser\n-\tRekrytering\n-\tS\u00e4ljare\n-\tSupported Employment\n-\tIndividual placement and support\n-\tDokumentation\n-\tMI\n-\tMinst tre \u00e5rs arbetserfarenhet av uppdraget\n-\tSvenska i tal och skrift\n\nKrav: spr\u00e5k arabiska.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00e5nadsl\u00f6n. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. \n\nDina personuppgifter behandlas i Visma Recruit under rekryteringsprocessen och i den utstr\u00e4ckning detta \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt f\u00f6r att uppfylla lagstiftningen. Ans\u00f6kan raderas 24 m\u00e5nader efter avslutande av rekrytering. Om du har ett Visma Recruit-konto kan du anv\u00e4nda redigeringen av din profil f\u00f6r att radera, ladda upp och redigera information. Kontakta annars Ale kommun.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.", "annonstextFormaterad": "Strax norr om G\u00f6teborg l\u00e4ngs G\u00f6ta \u00e4lv ligger Ale kommun med en befolkning som \u00f6kar mest i regionen. Vi v\u00e4xer med 200 bost\u00e4der om \u00e5ret. Fr\u00e5gar du v\u00e5ra nya Alebor \u00e4r goda kommunikationsm\u00f6jligheter, skog och vatten i vacker natur n\u00e5gra anledningar. Kalla det g\u00e4rna livskvalitet.\n\nI kommunen \u00e4r vi cirka 2 500 anst\u00e4llda som ger Aleborna inspiration att f\u00f6lja sina dr\u00f6mmar. D\u00e5 kr\u00e4vs riktigt bra medarbetare. Vill du m\u00f6ta Alebornas f\u00f6rv\u00e4ntningar med oss?\n\n\u00c4r du engagerad, vill g\u00f6ra skillnad och trivs i ett h\u00f6gt tempo? D\u00e5 kan du vara den vi s\u00f6ker till v\u00e5rt goa g\u00e4ng! \nArbetsmarknads- och f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsenheten har i sitt uppdrag att arbeta med de kommunala arbetsmarknadsfr\u00e5gorna. De kommunala arbetsmarknadsinsatserna \u00e4r ett komplement till den \u00f6vergripande arbetsmarknadspolitiken som staten ansvarar f\u00f6r. M\u00e5let med den kommunala verksamheten \u00e4r att skapa m\u00f6jligheter f\u00f6r individer att komma vidare och n\u00e5 anst\u00e4llning eller studier. Inom enheten arbetar socialsekreterare med handl\u00e4ggning av ekonomiskt bist\u00e5nd, arbetsmarknadscoacher med coachning och matchning f\u00f6r s\u00f6kande mot arbetsgivare och st\u00f6dpedagoger med arbetstr\u00e4ning och kartl\u00e4ggning i handledda aktiviteter.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUppdraget som arbetsmarknadscoach inneb\u00e4r att coacha och matcha arbetss\u00f6kande mot arbetsgivare, dels inom Ale kommun, men \u00e4ven inom det privata n\u00e4ringslivet. Du ska kunna motivera och st\u00f6tta individen att tro p\u00e5 sin f\u00f6rm\u00e5ga och att ta ansvar f\u00f6r sin del i samarbetet. M\u00e5let med insatsen \u00e4r att individer ska komma vidare till ett arbete eller studier f\u00f6r att n\u00e5 egen f\u00f6rs\u00f6rjning. M\u00e5lgruppen \u00e4r personer som uppb\u00e4r f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d fr\u00e5n kommunen, samt personer inom etablering. \n\nDu har god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer, ett salutogent syns\u00e4tt och du motiveras av att st\u00f6dja och leda m\u00e4nniskor i f\u00f6r\u00e4ndring och till f\u00f6r\u00e4ndring. Du har ett starkt engagemang och en positiv m\u00e4nniskosyn. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta individer p\u00e5 ett professionellt och individinriktat s\u00e4tt. Uppdraget kr\u00e4ver att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt att du har god f\u00f6rm\u00e5ga att planera och strukturera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. En stor del av arbetet inneb\u00e4r samverkan med andra, b\u00e5de internt inom kommunen och med arbetsf\u00f6rmedlingen. Arbetsgivarkontakter \u00e4r en mycket stor del av uppdraget. Du beh\u00f6ver vara ut\u00e5triktad, modig och trygg. Du trivs att arbeta mot h\u00f6ga m\u00e5l och mot enhetens gemensamma resultat.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r arbetsterapeut, socialpedagog eller annat som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdigt. Personliga egenskaper f\u00f6r uppdraget \u00e4r avg\u00f6rande. \n\nDu har arbetat med f\u00f6ljande och/eller har utbildning inom; \n-\tArbetsmarknadsinsatser\n-\tRekrytering\n-\tS\u00e4ljare\n-\tSupported Employment\n-\tIndividual placement and support\n-\tDokumentation\n-\tMI\n-\tMinst tre \u00e5rs arbetserfarenhet av uppdraget\n-\tSvenska i tal och skrift\n\nKrav: spr\u00e5k arabiska.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00e5nadsl\u00f6n. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. \n\nDina personuppgifter behandlas i Visma Recruit under rekryteringsprocessen och i den utstr\u00e4ckning detta \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt f\u00f6r att uppfylla lagstiftningen. Ans\u00f6kan raderas 24 m\u00e5nader efter avslutande av rekrytering. Om du har ett Visma Recruit-konto kan du anv\u00e4nda redigeringen av din profil f\u00f6r att radera, ladda upp och redigera information. Kontakta annars Ale kommun.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 11:00:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://ale.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-06-01  Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001439", "arbetsgivareId": "10819963", "arbetsgivareNamn": "Ale kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ale kommun, Arbetsmarknads- o f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsenheten", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=52bd8826-56fb-4c72-9ddf-92d69d979099&publishCode=AMS&TK=f6d36d8e-d7e6-41a1-91d8-383abdc97e4c", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1012847", "yrkesroll": {"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Ale torg 7 ALAFORS", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Ledetv\u00e4gen 6", "postnr": "44980", "postort": "ALAFORS", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Ale torg 7 ALAFORS", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615543231912, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "17Ug_Btv_mBr", "namn": "Ale"}, "latitud": "57.841175", "longitud": "12.029249", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}