{"annonsId": 24618169, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556469-9105-1105471-3", "annonsrubrik": "Enhetshetchef s\u00f6kes till Polhemsg\u00e5rden i Solna", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Polhemsg\u00e5rden i Solna en Enhetshetschef f\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llning. Vi erbjuder ledarskapsutbildning och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 28 mars.\n\nInom Vardaga \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nH\u00e4r n\u00e5gra av h\u00f6jdpunkterna i v\u00e5rt erbjudande till dig:\n\n Ledarprogram via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n Tydliga arbetss\u00e4tt f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen till v\u00e5ra boende\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n Friskv\u00e5rdsbidrag, skobidrag och arbetskl\u00e4der\n Kollektivavtal\n\nOm rollen\nI rollen som Enhetschef s\u00e5 leder och utvecklar du verksamhetens kvalitet p\u00e5 ett pedagogiskt och aff\u00e4rsm\u00e4ssigt s\u00e4tt. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du vill vara aktiv och n\u00e4rvarande i verksamheten. Detta f\u00f6r att du ska kunna f\u00f6lja upp att f\u00f6retagets v\u00e4rderingar, aktuella avtal och att g\u00e4llande lagstiftning efterlevs.\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 i verksamheten som du v\u00e5rdar och utvecklar relationerna med medarbetare, boende och n\u00e4rst\u00e5ende. Du har \u00e4ven goda relationer med relevanta myndigheter. Du rapporterar till verksamhetschefen och tillsammans med gruppchefer ing\u00e5r i den lokala ledningsgrupp i verksamheten.\n\nSom Enhetschef kommer du vara n\u00e4rmaste chef f\u00f6r HSL personal, demensteamet, verksamhetens profilledare och dagverksamhetens personal.\n\nAktivt ledarskap\nF\u00f6r att lyckas som chef och ledare hos oss kr\u00e4vs ett aktivt ledarskap som grundar sig i v\u00e5ra v\u00e4rderingar. Ett ledarskap som skapar motivation och engagemang hos v\u00e5ra medarbetare.\nDu \u00e4r initiativrik och lyh\u00f6rd f\u00f6r kundens behov och k\u00e4nner en sj\u00e4lvklar respekt f\u00f6r andra m\u00e4nniskor. Det \u00e4r sj\u00e4lvklart att du som Enhetshetschef lever v\u00e5ra v\u00e4rderingar:\n\nRespekt - Alla har r\u00e4tt till ett v\u00e4rdigt liv med s\u00e5v\u00e4l fysiskt, psykiskt som socialt v\u00e4lbefinnande.\nAnsvar - Vi har medarbetare som v\u00e5gar och vill och har chefer som lyssnar och leder.\nEnkelhet - Det \u00e4r enkelt att p\u00e5verka och att vara medarbetare eller att bo och vistas hos oss.\nKunskap - Vi reflekterar, l\u00e4r av varandra och tar tillvara allas kompetens.\n\nOm Polhemsg\u00e5rden\n\nPolhemsg\u00e5rden i Solna som best\u00e5r av 80 l\u00e4genheter med demensinriktning samt dagverksamheten Lyktan. Polhemsg\u00e5rden har natur och tr\u00e4dg\u00e5rd som profil. Utevistelse och aktiviteter i natur, park och tr\u00e4dg\u00e5rd \u00e4r naturliga delar av v\u00e5r vardag. Vi arbetar utifr\u00e5n olika naturtema \u00e5ret om.\n\nVardaga driver verksamheten p\u00e5 uppdrag av Solna stad\n\n Silviahemscertifiering: Vi \u00e4r ett Silviahemscertifierad boende, vilket betyder att alla vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r utbildade i demens och bem\u00f6tande via Silviahemmet (http://www.silviahemmet.se/utbildning/certifiering/).\n Ung Omsorg: Vi har ett samarbete med f\u00f6retaget Ung Omsorg (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/ung-omsorg-pa-vara-boenden/). Det inneb\u00e4r att ett team av ungdomar i \u00e5ldrarna 14-18 \u00e5r bes\u00f6ker oss p\u00e5 helger och lov.  Ung Omsorg g\u00f6r olika aktiviteter tillsammans med oss som arbetar h\u00e4r, f\u00f6r att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 tillvaron f\u00f6r de boende.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi \u00f6nskar att du \u00e4r:\n\n- coachande och vill att dina medarbetare v\u00e4xer, utvecklas och tar ansvar.\n tycker om att ge och ta emot feedback samt bryta ned och arbeta mot uppsatta m\u00e5l.\n- l\u00f6sningsorienterad och ser m\u00f6jligheter framf\u00f6r hinder.\n- prestigel\u00f6s, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och samarbetsvillig\n- aff\u00e4rsm\u00e4ssig genom att vilja och ha f\u00f6rm\u00e5ga att styra och f\u00f6lja upp verksamheten utifr\u00e5n kvalitetsm\u00e5l och ekonomiska ramar.\n\nDu har relevant h\u00f6gskoleutbildning inom v\u00e5rd och omsorg (ex vis sjuksk\u00f6terska) och erfarenhet av \u00e4ldreomsorg. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av chefsuppdrag och goda vitsord g\u00e4llande ledarskap.\n\nAlla Enhetschefer genomg\u00e5r v\u00e5rt ledarprogram d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas inom ledarskap via v\u00e5r utbildningsorganisation L\u00e4ra. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r viktigt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: enligt \u00f6nskem\u00e5l\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-28\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna: FIRSTNAME LASTNAME Eriksson,  EMAIL .  TELEPHONENO Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare h\u00e4r (https://vardaga.teamtailor.com/).\n\nFacklig kontakt:\nVision, FIRSTNAME LASTNAME, Mobil:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea. www.vardaga.se (http://www.vardaga.se)", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Polhemsg\u00e5rden i Solna en Enhetshetschef f\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llning. Vi erbjuder ledarskapsutbildning och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 28 mars.\n\nInom Vardaga \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nH\u00e4r n\u00e5gra av h\u00f6jdpunkterna i v\u00e5rt erbjudande till dig:\n\n Ledarprogram via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n Tydliga arbetss\u00e4tt f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen till v\u00e5ra boende\n Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n Friskv\u00e5rdsbidrag, skobidrag och arbetskl\u00e4der\n Kollektivavtal\n\nOm rollen\nI rollen som Enhetschef s\u00e5 leder och utvecklar du verksamhetens kvalitet p\u00e5 ett pedagogiskt och aff\u00e4rsm\u00e4ssigt s\u00e4tt. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du vill vara aktiv och n\u00e4rvarande i verksamheten. Detta f\u00f6r att du ska kunna f\u00f6lja upp att f\u00f6retagets v\u00e4rderingar, aktuella avtal och att g\u00e4llande lagstiftning efterlevs.\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 i verksamheten som du v\u00e5rdar och utvecklar relationerna med medarbetare, boende och n\u00e4rst\u00e5ende. Du har \u00e4ven goda relationer med relevanta myndigheter. Du rapporterar till verksamhetschefen och tillsammans med gruppchefer ing\u00e5r i den lokala ledningsgrupp i verksamheten.\n\nSom Enhetschef kommer du vara n\u00e4rmaste chef f\u00f6r HSL personal, demensteamet, verksamhetens profilledare och dagverksamhetens personal.\n\nAktivt ledarskap\nF\u00f6r att lyckas som chef och ledare hos oss kr\u00e4vs ett aktivt ledarskap som grundar sig i v\u00e5ra v\u00e4rderingar. Ett ledarskap som skapar motivation och engagemang hos v\u00e5ra medarbetare.\nDu \u00e4r initiativrik och lyh\u00f6rd f\u00f6r kundens behov och k\u00e4nner en sj\u00e4lvklar respekt f\u00f6r andra m\u00e4nniskor. Det \u00e4r sj\u00e4lvklart att du som Enhetshetschef lever v\u00e5ra v\u00e4rderingar:\n\nRespekt - Alla har r\u00e4tt till ett v\u00e4rdigt liv med s\u00e5v\u00e4l fysiskt, psykiskt som socialt v\u00e4lbefinnande.\nAnsvar - Vi har medarbetare som v\u00e5gar och vill och har chefer som lyssnar och leder.\nEnkelhet - Det \u00e4r enkelt att p\u00e5verka och att vara medarbetare eller att bo och vistas hos oss.\nKunskap - Vi reflekterar, l\u00e4r av varandra och tar tillvara allas kompetens.\n\nOm Polhemsg\u00e5rden\n\nPolhemsg\u00e5rden i Solna som best\u00e5r av 80 l\u00e4genheter med demensinriktning samt dagverksamheten Lyktan. Polhemsg\u00e5rden har natur och tr\u00e4dg\u00e5rd som profil. Utevistelse och aktiviteter i natur, park och tr\u00e4dg\u00e5rd \u00e4r naturliga delar av v\u00e5r vardag. Vi arbetar utifr\u00e5n olika naturtema \u00e5ret om.\n\nVardaga driver verksamheten p\u00e5 uppdrag av Solna stad\n\n Silviahemscertifiering: Vi \u00e4r ett Silviahemscertifierad boende, vilket betyder att alla vi som arbetar h\u00e4r \u00e4r utbildade i demens och bem\u00f6tande via Silviahemmet (http://www.silviahemmet.se/utbildning/certifiering/).\n Ung Omsorg: Vi har ett samarbete med f\u00f6retaget Ung Omsorg (https://www.vardaga.se/var-aldreomsorg/ung-omsorg-pa-vara-boenden/). Det inneb\u00e4r att ett team av ungdomar i \u00e5ldrarna 14-18 \u00e5r bes\u00f6ker oss p\u00e5 helger och lov.  Ung Omsorg g\u00f6r olika aktiviteter tillsammans med oss som arbetar h\u00e4r, f\u00f6r att s\u00e4tta guldkant p\u00e5 tillvaron f\u00f6r de boende.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi \u00f6nskar att du \u00e4r:\n\n- coachande och vill att dina medarbetare v\u00e4xer, utvecklas och tar ansvar.\n tycker om att ge och ta emot feedback samt bryta ned och arbeta mot uppsatta m\u00e5l.\n- l\u00f6sningsorienterad och ser m\u00f6jligheter framf\u00f6r hinder.\n- prestigel\u00f6s, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och samarbetsvillig\n- aff\u00e4rsm\u00e4ssig genom att vilja och ha f\u00f6rm\u00e5ga att styra och f\u00f6lja upp verksamheten utifr\u00e5n kvalitetsm\u00e5l och ekonomiska ramar.\n\nDu har relevant h\u00f6gskoleutbildning inom v\u00e5rd och omsorg (ex vis sjuksk\u00f6terska) och erfarenhet av \u00e4ldreomsorg. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av chefsuppdrag och goda vitsord g\u00e4llande ledarskap.\n\nAlla Enhetschefer genomg\u00e5r v\u00e5rt ledarprogram d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas inom ledarskap via v\u00e5r utbildningsorganisation L\u00e4ra. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r viktigt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: enligt \u00f6nskem\u00e5l\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-03-28\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna: FIRSTNAME LASTNAME Eriksson,  EMAIL .  TELEPHONENO Observera att det inte g\u00e5r att ans\u00f6ka via E-post.\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Vardaga s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare h\u00e4r (https://vardaga.teamtailor.com/).\n\nFacklig kontakt:\nVision, FIRSTNAME LASTNAME, Mobil:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nP\u00e5 Vardagas drygt 100 boenden runt om i Sverige erbjuder vi en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r varje dag \u00e4r lika viktig. Hos oss m\u00f6ter du expertis och trygghet p\u00e5 varje \u00e4ldreboende, korttidsboende, i hemtj\u00e4nst och dagverksamhet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje individs livskvalitet och trygghet i fokus. Vardaga ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea. www.vardaga.se (http://www.vardaga.se)", "publiceringsdatum": "2021-03-12 15:32:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564699105", "arbetsgivareId": "20306962", "arbetsgivareNamn": "Vardaga AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vardaga", "ansokningssattWebbadress": "https://vardaga.teamtailor.com/jobs/1105471-enhetshetchef-sokes-till-polhemsgarden-i-solna?promotion=216603-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "ZKKT_4bd_Sxs", "namn": "Enhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ZKKT_4bd_Sxs", "namn": "Enhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, Stockholms l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "Stockholms l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, Stockholms l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615559526357, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.368877", "longitud": "18.008434", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}