{"annonsId": 24619131, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kock, Ulv\u00f6n H\u00f6ga Kusten, sommars\u00e4song", "annonstext": "Vi s\u00f6ker tv\u00e5 kockar som har driv och \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och vill utvecklas hos oss. \n\nDu har ambitioner, engagemang, matlagningsgl\u00e4dje och vill se n\u00f6jda g\u00e4ster. Du vill utvecklas p\u00e5 ett mindre st\u00e4lle och trivs att arbeta i team som hela tiden satsar p\u00e5 att bli b\u00e4ttre.\n\nArbetstid:\n\nTj\u00e4nsterna \u00e4r heltid under 21 juni \u2013 15 augusti eller det vi kommer \u00f6verens om. Vi \u00e4r flexibla.\n\nTotalt blir vi tio stycken som jobbar ihop, fyra kockar, fem i servisen, en diskare. Vi g\u00f6r det enkelt men riktigt bra och delar m\u00e5nga roliga dagar ihop.\n\nBra personalboende finns.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker tv\u00e5 kockar som har driv och \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och vill utvecklas hos oss. </p><p>Du har ambitioner, engagemang, matlagningsgl\u00e4dje och vill se n\u00f6jda g\u00e4ster. Du vill utvecklas p\u00e5 ett mindre st\u00e4lle och trivs att arbeta i team som hela tiden satsar p\u00e5 att bli b\u00e4ttre.</p><p>Arbetstid:</p><p>Tj\u00e4nsterna \u00e4r heltid under 21 juni \u2013 15 augusti eller det vi kommer \u00f6verens om. Vi \u00e4r flexibla.</p><p>Totalt blir vi tio stycken som jobbar ihop, fyra kockar, fem i servisen, en diskare. Vi g\u00f6r det enkelt men riktigt bra och delar m\u00e5nga roliga dagar ihop.</p><p>Bra personalboende finns.</p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-13 08:12:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.ulvobyn.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568564404", "arbetsgivareId": "20874651", "arbetsgivareNamn": "Ulv\u00f6byn AB", "arbetsplatsId": "84395561", "arbetsplatsNamn": "Ulv\u00f6byn Caf\u00e9 & Bistro", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "JbJw_as4_S93", "namn": "Kock, \u00e0 la carte"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615619562214, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Ulv\u00f6 hamngata 142", "postnr": "89399", "postort": "Ulv\u00f6hamn", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zBmE_n6s_MnQ", "namn": "\u00d6rnsk\u00f6ldsvik"}, "latitud": "63.02304992684976", "longitud": "18.65172469533949", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}