{"annonsId": 24618666, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2270-4144", "annonsrubrik": "Socionom/socialsekreterare Mellanteamet", "annonstext": "I Ludvika \u00e4r barn och ungdomar viktiga! Det visar vi genom att g\u00f6ra barnen och ungdomarna till navet i den kommunala organisationen. De flesta resurser riktade till barn- och ungdomar har samlats under en och samma n\u00e4mnd. D\u00e4r finns f\u00f6rskola, grundskola, s\u00e4rskola och \u00e4ven Individ-och familjeomsorgen. Gemensamt f\u00f6r samtliga verksamheter \u00e4r ett medvetet kvalitetsarbete f\u00f6r att st\u00e4ndigt utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra arbetet med barn och ungdomar.\n\n \n\nArbetsplatsen\n\nIndivid- och familjeomsorgen (IFO) i Ludvika har ca 90 medarbetare och \u00e4r organiserade med en \u00f6vergripande verksamhetsledning och har sedan fyra enheter, st\u00f6d- och f\u00f6rs\u00f6rjningsenheten, utredningsenheten, familjehem/familjer\u00e4ttsenheten och \u00f6ppenv\u00e5rdsenheten.\n\nIFO \u00e4r inne i ett utvecklingsarbete sedan h\u00f6sten 2020 d\u00e4r vi pr\u00f6var nya arbets\u00e4tt genom att arbeta med specifika utredningsuppdrag, kortare insatser f\u00f6r barn, unga och deras familjer p\u00e5 hemmaplan.\n\nMellanteamet leds av en samordnare som \u00e4ven har till uppgift att ytterligare utveckla samverkan mellan IFO, skola och f\u00f6rskola. Som socionom arbetar du i team med samordnaren och en behandlare. Din grundanst\u00e4llning kommer att vara socionom/socialsekreterare inom IFO, din tj\u00e4nst kommer att vara inriktad mot Mellanteamet och deras utvecklingsarbete under 2021 och in i 2022. Utv\u00e4rdering av temets arbete g\u00f6rs kontinuerligt. Mellanteamet \u00e4r organiserade direkt under verksamhetschefen f\u00f6r IFO.\n\nArbetsuppgifter\n\nSom socionom i Mellateamet kommer du att delta i specifika uppdrag b\u00e5de inom ramen f\u00f6r utredning och kortare insatser till barn och deras familjer. Du tillsammans med teamet arbetar intensivt och f\u00f6rdjupande med familjer p\u00e5 hemmaplan i deras hem eller i v\u00e5r utredningsl\u00e4genhet. Teamet arbetar \u00e4ven med placerade barn och deras n\u00e4tverk vid planerad hemflytt. Ni har \u00e4ven ett n\u00e4ra samarbete med socialsekreterarare inom barn och ungdomsv\u00e5rden, st\u00f6dboende, skola och f\u00f6rskola och familjecentralen.\n\nKvalifikationer\n\nKrav: Socionomexamen, kunskap om aktuell lagstiftning. God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift, bra samarbets- och initiativf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nMeriterande: Erfarenhet fr\u00e5n myndighetsut\u00f6vning inom IFO mot omr\u00e5det barn och unga, kunskaper och erfarenhet av BBIC, systemiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, MI, ASI, Signs of safty och v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer.\n\nArbetsgivaren kommer \u00e4ven att l\u00e4gga stor vikt vid den personliga l\u00e4mpligheten f\u00f6r uppdraget.\n\nAnnst\u00e4llning\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\n\nOmfattning: 100%\n\nArbetstid: Dag med viss kv\u00e4llstj\u00e4nst\n\nTilltr\u00e4de: Tidigast 2020-04-15 eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAntal platser: 1\n\n\u00d6vrig information\n\nI enlighet med Lag (2013:852) om registerkontroll av personer som ska arbeta med barn, kr\u00e4vs att du som erbjuds tj\u00e4nsten kan uppvisa ett utdrag ur Polismyndighetens belastningsregister. Detta \u00f6nskar vi att du liksom din legitimation medtar vid eventuell intervju tillsammans med ditt utbildningsbevis.\n\nUpplysningar\n\nVerksamhetschef;Ann-FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Samordnare; FIRSTNAME LASTNAME Gustavsson  TELEPHONENO Arbetstagarorganisationerna; Akademikerf\u00f6rbundet SSR och Vision, n\u00e5s via kommunenes v\u00e4xel  TELEPHONENO Ans\u00f6kan; V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast fredag den 27 mars 2021. Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om kandidatf\u00f6rmedling samt annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "I Ludvika \u00e4r barn och ungdomar viktiga! Det visar vi genom att g\u00f6ra barnen och ungdomarna till navet i den kommunala organisationen. De flesta resurser riktade till barn- och ungdomar har samlats under en och samma n\u00e4mnd. D\u00e4r finns f\u00f6rskola, grundskola, s\u00e4rskola och \u00e4ven Individ-och familjeomsorgen. Gemensamt f\u00f6r samtliga verksamheter \u00e4r ett medvetet kvalitetsarbete f\u00f6r att st\u00e4ndigt utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra arbetet med barn och ungdomar.\n\n\n\u00a0\n\nArbetsplatsen\n\nIndivid- och familjeomsorgen (IFO) i Ludvika har ca 90 medarbetare och \u00e4r organiserade med en \u00f6vergripande verksamhetsledning\u00a0och har sedan\u00a0fyra enheter, st\u00f6d- och f\u00f6rs\u00f6rjningsenheten, utredningsenheten, familjehem/familjer\u00e4ttsenheten och \u00f6ppenv\u00e5rdsenheten.\n\nIFO \u00e4r\u00a0inne i ett utvecklingsarbete\u00a0sedan h\u00f6sten 2020 d\u00e4r vi pr\u00f6var nya arbets\u00e4tt genom att arbeta med\u00a0specifika utredningsuppdrag, kortare insatser f\u00f6r barn, unga och deras familjer p\u00e5 hemmaplan.\n\nMellanteamet\u00a0leds av\u00a0en samordnare som \u00e4ven har till uppgift att ytterligare utveckla samverkan mellan IFO, skola och f\u00f6rskola. Som socionom arbetar du i team med samordnaren och en behandlare. Din grundanst\u00e4llning kommer att vara socionom/socialsekreterare inom IFO, din tj\u00e4nst kommer att vara inriktad mot Mellanteamet och deras utvecklingsarbete under\u00a02021 och in i 2022.\u00a0Utv\u00e4rdering av temets arbete g\u00f6rs kontinuerligt. Mellanteamet\u00a0\u00e4r organiserade direkt\u00a0under verksamhetschefen f\u00f6r IFO.\n\nArbetsuppgifter\n\nSom socionom i Mellateamet kommer du att delta i specifika uppdrag b\u00e5de inom ramen f\u00f6r utredning och kortare insatser till barn och deras familjer. Du\u00a0tillsammans med teamet\u00a0arbetar intensivt och f\u00f6rdjupande med familjer p\u00e5 hemmaplan i deras hem\u00a0eller i v\u00e5r utredningsl\u00e4genhet.\u00a0Teamet arbetar \u00e4ven\u00a0med placerade barn och deras n\u00e4tverk vid planerad hemflytt. Ni har \u00e4ven\u00a0ett n\u00e4ra samarbete med socialsekreterarare inom barn och ungdomsv\u00e5rden, st\u00f6dboende, skola och f\u00f6rskola och familjecentralen.\n\nKvalifikationer\n\nKrav: Socionomexamen, kunskap om aktuell lagstiftning. God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift, bra samarbets- och\u00a0initiativf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nMeriterande:\u00a0Erfarenhet\u00a0fr\u00e5n myndighetsut\u00f6vning inom IFO mot omr\u00e5det barn och unga, kunskaper och erfarenhet av BBIC, systemiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, MI, ASI, Signs of safty och v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer.\n\nArbetsgivaren kommer \u00e4ven att l\u00e4gga stor vikt vid den personliga l\u00e4mpligheten f\u00f6r uppdraget.\n\nAnnst\u00e4llning\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\n\nOmfattning: 100%\n\nArbetstid: Dag med viss kv\u00e4llstj\u00e4nst\n\nTilltr\u00e4de: Tidigast 2020-04-15 eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAntal platser: 1\n\n\u00d6vrig information\n\nI enlighet med Lag (2013:852) om registerkontroll av personer som ska arbeta med barn, kr\u00e4vs att du som erbjuds tj\u00e4nsten kan uppvisa ett utdrag ur Polismyndighetens belastningsregister. Detta \u00f6nskar vi att du liksom din legitimation medtar vid eventuell intervju tillsammans med ditt utbildningsbevis.\n\nUpplysningar\n\nVerksamhetschef;Ann-FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Samordnare; FIRSTNAME LASTNAME Gustavsson  TELEPHONENO Arbetstagarorganisationerna; Akademikerf\u00f6rbundet SSR och Vision, n\u00e5s via kommunenes v\u00e4xel  TELEPHONENO Ans\u00f6kan; V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast fredag den 27 mars 2021. Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om kandidatf\u00f6rmedling samt annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-12 16:38:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.ludvika.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nadsl\u00f6n med utbetalning den 27 varje m\u00e5nad\r\nInga", "organisationsnummer": "2120002270", "arbetsgivareId": "10820020", "arbetsgivareNamn": "Ludvika kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ludvika kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I018/846/main?site=6&validator=8c908dcfa179ca5a04fcfd42e363083d&lang=SE&rmpage=job&rmjob=4144", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Biskopsv\u00e4gen 10", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Biskopsv\u00e4gen 10", "postnr": "77182", "postort": "Ludvika", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Biskopsv\u00e4gen 10", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615563482033, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ny2b_2bo_7EL", "namn": "Ludvika"}, "latitud": "60.15236", "longitud": "15.191639", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}