{"annonsId": 24618830, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-4859FA89E8E6458D897C8F848FD14BFD", "annonsrubrik": "Administrat\u00f6rer till f\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d", "annonstext": "G\u00f6teborg befinner sig i mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d s\u00f6ker dig med b\u00e5de mod och lust att vara med och skapa och utveckla en ny f\u00f6rvaltning. Som Sveriges andra st\u00f6rsta stad ser vi stora m\u00f6jligheter att vara med och driva f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet och tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla. H\u00e4r finns plats f\u00f6r innovativa ledare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och intresse att leda och utveckla verksamheter. Du kommer verka i sammanhang d\u00e4r helhetsperspektiv, engagemang och stort intresse f\u00f6r ledarskap efterfr\u00e5gas.\n\nF\u00f6rvaltningen best\u00e5r av ca 5000 medarbetare. V\u00e5ra verksamheter best\u00e5r av myndighetsut\u00f6vning inom LSS/SoL samt insatser s\u00e5som boende, daglig verksamhet, syssels\u00e4ttning, boendest\u00f6d, personlig assistans, ledsagning etc.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\n\u00c4r det du som h\u00e5ller en h\u00f6g serviceniv\u00e5 och \u00e4r en fena p\u00e5 administration?\n\nTill oss p\u00e5 administrativa enheten, stadsomr\u00e5de Centrum s\u00f6ker vi nu tre administrat\u00f6rer med start omg\u00e5ende f\u00f6r vikariat upp till 6 m\u00e5nader. Vi s\u00f6ker \u00e4ven tv\u00e5 administrat\u00f6rer f\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llning, f\u00f6rutsatt att erforderliga beslut fattas.\n\nP\u00e5 v\u00e5r enhet ger vi administrativt st\u00f6d till s\u00e5v\u00e4l medborgare, medarbetare och chefer inom v\u00e5rt stadsomr\u00e5de. P\u00e5 enheten \u00e4r vi administrat\u00f6rer med tv\u00e5 inriktningar, inriktning mot hr samt inriktning mot ekonomi. Vi s\u00f6ker f\u00f6rst\u00e4rkning mot b\u00e5da inriktningarna och du kommer kunna ange vilken av inriktningarna du \u00e4r intresserad av under ans\u00f6kningsf\u00f6rfarandet. Arbetar du med inriktning mot hr s\u00e5  \u00e4r du fr\u00e4mst ett chefsst\u00f6d i den l\u00f6neadministrativa processen och ser till att v\u00e5ra medarbetare f\u00e5r r\u00e4tt l\u00f6n i r\u00e4tt tid, konterar fakturor mm. Du arbetar i system som Proceedo, Personec och till viss del TimeCare. Arbetar du med inriktning mot ekonomi \u00e4r du fr\u00e4mst ett chefsst\u00f6d i uppgifter som best\u00e4llningar, inkomstbed\u00f6mningar kopplat till avgifter eller garantibelopp samt debitering och fakturering. Du arbetar i system som Treserva, Agresso och Proceedo.\n\nI uppdraget ing\u00e5r t\u00e4t kontakt med respektive enheter, kollegor och \u00f6vriga st\u00f6dfunktioner samt olika externa akt\u00f6rer. Administration Centrum servar stadsdelarna Majorna-Linn\u00e9, \u00d6rgryte-H\u00e4rlanda och Centrum. F\u00f6r n\u00e4rvarande har vi lokaler och placeringar i alla dessa stadsdelar. \n\nVi erbjuder dig ett stimulerande uppdrag i en positiv och kompetent grupp som t\u00e4nker nytt och arbetar tillsammans. V\u00e4lkommen till oss!\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en dokumenterad erfarenhet av administrativt uppdrag inom offentlig f\u00f6rvaltning. Har du l\u00e4ngre erfarenhet av best\u00e4llningar och fakturering eller l\u00f6neprocessen ser vi det som h\u00f6gt meriterande. Om du har en eftergymnasial utbildning med administrativ inriktning \u00e4r det meriterande f\u00f6r vikariaten, men ett krav f\u00f6r tillsvidaretj\u00e4nsterna. Goda kunskaper om lagar och avtal inom anst\u00e4llningsomr\u00e5det \u00e4r ett krav. Det \u00e4r meriterande om du har arbetat i systemen Treserva, Agresso, Proceedo och/eller Personec. Du som tidigare inte har anv\u00e4nt dig av de system som anv\u00e4nds inom G\u00f6teborgs stad f\u00e5r utbildning i dessa.\n\nF\u00f6r att passa i uppdraget som administrat\u00f6r hos oss ser vi att du har ett gott bem\u00f6tande med en \u00f6ppen, professionell och positiv attityd. Du har en h\u00f6g serviceniv\u00e5 med intresse, vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra och du anstr\u00e4nger dig f\u00f6r att hitta l\u00f6sningar p\u00e5 problem som. Uppdraget kr\u00e4ver \u00e4ven en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ett strukturerat arbetss\u00e4tt. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att anv\u00e4nda tiden effektivt och arbeta systematiskt, organiserat och metodiskt, samt se till att arbetet slutf\u00f6rs.\n\nK\u00e4nner du igen dig i ovanst\u00e5ende beskrivning s\u00e5 kommer du att trivas p\u00e5 v\u00e5r enhet. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval och intervjuer p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden.\nI denna rekrytering kommer vi inte att efterfr\u00e5ga ett personligt brev som ans\u00f6kningshandling. Ist\u00e4llet kommer du som s\u00f6ker att f\u00e5 svara p\u00e5 ett antal fr\u00e5gor d\u00e4r vi ber dig beskriva din kompetens inom efterfr\u00e5gat omr\u00e5de.\n\nG\u00f6teborgs Stad arbetar aktivt f\u00f6r att fr\u00e4mja lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter samt att motverka diskriminering. Vi v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetares h\u00e4lsa och erbjuder bl.a. friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterade tr\u00e4ningskort och cykelf\u00f6rm\u00e5n. Vi har r\u00f6kfri arbetstid.\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem, i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6teborg befinner sig i mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d s\u00f6ker dig med b\u00e5de mod och lust att vara med och skapa och utveckla en ny f\u00f6rvaltning. Som Sveriges andra st\u00f6rsta stad ser vi stora m\u00f6jligheter att vara med och driva f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet och tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla. H\u00e4r finns plats f\u00f6r innovativa ledare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och intresse att leda och utveckla verksamheter. Du kommer verka i sammanhang d\u00e4r helhetsperspektiv, engagemang och stort intresse f\u00f6r ledarskap efterfr\u00e5gas.\n\nF\u00f6rvaltningen best\u00e5r av ca 5000 medarbetare. V\u00e5ra verksamheter best\u00e5r av myndighetsut\u00f6vning inom LSS/SoL samt insatser s\u00e5som boende, daglig verksamhet, syssels\u00e4ttning, boendest\u00f6d, personlig assistans, ledsagning etc.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\n\u00c4r det du som h\u00e5ller en h\u00f6g serviceniv\u00e5 och \u00e4r en fena p\u00e5 administration?\n\nTill oss p\u00e5 administrativa enheten, stadsomr\u00e5de Centrum s\u00f6ker vi nu tre administrat\u00f6rer med start omg\u00e5ende f\u00f6r vikariat upp till 6 m\u00e5nader. Vi s\u00f6ker \u00e4ven tv\u00e5 administrat\u00f6rer f\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llning, f\u00f6rutsatt att erforderliga beslut fattas.\n\nP\u00e5 v\u00e5r enhet ger vi administrativt st\u00f6d till s\u00e5v\u00e4l medborgare, medarbetare och chefer inom v\u00e5rt stadsomr\u00e5de. P\u00e5 enheten \u00e4r vi administrat\u00f6rer med tv\u00e5 inriktningar, inriktning mot hr samt inriktning mot ekonomi. Vi s\u00f6ker f\u00f6rst\u00e4rkning mot b\u00e5da inriktningarna och du kommer kunna ange vilken av inriktningarna du \u00e4r intresserad av under ans\u00f6kningsf\u00f6rfarandet. Arbetar du med inriktning mot hr s\u00e5  \u00e4r du fr\u00e4mst ett chefsst\u00f6d i den l\u00f6neadministrativa processen och ser till att v\u00e5ra medarbetare f\u00e5r r\u00e4tt l\u00f6n i r\u00e4tt tid, konterar fakturor mm. Du arbetar i system som Proceedo, Personec och till viss del TimeCare. Arbetar du med inriktning mot ekonomi \u00e4r du fr\u00e4mst ett chefsst\u00f6d i uppgifter som best\u00e4llningar, inkomstbed\u00f6mningar kopplat till avgifter eller garantibelopp samt debitering och fakturering. Du arbetar i system som Treserva, Agresso och Proceedo.\n\nI uppdraget ing\u00e5r t\u00e4t kontakt med respektive enheter, kollegor och \u00f6vriga st\u00f6dfunktioner samt olika externa akt\u00f6rer. Administration Centrum servar stadsdelarna Majorna-Linn\u00e9, \u00d6rgryte-H\u00e4rlanda och Centrum. F\u00f6r n\u00e4rvarande har vi lokaler och placeringar i alla dessa stadsdelar. \n\nVi erbjuder dig ett stimulerande uppdrag i en positiv och kompetent grupp som t\u00e4nker nytt och arbetar tillsammans. V\u00e4lkommen till oss!\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en dokumenterad erfarenhet av administrativt uppdrag inom offentlig f\u00f6rvaltning. Har du l\u00e4ngre erfarenhet av best\u00e4llningar och fakturering eller l\u00f6neprocessen ser vi det som h\u00f6gt meriterande. Om du har en eftergymnasial utbildning med administrativ inriktning \u00e4r det meriterande f\u00f6r vikariaten, men ett krav f\u00f6r tillsvidaretj\u00e4nsterna. Goda kunskaper om lagar och avtal inom anst\u00e4llningsomr\u00e5det \u00e4r ett krav. Det \u00e4r meriterande om du har arbetat i systemen Treserva, Agresso, Proceedo och/eller Personec. Du som tidigare inte har anv\u00e4nt dig av de system som anv\u00e4nds inom G\u00f6teborgs stad f\u00e5r utbildning i dessa.\n\nF\u00f6r att passa i uppdraget som administrat\u00f6r hos oss ser vi att du har ett gott bem\u00f6tande med en \u00f6ppen, professionell och positiv attityd. Du har en h\u00f6g serviceniv\u00e5 med intresse, vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra och du anstr\u00e4nger dig f\u00f6r att hitta l\u00f6sningar p\u00e5 problem som. Uppdraget kr\u00e4ver \u00e4ven en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ett strukturerat arbetss\u00e4tt. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att anv\u00e4nda tiden effektivt och arbeta systematiskt, organiserat och metodiskt, samt se till att arbetet slutf\u00f6rs.\n\nK\u00e4nner du igen dig i ovanst\u00e5ende beskrivning s\u00e5 kommer du att trivas p\u00e5 v\u00e5r enhet. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval och intervjuer p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden.\nI denna rekrytering kommer vi inte att efterfr\u00e5ga ett personligt brev som ans\u00f6kningshandling. Ist\u00e4llet kommer du som s\u00f6ker att f\u00e5 svara p\u00e5 ett antal fr\u00e5gor d\u00e4r vi ber dig beskriva din kompetens inom efterfr\u00e5gat omr\u00e5de.\n\nG\u00f6teborgs Stad arbetar aktivt f\u00f6r att fr\u00e4mja lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter samt att motverka diskriminering. Vi v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetares h\u00e4lsa och erbjuder bl.a. friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterade tr\u00e4ningskort och cykelf\u00f6rm\u00e5n. Vi har r\u00f6kfri arbetstid.\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem, i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 17:15:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de snarast enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , F\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=4859fa89-e8e6-458d-897c-8f848fd14bfd&publishCode=AMS&TK=77b78fa0-090c-4bbf-8447-e924a50d362f", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51105", "yrkesroll": {"varde": "MbHj_ZVr_WsC", "namn": "Personaladministrat\u00f6r/Personalassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MbHj_ZVr_WsC", "namn": "Personaladministrat\u00f6r/Personalassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Selma Lagerl\u00f6fs Torg 2 42248 HisingsBacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Selma Lagerl\u00f6fs Torg 2 42248 HisingsBacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615877126446, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}