{"annonsId": 24617294, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1967-12220", "annonsrubrik": "Enhetschef till Nattorganisationen", "annonstext": "Vill du vara med och g\u00f6ra vardagen enklare f\u00f6r \u00d6rebroarna? Vi s\u00f6ker nu en enhetschef till Nattorganisationen. Var med om en sp\u00e4nnande resa i att bidra till utveckling av v\u00e5r organisation!\nVi erbjuder dig ett meningsfullt arbete med intressanta och utmanande arbetsuppgifter. \u00d6rebro kommuns ledarskap utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5r ledarplattform d\u00e4r f\u00f6rv\u00e4ntningarna p\u00e5 dig som chef tydligg\u00f6rs utifr\u00e5n tre delar; s\u00e4ker chef, initiativrik utvecklare och klar ledare. Som chef i v\u00e5r verksamhet erh\u00e5ller du kontinuerlig kompetensutveckling och f\u00e5r m\u00f6jlighet att medverka i utvecklingen av verksamheten med medborgaren i fokus.\n\nOm tj\u00e4nsten\nSom enhetschef har du personal-, arbetsmilj\u00f6-, ekonomi- och verksamhetsansvar avseende nattorganisationen, enhet Natt V\u00e4ster. Du samarbetar med \u00f6vriga enhetschefer inom nattorganisationen och ansvarar f\u00f6r att f\u00f6lja politiska beslut och satta m\u00e5l. Verksamheten ska drivas med god kvalitet inom ekonomiska ramar utifr\u00e5n m\u00e5ls\u00e4ttningen \u00f6kat inflytande och delaktighet f\u00f6r de medborgare som har behov av v\u00e5ra tj\u00e4nster. Du leder verksamheten s\u00e5 att medarbetarna k\u00e4nner sig delaktiga och engagerade. I uppdraget ing\u00e5r att f\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera resultat ur olika perspektiv som ex. kvalitet och ekonomi. Som enhetschef \u00e4r du direkt underst\u00e4lld verksamhetschef f\u00f6r Hemsjukv\u00e5rden och nattorganisationen inom f\u00f6rvaltningen f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorg. Du ing\u00e5r i nattorganisationens ledningsgrupp d\u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lf\u00e4rdsteknik ing\u00e5r.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\u2022 personal-, arbetsmilj\u00f6-, budget-, och verksamhetsansvar\n\u2022 utveckla och motivera medarbetare\n\u2022 leda och f\u00f6rdela det dagliga arbetet\n\u2022 utveckla verksamheten med kunden i fokus\n\u2022 leda arbetet utifr\u00e5n g\u00e4llande rutiner, riktlinjer och m\u00e5l\n\u2022 n\u00e4ra samarbete med dagutf\u00f6rare, hemsjukv\u00e5rd, myndigheter, m.m.\n\nKompetenskrav\n\n\u2022 h\u00f6gskole- /universitetsexamen som exempelvis socionom med inriktning \u00e4ldre, beteendevetare, sjuksk\u00f6terska, personalvetare eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer relevant f\u00f6r tj\u00e4nsten\n\u2022 erfarenhet av att driva f\u00f6r\u00e4ndrings- och utvecklingsarbete\n\u2022 goda datakunskaper\n\u2022 B-k\u00f6rkort med beh\u00f6righet f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da\n\nSom ledare \u00e4r du kommunikativ med f\u00f6rm\u00e5ga att uppmuntra och inspirera. Du bjuder in till dialog f\u00f6r att skapa delaktighet och uppmuntrar till ett arbetsklimat pr\u00e4glat av kreativitet och innovativa l\u00f6sningar. Som person \u00e4r du trygg, har sj\u00e4lvinsikt och mod att agera efter din egen \u00f6vertygelse. En f\u00f6ruts\u00e4ttning \u00e4r att du kan uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMeriterande\n\n\u2022 chefserfarenhet med personal-, ekonomi- och verksamhetsansvar\n\u2022 erfarenhet av arbete i verksamhetssystem Treserva, TES, Medvind, Personec och Raindance\n\nOmfattning och tilltr\u00e4de\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nTilltr\u00e4de: 1 maj eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAntal tj\u00e4nster: 1\n\nOm arbetsplatsen\nNattorganisationen omv\u00e5rdnad V\u00e4ster best\u00e5r av ca 35 medarbetare, mestadels undersk\u00f6terskor. Enheten utg\u00e5r fr\u00e5n \u00c4lvtomta hemv\u00e5rd p\u00e5 V\u00e4ster och d\u00e4r \u00e4ven enhetscheferna i nattorganisationen har sina arbetsplatser.\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5r verksamhet: orebro.se/hemvard\n\n\u00d6vrig information\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba som chef i \u00d6rebro kommun p\u00e5 v\u00e5r chefssida under orebro.se/jobb.\n\nIntervjuer kommer att ske digitalt. P\u00e5 orebro.se/jobb/digitalaintervjuer kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra digitala intervjuer och hur du kan f\u00f6rbereda dig.\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 24 mars.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med och g\u00f6ra vardagen enklare f\u00f6r \u00d6rebroarna? Vi s\u00f6ker nu en enhetschef till Nattorganisationen. Var med om en sp\u00e4nnande resa i att bidra till utveckling av v\u00e5r organisation!\nVi erbjuder dig ett meningsfullt arbete med intressanta och utmanande arbetsuppgifter. \u00d6rebro kommuns ledarskap utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5r ledarplattform d\u00e4r f\u00f6rv\u00e4ntningarna p\u00e5 dig som chef tydligg\u00f6rs utifr\u00e5n tre delar; s\u00e4ker chef, initiativrik utvecklare och klar ledare. Som chef i v\u00e5r verksamhet erh\u00e5ller du kontinuerlig kompetensutveckling och f\u00e5r m\u00f6jlighet att medverka i utvecklingen av verksamheten med medborgaren i fokus.\n\nOm tj\u00e4nsten\nSom enhetschef har du personal-, arbetsmilj\u00f6-, ekonomi- och verksamhetsansvar avseende nattorganisationen, enhet Natt V\u00e4ster. Du samarbetar med \u00f6vriga enhetschefer inom nattorganisationen och ansvarar f\u00f6r att f\u00f6lja politiska beslut och satta m\u00e5l. Verksamheten ska drivas med god kvalitet inom ekonomiska ramar utifr\u00e5n m\u00e5ls\u00e4ttningen \u00f6kat inflytande och delaktighet f\u00f6r de medborgare som har behov av v\u00e5ra tj\u00e4nster. Du leder verksamheten s\u00e5 att medarbetarna k\u00e4nner sig delaktiga och engagerade. I uppdraget ing\u00e5r att f\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera resultat ur olika perspektiv som ex. kvalitet och ekonomi. Som enhetschef \u00e4r du direkt underst\u00e4lld verksamhetschef f\u00f6r Hemsjukv\u00e5rden och nattorganisationen inom f\u00f6rvaltningen f\u00f6r v\u00e5rd- och omsorg. Du ing\u00e5r i nattorganisationens ledningsgrupp d\u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lf\u00e4rdsteknik ing\u00e5r.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\u2022 personal-, arbetsmilj\u00f6-, budget-, och verksamhetsansvar\n\u2022 utveckla och motivera medarbetare\n\u2022 leda och f\u00f6rdela det dagliga arbetet\n\u2022 utveckla verksamheten med kunden i fokus\n\u2022 leda arbetet utifr\u00e5n g\u00e4llande rutiner, riktlinjer och m\u00e5l\n\u2022 n\u00e4ra samarbete med dagutf\u00f6rare, hemsjukv\u00e5rd, myndigheter, m.m.\n\nKompetenskrav\n\n\u2022 h\u00f6gskole- /universitetsexamen som exempelvis socionom med inriktning \u00e4ldre, beteendevetare, sjuksk\u00f6terska, personalvetare eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer relevant f\u00f6r tj\u00e4nsten\n\u2022 erfarenhet av att driva f\u00f6r\u00e4ndrings- och utvecklingsarbete\n\u2022 goda datakunskaper\n\u2022 B-k\u00f6rkort med beh\u00f6righet f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da\n\nSom ledare \u00e4r du kommunikativ med f\u00f6rm\u00e5ga att uppmuntra och inspirera. Du bjuder in till dialog f\u00f6r att skapa delaktighet och uppmuntrar till ett arbetsklimat pr\u00e4glat av kreativitet och innovativa l\u00f6sningar. Som person \u00e4r du trygg, har sj\u00e4lvinsikt och mod att agera efter din egen \u00f6vertygelse. En f\u00f6ruts\u00e4ttning \u00e4r att du kan uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMeriterande\n\n\u2022 chefserfarenhet med\u00a0personal-, ekonomi- och verksamhetsansvar\n\u2022 erfarenhet av arbete i verksamhetssystem Treserva, TES, Medvind, Personec och Raindance\n\nOmfattning och tilltr\u00e4de\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nTilltr\u00e4de: 1 maj eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAntal tj\u00e4nster: 1\n\nOm arbetsplatsen\nNattorganisationen omv\u00e5rdnad V\u00e4ster best\u00e5r av ca 35 medarbetare, mestadels undersk\u00f6terskor. Enheten utg\u00e5r fr\u00e5n \u00c4lvtomta hemv\u00e5rd p\u00e5 V\u00e4ster och d\u00e4r \u00e4ven enhetscheferna i nattorganisationen har sina arbetsplatser.\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5r verksamhet:\u00a0orebro.se/hemvard\n\n\u00d6vrig information\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba som chef i \u00d6rebro kommun p\u00e5 v\u00e5r\u00a0chefssida\u00a0under\u00a0orebro.se/jobb.\n\nIntervjuer kommer att ske digitalt. P\u00e5 orebro.se/jobb/digitalaintervjuer kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra digitala intervjuer och hur du kan f\u00f6rbereda dig.\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 24 mars.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 13:59:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.orebro.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120001967", "arbetsgivareId": "10819998", "arbetsgivareNamn": "\u00d6rebro kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00d6rebro Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://extra.orebro.se/jobb/ledigajobb/tjanst.4.7bb58d5d154d257e2bc24e06.html?rmpage=job&rmjob=12220", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "y114_8sx_SXk", "namn": "\u00c4ldreomsorgschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "y114_8sx_SXk", "namn": "\u00c4ldreomsorgschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": "70135", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615553942212, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}