{"annonsId": 24618501, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556884-0572-1108857-1", "annonsrubrik": "Teamledare till V\u00e4stervik med omnejd s\u00f6kes!", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Garda Alarm, ett av Sveriges st\u00f6rsta och snabbast v\u00e4xande larmf\u00f6retag en ny, viktig kugge i v\u00e5rt stora hjul som rullar vidare mot framg\u00e5ng! N\u00e5gon som vill vara med och bygga vidare med oss i V\u00e4stervik, en vacker stad med h\u00f6g potential.\n\nEn Teamledare hos oss \u00e4r den person som g\u00f6r goda s\u00e4ljresultat p\u00e5 egen hand och samtidigt visar goda ledaregenskaper. Den som st\u00f6ttar, utvecklar och puschar sina s\u00e4ljare, sitt team till att n\u00e5 och g\u00e4rna sl\u00e5 m\u00e5len! Den person som visar att den inte tror att n\u00e5gonting kommer l\u00e4ttvindigt utan som tror p\u00e5 h\u00e5rt och strategiskt arbete och tycker om att bli b\u00e5de ber\u00f6md s\u00e5v\u00e4l som bel\u00f6nad efter det! En teamleader \u00e4r navet i teamet, den som b\u00e5de coachar och utbildar men \u00e4ven visar v\u00e4gen med goda resultat.\n\nVet du med Dig att det \u00e4r Dig som vi kommer beh\u00f6va ha med f\u00f6r att forts\u00e4tta v\u00e5rt byggande och v\u00e5r expandering? H\u00f6r av Dig direkt till oss s\u00e5 kanske Du \u00e4r en av dem vi kallar in till en personlig intervju!\n\nVi \u00e4r i en tid d\u00e4r spara pengar och ha en h\u00f6g trygghet \u00e4r en viktig fr\u00e5ga hos alla familjer, och d\u00e5 v\u00e5rt motto \u00e4r \"Modern trygghet - L\u00e5g kostnad\" s\u00e5 vet vi att vi har en mycket eftertraktad produkt!\n\nDetta f\u00e5r den som vi rekryterar:\n\n- Goda utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Chansen att utveckla ett eget dreamteam\n- Fast l\u00f6n, h\u00f6g provision och bonusstegar, Inget l\u00f6netak\n\n- Regelbundna t\u00e4vlingar om s\u00e5v\u00e4l sm\u00e5tt som stort. V\u00e5r reset\u00e4vling som bar av till Spanien i augusti tex.\n- Teamevents varje m\u00e5nad\n\n- Intern vidareutbildning i f\u00f6rs\u00e4ljning och ledarskap\n\nArbetstider \u00e4r perfekt f\u00f6r Dig som tycker om att sova l\u00e4nge p\u00e5 mornarna, samt vara ledig p\u00e5 helgerna.\n\nVem tror vi att du \u00e4r?\n\n- En driven person som drivs av framg\u00e5ng och som \u00e4lskar att n\u00e5 resultat.\n- En person som har dokumenterad erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning, g\u00e4rna F2F, med goda resultat.\n- En person som tycker om att utveckla andra lika v\u00e4l som sig sj\u00e4lv.\n- En gl\u00e4djespridare som \u00e4lskar det sociala m\u00f6tet, med s\u00e5v\u00e4l kunder som kollegor.\n- En vinnarskalle som vill vara med och bidra till Gardas fortsatta framg\u00e5ngsresa. Som gillar att allt inte \u00e4r f\u00e4rdigutvecklat och satt i sten, utan ist\u00e4llet finner det motiverande att man blir h\u00f6rd med f\u00f6rslag och nya id\u00e9er.\n- En person med B-k\u00f6rkort och ett rent belastningsregister, som \u00e4ven kan svenska flytande i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. \u00c4r krav f\u00f6r att kunna s\u00f6ka tj\u00e4nsten.\n\nVilka \u00e4r vi?\n\nGarda Alarm grundades 2012 med ambitionen att kunna erbjuda alla ett tryggt hem till en l\u00e5g kostnad i kombination med fokus p\u00e5 kundn\u00f6jdheten. Detta har gjort att vi s\u00e5v\u00e4l vunnit pris f\u00f6r att vi v\u00e4xer s\u00e5 fort i kombination med att vi bl.a. rekommenderas av Reco d\u00e5 vi har s\u00e5 n\u00f6jda kunder. 2021 har vi \u00e4ven uppgraderat till ett unikt och riktigt attraktivt erbjudande som g\u00f6r det extra skoj att arbeta med.\n\nM\u00f6jligheterna i v\u00e5rt f\u00f6retag:\n\nD\u00e5 vi \u00e4r ett ungt men v\u00e4l etablerat bolag s\u00e5 finns det just nu inga gr\u00e4nser f\u00f6r hur l\u00e5ngt man kan g\u00e5! S\u00e5 k\u00e4nner du att du st\u00e5r och stampar p\u00e5 din arbetsplats, trots att du st\u00e4ndigt g\u00f6r goda resultat? S\u00f6k hit ist\u00e4llet. Vi ser en stj\u00e4rna n\u00e4r den uppenbarar sig framf\u00f6r oss och vi \u00e4r snabba p\u00e5 att visa uppskattning.\n\nVi intervjuar l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte f\u00f6r l\u00e4nge med att skicka in Din ans\u00f6kan.\n\nVid fr\u00e5gor kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Garda Alarm, ett av Sveriges st\u00f6rsta och snabbast v\u00e4xande larmf\u00f6retag en ny, viktig kugge i v\u00e5rt stora hjul som rullar vidare mot framg\u00e5ng! N\u00e5gon som vill vara med och bygga vidare med oss i V\u00e4stervik, en vacker stad med h\u00f6g potential.\n\nEn Teamledare hos oss \u00e4r den person som g\u00f6r goda s\u00e4ljresultat p\u00e5 egen hand och samtidigt visar goda ledaregenskaper. Den som st\u00f6ttar, utvecklar och puschar sina s\u00e4ljare, sitt team till att n\u00e5 och g\u00e4rna sl\u00e5 m\u00e5len! Den person som visar att den inte tror att n\u00e5gonting kommer l\u00e4ttvindigt utan som tror p\u00e5 h\u00e5rt och strategiskt arbete och tycker om att bli b\u00e5de ber\u00f6md s\u00e5v\u00e4l som bel\u00f6nad efter det! En teamleader \u00e4r navet i teamet, den som b\u00e5de coachar och utbildar men \u00e4ven visar v\u00e4gen med goda resultat.\n\n\nVet du med Dig att det \u00e4r Dig som vi kommer beh\u00f6va ha med f\u00f6r att forts\u00e4tta v\u00e5rt byggande och v\u00e5r expandering? H\u00f6r av Dig direkt till oss s\u00e5 kanske Du \u00e4r en av dem vi kallar in till en personlig intervju!\n\nVi \u00e4r i en tid d\u00e4r spara pengar och ha en h\u00f6g trygghet \u00e4r en viktig fr\u00e5ga hos alla familjer, och d\u00e5 v\u00e5rt motto \u00e4r \"Modern trygghet - L\u00e5g kostnad\" s\u00e5 vet vi att vi har en mycket eftertraktad produkt!\n\n\n\nDetta f\u00e5r den som vi rekryterar:\n\n\n- Goda utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Chansen att utveckla ett eget dreamteam\n- Fast l\u00f6n, h\u00f6g provision och bonusstegar, Inget l\u00f6netak\n\n- Regelbundna t\u00e4vlingar om s\u00e5v\u00e4l sm\u00e5tt som stort. V\u00e5r reset\u00e4vling som bar av till Spanien i augusti tex.\n- Teamevents varje m\u00e5nad\n\n- Intern vidareutbildning i f\u00f6rs\u00e4ljning och ledarskap\n\n\n\nArbetstider \u00e4r perfekt f\u00f6r Dig som tycker om att sova l\u00e4nge p\u00e5 mornarna, samt vara ledig p\u00e5 helgerna.\n\n\n\nVem tror vi att du \u00e4r?\n\n- En driven person som drivs av framg\u00e5ng och som \u00e4lskar att n\u00e5 resultat.\n- En person som har dokumenterad erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning, g\u00e4rna F2F, med goda resultat.\n- En person som tycker om att utveckla andra lika v\u00e4l som sig sj\u00e4lv.\n- En gl\u00e4djespridare som \u00e4lskar det sociala m\u00f6tet, med s\u00e5v\u00e4l kunder som kollegor.\n- En vinnarskalle som vill vara med och bidra till Gardas fortsatta framg\u00e5ngsresa. Som gillar att allt inte \u00e4r f\u00e4rdigutvecklat och satt i sten, utan ist\u00e4llet finner det motiverande att man blir h\u00f6rd med f\u00f6rslag och nya id\u00e9er.\n- En person med B-k\u00f6rkort och ett rent belastningsregister, som \u00e4ven kan svenska flytande i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. \u00c4r krav f\u00f6r att kunna s\u00f6ka tj\u00e4nsten.\n\n\n\n\nVilka \u00e4r vi?\n\nGarda Alarm grundades 2012 med ambitionen att kunna erbjuda alla ett tryggt hem till en l\u00e5g kostnad i kombination med fokus p\u00e5 kundn\u00f6jdheten. Detta har gjort att vi s\u00e5v\u00e4l vunnit pris f\u00f6r att vi v\u00e4xer s\u00e5 fort i kombination med att vi bl.a. rekommenderas av Reco d\u00e5 vi har s\u00e5 n\u00f6jda kunder. 2021 har vi \u00e4ven uppgraderat till ett unikt och riktigt attraktivt erbjudande som g\u00f6r det extra skoj att arbeta med.\n\nM\u00f6jligheterna i v\u00e5rt f\u00f6retag:\n\nD\u00e5 vi \u00e4r ett ungt men v\u00e4l etablerat bolag s\u00e5 finns det just nu inga gr\u00e4nser f\u00f6r hur l\u00e5ngt man kan g\u00e5! S\u00e5 k\u00e4nner du att du st\u00e5r och stampar p\u00e5 din arbetsplats, trots att du st\u00e4ndigt g\u00f6r goda resultat? S\u00f6k hit ist\u00e4llet. Vi ser en stj\u00e4rna n\u00e4r den uppenbarar sig framf\u00f6r oss och vi \u00e4r snabba p\u00e5 att visa uppskattning.\n\nVi intervjuar l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte f\u00f6r l\u00e4nge med att skicka in Din ans\u00f6kan.\n\nVid fr\u00e5gor kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL \n\n\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 16:11:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.gardaalarm.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5568840572", "arbetsgivareId": "20838525", "arbetsgivareNamn": "Garda Alarm AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Garda Alarm", "ansokningssattWebbadress": "https://gardaalarm.teamtailor.com/jobs/1108857-teamledare-till-vastervik-med-omnejd-sokes?promotion=217062-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bUP3_Ztw_VC1", "namn": "Hemf\u00f6rs\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Esplanaden, V\u00e4stervik", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Esplanaden", "postnr": "59331", "postort": "V\u00e4stervik", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Esplanaden, V\u00e4stervik", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615561882923, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "t7H4_S2P_3Fw", "namn": "V\u00e4stervik"}, "latitud": "57.757717", "longitud": "16.636976", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}