{"annonsId": 24617319, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2148-B7C7A72F104C4906A8B7B2D04AADC9DB", "annonsrubrik": "Lillmons skola s\u00f6ker l\u00e4rare i fritidshemmet", "annonstext": "Malung-S\u00e4lens kommun har ca 10 000 inv\u00e5nare och ligger i natursk\u00f6na Dalarna, hit kan du flyga till och fr\u00e5n v\u00e5r ny\u00f6ppnade internationella flygplats i S\u00e4len. H\u00e4r finns S\u00e4lenfj\u00e4llen som g\u00f6r oss till norra Europas vinterturism destination. Malung- S\u00e4lens fantastiska natur, stora evenemang och upplevelser g\u00f6r att vi bland annat kan erbjuda dig livskvalitet, m\u00f6jligheter till ett aktivt friluftsliv och en trygg milj\u00f6 f\u00f6r barn att v\u00e4xa upp i.\n\nKommunen st\u00e5r inf\u00f6r ett generationsskifte och beh\u00f6ver kontinuerligt rekrytera engagerade och duktiga medarbetare. Vi \u00e4r en arbetsgivare som vill ta tillvara p\u00e5 varje medarbetares kompetens och engagemang. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du som medarbetare k\u00e4nner dig delaktig i utvecklingen av verksamheten.\n\nMalung-S\u00e4lens medarbetare \u00e4r nyckeln till framg\u00e5ng, d\u00e4rf\u00f6r vill vi skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r ett h\u00e5llbart arbetsliv, f\u00f6r att du ska trivas, m\u00e5 bra och k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje. Som anst\u00e4lld hos oss erbjuder vi en rad f\u00f6rm\u00e5ner bland annat:\n\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag\n\u2022 Flexibla arbetstider n\u00e4r det \u00e4r m\u00f6jligt\n\u2022 Egen kommun-mass\u00f6r med f\u00f6rm\u00e5nliga priser p\u00e5 friskv\u00e5rdsmassage\n\u2022 Tillsvidareanst\u00e4lld och m\u00e5nadsavl\u00f6nad personal erbjuds s\u00e4songskort till S\u00e4lenfj\u00e4llens anl\u00e4ggningar till f\u00f6rm\u00e5nligt pris.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss!\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nLillmons skola med ca 140 elever \u00e4r bel\u00e4gen i centrala Malung. H\u00e4r finner du skolverksamhet i \u00e5rskurserna F-5 samt ett fritidshem. Inf\u00f6r h\u00f6stterminen 2021 s\u00f6ker vi tv\u00e5 l\u00e4rare i fritidshemmet till v\u00e5rt fritidshem.\n\nSom l\u00e4rare i fritidshemmet ska du verka f\u00f6r att eleverna f\u00e5r en god kunskapsutveckling f\u00f6re och efter skoldagen samt under lov. Du ska ocks\u00e5 arbeta f\u00f6r att skapa en stimulerande pedagogisk fritidshemsverksamhet utifr\u00e5n v\u00e5ra styrdokument. Du \u00e4r en god f\u00f6rebild och arbetar f\u00f6r att utveckla och st\u00e4rka elevernas sociala samspel. Under skoldagen arbetar du i n\u00e5gon klass. \n\nVi s\u00f6ker dig som kan och vill ta ansvar i en pedagogisk verksamhet som s\u00e4tter eleven i centrum. Du ska vara en naturlig del av en fritidshemsverksamhet som ger eleverna trygghet, gl\u00e4dje, engagemang och lust till l\u00e4rande och utveckling.\n\nSom l\u00e4rare i fritidshemmet hos oss vill vi att du visar tydligt elevfokus samt ser olikheter som en tillg\u00e5ng.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare i fritidshemmet. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid flexibilitet och f\u00f6rm\u00e5gan att driva utvecklingen i verksamheten fram\u00e5t.\nDu \u00e4r kommunikativ och har l\u00e4tt att bygga relationer till elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor.\nVi f\u00e4ster \u00e4ven stor vikt vid samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och personlig l\u00e4mplighet och v\u00e4rderar din f\u00f6rm\u00e5ga att engagera.\n\nAnst\u00e4llningens inneh\u00e5ll kan till viss del justeras utifr\u00e5n din beh\u00f6righet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsterna tills\u00e4tts om erforderliga politiska beslut fattas.\n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom skolverksamhet. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida.\n\nMalung-S\u00e4lens kommun har inf\u00f6r rekryteringsprocessen beslutat om de medieval som ska g\u00f6ras i rekryteringen, med anledning av detta mots\u00e4ger vi oss all kontakt g\u00e4llande annonsering och bemanningsf\u00f6retag v\u00e4nligen men best\u00e4mt.", "annonstextFormaterad": "Malung-S\u00e4lens kommun har ca 10 000 inv\u00e5nare och ligger i natursk\u00f6na Dalarna, hit kan du flyga till och fr\u00e5n v\u00e5r ny\u00f6ppnade internationella flygplats i S\u00e4len. H\u00e4r finns S\u00e4lenfj\u00e4llen som g\u00f6r oss till norra Europas vinterturism destination. Malung- S\u00e4lens fantastiska natur, stora evenemang och upplevelser g\u00f6r att vi bland annat kan erbjuda dig livskvalitet, m\u00f6jligheter till ett aktivt friluftsliv och en trygg milj\u00f6 f\u00f6r barn att v\u00e4xa upp i.\n\nKommunen st\u00e5r inf\u00f6r ett generationsskifte och beh\u00f6ver kontinuerligt rekrytera engagerade och duktiga medarbetare. Vi \u00e4r en arbetsgivare som vill ta tillvara p\u00e5 varje medarbetares kompetens och engagemang. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du som medarbetare k\u00e4nner dig delaktig i utvecklingen av verksamheten.\n\nMalung-S\u00e4lens medarbetare \u00e4r nyckeln till framg\u00e5ng, d\u00e4rf\u00f6r vill vi skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r ett h\u00e5llbart arbetsliv, f\u00f6r att du ska trivas, m\u00e5 bra och k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje. Som anst\u00e4lld hos oss erbjuder vi en rad f\u00f6rm\u00e5ner bland annat:\n\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag\n\u2022 Flexibla arbetstider n\u00e4r det \u00e4r m\u00f6jligt\n\u2022 Egen kommun-mass\u00f6r med f\u00f6rm\u00e5nliga priser p\u00e5 friskv\u00e5rdsmassage\n\u2022 Tillsvidareanst\u00e4lld och m\u00e5nadsavl\u00f6nad personal erbjuds s\u00e4songskort till S\u00e4lenfj\u00e4llens anl\u00e4ggningar till f\u00f6rm\u00e5nligt pris.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss!\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nLillmons skola med ca 140 elever \u00e4r bel\u00e4gen i centrala Malung. H\u00e4r finner du skolverksamhet i \u00e5rskurserna F-5 samt ett fritidshem. Inf\u00f6r h\u00f6stterminen 2021 s\u00f6ker vi tv\u00e5 l\u00e4rare i fritidshemmet till v\u00e5rt fritidshem.\n\nSom l\u00e4rare i fritidshemmet ska du verka f\u00f6r att eleverna f\u00e5r en god kunskapsutveckling f\u00f6re och efter skoldagen samt under lov. Du ska ocks\u00e5 arbeta f\u00f6r att skapa en stimulerande pedagogisk fritidshemsverksamhet utifr\u00e5n v\u00e5ra styrdokument. Du \u00e4r en god f\u00f6rebild och arbetar f\u00f6r att utveckla och st\u00e4rka elevernas sociala samspel. Under skoldagen arbetar du i n\u00e5gon klass. \n\nVi s\u00f6ker dig som kan och vill ta ansvar i en pedagogisk verksamhet som s\u00e4tter eleven i centrum. Du ska vara en naturlig del av en fritidshemsverksamhet som ger eleverna trygghet, gl\u00e4dje, engagemang och lust till l\u00e4rande och utveckling.\n\nSom l\u00e4rare i fritidshemmet hos oss vill vi att du visar tydligt elevfokus samt ser olikheter som en tillg\u00e5ng.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare i fritidshemmet. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid flexibilitet och f\u00f6rm\u00e5gan att driva utvecklingen i verksamheten fram\u00e5t.\nDu \u00e4r kommunikativ och har l\u00e4tt att bygga relationer till elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor.\nVi f\u00e4ster \u00e4ven stor vikt vid samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och personlig l\u00e4mplighet och v\u00e4rderar din f\u00f6rm\u00e5ga att engagera.\n\nAnst\u00e4llningens inneh\u00e5ll kan till viss del justeras utifr\u00e5n din beh\u00f6righet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsterna tills\u00e4tts om erforderliga politiska beslut fattas.\n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom skolverksamhet. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida.\n\nMalung-S\u00e4lens kommun har inf\u00f6r rekryteringsprocessen beslutat om de medieval som ska g\u00f6ras i rekryteringen, med anledning av detta mots\u00e4ger vi oss all kontakt g\u00e4llande annonsering och bemanningsf\u00f6retag v\u00e4nligen men best\u00e4mt.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 14:00:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Inf\u00f6r h\u00f6stterminen eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002148", "arbetsgivareId": "10820009", "arbetsgivareNamn": "Malung-S\u00e4lens kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malung-S\u00e4lens kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b7c7a72f-104c-4906-a8b7-b2d04aadc9db&publishCode=AMS&TK=69ab017c-d21e-426f-b329-de5a62a826c8", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013063", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Lisagatan 34 78221 Malung", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 14", "postnr": "78221", "postort": "Malung", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lisagatan 34 78221 Malung", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615554032156, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "FPCd_poj_3tq", "namn": "Malung-S\u00e4len"}, "latitud": "61.16136", "longitud": "13.262993", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}