{"annonsId": 24617245, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4615-24796", "annonsrubrik": "Swedec s\u00f6ker kvarterm\u00e4stare till EOD- och S\u00f6kkompaniet", "annonstext": "EOD- och s\u00f6kkompaniet organiserar Arm\u00e9ns ammunitionsr\u00f6jningsplutoner (EOD) samt avancerad s\u00f6kpluton (AS\u00d6K) och \u00e4r en del av totalf\u00f6rsvarets ammunitions- och minr\u00f6jningscentrum, Swedec fr\u00e5n 2021-07-01. Kompaniet genomf\u00f6r regelbundet insatser i tillf\u00e4lligt sammansatta enheter och ofta i samverkan med andra f\u00f6rband. Kompaniets logistikst\u00f6d best\u00e5r av kvarterm\u00e4stare, teknisk chef, civil administrat\u00f6r samt en eller flera trossoldater.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter:\n\nSom kvarterm\u00e4stare vid EOD- och S\u00f6kkompaniet \u00e4r du en viktig del av kompaniets ledning. I n\u00e4ra samarbete med teknisk chef, ansvarar du f\u00f6r f\u00f6rn\u00f6denhetsf\u00f6rs\u00f6rjning och materieltj\u00e4nst.\n\nKompaniets uppgifter inneb\u00e4r att du m\u00e5ste kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och strukturerat. En god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och probleml\u00f6sare \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rda egenskaper. Stor vikt kommer l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en officersbefattning.\n\nKvalifikationer:\n\n\u2022 OR6\n\u2022 Svenskt medborgarskap\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\u2022 Beh\u00e4rskar engelska i tal och skrift\n\nMeriterande:\n\n\u2022 Genomf\u00f6rd SOU LOG F\u00f6rn\u00f6denhetsf\u00f6rs\u00f6rjning\n\u2022 Erfarenhet av personalansvar\n\u2022 Erfarenhet av arbete i FM st\u00f6dsystem\n\u2022 Milit\u00e4ra f\u00f6rarbevis\n\u2022 Genomf\u00f6rt internationell insats\n\n\u00d6vrigt:\n\n\u2022 Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\n\u2022 Bifoga CV med relevanta bilagor (utbildningar, betyg, vitsord etc) och ett personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\u2022 Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-15\n\nKontakpersoner:\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Kompanichef EOD- och s\u00f6kkompaniet. Mobil:  TELEPHONENO , mail:  EMAIL \n\nFr\u00e5gor om rekryteringsprocessen:\n\nFIRSTNAME LASTNAME, HR chef Swedec tel  TELEPHONENO Fackliga representanter n\u00e5s via v\u00e4xeln,  TELEPHONENO Johan L\u00f6nnefelt, OF\n\nMarie-FIRSTNAME LASTNAME, Saco\n\nFIRSTNAME LASTNAME, OFR S\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Seko \n\n \n\n \n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nTotalf\u00f6rsvarets ammunitions- och minr\u00f6jningscentrum \u2013 Swedec \u00e4r Sveriges kompetenscentrum f\u00f6r nationella och internationella uppgifter inom ammunitions- och minr\u00f6jning. V\u00e5rt huvudsakliga uppdrag \u00e4r att verka inom totalf\u00f6rsvaret, med fokus p\u00e5 utbildning, utveckling och underr\u00e4ttelser. L\u00e4s mer om Swedec h\u00e4r.\n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd och bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nF\u00f6rsvarsmakten tillvaratar de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kanden med olika bakgrund och erfarenheter i v\u00e5ra rekryteringar. \n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras. I anst\u00e4llningen ing\u00e5r \u00e4ven en skyldighet att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa \nrekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "annonstextFormaterad": "EOD- och s\u00f6kkompaniet organiserar Arm\u00e9ns ammunitionsr\u00f6jningsplutoner (EOD) samt avancerad s\u00f6kpluton (AS\u00d6K) och \u00e4r en del av totalf\u00f6rsvarets ammunitions- och minr\u00f6jningscentrum, Swedec fr\u00e5n 2021-07-01. Kompaniet genomf\u00f6r regelbundet insatser i tillf\u00e4lligt sammansatta enheter och ofta i samverkan med andra f\u00f6rband. Kompaniets logistikst\u00f6d best\u00e5r av kvarterm\u00e4stare, teknisk chef, civil administrat\u00f6r samt en eller flera trossoldater.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter:\n\nSom kvarterm\u00e4stare vid EOD- och S\u00f6kkompaniet \u00e4r du en viktig del av kompaniets ledning. I n\u00e4ra samarbete med teknisk chef, ansvarar du f\u00f6r f\u00f6rn\u00f6denhetsf\u00f6rs\u00f6rjning och materieltj\u00e4nst.\n\nKompaniets uppgifter inneb\u00e4r att du m\u00e5ste kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och strukturerat. En god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och probleml\u00f6sare \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rda egenskaper. Stor vikt kommer l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en officersbefattning.\n\nKvalifikationer:\n\n\n\u2022 OR6\n\u2022 Svenskt medborgarskap\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\u2022 Beh\u00e4rskar engelska i tal och skrift\n\nMeriterande:\n\n\n\u2022 Genomf\u00f6rd SOU LOG F\u00f6rn\u00f6denhetsf\u00f6rs\u00f6rjning\n\u2022 Erfarenhet av personalansvar\n\u2022 Erfarenhet av arbete i FM st\u00f6dsystem\n\u2022 Milit\u00e4ra f\u00f6rarbevis\n\u2022 Genomf\u00f6rt internationell insats\n\n\u00d6vrigt:\n\n\n\u2022 Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\n\u2022 Bifoga CV med relevanta bilagor (utbildningar, betyg, vitsord etc) och ett personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\u2022 Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-15\n\nKontakpersoner:\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Kompanichef EOD- och s\u00f6kkompaniet. Mobil:  TELEPHONENO , mail:  EMAIL \n\nFr\u00e5gor om rekryteringsprocessen:\n\nFIRSTNAME LASTNAME, HR chef Swedec tel  TELEPHONENO Fackliga representanter n\u00e5s via v\u00e4xeln,  TELEPHONENO Johan L\u00f6nnefelt, OF\n\nMarie-FIRSTNAME LASTNAME, Saco\n\nFIRSTNAME LASTNAME, OFR S\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Seko\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nTotalf\u00f6rsvarets ammunitions- och minr\u00f6jningscentrum \u2013 Swedec \u00e4r Sveriges kompetenscentrum f\u00f6r nationella och internationella uppgifter inom ammunitions- och minr\u00f6jning. V\u00e5rt huvudsakliga uppdrag \u00e4r att verka inom totalf\u00f6rsvaret, med fokus p\u00e5 utbildning, utveckling och underr\u00e4ttelser. L\u00e4s mer om Swedec h\u00e4r.\n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd och bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nF\u00f6rsvarsmakten tillvaratar de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kanden med olika bakgrund och erfarenheter i v\u00e5ra rekryteringar. \n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras. I anst\u00e4llningen ing\u00e5r \u00e4ven en skyldighet att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa \nrekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 13:56:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.forsvarsmakten.se/sv/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas", "organisationsnummer": "2021004615", "arbetsgivareId": "10819854", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I005/333/main?site=2&validator=a75fbd88f1b2a3a49de2af9c8b7bc228&lang=SE&rmpage=job&rmjob=24796", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "EsHf_niD_7PB", "namn": "Specialistofficer"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "EsHf_niD_7PB", "namn": "Specialistofficer", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1002", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1002", "postnr": "57528", "postort": "Eksj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1002", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615553802453, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "VacK_WF6_XVg", "namn": "Eksj\u00f6"}, "latitud": "57.665165", "longitud": "14.973222", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}