{"annonsId": 24611002, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-202100-3831-7881", "annonsrubrik": "Gruppchef - bidra i arbete och ledning p\u00e5 r\u00e4ttssekretariatet", "annonstext": "R\u00e4ttssekretariatet, Milj\u00f6departementet\n\nHar du juristexamen, erfarenhet av lagstiftningsarbete och goda kunskaper inom Milj\u00f6departementets r\u00e4ttsomr\u00e5den? D\u00e5 kan vi erbjuda dig ett roligt och omv\u00e4xlande arbete p\u00e5 ett departement vars fr\u00e5gor st\u00e5r i fokus i samh\u00e4llsdebatten.\n\nDin arbetsdag. Sveriges morgondag. \nP\u00e5 r\u00e4ttssekretariatet arbetar ca 25 medarbetare. Sekretariatet leds av en r\u00e4ttschef som ocks\u00e5 \u00e4r enhetschef. I sekretariatets ledning ing\u00e5r ocks\u00e5 tre gruppchefer. Arbetsuppgifterna som gruppchef inneb\u00e4r att du tillsammans med enhetschefen och de tv\u00e5 andra gruppcheferna leder, samordnar och utvecklar sekretariatets verksamhet mot uppst\u00e4llda m\u00e5l. Du \u00e4r ocks\u00e5 huvudman och ansvarar d\u00e4rmed f\u00f6r lagstiftningsarbetet och det arbete som i \u00f6vrigt ligger inom gruppens ansvarsomr\u00e5de. Du har personalansvar f\u00f6r gruppens medarbetare, vilket bl.a inkluderar daglig arbetsledning, medarbetarsamtal och l\u00f6nes\u00e4ttande samtal. \u00c4ven handl\u00e4ggande uppgifter ing\u00e5r. Sekretariatet ansvarar bl.a. f\u00f6r att ge st\u00f6d \u00e5t departementet i r\u00e4ttsliga fr\u00e5gor och f\u00f6r utformningen av f\u00f6rordningar, lagr\u00e5dsremisser och propositioner. L\u00e4s mer om v\u00e5r verksamhet p\u00e5 www.regeringen.se\n\nDu kan l\u00e4sa mer om vad rollen som chef inneb\u00e4r i policyn f\u00f6r chefsf\u00f6rs\u00f6rjning samt i medarbetarpolicyn, d\u00e4r framg\u00e5r de generella krav och f\u00f6rv\u00e4ntningar som st\u00e4lls p\u00e5 chefer i Regeringskansliet.\n\nDin bakgrund\nVi s\u00f6ker dig som har en juristexamen och \u00e4r assessor fr\u00e5n hovr\u00e4tt eller kammarr\u00e4tt eller har annan erfarenhet av kvalificerat juridiskt arbete. Du har erfarenhet av lagstiftningsarbete samt har goda kunskaper inom de r\u00e4ttsomr\u00e5den som Milj\u00f6departementet ansvarar f\u00f6r. Arbetet kr\u00e4ver att du kan uttrycka dig mycket v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 svenska samt har goda kunskaper i engelska. Vi ser det som meriterande om du har erfarenhet av arbetsledande eller samordnande arbete. Vi ser det ocks\u00e5 som meriterande   om du lett utvecklingsarbete, har kunskaper om Regeringskansliets arbetsprocesser eller har arbetat inom flera juridiska omr\u00e5den.\n\nDina egenskaper\nF\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du ha en god personlig mognad, h\u00f6g integritet och ett gott omd\u00f6me. Du beh\u00f6ver vara stabil och relationsskapande samt ha en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. D\u00e5 arbetsuppgifterna \u00e4r varierade och omst\u00e4digheter snabbt kan f\u00f6r\u00e4ndras, beh\u00f6ver du vara flexibel och enkelt kunna st\u00e4lla om till nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Ditt s\u00e4tt att arbeta pr\u00e4glas av att du \u00e4r strukturerad, kvalitetsmedveten, l\u00f6sningsfokuserad och aktivt bidrar till en god arbetsmilj\u00f6.  \n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningen inleds med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Tidsbegr\u00e4nsat f\u00f6rordnande som gruppchef.\nEn s\u00e4kerhetspr\u00f6vning kommer att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\n\u00c4r du intresserad?\nVill du veta mer om jobbet och vad vi erbjuder, kontakta FIRSTNAME LASTNAME som \u00e4r r\u00e4ttschef och enhetschef, p\u00e5  TELEPHONENO . Du \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att kontakta tf. HR-ansvarig FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  TELEPHONENO . Fackliga kontaktpersoner \u00e4r  FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r Saco och FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r ST. Du n\u00e5r dem via Regeringskansliets v\u00e4xel,  TELEPHONENO . Vi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nV\u00e4lkommen att registrera din ans\u00f6kan i v\u00e5rt rekryteringsverktyg senast den 26 mars 2021\n\nRegeringskansliets uppdrag \u00e4r att st\u00f6dja regeringen i dess arbete med att styra Sverige och f\u00f6rverkliga sin politik. H\u00e4r arbetar 4 700 personer, varav 600 utomlands. Milj\u00f6departementet, som \u00e4r ett av elva departement, samordnar regeringens milj\u00f6politik och ansvarar f\u00f6r fr\u00e5gor om klimat, h\u00e5llbar utveckling, biologisk m\u00e5ngfald, kemikalier, kretslopp, natur- och skogsv\u00e5rd, havs- och vattenmilj\u00f6, str\u00e5lskydd och k\u00e4rns\u00e4kerhet samt internationellt milj\u00f6arbete.", "annonstextFormaterad": "R\u00e4ttssekretariatet, Milj\u00f6departementet\n\nHar du juristexamen, erfarenhet av lagstiftningsarbete och goda kunskaper inom Milj\u00f6departementets r\u00e4ttsomr\u00e5den? D\u00e5 kan vi erbjuda dig ett roligt och omv\u00e4xlande arbete p\u00e5 ett departement vars fr\u00e5gor st\u00e5r i fokus i samh\u00e4llsdebatten.\n\nDin arbetsdag. Sveriges morgondag. \nP\u00e5 r\u00e4ttssekretariatet arbetar ca 25 medarbetare. Sekretariatet leds av en r\u00e4ttschef som ocks\u00e5 \u00e4r enhetschef. I sekretariatets ledning ing\u00e5r ocks\u00e5 tre gruppchefer. Arbetsuppgifterna som gruppchef inneb\u00e4r att du tillsammans med enhetschefen och de tv\u00e5 andra gruppcheferna leder, samordnar och utvecklar sekretariatets verksamhet mot uppst\u00e4llda m\u00e5l. Du \u00e4r ocks\u00e5\u00a0huvudman och ansvarar d\u00e4rmed f\u00f6r lagstiftningsarbetet och det arbete som i \u00f6vrigt ligger inom gruppens ansvarsomr\u00e5de. Du har personalansvar f\u00f6r gruppens medarbetare, vilket bl.a inkluderar daglig arbetsledning, medarbetarsamtal och l\u00f6nes\u00e4ttande samtal. \u00c4ven handl\u00e4ggande uppgifter ing\u00e5r.\u00a0Sekretariatet ansvarar bl.a. f\u00f6r att ge st\u00f6d \u00e5t departementet i r\u00e4ttsliga fr\u00e5gor och f\u00f6r utformningen av f\u00f6rordningar, lagr\u00e5dsremisser och propositioner. L\u00e4s mer om v\u00e5r verksamhet p\u00e5\u00a0www.regeringen.se\n\nDu kan l\u00e4sa mer om vad rollen som chef inneb\u00e4r i policyn f\u00f6r chefsf\u00f6rs\u00f6rjning samt i medarbetarpolicyn, d\u00e4r framg\u00e5r de generella krav och f\u00f6rv\u00e4ntningar som st\u00e4lls p\u00e5 chefer i Regeringskansliet.\n\nDin bakgrund\nVi s\u00f6ker dig som har en juristexamen och \u00e4r assessor fr\u00e5n hovr\u00e4tt eller kammarr\u00e4tt eller har annan erfarenhet av kvalificerat juridiskt arbete. Du har erfarenhet av lagstiftningsarbete samt har goda kunskaper inom de r\u00e4ttsomr\u00e5den som Milj\u00f6departementet ansvarar f\u00f6r. Arbetet kr\u00e4ver att du kan uttrycka dig mycket v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 svenska samt har goda kunskaper i engelska. Vi ser det som meriterande om du har erfarenhet av arbetsledande eller samordnande arbete. Vi ser det ocks\u00e5 som meriterande \u00a0\u00a0om du lett utvecklingsarbete, har kunskaper om Regeringskansliets arbetsprocesser eller har arbetat inom flera juridiska omr\u00e5den.\n\nDina egenskaper\nF\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du ha en god personlig mognad, h\u00f6g integritet och ett gott omd\u00f6me. Du beh\u00f6ver vara stabil och relationsskapande samt ha en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. D\u00e5 arbetsuppgifterna \u00e4r varierade och omst\u00e4digheter snabbt kan f\u00f6r\u00e4ndras, beh\u00f6ver du vara flexibel och enkelt kunna st\u00e4lla om till nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Ditt s\u00e4tt att arbeta pr\u00e4glas av att du \u00e4r strukturerad, kvalitetsmedveten, l\u00f6sningsfokuserad och aktivt bidrar till en god arbetsmilj\u00f6.\u00a0\u00a0\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningen inleds med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Tidsbegr\u00e4nsat f\u00f6rordnande som gruppchef.\nEn s\u00e4kerhetspr\u00f6vning kommer att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper.\n\n\u00c4r du intresserad?\nVill du veta mer om jobbet och vad vi erbjuder, kontakta FIRSTNAME LASTNAME som \u00e4r r\u00e4ttschef och enhetschef, p\u00e5  TELEPHONENO . Du \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att kontakta tf. HR-ansvarig FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  TELEPHONENO . Fackliga kontaktpersoner \u00e4r\u00a0 FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r Saco och FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r ST. Du n\u00e5r dem\u00a0via Regeringskansliets v\u00e4xel,  TELEPHONENO . Vi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nV\u00e4lkommen att registrera din ans\u00f6kan i v\u00e5rt rekryteringsverktyg\u00a0senast den\u00a026 mars 2021\n\n\nRegeringskansliets uppdrag \u00e4r att st\u00f6dja regeringen i dess arbete med att styra Sverige och f\u00f6rverkliga sin politik. H\u00e4r arbetar 4 700 personer, varav 600 utomlands. Milj\u00f6departementet, som \u00e4r ett av elva departement, samordnar regeringens milj\u00f6politik och ansvarar f\u00f6r fr\u00e5gor om klimat, h\u00e5llbar utveckling, biologisk m\u00e5ngfald, kemikalier, kretslopp, natur- och skogsv\u00e5rd, havs- och vattenmilj\u00f6, str\u00e5lskydd och k\u00e4rns\u00e4kerhet samt internationellt milj\u00f6arbete.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 16:20:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.regeringen.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell", "organisationsnummer": "2021003831", "arbetsgivareId": "10819846", "arbetsgivareNamn": "Regeringskansliet", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Regeringskansliet", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I003/584/main?site=19&validator=60988ba3b4a8fb26b1d3dbdf5e1a013e&lang=SE&rmpage=job&rmjob=7881", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Uarb_tsK_J19", "namn": "Milj\u00f6jurist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Uarb_tsK_J19", "namn": "Milj\u00f6jurist", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 6", "postnr": "11151", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615486093269, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}