{"annonsId": 24614741, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556720-9993-wb-130007", "annonsrubrik": "Handledare till Yrkes- och studief\u00f6rberedande utbildning i Pite\u00e5", "annonstext": "Det var 2007 som vi lade grunden till dagens Aredu. Idag levererar v\u00e5ra erfarna och engagerade medarbetare arbetsmarknadsinsatser \u00e5t Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 \u00f6ver 40 orter i Sverige. Vill Du hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor ut i arbete samt studier? Just nu s\u00f6ker vi ytterligare handledare p\u00e5 flera orter. FIRSTNAME LASTNAME driv, brinner f\u00f6r utveckling, \u00e4r nyfiken p\u00e5 samh\u00e4llsfr\u00e5gor samt hur v\u00e5r omv\u00e4rld f\u00f6r\u00e4ndras? \n\nD\u00e5 kan detta vara r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig!\n\nTj\u00e4nstens inneh\u00e5ll i huvudsak\n\nP\u00e5 uppdrag av Arbetsf\u00f6rmedlingen kommer Aredu att starta utbildningen Yrkes- och Studief\u00f6rberedande Moduler (YSM) p\u00e5 ett antal orter i Sverige. YSM best\u00e5r av individuellt anpassad utbildning av v\u00e4gledande och yrkesorienterande karakt\u00e4r.\n\nSom handledare arbetar du med deltagare som anvisas till yrkes- och studief\u00f6rberedande utbildning (YSM). I tj\u00e4nsten arbetar du med undervisning/v\u00e4gledning inom ett antal olika moduler. Du arbetar med deltagarna individuellt eller i mindre grupper. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att ge v\u00e5ra deltagare f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas genom att skapa genomf\u00f6rbara framtidsplaner f\u00f6r deltagarnas framtida yrkes- eller studieval.\n\nArbetsuppgifter\n\nSom handledare inom YSM s\u00e5:\n\n\u2022 H\u00e5ller du individuella studie- och yrkesv\u00e4gledningssamtal och gruppv\u00e4gledning.\n\u2022 H\u00e5ller du undervisning i andra moduler, exempelvis information om arbetsmarknaden och yrkesorientering och information om studier.\n\nFormell kompetens\n\n\u2022 Minst ett \u00e5rs yrkeserfarenhet av m\u00e5lgruppen nyanl\u00e4nda eller \u00f6vriga utrikesf\u00f6dda med svaga kunskaper i svenska spr\u00e5ket OCH \n\u2022 Minst ett \u00e5rs erfarenhet av att v\u00e4gleda personer i grupp med olika behov. Exempelvis nyanl\u00e4nda eller personer med l\u00e5t motivationsniv\u00e5 som har befunnit sig l\u00e5nga tider i arbetsl\u00f6shet.\n\u2022 \n\u2022 \n\nErfarenhet m\u00e5ste kunna styrkas med intyg.\n\nMeriterande\n\n- Talar svenska och engelska\n- Ytterligare spr\u00e5kkunskaper starkt meriterande\n- Insyn i/arbetat med Arbetsf\u00f6rmedlingstj\u00e4nster meriterande\n- Erfarenheter av Arbetsf\u00f6rmedlingens webbst\u00f6d v\u00e4l meriterande\n- Organiserad, strukturerad och noggrann samt erfarenhet av enkel administration\n- Tidigare erfarenheter av Workbuster v\u00e4l meriterande\n- Kunskaper i att arbeta med digitala verktyg v\u00e4l meriterade\n\nPersonlig kompetens\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du har r\u00e4tt personlighet. Vi vill att du tillf\u00f6r nya infallsvinklar, ny kunskap och driv. Andra v\u00e4rdefulla egenskaper \u00e4r struktur, uth\u00e5llighet samt en stor portion flexibilitet. Du \u00e4r van vid digitala verktyg och gillar att jobba resultatorienterat mot tydliga m\u00e5l.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och vill att du som s\u00f6ker identifierar dig med Aredus gemensamma v\u00e4rdegrund: Resultat, Engagemang och Nyt\u00e4nkande. Vi str\u00e4var efter m\u00e5ngfald vad g\u00e4ller k\u00f6n, funktionsneds\u00e4ttning, \u00e5lder och kulturell bakgrund.\n\n\u00d6vrigt \n\nB-k\u00f6rkort och bil d\u00e5 resor i tj\u00e4nsten kan f\u00f6rekomma.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5r hemsida www.aredu.se under rubriken Lediga tj\u00e4nster. G\u00e5 till Aktuell tj\u00e4nst och tryck p\u00e5 Ans\u00f6k-knappen. CV och personligt brev ska vara i Word eller PDF-format.\n\nDitt arbetsintyg/betyg ska bifogas i din ans\u00f6kan.\n\nI ditt CV beh\u00f6ver det tydligt framg\u00e5 hur du uppfyller de formella kompetenskraven. \n\nTyv\u00e4rr kan vi inte ta emot ans\u00f6kan via mail d\u00e5 den nya dataskyddsf\u00f6rordningen kr\u00e4ver ett samtycke kring behandling av personuppgifter.\n\nInformation\n\nV\u00e5ra annonser kan ligga ute under l\u00e4ngre perioder d\u00e5 v\u00e5r verksamhet v\u00e4xer i deltagarantal vilket inneb\u00e4r att vi ofta s\u00f6ker nya medarbetare till v\u00e5ra befintliga uppdrag eller till kommande uppdrag hos oss.\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes best\u00e4mt.\n\nV\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan d\u00e5 urval g\u00f6rs l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Ta chansen till ett utvecklande jobb i ett dynamiskt och expansivt f\u00f6retag!", "annonstextFormaterad": "Det var 2007 som vi lade grunden till dagens Aredu. Idag levererar v\u00e5ra erfarna och engagerade medarbetare arbetsmarknadsinsatser \u00e5t Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 \u00f6ver 40 orter i Sverige. Vill Du hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor ut i arbete samt studier? Just nu s\u00f6ker vi ytterligare handledare p\u00e5 flera orter. FIRSTNAME LASTNAME driv, brinner f\u00f6r utveckling, \u00e4r nyfiken p\u00e5 samh\u00e4llsfr\u00e5gor samt hur v\u00e5r omv\u00e4rld f\u00f6r\u00e4ndras? \n\nD\u00e5 kan detta vara r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig!\n\nTj\u00e4nstens inneh\u00e5ll i huvudsak\n\nP\u00e5 uppdrag av Arbetsf\u00f6rmedlingen kommer Aredu att starta utbildningen Yrkes- och Studief\u00f6rberedande Moduler (YSM) p\u00e5 ett antal orter i Sverige. YSM best\u00e5r av individuellt anpassad utbildning av v\u00e4gledande och yrkesorienterande karakt\u00e4r.\n\nSom handledare arbetar du med deltagare som anvisas till yrkes- och studief\u00f6rberedande utbildning (YSM). I tj\u00e4nsten arbetar du med undervisning/v\u00e4gledning inom ett antal olika moduler. Du arbetar med deltagarna individuellt eller i mindre grupper. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att ge v\u00e5ra deltagare f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas genom att skapa genomf\u00f6rbara framtidsplaner f\u00f6r deltagarnas framtida yrkes- eller studieval.\n\nArbetsuppgifter\n\nSom handledare inom YSM s\u00e5:\n\n\u2022 H\u00e5ller du individuella studie- och yrkesv\u00e4gledningssamtal och gruppv\u00e4gledning.\n\u2022 H\u00e5ller du undervisning i andra moduler, exempelvis information om arbetsmarknaden och yrkesorientering och information om studier.\n\nFormell kompetens\n\n\u2022 Minst ett \u00e5rs yrkeserfarenhet av m\u00e5lgruppen nyanl\u00e4nda eller \u00f6vriga utrikesf\u00f6dda med svaga kunskaper i svenska spr\u00e5ket OCH \n\u2022 Minst ett \u00e5rs erfarenhet av att v\u00e4gleda personer i grupp med olika behov. Exempelvis nyanl\u00e4nda eller personer med l\u00e5t motivationsniv\u00e5 som har befunnit sig l\u00e5nga tider i arbetsl\u00f6shet.\n\u2022 \n\u2022 \n\nErfarenhet m\u00e5ste kunna styrkas med intyg.\n\nMeriterande\n\n- Talar svenska och engelska\n- Ytterligare spr\u00e5kkunskaper starkt meriterande\n- Insyn i/arbetat med Arbetsf\u00f6rmedlingstj\u00e4nster meriterande\n- Erfarenheter av Arbetsf\u00f6rmedlingens webbst\u00f6d v\u00e4l meriterande\n- Organiserad, strukturerad och noggrann samt erfarenhet av enkel administration\n- Tidigare erfarenheter av Workbuster v\u00e4l meriterande\n- Kunskaper i att arbeta med digitala verktyg v\u00e4l meriterade\n\nPersonlig kompetens\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du har r\u00e4tt personlighet. Vi vill att du tillf\u00f6r nya infallsvinklar, ny kunskap och driv. Andra v\u00e4rdefulla egenskaper \u00e4r struktur, uth\u00e5llighet samt en stor portion flexibilitet. Du \u00e4r van vid digitala verktyg och gillar att jobba resultatorienterat mot tydliga m\u00e5l.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och vill att du som s\u00f6ker identifierar dig med Aredus gemensamma v\u00e4rdegrund: Resultat, Engagemang och Nyt\u00e4nkande. Vi str\u00e4var efter m\u00e5ngfald vad g\u00e4ller k\u00f6n, funktionsneds\u00e4ttning, \u00e5lder och kulturell bakgrund.\n\n\u00d6vrigt \n\nB-k\u00f6rkort och bil d\u00e5 resor i tj\u00e4nsten kan f\u00f6rekomma.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5r hemsida www.aredu.se under rubriken Lediga tj\u00e4nster. G\u00e5 till Aktuell tj\u00e4nst och tryck p\u00e5 Ans\u00f6k-knappen. CV och personligt brev ska vara i Word eller PDF-format.\n\nDitt arbetsintyg/betyg ska bifogas i din ans\u00f6kan.\n\nI ditt CV beh\u00f6ver det tydligt framg\u00e5 hur du uppfyller de formella kompetenskraven. \n\nTyv\u00e4rr kan vi inte ta emot ans\u00f6kan via mail d\u00e5 den nya dataskyddsf\u00f6rordningen kr\u00e4ver ett samtycke kring behandling av personuppgifter.\n\nInformation\n\nV\u00e5ra annonser kan ligga ute under l\u00e4ngre perioder d\u00e5 v\u00e5r verksamhet v\u00e4xer i deltagarantal vilket inneb\u00e4r att vi ofta s\u00f6ker nya medarbetare till v\u00e5ra befintliga uppdrag eller till kommande uppdrag hos oss.\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes best\u00e4mt.\n\nV\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan d\u00e5 urval g\u00f6rs l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Ta chansen till ett utvecklande jobb i ett dynamiskt och expansivt f\u00f6retag!", "publiceringsdatum": "2021-03-11 16:52:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567209993", "arbetsgivareId": "20405543", "arbetsgivareNamn": "Aredu AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aredu", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aredu.se/om-aredu/?jobid=130007&ref=platsbanken#tab-id-2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": "63220", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615477972170, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "umej_bP2_PpK", "namn": "Pite\u00e5"}, "latitud": "65.316696", "longitud": "21.480036", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}