{"annonsId": 24619873, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Medias\u00e4ljare inom annonseringsl\u00f6sningar!", "annonstext": "Talent & Partner AB \u00e4r ett rekryteringsf\u00f6retag som representerar h\u00f6gintressanta arbetsplatser som attraherar h\u00f6gpresterande individer. Vi s\u00f6ker dig som vill inleda eller vidareutveckla din karri\u00e4r med oss och v\u00e5ra kunder. Vi \u00e4lskar v\u00e5rt jobb, vill du ocks\u00e5 g\u00f6ra det?! \n\nJust nu s\u00f6ker vi efter n\u00e4sta Medias\u00e4ljare till en av v\u00e5ra kunder.\n\nBolaget \u00e4r en helhetsleverant\u00f6r av annonseringsl\u00f6sningar i det digitala medielandskapet och jobbar med fer av Sveriges absolut starkaste varum\u00e4rken och sajter!\n\nBolaget har arbetat i branschen i \u00f6ver 25 \u00e5r och bolaget expanderar l\u00f6pande och har i dag 300 anst\u00e4llda. \n\n \n\nNu s\u00f6ker vi fler medarbetare till nya uppdrag under h\u00f6sten. Vi \u00e4r idag ett h\u00e4rligt g\u00e4ng och v\u00e5ra duktiga medarbetare \u00e4r experter p\u00e5 sina respektive marknader med l\u00e5ng erfarenhet och en genuin kunskap av f\u00f6rs\u00e4ljning av media i samtliga kanaler. Vi har ett stort s\u00e4ljfokus och gillar och drivs av ett h\u00f6gt tempo i en inspirerande milj\u00f6. Vi s\u00f6ker dig som har tidigare vana vid medief\u00f6rs\u00e4ljning av n\u00e5got slag. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r duktig p\u00e5 att utveckla relationen med kund, har stort eget driv och finner gl\u00e4dje i att g\u00f6ra bra aff\u00e4rer med kundnyttan i fokus. Du kommer att arbeta med b\u00e5de befintliga kunder samtidigt bearbeta nya och kommer att ha eget budgetansvar. Vi tror att du \u00e4r en social person, m\u00e5lmedveten och gillar att jobba i team. Att vilja utvecklas inom f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och du ser varje dag som en ny chans att utmana dig sj\u00e4lv och dina kollegor. \n\nROLLEN\n\nSom medies\u00e4ljare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r kundorienterad och brinner f\u00f6r att interagera med kunder och g\u00f6ra aff\u00e4rer. Du b\u00e5de skapar nya kundkontakter, underh\u00e5ller och vidareutvecklar befintliga aff\u00e4rsrelationer. Du har eget budgetansvar och kombinerar b\u00e5de l\u00e5ngsiktiga och kortsiktiga f\u00f6rs\u00e4ljningscykler mot Sverigest st\u00f6rsta annons\u00f6rer. Du \u00e4r en driven person som gillar att ha mycket eget ansvar och ta bollen samtidigt som du kan vara delaktig i teamet utav duktiga och seniora medies\u00e4ljare. Du tycker om att arbeta med kreativa kundprojekt med fokus p\u00e5 kundnytta och ser utvecklings-m\u00f6jligheter i varje aff\u00e4r. Du trivs med och \u00e4r bra p\u00e5 att presentera l\u00f6sningar f\u00f6r kunder och internt.\n\n \n\nERFARENHET\n\nEgenskaper som vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00e4r att du \u00e4r en ambiti\u00f6s person, ansvarstagande, l\u00f6sningsorienterad och har en positiv inst\u00e4llning till kunder och dina medarbetare. Tj\u00e4nsterna innefattar b\u00e5de print och digital f\u00f6rs\u00e4ljning s\u00e5 du b\u00f6r ha en god vana att s\u00e4lja b\u00e5da kanalerna. Om du vill utvecklas som s\u00e4ljare inom media i en dynamisk s\u00e4ljmilj\u00f6 tillsammans med kunniga kollegor och Sveriges starkaste varum\u00e4rken inom media i ryggen och k\u00e4nner att du passar in p\u00e5 beskrivningen ovan s\u00e5 vill vi g\u00e4rna tr\u00e4ffa dig\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktiga att se hur du anv\u00e4nder ditt driv och din s\u00e4ljkompetens och att du har r\u00e4tt erfarenhet och engagemang snarare \u00e4n att du har en viss formell utbildning eller \u00e5lder. F\u00f6rmodligen har du arbetat n\u00e5gra \u00e5r med f\u00f6rs\u00e4ljning av medief\u00f6rs\u00e4ljning eller liknande men vill utvecklas vidare i ett f\u00f6retag d\u00e4r just din insats syns. Som person \u00e4r du social och fram\u00e5t, \u00e4r ansvarsfull, trivs med kundkontakt och har ett naturligt s\u00e4tt. Vidare \u00e4r du m\u00e5lmedveten och kreativ. Du m\u00e5nar om god kvalit\u00e9 i allt du g\u00f6r. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende. \n\nAns\u00f6kan\u2028\n\nI denna rekrytering samarbetar vi med Talent&Partner.\n\nDu \u00e4r v\u00e4lkommen med Din ans\u00f6kan snarast d\u00e5 urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande.\n\nDina ans\u00f6kningshandlingar ska inneh\u00e5lla CV och ett personligt brev g\u00e4rna foto.\n\nSkicka din ans\u00f6kan idag via l\u00e4nken eller  EMAIL \n\nTalent&Partner \u00e4r ett branschnischat rekryteringsbolag mot i synnerhet mediebranschen.\n\nSe alla v\u00e5ra lediga roller inom medielandskapet p\u00e5 https://talentpartner.se/sok-jobb/", "annonstextFormaterad": "<p><em>Talent &amp; Partner AB \u00e4r ett rekryteringsf\u00f6retag som representerar h\u00f6gintressanta arbetsplatser som attraherar h\u00f6gpresterande individer. Vi s\u00f6ker dig som vill inleda eller vidareutveckla din karri\u00e4r med oss och v\u00e5ra kunder. Vi \u00e4lskar v\u00e5rt jobb, vill du ocks\u00e5 g\u00f6ra det?! </em></p><p><br></p><p>Just nu s\u00f6ker vi efter n\u00e4sta Medias\u00e4ljare till en av v\u00e5ra kunder.</p><p><br></p><p>Bolaget \u00e4r en helhetsleverant\u00f6r av annonseringsl\u00f6sningar i det digitala medielandskapet och jobbar med fer av Sveriges absolut starkaste varum\u00e4rken och sajter!</p><p>Bolaget har arbetat i branschen i \u00f6ver 25 \u00e5r och bolaget expanderar l\u00f6pande och har i dag 300 anst\u00e4llda. </p><p> </p><p>Nu s\u00f6ker vi fler medarbetare till nya uppdrag under h\u00f6sten. Vi \u00e4r idag ett h\u00e4rligt g\u00e4ng och v\u00e5ra duktiga medarbetare \u00e4r experter p\u00e5 sina respektive marknader med l\u00e5ng erfarenhet och en genuin kunskap av f\u00f6rs\u00e4ljning av media i samtliga kanaler. Vi har ett stort s\u00e4ljfokus och gillar och drivs av ett h\u00f6gt tempo i en inspirerande milj\u00f6. Vi s\u00f6ker dig som har tidigare vana vid medief\u00f6rs\u00e4ljning av n\u00e5got slag. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r duktig p\u00e5 att utveckla relationen med kund, har stort eget driv och finner gl\u00e4dje i att g\u00f6ra bra aff\u00e4rer med kundnyttan i fokus. Du kommer att arbeta med b\u00e5de befintliga kunder samtidigt bearbeta nya och kommer att ha eget budgetansvar. Vi tror att du \u00e4r en social person, m\u00e5lmedveten och gillar att jobba i team. Att vilja utvecklas inom f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och du ser varje dag som en ny chans att utmana dig sj\u00e4lv och dina kollegor. </p><p><br></p><p>ROLLEN</p><p>Som medies\u00e4ljare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r kundorienterad och brinner f\u00f6r att interagera med kunder och g\u00f6ra aff\u00e4rer. Du b\u00e5de skapar nya kundkontakter, underh\u00e5ller och vidareutvecklar befintliga aff\u00e4rsrelationer. Du har eget budgetansvar och kombinerar b\u00e5de l\u00e5ngsiktiga och kortsiktiga f\u00f6rs\u00e4ljningscykler mot Sverigest st\u00f6rsta annons\u00f6rer. Du \u00e4r en driven person som gillar att ha mycket eget ansvar och ta bollen samtidigt som du kan vara delaktig i teamet utav duktiga och seniora medies\u00e4ljare. Du tycker om att arbeta med kreativa kundprojekt med fokus p\u00e5 kundnytta och ser utvecklings-m\u00f6jligheter i varje aff\u00e4r. Du trivs med och \u00e4r bra p\u00e5 att presentera l\u00f6sningar f\u00f6r kunder och internt.</p><p> </p><p>ERFARENHET</p><p>Egenskaper som vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00e4r att du \u00e4r en ambiti\u00f6s person, ansvarstagande, l\u00f6sningsorienterad och har en positiv inst\u00e4llning till kunder och dina medarbetare. Tj\u00e4nsterna innefattar b\u00e5de print och digital f\u00f6rs\u00e4ljning s\u00e5 du b\u00f6r ha en god vana att s\u00e4lja b\u00e5da kanalerna. Om du vill utvecklas som s\u00e4ljare inom media i en dynamisk s\u00e4ljmilj\u00f6 tillsammans med kunniga kollegor och Sveriges starkaste varum\u00e4rken inom media i ryggen och k\u00e4nner att du passar in p\u00e5 beskrivningen ovan s\u00e5 vill vi g\u00e4rna tr\u00e4ffa dig</p><p>F\u00f6r oss \u00e4r det viktiga att se hur du anv\u00e4nder ditt driv och din s\u00e4ljkompetens och att du har r\u00e4tt erfarenhet och engagemang snarare \u00e4n att du har en viss formell utbildning eller \u00e5lder. F\u00f6rmodligen har du arbetat n\u00e5gra \u00e5r med f\u00f6rs\u00e4ljning av medief\u00f6rs\u00e4ljning eller liknande men vill utvecklas vidare i ett f\u00f6retag d\u00e4r just din insats syns. Som person \u00e4r du social och fram\u00e5t, \u00e4r ansvarsfull, trivs med kundkontakt och har ett naturligt s\u00e4tt. Vidare \u00e4r du m\u00e5lmedveten och kreativ. Du m\u00e5nar om god kvalit\u00e9 i allt du g\u00f6r. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende. </p><p><br></p><p><strong>Ans\u00f6kan</strong>\u2028</p><p>I denna rekrytering samarbetar vi med Talent&amp;Partner.</p><p>Du \u00e4r v\u00e4lkommen med Din ans\u00f6kan snarast d\u00e5 urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande.</p><p>Dina ans\u00f6kningshandlingar ska inneh\u00e5lla CV och ett personligt brev g\u00e4rna foto.</p><p>Skicka din ans\u00f6kan idag via l\u00e4nken eller <em> EMAIL </em></p><p>Talent&amp;Partner \u00e4r ett branschnischat rekryteringsbolag mot i synnerhet mediebranschen.</p><p>Se alla v\u00e5ra lediga roller inom medielandskapet p\u00e5 https://talentpartner.se/sok-jobb/</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.talentpartner.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568811763", "arbetsgivareId": "20819272", "arbetsgivareNamn": "Talent & Partner AB", "arbetsplatsId": "83942718", "arbetsplatsNamn": "TALENT&PARTNER AB", "ansokningssattWebbadress": "https://pnty-apply.ponty-system.se/talentpartner?id=1  ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "kron_xtp_zCz", "namn": "Medias\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "kron_xtp_zCz", "namn": "Medias\u00e4ljare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "AwhJ_eLD_xpG", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningsvana, telefonf\u00f6rs\u00e4ljning", "vikt": 10}, {"varde": "tPU1_wJL_suB", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningsvana, direktf\u00f6rs\u00e4ljning konsument", "vikt": 5}, {"varde": "dRWb_Mgx_yJf", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningsvana, upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning f\u00f6retag", "vikt": 5}, {"varde": "TBs5_mRw_ZJB", "namn": "M\u00e4ssf\u00f6rs\u00e4ljning", "vikt": 5}, {"varde": "r9Rk_ogX_uan", "namn": "Telefonf\u00f6rs\u00e4ljning", "vikt": 10}, {"varde": "FJBT_yzk_BWe", "namn": "Upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning", "vikt": 5}, {"varde": "E9LX_1eF_jDB", "namn": "Mediastrategi", "vikt": 5}, {"varde": "5yDE_FiQ_bMn", "namn": "Marknadsf\u00f6ring/PR", "vikt": 5}, {"varde": "DXNc_cU4_j4N", "namn": "Marknadsf\u00f6ring/marknadskommunikation", "vikt": 5}, {"varde": "hwhg_Wen_pyW", "namn": "Direktmarknadsf\u00f6ring, projektutformning", "vikt": 5}, {"varde": "Lz84_K5d_CcL", "namn": "Digital marknadsf\u00f6ring/Onlinemarknadsf\u00f6ring", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615757207081, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Birger Jarlsgatan 8, 5tr", "postnr": "11434", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.3350838539696", "longitud": "18.0740371102261", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}