{"annonsId": 24619598, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3830", "annonsrubrik": "Tv\u00e5 f\u00f6rstel\u00e4rare till Dammfriskolan", "annonstext": "Ref: 20210612 \n\nArbetsuppgifter\nHuvuduppdraget f\u00f6r f\u00f6rstel\u00e4raren \u00e4r att f\u00f6rst\u00e4rka det pedagogiska utvecklingsarbetet f\u00f6r h\u00f6gre m\u00e5luppfyllelse p\u00e5 skolan. Den st\u00f6rsta delen av f\u00f6rstel\u00e4rarens tj\u00e4nst \u00e4r undervisning och uppgifter som h\u00f6r till undervisningen. Eftersom skolan arbetar med differentierad och inkluderande undervisning kommer f\u00f6rstel\u00e4raren arbeta inom flera olika \u00e4mnesomr\u00e5den samt med att st\u00f6dja olika utvecklingsprocesser och insatser.\n\nI uppdraget som f\u00f6rstel\u00e4rare ing\u00e5r det att sprida \u00e4mneskunskaper och yrkesskicklighet till fler l\u00e4rare. Tillsammans med andra f\u00f6rstel\u00e4rare p\u00e5 skolan tar du ett s\u00e4rskilt ansvar f\u00f6r \u00e4mnesutveckling och allm\u00e4ndidaktisk utveckling samt det systematiska kvalitetsarbetet. Som f\u00f6rstel\u00e4rare handleder du andra l\u00e4rare och \u00e4r en aktiv del av skolans ledningsgrupp. F\u00f6rstel\u00e4raren tj\u00e4nstg\u00f6r p\u00e5 sin egen arbetsplats men har ocks\u00e5 delvis ett kommun-/f\u00f6rvaltnings\u00f6vergripande uppdrag genom att sprida goda exempel.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad och beh\u00f6rig l\u00e4rare f\u00f6r grundskolan. Din beh\u00f6righet \u00e4r i matematik eller svenska/svenska som andra spr\u00e5k. Du undervisar idag i \u00e5rskurs 4-6. N\u00e5gra omr\u00e5den som intresserar dig \u00e4r l\u00e4s- och spr\u00e5kutveckling, matematik samt digitala l\u00e4romedel. Genom dokumentation kan du redovisa minst fyra \u00e5rs v\u00e4l vitsordat arbete efter examen med undervisning inom ramen f\u00f6r en eller flera anst\u00e4llningar inom skolv\u00e4sendet. Du grundar ditt arbete i data och forskning och \u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att prova olika metoder i din undervisning. Erfarenhet av att driva processer och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete ses som meriterande. Du ska \u00e4ven ha ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som h\u00e5ller fokus p\u00e5 m\u00e5luppfyllelse genom uppf\u00f6ljning och analys. F\u00f6r att arbeta som f\u00f6rstel\u00e4rare ska du ha visat s\u00e4rskilt god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rb\u00e4ttra elevernas studieresultat och ett starkt intresse f\u00f6r att utveckla undervisningen. Du bed\u00f6ms i \u00f6vrigt av huvudmannen som s\u00e4rskilt kvalificerad f\u00f6r undervisning och uppgifter som h\u00f6r till undervisningen\n\nOm arbetsplatsen\nP\u00e5 Dammfriskolan finns engagerade och kunniga kollegor som tycker det \u00e4r roligt att utvecklas och arbeta tillsammans. Kollegorna \u00e4r hj\u00e4lpsamma och st\u00f6ttar varandra i sitt arbete. Vi tycker att v\u00e5rt arbete \u00e4r stimulerande och omv\u00e4xlande. Dammfriskolan har spetsutbildning i matematik och genom resultat och elevenk\u00e4ter har vi sett en positiv utveckling p\u00e5 flera omr\u00e5den. Vi har kontinuerlig kompetensutveckling d\u00e4r vi anv\u00e4nder varandras eller andras kompetenser. Det h\u00e4r l\u00e4s\u00e5ret arbetar vi framf\u00f6rallt med att vidareutveckla f\u00f6rdjupat kollegialt samarbete i \u00e4mnesgrupper och arbetslag, tydligare koppling mellan praktik och teori och en differentierad undervisning i en inkluderande l\u00e4rmilj\u00f6. Skolans ledning vill att all personal och alla elever ges m\u00f6jlighet till individuell utveckling som bidrar till att st\u00e4rka b\u00e5de jaget och laget.\n\nVill du tillh\u00f6ra ett starkt g\u00e4ng och ha roligt p\u00e5 jobbet, d\u00e4r utveckling \u00e4r en av h\u00f6rnstenarna, \u00e4r Dammfriskolan arbetsplatsen f\u00f6r dig.\n\n \n\nDelta i skapandet av varje elevs b\u00e4sta skola \u2013 du ocks\u00e5!\n\nMed respekt, engagemang och kreativitet skapar Grundskolef\u00f6rvaltningen de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r alla medarbetare. Vi arbetar tillsammans i v\u00e5rt \u00f6vergripande uppdrag med att ge alla Malm\u00f6s 30 000 elever samma m\u00f6jligheter att lyckas och n\u00e5 goda resultat iskolan. G\u00f6r skillnad tillsammans med 5 500 kollegor och var en del av Grundskolef\u00f6rvaltningens positiva utveckling!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidare\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 2\nTilltr\u00e4de: : Augusti 2021, eller enligt \u00f6verenskommelse\n\n\u00d6vrigt\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210612 \n\nArbetsuppgifter\nHuvuduppdraget f\u00f6r f\u00f6rstel\u00e4raren \u00e4r att f\u00f6rst\u00e4rka det pedagogiska utvecklingsarbetet f\u00f6r h\u00f6gre m\u00e5luppfyllelse p\u00e5 skolan. Den st\u00f6rsta delen av\u00a0f\u00f6rstel\u00e4rarens tj\u00e4nst \u00e4r undervisning och uppgifter som h\u00f6r till undervisningen. Eftersom skolan arbetar med differentierad och\u00a0inkluderande undervisning kommer f\u00f6rstel\u00e4raren arbeta inom flera olika \u00e4mnesomr\u00e5den samt med att st\u00f6dja olika utvecklingsprocesser\u00a0och insatser.\n\nI uppdraget som f\u00f6rstel\u00e4rare ing\u00e5r det att sprida \u00e4mneskunskaper och yrkesskicklighet till fler l\u00e4rare. Tillsammans med andra f\u00f6rstel\u00e4rare\u00a0p\u00e5 skolan tar du ett s\u00e4rskilt ansvar f\u00f6r \u00e4mnesutveckling och allm\u00e4ndidaktisk utveckling samt det systematiska kvalitetsarbetet. Som\u00a0f\u00f6rstel\u00e4rare handleder du andra l\u00e4rare och \u00e4r en aktiv del av skolans ledningsgrupp. F\u00f6rstel\u00e4raren tj\u00e4nstg\u00f6r p\u00e5 sin egen arbetsplats men\u00a0har ocks\u00e5 delvis ett kommun-/f\u00f6rvaltnings\u00f6vergripande uppdrag genom att sprida goda exempel.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad och beh\u00f6rig l\u00e4rare f\u00f6r grundskolan. Din beh\u00f6righet \u00e4r i matematik eller svenska/svenska som andra spr\u00e5k.\u00a0Du undervisar idag i \u00e5rskurs 4-6. N\u00e5gra omr\u00e5den som intresserar dig \u00e4r l\u00e4s- och spr\u00e5kutveckling,\u00a0matematik samt digitala l\u00e4romedel. Genom dokumentation kan du redovisa minst fyra \u00e5rs v\u00e4l vitsordat arbete efter examen med\u00a0undervisning inom ramen f\u00f6r en eller flera anst\u00e4llningar inom skolv\u00e4sendet. Du grundar ditt arbete i data och forskning och \u00e4r inte r\u00e4dd\u00a0f\u00f6r att prova olika metoder i din undervisning. Erfarenhet av att driva processer och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete ses som meriterande. Du ska \u00e4ven\u00a0ha ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som h\u00e5ller fokus p\u00e5 m\u00e5luppfyllelse genom uppf\u00f6ljning och analys. F\u00f6r att arbeta som f\u00f6rstel\u00e4rare ska du ha visat\u00a0s\u00e4rskilt god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rb\u00e4ttra elevernas studieresultat och ett starkt intresse f\u00f6r att utveckla undervisningen. Du bed\u00f6ms i \u00f6vrigt av\u00a0huvudmannen som s\u00e4rskilt kvalificerad f\u00f6r undervisning och uppgifter som h\u00f6r till undervisningen\n\nOm arbetsplatsen\nP\u00e5 Dammfriskolan finns engagerade och kunniga kollegor som tycker det \u00e4r roligt att utvecklas och arbeta tillsammans. Kollegorna \u00e4r\u00a0hj\u00e4lpsamma och st\u00f6ttar varandra i sitt arbete. Vi tycker att v\u00e5rt arbete \u00e4r stimulerande och omv\u00e4xlande.\u00a0Dammfriskolan har spetsutbildning i matematik och genom resultat och elevenk\u00e4ter har vi sett en positiv utveckling p\u00e5 flera omr\u00e5den. Vi\u00a0har kontinuerlig kompetensutveckling d\u00e4r vi anv\u00e4nder varandras eller andras kompetenser. Det h\u00e4r l\u00e4s\u00e5ret arbetar vi framf\u00f6rallt med att\u00a0vidareutveckla f\u00f6rdjupat kollegialt samarbete i \u00e4mnesgrupper och arbetslag, tydligare koppling mellan praktik och teori och en\u00a0differentierad undervisning i en inkluderande l\u00e4rmilj\u00f6.\u00a0Skolans ledning vill att all personal och alla elever ges m\u00f6jlighet till individuell utveckling som bidrar till att st\u00e4rka b\u00e5de jaget och laget.\n\nVill du tillh\u00f6ra ett starkt g\u00e4ng och ha roligt p\u00e5 jobbet, d\u00e4r utveckling \u00e4r en av h\u00f6rnstenarna, \u00e4r Dammfriskolan arbetsplatsen f\u00f6r dig.\n\n\u00a0\n\nDelta i skapandet av varje elevs b\u00e4sta skola \u2013 du ocks\u00e5!\n\nMed respekt, engagemang och kreativitet skapar Grundskolef\u00f6rvaltningen de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r alla medarbetare. Vi arbetar\u00a0tillsammans i v\u00e5rt \u00f6vergripande uppdrag med att ge alla Malm\u00f6s 30 000 elever samma m\u00f6jligheter att lyckas och n\u00e5 goda resultat iskolan. G\u00f6r skillnad tillsammans med 5 500 kollegor och var en del av Grundskolef\u00f6rvaltningens positiva utveckling!\n\n\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidare\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 2\nTilltr\u00e4de:\u00a0: Augusti 2021, eller enligt \u00f6verenskommelse\n\n\u00d6vrigt\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-14 11:09:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3830&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615716556172, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}