{"annonsId": 24617776, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-388551", "annonsrubrik": "Enhetschef till vuxenpsykiatrins \u00f6ppenv\u00e5rd Falk\u00f6ping", "annonstext": "Skaraborgs Sjukhus (SkaS) har verksamhet p\u00e5 flera orter i Skaraborg bl.a. i Falk\u00f6ping, Lidk\u00f6ping, Mariestad och Sk\u00f6vde. Vi ger specialistsjukv\u00e5rd inom ett trettiotal specialiteter och arbetar tillsammans f\u00f6r patientens h\u00e4lsa genom livet, d\u00e4r vi erbjuder en sammanh\u00e5llen och trygg v\u00e5rd. Varje dag och varje timma g\u00f6r v\u00e5ra medarbetare insatser som p\u00e5verkar andra m\u00e4nniskors liv. Vi bryr oss om dig som g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra och tillsammans skapar vi framtidens arbetsplats.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nP\u00e5 grund av f\u00f6r\u00e4ldraledighet s\u00f6ker vi nu en vikarierande enhetschef till den vuxenpsykiatriska \u00d6ppenv\u00e5rden i Falk\u00f6ping.\r\n\r\nVikariatet \u00e4r p\u00e5 ett \u00e5r med god m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning inom verksamhetsomr\u00e5det.  \n\nVuxenpsykiatriska mottagningen i Falk\u00f6ping \u00e4r en del i den psykiatriska verksamheten inom Skaraborgs Sjukhus. Enheten bedriver specialistpsykiatrisk v\u00e5rd och best\u00e5r av mottagning, dagsjukv\u00e5rd och mobilt team. \u00c4ven ett DPT-team ing\u00e5r i enhetens personalansvar. P\u00e5 enheten arbetar cirka 40 personer i nio olika professioner och tillsammans tillhandah\u00e5ller vi ett rikt utbud av kompetenser. Vi arbetar processorienterat i tre diagnosgrupper kring psykos, affektiva och neuropsykiatriska utredningar.\n\nVill du genom en chefsposition skapa en av Sveriges b\u00e4sta psykiatriska kliniker tillsammans med oss? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nArbetsuppgifter\nSom enhetschef i Vuxenpsykiatrin \u00e4r du direkt underst\u00e4lld verksamhetschefen och ing\u00e5r i ledningsgruppen inom verksamhetsomr\u00e5de M5. Ditt uppdrag \u00e4r att tillsammans med verksamhetschefen leda, planera och utveckla enheten i enlighet med verksamhetens m\u00e5l. Delar av ditt uppdrag formar vi tillsammans i ledningsgruppen, men vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4ven \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och tar egna initiativ. Inom detta uppdrag har du fullt chefsansvar f\u00f6r enhetens verksamhet, ekonomi och personal. \n\nSom chef kommer ditt fokus i huvudsak ligga p\u00e5 att:\n- Skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r dina medarbetare genom ett aktivt arbete med arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor och trivsel.\n- Forts\u00e4tta utveckla enhetens kvalitets- och patients\u00e4kerhetsarbete.\n- Tillsammans med enhetschefskollegor driva utvecklingen mot en sammanh\u00e5llen vuxenpsykiatri.\n\nI denna tj\u00e4nst f\u00e5r du m\u00f6jlighet att jobba tillsammans med ett h\u00e4rligt och kompetent g\u00e4ng chefer d\u00e4r vi jobbar utifr\u00e5n ett ledningssystem och en tanke om att summan \u00e4r st\u00f6rre \u00e4n delarna \u2013 att alla inte beh\u00f6ver kunna allt eller veta allt \u2013 att man l\u00f6ser problem gemensamt och hj\u00e4lps \u00e5t. \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig med h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer adekvat f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du har \u00e4ven tidigare erfarenhet av v\u00e5rdverksamhet och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r dess utmaningar och m\u00f6jligheter, samt chef- och/eller ledarerfarenhet inom relevant verksamhet. Har du erfarenhet fr\u00e5n psykiatri ser vi detta som meriterande.\n\nDitt ledarskap \u00e4r relationsbyggande, tydligt och ansvarstagande. Du ska arbeta mot uppsatta m\u00e5l och verka f\u00f6r ett engagemang och f\u00f6rtroende ibland dina medarbetare. Stor vikt l\u00e4ggs vid samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kommunikativt och representativt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst \u00e4r ett krav att du har B-k\u00f6rkort. \n\n\u00d6vrigt\nIntervjuer sker l\u00f6pande under rekryteringstiden. I denna rekrytering till\u00e4mpar vi \u00e4ven personlighets- och kapacitetstester vilka kommer att genomf\u00f6ras digitalt med \u00e5terkoppling via Skype l\u00e4ngre fram i processen. \n\nVid tills\u00e4ttning av tj\u00e4nst inom psykiatrin kommer vi att beg\u00e4ra utdrag ur misstanke och belastningsregistret. Denna f\u00f6rfr\u00e5gan sk\u00f6ts av arbetsgivaren.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Skaraborgs Sjukhus (SkaS) har verksamhet p\u00e5 flera orter i Skaraborg bl.a. i Falk\u00f6ping, Lidk\u00f6ping, Mariestad och Sk\u00f6vde. Vi ger specialistsjukv\u00e5rd inom ett trettiotal specialiteter och arbetar tillsammans f\u00f6r patientens h\u00e4lsa genom livet, d\u00e4r vi erbjuder en sammanh\u00e5llen och trygg v\u00e5rd. Varje dag och varje timma g\u00f6r v\u00e5ra medarbetare insatser som p\u00e5verkar andra m\u00e4nniskors liv. Vi bryr oss om dig som g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra och tillsammans skapar vi framtidens arbetsplats.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nP\u00e5 grund av f\u00f6r\u00e4ldraledighet s\u00f6ker vi nu en vikarierande enhetschef till den vuxenpsykiatriska \u00d6ppenv\u00e5rden i Falk\u00f6ping.\r\n\r\nVikariatet \u00e4r p\u00e5 ett \u00e5r med god m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning inom verksamhetsomr\u00e5det.\u00a0\u00a0\n\nVuxenpsykiatriska mottagningen i Falk\u00f6ping \u00e4r en del i den psykiatriska verksamheten inom Skaraborgs Sjukhus. Enheten bedriver specialistpsykiatrisk v\u00e5rd och best\u00e5r av mottagning, dagsjukv\u00e5rd och mobilt team. \u00c4ven ett DPT-team ing\u00e5r i enhetens personalansvar. P\u00e5 enheten arbetar cirka 40 personer i nio olika professioner och tillsammans tillhandah\u00e5ller vi ett rikt utbud av kompetenser. Vi arbetar processorienterat i tre diagnosgrupper kring psykos, affektiva och neuropsykiatriska utredningar.\n\nVill du genom en chefsposition skapa en av Sveriges b\u00e4sta psykiatriska kliniker tillsammans med oss? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nArbetsuppgifter\nSom enhetschef i Vuxenpsykiatrin \u00e4r du direkt underst\u00e4lld verksamhetschefen och ing\u00e5r i ledningsgruppen inom verksamhetsomr\u00e5de M5. Ditt uppdrag \u00e4r att tillsammans med verksamhetschefen leda, planera och utveckla enheten i enlighet med verksamhetens m\u00e5l. Delar av ditt uppdrag formar vi tillsammans i ledningsgruppen, men vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4ven \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och tar egna initiativ. Inom detta uppdrag har du fullt chefsansvar f\u00f6r enhetens verksamhet, ekonomi och personal.\u00a0\n\nSom chef kommer ditt fokus i huvudsak ligga p\u00e5 att:\n- Skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r dina medarbetare genom ett aktivt arbete med arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor och trivsel.\n- Forts\u00e4tta utveckla enhetens kvalitets- och patients\u00e4kerhetsarbete.\n- Tillsammans med enhetschefskollegor driva utvecklingen mot en sammanh\u00e5llen vuxenpsykiatri.\n\nI denna tj\u00e4nst f\u00e5r du m\u00f6jlighet att jobba tillsammans med ett h\u00e4rligt och kompetent g\u00e4ng chefer d\u00e4r vi jobbar utifr\u00e5n ett ledningssystem och en tanke om att summan \u00e4r st\u00f6rre \u00e4n delarna \u2013 att alla inte beh\u00f6ver kunna allt eller veta allt \u2013 att man l\u00f6ser problem gemensamt och hj\u00e4lps \u00e5t.\u00a0\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig med h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer adekvat f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du har \u00e4ven tidigare erfarenhet av v\u00e5rdverksamhet och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r dess utmaningar och m\u00f6jligheter, samt chef- och/eller ledarerfarenhet inom relevant verksamhet.\u00a0Har du erfarenhet fr\u00e5n psykiatri ser vi detta som meriterande.\n\nDitt ledarskap \u00e4r relationsbyggande, tydligt och ansvarstagande. Du ska arbeta mot uppsatta m\u00e5l och verka f\u00f6r ett engagemang och f\u00f6rtroende ibland dina medarbetare. Stor vikt l\u00e4ggs vid samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kommunikativt och representativt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst \u00e4r ett krav att du har B-k\u00f6rkort.\u00a0\n\n\u00d6vrigt\nIntervjuer sker l\u00f6pande under rekryteringstiden.\u00a0I denna rekrytering till\u00e4mpar vi \u00e4ven personlighets- och kapacitetstester vilka kommer att genomf\u00f6ras digitalt med \u00e5terkoppling via Skype l\u00e4ngre fram i processen.\u00a0\n\nVid tills\u00e4ttning av tj\u00e4nst inom psykiatrin kommer vi att beg\u00e4ra utdrag ur misstanke och belastningsregistret. Denna f\u00f6rfr\u00e5gan sk\u00f6ts av arbetsgivaren.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 14:42:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%, 40 tim/vecka. Tilltr\u00e4de: Snarast eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nVisstidsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Skaraborgs Sjukhus, Vuxenpsykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rdsmott Falk\u00f6ping", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:388551/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1675", "yrkesroll": {"varde": "ZKKT_4bd_Sxs", "namn": "Enhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ZKKT_4bd_Sxs", "namn": "Enhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "HR-Funktionen", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "HR-Funktionen", "postnr": "54185", "postort": "Sk\u00f6vde", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "HR-Funktionen", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615556552072, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "ZySF_gif_zE4", "namn": "Falk\u00f6ping"}, "latitud": "58.17503", "longitud": "13.553217", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}