{"annonsId": 24616874, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent till 15-\u00e5rig kille, ref.nr: 241-2021", "annonstext": "Jag \u00e4r en kille p\u00e5 15 \u00e5r. Jag bor p\u00e5 landet, en mil fr\u00e5n Kristianstad, med mamma, pappa och lillebror. Jag har utvecklingsst\u00f6rning och autism. Dina arbetsuppgifter \u00e4r att vara mig behj\u00e4lplig med saker som matsituation, personlig hygien men framf\u00f6r allt fritidsaktiviteter, att hitta p\u00e5 n\u00e5got kul med mig, det kan vara d\u00e4rhemma eller att vi \u00e5ker iv\u00e4g p\u00e5 n\u00e5gon aktivitet. Jag beh\u00f6ver ocks\u00e5 mycket hj\u00e4lp med struktur och kommunikation. Jag kommunicerar mest med bilder. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd framf\u00f6rallt dagtid varannan helg men \u00e4ven en del kv\u00e4llar efter skolan.\n\nP\u00e5 vardagar g\u00e5r jag i skolan. Jag \u00e5ker \u00e4ven till ett specialteam som hj\u00e4lper mig att utvecklas fr\u00e4mst i min kommunikation och mitt sociala samspel, genom lek och motivation.\n\nDu ska tycka att det \u00e4r givande och roligt att jobba med m\u00e4nniskor. Du ska ha f\u00f6rm\u00e5gan att ta ansvar s\u00e5 min assistans blir trygg och s\u00e4ker. Lyh\u00f6rd och samarbetsvillig \u00e4r andra egenskaper som \u00e4r bra och att du \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r att det hela tiden h\u00e4nder saker i min utveckling som kr\u00e4ver flexibilitet.\n\nK\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil f\u00f6r arbetsresor \u00e4r ett krav.\n\nMeriterande: Personlig assistent, erfarenhet av autism och bildkommunikation\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla personligt brev, meritf\u00f6rteckning, referenser och l\u00f6nekrav. F\u00f6re anst\u00e4llning ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas. Ans\u00f6kan m\u00e4rks med 241-2021", "annonstextFormaterad": "<p><br></p><p>Jag \u00e4r en kille p\u00e5 15 \u00e5r. Jag bor p\u00e5 landet, en mil fr\u00e5n Kristianstad, med mamma, pappa och lillebror. Jag har utvecklingsst\u00f6rning och autism. Dina arbetsuppgifter \u00e4r att vara mig behj\u00e4lplig med saker som matsituation, personlig hygien men framf\u00f6r allt fritidsaktiviteter, att hitta p\u00e5 n\u00e5got kul med mig, det kan vara d\u00e4rhemma eller att vi \u00e5ker iv\u00e4g p\u00e5 n\u00e5gon aktivitet. Jag beh\u00f6ver ocks\u00e5 mycket hj\u00e4lp med struktur och kommunikation. Jag kommunicerar mest med bilder. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd framf\u00f6rallt dagtid varannan helg men \u00e4ven en del kv\u00e4llar efter skolan.</p><p>P\u00e5 vardagar g\u00e5r jag i skolan. Jag \u00e5ker \u00e4ven till ett specialteam som hj\u00e4lper mig att utvecklas fr\u00e4mst i min kommunikation och mitt sociala samspel, genom lek och motivation.</p><p>Du ska tycka att det \u00e4r givande och roligt att jobba med m\u00e4nniskor. Du ska ha f\u00f6rm\u00e5gan att ta ansvar s\u00e5 min assistans blir trygg och s\u00e4ker. Lyh\u00f6rd och samarbetsvillig \u00e4r andra egenskaper som \u00e4r bra och att du \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r att det hela tiden h\u00e4nder saker i min utveckling som kr\u00e4ver flexibilitet.</p><p><br></p><p>K\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil f\u00f6r arbetsresor \u00e4r ett krav.</p><p>Meriterande: Personlig assistent, erfarenhet av autism och bildkommunikation</p><p><br></p><p>Ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla personligt brev, meritf\u00f6rteckning, referenser och l\u00f6nekrav. F\u00f6re anst\u00e4llning ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas. Ans\u00f6kan m\u00e4rks med 241-2021</p><p><br></p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-12 13:06:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 40.0, "arbetstidOmfattningTill": 60.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8382017070", "arbetsgivareId": "10818480", "arbetsgivareNamn": "Mejdej-Kooperativet", "arbetsplatsId": "10085540", "arbetsplatsNamn": "MejDej-kooperativet", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "241-2021", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "QhqV_wji_Efy", "namn": "Autism, omsorgserfarenhet", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "4Yyd_cXY_81C", "namn": "Socialt arbete och omsorg", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615550767065, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Cardellsgatan 8", "postnr": "29125", "postort": "Kristianstad", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "vrvW_sr8_1en", "namn": "Kristianstad"}, "latitud": "56.0439715702906", "longitud": "14.1567606744765", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}