{"annonsId": 24616079, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2353-799", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska med ombudsroll planerare till hemtj\u00e4nst Kastanjen", "annonstext": "Hemtj\u00e4nst Kastanjen\r\n\r\nVill du ha ett omv\u00e4xlande arbete d\u00e4r du kommer att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra? Vill du kunna hj\u00e4lpa \u00e4ldre m\u00e4nniskor att f\u00e5 en professionell omsorg i sitt eget hem? Gillar du ordning och reda, att organisera och planera, men \u00e4ven att kunna finna dig i att det h\u00e4nder saker som g\u00f6r att dagen blir en annan \u00e4n den man t\u00e4nkt sig? D\u00e5 kan du vara r\u00e4tt person f\u00f6r oss, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan som undersk\u00f6terska med ombudsroll planerare till hemtj\u00e4nst Kastanjen!\n\nDina arbetsuppgifter \nHemtj\u00e4nsten \u00e4r en verksamhet som st\u00e4ndigt f\u00f6r\u00e4ndras och d\u00e4r du som planerare kommer ha en central roll. Du kommer att arbeta n\u00e4ra enhetschef och dina undersk\u00f6terskekollegor med att planera det dagliga arbetet. Du kommer ocks\u00e5 att ta emot sjuk- och friskanm\u00e4lningar och anpassa personalresurser utifr\u00e5n verksamhetens behov, samt best\u00e4lla turer/vikarier vid fr\u00e5nvaro.\n\nI ditt uppdrag som planerare kommer du ocks\u00e5 att rapportera avvikelser, \u00f6vertid, f\u00f6rskjuten arbetstid samt planera in m\u00f6ten och utbildningar.  I dina arbetsuppgifter kommer du ocks\u00e5 att hantera best\u00e4llningar fr\u00e5n handl\u00e4ggare samt tillse att det finns tid f\u00f6r uppr\u00e4ttande och uppf\u00f6ljning av genomf\u00f6randeplaner. Du kommer ocks\u00e5 att ha ansvar \u00f6ver mejlinkorg och kontakt med administrativa enheten. I ditt administrativa uppdrag kommer du att arbeta i olika datasystem t.ex. Medvind, Procapita, Life Care, Phoniro Care och Outlook. Tj\u00e4nsten \u00e4r en kombination av administrativt arbete och omv\u00e5rdnadsarbete i hemtj\u00e4nsten, d\u00e4r f\u00f6rdelning mellan arbetsuppgifterna styrs av verksamhetens behov och prioritering tillsammans med enhetschef.\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\u00c4r utbildad undersk\u00f6terska, d\u00e5 tj\u00e4nsten ocks\u00e5 kan inneb\u00e4ra omv\u00e5rdnadsarbete. Du beh\u00f6ver kunna beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift, samt ha god datavana och l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i system. K\u00f6rkort \u00e4r ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten. \n\nSom person ser vi att du har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e4r du talar klart och engagerat i enskilda m\u00f6ten med sm\u00e5 och stora grupper, \u00e4ven att du lyssnar och \u00e4r mottaglig f\u00f6r motparten och anpassar dig till situationen. Likv\u00e4l att du f\u00f6rblir motiverad och effektiv och forts\u00e4tter med ditt arbete tills du uppn\u00e5r resultat, trots eventuella motg\u00e5ngar. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r analytisk och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att se sammanhang och l\u00f6sa komplexa fr\u00e5gor och problem. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r bra p\u00e5 att strukturera, planera och prioritera ditt arbete samt att du tar egna initiativ. Vi arbetar i team s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och f\u00f6rst\u00e5r vikten av gott bem\u00f6tande i alla l\u00e4gen. Avslutningsvis ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r serviceinriktad, noggrann och tar ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper.\n\nVi hanterar ans\u00f6kningar l\u00f6pande, s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nP\u00e5 omv\u00e5rdnadsf\u00f6rvaltningen \u00e4r vi mer \u00e4n 800 personer, som f\u00e5r s\u00f6derhamnarnas vardag att fungera. Vi arbetar tillsammans f\u00f6r att \u00e4ldre och m\u00e4nniskor med funktionshinder ska kunna beh\u00e5lla sin integritet och klara sig sj\u00e4lva s\u00e5 l\u00e4nge som m\u00f6jligt. Som medarbetare \u00e4r du v\u00e5r viktigaste resurs. Du finns n\u00e4rmast kunden. Du driver v\u00e5r utveckling. Du \u00e4r S\u00f6derhamn \u2013 varje dag. V\u00e4lkommen med dina kunskaper och dina id\u00e9er!", "annonstextFormaterad": "Hemtj\u00e4nst Kastanjen\r\n\r\nVill du ha ett omv\u00e4xlande arbete d\u00e4r du kommer att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra? Vill du kunna hj\u00e4lpa \u00e4ldre m\u00e4nniskor att f\u00e5 en professionell omsorg i sitt eget hem? Gillar du ordning och reda, att organisera och planera, men \u00e4ven att kunna finna dig i att det h\u00e4nder saker som g\u00f6r att dagen blir en annan \u00e4n den man t\u00e4nkt sig? D\u00e5 kan du vara r\u00e4tt person f\u00f6r oss, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan som undersk\u00f6terska med ombudsroll planerare till hemtj\u00e4nst Kastanjen!\n\nDina arbetsuppgifter \nHemtj\u00e4nsten \u00e4r en verksamhet som st\u00e4ndigt f\u00f6r\u00e4ndras och d\u00e4r du som planerare kommer ha en central roll. Du kommer att arbeta n\u00e4ra enhetschef och dina undersk\u00f6terskekollegor med att planera det dagliga arbetet. Du kommer ocks\u00e5 att ta emot sjuk- och friskanm\u00e4lningar och anpassa personalresurser utifr\u00e5n verksamhetens behov, samt best\u00e4lla turer/vikarier vid fr\u00e5nvaro.\n\nI ditt uppdrag som planerare kommer du ocks\u00e5 att rapportera avvikelser, \u00f6vertid, f\u00f6rskjuten arbetstid samt planera in m\u00f6ten och utbildningar.  I dina arbetsuppgifter kommer du ocks\u00e5 att hantera best\u00e4llningar fr\u00e5n handl\u00e4ggare samt tillse att det finns tid f\u00f6r uppr\u00e4ttande och uppf\u00f6ljning av genomf\u00f6randeplaner. Du kommer ocks\u00e5 att ha ansvar \u00f6ver mejlinkorg och kontakt med administrativa enheten. I ditt administrativa uppdrag kommer du att arbeta i olika datasystem t.ex. Medvind, Procapita, Life Care, Phoniro Care och Outlook. Tj\u00e4nsten \u00e4r en kombination av administrativt arbete och omv\u00e5rdnadsarbete i hemtj\u00e4nsten, d\u00e4r f\u00f6rdelning mellan arbetsuppgifterna styrs av verksamhetens behov och prioritering tillsammans med enhetschef.\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\u00c4r utbildad undersk\u00f6terska, d\u00e5 tj\u00e4nsten ocks\u00e5 kan inneb\u00e4ra omv\u00e5rdnadsarbete. Du beh\u00f6ver kunna beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift, samt ha god datavana och l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i system. K\u00f6rkort \u00e4r ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten. \n\nSom person ser vi att du har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e4r du talar klart och engagerat i enskilda m\u00f6ten med sm\u00e5 och stora grupper, \u00e4ven att du lyssnar och \u00e4r mottaglig f\u00f6r motparten och anpassar dig till situationen. Likv\u00e4l att du f\u00f6rblir motiverad och effektiv och forts\u00e4tter med ditt arbete tills du uppn\u00e5r resultat, trots eventuella motg\u00e5ngar. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r analytisk och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att se sammanhang och l\u00f6sa komplexa fr\u00e5gor och problem. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r bra p\u00e5 att strukturera, planera och prioritera ditt arbete samt att du tar egna initiativ. Vi arbetar i team s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och f\u00f6rst\u00e5r vikten av gott bem\u00f6tande i alla l\u00e4gen. Avslutningsvis ser vi g\u00e4rna att du \u00e4r serviceinriktad, noggrann och tar ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper.\n\nVi hanterar ans\u00f6kningar l\u00f6pande, s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nP\u00e5 omv\u00e5rdnadsf\u00f6rvaltningen \u00e4r vi mer \u00e4n 800 personer, som f\u00e5r s\u00f6derhamnarnas vardag att fungera. Vi arbetar tillsammans f\u00f6r att \u00e4ldre och m\u00e4nniskor med funktionshinder ska kunna beh\u00e5lla sin integritet och klara sig sj\u00e4lva s\u00e5 l\u00e4nge som m\u00f6jligt. Som medarbetare \u00e4r du v\u00e5r viktigaste resurs. Du finns n\u00e4rmast kunden. Du driver v\u00e5r utveckling. Du \u00e4r S\u00f6derhamn \u2013 varje dag. V\u00e4lkommen med dina kunskaper och dina id\u00e9er!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 10:22:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare. 100%. \r\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120002353", "arbetsgivareId": "10820028", "arbetsgivareNamn": "S\u00f6derhamns kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00f6derhamns kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://soderhamn.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=799&RefNo=OF26%2f21&Source=P", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "OF26/21", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16 - 18", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6derhamns kommun", "postnr": "82680", "postort": "S\u00f6derhamn", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16 - 18", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615540952211, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "JauG_nz5_7mu", "namn": "S\u00f6derhamn"}, "latitud": "61.305576", "longitud": "17.06281", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}