{"annonsId": 24612584, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0449-6338", "annonsrubrik": "Specialpedagoger projekt f\u00f6r Spr\u00e5kutvecklande f\u00f6rskola", "annonstext": "Om Utbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen\nUtbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen \u00e4r Link\u00f6pings kommuns st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning. Vi ansvarar f\u00f6r utbildning, arbetsmarknad och integration. Vi \u00e4r totalt drygt 6000 medarbetare som tillsammans drar nytta av varandra. Vi \u00e4r m\u00e5na om att v\u00e5ra verksamheter ska genomsyras av b\u00e5de god kvalitet och professionalitet. \n\nH\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r att b\u00e5de v\u00e4xa i din yrkesroll och bidra till att Link\u00f6ping blir en plats d\u00e4r alla trivs. Vill du vara med och ge Link\u00f6pings inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att kunna v\u00e4xa och utveckla sina kunskaper? D\u00e5 \u00e4r vi r\u00e4tt f\u00f6r dig.\n\nOm arbetsplatsen\nLink\u00f6pings kommun kommer under 2021 och 2022 arbeta med projekt f\u00f6r spr\u00e5kutveckling i f\u00f6rskolan. M\u00e5let med projektet \u00e4r att f\u00f6rb\u00e4ttra och utveckla undervisningsmetoder f\u00f6r att gynna spr\u00e5kutvecklingen f\u00f6r flerspr\u00e5kiga barn p\u00e5 alla Link\u00f6pings kommunala f\u00f6rskolor.\n\nArbetet \u00e4r kommun\u00f6vergripande och kommer genomf\u00f6ras tillsammans med logopeder kopplade till projektet och personal ute i verksamheterna. N\u00e4r all ber\u00f6rd personal finns p\u00e5 plats kommer arbetet med projektet h\u00e5llas samman av en projektledare f\u00f6r b\u00e5de specialpedagoger och logopeder.\n\nArbetsbeskrivning\nArbetet i projektet sker i huvudsak i f\u00f6rskolorna. Arbetss\u00e4ttet \u00e4r observation i barngrupp och efterf\u00f6ljande \u00e5terkoppling till arbetslaget som syftar till f\u00f6rb\u00e4ttring av metoder f\u00f6r utbildningen och undervisningen. I rollen som specialpedagog har du helhetsbilden f\u00f6r organisationen vad g\u00e4ller pedagogisk kartl\u00e4ggning av enskilda barn och barngrupper i behov av att fr\u00e4mja barnens spr\u00e5kutveckling.\n\nI uppdraget ing\u00e5r att handleda och utbilda personal i undervisningsmetoder f\u00f6r att gynna spr\u00e5kutvecklingen med fokus p\u00e5 flerspr\u00e5kiga barn. Du deltar och observerar samt ger konkret \u00e5terkoppling till personal i f\u00f6rskolan samt modellerar undervisning g\u00e4llande spr\u00e5k och kunskapsspridning.\n\nInneh\u00e5llet i uppdraget kan skilja sig \u00e5t baserat p\u00e5 de olika verksamheternas behov och kan \u00e4ven skifta \u00f6ver tid.\n\nDu kommer att samarbeta med andra specialpedagoger och logopeder under projektet. Vetenskaplig handledning kommer att erbjudas.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rar- eller f\u00f6rskol\u00e4rarlegitimation och har genomf\u00f6rt utbildning till att bli specialpedagog, g\u00e4rna med specialisering inom spr\u00e5k, alternativt annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har tidigare arbetslivserfarenhet fr\u00e5n f\u00f6rskolans verksamhet och \u00e4r v\u00e4lbekant med f\u00f6rskolans l\u00e4roplan.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att duskapar delaktighet och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du har god insikt i hur m\u00e4nniskor tar till sig kunskap och kan anpassa ditt s\u00e4tt att f\u00f6rmedla budskap till andra. Du kommunicerar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt och \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, ser relationer i dess r\u00e4tta perspektiv och agerar utifr\u00e5n ditt professionella st\u00e4llningstagande. Du f\u00f6rst\u00e5r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar en sj\u00e4lv och andra samt tar med detta i ber\u00e4kningen n\u00e4r beslut fattas och handlingss\u00e4tt v\u00e4ljs. Vidare tar du ansvar f\u00f6r att planera och organisera aktiviteter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt samt tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet och ser till hela verksamhetens b\u00e4sta.\n\nDu som har en utf\u00e4rdad l\u00e4rar- eller f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation samt beh\u00f6righetsf\u00f6rteckning, v\u00e4nligen bifoga dessa som filer tillsammans med dina ans\u00f6kningshandlingar n\u00e4r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten. \u00c4r du utbildad l\u00e4rare eller f\u00f6rskoll\u00e4rare men \u00e4nnu inte har ans\u00f6kt om l\u00e4rar- eller f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation, v\u00e4nligen bifoga utbildningsintyg. \u00c4r du under utbildning till l\u00e4rare eller f\u00f6rskoll\u00e4rare, bifoga studieintyg p\u00e5 hittills avslutade kurser vid h\u00f6gskola eller universitet.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nAnst\u00e4llningsform: Visstidsanst\u00e4llning f\u00f6r projekt t.o.m. 2022-12-31\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nAntal lediga befattningar: 5\n\nRef. nr: 6516\n\nOm Link\u00f6pings kommun\nLink\u00f6ping \u00e4r platsen d\u00e4r du m\u00f6ter framtiden. H\u00e4r finns en snabbt v\u00e4xande stad med h\u00e5llbarhet, h\u00f6gteknologi och nyt\u00e4nkande i fokus. V\u00e5r stad \u00e4r en v\u00e4lkomnande och livsv\u00e4nlig plats. En stad d\u00e4r allt \u00e4r m\u00f6jligt.\n\nNu s\u00f6ker vi dig, som tillsammans med oss vill f\u00f6rb\u00e4ttra vardagen, framtiden och livskvalit\u00e9n f\u00f6r Link\u00f6pingsborna. Som arbetsgivare har vi h\u00f6ga ambitioner. Vi arbetar st\u00e4ndigt med att hitta nya v\u00e4gar f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta v\u00e5ra gemensamma utmaningar. Vill du vara med p\u00e5 resan?", "annonstextFormaterad": "Om Utbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen\nUtbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen \u00e4r Link\u00f6pings kommuns st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning. Vi ansvarar f\u00f6r utbildning, arbetsmarknad och integration. Vi \u00e4r totalt drygt 6000 medarbetare som tillsammans drar nytta av varandra. Vi \u00e4r m\u00e5na om att v\u00e5ra verksamheter ska genomsyras av b\u00e5de god kvalitet och professionalitet. \n\nH\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r att b\u00e5de v\u00e4xa i din yrkesroll och bidra till att Link\u00f6ping blir en plats d\u00e4r alla trivs. Vill du vara med och ge Link\u00f6pings inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att kunna v\u00e4xa och utveckla sina kunskaper? D\u00e5 \u00e4r vi r\u00e4tt f\u00f6r dig.\n\nOm arbetsplatsen\nLink\u00f6pings kommun kommer under 2021 och 2022 arbeta med projekt f\u00f6r spr\u00e5kutveckling i f\u00f6rskolan. M\u00e5let med projektet \u00e4r\u00a0att f\u00f6rb\u00e4ttra och utveckla undervisningsmetoder f\u00f6r att gynna spr\u00e5kutvecklingen f\u00f6r flerspr\u00e5kiga barn p\u00e5 alla Link\u00f6pings kommunala f\u00f6rskolor.\n\nArbetet \u00e4r kommun\u00f6vergripande och kommer genomf\u00f6ras tillsammans med logopeder kopplade till projektet och\u00a0personal ute i verksamheterna. N\u00e4r all ber\u00f6rd personal finns p\u00e5 plats kommer arbetet med projektet h\u00e5llas samman av en projektledare f\u00f6r b\u00e5de specialpedagoger och logopeder.\n\nArbetsbeskrivning\nArbetet i projektet sker i huvudsak i f\u00f6rskolorna. Arbetss\u00e4ttet \u00e4r observation i barngrupp och efterf\u00f6ljande \u00e5terkoppling till arbetslaget som syftar till f\u00f6rb\u00e4ttring av metoder f\u00f6r utbildningen och undervisningen. I rollen som specialpedagog har du helhetsbilden f\u00f6r organisationen vad g\u00e4ller pedagogisk kartl\u00e4ggning av enskilda barn och barngrupper i behov av att fr\u00e4mja barnens spr\u00e5kutveckling.\n\nI uppdraget ing\u00e5r att handleda och utbilda personal i undervisningsmetoder f\u00f6r att gynna spr\u00e5kutvecklingen med fokus p\u00e5 flerspr\u00e5kiga barn. Du deltar och observerar samt ger konkret \u00e5terkoppling till personal i f\u00f6rskolan samt modellerar undervisning g\u00e4llande spr\u00e5k och kunskapsspridning.\n\nInneh\u00e5llet i uppdraget kan skilja sig \u00e5t baserat p\u00e5 de olika verksamheternas behov och kan \u00e4ven skifta \u00f6ver tid.\n\nDu kommer att samarbeta med andra specialpedagoger och logopeder under projektet. Vetenskaplig handledning kommer att erbjudas.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rar- eller f\u00f6rskol\u00e4rarlegitimation och har genomf\u00f6rt utbildning till att bli specialpedagog, g\u00e4rna med specialisering inom spr\u00e5k, alternativt annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har tidigare arbetslivserfarenhet fr\u00e5n f\u00f6rskolans verksamhet och \u00e4r v\u00e4lbekant med f\u00f6rskolans l\u00e4roplan.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att duskapar delaktighet\u00a0och har\u00a0en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du har god insikt i hur m\u00e4nniskor tar till sig kunskap och kan anpassa ditt s\u00e4tt att f\u00f6rmedla budskap till andra. Du kommunicerar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt och \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv,\u00a0ser relationer i dess r\u00e4tta perspektiv och agerar utifr\u00e5n ditt professionella st\u00e4llningstagande.\u00a0Du f\u00f6rst\u00e5r\u00a0hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar en sj\u00e4lv och andra samt tar\u00a0med detta i ber\u00e4kningen n\u00e4r beslut fattas och handlingss\u00e4tt v\u00e4ljs.\u00a0Vidare tar du ansvar f\u00f6r att planera och organisera aktiviteter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt samt tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet och\u00a0ser till hela verksamhetens b\u00e4sta.\n\nDu som har en utf\u00e4rdad l\u00e4rar- eller f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation samt beh\u00f6righetsf\u00f6rteckning, v\u00e4nligen bifoga dessa som filer tillsammans med dina ans\u00f6kningshandlingar n\u00e4r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten. \u00c4r du utbildad l\u00e4rare eller f\u00f6rskoll\u00e4rare men \u00e4nnu inte har ans\u00f6kt om l\u00e4rar- eller f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation, v\u00e4nligen bifoga utbildningsintyg. \u00c4r du under utbildning till l\u00e4rare eller f\u00f6rskoll\u00e4rare, bifoga studieintyg p\u00e5 hittills avslutade kurser vid h\u00f6gskola eller universitet.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nAnst\u00e4llningsform: Visstidsanst\u00e4llning f\u00f6r projekt t.o.m. 2022-12-31\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nAntal lediga befattningar: 5\n\nRef. nr:\u00a06516\n\n\nOm Link\u00f6pings kommun\nLink\u00f6ping \u00e4r platsen d\u00e4r du m\u00f6ter framtiden. H\u00e4r finns en snabbt v\u00e4xande stad med h\u00e5llbarhet, h\u00f6gteknologi och nyt\u00e4nkande i fokus. V\u00e5r stad \u00e4r en v\u00e4lkomnande och livsv\u00e4nlig plats. En stad d\u00e4r allt \u00e4r m\u00f6jligt.\n\nNu s\u00f6ker vi dig, som tillsammans med oss vill f\u00f6rb\u00e4ttra vardagen, framtiden och livskvalit\u00e9n f\u00f6r Link\u00f6pingsborna. Som arbetsgivare har vi h\u00f6ga ambitioner. Vi arbetar st\u00e4ndigt med att hitta nya v\u00e4gar f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta v\u00e5ra gemensamma utmaningar. Vill du vara med p\u00e5 resan?", "publiceringsdatum": "2021-03-11 10:55:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "http://www.linkoping.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\n100%", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "2120000449", "arbetsgivareId": "10819897", "arbetsgivareNamn": "Link\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Link\u00f6pings kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I017/1115/main?site=10&validator=7d18bc3fe3987278414ea52bef8b90e9&lang=SE&rmpage=job&rmjob=6338", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Klostergatan 24, 58181, Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Link\u00f6pings kommun, Rekryteringscentrum UAF", "postnr": "58181", "postort": "Link\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Klostergatan 24, 58181, Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615456531931, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.41081", "longitud": "15.621373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}