{"annonsId": 24614229, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Platschef Kv\u00e4num/Skara", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som har ett brett kunnande inom VVS och den kompetensen inom omr\u00e5det som kr\u00e4vs f\u00f6r att v\u00e4gleda v\u00e5ra kunder. Du har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning d\u00e4r du tidigare r\u00e4knat p\u00e5 arbeten och l\u00e4mnat offerter mot kund. Tidigare erfarenhet av arbetsledning inom omr\u00e5det \u00e4r meriterande.\n\nDu trivs med en flexibel roll och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa nya kontakter\n\nDu som person \u00e4r serviceinriktad, kvalitetsmedveten och noggrann. Du \u00e4r ansvarstagande och trivs med att samarbeta t\u00e4tt med kollegor f\u00f6r att p\u00e5 s\u00e5 vis f\u00f6rverkliga kundens id\u00e9er.\n\nDu ska ha B -k\u00f6rkort, datorvana och h\u00f6g servicegrad. Flytande svenska i tal och skrift.\n\n Huvudsakliga arbetsuppgifter\n\n I rollen som platschef inom VVS ansvarar du f\u00f6r planering, arbetsf\u00f6rdelning samt arbetsledning. Du har ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r arbeten inom VVS, fr\u00e5n ordermottagning till slutfakturering, d\u00e4r du r\u00e4knar p\u00e5 arbeten och offerter samt arbetar med f\u00f6rs\u00e4ljning av f\u00f6retagets varor och tj\u00e4nster.\n\n Rollen inneb\u00e4r f\u00f6rekommande kundkontakt via telefon, e-post och m\u00f6ten p\u00e5 kontoret eller ute hos kunden. Du \u00e4r \u00e4ven delaktig i att driva, utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten inom ditt omr\u00e5de.\n\n Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med start enligt \u00f6verenskommelse. Urval sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker dig som har ett brett kunnande inom VVS och den kompetensen inom omr\u00e5det som kr\u00e4vs f\u00f6r att v\u00e4gleda v\u00e5ra kunder. Du har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning d\u00e4r du tidigare r\u00e4knat p\u00e5 arbeten och l\u00e4mnat offerter mot kund. Tidigare erfarenhet av arbetsledning inom omr\u00e5det \u00e4r meriterande.</p><p>Du trivs med en flexibel roll och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa nya kontakter</p><p>Du som person \u00e4r serviceinriktad, kvalitetsmedveten och noggrann. Du \u00e4r ansvarstagande och trivs med att samarbeta t\u00e4tt med kollegor f\u00f6r att p\u00e5 s\u00e5 vis f\u00f6rverkliga kundens id\u00e9er.</p><p>Du ska ha B -k\u00f6rkort, datorvana och h\u00f6g servicegrad. Flytande svenska i tal och skrift.</p><p><strong> Huvudsakliga arbetsuppgifter</strong></p><p><strong> </strong>I rollen som platschef inom VVS ansvarar du f\u00f6r planering, arbetsf\u00f6rdelning samt arbetsledning. Du har ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r arbeten inom VVS, fr\u00e5n ordermottagning till slutfakturering, d\u00e4r du r\u00e4knar p\u00e5 arbeten och offerter samt arbetar med f\u00f6rs\u00e4ljning av f\u00f6retagets varor och tj\u00e4nster.</p><p> Rollen inneb\u00e4r f\u00f6rekommande kundkontakt via telefon, e-post och m\u00f6ten p\u00e5 kontoret eller ute hos kunden. Du \u00e4r \u00e4ven delaktig i att driva, utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten inom ditt omr\u00e5de.</p><p> Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med start enligt \u00f6verenskommelse. Urval sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 15:43:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.kjellnersror.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568947500", "arbetsgivareId": "21715531", "arbetsgivareNamn": "Kjellners R\u00f6r AB", "arbetsplatsId": "87399873", "arbetsplatsNamn": "Kjellners R\u00f6r AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Platschef ", "yrkesroll": {"varde": "fCCr_Mp8_6oE", "namn": "Platschef, anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "kompetenser": [{"varde": "gZ34_7mU_wKR", "namn": "VVS-tj\u00e4nster, produktkunskap", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615473792320, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "k1SK_gxg_dW4", "namn": "Skara"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}