{"annonsId": 24615259, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "3.0", "annonsrubrik": "Vi  s\u00f6ker en v\u00e5rdl\u00e4rare", "annonstext": "V\u00e5rdutbildningen hos oss \u00e4r v\u00e4ldigt popul\u00e4r och f\u00f6r att kunna ta emot fler studerande beh\u00f6ver vi nu ut\u00f6ka v\u00e5rt fina v\u00e5rdutbildarteam med en till v\u00e5rdl\u00e4rare.\n\nVi s\u00f6ker Dig som\n\n\t vill arbeta i en nordisk flerkulturell milj\u00f6.\n\thar m\u00e5ng\u00e5rig yrkeserfarenhet fr\u00e5n v\u00e5rdsektorn t.ex. som sjuksk\u00f6terska.\n\tbeh\u00e4rskar antingen svenska eller norska. Finska el. me\u00e4nkieli \u00e4r meriterande d\u00e5 v\u00e5ra studerande kommer fr\u00e5n de nordiska l\u00e4nderna, men \u00e4r inte ett krav.\n\tvill vara en engagerad f\u00f6rebild och hj\u00e4lpa v\u00e5ra studerande att n\u00e5 sina m\u00e5l genom att dela med dig av din kunskap och intresse.\n\thar god kommunikations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\tarbetar obehindrat med vanligt f\u00f6rekommande kontorsst\u00f6dsprogram och administrativa syste\n\t\u00e4r initiativrik, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och med en vilja till f\u00f6rnyelse och utveckling.\n\t\u00e4r en representativ f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r Utbildning Nord.\n\n \n\nDet \u00e4r meriterande om du har pedagogisk utbildning. V\u00e5ra studerande har skiftande bakgrund och d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4rdes\u00e4tter vi de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet.\n\nArbetsuppgifter\n\nHos oss har vi den studerande i fokus d\u00e4r alla vuxenstuderande arbetar efter individuella utbildningsplaner och studerar kurser i olika takt. Studerande antas kontinuerligt under \u00e5ret.\n\nPlanera, utveckla, strukturera, organisera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp utbildning inom v\u00e5rd och omsorgsutbildningen. Det finns b\u00e5de vuxenstuderande och gymnasielever p\u00e5 v\u00e5rdutbildningen. Vi \u00e4r en godk\u00e4nd utbildningsanordnare av V\u00e5rd- och omsorgcollege Norrbotten.\n\n\u00d6vrigt\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nOm du finner tj\u00e4nsten intressant, s\u00f6ka d\u00e5 direkt eftersom vi g\u00f6r l\u00f6pande urval.", "annonstextFormaterad": "<p>V\u00e5rdutbildningen hos oss \u00e4r v\u00e4ldigt popul\u00e4r och f\u00f6r att kunna ta emot fler studerande beh\u00f6ver vi nu ut\u00f6ka v\u00e5rt fina v\u00e5rdutbildarteam med en till v\u00e5rdl\u00e4rare.</p><p>Vi s\u00f6ker Dig som</p><ul><li> vill arbeta i en nordisk flerkulturell milj\u00f6.</li><li>har m\u00e5ng\u00e5rig yrkeserfarenhet fr\u00e5n v\u00e5rdsektorn t.ex. som sjuksk\u00f6terska.</li><li>beh\u00e4rskar antingen svenska eller norska. Finska el. me\u00e4nkieli \u00e4r meriterande d\u00e5 v\u00e5ra studerande kommer fr\u00e5n de nordiska l\u00e4nderna, men \u00e4r inte ett krav.</li><li>vill vara en engagerad f\u00f6rebild och hj\u00e4lpa v\u00e5ra studerande att n\u00e5 sina m\u00e5l genom att dela med dig av din kunskap och intresse.</li><li>har god kommunikations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.</li><li>arbetar obehindrat med vanligt f\u00f6rekommande kontorsst\u00f6dsprogram och administrativa syste</li><li>\u00e4r initiativrik, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och med en vilja till f\u00f6rnyelse och utveckling.</li><li>\u00e4r en representativ f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r Utbildning Nord.</li></ul><p> </p><p>Det \u00e4r meriterande om du har pedagogisk utbildning. V\u00e5ra studerande har skiftande bakgrund och d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4rdes\u00e4tter vi de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet.</p><p>Arbetsuppgifter</p><p>Hos oss har vi den studerande i fokus d\u00e4r alla vuxenstuderande arbetar efter individuella utbildningsplaner och studerar kurser i olika takt. Studerande antas kontinuerligt under \u00e5ret.</p><p>Planera, utveckla, strukturera, organisera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp utbildning inom v\u00e5rd och omsorgsutbildningen. Det finns b\u00e5de vuxenstuderande och gymnasielever p\u00e5 v\u00e5rdutbildningen. Vi \u00e4r en godk\u00e4nd utbildningsanordnare av V\u00e5rd- och omsorgcollege Norrbotten.</p><p>\u00d6vrigt</p><p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.</p><p>Om du finner tj\u00e4nsten intressant, s\u00f6ka d\u00e5 direkt eftersom vi g\u00f6r l\u00f6pande urval.</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-12 05:31:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://utbnord.se/kontakt/lediga-tjanster", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8976005044", "arbetsgivareId": "10818838", "arbetsgivareNamn": "Utbildning Nord", "arbetsplatsId": "10202858", "arbetsplatsNamn": "Stiftelsen Utbildning Nordkalotten", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "kompetenser": [{"varde": "US4W_Foa_CSg", "namn": "Utbildningsadministration", "vikt": 5}, {"varde": "yPqy_kCf_qVA", "namn": "Yrkesl\u00e4rarexamen", "vikt": 5}, {"varde": "eU6Y_ve7_nBC", "namn": "V\u00e5rd- och omsorgsinriktning, undervisning", "vikt": 5}, {"varde": "nMBj_4GR_csR", "namn": "Vuxenutbildning, undervisningserfarenhet", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "ujrF_MeF_LSB", "namn": "Me\u00e4nkieli/Tornedalsfinska", "vikt": 5}, {"varde": "Swhq_4Fg_qfm", "namn": "Finska", "vikt": 5}, {"varde": "pnjj_2JX_Fub", "namn": "Norska", "vikt": 5}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1616436767175, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Skolv\u00e4gen 12", "postnr": "95721", "postort": "\u00d6vertorne\u00e5", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "ehMP_onv_Chk", "namn": "\u00d6vertorne\u00e5"}, "latitud": "66.5262305494284", "longitud": "23.404758097043", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}