{"annonsId": 24613834, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-559077-5853-25A369428DD34F20AC1A5BA307237B7C", "annonsrubrik": "Semestervikarierande chauff\u00f6rer till S\u00f6dra Sm\u00e5lands avfall och Milj\u00f6 AB", "annonstext": "S\u00f6dra Sm\u00e5lands avfall och milj\u00f6 \u00e4r ett avfallsbolag som \u00e4gs av V\u00e4xj\u00f6, \u00c4lmhult, Tingsryd, Lessebo och Markaryds kommuner. Bolaget tar hand om insamling och behandling av avfall i de fem \u00e4garkommunerna. Vi erbjuder resurseffektiva och kretsloppsanpassade l\u00f6sningar \u00e5t privatpersoner och verksamheter f\u00f6r att minimera, ta hand om och omvandla avfall till resurser. Vi lyckas genom att ha engagerade medarbetare, utg\u00e5 fr\u00e5n kundens behov och genom att samverka med andra. V\u00e5r l\u00e5ngsiktiga vision \u00e4r ett Sm\u00e5land utan avfall. \n\nVi beh\u00f6ver nu rekrytera semestervikarierande chauff\u00f6rer till v\u00e5r avdelning Insamling och transport.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker chauff\u00f6rer till fastighetsn\u00e4ra insamling av avfall samt lastv\u00e4xlark\u00f6rning i \u00c4lmhult, Markaryd och V\u00e4xj\u00f6. Flest antal lediga platser finns vid v\u00e5r anl\u00e4ggning i \u00c4lmhult, d\u00e4rifr\u00e5n kommer du att arbeta med t\u00f6mning av fyrfacksk\u00e4rl vid fastigheter runt omkring i \u00c4lmhult och Markaryds kommuner. Det kommer \u00e4ven finnas en plats vid v\u00e5r anl\u00e4ggning i V\u00e4xj\u00f6 kommun, d\u00e4r DU med lastv\u00e4xlare transporterar fulla beh\u00e5llare till v\u00e5ra mottagare.\nArbetet sker dagtid.\n\nUnder de f\u00f6rsta tv\u00e5 veckorna kommer du \u00e5ka bredvid ordinarie chauff\u00f6r som visar dig hur arbetet g\u00e5r till.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet fr\u00e5n transportarbete f\u00f6r fordon med C-beh\u00f6righet (g\u00e4rna CE-beh\u00f6righet), YKB-utbildning samt trivs att r\u00f6ra p\u00e5 dig och arbeta utomhus. Som person \u00e4r du flexibel och sj\u00e4lvg\u00e5ende och kan arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp. \nTidigare vana att k\u00f6ra lastv\u00e4xlare \u00e4r meriterande, men inget krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nS\u00f6dra Sm\u00e5lands Avfall och Milj\u00f6s anst\u00e4llda ska spegla den m\u00e5ngfald som finns i koncernen. Vi v\u00e4lkomnar s\u00f6kande oberoende av t ex \u00e5lder, k\u00f6n och etnicitet.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag eller till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare annonser.", "annonstextFormaterad": "S\u00f6dra Sm\u00e5lands avfall och milj\u00f6 \u00e4r ett avfallsbolag som \u00e4gs av V\u00e4xj\u00f6, \u00c4lmhult, Tingsryd, Lessebo och Markaryds kommuner. Bolaget tar hand om insamling och behandling av avfall i de fem \u00e4garkommunerna. Vi erbjuder resurseffektiva och kretsloppsanpassade l\u00f6sningar \u00e5t privatpersoner och verksamheter f\u00f6r att minimera, ta hand om och omvandla avfall till resurser. Vi lyckas genom att ha engagerade medarbetare, utg\u00e5 fr\u00e5n kundens behov och genom att samverka med andra. V\u00e5r l\u00e5ngsiktiga vision \u00e4r ett Sm\u00e5land utan avfall. \n\nVi beh\u00f6ver nu rekrytera semestervikarierande chauff\u00f6rer till v\u00e5r avdelning Insamling och transport.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker chauff\u00f6rer till fastighetsn\u00e4ra insamling av avfall samt lastv\u00e4xlark\u00f6rning i \u00c4lmhult, Markaryd och V\u00e4xj\u00f6. Flest antal lediga platser finns vid v\u00e5r anl\u00e4ggning i \u00c4lmhult, d\u00e4rifr\u00e5n kommer du att arbeta med t\u00f6mning av fyrfacksk\u00e4rl vid fastigheter runt omkring i \u00c4lmhult och Markaryds kommuner. Det kommer \u00e4ven finnas en plats vid v\u00e5r anl\u00e4ggning i V\u00e4xj\u00f6 kommun, d\u00e4r DU med lastv\u00e4xlare transporterar fulla beh\u00e5llare till v\u00e5ra mottagare.\nArbetet sker dagtid.\n\nUnder de f\u00f6rsta tv\u00e5 veckorna kommer du \u00e5ka bredvid ordinarie chauff\u00f6r som visar dig hur arbetet g\u00e5r till.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet fr\u00e5n transportarbete f\u00f6r fordon med C-beh\u00f6righet (g\u00e4rna CE-beh\u00f6righet), YKB-utbildning samt trivs att r\u00f6ra p\u00e5 dig och arbeta utomhus. Som person \u00e4r du flexibel och sj\u00e4lvg\u00e5ende och kan arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp. \nTidigare vana att k\u00f6ra lastv\u00e4xlare \u00e4r meriterande, men inget krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nS\u00f6dra Sm\u00e5lands Avfall och Milj\u00f6s anst\u00e4llda ska spegla den m\u00e5ngfald som finns i koncernen. Vi v\u00e4lkomnar s\u00f6kande oberoende av t ex \u00e5lder, k\u00f6n och etnicitet.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag eller till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare annonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 14:25:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "5590775853", "arbetsgivareId": "21207527", "arbetsgivareNamn": "S\u00f6dra Sm\u00e5lands Avfall & Milj\u00f6 AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00f6dra Sm\u00e5lands Avfall & Milj\u00f6", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=25a36942-8dd3-4f20-ac1a-5ba307237b7c&publishCode=AMS&TK=8627110c-e3e4-4c58-88a9-a9659abce0d3", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "SSAM 6/21", "yrkesroll": {"varde": "bhk6_aNU_xRe", "namn": "Renh\u00e5llningsf\u00f6rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bhk6_aNU_xRe", "namn": "Renh\u00e5llningsf\u00f6rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stinav\u00e4gen 3 35246 V\u00e4xj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 3060", "postnr": "35033", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stinav\u00e4gen 3 35246 V\u00e4xj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615476623411, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.879005", "longitud": "14.805852", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}