{"annonsId": 24615644, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2957-205", "annonsrubrik": "Logoped/talpedagog s\u00f6kes till f\u00f6rskolorna i Trosa kommun", "annonstext": "I Trosa kommun satsar vi p\u00e5 att v\u00e5ra barn och elever ska f\u00e5 en s\u00e5 bra start i livet som m\u00f6jligt. Fr\u00e5n det f\u00f6rsta m\u00f6tet med f\u00f6rskolans v\u00e4rld, hela v\u00e4gen genom grundskolan och fritidshem g\u00f6r v\u00e5ra medarbetare sitt yttersta f\u00f6r att varje barn och elev ska f\u00e5 den st\u00f6ttning som kr\u00e4vs f\u00f6r att n\u00e5 sina dr\u00f6mmar och m\u00e5l. \n\n \n\nVAD INNEB\u00c4R DET ATT JOBBA HOS OSS?\nTrosa \u00e4r en liten kommun med f\u00f6rskolor d\u00e4r barn och pedagoger k\u00e4nner varandra. Detta skapar ett lugn i verksamheten och en trygghet f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l barn som f\u00f6r\u00e4ldrar. Genom trygga relationer f\u00e5r vi de b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att skapa en god f\u00f6rskolemilj\u00f6. Vi har en kultur som \u00e4r \u00f6ppen och nyfiken med ett lekfullt l\u00e4rande som bidrar till stor arbetsgl\u00e4dje.\n\nDitt uppdrag som logoped/talpedagog \u00e4r att st\u00e4rka f\u00f6rskolans pedagoger i arbetet med spr\u00e5kutvecklingen hos barn med f\u00f6rsenad och/eller avvikande utveckling g\u00e4llande tal, spr\u00e5k och kommunikation.\n\nDet g\u00f6r du genom handledning i arbetslaget d\u00e4r du som logoped utg\u00e5r ifr\u00e5n barnets specifika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du arbetar f\u00f6rebyggande med medvetenhet kring spr\u00e5kutveckling, genom att tillf\u00f6ra material samt planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp arbetslagets arbete.\n\nDet \u00e4r av stor vikt att du arbetar med arbetslagen f\u00f6r att st\u00e4rka pedagogernas kompetens och vara behj\u00e4lplig med material och  dokumentation f\u00f6r att f\u00f6ra arbetet fram\u00e5t.\n\nDu utf\u00f6r ditt uppdrag genom att arbeta b\u00e5de direkt med barnen, i grupp s\u00e5v\u00e4l som enskilt, och genom att st\u00e4rka de pedagoger och v\u00e5rdnadshavare som \u00e4r omkring barnen.\n\nDu kommer delta i trepartssamtal med pedagoger och v\u00e5rdnadshavare i de fall n\u00e5got barn beh\u00f6ver extra hj\u00e4lp och \u00f6vning, f\u00f6r att skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r barnets spr\u00e5kutveckling.\n\nDu kommer arbeta tillsammans med v\u00e5ra fyra f\u00f6rskolerektorer, och r\u00f6ra dig mellan kommunens alla f\u00f6rskolor i Vagnh\u00e4rad, Trosa och V\u00e4sterljung.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en projektanst\u00e4llning p\u00e5 6 m\u00e5nader, och en del i v\u00e5r satsning p\u00e5 barns spr\u00e5kutveckling.\n\n \n\nVEM S\u00d6KER VI?\nDu \u00e4r/har:\n\n- utbildad logoped eller talpedagog med legitimation\n\n- erfarenhet av att ha arbetat med barn, antingen som logoped/talpedagog eller inom annat yrke\n\n- B-k\u00f6rkort samt tillg\u00e5ng till egen bil\n\n \n\nDet \u00e4r meriterande om tidigare har arbetat med olika spr\u00e5kst\u00f6rningar, med TAKK och/eller bildst\u00f6d.\n\nDu \u00e4r en trygg punkt med professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du kan snabbt st\u00e4lla om fr\u00e5n allvar till humor och n\u00e4r tempot blir h\u00f6gt beh\u00e5ller du b\u00e5de lugn och fokus. Du \u00e4r van att n\u00e4r det beh\u00f6vs ta egna initiativ och hitta nya v\u00e4gar f\u00f6r att l\u00f6sa situationen. Genom att anv\u00e4nda lek, fantasi och kreativitet bidrar du till att barnens l\u00e4rande och det sociala samspelet utvecklas.\n\nSom person \u00e4r du ink\u00e4nnande och kan m\u00f6ta b\u00e5de barn och v\u00e5rdnadshavare utifr\u00e5n respektive behov och situation. Du \u00e4r vad vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, ta egna initiativ och du har en trygghet i din profession. Du har en helhetssyn d\u00e4r barnen och v\u00e5rdnadshavarna \u00e4r delaktiga och i fokus f\u00f6r dina insatser.\n\n \n\nVAD ERBJUDER VI?\nHos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till utveckling i form av f\u00f6rel\u00e4sningar och andra kompetensh\u00f6jande insatser tillsammans med andra f\u00f6rskoll\u00e4rare och barnsk\u00f6tare runt om i kommunen utifr\u00e5n v\u00e5r fortbildningsplan, allt med grund i l\u00e4roplanen. Vi vill alltid l\u00e4ra oss nya saker och uppmuntrar d\u00e4rf\u00f6r till egna initiativ och f\u00f6rslag. Tillsammans forts\u00e4tter vi utveckla verksamheten till en trygg, l\u00e4rande milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra barn.\n\n\u2022 Kostnadsfria pedagogiska m\u00e5ltider p\u00e5 avdelningarna\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag\n\u2022 Tillg\u00e5ng till ett stort utbud av Sunt Liv aktiviteter\n\n \n\nINFORMATION OM ANST\u00c4LLNINGEN\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning Projektanst\u00e4llning ca 5-6 m\u00e5nader\n\nOmfattning: Heltid 100%\n\nTilltr\u00e4de: Augusti 2021 eller enligt \u00f6verenskommelse\n\n \n\n\u00d6VRIGT\nDen som erbjuds tj\u00e4nst inom f\u00f6rskola och skola m\u00e5ste uppvisa utdrag ur belastningsregister enligt g\u00e4llande lagstiftning (Lag [2000:873] om registerkontroll av personal inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnsomsorg). \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "I Trosa kommun satsar vi p\u00e5 att v\u00e5ra barn och elever ska f\u00e5 en s\u00e5 bra start i livet som m\u00f6jligt. Fr\u00e5n det f\u00f6rsta m\u00f6tet med f\u00f6rskolans v\u00e4rld, hela v\u00e4gen genom grundskolan och fritidshem g\u00f6r v\u00e5ra medarbetare sitt yttersta f\u00f6r att varje barn och elev ska f\u00e5 den st\u00f6ttning som kr\u00e4vs f\u00f6r att n\u00e5 sina dr\u00f6mmar och m\u00e5l. \n\n\u00a0\n\nVAD INNEB\u00c4R DET ATT JOBBA HOS OSS?\nTrosa \u00e4r en liten kommun med f\u00f6rskolor d\u00e4r barn och pedagoger k\u00e4nner varandra. Detta skapar ett lugn i verksamheten och en trygghet f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l barn som f\u00f6r\u00e4ldrar. Genom trygga relationer f\u00e5r vi de b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att skapa en god f\u00f6rskolemilj\u00f6. Vi har en kultur som \u00e4r \u00f6ppen och nyfiken med ett lekfullt l\u00e4rande som bidrar till stor arbetsgl\u00e4dje.\n\nDitt uppdrag som logoped/talpedagog \u00e4r att st\u00e4rka f\u00f6rskolans pedagoger i arbetet med spr\u00e5kutvecklingen hos barn med f\u00f6rsenad och/eller avvikande utveckling g\u00e4llande tal, spr\u00e5k och kommunikation.\n\nDet g\u00f6r du genom handledning i arbetslaget d\u00e4r du som logoped utg\u00e5r ifr\u00e5n barnets specifika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du arbetar f\u00f6rebyggande med medvetenhet kring spr\u00e5kutveckling, genom att tillf\u00f6ra material samt planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp arbetslagets arbete.\n\nDet \u00e4r av stor vikt att du arbetar med arbetslagen f\u00f6r att st\u00e4rka pedagogernas kompetens och vara behj\u00e4lplig med material och \u00a0dokumentation f\u00f6r att f\u00f6ra arbetet fram\u00e5t.\n\nDu utf\u00f6r ditt uppdrag genom att arbeta b\u00e5de direkt med barnen, i grupp s\u00e5v\u00e4l som enskilt, och genom att st\u00e4rka de pedagoger och v\u00e5rdnadshavare som \u00e4r omkring barnen.\n\nDu kommer delta i trepartssamtal med pedagoger och v\u00e5rdnadshavare i de fall n\u00e5got barn beh\u00f6ver extra hj\u00e4lp och \u00f6vning, f\u00f6r att skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r barnets spr\u00e5kutveckling.\n\nDu kommer arbeta tillsammans med v\u00e5ra fyra f\u00f6rskolerektorer, och r\u00f6ra dig mellan kommunens alla f\u00f6rskolor i Vagnh\u00e4rad, Trosa och V\u00e4sterljung.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en projektanst\u00e4llning p\u00e5 6 m\u00e5nader, och en del i v\u00e5r satsning p\u00e5 barns spr\u00e5kutveckling.\n\n\u00a0\n\nVEM S\u00d6KER VI?\nDu \u00e4r/har:\n\n- utbildad logoped eller talpedagog med legitimation\n\n- erfarenhet av att ha arbetat med barn, antingen som logoped/talpedagog eller inom annat yrke\n\n- B-k\u00f6rkort samt tillg\u00e5ng till egen bil\n\n\u00a0\n\nDet \u00e4r meriterande om tidigare har arbetat med olika spr\u00e5kst\u00f6rningar, med TAKK och/eller bildst\u00f6d.\n\nDu \u00e4r en trygg punkt med professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du kan snabbt st\u00e4lla om fr\u00e5n allvar till humor och n\u00e4r tempot blir h\u00f6gt beh\u00e5ller du b\u00e5de lugn och fokus. Du \u00e4r van att n\u00e4r det beh\u00f6vs ta egna initiativ och hitta nya v\u00e4gar f\u00f6r att l\u00f6sa situationen. Genom att anv\u00e4nda lek, fantasi och kreativitet bidrar du till att barnens l\u00e4rande och det sociala samspelet utvecklas.\n\nSom person \u00e4r du ink\u00e4nnande och kan m\u00f6ta b\u00e5de barn och v\u00e5rdnadshavare utifr\u00e5n respektive behov och situation. Du \u00e4r vad vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, ta egna initiativ och du har en trygghet i din profession. Du har en helhetssyn d\u00e4r barnen och v\u00e5rdnadshavarna \u00e4r delaktiga och i fokus f\u00f6r dina insatser.\n\n\u00a0\n\nVAD ERBJUDER VI?\nHos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till utveckling i form av f\u00f6rel\u00e4sningar och andra kompetensh\u00f6jande insatser tillsammans med andra f\u00f6rskoll\u00e4rare och barnsk\u00f6tare runt om i kommunen utifr\u00e5n v\u00e5r fortbildningsplan, allt med grund i l\u00e4roplanen.\u00a0Vi vill alltid l\u00e4ra oss nya saker och uppmuntrar d\u00e4rf\u00f6r till egna initiativ och f\u00f6rslag. Tillsammans forts\u00e4tter vi utveckla verksamheten till en trygg, l\u00e4rande milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra barn.\n\n\n\u2022 Kostnadsfria pedagogiska m\u00e5ltider p\u00e5 avdelningarna\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag\n\u2022 Tillg\u00e5ng till ett stort utbud av Sunt Liv aktiviteter\n\n\u00a0\n\nINFORMATION OM ANST\u00c4LLNINGEN\nAnst\u00e4llningsform:\u00a0Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning Projektanst\u00e4llning ca 5-6 m\u00e5nader\n\nOmfattning: Heltid\u00a0100%\n\nTilltr\u00e4de:\u00a0Augusti 2021 eller enligt \u00f6verenskommelse\n\n\u00a0\n\n\u00d6VRIGT\nDen som erbjuds tj\u00e4nst inom f\u00f6rskola och skola m\u00e5ste uppvisa utdrag ur belastningsregister enligt g\u00e4llande lagstiftning (Lag [2000:873] om registerkontroll av personal inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnsomsorg).\u00a0\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\n\u00a0\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-12 09:01:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.trosa.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002957", "arbetsgivareId": "10820071", "arbetsgivareNamn": "Trosa kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Trosa kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://web103.reachmee.com/ext/I003/1490/main?site=6&validator=78efe144f6c690253e2160ded677cce5&lang=SE&rmpage=job&rmjob=205", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "BnhE_hcg_H2c", "namn": "Logoped"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "BnhE_hcg_H2c", "namn": "Logoped", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Trosa kommun\nV\u00e4stra l\u00e5nggatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Trosa kommun\nV\u00e4stra l\u00e5nggatan 4", "postnr": "61980", "postort": "TROSA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Trosa kommun\nV\u00e4stra l\u00e5nggatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615536081850, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "rjzu_nQn_mCK", "namn": "Trosa"}, "latitud": "58.898514", "longitud": "17.551353", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}