{"annonsId": 24616028, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1132-384970", "annonsrubrik": "Socialpedagog", "annonstext": "Lund skapar framtiden \u2013 med kunskap, innovation och \u00f6ppenhet! Vi v\u00e5gar t\u00e4nka stort, visa handlingskraft och med tillit l\u00e5ta nya id\u00e9er v\u00e4xa till h\u00e5llbara l\u00f6sningar. Vill du vara med och skapa framtiden med oss?\n\nSocialf\u00f6rvaltningen i Lund arbetar med att barn och unga ska f\u00e5 en s\u00e5 bra uppv\u00e4xt som m\u00f6jligt. Det handlar om hela familjens situation och att ingen ska fara illa. Vi har ocks\u00e5 m\u00e5nga st\u00f6dinsatser f\u00f6r vuxna med missbruksproblematik eller psykiska funktionsneds\u00e4ttningar, personer i behov av f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d eller arbetsmarknads\u00e5tg\u00e4rder samt flyktingar.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nResursenheten Barn och Unga best\u00e5r av 32 medarbetare, f\u00f6rdelade p\u00e5 olika team f\u00f6r olika former av familjebehandling och tidiga insatser.\r\n\r\nV\u00e5r ambition \u00e4r att \u00e4nnu b\u00e4ttre kunna st\u00f6dja v\u00e5r m\u00e5lgrupp och vi ser m\u00e5nga m\u00f6jligheter och sp\u00e4nnande utmaningar n\u00e4r det g\u00e4ller att utforma och genomf\u00f6ra det st\u00f6d vi erbjuder. Hos oss f\u00e5r du chansen att vara delaktig i det lagarbete som kr\u00e4vs f\u00f6r att leva upp till ambitionerna. Det inneb\u00e4r bland annat att utifr\u00e5n behov arbeta \u00f6ver teamgr\u00e4nserna och att vara p\u00e5 alerten inf\u00f6r och g\u00f6ra verkstad av det som \u00e4r det b\u00e4sta f\u00f6r brukarna. Vi s\u00e4tter barnperspektivet h\u00f6gt p\u00e5 agendan och arbetar aktivt med att forts\u00e4tta utveckla det inom ramen f\u00f6r v\u00e5r verksamhet.\n\nArbetsuppgifter\n\nDin tj\u00e4nstetitel \u00e4r socialpedagog. Du kommer att tillh\u00f6ra Resursenheten Barn och Unga som \u00e4r Socialf\u00f6rvaltningens \u00f6ppenv\u00e5rd f\u00f6r barn och deras f\u00f6r\u00e4ldrar. Du kommer \u00e4ven att vid behov arbeta med \u00f6vriga uppgifter p\u00e5 enheten och delta i verksamhetsutveckling. Arbete p\u00e5 kv\u00e4llstid samt tidig morgon f\u00f6rekommer.\n\nSom socialpedagog arbetar du ibland sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men oftast i team med familjebehandlare eller socialpedagog. Du blir ett ut\u00f6kat st\u00f6d till n\u00e5gra av v\u00e5ra familjer och kommer tr\u00e4ffa dem b\u00e5de i och utanf\u00f6r deras hem. D\u00e4r deltar du och v\u00e4gleder i vardagssituationer till exempel genom att tr\u00e4na p\u00e5 olika f\u00e4rdigheter. Med familjen och dess resurser i centrum, deltar du i arbetet med att familjens utveckling ska g\u00e5 p\u00e5 r\u00e4tt h\u00e5ll. M\u00e5let \u00e4r alltid att \u00e5stadkomma en positiv och varaktig f\u00f6r\u00e4ndring.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nHar minst tv\u00e5 \u00e5rs eftergymnasial utbildning med inriktning p\u00e5 pedagogiskt eller m\u00e4nniskost\u00f6djande arbete. Du ska ha erfarenhet av socialt eller pedagogiskt arbete med barn i \u00e5ldern 0-6 \u00e5r samt deras f\u00f6r\u00e4ldrar. \n\nHar du vidareutbildning inom pedagogik och eller socialt arbete \u00e4r det meriterande. Det \u00e4r meriterande med erfarenhet av arbete med st\u00f6d till barn i alla \u00e5ldrar och deras f\u00f6r\u00e4ldrar men s\u00e4rskilt meriterande med sm\u00e5 barn och anknytning, till exempel genom sp\u00e4dbarnsutredningar. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid f\u00f6rm\u00e5gan att etablera goda relationer och samarbeta med olika parter och professioner, liksom att kunna vara lugn och klart\u00e4nkt \u00e4ven i pressade situationer. Du har en positiv och respektfull m\u00e4nniskosyn, ditt arbetss\u00e4tt \u00e4r strukturerat och du kan vara tydlig n\u00e4r situationen s\u00e5 kr\u00e4ver. Du \u00e4r van vid att arbeta enligt ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, det vill s\u00e4ga med fokus p\u00e5 utveckling hos de familjer du tr\u00e4ffar. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r pigg, alert och har ett stort engagemang f\u00f6r barn och f\u00f6r\u00e4ldrar i behov av st\u00f6d. Du kan beh\u00e5lla lugn och fokus \u00e4ven n\u00e4r det \u00e4r mycket saker som h\u00e4nder. Du brinner f\u00f6r att m\u00e4nniskor ska f\u00e5 bra st\u00f6d, och har en genuin vilja att g\u00f6ra ett bra jobb f\u00f6r dem vi \u00e4r till f\u00f6r.\n\nDet \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att du har en personlig mognad, \u00e4r initiativtagande, stabil samt en\nrelationsskapande f\u00f6rm\u00e5ga.", "annonstextFormaterad": "Lund skapar framtiden \u2013 med kunskap, innovation och \u00f6ppenhet! Vi v\u00e5gar t\u00e4nka stort, visa handlingskraft och med tillit l\u00e5ta nya id\u00e9er v\u00e4xa till h\u00e5llbara l\u00f6sningar. Vill du vara med och skapa framtiden med oss?\n\n\nSocialf\u00f6rvaltningen i Lund arbetar med att barn och unga ska f\u00e5 en s\u00e5 bra uppv\u00e4xt som m\u00f6jligt. Det handlar om hela familjens situation och att ingen ska fara illa. Vi har ocks\u00e5 m\u00e5nga st\u00f6dinsatser f\u00f6r vuxna med missbruksproblematik eller psykiska funktionsneds\u00e4ttningar, personer i behov av f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d eller arbetsmarknads\u00e5tg\u00e4rder samt flyktingar.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nResursenheten Barn och Unga best\u00e5r av 32 medarbetare, f\u00f6rdelade p\u00e5 olika team f\u00f6r olika former av familjebehandling och tidiga insatser.\r\n\r\nV\u00e5r ambition \u00e4r att \u00e4nnu b\u00e4ttre kunna st\u00f6dja v\u00e5r m\u00e5lgrupp och vi ser m\u00e5nga m\u00f6jligheter och sp\u00e4nnande utmaningar n\u00e4r det g\u00e4ller att utforma och genomf\u00f6ra det st\u00f6d vi erbjuder. Hos oss f\u00e5r du chansen att vara delaktig i det lagarbete som kr\u00e4vs f\u00f6r att leva upp till ambitionerna. Det inneb\u00e4r bland annat att utifr\u00e5n behov arbeta \u00f6ver teamgr\u00e4nserna och att vara p\u00e5 alerten inf\u00f6r och g\u00f6ra verkstad av det som \u00e4r det b\u00e4sta f\u00f6r brukarna. Vi s\u00e4tter barnperspektivet h\u00f6gt p\u00e5 agendan och arbetar aktivt med att forts\u00e4tta utveckla det inom ramen f\u00f6r v\u00e5r verksamhet.\n\nArbetsuppgifter\n\nDin tj\u00e4nstetitel \u00e4r socialpedagog. Du kommer att tillh\u00f6ra Resursenheten Barn och Unga som \u00e4r Socialf\u00f6rvaltningens \u00f6ppenv\u00e5rd f\u00f6r barn och deras f\u00f6r\u00e4ldrar. Du kommer \u00e4ven att vid behov arbeta med \u00f6vriga uppgifter p\u00e5 enheten och delta i verksamhetsutveckling. Arbete p\u00e5 kv\u00e4llstid samt tidig morgon f\u00f6rekommer.\n\nSom socialpedagog arbetar du ibland sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men oftast i team med familjebehandlare eller socialpedagog. Du blir ett ut\u00f6kat st\u00f6d till n\u00e5gra av v\u00e5ra familjer och kommer tr\u00e4ffa dem b\u00e5de i och utanf\u00f6r deras hem. D\u00e4r deltar du och v\u00e4gleder i vardagssituationer till exempel genom att tr\u00e4na p\u00e5 olika f\u00e4rdigheter. Med familjen och dess resurser i centrum, deltar du i arbetet med att familjens utveckling ska g\u00e5 p\u00e5 r\u00e4tt h\u00e5ll. M\u00e5let \u00e4r alltid att \u00e5stadkomma en positiv och varaktig f\u00f6r\u00e4ndring.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nHar minst tv\u00e5 \u00e5rs eftergymnasial utbildning med inriktning p\u00e5 pedagogiskt eller m\u00e4nniskost\u00f6djande arbete. Du ska ha erfarenhet av socialt eller pedagogiskt arbete med barn i \u00e5ldern 0-6 \u00e5r samt deras f\u00f6r\u00e4ldrar.\u00a0\n\nHar du vidareutbildning inom pedagogik och eller socialt arbete \u00e4r det meriterande. Det \u00e4r meriterande med erfarenhet av arbete med st\u00f6d till barn i alla \u00e5ldrar och deras f\u00f6r\u00e4ldrar men s\u00e4rskilt meriterande med sm\u00e5 barn och anknytning, till exempel genom sp\u00e4dbarnsutredningar. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid f\u00f6rm\u00e5gan att etablera goda relationer och samarbeta med olika parter och professioner, liksom att kunna vara lugn och klart\u00e4nkt \u00e4ven i pressade situationer. Du har en positiv och respektfull m\u00e4nniskosyn, ditt arbetss\u00e4tt \u00e4r strukturerat och du kan vara tydlig n\u00e4r situationen s\u00e5 kr\u00e4ver. Du \u00e4r van vid att arbeta enligt ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, det vill s\u00e4ga med fokus p\u00e5 utveckling hos de familjer du tr\u00e4ffar. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r pigg, alert och har ett stort engagemang f\u00f6r barn och f\u00f6r\u00e4ldrar i behov av st\u00f6d. Du kan beh\u00e5lla lugn och fokus \u00e4ven n\u00e4r det \u00e4r mycket saker som h\u00e4nder. Du brinner f\u00f6r att m\u00e4nniskor ska f\u00e5 bra st\u00f6d, och har en genuin vilja att g\u00f6ra ett bra jobb f\u00f6r dem vi \u00e4r till f\u00f6r.\n\nDet \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att du har en personlig mognad, \u00e4r initiativtagande, stabil samt en\nrelationsskapande f\u00f6rm\u00e5ga.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 10:10:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-05-03\r\nVisstidsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001132", "arbetsgivareId": "10819938", "arbetsgivareNamn": "Lunds kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://lund.varbi.com/what:job/jobID:384970/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/167", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Bruksgatan 22", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Bruksgatan 22", "postnr": "22237", "postort": "Lund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bruksgatan 22", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615540241925, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}