{"annonsId": 24618840, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1710-B59A8AE993E04E6EB44EC9BD7AEBABB9", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker en personlig assistent till ung rullstolsburen kvinna ", "annonstext": "Letar du efter ett socialt arbete som innefattar h\u00f6g grad av sj\u00e4lvst\u00e4ndighet och stor variation? Tycker du som vi, att individens behov skall vara i centrum? D\u00e5 kanske det h\u00e4r \u00e4r ett jobb f\u00f6r dig!\n\nSom personlig assistent i Sk\u00f6vde kommun blir du en del av sektor v\u00e5rd och omsorg. Vi erbjuder ett brett utbud av st\u00f6d, hj\u00e4lp och omsorg till m\u00e4nniskor i alla \u00e5ldrar. V\u00e5r verksamhet ska k\u00e4nnetecknas av ett gemensamt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som grundar sig i trygghet, ansvar och respektfullt bem\u00f6tande. V\u00e5r verksamhet pr\u00e4glas av m\u00e4nskliga v\u00e4rden och vi vill skapa trygghet f\u00f6r de personer som beh\u00f6ver v\u00e5rt st\u00f6d.  \n\nMed ett jobb inom Sk\u00f6vde kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka, m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och g\u00f6ra karri\u00e4r. Tillsammans tar vi Sk\u00f6vde fram\u00e5t! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet som personlig assistent \u00e4r hos en ung rullstolsburen kvinna med utvecklingsst\u00f6rning. Hon bor hemma hos sina f\u00f6r\u00e4ldrar tillsammans med sin bror, och gillar att busa och leka.  I arbetsuppgifterna ing\u00e5r omv\u00e5rdnadsarbete, sondmatning och lyft. Arbetsplatsen ligger utanf\u00f6r Sk\u00f6vde, med bra bussf\u00f6rbindelser. \n\nAssistans g\u00e4ller all hennes vakna tid. Under sommaren n\u00e4r skolan \u00e4r st\u00e4ngd kommer \u00e4ven tider f\u00f6rl\u00e4ggas p\u00e5 dagtid.\n\nSchemaf\u00f6rl\u00e4ggning i huvudsak e.m./kv\u00e4ll och varannan helg.  \n\nVI s\u00f6ker \u00e4ven en semestervikarie till detta uppdrag, f\u00f6r sommaren 2021.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nAtt du har godk\u00e4nd gymnasieutbildning fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, barn- och fritidsprogrammet eller motsvarande \u00e4r ett krav.  Det \u00e4r stor f\u00f6rdel om du har erfarenhet av omv\u00e5rdnadsarbete, sondmatning och kunskaper inom lyftteknik. Tidigare erfarenhet fr\u00e5n arbetat med barn och unga inom omr\u00e5det, samt av olika kommunikationshj\u00e4lpmedel \u00e4r ocks\u00e5 meriterande.\n\nDu \u00e4r en ansvarstagande och serviceinriktad person som s\u00e4tter individens behov i centrum. Du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta med kollegor, brukare, anh\u00f6riga och andra samarbetspartners b\u00e5de inom och utom den egna organisationen. F\u00f6r att trivas hos oss \u00e4r det viktigt att du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och har l\u00e4tt att anpassa dig till nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer och att du har ett respektfullt bem\u00f6tande. \n\nUtifr\u00e5n det st\u00f6d v\u00e5r kund beh\u00f6ver, ser vi helst kvinnliga s\u00f6kande.\n\nVid anst\u00e4llning ska utdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister (Blankett 442.9) kunna uppvisas. Utdraget skall l\u00e4mnas o\u00f6ppnat till rekryterande chef. Observera att den normala handl\u00e4ggningstiden f\u00f6r en fullst\u00e4ndig ans\u00f6kan tills att utdraget \u00e4r dig tillhanda \u00e4r ca 2 veckor.\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter \u00e4r v\u00e4ldigt viktigt f\u00f6r oss. Olika bakgrunder och tillh\u00f6righeter ser vi som en tillg\u00e5ng. V\u00e5ra arbetsplatser ska ocks\u00e5 vara fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nHar du skyddade personuppgifter ska du kontakta den kontaktperson som finns angiven i annonsen.", "annonstextFormaterad": "Letar du efter ett socialt arbete som innefattar h\u00f6g grad av sj\u00e4lvst\u00e4ndighet och stor variation? Tycker du som vi, att individens behov skall vara i centrum? D\u00e5 kanske det h\u00e4r \u00e4r ett jobb f\u00f6r dig!\n\nSom personlig assistent i Sk\u00f6vde kommun blir du en del av sektor v\u00e5rd och omsorg. Vi erbjuder ett brett utbud av st\u00f6d, hj\u00e4lp och omsorg till m\u00e4nniskor i alla \u00e5ldrar. V\u00e5r verksamhet ska k\u00e4nnetecknas av ett gemensamt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som grundar sig i trygghet, ansvar och respektfullt bem\u00f6tande. V\u00e5r verksamhet pr\u00e4glas av m\u00e4nskliga v\u00e4rden och vi vill skapa trygghet f\u00f6r de personer som beh\u00f6ver v\u00e5rt st\u00f6d.  \n\nMed ett jobb inom Sk\u00f6vde kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka, m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och g\u00f6ra karri\u00e4r. Tillsammans tar vi Sk\u00f6vde fram\u00e5t! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet som personlig assistent \u00e4r hos en ung rullstolsburen kvinna med utvecklingsst\u00f6rning. Hon bor hemma hos sina f\u00f6r\u00e4ldrar tillsammans med sin bror, och gillar att busa och leka.  I arbetsuppgifterna ing\u00e5r omv\u00e5rdnadsarbete, sondmatning och lyft. Arbetsplatsen ligger utanf\u00f6r Sk\u00f6vde, med bra bussf\u00f6rbindelser. \n\nAssistans g\u00e4ller all hennes vakna tid. Under sommaren n\u00e4r skolan \u00e4r st\u00e4ngd kommer \u00e4ven tider f\u00f6rl\u00e4ggas p\u00e5 dagtid.\n\nSchemaf\u00f6rl\u00e4ggning i huvudsak e.m./kv\u00e4ll och varannan helg.  \n\nVI s\u00f6ker \u00e4ven en semestervikarie till detta uppdrag, f\u00f6r sommaren 2021.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nAtt du har godk\u00e4nd gymnasieutbildning fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, barn- och fritidsprogrammet eller motsvarande \u00e4r ett krav.  Det \u00e4r stor f\u00f6rdel om du har erfarenhet av omv\u00e5rdnadsarbete, sondmatning och kunskaper inom lyftteknik. Tidigare erfarenhet fr\u00e5n arbetat med barn och unga inom omr\u00e5det, samt av olika kommunikationshj\u00e4lpmedel \u00e4r ocks\u00e5 meriterande.\n\nDu \u00e4r en ansvarstagande och serviceinriktad person som s\u00e4tter individens behov i centrum. Du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta med kollegor, brukare, anh\u00f6riga och andra samarbetspartners b\u00e5de inom och utom den egna organisationen. F\u00f6r att trivas hos oss \u00e4r det viktigt att du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och har l\u00e4tt att anpassa dig till nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer och att du har ett respektfullt bem\u00f6tande. \n\nUtifr\u00e5n det st\u00f6d v\u00e5r kund beh\u00f6ver, ser vi helst kvinnliga s\u00f6kande.\n\nVid anst\u00e4llning ska utdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister (Blankett 442.9) kunna uppvisas. Utdraget skall l\u00e4mnas o\u00f6ppnat till rekryterande chef. Observera att den normala handl\u00e4ggningstiden f\u00f6r en fullst\u00e4ndig ans\u00f6kan tills att utdraget \u00e4r dig tillhanda \u00e4r ca 2 veckor.\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter \u00e4r v\u00e4ldigt viktigt f\u00f6r oss. Olika bakgrunder och tillh\u00f6righeter ser vi som en tillg\u00e5ng. V\u00e5ra arbetsplatser ska ocks\u00e5 vara fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nHar du skyddade personuppgifter ska du kontakta den kontaktperson som finns angiven i annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 17:20:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-07-12  , upph\u00f6r: 2022-04-04  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001710", "arbetsgivareId": "10819982", "arbetsgivareNamn": "Sk\u00f6vde kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sk\u00f6vde kommun, Avdelning f\u00f6r funktionshinder LSS", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b59a8ae9-93e0-4e6e-b44e-c9bd7aebabb9&publishCode=AMS&TK=82ff0762-5e92-4743-8cc0-bf458eaeb04a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013585", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4", "postnr": "54183", "postort": "SK\u00d6VDE", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615566011889, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.390278", "longitud": "13.846121", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}