{"annonsId": 24617487, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0024-38029", "annonsrubrik": "Anestesiundersk\u00f6terska", "annonstext": "Operationsavdelningen\r\n\r\nLasarettet i Enk\u00f6ping har cirka 550 medarbetare och \u00e4r en del av Region Uppsala. Enk\u00f6ping har goda kommunikationer till Stockholm, Uppsala och V\u00e4ster\u00e5s. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet och hela sjukhuset \u00e4r HBTQ- certifierat. Vi \u00e4r ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande sjukhus och arbetar aktivt med att st\u00e4ndigt utveckla verksamheten.\r\n\r\nV\u00e5r verksamhet\nLasarettet har f\u00e5tt ett st\u00f6rre uppdrag g\u00e4llande v\u00e5r kirurgiska verksamhet. I augusti 2019 fattade regionstyrelsen ett beslut som inneb\u00e4r att lasarettet f\u00e5r tre profilomr\u00e5den och inom dessa omr\u00e5den kommer vi i stor utstr\u00e4ckning att ta \u00f6ver operationer som idag utf\u00f6rs p\u00e5 Akademiska sjukhuset. V\u00e5ra profilomr\u00e5den \u00e4r: kirurgi \u2013 galla och br\u00e5ck, ortopedi \u2013 h\u00f6ftprotes och kn\u00e4protes, urologi \u2013 prostata, urinbl\u00e5sa och njursten.\n\n\u00c4r du intresserad av att utvecklas inom n\u00e5got av v\u00e5ra profilomr\u00e5den? Vi har en v\u00e4lfungerande operationsavdelning som pr\u00e4glas av en stark gemenskap och en god atmosf\u00e4r. V\u00e5rt ut\u00f6kade uppdrag g\u00f6r att vi nu s\u00f6ker fler kollegor till v\u00e5rt team.\n\nArbetsuppgifter\nVi erbjuder ett intressant och omv\u00e4xlande arbete med i huvudsak planerade operationer. Rotation mellan anestesi/UVA/preop \u00e4r aktuellt baserat p\u00e5 din erfarenhet och kompetens. Ditt uppdrag som undersk\u00f6terska p\u00e5 anestesin \u00e4r i huvudsak att assistera anestesisk\u00f6terskor och anestesiologer vid uppstart och avslut av anestesier. Arbetet \u00e4r mycket sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och inneh\u00e5ller visst arbete med medicinskteknisk apparatur. Du har \u00e4ven i uppdrag att ansvara f\u00f6r omh\u00e4ndertagande av patienter preoperativt och postoperativt d\u00e5 viss rotation in till v\u00e5r uppvakningsavdelning ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. Du har ocks\u00e5 ansvaret att sk\u00f6ta f\u00f6rr\u00e5d och best\u00e4llningar f\u00f6r anestesin samt ett delat ansvar f\u00f6r avdelningens gemensamma utrymmen och f\u00f6rr\u00e5d med avdelningens \u00f6vriga personal.  \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r undersk\u00f6terska med intresse f\u00f6r anestesisjukv\u00e5rd och postoperativ v\u00e5rd. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom din specialitet. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi erbjuder\nHos oss f\u00e5r du en bra introduktion och kontinuerlig kompetensutveckling. Vi satsar p\u00e5 v\u00e5r personal och erbjuder friskv\u00e5rd som f\u00f6rm\u00e5n. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid, dagtid samt kv\u00e4llstid. Vid placering UVA ing\u00e5r kv\u00e4llstj\u00e4nstg\u00f6ring. Vi har st\u00e4ngt helger och r\u00f6da dagar. L\u00f6n och tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\nHos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om f\u00f6rm\u00e5nerna h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/).\n\nVill du veta mer?\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller v\u00e5r verksamhet kontakta:\nAvdelningsschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Facklig kontaktperson f\u00f6r Kommunal \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Vill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Bifoga g\u00e4rna examensbevis. Vi kommer intervjua l\u00f6pande.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "Operationsavdelningen\r\n\r\nLasarettet i Enk\u00f6ping har cirka 550 medarbetare och \u00e4r en del av Region Uppsala. Enk\u00f6ping har goda kommunikationer till Stockholm, Uppsala och V\u00e4ster\u00e5s. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet och hela sjukhuset \u00e4r HBTQ- certifierat. Vi \u00e4r ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande sjukhus och arbetar aktivt med att st\u00e4ndigt utveckla verksamheten.\r\n\r\nV\u00e5r verksamhet\nLasarettet har f\u00e5tt ett st\u00f6rre uppdrag g\u00e4llande v\u00e5r kirurgiska verksamhet. I augusti 2019 fattade regionstyrelsen ett beslut som inneb\u00e4r att lasarettet f\u00e5r tre profilomr\u00e5den och inom dessa omr\u00e5den kommer vi i stor utstr\u00e4ckning att ta \u00f6ver operationer som idag utf\u00f6rs p\u00e5 Akademiska sjukhuset. V\u00e5ra profilomr\u00e5den \u00e4r: kirurgi \u2013 galla och br\u00e5ck, ortopedi \u2013 h\u00f6ftprotes och kn\u00e4protes, urologi \u2013 prostata, urinbl\u00e5sa och njursten.\n\n\u00c4r du intresserad av att utvecklas inom n\u00e5got av v\u00e5ra profilomr\u00e5den? Vi har en v\u00e4lfungerande operationsavdelning som pr\u00e4glas av en stark gemenskap och en god atmosf\u00e4r. V\u00e5rt ut\u00f6kade uppdrag g\u00f6r att vi nu s\u00f6ker fler kollegor till v\u00e5rt team.\n\nArbetsuppgifter\nVi erbjuder ett intressant och omv\u00e4xlande arbete med i huvudsak planerade operationer. Rotation mellan anestesi/UVA/preop \u00e4r aktuellt baserat p\u00e5 din erfarenhet och kompetens. Ditt uppdrag som undersk\u00f6terska p\u00e5 anestesin \u00e4r i huvudsak att assistera anestesisk\u00f6terskor och anestesiologer vid uppstart och avslut av anestesier. Arbetet \u00e4r mycket sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och inneh\u00e5ller visst arbete med medicinskteknisk apparatur. Du har \u00e4ven i uppdrag att ansvara f\u00f6r omh\u00e4ndertagande av patienter preoperativt och postoperativt d\u00e5 viss rotation in till v\u00e5r uppvakningsavdelning ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. Du har ocks\u00e5 ansvaret att sk\u00f6ta f\u00f6rr\u00e5d och best\u00e4llningar f\u00f6r anestesin samt ett delat ansvar f\u00f6r avdelningens gemensamma utrymmen och f\u00f6rr\u00e5d med avdelningens \u00f6vriga personal.  \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r undersk\u00f6terska med intresse f\u00f6r anestesisjukv\u00e5rd och postoperativ v\u00e5rd. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom din specialitet. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi erbjuder\nHos oss f\u00e5r du en bra introduktion och kontinuerlig kompetensutveckling. Vi satsar p\u00e5 v\u00e5r personal och erbjuder friskv\u00e5rd som f\u00f6rm\u00e5n. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid, dagtid samt kv\u00e4llstid. Vid placering UVA ing\u00e5r kv\u00e4llstj\u00e4nstg\u00f6ring. Vi har st\u00e4ngt helger och r\u00f6da dagar. L\u00f6n och tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\nHos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om f\u00f6rm\u00e5nerna h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/).\n\nVill du veta mer?\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller v\u00e5r verksamhet kontakta:\nAvdelningsschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Facklig kontaktperson f\u00f6r Kommunal \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Vill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Bifoga g\u00e4rna examensbevis. Vi kommer intervjua l\u00f6pande.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 14:10:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 100, Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000024", "arbetsgivareId": "10820078", "arbetsgivareNamn": "REGION UPPSALA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Uppsala", "ansokningssattWebbadress": "https://lul.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=38029&RefNo=LE37%2f2021&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "LE37/2021", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 908", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 908", "postnr": "74525", "postort": "Enk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 908", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616425286405, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HGwg_unG_TsG", "namn": "Enk\u00f6ping"}, "latitud": "59.635693", "longitud": "17.077824", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}