{"annonsId": 24613006, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556650-0244-wb-153779", "annonsrubrik": "Utbildare till arbetsmarknadsutbildning", "annonstext": "Vill du arbeta i ett f\u00f6retag med tydliga v\u00e4rderingar, d\u00e4r m\u00e4nniskan \u00e4r i fokus? Work for you st\u00e4rker personer som st\u00e5r utanf\u00f6r eller vill ta n\u00e4sta steg p\u00e5 arbetsmarknaden genom att s\u00e4lja och leverera arbetsmarknadstj\u00e4nster, vuxenutbildning, bemanning och rekrytering. Vi har varit en kompletterande akt\u00f6r till Arbetsf\u00f6rmedlingen sedan 2007. \u00c5r 2014 blev \u00e4ven utbildningsf\u00f6retaget Infokomp en del av koncernen.\n\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.workforyou.se\r\n\r\nVill du arbeta i ett v\u00e4rderingsstyrt f\u00f6retag, d\u00e4r m\u00e4nniskan \u00e4r i fokus? Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta som utbildare i v\u00e5r tj\u00e4nst yrkes- och studief\u00f6rberedande utbildning p\u00e5 v\u00e5rt kontor i Halmstad. \n\nBeskrivning av tj\u00e4nsten \nI yrkes- och studief\u00f6rberedande utbildning (YSM) ligger fokus p\u00e5 att kombinera f\u00f6rdjupad studie- och yrkesv\u00e4gledning med individuellt planerade insatser (moduler), som exempelvis spr\u00e5ktr\u00e4ning, praktik, yrkesinformation och samh\u00e4llsinformation. M\u00e5let med insatsen \u00e4r att ta fram en tydlig och genomf\u00f6rbar planering f\u00f6r deltagarnas framtida yrkes- eller studieval, och att st\u00e4rka deras f\u00f6ruts\u00e4ttningar att lyckas genomf\u00f6ra denna plan. \n\nDina arbetsuppgifter \nSom utbildare kommer du fr\u00e4mst arbeta med utbildning, st\u00f6ttning och uppf\u00f6ljning i YSM. F\u00f6rutom ordinarie undervisning i k\u00e4rn\u00e4mnen och samh\u00e4llsinformation \u00e4r du \u00e4ven en resurs inom studie- och yrkesv\u00e4gledningen, och hj\u00e4lper eleverna att ta fram en tydlig och genomf\u00f6rbar planering f\u00f6r deras framtida yrkes- eller studieval. Vid behov \u00e4r du \u00e4ven behj\u00e4lplig i kontakten med arbetsgivare i syfte att ta fram och anskaffa platser f\u00f6r yrkespraktik, och arbetsplatsf\u00f6rlagd spr\u00e5ktr\u00e4ning samt \u00e4r behj\u00e4lplig i \u00f6vrigt f\u00f6rekommande tj\u00e4nster och administrativa uppgifter. \n\nDin profil \nVi s\u00f6ker dig med ett brinnande intresse f\u00f6r arbetsmarknads- och samh\u00e4llsrelaterade fr\u00e5gor. F\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att du har bra t\u00e5lamod, ett starkt engagemang och en god m\u00e4nniskok\u00e4nnedom. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta elever individuellt och anpassa niv\u00e5 och m\u00e5ls\u00e4ttning utifr\u00e5n elevens specifika behov. Vi ser \u00e4ven att du har l\u00e4tt att samarbeta med dina kollegor och tar eget ansvar \u00f6ver din arbetsinsats. Du har \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta och leva efter f\u00f6retagets v\u00e4rderingar bem\u00f6tande, empowerment, aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och professionalitet. Det \u00e4r ett krav att du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket obehindrat i tal och skrift och det \u00e4r meriterande om du \u00e4r flerspr\u00e5kig. Det anses som meriterande om du har tidigare erfarenhet av studie- och yrkesv\u00e4gledning och/eller coachning. \n\nKvalifikationer \n\n\u2022 Minst ett (1) \u00e5rs erfarenhet av m\u00e5lgruppen nyanl\u00e4nda eller \u00f6vriga utrikesf\u00f6dda med svaga kunskaper i svenska spr\u00e5ket. Och/eller har erfarenhet av att undervisa i svenska som andra spr\u00e5k. \n\nEller \n\n\u2022 Minst tv\u00e5 (2) \u00e5rs erfarenhet av att arbeta med m\u00e5lgruppen arbetss\u00f6kande inom exempelvis arbetsf\u00f6rmedlingen eller kommun. \n\n\u00d6vrigt \nVi erbjuder ett stimulerande och omv\u00e4xlande arbete i ett sp\u00e4nnande f\u00f6retag. Vi ser m\u00e5ngfald som en tillg\u00e5ng och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. Det \u00e4r avg\u00f6rande att du v\u00e4rdes\u00e4tter och efterlever v\u00e5ra v\u00e4rderingar: Bem\u00f6tande, Empowerment, Aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och Professionalitet. \n\nOmfattning: Heltid \n\nStart: Enligt \u00f6verenskommelse \n\nOrt: Halmstad\n\nAntal tj\u00e4nster: 1\n\nNotera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar genom telefon, e-post eller brev, anv\u00e4nd formul\u00e4ret nedan f\u00f6r att registrera din ans\u00f6kan redan idag, s\u00e5 h\u00f6r vi av oss till dig. \n\n\u00d6nskar du ytterligare information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta: \n\nFIRSTNAME LASTNAME\n\nRegionchef\u200e \n\n EMAIL ", "annonstextFormaterad": "Vill du arbeta i ett f\u00f6retag med tydliga v\u00e4rderingar, d\u00e4r m\u00e4nniskan \u00e4r i fokus? Work for you st\u00e4rker personer som st\u00e5r utanf\u00f6r eller vill ta n\u00e4sta steg p\u00e5 arbetsmarknaden genom att s\u00e4lja och leverera arbetsmarknadstj\u00e4nster, vuxenutbildning, bemanning och rekrytering. Vi har varit en kompletterande akt\u00f6r till Arbetsf\u00f6rmedlingen sedan 2007. \u00c5r 2014 blev \u00e4ven utbildningsf\u00f6retaget Infokomp en del av koncernen.\n\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.workforyou.se\r\n\r\nVill du arbeta i ett v\u00e4rderingsstyrt f\u00f6retag, d\u00e4r m\u00e4nniskan \u00e4r i fokus? Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta som utbildare i v\u00e5r tj\u00e4nst yrkes- och studief\u00f6rberedande utbildning p\u00e5 v\u00e5rt kontor i Halmstad. \n\nBeskrivning av tj\u00e4nsten \nI yrkes- och studief\u00f6rberedande utbildning (YSM) ligger fokus p\u00e5 att kombinera f\u00f6rdjupad studie- och yrkesv\u00e4gledning med individuellt planerade insatser (moduler), som exempelvis spr\u00e5ktr\u00e4ning, praktik, yrkesinformation och samh\u00e4llsinformation. M\u00e5let med insatsen \u00e4r att ta fram en tydlig och genomf\u00f6rbar planering f\u00f6r deltagarnas framtida yrkes- eller studieval, och att st\u00e4rka deras f\u00f6ruts\u00e4ttningar att lyckas genomf\u00f6ra denna plan. \n\nDina arbetsuppgifter \nSom utbildare kommer du fr\u00e4mst arbeta med utbildning, st\u00f6ttning och uppf\u00f6ljning i YSM. F\u00f6rutom ordinarie undervisning i k\u00e4rn\u00e4mnen och samh\u00e4llsinformation \u00e4r du \u00e4ven en resurs inom studie- och yrkesv\u00e4gledningen, och hj\u00e4lper eleverna att ta fram en tydlig och genomf\u00f6rbar planering f\u00f6r deras framtida yrkes- eller studieval. Vid behov \u00e4r du \u00e4ven behj\u00e4lplig i kontakten med arbetsgivare i syfte att ta fram och anskaffa platser f\u00f6r yrkespraktik, och arbetsplatsf\u00f6rlagd spr\u00e5ktr\u00e4ning samt \u00e4r behj\u00e4lplig i \u00f6vrigt f\u00f6rekommande tj\u00e4nster och administrativa uppgifter. \n\nDin profil \nVi s\u00f6ker dig med ett brinnande intresse f\u00f6r arbetsmarknads- och samh\u00e4llsrelaterade fr\u00e5gor. F\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att du har bra t\u00e5lamod, ett starkt engagemang och en god m\u00e4nniskok\u00e4nnedom. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta elever individuellt och anpassa niv\u00e5 och m\u00e5ls\u00e4ttning utifr\u00e5n elevens specifika behov. Vi ser \u00e4ven att du har l\u00e4tt att samarbeta med dina kollegor och tar eget ansvar \u00f6ver din arbetsinsats. Du har \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta och leva efter f\u00f6retagets v\u00e4rderingar bem\u00f6tande, empowerment, aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och professionalitet. Det \u00e4r ett krav att du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket obehindrat i tal och skrift och det \u00e4r meriterande om du \u00e4r flerspr\u00e5kig. Det anses som meriterande om du har tidigare erfarenhet av studie- och yrkesv\u00e4gledning och/eller coachning. \n\nKvalifikationer \n\n\u2022 Minst ett (1) \u00e5rs erfarenhet av m\u00e5lgruppen nyanl\u00e4nda eller \u00f6vriga utrikesf\u00f6dda med svaga kunskaper i svenska spr\u00e5ket. Och/eller har erfarenhet av att undervisa i svenska som andra spr\u00e5k. \n\nEller \n\n\u2022 Minst tv\u00e5 (2) \u00e5rs erfarenhet av att arbeta med m\u00e5lgruppen arbetss\u00f6kande inom exempelvis arbetsf\u00f6rmedlingen eller kommun. \n\n\u00d6vrigt \nVi erbjuder ett stimulerande och omv\u00e4xlande arbete i ett sp\u00e4nnande f\u00f6retag. Vi ser m\u00e5ngfald som en tillg\u00e5ng och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. Det \u00e4r avg\u00f6rande att du v\u00e4rdes\u00e4tter och efterlever v\u00e5ra v\u00e4rderingar: Bem\u00f6tande, Empowerment, Aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och Professionalitet. \n\nOmfattning: Heltid \n\nStart: Enligt \u00f6verenskommelse \n\nOrt: Halmstad\n\nAntal tj\u00e4nster: 1\n\nNotera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar genom telefon, e-post eller brev, anv\u00e4nd formul\u00e4ret nedan f\u00f6r att registrera din ans\u00f6kan redan idag, s\u00e5 h\u00f6r vi av oss till dig. \n\n\u00d6nskar du ytterligare information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta: \n\nFIRSTNAME LASTNAME\n\nRegionchef\u200e \n\n EMAIL ", "publiceringsdatum": "2021-03-11 12:00:25", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566500244", "arbetsgivareId": "20439355", "arbetsgivareNamn": "Work For You i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Work for you AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.workforyou.se/framsida/jobba-hos-oss/?jobid=153779&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "gPCx_T6e_6P8", "namn": "Jobbcoach/Utbildningscoach", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Norgegatan 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Norgegatan 2", "postnr": "16432", "postort": "Kista", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Norgegatan 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615460425178, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.690834", "longitud": "12.82", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}