{"annonsId": 24618194, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556780-5212-237", "annonsrubrik": "Technical Product Specialist (inom omr\u00e5det klimatl\u00f6sningar)", "annonstext": "Technical Product Specialist (inom omr\u00e5det klimatl\u00f6sningar)\n\nBemanningsstyrkan \u00e4r ett etablerat bemanningsf\u00f6retag med m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet och ett gediget kontaktn\u00e4t i Stor-Stockholm som l\u00f6ser v\u00e5ra kunders personalbehov. Vi ing\u00e5r i koncernen Veddestagruppen tillsammans med Veddesta Distribution, Veddesta Transport och Multi Logistik. \n\nBemanningsstyrkan \u00e4r fr\u00e4mst fokuserad p\u00e5 personaluthyrning, hyrk\u00f6p och rekrytering inom lager, logistik, administration och ekonomi. \n\nDet som driver oss \u00e4r att f\u00e5 r\u00e4tt m\u00e4nniska och kompetens att matchas med r\u00e4tt f\u00f6retagsklimat och arbetsuppgift. F\u00f6r att lyckas med v\u00e5ra \u00e5taganden \u00e4r vi mycket lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov. Vi vet att personal \u00e4r deras fr\u00e4msta tillg\u00e5ng. \n\nSom konsult \u00e4r du mycket viktig f\u00f6r oss och har du ambitionen att alltid g\u00f6ra ditt b\u00e4sta s\u00e5 \u00e4r du en av oss. \n\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r v\u00e5r uppdragsgivare Samsung Electronic Nordic AB:s r\u00e4kning en Technical Product Specialist (inom omr\u00e5det klimatl\u00f6sningar) f\u00f6r omg\u00e5ende tills\u00e4ttning, uppdraget \u00e4r p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r med stor m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. \n\nDu utg\u00e5r fr\u00e5n hemmet och reser \u00f6ver hela Norden f\u00f6r att bes\u00f6ka distribut\u00f6rer, installationer och lokala installat\u00f6rer vid behov. \nDu beh\u00f6ver inte sitta p\u00e5 kontoret i Kista dagligen men du skall kunna komma dit om du blir kallad till m\u00f6ten eller ibland bara f\u00f6r att tr\u00e4ffa dina kollegor. \nUnder Corona sk\u00f6ts arbetets mestadels via Web och telefon. \n\n- Tj\u00e4nstebil kommer att ing\u00e5 i tj\u00e4nsten. \n- Resor f\u00f6rekommer. \n- Du beh\u00f6ver vara n\u00e5gon som kan dra och inte \u00e4r i \"bakgrunden\".\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nEverything we do at Samsung is driven by an unyielding passion for excellence\u2014and an unfaltering commitment to develop the best products and services on the market. \nIn today\u2019s fast-paced global economy, change is constant and innovation is critical to a company\u2019s survival. \nAs we have done for 70 years, we set our sights on the future, anticipating market needs and demands so we can steer our company toward long-term success. \n\nOm tj\u00e4nsten \n\nDu kommer att tillh\u00f6ra ett sammansvetsat team om 11 personer som jobbar med produktgruppen klimatl\u00f6sningar, vilket innefattar allt fr\u00e5n luftv\u00e4rmepumpar f\u00f6r hemmabruk till VRF system f\u00f6r hotell, kontor och butiker. \n\nVi s\u00f6ker dig som har dokumenterad erfarenhet inom v\u00e4rme/kyla, g\u00e4rna inom Installation/Drift/Drifts\u00e4ttning och Service. \n\nI din roll kommer du att hantera support som efterfr\u00e5gas av v\u00e5ra distribut\u00f6rer och installat\u00f6rer, b\u00e5de via mail, digitala m\u00f6ten eller via telefon. \n\nDu kommer ocks\u00e5 att arbeta med: \n\n- Utbildning i Samsungs pumpar och reservdelshantering \n- Uppstart och installation av system p\u00e5 plats om det efterfr\u00e5gas av kunder/distribut\u00f6rer \n- Fels\u00f6kning och hj\u00e4lp till kunder p\u00e5 plats eller p\u00e5 distans \n- Utbilda kunderna att anv\u00e4nda v\u00e5r partnerportal f\u00f6r felrapportering, \u00e4rendehantering etc. \n- Uppf\u00f6ljning av produktkvalitet och servicerelaterade \u00e4renden \n\nDu kommer att ha ett t\u00e4tt samarbete med v\u00e5r B2B produktchef och d\u00e4rf\u00f6r kan ditt arbete \u00e4ven komma att inneb\u00e4ra att hj\u00e4lpa till med manualer, produktinformation och priss\u00e4ttning. \n\nDu kommer att bli utbildad b\u00e5de i Norden samt av v\u00e5ra kollegor p\u00e5 huvudkontoret i Nederl\u00e4nderna.\n\nKrav och f\u00e4rdigheter\n\nF\u00f6r att lyckas i tj\u00e4nsten \u00e4r det viktigt att du: \n\n- har mycket goda kunskaper i st\u00f6rre system (\u00f6ver 15Kwh), s\u00e5 som VRF, st\u00f6rre luft/vatten och ventilationsenheter. \n- har dokumenterad erfarenhet inom v\u00e4rme/kyla, g\u00e4rna inom Installation/Drift/Drifts\u00e4ttning och Service. \n- \u00e4r verbal, social, pedagogisk och lugn eftersom du beh\u00f6ver guida m\u00e4nniskor p\u00e5 distans (Via Web eller Telefon). \n- Beh\u00e4rskar Svenska och Engelska i tal och skrift. \n- Har k\u00f6rkort. \n- Mycket goda kunskaper i Officepaketet.\n\nVad kan vi erbjuda?\n\nBemanningsstyrkan \u00e4r ett personligt f\u00f6retag d\u00e4r vi alla \u00e4r kollegor oavsett var vi har v\u00e5r fysiska arbetsplats. Vi kan erbjuda dig runt trettio kollegor som \u00e4r placerade hos Samsung och i normala fall \u00e4r din konsultchef \u00e4r p\u00e5 plats minst tv\u00e5 g\u00e5nger per vecka f\u00f6r att hj\u00e4lpa dig med fr\u00e5gor och funderingar. \nJust nu under pandemi-tider s\u00e5 arbetar alla p\u00e5 Samsung hemifr\u00e5n efter sin uppl\u00e4rning och dina m\u00f6ten med din konsultchef sker digitalt. \nVi erbjuder marknadsm\u00e4ssig m\u00e5nadsl\u00f6n, friskv\u00e5rdsbidrag och allt som ing\u00e5r i v\u00e5rt kollektivavtal. Ut\u00f6ver det s\u00e5 har vi regelbundet gemensamma sammankomster d\u00e4r alla fr\u00e5n Bemanningsstyrkan tr\u00e4ffas. \n\nK\u00e4nner du att ovanst\u00e5ende st\u00e4mmer in p\u00e5 dig och att du vill bli en del av Bemanningsstyrkans team s\u00e5 tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan. \n\nPlatsen ska tills\u00e4ttas omg\u00e5ende och intervjuer sker fortl\u00f6pande. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan som ska inneh\u00e5lla ett cv, ett personligt brev, ett startdatum och ett l\u00f6neanspr\u00e5k. \n\n/ Therese Barvell Rappel \n\nKonsultchef Bemanningsstyrkan", "annonstextFormaterad": "Technical Product Specialist (inom omr\u00e5det klimatl\u00f6sningar)\n\nBemanningsstyrkan \u00e4r ett etablerat bemanningsf\u00f6retag med m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet och ett gediget kontaktn\u00e4t i Stor-Stockholm som l\u00f6ser v\u00e5ra kunders personalbehov. Vi ing\u00e5r i koncernen Veddestagruppen tillsammans med Veddesta Distribution, Veddesta Transport och Multi Logistik. \n\nBemanningsstyrkan \u00e4r fr\u00e4mst fokuserad p\u00e5 personaluthyrning, hyrk\u00f6p och rekrytering inom lager, logistik, administration och ekonomi. \n\nDet som driver oss \u00e4r att f\u00e5 r\u00e4tt m\u00e4nniska och kompetens att matchas med r\u00e4tt f\u00f6retagsklimat och arbetsuppgift. F\u00f6r att lyckas med v\u00e5ra \u00e5taganden \u00e4r vi mycket lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov. Vi vet att personal \u00e4r deras fr\u00e4msta tillg\u00e5ng. \n\nSom konsult \u00e4r du mycket viktig f\u00f6r oss och har du ambitionen att alltid g\u00f6ra ditt b\u00e4sta s\u00e5 \u00e4r du en av oss. \n\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r v\u00e5r uppdragsgivare Samsung Electronic Nordic AB:s r\u00e4kning en Technical Product Specialist (inom omr\u00e5det klimatl\u00f6sningar) f\u00f6r omg\u00e5ende tills\u00e4ttning, uppdraget \u00e4r p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r med stor m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. \n\n\n\nDu utg\u00e5r fr\u00e5n hemmet och reser \u00f6ver hela Norden f\u00f6r att bes\u00f6ka distribut\u00f6rer, installationer och lokala installat\u00f6rer vid behov. \nDu beh\u00f6ver inte sitta p\u00e5 kontoret i Kista dagligen men du skall kunna komma dit om du blir kallad till m\u00f6ten eller ibland bara f\u00f6r att tr\u00e4ffa dina kollegor. \nUnder Corona sk\u00f6ts arbetets mestadels via Web och telefon. \n\n\n\n- Tj\u00e4nstebil kommer att ing\u00e5 i tj\u00e4nsten. \n- Resor f\u00f6rekommer. \n- Du beh\u00f6ver vara n\u00e5gon som kan dra och inte \u00e4r i \"bakgrunden\".\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nEverything we do at Samsung is driven by an unyielding passion for excellence\u2014and an unfaltering commitment to develop the best products and services on the market. \nIn today\u2019s fast-paced global economy, change is constant and innovation is critical to a company\u2019s survival. \nAs we have done for 70 years, we set our sights on the future, anticipating market needs and demands so we can steer our company toward long-term success. \n\nOm tj\u00e4nsten \n\nDu kommer att tillh\u00f6ra ett sammansvetsat team om 11 personer som jobbar med produktgruppen klimatl\u00f6sningar, vilket innefattar allt fr\u00e5n luftv\u00e4rmepumpar f\u00f6r hemmabruk till VRF system f\u00f6r hotell, kontor och butiker. \n\nVi s\u00f6ker dig som har dokumenterad erfarenhet inom v\u00e4rme/kyla, g\u00e4rna inom Installation/Drift/Drifts\u00e4ttning och Service. \n\nI din roll kommer du att hantera support som efterfr\u00e5gas av v\u00e5ra distribut\u00f6rer och installat\u00f6rer, b\u00e5de via mail, digitala m\u00f6ten eller via telefon. \n\nDu kommer ocks\u00e5 att arbeta med: \n\n\n\n- Utbildning i Samsungs pumpar och reservdelshantering \n- Uppstart och installation av system p\u00e5 plats om det efterfr\u00e5gas av kunder/distribut\u00f6rer \n- Fels\u00f6kning och hj\u00e4lp till kunder p\u00e5 plats eller p\u00e5 distans \n- Utbilda kunderna att anv\u00e4nda v\u00e5r partnerportal f\u00f6r felrapportering, \u00e4rendehantering etc. \n- Uppf\u00f6ljning av produktkvalitet och servicerelaterade \u00e4renden \n\nDu kommer att ha ett t\u00e4tt samarbete med v\u00e5r B2B produktchef och d\u00e4rf\u00f6r kan ditt arbete \u00e4ven komma att inneb\u00e4ra att hj\u00e4lpa till med manualer, produktinformation och priss\u00e4ttning. \n\n\n\nDu kommer att bli utbildad b\u00e5de i Norden samt av v\u00e5ra kollegor p\u00e5 huvudkontoret i Nederl\u00e4nderna.\n\nKrav och f\u00e4rdigheter\n\nF\u00f6r att lyckas i tj\u00e4nsten \u00e4r det viktigt att du: \n\n- har mycket goda kunskaper i st\u00f6rre system (\u00f6ver 15Kwh), s\u00e5 som VRF, st\u00f6rre luft/vatten och ventilationsenheter. \n- har dokumenterad erfarenhet inom v\u00e4rme/kyla, g\u00e4rna inom Installation/Drift/Drifts\u00e4ttning och Service. \n- \u00e4r verbal, social, pedagogisk och lugn eftersom du beh\u00f6ver guida m\u00e4nniskor p\u00e5 distans (Via Web eller Telefon). \n- Beh\u00e4rskar Svenska och Engelska i tal och skrift. \n- Har k\u00f6rkort. \n- Mycket goda kunskaper i Officepaketet.\n\nVad kan vi erbjuda?\n\nBemanningsstyrkan \u00e4r ett personligt f\u00f6retag d\u00e4r vi alla \u00e4r kollegor oavsett var vi har v\u00e5r fysiska arbetsplats. Vi kan erbjuda dig runt trettio kollegor som \u00e4r placerade hos Samsung och i normala fall \u00e4r din konsultchef \u00e4r p\u00e5 plats minst tv\u00e5 g\u00e5nger per vecka f\u00f6r att hj\u00e4lpa dig med fr\u00e5gor och funderingar. \nJust nu under pandemi-tider s\u00e5 arbetar alla p\u00e5 Samsung hemifr\u00e5n efter sin uppl\u00e4rning och dina m\u00f6ten med din konsultchef sker digitalt. \nVi erbjuder marknadsm\u00e4ssig m\u00e5nadsl\u00f6n, friskv\u00e5rdsbidrag och allt som ing\u00e5r i v\u00e5rt kollektivavtal. Ut\u00f6ver det s\u00e5 har vi regelbundet gemensamma sammankomster d\u00e4r alla fr\u00e5n Bemanningsstyrkan tr\u00e4ffas. \n\nK\u00e4nner du att ovanst\u00e5ende st\u00e4mmer in p\u00e5 dig och att du vill bli en del av Bemanningsstyrkans team s\u00e5 tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan. \n\nPlatsen ska tills\u00e4ttas omg\u00e5ende och intervjuer sker fortl\u00f6pande. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan som ska inneh\u00e5lla ett cv, ett personligt brev, ett startdatum och ett l\u00f6neanspr\u00e5k. \n\n/ Therese Barvell Rappel \n\nKonsultchef Bemanningsstyrkan", "publiceringsdatum": "2021-03-12 15:36:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltidsanst\u00e4llning\r\nStart omg\u00e5ende och minst till och med 30 april 2023 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n\r\nFriskv\u00e5rdsbidrag samt \u00f6vrigt som finns i v\u00e5rt kollektivavtal", "organisationsnummer": "5567805212", "arbetsgivareId": "20486418", "arbetsgivareNamn": "Bemanningsstyrkan i Rosersberg AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bemanningsstyrkan i Rosersberg AB", "ansokningssattWebbadress": "https://bemanningsstyrkan.se/tillgangliga-jobb/?mtrpage=assignment&mtrt=ams&mtrid=237", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "6LYA_Sgu_hsR", "namn": "Kyl- och v\u00e4rmepumpstekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "6LYA_Sgu_hsR", "namn": "Kyl- och v\u00e4rmepumpstekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Tallbacksgatan 11S 19572 Rosersberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tallbacksgatan 11S", "postnr": "19572", "postort": "Rosersberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tallbacksgatan 11S 19572 Rosersberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615559762019, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}