{"annonsId": 24613466, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2221-4355000811", "annonsrubrik": "Omsorgsassistent", "annonstext": "I Falu kommun finns en m\u00e4ngd intressanta och kvalificerade arbetsuppgifter. Vi har ingenj\u00f6rer, kommunikat\u00f6rer, l\u00e4rare, undersk\u00f6terskor, projektledare och jurister samt 214 andra yrkesbefattningar. V\u00e5r vision \u00e4r Ett st\u00f6rre Falun. Vi ska vara enkla att samarbeta med och till nytta f\u00f6r faluborna. Vi g\u00f6r skillnad och vi har jobb som m\u00e4rks. Vi \u00e4r dessutom en arbetsgivare som vill ta tillvara v\u00e5ra medarbetares fulla kompetens - det vet vi leder till utveckling b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r organisationen. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att ge v\u00e5ra medarbetare ett h\u00e5llbart arbetsliv, vilket vi kallar \u201dBalans i livet\u201d. Vi satsar allts\u00e5 mycket p\u00e5 de mjuka v\u00e4rdena \u2013 hur m\u00e4nniskor m\u00e5r, blir bem\u00f6tta och kan v\u00e4xa \u2013 eftersom det \u00e4r v\u00e5r definition av att vara en riktigt bra arbetsgivare. I Falu kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet och vi ser g\u00e4rna en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som bidrar till detta.\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu en arbetskamrat till Liljekonvaljv\u00e4gens gruppbostad! \n\nLiljekonvaljv\u00e4gens gruppbostad tillh\u00f6r Omv\u00e5rdnadsf\u00f6rvaltningen sektion LSS Boende. Vi arbetar utifr\u00e5n lagstiftningen LSS (Lagen som st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade). LSS \u00e4r en r\u00e4ttighetslag som ska ge personer med funktionsvariationer goda levnadsvillkor. M\u00e5let \u00e4r att den enskilde ska f\u00e5 m\u00f6jlighet att leva som andra och f\u00e5 den hj\u00e4lp och st\u00f6d som beh\u00f6vs i det dagliga livet.\n\nArbetsuppgifter\nSom medarbetare blir ditt uppdrag att arbeta efter varje enskild brukares behov, \u00f6nskem\u00e5l och genomf\u00f6randeplan. Det inneb\u00e4r att ge omsorg och st\u00f6d i det dagliga livet, som vid sk\u00f6tsel av hemmet, matlagning och i olika sociala situationer. Det kan innefatta st\u00f6ttning vid l\u00e4karbes\u00f6k, ink\u00f6p, utflykter eller promenader. God fysik kr\u00e4vs d\u00e5 vi \u00e4r fysiskt aktiva p\u00e5 enheten. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att ha kontakt med olika professioner samt v\u00e5ra brukares f\u00f6retr\u00e4dare/gode m\u00e4n och anh\u00f6riga.\n\nVi arbetar med l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande genom att st\u00f6dja och motivera med tydligg\u00f6rande pedagogik och d\u00e4r struktur \u00e4r en viktig del i v\u00e5rt arbetss\u00e4tt. Arbetet planeras, dokumenteras och f\u00f6ljs upp enligt aktuella genomf\u00f6randeplaner. Vi anv\u00e4nder teckenspr\u00e5k. \n\nVi utf\u00f6r \u00e4ven vissa medicinska arbetsuppgifter d\u00e4r det kr\u00e4vs en medicindelegation. Delegationen f\u00e5r du efter avlagt prov hos v\u00e5r sjuksk\u00f6terska. Vi dokumenterar i ett f\u00f6r verksamheten anpassat datasystem.\n\nKvalifikationer\nUtbildning och erfarenhet\n\n- Dokumenterad erfarenhet av arbete med personer med funktionsvariationer och autism\n- Teckenspr\u00e5ksutbildning eller dokumenterad erfarenhet av teckenspr\u00e5k\n- God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i svenska i b\u00e5de tal och skrift.\n\nPersonliga egenskaper\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss b\u00f6r du vara en positiv person, tycka om att samarbeta och arbeta\nsj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Arbetet kr\u00e4ver att du \u00e4r stabil, har t\u00e5lamod samt \u00e4r engagerad i ditt arbete.\nS\u00e4rskild vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMeriterande kvalifikationer\n\n- Utbildning som riktar sig mot personer med funktionsvariationer\n- Kunskap och erfarenhet kring tydligg\u00f6rande pedagogik och att arbeta med struktur.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, fr.o.m.\n2021-06-07 t.o.m. 2022-01-31. \n\nVerksamheten till\u00e4mpar arbetstidsavtalet Heltid till alla, d\u00e4r utg\u00e5ngspunkten \u00e4r heltid men med m\u00f6jlighet att \u00f6nska\nsyssels\u00e4ttningsgrad. Avtalet inneb\u00e4r \u00e4ven en flexibilitet och m\u00f6jlighet att\ntill viss del \u00f6nska arbetstider. Arbetstiden innefattar dag, kv\u00e4ll, reviderad jour och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. \n\nKopior p\u00e5 betyg l\u00e4mnas till Falu kommun i samband med intervju. F\u00f6r den som erbjuds tj\u00e4nsten kr\u00e4vs enligt Lagen om registerkontroll\n(2010:479) utdrag fr\u00e5n Rikspolisens belastningsregister. Best\u00e4ll detta i\nsamband med ans\u00f6kan s\u00e5 att det finns tillg\u00e4ngligt ifall du blir aktuell f\u00f6r\ntj\u00e4nsten.\n\nUpplysningar\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Enhetschef LSS, tel.  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\n\nKommunal, Malene S\u00e4rmark, tlf  TELEPHONENO \u00d6vrigt\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR. Vid problem med att genomf\u00f6ra din ans\u00f6kan \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta  EMAIL \n\nArbetsplats", "annonstextFormaterad": "I Falu kommun finns en m\u00e4ngd intressanta och kvalificerade arbetsuppgifter. Vi har ingenj\u00f6rer, kommunikat\u00f6rer, l\u00e4rare, undersk\u00f6terskor, projektledare och jurister samt 214 andra yrkesbefattningar. V\u00e5r vision \u00e4r Ett st\u00f6rre Falun. Vi ska vara enkla att samarbeta med och till nytta f\u00f6r faluborna. Vi g\u00f6r skillnad och vi har jobb som m\u00e4rks. Vi \u00e4r dessutom en arbetsgivare som vill ta tillvara v\u00e5ra medarbetares fulla kompetens - det vet vi leder till utveckling b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r organisationen. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att ge v\u00e5ra medarbetare ett h\u00e5llbart arbetsliv, vilket vi kallar \u201dBalans i livet\u201d. Vi satsar allts\u00e5 mycket p\u00e5 de mjuka v\u00e4rdena \u2013 hur m\u00e4nniskor m\u00e5r, blir bem\u00f6tta och kan v\u00e4xa \u2013 eftersom det \u00e4r v\u00e5r definition av att vara en riktigt bra arbetsgivare. I Falu kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet och vi ser g\u00e4rna en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som bidrar till detta.\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu en arbetskamrat till Liljekonvaljv\u00e4gens gruppbostad!\u00a0\n\nLiljekonvaljv\u00e4gens gruppbostad tillh\u00f6r Omv\u00e5rdnadsf\u00f6rvaltningen sektion LSS Boende. Vi arbetar utifr\u00e5n lagstiftningen LSS (Lagen som st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade). LSS \u00e4r en r\u00e4ttighetslag som ska ge personer med funktionsvariationer goda levnadsvillkor. M\u00e5let \u00e4r att den enskilde ska f\u00e5 m\u00f6jlighet att leva som andra och f\u00e5 den hj\u00e4lp och st\u00f6d som beh\u00f6vs i det dagliga livet.\n\nArbetsuppgifter\nSom medarbetare blir ditt uppdrag att arbeta efter varje enskild brukares behov, \u00f6nskem\u00e5l och genomf\u00f6randeplan. Det inneb\u00e4r att ge omsorg och st\u00f6d i det dagliga livet, som vid sk\u00f6tsel av hemmet, matlagning och i olika sociala situationer. Det kan innefatta st\u00f6ttning vid l\u00e4karbes\u00f6k, ink\u00f6p, utflykter eller promenader. God fysik kr\u00e4vs d\u00e5 vi \u00e4r fysiskt aktiva p\u00e5 enheten. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att ha kontakt med olika professioner samt v\u00e5ra brukares f\u00f6retr\u00e4dare/gode m\u00e4n och anh\u00f6riga.\n\nVi arbetar med l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande genom att st\u00f6dja och motivera med tydligg\u00f6rande pedagogik och d\u00e4r struktur \u00e4r en viktig del i v\u00e5rt arbetss\u00e4tt. Arbetet planeras, dokumenteras och f\u00f6ljs upp enligt aktuella genomf\u00f6randeplaner. Vi anv\u00e4nder teckenspr\u00e5k. \n\nVi utf\u00f6r \u00e4ven vissa medicinska arbetsuppgifter d\u00e4r det kr\u00e4vs en medicindelegation. Delegationen f\u00e5r du efter avlagt prov hos v\u00e5r sjuksk\u00f6terska. Vi dokumenterar i ett f\u00f6r verksamheten anpassat datasystem.\n\nKvalifikationer\nUtbildning och erfarenhet\n\n- Dokumenterad erfarenhet av arbete med personer med funktionsvariationer och autism\n- Teckenspr\u00e5ksutbildning eller dokumenterad erfarenhet av teckenspr\u00e5k\n- God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i svenska i b\u00e5de tal och skrift.\n\nPersonliga egenskaper\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss b\u00f6r du vara en positiv person, tycka om att samarbeta och arbeta\nsj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Arbetet kr\u00e4ver att du \u00e4r stabil, har t\u00e5lamod samt \u00e4r engagerad i ditt arbete.\nS\u00e4rskild vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMeriterande kvalifikationer\n\n-\u00a0Utbildning som riktar sig mot personer med funktionsvariationer\n- Kunskap och erfarenhet kring tydligg\u00f6rande pedagogik och att arbeta med struktur.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, fr.o.m.\n2021-06-07 t.o.m. 2022-01-31.\u00a0\n\nVerksamheten till\u00e4mpar arbetstidsavtalet Heltid till alla, d\u00e4r utg\u00e5ngspunkten \u00e4r heltid men med m\u00f6jlighet att \u00f6nska\nsyssels\u00e4ttningsgrad. Avtalet inneb\u00e4r \u00e4ven en flexibilitet och m\u00f6jlighet att\ntill viss del \u00f6nska arbetstider. Arbetstiden innefattar dag, kv\u00e4ll, reviderad jour och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. \n\nKopior p\u00e5 betyg l\u00e4mnas till Falu kommun i samband med intervju. F\u00f6r den som erbjuds tj\u00e4nsten kr\u00e4vs enligt Lagen om registerkontroll\n(2010:479) utdrag fr\u00e5n Rikspolisens belastningsregister. Best\u00e4ll detta i\nsamband med ans\u00f6kan s\u00e5 att det finns tillg\u00e4ngligt ifall du blir aktuell f\u00f6r\ntj\u00e4nsten.\n\nUpplysningar\n\nFIRSTNAME LASTNAME, Enhetschef LSS, tel.  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\n\nKommunal, Malene S\u00e4rmark, tlf  TELEPHONENO \u00d6vrigt\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR. Vid problem med att genomf\u00f6ra din ans\u00f6kan \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta  EMAIL \n\nArbetsplats\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-11 13:29:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.falun.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nVisstid > 6 m\u00e5nader.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002221", "arbetsgivareId": "10820015", "arbetsgivareNamn": "Falu kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Falu kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4355000811&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4355000811", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": ",  ", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Falu kommun", "postnr": "79183", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": ",  ", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615465752091, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": "60.60646", "longitud": "15.6355", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}