{"annonsId": 24614249, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Legitimerad fritidsl\u00e4rare till Fagerlidsskolan", "annonstext": "Var finns du?\n\nVi p\u00e5 Fagerlidsskolan i Mellerud s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad fritidsl\u00e4rare och brinner f\u00f6r elevers l\u00e4rande och vill arbeta p\u00e5 en skola d\u00e4r v\u00e4rdegrund och l\u00e4rande st\u00e5r i fokus f\u00f6r alla.\n\nFagerlidsskolan:\n\n\u00c4r en skola med cirka 100 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 3. Vi tror p\u00e5 ett integrerande arbetss\u00e4tt d\u00e4r vi m\u00f6ter skolans elever utifr\u00e5n var och ens behov. P\u00e5 skolan finns en v\u00e4l fungerande elevh\u00e4lsa som arbetar t\u00e4tt tillsammans med pedagogerna. Vi har \u00e4ven v\u00e5r fritidsverksamhet integrerat i skolans lokaler. P\u00e5 fritids arbetar vi g\u00e4rna med att variera v\u00e5ra l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r eleverna. Vi arbetar med olika tema, iPad-anv\u00e4ndande, f\u00e4rg och konstruktion. Du kommer att arbeta med bra l\u00e4romedel samt ha tillg\u00e5ng till Ipad. Du arbetar tillsammans med erfaren och kompetent personal. Vi jobbar mot gemensamma m\u00e5l och st\u00f6ttar varandra i det dagliga arbetet f\u00f6r att skapa en god \u201dvi\u201d k\u00e4nsla. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r f\u00f6rutom arbete p\u00e5 skolans fritids \u00e4ven att arbeta som st\u00f6dpedagog under skoldagen.\n\nKvalifikationer:\n\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarexamen och beh\u00f6righet som fritidsl\u00e4rare.\n\nDu har en positiv inst\u00e4llning till samarbete, \u00e4r ansvarstagande och har ett l\u00f6sningsfokuserat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du tror p\u00e5 elevens/barnets f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas och kan f\u00e5 gruppen att k\u00e4nna gl\u00e4dje i l\u00e4randet. Du ska vara insatt i skolans och fritidshemmets l\u00e4roplan. Du ska ha goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket b\u00e5de i tal och skrift.\n\nTilltr\u00e4de/omfattning/varaktighet:\n\nAnst\u00e4llningsform: Visstidsanst\u00e4llning 80% \n\nTilltr\u00e4de: 2021-08-10 \u2013 2021-12-21\n\nAnge l\u00f6neanspr\u00e5k.\n\nAns\u00f6kan:\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan i form av personligt brev och CV som s\u00e4nds till Melleruds kommun, Kultur- och utbildningsf\u00f6rvaltningen, 464 80 Mellerud.\n\nMelleruds kommun verkar aktivt med att minska pappersanv\u00e4ndningen s\u00e5 ans\u00f6k g\u00e4rna via e-post. Vi skickar inte tillbaka eventuellt ins\u00e4nda betygskopior.  \n\nVi undanber oss v\u00e4nligen, men best\u00e4mt, direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. \n\nVi \u00e4r en tobaksfri arbetsplats.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Var finns du?</strong></p><p>Vi p\u00e5 Fagerlidsskolan i Mellerud s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad fritidsl\u00e4rare och brinner f\u00f6r elevers l\u00e4rande och vill arbeta p\u00e5 en skola d\u00e4r v\u00e4rdegrund och l\u00e4rande st\u00e5r i fokus f\u00f6r alla.</p><p><strong>Fagerlidsskolan:</strong></p><p>\u00c4r en skola med cirka 100 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 3. Vi tror p\u00e5 ett integrerande arbetss\u00e4tt d\u00e4r vi m\u00f6ter skolans elever utifr\u00e5n var och ens behov. P\u00e5 skolan finns en v\u00e4l fungerande elevh\u00e4lsa som arbetar t\u00e4tt tillsammans med pedagogerna. Vi har \u00e4ven v\u00e5r fritidsverksamhet integrerat i skolans lokaler. P\u00e5 fritids arbetar vi g\u00e4rna med att variera v\u00e5ra l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r eleverna. Vi arbetar med olika tema, iPad-anv\u00e4ndande, f\u00e4rg och konstruktion. Du kommer att arbeta med bra l\u00e4romedel samt ha tillg\u00e5ng till Ipad. Du arbetar tillsammans med erfaren och kompetent personal. Vi jobbar mot gemensamma m\u00e5l och st\u00f6ttar varandra i det dagliga arbetet f\u00f6r att skapa en god \u201dvi\u201d k\u00e4nsla. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r f\u00f6rutom arbete p\u00e5 skolans fritids \u00e4ven att arbeta som st\u00f6dpedagog under skoldagen.</p><p><strong>Kvalifikationer:</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarexamen och beh\u00f6righet som fritidsl\u00e4rare.</p><p>Du har en positiv inst\u00e4llning till samarbete, \u00e4r ansvarstagande och har ett l\u00f6sningsfokuserat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du tror p\u00e5 elevens/barnets f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas och kan f\u00e5 gruppen att k\u00e4nna gl\u00e4dje i l\u00e4randet. Du ska vara insatt i skolans och fritidshemmets l\u00e4roplan. Du ska ha goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket b\u00e5de i tal och skrift.</p><p><strong>Tilltr\u00e4de/omfattning/varaktighet:</strong></p><p>Anst\u00e4llningsform: Visstidsanst\u00e4llning 80% </p><p>Tilltr\u00e4de: 2021-08-10 \u2013 2021-12-21</p><p>Ange l\u00f6neanspr\u00e5k.</p><p><strong>Ans\u00f6kan:</strong></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan i form av personligt brev och CV som s\u00e4nds till Melleruds kommun, Kultur- och utbildningsf\u00f6rvaltningen, 464 80 Mellerud.</p><p>Melleruds kommun verkar aktivt med att minska pappersanv\u00e4ndningen s\u00e5 ans\u00f6k g\u00e4rna via e-post. Vi skickar inte tillbaka eventuellt ins\u00e4nda betygskopior.  </p><p>Vi undanber oss v\u00e4nligen, men best\u00e4mt, direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. </p><p>Vi \u00e4r en tobaksfri arbetsplats.</p><p><br></p><p><strong>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</strong> </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 15:35:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120001488", "arbetsgivareId": "20325555", "arbetsgivareNamn": "Melleruds kommun", "arbetsplatsId": "86310381", "arbetsplatsNamn": "Kultur- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/12 Fritids Fagerlid", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615473317089, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Storgatan 11", "postnr": "46430", "postort": "Mellerud", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "tt1B_7rH_vhG", "namn": "Mellerud"}, "latitud": "58.7038355104991", "longitud": "12.4596034641941", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}