{"annonsId": 24618894, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Web designer med intresse f\u00f6r verkstad", "annonstext": "Folket D\u00e4ck\n\nVi str\u00e4var alltid efter att ha det l\u00e4gsta priset p\u00e5 marknaden.\n\nOm du hittar ett l\u00e4gre pris p\u00e5 v\u00e5ra d\u00e4ck med montering och balansering n\u00e5gon annan stans s\u00e5 matchar vi det vid k\u00f6ptillf\u00e4llet, kom in s\u00e5 l\u00f6ser vi det.\n\nVi har \u00e4ven l\u00e5ga priser p\u00e5 service och reparationer samt att vi har tv\u00e4tt och rekonditionering av er bil.\n\nNu s\u00f6ker vi v\u00e5r n\u00e4sta stj\u00e4rna till Folkets d\u00e4ck och vi vill hitta en m\u00e5ngsysslare med r\u00e4tt t\u00e4nk.\n\nOch vi vet vad service i V\u00e4rldsklass inneb\u00e4r!\n\nViktigt med integritet med en h\u00f6g serviceniv\u00e5 och van att hantera kunder p\u00e5 distans och direkt i verkstaden.\n\nVi s\u00f6ker dig som har f\u00f6ljande kompetens.\n\n\tAtt kunna web design och marknadsf\u00f6ring till v\u00e5ra olika f\u00f6retag\n\tAtt arbeta proaktivt om vad som \u00e4r f\u00f6retagets b\u00e4sta\n\tAtt prata och skriva obehindrat p\u00e5 svenska\n\tAtt vara kommunikativ och social\n\tAtt vara ett f\u00f6red\u00f6me/ representativ in och utanf\u00f6r verkstaden\n\tAtt ha viss intresse f\u00f6r verkstad vad g\u00e4ller bilar, d\u00e4ckskifte, tv\u00e4tt mm\n\tAtt vara en god ledare och van att ansvara f\u00f6r olika personalfr\u00e5gor och viss administration\n\tAtt ha leverant\u00f6rs kontakt \n\tDriven och vinstdrivande som har l\u00e4tt f\u00f6r att prioritera\n\tAtt ha god datorvana och ha bra k\u00e4nnedom om sociala medier\n\nVi har roligt p\u00e5 v\u00e5r arbetsplats och denna tj\u00e4nst \u00e4r mycket utvecklande f\u00f6r r\u00e4tt person.\n\nTills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista datum d\u00e5 vi har intervjuer fortl\u00f6pande.\n\nVi p\u00e5 arbetsplatsen v\u00e4rnar om k\u00f6nsf\u00f6rdelning och vi ser g\u00e4rna kvinnliga s\u00f6kande.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Folket D\u00e4ck</p><p>Vi str\u00e4var alltid efter att ha det l\u00e4gsta priset p\u00e5 marknaden.</p><p>Om du hittar ett l\u00e4gre pris p\u00e5 v\u00e5ra d\u00e4ck med montering och balansering n\u00e5gon annan stans s\u00e5 matchar vi det vid k\u00f6ptillf\u00e4llet, kom in s\u00e5 l\u00f6ser vi det.</p><p>Vi har \u00e4ven l\u00e5ga priser p\u00e5 service och reparationer samt att vi har tv\u00e4tt och rekonditionering av er bil.</p><p>Nu s\u00f6ker vi v\u00e5r n\u00e4sta stj\u00e4rna till Folkets d\u00e4ck och vi vill hitta en m\u00e5ngsysslare med r\u00e4tt t\u00e4nk.</p><p>Och vi vet vad service i V\u00e4rldsklass inneb\u00e4r!</p><p>Viktigt med integritet med en h\u00f6g serviceniv\u00e5 och van att hantera kunder p\u00e5 distans och direkt i verkstaden.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som har f\u00f6ljande kompetens.</p><ul><li>Att kunna web design och marknadsf\u00f6ring till v\u00e5ra olika f\u00f6retag</li><li>Att arbeta proaktivt om vad som \u00e4r f\u00f6retagets b\u00e4sta</li><li>Att prata och skriva obehindrat p\u00e5 svenska</li><li>Att vara kommunikativ och social</li><li>Att vara ett f\u00f6red\u00f6me/ representativ in och utanf\u00f6r verkstaden</li><li>Att ha viss intresse f\u00f6r verkstad vad g\u00e4ller bilar, d\u00e4ckskifte, tv\u00e4tt mm</li><li>Att vara en god ledare och van att ansvara f\u00f6r olika personalfr\u00e5gor och viss administration</li><li>Att ha leverant\u00f6rs kontakt </li><li>Driven och vinstdrivande som har l\u00e4tt f\u00f6r att prioritera</li><li>Att ha god datorvana och ha bra k\u00e4nnedom om sociala medier</li></ul><p>Vi har roligt p\u00e5 v\u00e5r arbetsplats och denna tj\u00e4nst \u00e4r mycket utvecklande f\u00f6r r\u00e4tt person.</p><p>Tills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista datum d\u00e5 vi har intervjuer fortl\u00f6pande.</p><p>Vi p\u00e5 arbetsplatsen v\u00e4rnar om k\u00f6nsf\u00f6rdelning och vi ser g\u00e4rna kvinnliga s\u00f6kande.</p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-12 17:50:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592494453", "arbetsgivareId": "21805479", "arbetsgivareNamn": "Folkets D\u00e4ck AB", "arbetsplatsId": "87699101", "arbetsplatsNamn": "Folkets D\u00e4ck AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "A14r_vvu_vLg", "namn": "Butiksansvarig"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "A14r_vvu_vLg", "namn": "Butiksansvarig", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "YNXq_yH4_fhK", "namn": "Webbdesign", "vikt": 5}, {"varde": "tPU1_wJL_suB", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningsvana, direktf\u00f6rs\u00e4ljning konsument", "vikt": 5}, {"varde": "j1Yr_UhC_X16", "namn": "Arbetsledarerfarenhet", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615567852194, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Han\u00f6gatan 1", "postnr": "21124", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.6198135089028", "longitud": "13.03924878797207", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}