{"annonsId": 24619775, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0787-2487", "annonsrubrik": "\u00c4mnesl\u00e4rare i tr\u00e4- och metallsl\u00f6jd \u00e5k 3-9", "annonstext": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker nu tv\u00e5 l\u00e4rare i tr\u00e4- och metallsl\u00f6jd. \n\nVill du ha ett roligt, varierande och meningsfullt arbete, d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss! Vi arbetar tillsammans f\u00f6r att v\u00e5ra barn och ungdomar ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att m\u00f6ta framtiden och utvecklas till kreativa, nyfikna och trygga individer. Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen omfattar alla pedagogiska verksamheter fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r sfi.\n\nDitt nya jobb\n\nUndervisning i tr\u00e4 och metallsl\u00f6jd vid Vimarskolan \u00e5k 3-9 + grunds\u00e4rskolan och tillh\u00f6rande ytterskolor. I en tj\u00e4nst ing\u00e5r \u00e4ven klassf\u00f6rest\u00e5ndarskap. Arbetet inneb\u00e4r att du tillsammans med \u00f6vriga kollegor planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar det pedagogiska arbetet p\u00e5 arbetsplatsen. Din uppgift \u00e4r att skapa de b\u00e4sta m\u00f6jligheterna f\u00f6r att elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor ska trivas och k\u00e4nna sig trygga. \n\nProfil\n\n\u2022 Du har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i tr\u00e4- och metalssl\u00f6jd \u00e5k 3-9\n\u2022 Du \u00e4r v\u00e4l insatt i skolans l\u00e4roplan\n\u2022 Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av undervisning\n\nSom person \u00e4r du kreativ och lyh\u00f6rd, du har en positiv inst\u00e4llning och en god f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och motivera eleverna till l\u00e4rande. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och intresse f\u00f6r tj\u00e4nsten. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\nTj\u00e4nsten omfattas av registerkontroll. Du som s\u00f6kande m\u00e5ste uppvisa utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning sker.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\n\nAnst\u00e4llningsform:Tillsvidare\nSyssels\u00e4ttningsgrad:   100%\nTilltr\u00e4de: 2021-08-16\n\nAns\u00f6kan\n\nSista ans\u00f6kningsdatum:2021-04-18\nAns\u00f6k snarast d\u00e5 intervjuer sker l\u00f6pande.\n\nVi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare\n\nAnsvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 700 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid. \n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r alla pedagogiska verksamheter, fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola, och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r svenska f\u00f6r invandrare (sfi) och samh\u00e4llsorientering f\u00f6r nyanl\u00e4nda. V\u00e5rt gemensamma m\u00e5l \u00e4r att Vimmerby kommuns barn och ungdomar ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att m\u00f6ta framtiden och utvecklas till kreativa, nyfikna och trygga individer. L\u00e4s mer om oss och om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida: www.vimmerby.se\n\n\u00d6vrigt\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker nu tv\u00e5 l\u00e4rare i tr\u00e4- och metallsl\u00f6jd.\u00a0\n\nVill du ha ett roligt, varierande och meningsfullt arbete, d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss!\u00a0Vi arbetar tillsammans f\u00f6r att v\u00e5ra barn och ungdomar ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att m\u00f6ta framtiden och utvecklas till kreativa, nyfikna och trygga individer. Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen omfattar alla pedagogiska verksamheter fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r sfi.\n\nDitt nya jobb\n\nUndervisning i tr\u00e4 och metallsl\u00f6jd vid Vimarskolan \u00e5k 3-9 + grunds\u00e4rskolan och tillh\u00f6rande ytterskolor. I en tj\u00e4nst ing\u00e5r \u00e4ven klassf\u00f6rest\u00e5ndarskap. Arbetet inneb\u00e4r att du tillsammans med \u00f6vriga kollegor planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar det pedagogiska arbetet p\u00e5 arbetsplatsen. Din uppgift \u00e4r att skapa de b\u00e4sta m\u00f6jligheterna f\u00f6r att elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor ska trivas och k\u00e4nna sig trygga.\u00a0\n\nProfil\n\n\n\u2022 Du har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i tr\u00e4- och metalssl\u00f6jd \u00e5k 3-9\n\u2022 Du \u00e4r v\u00e4l insatt i skolans l\u00e4roplan\n\u2022 Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av undervisning\n\nSom person \u00e4r du kreativ och lyh\u00f6rd, du har en positiv inst\u00e4llning och en god f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och motivera eleverna till l\u00e4rande. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och intresse f\u00f6r tj\u00e4nsten. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter\u00a0de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\nTj\u00e4nsten omfattas av registerkontroll. Du som s\u00f6kande m\u00e5ste uppvisa utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning sker.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\n\nAnst\u00e4llningsform:Tillsvidare\nSyssels\u00e4ttningsgrad:\u00a0 \u00a0100%\nTilltr\u00e4de: 2021-08-16\n\nAns\u00f6kan\n\nSista ans\u00f6kningsdatum:2021-04-18\nAns\u00f6k snarast d\u00e5 intervjuer sker l\u00f6pande.\n\nVi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare\n\nAnsvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 700 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid.\u00a0\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen\u00a0ansvarar f\u00f6r alla pedagogiska verksamheter, fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola, och ansvarar \u00e4ven f\u00f6r svenska f\u00f6r invandrare (sfi) och samh\u00e4llsorientering f\u00f6r nyanl\u00e4nda. V\u00e5rt gemensamma m\u00e5l \u00e4r att Vimmerby kommuns\u00a0barn och ungdomar ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att m\u00f6ta framtiden och utvecklas till kreativa, nyfikna och trygga individer. L\u00e4s mer om oss och om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida:\u00a0www.vimmerby.se\n\n\u00d6vrigt\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-14 17:48:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.vimmerby.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000787", "arbetsgivareId": "10819916", "arbetsgivareNamn": "Vimmerby kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vimmerby Kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://www.vimmerby.se/naringslivocharbete/arbetsmarknad/ledigajobbikommunen.4.3007f0e915c15cbcef5f0ea7.html?rmpage=job&rmjob=2487", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skyttegatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skyttegatan 6", "postnr": "59831", "postort": "Vimmerby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skyttegatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615740496342, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "a7hJ_zwv_2FR", "namn": "Vimmerby"}, "latitud": "57.669033", "longitud": "15.858857", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}