{"annonsId": 24616943, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare/Barnsk\u00f6tare till ny f\u00f6rskola i S\u00e4vedalen, Partille kommun", "annonstext": "V\u00e5ra f\u00f6rskolor finns idag i Lunden, Torslanda och Ulricehamns kommun. Vi ser p\u00e5 h\u00e5llbar utveckling utifr\u00e5n tre dimensioner, den sociala, den ekonomiska och den ekologiska. Detta g\u00f6r att det l\u00f6per som en r\u00f6d tr\u00e5d i allt vi g\u00f6r och ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt arbete p\u00e5 f\u00f6rskolan.  Pedagogernas syn p\u00e5 barnen \u00e4r av stor betydelse. Det vi v\u00e4ljer att se \u00e4r det som v\u00e4xer. Vi har valt att ha en barnsyn d\u00e4r vi litar p\u00e5 barnen och tror p\u00e5 deras f\u00f6rm\u00e5ga. L\u00e5ter detta intressant l\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida www.solveigsforskolor.se Du \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att maila dina fr\u00e5gor till FIRSTNAME LASTNAME v\u00e5r verksamhetschef innan du s\u00f6ker tj\u00e4nsten.\n\nEnligt skollagen kr\u00e4vs legitimation efter 2013-12-01 f\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llning. Du som saknar legitimation, men har f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen anst\u00e4lls p\u00e5 tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning enligt skollagen. Vi vill tillvarata de kvaliteter som en m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten.\n\nMed h\u00e4nvisning till lag 2000:873 m\u00e5ste den som erbjuds tj\u00e4nst uppvisa utdrag ur belastningsregistret.\n\nTill h\u00f6sten 2021 kommer en ny f\u00f6rskola i Partille att starta med 2 mindre avdelningar. Vi s\u00f6ker nu f\u00f6rskoll\u00e4rare/barnsk\u00f6tare till dessa tj\u00e4nster.\n\nV\u00e5rt arbetss\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4tter en aktiv l\u00e4rare som m\u00f6ter barnet p\u00e5 deras niv\u00e5. Allt arbete utg\u00e5r fr\u00e5n Lpf\u00f6 18 samt satta styrdokument. Det inneb\u00e4r att barnet i vardagen utmanas till eftertanke och l\u00e4rande. Det st\u00e4ller krav p\u00e5 l\u00e4rarna att stanna upp, vara lyh\u00f6rd, vara till\u00e5tande och lyssna p\u00e5 barnet. I v\u00e5rt arbete med barnet har vi medvetet valt ett l\u00e5ngsiktigt perspektiv. Att l\u00e4ra f\u00f6r livet \u00e4r inte bara n\u00e5got vi s\u00e4ger. V\u00e5r gemensamma barnsyn grundar sig p\u00e5 att vi litar p\u00e5 barnet och tror p\u00e5 deras f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nB\u00e5de heltid och deltid kan diskuteras.\n\nVi ser g\u00e4rna att ans\u00f6kan sker direkt via mail och att vi mots\u00e4ger oss hj\u00e4lp fr\u00e5n eventuella rekryteringsfirmor.", "annonstextFormaterad": "<p>V\u00e5ra f\u00f6rskolor finns idag i Lunden, Torslanda och Ulricehamns kommun. Vi ser p\u00e5 h\u00e5llbar utveckling utifr\u00e5n tre dimensioner, den sociala, den ekonomiska och den ekologiska. Detta g\u00f6r att det l\u00f6per som en r\u00f6d tr\u00e5d i allt vi g\u00f6r och ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt arbete p\u00e5 f\u00f6rskolan.  Pedagogernas syn p\u00e5 barnen \u00e4r av stor betydelse. Det vi v\u00e4ljer att se \u00e4r det som v\u00e4xer. Vi har valt att ha en barnsyn d\u00e4r vi litar p\u00e5 barnen och tror p\u00e5 deras f\u00f6rm\u00e5ga. L\u00e5ter detta intressant l\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida www.solveigsforskolor.se Du \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att maila dina fr\u00e5gor till FIRSTNAME LASTNAME v\u00e5r verksamhetschef innan du s\u00f6ker tj\u00e4nsten.</p><p>Enligt skollagen kr\u00e4vs legitimation efter 2013-12-01 f\u00f6r tillsvidareanst\u00e4llning. Du som saknar legitimation, men har f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen anst\u00e4lls p\u00e5 tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning enligt skollagen. Vi vill tillvarata de kvaliteter som en m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten.</p><p>Med h\u00e4nvisning till lag 2000:873 m\u00e5ste den som erbjuds tj\u00e4nst uppvisa utdrag ur belastningsregistret.</p><p>Till h\u00f6sten 2021 kommer en ny f\u00f6rskola i Partille att starta med 2 mindre avdelningar. Vi s\u00f6ker nu f\u00f6rskoll\u00e4rare/barnsk\u00f6tare till dessa tj\u00e4nster.</p><p>V\u00e5rt arbetss\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4tter en aktiv l\u00e4rare som m\u00f6ter barnet p\u00e5 deras niv\u00e5. Allt arbete utg\u00e5r fr\u00e5n Lpf\u00f6 18 samt satta styrdokument. Det inneb\u00e4r att barnet i vardagen utmanas till eftertanke och l\u00e4rande. Det st\u00e4ller krav p\u00e5 l\u00e4rarna att stanna upp, vara lyh\u00f6rd, vara till\u00e5tande och lyssna p\u00e5 barnet. I v\u00e5rt arbete med barnet har vi medvetet valt ett l\u00e5ngsiktigt perspektiv. Att l\u00e4ra f\u00f6r livet \u00e4r inte bara n\u00e5got vi s\u00e4ger. V\u00e5r gemensamma barnsyn grundar sig p\u00e5 att vi litar p\u00e5 barnet och tror p\u00e5 deras f\u00f6rm\u00e5ga.</p><p>B\u00e5de heltid och deltid kan diskuteras.</p><p>Vi ser g\u00e4rna att ans\u00f6kan sker direkt via mail och att vi mots\u00e4ger oss hj\u00e4lp fr\u00e5n eventuella rekryteringsfirmor.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567754402", "arbetsgivareId": "21057687", "arbetsgivareNamn": "Solveigs F\u00f6rskolor AB", "arbetsplatsId": "85989347", "arbetsplatsNamn": "Solveigs F\u00f6rskolor AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "F\u00f6rskoll\u00e4rare/Barnsk\u00f6tare", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "6Suw_3c1_47a", "namn": "F\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615552867204, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}