{"annonsId": 24615173, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2072-388522", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i franska \u00e5k 6-9", "annonstext": "Du \u00e4r v\u00e4lkommen till den lilla kommunen med n\u00e4rhet till det stora. V\u00e5ra verksamheter speglas av ett stort engagemang bland medarbetarna, korta beslutsv\u00e4gar och gemenskap. Vill du vara en del av detta \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen. \n\n\r\n\r\nOm arbetsplatsen\nCentralskolan \u00e4r en 4 - 9 skola med drygt 400 elever.\r\n\r\nSkolan \u00e4r organiserad i tv\u00e5 arbetslag och flera \u00e4mneslag. Under de sista \u00e5ren har vi haft kompetensutveckling kring spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt och systematiskt kvalitetsarbete. Sedan en tid tillbaka s\u00e5 deltar vi i Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola, i samverkan med Skolverket.\n\nOm tj\u00e4nsten\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig att undervisa i franska g\u00e4rna i kombination med n\u00e5got annat \u00e4mne, g\u00e4rna svenska, och utifr\u00e5n det s\u00e5 formar vi tj\u00e4nsten tillsammans. Som l\u00e4rare p\u00e5 Centralskolan har du en tydlig str\u00e4van fram\u00e5t och en vilja att utveckla undervisningen tillsammans med dina kollegor. \nP\u00e5 skolan har vi sen en tid tillbaka arbetat mycket med studiero, d\u00e4rf\u00f6r vill vi att du visar ett tydligt ledarskap i klassrummet samtidigt som du bygger tillitsfulla relationer med eleverna. \nV\u00e5ra elever har egna digitala enheter och vi hoppas att du kan anv\u00e4nda dessa som ett naturligt inslag i undervisningen.\n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r det mentorskap, vilket inneb\u00e4r ett gott och n\u00e4ra samarbete med v\u00e5rdnadshavare.\n\nKvalifikationer\nLegitimerad l\u00e4rare i franska, g\u00e4rna i kombination med andra \u00e4mnen.\nDu ska kunna kommunicera p\u00e5 svenska p\u00e5 ett v\u00e4l fungerande s\u00e4tt b\u00e5de i tal och skrift.\n\nVillkor\nIntervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nF\u00f6r den som erbjuds anst\u00e4llning hos oss, kr\u00e4vs enligt Lag om registerkontroll, utdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister.", "annonstextFormaterad": "Du \u00e4r v\u00e4lkommen till den lilla kommunen med n\u00e4rhet till det stora. V\u00e5ra verksamheter speglas av ett stort engagemang bland medarbetarna, korta beslutsv\u00e4gar och gemenskap. Vill du vara en del av detta \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen. \n\n\n\r\n\r\nOm arbetsplatsen\nCentralskolan \u00e4r en 4 - 9 skola med drygt 400 elever.\r\n\r\nSkolan \u00e4r organiserad i tv\u00e5 arbetslag och flera \u00e4mneslag. Under de sista \u00e5ren har vi haft kompetensutveckling kring spr\u00e5k- och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt och systematiskt kvalitetsarbete. Sedan en tid tillbaka s\u00e5 deltar vi i Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola, i samverkan med Skolverket.\n\nOm tj\u00e4nsten\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig att undervisa i franska g\u00e4rna i kombination med n\u00e5got annat \u00e4mne, g\u00e4rna svenska, och utifr\u00e5n det s\u00e5 formar vi tj\u00e4nsten tillsammans. Som l\u00e4rare p\u00e5 Centralskolan har du en tydlig str\u00e4van fram\u00e5t och en vilja att utveckla undervisningen tillsammans med dina kollegor. \nP\u00e5 skolan har vi sen en tid tillbaka arbetat mycket med studiero, d\u00e4rf\u00f6r vill vi att du visar ett tydligt ledarskap i klassrummet samtidigt som du bygger tillitsfulla relationer med eleverna. \nV\u00e5ra elever har egna digitala enheter och vi hoppas att du kan anv\u00e4nda dessa som ett naturligt inslag i undervisningen.\n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r det mentorskap, vilket inneb\u00e4r ett gott och n\u00e4ra samarbete med v\u00e5rdnadshavare.\n\nKvalifikationer\nLegitimerad l\u00e4rare i franska, g\u00e4rna i kombination med andra \u00e4mnen.\nDu ska kunna kommunicera p\u00e5 svenska p\u00e5 ett v\u00e4l fungerande s\u00e4tt b\u00e5de i tal och skrift.\n\nVillkor\nIntervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nF\u00f6r den som erbjuds anst\u00e4llning hos oss, kr\u00e4vs enligt Lag om registerkontroll, utdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister.\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-12 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: enligt \u00f6verenskommelse eller senast 2021-08-11\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002072", "arbetsgivareId": "10820004", "arbetsgivareNamn": "Norbergs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Centralskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://norberg.varbi.com/what:job/jobID:388522/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/36", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Malmgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Malmgatan 7", "postnr": "73821", "postort": "Norberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Malmgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615497292054, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "jbVe_Cps_vtd", "namn": "Norberg"}, "latitud": "60.06504", "longitud": "15.923796", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}