{"annonsId": 24613095, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556386-7398-1106709-1", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker en personlig assistent till en tj\u00e4nst hos v\u00e5r kund i Sk\u00e4nninge", "annonstext": "Beskrivning av tj\u00e4nsten\n\nI arbetet kommer du hj\u00e4lpa och st\u00f6tta kunden i sin dagliga vardag. Du arbetar d\u00e4r kunden v\u00e4ljer att vara; vilket inneb\u00e4r i kundens hem och p\u00e5 aktiviteter utanf\u00f6r hemmet.\n\nPersonen som vi s\u00f6ker\n\nVi s\u00f6ker efter en kvinnlig assistent enligt kundens \u00f6nskem\u00e5l. Som person \u00e4r du l\u00e4ttsam, flexibel, t\u00e5lmodig och ordningsam. F\u00f6r oss \u00e4r det meriterande med erfarenhet eller utbildning men inget krav. Du beh\u00f6ver beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket mycket bra i tal och skrift.\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\n\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n\n- Anst\u00e4llningsform: Visstid s\u00e5 l\u00e4nge uppdraget varar\n- Omfattning: 60-70 %\n- Arbetstid: Delade arbetspass, F\u00f6rmiddag och kv\u00e4ll\n- Tilltr\u00e4de: Start omg\u00e5ende\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-04-30\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Beskrivning av tj\u00e4nsten\n\nI arbetet kommer du hj\u00e4lpa och st\u00f6tta kunden i sin dagliga vardag. Du arbetar d\u00e4r kunden v\u00e4ljer att vara; vilket inneb\u00e4r i kundens hem och p\u00e5 aktiviteter utanf\u00f6r hemmet.\n\nPersonen som vi s\u00f6ker\n\nVi s\u00f6ker efter en kvinnlig assistent enligt kundens \u00f6nskem\u00e5l. Som person \u00e4r du l\u00e4ttsam, flexibel, t\u00e5lmodig och ordningsam. F\u00f6r oss \u00e4r det meriterande med erfarenhet eller utbildning men inget krav. Du beh\u00f6ver beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket mycket bra i tal och skrift.\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\n\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n\n- Anst\u00e4llningsform: Visstid s\u00e5 l\u00e4nge uppdraget varar\n- Omfattning: 60-70 %\n- Arbetstid: Delade arbetspass, F\u00f6rmiddag och kv\u00e4ll\n- Tilltr\u00e4de: Start omg\u00e5ende\n\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-04-30\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-11 12:16:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://frosunda.se/personligassistans", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5563867398", "arbetsgivareId": "10807542", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://frosundapersonligassistans.teamtailor.com/jobs/1106709-vi-soker-en-personlig-assistent-till-en-tjanst-hos-var-kund-i-skanninge?promotion=216429-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Jerikodalsgatan 6, Mj\u00f6lby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Jerikodalsgatan 6", "postnr": "59530", "postort": "Mj\u00f6lby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Jerikodalsgatan 6, Mj\u00f6lby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615461412945, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "stqv_JGB_x8A", "namn": "Mj\u00f6lby"}, "latitud": "58.32269", "longitud": "15.133534", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}