{"annonsId": 24618398, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-729500-3789-1108486-1", "annonsrubrik": "Taktisk Ink\u00f6pare", "annonstext": "I samband med att en av v\u00e5ra kollegor g\u00e5r i pension s\u00f6ker vi nu en Taktisk ink\u00f6pare till S\u00f6dra. Hos oss f\u00e5r du en variationsrik och bred roll som ser till att l\u00f6sa de behov av indirekta material och tj\u00e4nster som dyker upp i v\u00e5r produktions vardag. Tillsammans bygger vi framtiden med en h\u00e5llbar produktion av konstruktionsmaterial, biobr\u00e4nslen, pappers- och textilmassa. Vill du vara med p\u00e5 v\u00e5r resa?\n\nDina arbetsuppgifter\n\nI rollen som Taktisk ink\u00f6pare kommer du att ha s\u00e5v\u00e4l egna arbetsuppgifter, som ansvarsomr\u00e5den. Din prim\u00e4ra uppgift \u00e4r att p\u00e5 ett professionellt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt s\u00e4tt utf\u00f6ra samtliga arbetsmoment i S\u00f6dras ink\u00f6psprocess. Bland annat genomf\u00f6r du tillsammans med best\u00e4llarledet behovsanalyser, utformar offertf\u00f6rfr\u00e5gan, granskar, sammanst\u00e4ller och presenterar inkomna offerter f\u00f6r den interna best\u00e4llaren.\n\nDen taktiska gruppens \u00f6vergripande uppgift \u00e4r att s\u00e4kerst\u00e4lla att S\u00f6dras samtliga enheter f\u00f6rs\u00f6rjs med indirekt material och tj\u00e4nster till l\u00e4gsta m\u00f6jliga totalkostnad. Du kommer att genomf\u00f6ra f\u00f6rhandlingar med leverant\u00f6rer och entrepren\u00f6rer i enskilda k\u00f6p och upphandlingar, men \u00e4ven vid behov skriva ramavtal. Ut\u00f6ver detta \u00e4r du behj\u00e4lplig i framtagning av beslutsunderlag, och har en nyckelroll i att utveckla v\u00e5ra leverant\u00f6rsrelationer. F\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du ha ett n\u00e4ra och engagerat samarbete med s\u00e5v\u00e4l externa som interna parter.\n\nDin erfarenhet\n\nVi ser att du som s\u00f6ker har;\n\n- avslutad h\u00f6gskola - eller universitetsutbildning inom ekonomi, juridik eller teknik.\n- fler\u00e5rig kvalificerad, dokumenterad erfarenhet fr\u00e5n aff\u00e4rsf\u00f6rhandlingar och produktionsn\u00e4ra ink\u00f6p.\n- erfarenhet av utformning och tolkning av ink\u00f6psavtal.\n- mycket god f\u00f6rm\u00e5ga i det svenska och engelska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift.\n- goda kunskaper i Microsoft Office.\n\nDu har ett genuint intresse f\u00f6r att g\u00f6ra aff\u00e4rer. Du trivs med att driva egna initiativ och har f\u00f6rm\u00e5gan att bygga upp ett v\u00e4lfungerande samarbete f\u00f6r att l\u00f6sa best\u00e4llarens utmaningar. Du motiveras av att arbeta efter uppsatta m\u00e5l och att se dess resultat. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r en kommunikativ person som f\u00f6rmedlar information tydligt i s\u00e5v\u00e4l muntlig som skriftlig form, och att du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa l\u00e5ngsiktiga relationer.\n\nDin arbetsgivare S\u00f6dra\n\nS\u00f6dra \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta skogs\u00e4garf\u00f6rening. V\u00e5r verksamhet str\u00e4cker sig fr\u00e5n traditionella produkter som pappersmassa och tr\u00e4varor, till nya sp\u00e4nnande omr\u00e5den som exempelvis f\u00f6rnybara biobr\u00e4nslen, l\u00e4ttare konstruktionsmaterial och textilmassa som anv\u00e4nds till kl\u00e4der. Vi n\u00f6jer oss helt enkelt inte med att f\u00f6rfina de produkter som v\u00e5ra kunder sedan l\u00e4nge f\u00f6rlitar sig p\u00e5 och anv\u00e4nder i sina egna processer - vi letar st\u00e4ndigt efter nya anv\u00e4ndningsomr\u00e5den f\u00f6r v\u00e4rldens b\u00e4sta r\u00e5vara.\n\nPlacering\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100% med placering n\u00e5gon av v\u00e5ra massabruk i V\u00e4r\u00f6backa, M\u00f6nster\u00e5s eller M\u00f6rrum. Resor f\u00f6rekommer i tj\u00e4nsten.\n\nVill du veta mer?\n\nHar du fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO . F\u00f6r fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryterande chef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nVi anv\u00e4nder oss av l\u00f6pande urval. Sista ans\u00f6kningsdagen \u00e4r 5 april 2021. Hoppas vi h\u00f6rs snart!\n\nF\u00f6lj oss g\u00e4rna p\u00e5\u202fFacebook, Instagram #jobbap\u00e5s\u00f6dra\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt erbjudanden om annonserings- och rekryteringstj\u00e4nster i samband med den h\u00e4r annonsen.", "annonstextFormaterad": "I samband med att en av v\u00e5ra kollegor g\u00e5r i pension s\u00f6ker vi nu en Taktisk ink\u00f6pare till S\u00f6dra. Hos oss f\u00e5r du en variationsrik och bred roll som ser till att l\u00f6sa de behov av indirekta material och tj\u00e4nster som dyker upp i v\u00e5r produktions vardag. Tillsammans bygger vi framtiden med en h\u00e5llbar produktion av konstruktionsmaterial, biobr\u00e4nslen, pappers- och textilmassa. Vill du vara med p\u00e5 v\u00e5r resa?\n\nDina arbetsuppgifter\n\nI rollen som Taktisk ink\u00f6pare kommer du att ha s\u00e5v\u00e4l egna arbetsuppgifter, som ansvarsomr\u00e5den. Din prim\u00e4ra uppgift \u00e4r att p\u00e5 ett professionellt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt s\u00e4tt utf\u00f6ra samtliga arbetsmoment i S\u00f6dras ink\u00f6psprocess. Bland annat genomf\u00f6r du tillsammans med best\u00e4llarledet behovsanalyser, utformar offertf\u00f6rfr\u00e5gan, granskar, sammanst\u00e4ller och presenterar inkomna offerter f\u00f6r den interna best\u00e4llaren.\n\nDen taktiska gruppens \u00f6vergripande uppgift \u00e4r att s\u00e4kerst\u00e4lla att S\u00f6dras samtliga enheter f\u00f6rs\u00f6rjs med indirekt material och tj\u00e4nster till l\u00e4gsta m\u00f6jliga totalkostnad. Du kommer att genomf\u00f6ra f\u00f6rhandlingar med leverant\u00f6rer och entrepren\u00f6rer i enskilda k\u00f6p och upphandlingar, men \u00e4ven vid behov skriva ramavtal. Ut\u00f6ver detta \u00e4r du behj\u00e4lplig i framtagning av beslutsunderlag, och har en nyckelroll i att utveckla v\u00e5ra leverant\u00f6rsrelationer. F\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du ha ett n\u00e4ra och engagerat samarbete med s\u00e5v\u00e4l externa som interna parter.\n\nDin erfarenhet\n\nVi ser att du som s\u00f6ker har;\n\n- avslutad h\u00f6gskola - eller universitetsutbildning inom ekonomi, juridik eller teknik.\n- fler\u00e5rig kvalificerad, dokumenterad erfarenhet fr\u00e5n aff\u00e4rsf\u00f6rhandlingar och produktionsn\u00e4ra ink\u00f6p.\n- erfarenhet av utformning och tolkning av ink\u00f6psavtal.\n- mycket god f\u00f6rm\u00e5ga i det svenska och engelska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift.\n- goda kunskaper i Microsoft Office.\n\n\nDu har ett genuint intresse f\u00f6r att g\u00f6ra aff\u00e4rer. Du trivs med att driva egna initiativ och har f\u00f6rm\u00e5gan att bygga upp ett v\u00e4lfungerande samarbete f\u00f6r att l\u00f6sa best\u00e4llarens utmaningar. Du motiveras av att arbeta efter uppsatta m\u00e5l och att se dess resultat. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r en kommunikativ person som f\u00f6rmedlar information tydligt i s\u00e5v\u00e4l muntlig som skriftlig form, och att du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa l\u00e5ngsiktiga relationer.\n\nDin arbetsgivare S\u00f6dra\n\nS\u00f6dra \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta skogs\u00e4garf\u00f6rening. V\u00e5r verksamhet str\u00e4cker sig fr\u00e5n traditionella produkter som pappersmassa och tr\u00e4varor, till nya sp\u00e4nnande omr\u00e5den som exempelvis f\u00f6rnybara biobr\u00e4nslen, l\u00e4ttare konstruktionsmaterial och textilmassa som anv\u00e4nds till kl\u00e4der. Vi n\u00f6jer oss helt enkelt inte med att f\u00f6rfina de produkter som v\u00e5ra kunder sedan l\u00e4nge f\u00f6rlitar sig p\u00e5 och anv\u00e4nder i sina egna processer - vi letar st\u00e4ndigt efter nya anv\u00e4ndningsomr\u00e5den f\u00f6r v\u00e4rldens b\u00e4sta r\u00e5vara.\n\nPlacering\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100% med placering n\u00e5gon av v\u00e5ra massabruk i V\u00e4r\u00f6backa, M\u00f6nster\u00e5s eller M\u00f6rrum. Resor f\u00f6rekommer i tj\u00e4nsten.\n\nVill du veta mer?\n\nHar du fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO . F\u00f6r fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryterande chef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nVi anv\u00e4nder oss av l\u00f6pande urval. Sista ans\u00f6kningsdagen \u00e4r 5 april 2021. Hoppas vi h\u00f6rs snart!\n\nF\u00f6lj oss g\u00e4rna p\u00e5\u202fFacebook, Instagram #jobbap\u00e5s\u00f6dra\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt erbjudanden om annonserings- och rekryteringstj\u00e4nster i samband med den h\u00e4r annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 15:56:43", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.sodra.com/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "7295003789", "arbetsgivareId": "10817335", "arbetsgivareNamn": "S\u00f6dra Skogs\u00e4garna ekonomisk f\u00f6rening", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00f6dra i Sverige", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.sodra.com/jobs/1108486-taktisk-inkopare?promotion=217049-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "KVVN_sqH_Wpz", "namn": "Ink\u00f6pare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "KVVN_sqH_Wpz", "namn": "Ink\u00f6pare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Cell M\u00f6nster\u00e5s, M\u00f6nster\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Cell M\u00f6nster\u00e5s", "postnr": "38391", "postort": "M\u00f6nster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Cell M\u00f6nster\u00e5s, M\u00f6nster\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615561003502, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}