{"annonsId": 24612894, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent - vikarie", "annonstext": "Vill du jobba p\u00e5 ett f\u00f6retag d\u00e4r du varje dag bidrar till att ge andra m\u00e4nniskor ett bra liv? D\u00e4r du erbjuds ett jobb som b\u00e5de \u00e4r viktigt och sp\u00e4nnande? V\u00e4lkommen till V\u00e5r Omsorg i V\u00e4st!\n\nVi s\u00f6ker en personlig assistent till en 32-\u00e5rig kille med autism. Han beh\u00f6ver hj\u00e4lp med allt i sin vardag och han har en begr\u00e4nsad kommunikation. Han bor sj\u00e4lv i egen l\u00e4genhet i Falkenberg.\n\nVi s\u00f6ker en person som kan arbeta dygnspass. P\u00e5 dagtid har killen dubbelassistans och ni \u00e4r d\u00e5 tv\u00e5 assistenter som arbetar tillsammans. Du som s\u00f6ker ska kunna jobba p\u00e5 dagtid, kv\u00e4llar, n\u00e4tter och helger och kunna arbeta p\u00e5 schema under sommaren 2021. Du beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna arbeta lite extra timmar under \u00e5ret vid behov.\n\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta med autism, men det \u00e4r inget krav. Du som person beh\u00f6ver vara en lugn, trygg och sj\u00e4lvg\u00e5ende person. Du ska tycka om att jobba strukturerat och l\u00e5gaffektivt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och tycker om att jobba med m\u00e4nniskor. Som assistent ska du kunna arbeta f\u00f6r att den assistansber\u00e4ttigade ska uppn\u00e5 h\u00f6gsta livskvalit\u00e9. Du trivs med att ha ett arbete d\u00e4r personlig mognad, ansvarsfullhet och flexibilitet uppskattas.\n\nDenna tj\u00e4nsten ska du s\u00f6ka om du tycker om att arbeta fram\u00e5t och har en vilja att utvecklas i ditt pedagogiska arbete som assistent.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en timanst\u00e4llning med sommarvikariat.\n\nSom personlig assistent har du arbetsuppgifter som omfattar planering av arbetsdagen, skapa bildschema \u00f6ver hur dagen ska se ut, \u00f6vrig pedagogisk planering, hush\u00e5llssysslor som st\u00e4dning, tv\u00e4tt, laga mat, ink\u00f6p och olika aktiviteter utomhus tillsammans med killen. Det \u00e4r dubbelassistans under dagtid med jour under natten. Arbetspassen \u00e4r b\u00e5de dygnspass och dag pass. Du ska vara bekv\u00e4m med att arbeta dygn och ha l\u00e4tt f\u00f6r att arbeta i grupp samt ensam.\n\nVi anst\u00e4ller l\u00f6pande efterhand som ans\u00f6knigarna kommer in.", "annonstextFormaterad": "<p>Vill du jobba p\u00e5 ett f\u00f6retag d\u00e4r du varje dag bidrar till att ge andra m\u00e4nniskor ett bra liv? D\u00e4r du erbjuds ett jobb som b\u00e5de \u00e4r viktigt och sp\u00e4nnande? V\u00e4lkommen till V\u00e5r Omsorg i V\u00e4st!</p><p>Vi s\u00f6ker en personlig assistent till en 32-\u00e5rig kille med autism. Han beh\u00f6ver hj\u00e4lp med allt i sin vardag och han har en begr\u00e4nsad kommunikation. Han bor sj\u00e4lv i egen l\u00e4genhet i Falkenberg.</p><p>Vi s\u00f6ker en person som kan arbeta dygnspass. P\u00e5 dagtid har killen dubbelassistans och ni \u00e4r d\u00e5 tv\u00e5 assistenter som arbetar tillsammans. Du som s\u00f6ker ska kunna jobba p\u00e5 dagtid, kv\u00e4llar, n\u00e4tter och helger och kunna arbeta p\u00e5 schema under sommaren 2021. Du beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna arbeta lite extra timmar under \u00e5ret vid behov.</p><p>Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta med autism, men det \u00e4r inget krav. Du som person beh\u00f6ver vara en lugn, trygg och sj\u00e4lvg\u00e5ende person. Du ska tycka om att jobba strukturerat och l\u00e5gaffektivt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och tycker om att jobba med m\u00e4nniskor. Som assistent ska du kunna arbeta f\u00f6r att den assistansber\u00e4ttigade ska uppn\u00e5 h\u00f6gsta livskvalit\u00e9. Du trivs med att ha ett arbete d\u00e4r personlig mognad, ansvarsfullhet och flexibilitet uppskattas.</p><p>Denna tj\u00e4nsten ska du s\u00f6ka om du tycker om att arbeta fram\u00e5t och har en vilja att utvecklas i ditt pedagogiska arbete som assistent.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r en timanst\u00e4llning med sommarvikariat.</p><p>Som personlig assistent har du arbetsuppgifter som omfattar planering av arbetsdagen, skapa bildschema \u00f6ver hur dagen ska se ut, \u00f6vrig pedagogisk planering, hush\u00e5llssysslor som st\u00e4dning, tv\u00e4tt, laga mat, ink\u00f6p och olika aktiviteter utomhus tillsammans med killen. Det \u00e4r dubbelassistans under dagtid med jour under natten. Arbetspassen \u00e4r b\u00e5de dygnspass och dag pass. Du ska vara bekv\u00e4m med att arbeta dygn och ha l\u00e4tt f\u00f6r att arbeta i grupp samt ensam.</p><p>Vi anst\u00e4ller l\u00f6pande efterhand som ans\u00f6knigarna kommer in.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 11:58:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.varomsorg.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590803705", "arbetsgivareId": "21097954", "arbetsgivareNamn": "V\u00e5r Omsorg i v\u00e4st AB", "arbetsplatsId": "86303578", "arbetsplatsNamn": "V\u00e5r Omsorg i V\u00e4st AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "\" 21/03\"", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615460322055, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "31146", "postort": "FALKENBERG", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qaJg_wMR_C8T", "namn": "Falkenberg"}, "latitud": "56.8909684244635", "longitud": "12.5118440920877", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}