{"annonsId": 24611001, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556447-2677-00000342811F6467D1", "annonsrubrik": "Tekniker med B-k\u00f6rkort till Sodexo", "annonstext": "\u00c4r du servicemedveten, har B-k\u00f6rkort och \u00e4r tekniskt lagd. Tveka inte att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som servicetekniker till Sodexo.\n\nOm tj\u00e4nsten\nI tj\u00e4nsten som Servicetekniker kommer till st\u00f6rsta del utf\u00f6ra besiktning och reparationer av takliftar. I arbetet utg\u00e5r du fr\u00e5n din bil d\u00e4r du har Stockholm med omnejd som arbetsomr\u00e5de. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r framf\u00f6rallt besiktning av takliftar som du testar med hj\u00e4lp av en viktvagn. Det kommer \u00e4ven f\u00f6rekomma reparationer.\n\nOm dig\nF\u00f6r att lyckas i tj\u00e4nsten \u00e4r det viktigt att du som person \u00e4r teknikst kunnig inom reparationer. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet av l\u00e4ttare el-arbeten. Vidare \u00e4r det viktigt att du som person \u00e4r servicemedveten och har god fysik, d\u00e5 tunga f\u00f6rekommer. \n\nSom medarbetare p\u00e5 Adecco har du en h\u00f6g social kompetens, god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r serviceinriktad f\u00f6r att p\u00e5 ett bra s\u00e4tt kunna tillgodose v\u00e5ra kunders behov. \n\nF\u00f6r r\u00e4tt person finns m\u00f6jlighet till \u00f6vertag \n\n \n\nKontaktuppgifter\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryterare:\n\nAthina Bagiopoulou via Adecco 010 \u2013 173 73 00.\n\nHar du fr\u00e5gor ang\u00e5ende registrering, var god kontakta supporten via  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du servicemedveten, har B-k\u00f6rkort och \u00e4r tekniskt lagd. Tveka inte att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som servicetekniker till Sodexo.\n\nOm tj\u00e4nsten\nI tj\u00e4nsten som Servicetekniker kommer till st\u00f6rsta del utf\u00f6ra besiktning och reparationer av takliftar. I arbetet utg\u00e5r du fr\u00e5n din bil d\u00e4r du har Stockholm med omnejd som arbetsomr\u00e5de. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r framf\u00f6rallt besiktning av takliftar som du testar med hj\u00e4lp av en viktvagn. Det kommer \u00e4ven f\u00f6rekomma reparationer.\n\nOm dig\nF\u00f6r att lyckas i tj\u00e4nsten \u00e4r det viktigt att du som person \u00e4r teknikst kunnig inom reparationer. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet av l\u00e4ttare el-arbeten. Vidare \u00e4r det viktigt att du som person \u00e4r servicemedveten och har god fysik, d\u00e5 tunga f\u00f6rekommer.\u00a0\n\nSom medarbetare p\u00e5 Adecco har du en h\u00f6g social kompetens, god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r serviceinriktad f\u00f6r att p\u00e5 ett bra s\u00e4tt kunna tillgodose v\u00e5ra kunders behov.\u00a0\n\nF\u00f6r r\u00e4tt person finns m\u00f6jlighet till \u00f6vertag\u00a0\n\n\u00a0\n\nKontaktuppgifter\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryterare:\n\nAthina Bagiopoulou via Adecco 010 \u2013 173 73 00.\n\nHar du fr\u00e5gor ang\u00e5ende registrering, var god kontakta supporten via  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-10 16:19:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.adecco.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5564472677", "arbetsgivareId": "10820608", "arbetsgivareNamn": "Adecco Sweden AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Adecco Sweden AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.adecco.se/ansok?zlid=1F6467D1-0AE6-4E17-B85F-C5D7F8780EAA&src=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "ref-34108", "yrkesroll": {"varde": "1ciU_tMj_Toc", "namn": "Verkstadsmekaniker/Verkstadstekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "1ciU_tMj_Toc", "namn": "Verkstadsmekaniker/Verkstadstekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Svetsarv\u00e4gen 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Svetsarv\u00e4gen 8", "postnr": "17141", "postort": "SOLNA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Svetsarv\u00e4gen 8", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615389572297, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UTJZ_zHH_mJm", "namn": "Sundbyberg"}, "latitud": "59.367046", "longitud": "17.966309", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}