{"annonsId": 24611605, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556559-5450-15050840", "annonsrubrik": "IT Domain Manager till Volvo Group IT", "annonstext": "\u00c4r du en teknisk probleml\u00f6sare som trivs att arbeta i grupp? Tilltalas du dessutom av att arbeta i ett f\u00f6retag med stora utvecklingsm\u00f6jligheter och m\u00e5nga karri\u00e4rsv\u00e4gar, d\u00e5 ska du forts\u00e4tta l\u00e4sa h\u00e4r! Volvo Group IT s\u00f6ker nu en IT Domain Manager som ansvarar f\u00f6r deras infrastruktur. Rollen passar dig som har ett genuint tekniskt intresse och som vill ta n\u00e4sta steg i din IT-karri\u00e4r. Vi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningar l\u00f6pande, s\u00e5 skicka in ditt CV och personliga brev redan idag!\n\nOM TJ\u00c4NSTEN \nVolvo Group IT s\u00f6ker nu en IT Domain Manager. \n\nDu blir en del av ett team best\u00e5ende av olika roller; IT-arkitekter, utvecklare och business analysts. Kvalitet och kontinuerlig f\u00f6rb\u00e4ttring ur ett LEAN-perspektiv och agila processer \u00e4r de arbetss\u00e4tt som genomsyrar teamets dagliga arbete. I teamet v\u00e4rdes\u00e4tts kunskapsutbyte och m\u00f6jligheten att bolla id\u00e9er n\u00e4r du beh\u00f6ver.\n\nSom IT Domain Manager tar du ansvar \u00f6ver olika projekt kopplat till Volvo Group ITs infrastruktur. Du kommer agera som spindeln i n\u00e4tet och f\u00f6ra dialog med olika personer som ing\u00e5r i projekten likt en projektledare. F\u00f6r att kunna vara med och bidra till verksamhetens arbete med att modernisera deras befintliga IT-system s\u00e5 b\u00f6r du drivas av probleml\u00f6sning och att hitta nya v\u00e4gar. \n\nDu kommer f\u00e5 bra st\u00f6ttning som ny i rollen, och med hj\u00e4lp av senior kollega f\u00e5 en gedigen introduktion till rollen samt \u00f6vriga funktioner i teamet.\n\nARBETSUPPGIFTER \n* Ansvar \u00f6ver IT-infrastrukturen f\u00f6r de applikationer som \u00e4r i drift\n* S\u00e4kerst\u00e4ller att IT-infrastrukturen \u00e4r tillg\u00e4nglig och att funktionerna h\u00e5ller h\u00f6g kvalitet\n* Vara en del av f\u00f6retagets resa mot digitalisering, med nya metoder och tekniker \n* Vara kontaktperson mot underleverant\u00f6rer kopplat till IT-infrastrukturen\n* Ansvara f\u00f6r att servrar h\u00e5lls uppdaterade s\u00e4kerhetsm\u00e4ssigt\n* F\u00f6rdela och koordinera arbetet kring IT-infrastruktur\n* Leda arbetet kring IT-\u00e4ndringar som ber\u00f6r fabriken i Ume\u00e5\n\nVI S\u00d6KER DIG SOM \n* Idag har en f\u00e4rdig h\u00f6gskoleutbildning inom IT. Exempelvis inom elektroteknik, datavetenskap, systemvetenskap eller liknande. \n* Du ska ha arbetat med IT-infrastruktur tidigare\n* Du ska \u00e4ven ha mycket goda kunskaper i b\u00e5de engelska och svenska\n\nMeriterande om du: \n* \u00c4r certifierad inom ITIL\n* Bred kompetens inom IT-infrastruktur\n\nSom person \u00e4r du:\n* Samarbetsvillig och lagspelare\n* Probleml\u00f6sare\n* Ansvarsfull \n\n\u00d6vrig information  \n\n* Start: 1/5 eller enligt \u00f6verenskommelse\n* Omfattning: Heltid\n* Placering: Ume\u00e5\n* Rekryteringsprocessen hanteras av Academic Work och kundens \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor r\u00f6rande tj\u00e4nsten hanteras av Academic Work. \n\nVi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan tj\u00e4nsten \u00e4r tillsatt om vi g\u00e5tt \u00f6ver till urvals- och intervjufasen.\n\nINFORMATION OM F\u00d6RETAGET \n\u201dVi har erbjudit f\u00f6rstklassiga IT-l\u00f6sningar sedan konceptet \u201cIT\u201d uppfanns. V\u00e5r storlek och globala erfarenhet \u00e4r v\u00e5r stora styrka. V\u00e4rlden omkring oss h\u00e5ller p\u00e5 att f\u00f6r\u00e4ndras - och det g\u00f6r vi med. H\u00e4ng med p\u00e5 v\u00e5r p\u00e5g\u00e5ende resa mot att alltid ligga steget f\u00f6re f\u00f6r att fr\u00e4mja v\u00e5r organisation. Vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5r verksamhet med hj\u00e4lp av IT-infrastruktur och tj\u00e4nster f\u00f6r slutanv\u00e4ndare, tj\u00e4nstehantering och support, n\u00e4tverk- och molntj\u00e4nster samt platstj\u00e4nster.\u201d - Volvo Group", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du en teknisk probleml\u00f6sare som trivs att arbeta i grupp? Tilltalas du dessutom av att arbeta i ett f\u00f6retag med stora utvecklingsm\u00f6jligheter och m\u00e5nga karri\u00e4rsv\u00e4gar, d\u00e5 ska du forts\u00e4tta l\u00e4sa h\u00e4r! Volvo Group IT s\u00f6ker nu en IT Domain Manager som ansvarar f\u00f6r deras infrastruktur. Rollen passar dig som har ett genuint tekniskt intresse och som vill ta n\u00e4sta steg i din IT-karri\u00e4r. Vi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningar l\u00f6pande, s\u00e5 skicka in ditt CV och personliga brev redan idag!\n\nOM TJ\u00c4NSTEN \nVolvo Group IT s\u00f6ker nu en IT Domain Manager. \n\nDu blir en del av ett team best\u00e5ende av olika roller; IT-arkitekter, utvecklare och business analysts. Kvalitet och kontinuerlig f\u00f6rb\u00e4ttring ur ett LEAN-perspektiv och agila processer \u00e4r de arbetss\u00e4tt som genomsyrar teamets dagliga arbete. I teamet v\u00e4rdes\u00e4tts kunskapsutbyte och m\u00f6jligheten att bolla id\u00e9er n\u00e4r du beh\u00f6ver.\n\nSom IT Domain Manager tar du ansvar \u00f6ver olika projekt kopplat till Volvo Group ITs infrastruktur. Du kommer agera som spindeln i n\u00e4tet och f\u00f6ra dialog med olika personer som ing\u00e5r i projekten likt en projektledare. F\u00f6r att kunna vara med och bidra till verksamhetens arbete med att modernisera deras befintliga IT-system s\u00e5 b\u00f6r du drivas av probleml\u00f6sning och att hitta nya v\u00e4gar. \n\nDu kommer f\u00e5 bra st\u00f6ttning som ny i rollen, och med hj\u00e4lp av senior kollega f\u00e5 en gedigen introduktion till rollen samt \u00f6vriga funktioner i teamet.\n\nARBETSUPPGIFTER \n* Ansvar \u00f6ver IT-infrastrukturen f\u00f6r de applikationer som \u00e4r i drift\n* S\u00e4kerst\u00e4ller att IT-infrastrukturen \u00e4r tillg\u00e4nglig och att funktionerna h\u00e5ller h\u00f6g kvalitet\n* Vara en del av f\u00f6retagets resa mot digitalisering, med nya metoder och tekniker \n* Vara kontaktperson mot underleverant\u00f6rer kopplat till IT-infrastrukturen\n* Ansvara f\u00f6r att servrar h\u00e5lls uppdaterade s\u00e4kerhetsm\u00e4ssigt\n* F\u00f6rdela och koordinera arbetet kring IT-infrastruktur\n* Leda arbetet kring IT-\u00e4ndringar som ber\u00f6r fabriken i Ume\u00e5\n\nVI S\u00d6KER DIG SOM \n* Idag har en f\u00e4rdig h\u00f6gskoleutbildning inom IT. Exempelvis inom elektroteknik, datavetenskap, systemvetenskap eller liknande. \n* Du ska ha arbetat med IT-infrastruktur tidigare\n* Du ska \u00e4ven ha mycket goda kunskaper i b\u00e5de engelska och svenska\n\nMeriterande om du: \n* \u00c4r certifierad inom ITIL\n* Bred kompetens inom IT-infrastruktur\n\nSom person \u00e4r du:\n* Samarbetsvillig och lagspelare\n* Probleml\u00f6sare\n* Ansvarsfull \n\n\u00d6vrig information  \n\n\n* Start: 1/5 eller enligt \u00f6verenskommelse\n* Omfattning: Heltid\n* Placering: Ume\u00e5\n* Rekryteringsprocessen hanteras av Academic Work och kundens \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor r\u00f6rande tj\u00e4nsten hanteras av Academic Work. \n\n\nVi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan tj\u00e4nsten \u00e4r tillsatt om vi g\u00e5tt \u00f6ver till urvals- och intervjufasen.\n\nINFORMATION OM F\u00d6RETAGET \n\u201dVi har erbjudit f\u00f6rstklassiga IT-l\u00f6sningar sedan konceptet \u201cIT\u201d uppfanns. V\u00e5r storlek och globala erfarenhet \u00e4r v\u00e5r stora styrka. V\u00e4rlden omkring oss h\u00e5ller p\u00e5 att f\u00f6r\u00e4ndras - och det g\u00f6r vi med. H\u00e4ng med p\u00e5 v\u00e5r p\u00e5g\u00e5ende resa mot att alltid ligga steget f\u00f6re f\u00f6r att fr\u00e4mja v\u00e5r organisation. Vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5r verksamhet med hj\u00e4lp av IT-infrastruktur och tj\u00e4nster f\u00f6r slutanv\u00e4ndare, tj\u00e4nstehantering och support, n\u00e4tverk- och molntj\u00e4nster samt platstj\u00e4nster.\u201d - Volvo Group", "publiceringsdatum": "2021-03-11 00:01:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.academicwork.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\n08-17", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "5565595450", "arbetsgivareId": "10820763", "arbetsgivareNamn": "Academic Work Sweden AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Academic Work", "ansokningssattWebbadress": "http://www.academicwork.se/jobad/it-domain-manager-till-volvo-group-it/15050840?apply=1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "15050840", "yrkesroll": {"varde": "XZaM_BRb_3mM", "namn": "Infrastrukturarkitekt"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "XZaM_BRb_3mM", "namn": "Infrastrukturarkitekt", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Renmarkstorget 10, 903 26 Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Renmarkstorget 10", "postnr": "90326", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Renmarkstorget 10, 903 26 Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615590081191, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}