{"annonsId": 24618592, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2098-2102", "annonsrubrik": "Beredskapssamordnare till Sala kommun", "annonstext": "Sala kommun har 2 000 medarbetare som varje dag levererar samh\u00e4llstj\u00e4nster till 22 800 kommuninv\u00e5nare. En l\u00e5ngsiktig ekonomisk, social och milj\u00f6m\u00e4ssig h\u00e5llbar utveckling \u00e4r den naturliga utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r alla v\u00e5ra verksamheter i en kommun som v\u00e4xer och som ska pr\u00e4glas av livskraft i hela kommunen.\n\nI Sala kommun \u00e4r beredskap ett prioriterat omr\u00e5de och vi arbetar med att st\u00e4rka v\u00e5r beredskap och v\u00e5r f\u00f6rm\u00e5ga att hantera samh\u00e4llsst\u00f6rningar. Beredskapssamordnaren \u00e4r centralt placerad i stabsfunktionen, direkt under kommunchefen som \u00e4r din n\u00e4rmsta chef. Dina n\u00e4rmsta kollegor \u00e4r s\u00e4kerhetssamordnaren och beredskapssamordnaren/s\u00e4kerhetsskyddschefen. Tillsammans utg\u00f6r ni ett team som kontinuerligt driver kris- och beredskapsarbetet samt s\u00e4kerhetsfr\u00e5gorna fram\u00e5t.\n\nArbetsuppgifter\nSom beredskapssamordnare \u00e4r du en nyckelperson f\u00f6r Sala kommuns beredskapsarbete. Du leder, samordnar och utvecklar det \u00f6vergripande beredskapsarbetet. Du ger ocks\u00e5 st\u00f6d till verksamheterna med m\u00e5let att kommunen ska kunna levererera samh\u00e4llsviktiga tj\u00e4nster och servicefunktioner, oavsett vad som h\u00e4nder i v\u00e5r allt mer komplexa omv\u00e4rld. \n\nDu planerar, organiserar och driver processer b\u00e5de p\u00e5 egen hand och tillsammans med andra. Du arbetar med olika styrdokument, risk- och s\u00e5rbarhetsanalyser, planering inf\u00f6r och hantering av samh\u00e4llsst\u00f6rningar, \u00f6vningsverksamhet, krishanteringsplaner, samt utveckling av organisation, rutiner och arbetss\u00e4tt kopplat till civilt f\u00f6rsvar och h\u00f6jd beredskap.\n\nF\u00f6r att n\u00e5 framg\u00e5ng i ditt arbete beh\u00f6ver du aktivt arbeta med samverkan med myndigheter, andra kommuner och organisationer. Relationen med andra kompetenser och n\u00e4tverken \u00e4r dina fr\u00e4msta verktyg. Du ing\u00e5r i och samordnar kommunens krisledningsorganisation och kommer att ha en aktiv roll om en h\u00e4ndelse intr\u00e4ffar. \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har kunskap inom beredskapsomr\u00e5det som du f\u00e5tt via utbildning och/eller erfarenhet. Du har med f\u00f6rdel tidigare erfarenhet av liknande arbetsuppgifter och vi ser g\u00e4rna att du har en akademisk examen inom krisberedskap, samh\u00e4llsvetenskap, riskhantering, r\u00e4ttsvetenskap, juridik eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer relevant f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du beh\u00f6ver ha en juridisk f\u00f6rst\u00e5else och goda kunskaper om relevant lagstiftning. Vi ser det som positivt om du har erfarenhet av att leda projekt och processer, samt att samordna aktiviteter fr\u00e5n planering till genomf\u00f6rande. Har du dessutom f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur en kommun \u00e4r uppbyggd och fungerar, med bredden av samh\u00e4llsb\u00e4rande verksamhet och den demokratiska komplexiteten, s\u00e5 kommer du snabbt in i jobbet.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du \u00e4r en noggrann och omd\u00f6mesgill person med god f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta komplicerade sakfr\u00e5gor och skeenden i ett st\u00f6rre sammanhang. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, analytisk och jobbar strukturerat. Du uppskattar att ha m\u00e5nga kontaktytor s\u00e5v\u00e4l internt som externt samt att jobba med medarbetare fr\u00e5n olika enheter. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du \u00e4r tydlig och pedagogisk i din kommunikation och att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med att agera inf\u00f6r st\u00f6rre grupper som f\u00f6redragande, utbildare eller processledare. Du klarar stress och os\u00e4kra f\u00f6rh\u00e5llanden och kan beh\u00e5lla ett lugn och agera \u00e4ven om en kris eller h\u00e4ndelse uppst\u00e5r. \n\nArbetet st\u00e4ller krav p\u00e5 att du har mycket goda spr\u00e5kkunskaper i svenska, i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift, samt att du ocks\u00e5 har goda spr\u00e5kkunskaper i engelska. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du kan hantera de vanligaste programmen i Office och du beh\u00f6ver ha B-k\u00f6rkort f\u00f6r att kunna f\u00f6rflytta dig i tj\u00e4nsten.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nHeltid tillsvidare\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\nProvanst\u00e4llning kan komma att till\u00e4mpas\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTiB ing\u00e5r i tj\u00e4nsten\n\nBefattningen som beredskapssamordnare \u00e4r s\u00e4kerhetsklassad, varf\u00f6r godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning enligt s\u00e4kerhetsskydds\u00adlagen (2018:585) \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning. Detta inneb\u00e4r \u00e4ven krav p\u00e5 svenskt medborgarskap.\n\nAns\u00f6kan\nAns\u00f6k senast 5 april 2021. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post. \n \nUpplysningar\nVill du veta mer om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta:\nBeredskapssamordnare/s\u00e4kerhetsskyddschef, Rickert Olzon, tfn.  TELEPHONENO Fackliga kontaktpersoner:\nAkademikerf\u00f6rbundet SSR, FIRSTNAME LASTNAME, tfn.  TELEPHONENO Akavia, FIRSTNAME LASTNAME, tfn.  TELEPHONENO Vision, FIRSTNAME LASTNAME, tfn.  TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nSala kommun s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, sexuell l\u00e4ggning, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, funktionsneds\u00e4ttning och \u00e5lder.\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Sala kommun har 2 000 medarbetare som varje dag levererar samh\u00e4llstj\u00e4nster till 22 800 kommuninv\u00e5nare. En l\u00e5ngsiktig ekonomisk, social och milj\u00f6m\u00e4ssig h\u00e5llbar utveckling \u00e4r den naturliga utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r alla v\u00e5ra verksamheter i en kommun som v\u00e4xer och som ska pr\u00e4glas av livskraft i hela kommunen.\n\nI Sala kommun \u00e4r beredskap ett prioriterat omr\u00e5de och vi arbetar med att st\u00e4rka v\u00e5r beredskap och v\u00e5r f\u00f6rm\u00e5ga att hantera samh\u00e4llsst\u00f6rningar. Beredskapssamordnaren \u00e4r centralt placerad i stabsfunktionen, direkt under kommunchefen som \u00e4r din n\u00e4rmsta chef. Dina n\u00e4rmsta kollegor \u00e4r s\u00e4kerhetssamordnaren och beredskapssamordnaren/s\u00e4kerhetsskyddschefen. Tillsammans utg\u00f6r ni ett team som kontinuerligt driver kris- och beredskapsarbetet samt s\u00e4kerhetsfr\u00e5gorna fram\u00e5t.\n\nArbetsuppgifter\nSom beredskapssamordnare \u00e4r du en nyckelperson f\u00f6r Sala kommuns beredskapsarbete. Du leder, samordnar och utvecklar det \u00f6vergripande beredskapsarbetet. Du ger ocks\u00e5 st\u00f6d till verksamheterna med m\u00e5let att kommunen ska kunna levererera samh\u00e4llsviktiga tj\u00e4nster och servicefunktioner, oavsett vad som h\u00e4nder i v\u00e5r allt mer komplexa omv\u00e4rld.\u00a0\n\nDu planerar, organiserar och driver processer b\u00e5de p\u00e5 egen hand och tillsammans med andra.\u00a0Du arbetar med olika styrdokument, risk- och s\u00e5rbarhetsanalyser, planering inf\u00f6r och hantering av samh\u00e4llsst\u00f6rningar, \u00f6vningsverksamhet, krishanteringsplaner, samt utveckling av organisation, rutiner och arbetss\u00e4tt kopplat till civilt f\u00f6rsvar och h\u00f6jd beredskap.\n\nF\u00f6r att n\u00e5 framg\u00e5ng i ditt arbete beh\u00f6ver du aktivt arbeta med samverkan med myndigheter, andra kommuner och organisationer. Relationen med andra kompetenser och n\u00e4tverken \u00e4r dina fr\u00e4msta verktyg.\u00a0Du\u00a0ing\u00e5r i och samordnar kommunens krisledningsorganisation och kommer att ha en aktiv roll om en h\u00e4ndelse intr\u00e4ffar.\u00a0\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har kunskap inom beredskapsomr\u00e5det som du f\u00e5tt via utbildning och/eller erfarenhet. Du har med f\u00f6rdel tidigare erfarenhet av liknande arbetsuppgifter och vi ser g\u00e4rna att du har en akademisk examen inom krisberedskap, samh\u00e4llsvetenskap, riskhantering, r\u00e4ttsvetenskap, juridik eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer relevant f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du beh\u00f6ver ha en juridisk f\u00f6rst\u00e5else och\u00a0goda kunskaper om relevant lagstiftning. Vi ser det som positivt om du har erfarenhet av att leda projekt och processer, samt att samordna aktiviteter fr\u00e5n planering till genomf\u00f6rande. Har du dessutom f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur en kommun \u00e4r uppbyggd och fungerar, med bredden av samh\u00e4llsb\u00e4rande verksamhet och den demokratiska komplexiteten, s\u00e5 kommer du snabbt in i jobbet.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du \u00e4r en noggrann och omd\u00f6mesgill person med god f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta komplicerade sakfr\u00e5gor och skeenden i ett st\u00f6rre sammanhang. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, analytisk och jobbar strukturerat. Du uppskattar att ha m\u00e5nga kontaktytor s\u00e5v\u00e4l internt som externt samt att jobba med medarbetare fr\u00e5n olika enheter. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du \u00e4r tydlig och pedagogisk i din kommunikation och att du k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med att agera inf\u00f6r st\u00f6rre grupper som f\u00f6redragande, utbildare eller processledare.\u00a0Du klarar stress och os\u00e4kra f\u00f6rh\u00e5llanden och kan beh\u00e5lla ett lugn och agera \u00e4ven om en kris eller h\u00e4ndelse uppst\u00e5r.\u00a0\n\nArbetet st\u00e4ller krav p\u00e5 att du har mycket goda spr\u00e5kkunskaper i svenska, i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift, samt att du ocks\u00e5 har goda spr\u00e5kkunskaper i engelska. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du kan hantera de vanligaste programmen i Office och du beh\u00f6ver ha B-k\u00f6rkort f\u00f6r att kunna f\u00f6rflytta dig i tj\u00e4nsten.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nHeltid tillsvidare\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\nProvanst\u00e4llning kan komma att till\u00e4mpas\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTiB ing\u00e5r i tj\u00e4nsten\n\nBefattningen som beredskapssamordnare \u00e4r s\u00e4kerhetsklassad, varf\u00f6r godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning enligt s\u00e4kerhetsskydds\u00adlagen (2018:585) \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning. Detta inneb\u00e4r \u00e4ven krav p\u00e5 svenskt medborgarskap.\n\nAns\u00f6kan\nAns\u00f6k senast 5 april 2021. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post.\u00a0\n \nUpplysningar\nVill du veta mer om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta:\nBeredskapssamordnare/s\u00e4kerhetsskyddschef, Rickert Olzon, tfn.  TELEPHONENO Fackliga kontaktpersoner:\nAkademikerf\u00f6rbundet SSR, FIRSTNAME LASTNAME, tfn.  TELEPHONENO Akavia, FIRSTNAME LASTNAME, tfn.  TELEPHONENO Vision, FIRSTNAME LASTNAME, tfn.  TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\nSala kommun\u00a0s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, sexuell l\u00e4ggning, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, funktionsneds\u00e4ttning och \u00e5lder.\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 16:25:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.sala.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120002098", "arbetsgivareId": "10800188", "arbetsgivareNamn": "Sala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sala kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://www.sala.se/ledigajobb?rmpage=job&rmjob=2102", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Box 304", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 304", "postnr": "73325", "postort": "Sala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 304", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615562932100, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dAen_yTK_tqz", "namn": "Sala"}, "latitud": "59.92086", "longitud": "16.606327", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}