{"annonsId": 24615913, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "E-Commerce Business Developer", "annonstext": "De senaste tio \u00e5ren har Bl\u00e5kl\u00e4der tredubblat sin oms\u00e4ttning. I Svenljunga strax utanf\u00f6r Bor\u00e5s sker allt utvecklingsarbete - fr\u00e5n produktutveckling, logistik och lager till marknadsf\u00f6ring. I v\u00e5ra fabriker i Asien producerar vi idag stora delar av v\u00e5rt totala sortiment. Vi har 15 dotterbolag och cirka 350 medarbetare runt om i v\u00e4rlden. Bl\u00e5kl\u00e4der \u00e4r ett entrepren\u00f6rsdrivet familjef\u00f6retag, det betyder att du kan g\u00e5 hur l\u00e5ngt som helst om du har vilja, kompetens och uth\u00e5llighet. Vill du s\u00e4tta avtryck runt om i v\u00e4rlden? V\u00e4lkommen till Svenljunga!\n\nVi s\u00f6ker en aff\u00e4rsdriven och engagerad\n\nE-Commerce Business Developer\n\nBl\u00e5kl\u00e4der \u00e4r ett tillv\u00e4xtorienterat entrepren\u00f6rsf\u00f6retag och det speglas v\u00e4l i v\u00e5r kultur och v\u00e5ra v\u00e4rderingar. Vi gillar i grunden att h\u00e5lla det enkelt, kamratligt, \u00f6dmjukt och prestigel\u00f6st. Vi beh\u00f6ver st\u00e4rka upp v\u00e5rt E-Commerce team med ytterligare en person. Vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en E-Commerce Business Developer som ska driva tillv\u00e4xten i v\u00e5r webshopverksamhet.\n\nTj\u00e4nsten\n\nSom en del av E-Commerce teamet kommer du att spela en avg\u00f6rande roll f\u00f6r att driva tillv\u00e4xten i v\u00e5r \u00f6ppna webbshopverksamhet. Du kommer regelbundet att samarbeta med s\u00e4ljchefer och landschefer p\u00e5 de olika marknaderna f\u00f6r att uppn\u00e5 dessa m\u00e5l. \n\nDina huvudsakliga ansvarsomr\u00e5den \u00e4r: \n\n \u2022 \u00d6ka f\u00f6rs\u00e4ljningen i v\u00e5r \u00f6ppna Webshop\n\n \u2022 Jobba med digitala kampanjer, priss\u00e4ttning och marknadsf\u00f6ringstaktik tillsammans med landschefer\n\n \u2022 \u00d6vervaka och optimera KPI\u2019er s\u00e5som f\u00f6rs\u00e4ljning, webbtrafik, SEO, kundrecensioner, topp j\u00e4mf\u00f6rt med l\u00e5gs\u00e4ljande produkter m.m.\n\n \u2022 \u00d6vervaka marknadstrender och konkurrenter f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att l\u00e4mpliga strategier implementeras och kommuniceras\n\n \u2022 Bygga den globala B2C-verktygsl\u00e5dan tillsammans med \u00f6vriga teamet p\u00e5 E-commerce\n\n \u2022 Kommunicera och s\u00e4lja in l\u00f6sningen globalt\n\nProfil\n\nDin personlighet och din f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra kollegor \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Som person \u00e4r du \u00f6dmjuk, opretenti\u00f6s och precis som vi tycker du att laget \u00e4r viktigare \u00e4n personlig framg\u00e5ng. I v\u00e5r f\u00f6retagskultur arbetar alla tillsammans f\u00f6r att uppn\u00e5 framg\u00e5ng och det \u00e4r engagemanget och viljan att leverera det lilla extra till v\u00e5ra kunder som \u00e4r avg\u00f6rande. Du \u00e4r vidare resultatorienterad och har ett starkt driv samtidigt som du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r b\u00e5de v\u00e5ra kunders och teamets behov. \n\nN\u00e4r det g\u00e4ller formella kompetenskrav ser vi g\u00e4rna att du har ett antal \u00e5rs erfarenhet av att bygga E-Commerce och f\u00f6rs\u00e4ljning- samt marknadsf\u00f6ring online. Du har \u00e4ven erfarenhet n\u00e4r det g\u00e4ller digitalisering av s\u00e4ljprocesser. Har du kunskap om och erfarenhet av SEO / SEM och/eller Amazon s\u00e5 \u00e4r detta ett plus. Eftersom vi \u00e4r ett internationellt f\u00f6retag och likas\u00e5 rollen utg\u00e5r vi ifr\u00e5n att du beh\u00e4rskar svenska och engelska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. \n\nVad kan vi erbjuda?\n\n Vi erbjuder dig en utvecklande roll som du sj\u00e4lv f\u00e5r vara med och forma i ett tillv\u00e4xtorienterat entrepren\u00f6rsf\u00f6retag vilket speglas v\u00e4l i kultur och v\u00e4rderingar. Ledorden \u00e4r att h\u00e5lla det enkelt, prestigel\u00f6st och kamratligt. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jligheten att p\u00e5verka i ett globalt och snabbt v\u00e4xande f\u00f6retag med h\u00f6ga ambitioner och stor gemenskap!\n\nKontaktuppgifter och ans\u00f6kan\n\nI denna rekrytering har vi valt att samarbeta med Finnveden Executive. F\u00f6r ytterligare information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryteringskonsult, FIRSTNAME LASTNAME tfn  TELEPHONENO . D\u00e5 urval sker l\u00f6pande vill vi ha din ans\u00f6kan snarast. Ans\u00f6kan till tj\u00e4nsten sker via Finnveden Executives hemsida, http://www.finnvedenexecutive.se\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "<p><em>De senaste tio \u00e5ren har Bl\u00e5kl\u00e4der tredubblat sin oms\u00e4ttning. I Svenljunga strax utanf\u00f6r Bor\u00e5s sker allt utvecklingsarbete - fr\u00e5n produktutveckling, logistik och lager till marknadsf\u00f6ring. I v\u00e5ra fabriker i Asien producerar vi idag stora delar av v\u00e5rt totala sortiment. Vi har 15 dotterbolag och cirka 350 medarbetare runt om i v\u00e4rlden. Bl\u00e5kl\u00e4der \u00e4r ett entrepren\u00f6rsdrivet familjef\u00f6retag, det betyder att du kan g\u00e5 hur l\u00e5ngt som helst om du har vilja, kompetens och uth\u00e5llighet. Vill du s\u00e4tta avtryck runt om i v\u00e4rlden? V\u00e4lkommen till Svenljunga!</em></p><p><strong><em>Vi s\u00f6ker en aff\u00e4rsdriven och engagerad</em></strong></p><p><strong>E-Commerce Business Developer</strong></p><p>Bl\u00e5kl\u00e4der \u00e4r ett tillv\u00e4xtorienterat entrepren\u00f6rsf\u00f6retag och det speglas v\u00e4l i v\u00e5r kultur och v\u00e5ra v\u00e4rderingar. Vi gillar i grunden att h\u00e5lla det enkelt, kamratligt, \u00f6dmjukt och prestigel\u00f6st. Vi beh\u00f6ver st\u00e4rka upp v\u00e5rt E-Commerce team med ytterligare en person. Vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en E-Commerce Business Developer som ska driva tillv\u00e4xten i v\u00e5r webshopverksamhet.</p><p><strong>Tj\u00e4nsten</strong></p><p>Som en del av E-Commerce teamet kommer du att spela en avg\u00f6rande roll f\u00f6r att driva tillv\u00e4xten i v\u00e5r \u00f6ppna webbshopverksamhet. Du kommer regelbundet att samarbeta med s\u00e4ljchefer och landschefer p\u00e5 de olika marknaderna f\u00f6r att uppn\u00e5 dessa m\u00e5l. </p><p>Dina huvudsakliga ansvarsomr\u00e5den \u00e4r: </p><p> \u2022 \u00d6ka f\u00f6rs\u00e4ljningen i v\u00e5r \u00f6ppna Webshop</p><p> \u2022 Jobba med digitala kampanjer, priss\u00e4ttning och marknadsf\u00f6ringstaktik tillsammans med landschefer</p><p> \u2022 \u00d6vervaka och optimera KPI\u2019er s\u00e5som f\u00f6rs\u00e4ljning, webbtrafik, SEO, kundrecensioner, topp j\u00e4mf\u00f6rt med l\u00e5gs\u00e4ljande produkter m.m.</p><p> \u2022 \u00d6vervaka marknadstrender och konkurrenter f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att l\u00e4mpliga strategier implementeras och kommuniceras</p><p> \u2022 Bygga den globala B2C-verktygsl\u00e5dan tillsammans med \u00f6vriga teamet p\u00e5 E-commerce</p><p> \u2022 Kommunicera och s\u00e4lja in l\u00f6sningen globalt</p><p><strong>Profil</strong></p><p>Din personlighet och din f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra kollegor \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Som person \u00e4r du \u00f6dmjuk, opretenti\u00f6s och precis som vi tycker du att laget \u00e4r viktigare \u00e4n personlig framg\u00e5ng. I v\u00e5r f\u00f6retagskultur arbetar alla tillsammans f\u00f6r att uppn\u00e5 framg\u00e5ng och det \u00e4r engagemanget och viljan att leverera det lilla extra till v\u00e5ra kunder som \u00e4r avg\u00f6rande. Du \u00e4r vidare resultatorienterad och har ett starkt driv samtidigt som du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r b\u00e5de v\u00e5ra kunders och teamets behov. </p><p>N\u00e4r det g\u00e4ller formella kompetenskrav ser vi g\u00e4rna att du har ett antal \u00e5rs erfarenhet av att bygga E-Commerce och f\u00f6rs\u00e4ljning- samt marknadsf\u00f6ring online. Du har \u00e4ven erfarenhet n\u00e4r det g\u00e4ller digitalisering av s\u00e4ljprocesser. Har du kunskap om och erfarenhet av SEO / SEM och/eller Amazon s\u00e5 \u00e4r detta ett plus. Eftersom vi \u00e4r ett internationellt f\u00f6retag och likas\u00e5 rollen utg\u00e5r vi ifr\u00e5n att du beh\u00e4rskar svenska och engelska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. </p><p><strong>Vad kan vi erbjuda?</strong></p><p><strong> </strong>Vi erbjuder dig en utvecklande roll som du sj\u00e4lv f\u00e5r vara med och forma i ett tillv\u00e4xtorienterat entrepren\u00f6rsf\u00f6retag vilket speglas v\u00e4l i kultur och v\u00e4rderingar. Ledorden \u00e4r att h\u00e5lla det enkelt, prestigel\u00f6st och kamratligt. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jligheten att p\u00e5verka i ett globalt och snabbt v\u00e4xande f\u00f6retag med h\u00f6ga ambitioner och stor gemenskap!</p><p><strong>Kontaktuppgifter och ans\u00f6kan</strong></p><p>I denna rekrytering har vi valt att samarbeta med Finnveden Executive. F\u00f6r ytterligare information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rekryteringskonsult, FIRSTNAME LASTNAME tfn  TELEPHONENO . D\u00e5 urval sker l\u00f6pande vill vi ha din ans\u00f6kan snarast. Ans\u00f6kan till tj\u00e4nsten sker via Finnveden Executives hemsida, http://www.finnvedenexecutive.se</p><p><strong>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-12 09:49:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562844240", "arbetsgivareId": "20263884", "arbetsgivareNamn": "Finnveden Executive AB", "arbetsplatsId": "87839332", "arbetsplatsNamn": "AB Bl\u00e5kl\u00e4der", "ansokningssattWebbadress": "https://finnvedenexecutive.positionett.se/assignment.php?id=2821#top", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "WCma_2oa_gyZ", "namn": "Marknadsf\u00f6rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "WCma_2oa_gyZ", "namn": "Marknadsf\u00f6rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615538942180, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "51250", "postort": "Svenljunga", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "rZWC_pXf_ySZ", "namn": "Svenljunga"}, "latitud": "57.4873850934369", "longitud": "13.1132587584395", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}