{"annonsId": 24615762, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556006-8420-34816590", "annonsrubrik": "Projektledare Lokaln\u00e4t och Distribution", "annonstext": "E.ON \u00e4r ett internationellt privat\u00e4gt energif\u00f6retag. 70.000 medarbetare i 15 l\u00e4nder arbetar dagligen f\u00f6r utvecklingen av tekniska innovationer och anv\u00e4ndarv\u00e4nliga kundl\u00f6sningar f\u00f6r den nya energiv\u00e4rlden. Vi \u00e4r det f\u00f6rsta stora energibolaget som verkligen fokuserar p\u00e5 framtidens energil\u00f6sningar genom v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den f\u00f6r smarta n\u00e4t och kundl\u00f6sningar.\r\n\r\nOm tj\u00e4nsten\nHos oss p\u00e5 E.ON \u00e4r du med och g\u00f6r skillnad p\u00e5 riktigt. Vi har storleken och ambitionen som kr\u00e4vs f\u00f6r att st\u00e4lla om till h\u00e5llbar energiproduktion i samh\u00e4llet. Tillsammans med v\u00e5ra kunder och partners skapar vi superkrafter som g\u00f6r skillnad \u2013 idag och f\u00f6r framtiden.\n\nI v\u00e5rt team Lokaln\u00e4t Distribution i H\u00e4ssleholm \u00e4r vi tolv medarbetare som jobbar och ansvarar f\u00f6r lokaln\u00e4tet i norra Sk\u00e5ne. Vi arbetar engagerat och gr\u00e4ns\u00f6verskridande tillsammans med v\u00e5ra \u00f6vriga lokaln\u00e4tskollegor och v\u00e5ra kunder f\u00f6r att bygga ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle och driva utvecklingen mot framtidens eln\u00e4t.\n\nI rollen som Projektledare kommer du att bli en viktig del i att f\u00f6rverkliga framtidens eln\u00e4t. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att best\u00e4lla projekt, driva dessa fr\u00e5n start till slut, f\u00f6lja upp och genomf\u00f6ra kontroller i f\u00e4lt samt slutbesiktiga och avsluta st\u00f6rre projekt d\u00e4r vi f\u00f6rst\u00e4rker och f\u00f6rnyar v\u00e5rt eln\u00e4t. Du kommer ocks\u00e5 att arbeta med underh\u00e5llsprojekt efter de \u00e5rliga besiktningarna som genomf\u00f6rs. Det inneb\u00e4r att efter satt budget och f\u00f6ruts\u00e4ttningar driva och f\u00f6lja upp utf\u00f6randet av projekten hos v\u00e5ra avtalade samarbetspartners. Det inneb\u00e4r t\u00e4t och direkt kontakt med kunder, entrepren\u00f6rer, projekt\u00f6rer och mark\u00e4gare f\u00f6r att f\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga eln\u00e4t f\u00f6r h\u00e5llbar och drifts\u00e4ker framtid.\n\nI rollen ing\u00e5r att arbeta f\u00f6r goda interna och externa kontakter, s\u00e5som entrepren\u00f6rer. I och med v\u00e5rt verksamhetsomr\u00e5des utbredning inom hela norra Sk\u00e5ne kommer dagsresor inom omr\u00e5det att f\u00f6rekomma. H\u00e4r m\u00f6ter vi kunden p\u00e5 deras hemmaplan.\n\nVi s\u00f6ker\nF\u00f6r att lyckas v\u00e4l i rollen tror vi att du har intresse och kunskaper inom elkraft samt erfarenhet inom projektledning och entreprenad. Vi v\u00e4lkomnar nya kompetenser och erfarenheter in i teamet och l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nDin viktigaste och st\u00f6rsta tillg\u00e5ng \u00e4r din personlighet. Vi s\u00e4tter stor vikt vid ditt engagemang i arbetet och f\u00f6rm\u00e5ga att driva din egen och f\u00f6retagets utveckling. F\u00f6rm\u00e5gan att ta beslut och att arbeta m\u00e5linriktat \u00e4r ocks\u00e5 n\u00e5got som v\u00e4rdes\u00e4tts. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du arbetar strukturerat, aff\u00e4rsm\u00e4ssigt med kunden i fokus och kvalitetsmedvetet och d\u00e4r s\u00e4kerheten alltid kommer i f\u00f6rsta hand. Du \u00e4r en god kommunikat\u00f6r som trivs i m\u00f6tet med m\u00e4nniskor och f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av goda relationer. Du finner dig v\u00e4l tillr\u00e4tta i olika milj\u00f6er och sammanhang samtidigt som du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta.\n\nDin n\u00e4rmsta chef, FIRSTNAME LASTNAME, tror p\u00e5 en f\u00f6rtroendeingivande kultur d\u00e4r alla ges utrymme att lyfta sina kloka id\u00e9er och f\u00f6rslag f\u00f6r att p\u00e5 s\u00e5 vis skapa en sammansvetsad st\u00e4mning och gott teamarbete. Linda har ett stort engagemang och tror p\u00e5 att man v\u00e4xer av ansvar, s\u00e5 om du \u00e4r redo f\u00f6r visa ditt driv s\u00e5 f\u00e5r du vara beredd p\u00e5 att f\u00e5 ansvar tillbaka.\n\nV\u00e4lkommen till oss och v\u00e4gen mot ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle! Sista ans\u00f6kningsdatum \u00e4r den 4 april.\n\nKontraktstyp: 908\nArbetstid: Heltid\nF\u00f6retag: E.ON Energidistribution AB\n\nE.ON \u00e4r ett internationellt privat\u00e4gt energif\u00f6retag. 75.000 medarbetare i 15 l\u00e4nder arbetar dagligen f\u00f6r utvecklingen av tekniska innovationer och anv\u00e4ndarv\u00e4nliga kundl\u00f6sningar f\u00f6r den nya energiv\u00e4rlden. Vi \u00e4r det f\u00f6rsta stora energibolaget som verkligen fokuserar p\u00e5 framtidens energil\u00f6sningar genom v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den f\u00f6r smarta n\u00e4t och kundl\u00f6sningar.", "annonstextFormaterad": "E.ON \u00e4r ett internationellt privat\u00e4gt energif\u00f6retag. 70.000 medarbetare i 15 l\u00e4nder arbetar dagligen f\u00f6r utvecklingen av tekniska innovationer och anv\u00e4ndarv\u00e4nliga kundl\u00f6sningar f\u00f6r den nya energiv\u00e4rlden. Vi \u00e4r det f\u00f6rsta stora energibolaget som verkligen fokuserar p\u00e5 framtidens energil\u00f6sningar genom v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den f\u00f6r smarta n\u00e4t och kundl\u00f6sningar.\r\n\r\nOm tj\u00e4nsten\nHos oss p\u00e5 E.ON \u00e4r du med och g\u00f6r skillnad p\u00e5 riktigt. Vi har storleken och ambitionen som kr\u00e4vs f\u00f6r att st\u00e4lla om till h\u00e5llbar energiproduktion i samh\u00e4llet. Tillsammans med v\u00e5ra kunder och partners skapar vi superkrafter som g\u00f6r skillnad \u2013 idag och f\u00f6r framtiden.\n\nI v\u00e5rt team Lokaln\u00e4t Distribution i H\u00e4ssleholm \u00e4r vi tolv medarbetare som jobbar och ansvarar f\u00f6r lokaln\u00e4tet i norra Sk\u00e5ne. Vi arbetar engagerat och gr\u00e4ns\u00f6verskridande tillsammans med v\u00e5ra \u00f6vriga lokaln\u00e4tskollegor och v\u00e5ra kunder f\u00f6r att bygga ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle och driva utvecklingen mot framtidens eln\u00e4t.\n\nI rollen som Projektledare kommer du att bli en viktig del i att f\u00f6rverkliga framtidens eln\u00e4t. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att best\u00e4lla projekt, driva dessa fr\u00e5n start till slut, f\u00f6lja upp och genomf\u00f6ra kontroller i f\u00e4lt samt slutbesiktiga och avsluta st\u00f6rre projekt d\u00e4r vi f\u00f6rst\u00e4rker och f\u00f6rnyar v\u00e5rt eln\u00e4t. Du kommer ocks\u00e5 att arbeta med underh\u00e5llsprojekt efter de \u00e5rliga besiktningarna som genomf\u00f6rs. Det inneb\u00e4r att efter satt budget och f\u00f6ruts\u00e4ttningar driva och f\u00f6lja upp utf\u00f6randet av projekten hos v\u00e5ra avtalade samarbetspartners. Det inneb\u00e4r t\u00e4t och direkt kontakt med kunder, entrepren\u00f6rer, projekt\u00f6rer och mark\u00e4gare f\u00f6r att f\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga eln\u00e4t f\u00f6r h\u00e5llbar och drifts\u00e4ker framtid.\n\nI rollen ing\u00e5r att arbeta f\u00f6r goda interna och externa kontakter, s\u00e5som entrepren\u00f6rer. I och med v\u00e5rt verksamhetsomr\u00e5des utbredning inom hela norra Sk\u00e5ne kommer dagsresor inom omr\u00e5det att f\u00f6rekomma. H\u00e4r m\u00f6ter vi kunden p\u00e5 deras hemmaplan.\n\nVi s\u00f6ker\nF\u00f6r att lyckas v\u00e4l i rollen tror vi att du har intresse och kunskaper inom elkraft samt erfarenhet inom projektledning och entreprenad. Vi v\u00e4lkomnar nya kompetenser och erfarenheter in i teamet och l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nDin viktigaste och st\u00f6rsta tillg\u00e5ng \u00e4r din personlighet. Vi s\u00e4tter stor vikt vid ditt engagemang i arbetet och f\u00f6rm\u00e5ga att driva din egen och f\u00f6retagets utveckling. F\u00f6rm\u00e5gan att ta beslut och att arbeta m\u00e5linriktat \u00e4r ocks\u00e5 n\u00e5got som v\u00e4rdes\u00e4tts. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du arbetar strukturerat, aff\u00e4rsm\u00e4ssigt med kunden i fokus och kvalitetsmedvetet och d\u00e4r s\u00e4kerheten alltid kommer i f\u00f6rsta hand. Du \u00e4r en god kommunikat\u00f6r som trivs i m\u00f6tet med m\u00e4nniskor och f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av goda relationer. Du finner dig v\u00e4l tillr\u00e4tta i olika milj\u00f6er och sammanhang samtidigt som du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta.\n\nDin n\u00e4rmsta chef,\u00a0FIRSTNAME LASTNAME, tror p\u00e5\u00a0en\u00a0f\u00f6rtroendeingivande kultur d\u00e4r alla ges utrymme att lyfta sina kloka id\u00e9er och f\u00f6rslag f\u00f6r att p\u00e5 s\u00e5 vis skapa en sammansvetsad st\u00e4mning och gott teamarbete.\u00a0Linda\u00a0har ett stort engagemang och tror p\u00e5 att man v\u00e4xer av ansvar, s\u00e5 om du \u00e4r redo f\u00f6r visa ditt driv s\u00e5 f\u00e5r du vara beredd p\u00e5 att f\u00e5 ansvar tillbaka.\n\nV\u00e4lkommen till oss och v\u00e4gen mot ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle! Sista ans\u00f6kningsdatum \u00e4r den 4 april.\n\n\nKontraktstyp: 908\nArbetstid: Heltid\nF\u00f6retag: E.ON Energidistribution AB\n\nE.ON \u00e4r ett internationellt privat\u00e4gt energif\u00f6retag. 75.000 medarbetare i 15 l\u00e4nder arbetar dagligen f\u00f6r utvecklingen av tekniska innovationer och anv\u00e4ndarv\u00e4nliga kundl\u00f6sningar f\u00f6r den nya energiv\u00e4rlden. Vi \u00e4r det f\u00f6rsta stora energibolaget som verkligen fokuserar p\u00e5 framtidens energil\u00f6sningar genom v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den f\u00f6r smarta n\u00e4t och kundl\u00f6sningar.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 09:25:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.eon.com", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\nUndefined", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Undefined", "organisationsnummer": "5560068420", "arbetsgivareId": "10801038", "arbetsgivareNamn": "E.On Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "E.ON Energidistribution AB", "ansokningssattWebbadress": "https://eon-business.contactrh.com/jobs/9669/34816590", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "152504-34816590", "informationAnsokningssatt": "Ans\u00f6kan skickas till: Carl Gustafs v\u00e4g 1, Malm\u00f6, SE", "yrkesroll": {"varde": "Jx4V_6tm_fUH", "namn": "Projekteringsingenj\u00f6r, elkraft"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Jx4V_6tm_fUH", "namn": "Projekteringsingenj\u00f6r, elkraft", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "H\u00e4ssleholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4pnaregatan 20", "postnr": "28150", "postort": "H\u00e4ssleholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "H\u00e4ssleholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615537511880, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bP5q_53x_aqJ", "namn": "H\u00e4ssleholm"}, "latitud": "56.158913", "longitud": "13.766766", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}