{"annonsId": 24612398, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0159-00103439", "annonsrubrik": "Socialsekreterare enheten f\u00f6r egen f\u00f6rs\u00f6rjning team 1", "annonstext": "En dag p\u00e5 jobbet\n\u00c4r du redo att m\u00f6ta verkligheten och nyfiken p\u00e5 hur det \u00e4r att arbeta inom Arbete & F\u00f6rs\u00f6rjning i S\u00f6dert\u00e4lje? Vi utf\u00f6r arbetsuppgifter som faktiskt g\u00f6r skillnad!\nVi s\u00f6ker dig som vill st\u00e4rka myndighetsuppdraget. Arbete och F\u00f6rs\u00f6rjning \u00e4r en sp\u00e4nnande och utvecklande arbetsplats. Vi tar emot alla som ans\u00f6ker om f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d i kommunen och utreder r\u00e4tten till bist\u00e5nd. Tillsammans med klienten skapar vi en genomf\u00f6randeplan f\u00f6r att hen ska bli sj\u00e4lvf\u00f6rs\u00f6rjande.\nV\u00e5rt uppdrag \u00e4r att bidra till ett S\u00f6dert\u00e4lje d\u00e4r alla medborgare \u00e4r delaktiga och bidrar med sin kraft och kunskapsk\u00e4lla. Vi \u00e4r mitt uppe i en utvecklingsresa mot att bli en modern myndighet som nyttjar digitala l\u00f6sningar f\u00f6r att skapa utrymme f\u00f6r det fysiska m\u00f6tet och meningsfulla samtal. Vi ska vara en myndighet som medarbetare och medborgare kan lita p\u00e5.\nSom socialsekreterare bidrar du med att:\n- Tr\u00e4ffa klienter m\u00e5natligen f\u00f6r att v\u00e4gleda i ansvaret f\u00f6r medborgare med behov av ekonomiskt bist\u00e5nd.\n- Utreda och fatta beslut om ekonomiskt bist\u00e5nd utifr\u00e5n Socialtj\u00e4nstlagen\n- Bidra med f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete i verksamheten\n- Uppr\u00e4tta genomf\u00f6randeplaner tillsammans med klienterna med syfte att n\u00e5 egen f\u00f6rs\u00f6rjning\n\nVem \u00e4r du?\nKrav:\n- Ett krav \u00e4r att du som s\u00f6ker har en socionomexamen eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig\nMeriterande:\n- Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet myndighetsut\u00f6vning\n- Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du tidigare har arbetat med Pulsen Combine som \u00e4r v\u00e5rat veksamhetssystem.\n- Flerspr\u00e5kighet\n- B-k\u00f6rkort\nPersonliga egenskaper:\n- Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r en person som \u00e4r professionell n\u00e4r du fattar r\u00e4ttss\u00e4kra beslut om ekonomiskt bist\u00e5nd med respekt f\u00f6r individens kraft och kunskapsk\u00e4lla.\n- Vi l\u00e4gger stor vikt vid personer som \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r medborgarna samt att du visar p\u00e5 mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och samverkansvilja.\n\nVi erbjuder dig:\n- Friskv\u00e5rdsbidrag om 3000 kronor per \u00e5r\n- M\u00f6jlighet till semesterv\u00e4xling\n- \u00c5rsarbetstid\n- Kompetensutveckling\n\nV\u00e4lkommen till oss!\nVi s\u00e4tter inv\u00e5naren fr\u00e4mst och arbetar f\u00f6r allas lika v\u00e4rde! Hos oss har vi h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar! H\u00e4r har vi n\u00e4ra till stor social gemenskap och det \u00e4r enkelt att skapa goda relationer med s\u00e5v\u00e4l arbetskamrater som externa kontakter. Tillsammans skapar vi en utvecklande arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r medarbetarna f\u00e5r m\u00f6jlighet till avancemang och utveckling.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "En dag p\u00e5 jobbet\n\u00c4r du redo att m\u00f6ta verkligheten och nyfiken p\u00e5 hur det \u00e4r att arbeta inom Arbete & F\u00f6rs\u00f6rjning i S\u00f6dert\u00e4lje? Vi utf\u00f6r arbetsuppgifter som faktiskt g\u00f6r skillnad!\nVi s\u00f6ker dig som vill st\u00e4rka myndighetsuppdraget. Arbete och F\u00f6rs\u00f6rjning \u00e4r en sp\u00e4nnande och utvecklande arbetsplats. Vi tar emot alla som ans\u00f6ker om f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d i kommunen och utreder r\u00e4tten till bist\u00e5nd. Tillsammans med klienten skapar vi en genomf\u00f6randeplan f\u00f6r att hen ska bli sj\u00e4lvf\u00f6rs\u00f6rjande.\nV\u00e5rt uppdrag \u00e4r att bidra till ett S\u00f6dert\u00e4lje d\u00e4r alla medborgare \u00e4r delaktiga och bidrar med sin kraft och kunskapsk\u00e4lla. Vi \u00e4r mitt uppe i en utvecklingsresa mot att bli en modern myndighet som nyttjar digitala l\u00f6sningar f\u00f6r att skapa utrymme f\u00f6r det fysiska m\u00f6tet och meningsfulla samtal. Vi ska vara en myndighet som medarbetare och medborgare kan lita p\u00e5.\nSom socialsekreterare bidrar du med att:\n- Tr\u00e4ffa klienter m\u00e5natligen f\u00f6r att v\u00e4gleda i ansvaret f\u00f6r medborgare med behov av ekonomiskt bist\u00e5nd.\n- Utreda och fatta beslut om ekonomiskt bist\u00e5nd utifr\u00e5n Socialtj\u00e4nstlagen\n- Bidra med f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete i verksamheten\n- Uppr\u00e4tta genomf\u00f6randeplaner tillsammans med klienterna med syfte att n\u00e5 egen f\u00f6rs\u00f6rjning\n\nVem \u00e4r du?\nKrav:\n- Ett krav \u00e4r att du som s\u00f6ker har en socionomexamen eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig\nMeriterande:\n- Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har erfarenhet myndighetsut\u00f6vning\n- Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du tidigare har arbetat med Pulsen Combine som \u00e4r v\u00e5rat veksamhetssystem.\n- Flerspr\u00e5kighet\n- B-k\u00f6rkort\nPersonliga egenskaper:\n- Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r en person som \u00e4r professionell n\u00e4r du fattar r\u00e4ttss\u00e4kra beslut om ekonomiskt bist\u00e5nd med respekt f\u00f6r individens kraft och kunskapsk\u00e4lla.\n- Vi l\u00e4gger stor vikt vid personer som \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r medborgarna samt att du visar p\u00e5 mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och samverkansvilja.\n\nVi erbjuder dig:\n- Friskv\u00e5rdsbidrag om 3000 kronor per \u00e5r\n- M\u00f6jlighet till semesterv\u00e4xling\n- \u00c5rsarbetstid\n- Kompetensutveckling\n\nV\u00e4lkommen till oss!\nVi s\u00e4tter inv\u00e5naren fr\u00e4mst och arbetar f\u00f6r allas lika v\u00e4rde! Hos oss har vi h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar! H\u00e4r har vi n\u00e4ra till stor social gemenskap och det \u00e4r enkelt att skapa goda relationer med s\u00e5v\u00e4l arbetskamrater som externa kontakter. Tillsammans skapar vi en utvecklande arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r medarbetarna f\u00e5r m\u00f6jlighet till avancemang och utveckling.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 10:22:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120000159", "arbetsgivareId": "10819877", "arbetsgivareNamn": "S\u00f6dert\u00e4lje kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00f6dert\u00e4lje kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1362&ProjectId=147616&DepartmentId=19128&MediaId=4615&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "146586", "yrkesroll": {"varde": "FwM7_WYB_qgc", "namn": "Socialsekreterare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "FwM7_WYB_qgc", "namn": "Socialsekreterare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Nygatan 23", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nygatan 23", "postnr": "15189", "postort": "S\u00f6dert\u00e4lje", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Nygatan 23", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615454561985, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.195362", "longitud": "17.625689", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}