{"annonsId": 24614818, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0415-807", "annonsrubrik": "Projektkoordinator Kulturskolan och psykisk h\u00e4lsa", "annonstext": "\u00c5tvidabergs kommun ligger mitt emellan kust och storstad med goda kommunikationer och pendlingsm\u00f6jligheter. H\u00e4r f\u00e5r du tillg\u00e5ng till vacker natur och ett rikt friluftsliv. \n\nInom kommunen arbetar runt 900 engagerade medarbetare tillsammans f\u00f6r att medborgarna ska f\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga service. Varje medarbetare \u00e4r en viktig del i kommunens arbete som pr\u00e4glas av fram\u00e5tanda och mod att prova nya, h\u00e5llbara l\u00f6sningar. Vi l\u00e4r av varandra och tar tillvara p\u00e5 kompetenser inom organisationen. I \u00c5tvidabergs kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas och v\u00e4xa i din yrkesroll.\n\nVi s\u00f6ker nu en projektkoordinator som vill leda projektet Kulturskolan och psykisk h\u00e4lsa i region \u00f6sterg\u00f6tland. Projektets ska syfta till att anv\u00e4nda kulturskolan som resurs och medveten akt\u00f6r vilket ska ge fler unga m\u00f6jlighet till b\u00e4ttre uppv\u00e4xtvillkor och f\u00f6rebygga psykisk oh\u00e4lsa. Under projektet \u00e4r syftet att pr\u00f6va och implementera nya metoder och arbetss\u00e4tt i syftet att se till att kulturskolan blir en b\u00e4ttre f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande akt\u00f6r i arbetet att minska psykisk oh\u00e4lsa bland unga Detta genom att unders\u00f6ka m\u00e5lgruppens behov kan projektet se till att kulturskolan \u00e4r en plats d\u00e4r r\u00e4tt st\u00f6d finns.\n\nProjektet genomf\u00f6rs i samverkan mellan kommuner i \u00d6sterg\u00f6tland samt Kulturskoler\u00e5det. Ditt uppdrag kommer att vara att ansvara f\u00f6r att projektet m\u00e5l uppfylls samt att samordna kontakter med referensgrupp, deltagande kommuner, samverkanspartners och Kulturskoler\u00e5det. Du kommer \u00e4ven att rapportera till Kulturskoler\u00e5det om genomf\u00f6rda aktiviteter, m\u00e5luppfyllelse etc.\n\nVi s\u00f6ker dig som har en eftergymnasial utbildning inom kultur, pedagogik, psykologi, beteendevetenskap eller folkh\u00e4lsa. Vi ser att du har erfarenhet av projektledning.  Har du k\u00e4nnedom av kulturskoleverksamhet ses det meriterande. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift. Vi ser att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra och skapar och underh\u00e5ller goda relationer. Du \u00e4r tydlig i din kommunikation och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nOm anst\u00e4llningen\n Anst\u00e4llningen \u00e4r p\u00e5 visstid i 1 \u00e5r p\u00e5 50 %, med eventuell m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 28 mars. \n\nI \u00c5tvidabergs kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet varf\u00f6r vi g\u00e4rna ser en personalsammans\u00e4ttning som \u00e4ven speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar s\u00f6kande som bidrar till detta.\n\nVi sk\u00f6ter hela rekryteringsprocessen sj\u00e4lva och \u00f6nskar d\u00e4rf\u00f6r denna g\u00e5ng inte n\u00e5gra ytterligare erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "\u00c5tvidabergs kommun ligger mitt emellan kust och storstad med goda kommunikationer och pendlingsm\u00f6jligheter. H\u00e4r f\u00e5r du tillg\u00e5ng till vacker natur och ett rikt friluftsliv. \n\nInom kommunen arbetar runt 900 engagerade medarbetare tillsammans f\u00f6r att medborgarna ska f\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga service. Varje medarbetare \u00e4r en viktig del i kommunens arbete som pr\u00e4glas av fram\u00e5tanda och mod att prova nya, h\u00e5llbara l\u00f6sningar. Vi l\u00e4r av varandra och tar tillvara p\u00e5 kompetenser inom organisationen. I \u00c5tvidabergs kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas och v\u00e4xa i din yrkesroll.\n\nVi s\u00f6ker nu en projektkoordinator som vill leda projektet Kulturskolan och psykisk h\u00e4lsa i region \u00f6sterg\u00f6tland. Projektets ska syfta till att anv\u00e4nda kulturskolan som resurs och medveten akt\u00f6r vilket ska ge fler unga m\u00f6jlighet till b\u00e4ttre uppv\u00e4xtvillkor och f\u00f6rebygga psykisk oh\u00e4lsa. Under projektet \u00e4r syftet att pr\u00f6va och implementera nya metoder och arbetss\u00e4tt i syftet att se till att kulturskolan blir en b\u00e4ttre f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande akt\u00f6r i arbetet att minska psykisk oh\u00e4lsa bland unga Detta genom att unders\u00f6ka m\u00e5lgruppens behov kan projektet se till att kulturskolan \u00e4r en plats d\u00e4r r\u00e4tt st\u00f6d finns.\n\nProjektet genomf\u00f6rs i samverkan mellan kommuner i \u00d6sterg\u00f6tland samt Kulturskoler\u00e5det. Ditt uppdrag kommer att vara att ansvara f\u00f6r att projektet m\u00e5l uppfylls samt att samordna kontakter med referensgrupp, deltagande kommuner, samverkanspartners och Kulturskoler\u00e5det. Du kommer \u00e4ven att rapportera till Kulturskoler\u00e5det om genomf\u00f6rda aktiviteter, m\u00e5luppfyllelse etc.\n\nVi s\u00f6ker dig som har en eftergymnasial utbildning inom kultur, pedagogik, psykologi, beteendevetenskap eller folkh\u00e4lsa. Vi ser att du har erfarenhet av projektledning.\u00a0 Har du k\u00e4nnedom av kulturskoleverksamhet ses det meriterande. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift. Vi ser att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra och skapar och underh\u00e5ller goda relationer. Du \u00e4r tydlig i din kommunikation och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nOm anst\u00e4llningen\n Anst\u00e4llningen \u00e4r p\u00e5 visstid i 1 \u00e5r p\u00e5 50 %, med eventuell m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\u00a0\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 28 mars.\u00a0\n\n\nI \u00c5tvidabergs kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet varf\u00f6r vi g\u00e4rna ser en personalsammans\u00e4ttning som \u00e4ven speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar s\u00f6kande som bidrar till detta.\n\nVi sk\u00f6ter hela rekryteringsprocessen sj\u00e4lva och \u00f6nskar d\u00e4rf\u00f6r denna g\u00e5ng inte n\u00e5gra ytterligare erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 17:01:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.atvidaberg.se/", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120000415", "arbetsgivareId": "10800139", "arbetsgivareNamn": "\u00c5tvidabergs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00c5tvidaberg kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://www.atvidaberg.se/naringsliv-och-arbete/arbetsmarknad/lediga-jobb-i-kommunen?rmpage=job&rmjob=807", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Adelsw\u00e4rdsgatan 7, 597 30 \u00c5tvidaberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 206, 597 25 \u00c5tvidaberg", "postnr": "59725", "postort": "\u00c5tvidaberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Adelsw\u00e4rdsgatan 7, 597 30 \u00c5tvidaberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615478462099, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bFWo_FRJ_x2T", "namn": "\u00c5tvidaberg"}, "latitud": "58.20219", "longitud": "15.99727", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}