{"annonsId": 24611449, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare till f\u00f6rskoleklass \u00d6stra skolan i F\u00e4rjestaden", "annonstext": "\u00d6stra skolan \u00e4r F\u00e4rjestadens nya F-9 skola som \u00f6ppnade augusti 2019. \n\nVi s\u00f6ker nu en engagerad l\u00e4rare till v\u00e5r blivande f\u00f6rskoleklass. \n\nV\u00e5ra fokusomr\u00e5den \u00e4r EQ, du har r\u00e4tt till dina k\u00e4nslor men ansvar f\u00f6r dina handlingar, samt l\u00e4sning, d\u00e5 det \u00e4r en avg\u00f6rande del f\u00f6r elevens framg\u00e5ngsrika kunskapsinh\u00e4mtning.\n\nVi s\u00f6ker dig som har stort engagemang, positiva f\u00f6rv\u00e4ntningar och \u00e4r beredd att jobba i n\u00e4ra samarbete med dina kollegor f\u00f6r att alla elever ska kunna bli den b\u00e4sta versionen av sig sj\u00e4lva.\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter en samsyn p\u00e5 skolans l\u00e4randeuppdrag d\u00e4r du tycker att kunskap \u00e4r lika v\u00e4rdefullt som arbetet med elevernas v\u00e4rdegrund. Du vet att trygghet \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att utveckla kunskap. Vi s\u00f6ker dig som b\u00e5de \u00e4r en skicklig pedagog och en tydlig ledare.\n\nHar du d\u00e4rtill god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom, \u00e4r en god organisat\u00f6r och kommunikat\u00f6r med f\u00f6rm\u00e5ga att g\u00f6ra det b\u00e4sta av den tid vi har tillsammans med eleverna och med varandra? \n\nD\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\n\n\u00d6stra skolan \u00e4r en del av CIS Kalmar AB som driver gymnasieskolan Calmare Internationella, grundskolorna S\u00f6dra skolan och V\u00e4stra Skolan samt f\u00f6rskolorna V\u00e4stanvind (F\u00e4rjestaden) och Sunnanvind (Kalmar).", "annonstextFormaterad": "<p>\u00d6stra skolan \u00e4r F\u00e4rjestadens nya F-9 skola som \u00f6ppnade augusti 2019. </p><p>Vi s\u00f6ker nu en engagerad l\u00e4rare till v\u00e5r blivande f\u00f6rskoleklass. </p><p>V\u00e5ra fokusomr\u00e5den \u00e4r EQ, du har r\u00e4tt till dina k\u00e4nslor men ansvar f\u00f6r dina handlingar, samt l\u00e4sning, d\u00e5 det \u00e4r en avg\u00f6rande del f\u00f6r elevens framg\u00e5ngsrika kunskapsinh\u00e4mtning.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som har stort engagemang, positiva f\u00f6rv\u00e4ntningar och \u00e4r beredd att jobba i n\u00e4ra samarbete med dina kollegor f\u00f6r att alla elever ska kunna bli den b\u00e4sta versionen av sig sj\u00e4lva.</p><p>Vi v\u00e4rdes\u00e4tter en samsyn p\u00e5 skolans l\u00e4randeuppdrag d\u00e4r du tycker att kunskap \u00e4r lika v\u00e4rdefullt som arbetet med elevernas v\u00e4rdegrund. Du vet att trygghet \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att utveckla kunskap. Vi s\u00f6ker dig som b\u00e5de \u00e4r en skicklig pedagog och en tydlig ledare.</p><p>Har du d\u00e4rtill god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom, \u00e4r en god organisat\u00f6r och kommunikat\u00f6r med f\u00f6rm\u00e5ga att g\u00f6ra det b\u00e4sta av den tid vi har tillsammans med eleverna och med varandra? </p><p>D\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.</p><p>\u00d6stra skolan \u00e4r en del av CIS Kalmar AB som driver gymnasieskolan Calmare Internationella, grundskolorna S\u00f6dra skolan och V\u00e4stra Skolan samt f\u00f6rskolorna V\u00e4stanvind (F\u00e4rjestaden) och Sunnanvind (Kalmar).</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-10 20:21:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "ostraskolan.nu", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565896213", "arbetsgivareId": "20409248", "arbetsgivareNamn": "Cis Kalmar AB", "arbetsplatsId": "82111370", "arbetsplatsNamn": "\u00d6stra skolan", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "L\u00e4rare F\u00f6rskoleklass", "yrkesroll": {"varde": "JUu4_wcP_kQG", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "kompetenser": [{"varde": "yKnk_W7X_Zvk", "namn": "L\u00e4rarlegitimation", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615404102229, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "\u00c5kerv\u00e4gen 2", "postnr": "38631", "postort": "F\u00c4RJESTADEN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Muim_EAi_EFp", "namn": "M\u00f6rbyl\u00e5nga"}, "latitud": "56.65759649773986", "longitud": "16.490169242007497", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}