{"annonsId": 24610738, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1561-6682356135141288901", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare \u00e5rskurs 1-6 p\u00e5 Grunds\u00e4rskolan Fj\u00e4rding/Boda", "annonstext": "Elevunderlaget p\u00e5 Grunds\u00e4rskolan Fj\u00e4rding/Boda \u00f6kar och vi f\u00f6rst\u00e4rker nu d\u00e4rf\u00f6r v\u00e5rt team. \u00c4r du den trygga och skickliga pedagogen vi s\u00f6ker? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag.\n\nDu vill g\u00f6ra skillnad och vara med n\u00e4r vi formar framtiden. Hos oss f\u00e5r du f\u00f6rtroende, utvecklingsm\u00f6jligheter och kunniga kollegor. Vi arbetar tillsammans och \u00e4r \u00f6vertygade om att alla m\u00e4nniskor vill och kan l\u00e4ra.\r\n\r\nSkolans vision: L\u00e4ra f\u00f6r livet - Lust att l\u00e4ra m\u00f6jlighet att lyckas. P\u00e5 Grunds\u00e4rskolan Fj\u00e4rding/Boda arbetar vi f\u00f6r elevers l\u00e4rande och utveckling genom trygghet, gl\u00e4dje, lust och engagemang.\n\nV\u00e4lkommen till ett stimulerande och utvecklande arbete p\u00e5 Grunds\u00e4rskolan Fj\u00e4rding/Boda i grundskolef\u00f6rvaltningen i Bor\u00e5s. \nGrunds\u00e4rskolan har elever i \u00e5k 1 - 6 som delar lokaler med grundskolan p\u00e5 Fj\u00e4rdingskolan och \u00e5k 7-9 som delar lokaler med Bodaskolan. Skolorna ligger vackert bel\u00e4get med n\u00e4rhet till natur och parkomr\u00e5de, vilken kan anv\u00e4ndas \u00e5ret om. Skolg\u00e5rdens utemilj\u00f6er \u00e4r v\u00e4l anpassade f\u00f6r en trygg utevistelse. Skolan ligger med g\u00e5ngavst\u00e5nd till centrum samt har goda busskommunikationer.\r\n\r\nI arbetet p\u00e5 Grunds\u00e4rskolan Fj\u00e4rding/Boda best\u00e5r arbetsuppgifterna av att skapa en trygg och l\u00e4rorik milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra elever tillsammans i team d\u00e4r l\u00e4rande och utveckling st\u00e5r i centrum. \n\nI rollen som speciall\u00e4rare hos oss \u00e4r du inte bara en trygg och skicklig pedagog, du \u00e4r ocks\u00e5 en ledare av ditt team, d\u00e4r alla i teamet har en viktig roll i elevens l\u00e4rande. \n\nTillsammans med dina kollegor i klassteamet kommer du att vara ytterst ansvarig f\u00f6r att planera genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisningen p\u00e5 grupp och individniv\u00e5 utifr\u00e5n elevernas behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med engagerade kollegor vill vara med och utveckla verksamheten p\u00e5 grunds\u00e4rskolan. Vi l\u00e4r st\u00e4ndigt av och med varandra d\u00e4r vi har eleven i fokus. I det dagliga arbetet utmanar och stimulerar vi elevernas nyfikenhet samt utveckling och lust att l\u00e4ra. Vi \u00e4r en m\u00e5ngkulturell skola som l\u00e4gger stor vikt vid f\u00f6rst\u00e5else mellan m\u00e4nniskor och ser m\u00e5ngfalden som styrka d\u00e4r arbete med elever med flerfunktionsneds\u00e4ttning upplevs som n\u00e5got positivt.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som har grundskoll\u00e4rarexamen \u00e5rskurs 1-6 samt \u00e4r legitimerad speciall\u00e4rare med inriktning mot utvecklingsst\u00f6rning eller har annan examen som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har arbetat med AKK, k\u00e4nner till TAKK och \u00e4r motiverad att l\u00e4ra dig mer om teckenkommunikation. D\u00e5 digitala verktyg \u00e4r en viktig del i v\u00e5r undervisning beh\u00f6ver du vara f\u00f6rtrogen med IKT b\u00e5de i undervisningen och som arbetsredskap.\n\nVi letar efter dig som \u00e4r bekv\u00e4m i rollen som ledare och som kan skapa tydliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar i klassrummet med fokus p\u00e5 elevernas l\u00e4rande och utveckling. Du vill vara en del av en l\u00e4rande organisation med fokus p\u00e5 skolutveckling och kollegialt l\u00e4rande. Du tar stort ansvar f\u00f6r att utvecklas i din profession och ser ditt arbete som en m\u00f6jlighet f\u00f6r att bidra till ett maximalt l\u00e4rande f\u00f6r eleverna, dig sj\u00e4lv och dina kollegor.\n\nDu har ett inkluderande syns\u00e4tt och en f\u00f6rm\u00e5ga att se hur den enskilde elevens behov b\u00e4st kan tillgodoses. Du ser utvecklingsarbete som en sj\u00e4lvklar del i l\u00e4rarjobbet och vill samarbeta med skolans \u00f6vriga pedagoger. Du arbetar l\u00e5ngsiktigt och f\u00f6rtroendeskapande gentemot s\u00e5v\u00e4l dina kollegor som mot eleverna och v\u00e5rdnadshavarna. Med ett relationsskapande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och tydlighet visar du v\u00e4gen fram\u00e5t f\u00f6r hela teamet och eleverna. Du \u00e4r id\u00e9rik och stimuleras av utmaningar, \u00e4r flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet, s\u00e4rskilt vid f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, stabilitet och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\r\nBor\u00e5s Stad erbjuder m\u00e5nga f\u00f6rm\u00e5ner och har en aktiv personalklubb. L\u00e4s mer om Bor\u00e5s Stad som arbetsgivare\n\nSe en film om hur det \u00e4r att jobba som l\u00e4rare i Bor\u00e5s Stad.", "annonstextFormaterad": "Elevunderlaget p\u00e5 Grunds\u00e4rskolan Fj\u00e4rding/Boda \u00f6kar och vi f\u00f6rst\u00e4rker nu d\u00e4rf\u00f6r v\u00e5rt team. \u00c4r du den trygga och skickliga pedagogen vi s\u00f6ker? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag.\n\nDu vill g\u00f6ra skillnad och vara med n\u00e4r vi formar framtiden. Hos oss f\u00e5r du f\u00f6rtroende, utvecklingsm\u00f6jligheter och kunniga kollegor. Vi arbetar tillsammans och \u00e4r \u00f6vertygade om att alla m\u00e4nniskor vill och kan l\u00e4ra.\r\n\r\nSkolans vision: L\u00e4ra f\u00f6r livet - Lust att l\u00e4ra m\u00f6jlighet att lyckas. P\u00e5 Grunds\u00e4rskolan Fj\u00e4rding/Boda arbetar vi f\u00f6r elevers l\u00e4rande och utveckling genom trygghet, gl\u00e4dje, lust och engagemang.\n\nV\u00e4lkommen till ett stimulerande och utvecklande arbete p\u00e5 Grunds\u00e4rskolan Fj\u00e4rding/Boda i grundskolef\u00f6rvaltningen i Bor\u00e5s. \nGrunds\u00e4rskolan har elever i \u00e5k 1 - 6 som delar lokaler med grundskolan p\u00e5 Fj\u00e4rdingskolan och \u00e5k 7-9 som delar lokaler med Bodaskolan. Skolorna ligger vackert bel\u00e4get med n\u00e4rhet till natur och parkomr\u00e5de, vilken kan anv\u00e4ndas \u00e5ret om. Skolg\u00e5rdens utemilj\u00f6er \u00e4r v\u00e4l anpassade f\u00f6r en trygg utevistelse. Skolan ligger med g\u00e5ngavst\u00e5nd till centrum samt har goda busskommunikationer.\r\n\r\nI arbetet p\u00e5 Grunds\u00e4rskolan Fj\u00e4rding/Boda best\u00e5r arbetsuppgifterna av att skapa en trygg och l\u00e4rorik milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra elever tillsammans i team d\u00e4r l\u00e4rande och utveckling st\u00e5r i centrum. \n\nI rollen som speciall\u00e4rare hos oss \u00e4r du inte bara en trygg och skicklig pedagog, du \u00e4r ocks\u00e5 en ledare av ditt team, d\u00e4r alla i teamet har en viktig roll i elevens l\u00e4rande. \n\nTillsammans med dina kollegor i klassteamet kommer du att vara ytterst ansvarig f\u00f6r att planera genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisningen p\u00e5 grupp och individniv\u00e5 utifr\u00e5n elevernas behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med engagerade kollegor vill vara med och utveckla verksamheten p\u00e5 grunds\u00e4rskolan. Vi l\u00e4r st\u00e4ndigt av och med varandra d\u00e4r vi har eleven i fokus. I det dagliga arbetet utmanar och stimulerar vi elevernas nyfikenhet samt utveckling och lust att l\u00e4ra. Vi \u00e4r en m\u00e5ngkulturell skola som l\u00e4gger stor vikt vid f\u00f6rst\u00e5else mellan m\u00e4nniskor och ser m\u00e5ngfalden som styrka d\u00e4r arbete med elever med flerfunktionsneds\u00e4ttning upplevs som n\u00e5got positivt.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som har grundskoll\u00e4rarexamen \u00e5rskurs 1-6 samt \u00e4r legitimerad speciall\u00e4rare med inriktning mot utvecklingsst\u00f6rning eller har annan examen som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har arbetat med AKK, k\u00e4nner till TAKK och \u00e4r motiverad att l\u00e4ra dig mer om teckenkommunikation. D\u00e5 digitala verktyg \u00e4r en viktig del i v\u00e5r undervisning beh\u00f6ver du vara f\u00f6rtrogen med IKT b\u00e5de i undervisningen och som arbetsredskap.\n\nVi letar efter dig som \u00e4r bekv\u00e4m i rollen som ledare och som kan skapa tydliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar i klassrummet med fokus p\u00e5 elevernas l\u00e4rande och utveckling. Du vill vara en del av en l\u00e4rande organisation med fokus p\u00e5 skolutveckling och kollegialt l\u00e4rande. Du tar stort ansvar f\u00f6r att utvecklas i din profession och ser ditt arbete som en m\u00f6jlighet f\u00f6r att bidra till ett maximalt l\u00e4rande f\u00f6r eleverna, dig sj\u00e4lv och dina kollegor.\n\nDu har ett inkluderande syns\u00e4tt och en f\u00f6rm\u00e5ga att se hur den enskilde elevens behov b\u00e4st kan tillgodoses. Du ser utvecklingsarbete som en sj\u00e4lvklar del i l\u00e4rarjobbet och vill samarbeta med skolans \u00f6vriga pedagoger. Du arbetar l\u00e5ngsiktigt och f\u00f6rtroendeskapande gentemot s\u00e5v\u00e4l dina kollegor som mot eleverna och v\u00e5rdnadshavarna. Med ett relationsskapande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och tydlighet visar du v\u00e4gen fram\u00e5t f\u00f6r hela teamet och eleverna. Du \u00e4r id\u00e9rik och stimuleras av utmaningar, \u00e4r flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet, s\u00e4rskilt vid f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, stabilitet och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\r\nBor\u00e5s Stad erbjuder m\u00e5nga f\u00f6rm\u00e5ner och har en aktiv personalklubb. L\u00e4s mer om <a href = \"https://www.boras.se/arbete/arbetahososs/borasstadsomarbetsgivare.4.5df90ad9157ccec3ebcaca55.html\" target = \"_blank\">Bor\u00e5s Stad som arbetsgivare</a>\n\nSe en film om hur det \u00e4r att <a href = \"https://www.boras.se/arbete/arbetahososs/omvarayrken/motvaramedarbetare/filmeromnagramedarbetare/fridawinbogrundskollarare.4.715fc6d51707b49833db927.html\" target = \"_blank\">jobba som l\u00e4rare i Bor\u00e5s Stad.</a>", "publiceringsdatum": "2021-03-10 15:40:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.boras.se/ledigajobb", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare.\r\nTilltr\u00e4de den 9 augusti 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001561", "arbetsgivareId": "10819973", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bor\u00e5s Stad", "ansokningssattWebbadress": "http://www.boras.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "24:2021:43", "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Grundskolef\u00f6rvaltningen", "postnr": "50180", "postort": "Bor\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615387202174, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}