{"annonsId": 24615877, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1462-E5B0F56ECC7A4140ACDC84BA0FFCBDE0", "annonsrubrik": "Skolsk\u00f6terska i grundskolan", "annonstext": "L\u00e4randesektionen ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola, fritidshem, f\u00f6rskoleklass, grundskola, grunds\u00e4rskola, gymnasieskola och vuxenutbildning. I kommunen finns  med vuxenutbildning. Totalt finns det ca 1800 elever som elevh\u00e4lsan jobbar med. Dessa \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 en f-3-skola, fem f-6-skolor, en 7-9-skola, en grunds\u00e4rskola och en gymnasieskola. \n\nBarn- och elevh\u00e4lsan \u00e4r organiserad i en central del som best\u00e5r av f\u00f6rskolans specialpedagoger, skolsk\u00f6terskor, ett resursteam (socialpedagog och specialpedagog) och barn- och elevh\u00e4lsochefen (tillika verksamhetschef f\u00f6r EMI) samt en lokal elevh\u00e4lsa p\u00e5 varje skola som leds av rektor. Barn- och elevh\u00e4lsans insatser ska st\u00f6dja barnets/elevens utveckling mot utbildningens m\u00e5l fr\u00e5n f\u00f6rskola till och med gymnasiet. Elevh\u00e4lsan omfattar medicinska, psykologiska, psykosociala och specialpedagogiska insatser. Barnh\u00e4lsan jobbar fr\u00e4mst med de specialpedagogiska insatserna.\n\nI Tranemo kommun k\u00e4nner du dig v\u00e4lkommen. H\u00e4r verkar vi f\u00f6r en stark k\u00e4nsla av samh\u00f6righet och uppmuntrar dig som anst\u00e4lld att ha inflytande och delaktighet i utvecklingsarbetet av v\u00e5ra verksamheter. Vi utg\u00e5r fr\u00e5n ett tydligt h\u00e5llbarhetsperspektiv d\u00e4r vi som arbetsgivare satsar p\u00e5 bra arbetsvillkor, ett gott ledarskap och utg\u00e5r fr\u00e5n en tydlig v\u00e4rdegrund; V\u00e5r verksamhet ska vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla, alla ska bli bem\u00f6tta p\u00e5 ett positivt och professionellt s\u00e4tt, vi levererar tj\u00e4nster med god service och h\u00f6g kvalitet och alla vi m\u00f6ter ska k\u00e4nna att de blir lyssnade p\u00e5. \nVi lever i en f\u00f6r\u00e4nderlig tid och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r efter kompetenta och engagerade medarbetare som vill vara med och bygga framtidens Tranemo.\n\nTranemo kommun  N\u00e4rheten till varandra bygger relationer f\u00f6r framtiden.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom skolsk\u00f6terska i Tranemo kommun arbetar du med utg\u00e5ngspunkt i elevens perspektiv och har fokus p\u00e5 ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande arbete. Dina arbetsuppgifter \u00e4r bland annat h\u00e4lsobes\u00f6k, h\u00e4lsosamtal och vaccinationer enligt basprogrammet. Du har \u00e4ven egen \u00f6ppen mottagning och mottagning tillsammans med skoll\u00e4karen. Tillsammans med kurator jobbar du med uppf\u00f6ljning av elevernas n\u00e4rvaro och insatser vid ev. fr\u00e5nvaro.\n\nDu \u00e4r en av fyra skolsk\u00f6terskor och din nuvarande arbetsplats \u00e4r Dalstorps rektorsomr\u00e5de (ett EHT som har tv\u00e5 skolor) och L\u00e4nghemskolan. Du ing\u00e5r i skolornas samlade elevh\u00e4lsa och bidrar med medicinsk kompetens i elevh\u00e4lsoarbetet. Skolornas tv\u00e5 elevh\u00e4lsoteam, EHT, arbetar tillsammans med \u00f6vrig personal p\u00e5 skolorna f\u00f6r att skapa en trygg l\u00e4rmilj\u00f6 och goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r elevernas h\u00e4lsa, utveckling och l\u00e4rande. Det inneb\u00e4r att ocks\u00e5 jobba p\u00e5 gruppniv\u00e5 med elever. Du samarbetar \u00e4ven med v\u00e5rdnadshavarna, verksamheter och myndigheter utanf\u00f6r skolan.\n\nDu beh\u00f6ver ha god datorvana och g\u00e4rna ha erfarenhet av att jobba med journalprogrammet PMO. \n\nSom skolsk\u00f6terska i Tranemo kommun ing\u00e5r du i professionsgruppen f\u00f6r elevh\u00e4lsans medicinska insatser och har ett n\u00e4ra samarbete med dina kollegor. F\u00f6rutom skolsk\u00f6terskorna deltar barn- och elevh\u00e4lsochefen samt skoll\u00e4kare i gruppens tr\u00e4ffar. Varje skolsk\u00f6terska har sin/sina skola/skolor men samarbetar n\u00e4r det g\u00e4ller ink\u00f6p, vaccinationer m.m. Vi tar ett gemensamt ansvar f\u00f6r att bedriva och utveckla elevh\u00e4lsans medicinska insatser. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker till oss ska vara legitimerad sjuksk\u00f6terska och ha en vidareutbildning som specialistsjuksk\u00f6terska med inriktning skolsk\u00f6terska, distriktssk\u00f6terska eller h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r barn och ungdom. \n\nDu beh\u00f6ver vara flexibel och ha f\u00f6rm\u00e5ga att skapa tillitsfulla relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och personal. Att ha en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och kunna jobba tillsammans med andra professioner \u00e4r viktigt. Tj\u00e4nsten som skolsk\u00f6terska ger dig stort inflytande och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet i arbetsuppgifterna samtidigt som den st\u00e4ller krav en god f\u00f6rm\u00e5ga att kunna planera och organisera sitt arbete p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Du beh\u00f6ver vara systematisk och noggrann i b\u00e5de f\u00f6rberedelser, dokumentation och uppf\u00f6ljning. \nDet \u00e4r meriterande om du har arbetat som skolsk\u00f6terska eller har erfarenhet av h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete med barn och ungdomar. K\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil beh\u00f6vs f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och kommer att jobba med rekryteringen l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden och intervjuer planeras till b\u00f6rjan av v. 15. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt GDPR.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "L\u00e4randesektionen ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola, fritidshem, f\u00f6rskoleklass, grundskola, grunds\u00e4rskola, gymnasieskola och vuxenutbildning. I kommunen finns  med vuxenutbildning. Totalt finns det ca 1800 elever som elevh\u00e4lsan jobbar med. Dessa \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 en f-3-skola, fem f-6-skolor, en 7-9-skola, en grunds\u00e4rskola och en gymnasieskola. \n\nBarn- och elevh\u00e4lsan \u00e4r organiserad i en central del som best\u00e5r av f\u00f6rskolans specialpedagoger, skolsk\u00f6terskor, ett resursteam (socialpedagog och specialpedagog) och barn- och elevh\u00e4lsochefen (tillika verksamhetschef f\u00f6r EMI) samt en lokal elevh\u00e4lsa p\u00e5 varje skola som leds av rektor. Barn- och elevh\u00e4lsans insatser ska st\u00f6dja barnets/elevens utveckling mot utbildningens m\u00e5l fr\u00e5n f\u00f6rskola till och med gymnasiet. Elevh\u00e4lsan omfattar medicinska, psykologiska, psykosociala och specialpedagogiska insatser. Barnh\u00e4lsan jobbar fr\u00e4mst med de specialpedagogiska insatserna.\n\nI Tranemo kommun k\u00e4nner du dig v\u00e4lkommen. H\u00e4r verkar vi f\u00f6r en stark k\u00e4nsla av samh\u00f6righet och uppmuntrar dig som anst\u00e4lld att ha inflytande och delaktighet i utvecklingsarbetet av v\u00e5ra verksamheter. Vi utg\u00e5r fr\u00e5n ett tydligt h\u00e5llbarhetsperspektiv d\u00e4r vi som arbetsgivare satsar p\u00e5 bra arbetsvillkor, ett gott ledarskap och utg\u00e5r fr\u00e5n en tydlig v\u00e4rdegrund; V\u00e5r verksamhet ska vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla, alla ska bli bem\u00f6tta p\u00e5 ett positivt och professionellt s\u00e4tt, vi levererar tj\u00e4nster med god service och h\u00f6g kvalitet och alla vi m\u00f6ter ska k\u00e4nna att de blir lyssnade p\u00e5. \nVi lever i en f\u00f6r\u00e4nderlig tid och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r efter kompetenta och engagerade medarbetare som vill vara med och bygga framtidens Tranemo.\n\nTranemo kommun  N\u00e4rheten till varandra bygger relationer f\u00f6r framtiden.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom skolsk\u00f6terska i Tranemo kommun arbetar du med utg\u00e5ngspunkt i elevens perspektiv och har fokus p\u00e5 ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande arbete. Dina arbetsuppgifter \u00e4r bland annat h\u00e4lsobes\u00f6k, h\u00e4lsosamtal och vaccinationer enligt basprogrammet. Du har \u00e4ven egen \u00f6ppen mottagning och mottagning tillsammans med skoll\u00e4karen. Tillsammans med kurator jobbar du med uppf\u00f6ljning av elevernas n\u00e4rvaro och insatser vid ev. fr\u00e5nvaro.\n\nDu \u00e4r en av fyra skolsk\u00f6terskor och din nuvarande arbetsplats \u00e4r Dalstorps rektorsomr\u00e5de (ett EHT som har tv\u00e5 skolor) och L\u00e4nghemskolan. Du ing\u00e5r i skolornas samlade elevh\u00e4lsa och bidrar med medicinsk kompetens i elevh\u00e4lsoarbetet. Skolornas tv\u00e5 elevh\u00e4lsoteam, EHT, arbetar tillsammans med \u00f6vrig personal p\u00e5 skolorna f\u00f6r att skapa en trygg l\u00e4rmilj\u00f6 och goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r elevernas h\u00e4lsa, utveckling och l\u00e4rande. Det inneb\u00e4r att ocks\u00e5 jobba p\u00e5 gruppniv\u00e5 med elever. Du samarbetar \u00e4ven med v\u00e5rdnadshavarna, verksamheter och myndigheter utanf\u00f6r skolan.\n\nDu beh\u00f6ver ha god datorvana och g\u00e4rna ha erfarenhet av att jobba med journalprogrammet PMO. \n\nSom skolsk\u00f6terska i Tranemo kommun ing\u00e5r du i professionsgruppen f\u00f6r elevh\u00e4lsans medicinska insatser och har ett n\u00e4ra samarbete med dina kollegor. F\u00f6rutom skolsk\u00f6terskorna deltar barn- och elevh\u00e4lsochefen samt skoll\u00e4kare i gruppens tr\u00e4ffar. Varje skolsk\u00f6terska har sin/sina skola/skolor men samarbetar n\u00e4r det g\u00e4ller ink\u00f6p, vaccinationer m.m. Vi tar ett gemensamt ansvar f\u00f6r att bedriva och utveckla elevh\u00e4lsans medicinska insatser. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker till oss ska vara legitimerad sjuksk\u00f6terska och ha en vidareutbildning som specialistsjuksk\u00f6terska med inriktning skolsk\u00f6terska, distriktssk\u00f6terska eller h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r barn och ungdom. \n\nDu beh\u00f6ver vara flexibel och ha f\u00f6rm\u00e5ga att skapa tillitsfulla relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och personal. Att ha en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och kunna jobba tillsammans med andra professioner \u00e4r viktigt. Tj\u00e4nsten som skolsk\u00f6terska ger dig stort inflytande och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet i arbetsuppgifterna samtidigt som den st\u00e4ller krav en god f\u00f6rm\u00e5ga att kunna planera och organisera sitt arbete p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Du beh\u00f6ver vara systematisk och noggrann i b\u00e5de f\u00f6rberedelser, dokumentation och uppf\u00f6ljning. \nDet \u00e4r meriterande om du har arbetat som skolsk\u00f6terska eller har erfarenhet av h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete med barn och ungdomar. K\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil beh\u00f6vs f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och kommer att jobba med rekryteringen l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden och intervjuer planeras till b\u00f6rjan av v. 15. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt GDPR.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 09:45:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  Vid l\u00e4s\u00e5rets start eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001462", "arbetsgivareId": "10819965", "arbetsgivareNamn": "Tranemo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Tranemo Kommun         , L\u00e4randesektion", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=e5b0f56e-cc7a-4140-acdc-84ba0ffcbde0&publishCode=AMS&TK=ee064644-6f58-4ad3-81b5-f1ed1d949d6a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "25/2021", "yrkesroll": {"varde": "szfD_hPZ_y7M", "namn": "Skolsk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "szfD_hPZ_y7M", "namn": "Skolsk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 26 Tranemo", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 26", "postnr": "51480", "postort": "Tranemo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 26 Tranemo", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616502688034, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SEje_LdC_9qN", "namn": "Tranemo"}, "latitud": "57.48557", "longitud": "13.35241", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}