{"annonsId": 24616017, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0024-38021", "annonsrubrik": "Distriktssk\u00f6terska BVC", "annonstext": "Samariterhemmets v\u00e5rdcentral\r\n\r\nV\u00e5ra 1500 medarbetare arbetar med n\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Uppsala l\u00e4n. Vi har ett brett utbud av tj\u00e4nster inom f\u00f6rsta linjens v\u00e5rd. V\u00e5ra patienter m\u00f6ter oss p\u00e5 Region Uppsalas egna v\u00e5rdcentraler eller inom habilitering och vi ger r\u00e5d p\u00e5 telefon via 1177 V\u00e5rdguiden. Utbildning, forskning och utveckling \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, eftersom vi anpassar v\u00e5rt utbud utifr\u00e5n inv\u00e5narnas behov. Redan nu erbjuder vi mobila team, videobes\u00f6k och smarta e-tj\u00e4nster.\r\n\r\nVi s\u00f6ker en ny kollega till BVC p\u00e5 Samariterhemmets v\u00e5rdcentral! \nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som distriktsk\u00f6terska till BVC. Vi s\u00f6ker dig som med engagemang och drivkraft vill vara en del i v\u00e5rt team och tillsammans med oss utveckla v\u00e5rt arbete. Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat p\u00e5 heltid under ca:ett \u00e5r med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi satsar p\u00e5 trygga anst\u00e4llningar och bra f\u00f6rm\u00e5ner via v\u00e5rt kollektivavtal. Hos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://www.regionuppsala.se/Global/Jobba%20hos%20oss/karri%E4rwebben/F%F6rm%E5nsbroschyr%20Region%20Uppsala_2019.pdf). \n\nDitt uppdrag\nDu kommer att arbeta inom BVC- verksamheten med barn fr\u00e5n 0-5 \u00e5r. I uppdraget ing\u00e5r det att f\u00f6lja barnh\u00e4lsov\u00e5rdens nationella program, utvecklingsbed\u00f6mningar samt vaccinationer och h\u00e4lsosamtal. Hembes\u00f6k och f\u00f6r\u00e4ldragrupper \u00e4r en prioriterad del av arbetet.\n\nDin kompetens\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad distriktssk\u00f6terska, f\u00f6retr\u00e4desvis med erfarenhet fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rd och BVC. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, har ett flexibelt arbetss\u00e4tt och god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med \u00f6vriga i teamet, samtidigt som du har vana och drivkraft att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har ett flexibelt arbetss\u00e4tt, besitter god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ocks\u00e5 f\u00f6rm\u00e5gan att se utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\nV\u00e5r verksamhet\nSamariterhemmets v\u00e5rdcentral ligger mitt i centrala Uppsala, ett stenkast fr\u00e5n Resecentrum. V\u00e5r v\u00e5rdcentral \u00e4r en stor verksamhet med 14 000 listade patienter. Tillsammans \u00e4r vi drygt 80 medarbetare och alla yrkesomr\u00e5den inom v\u00e5rdcentralens uppdrag finns representerade. Den breda variationen av patienter skapar en utvecklande arbetsplats. V\u00e5rdcentralen tillh\u00f6r f\u00f6rvaltningen N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Region Uppsala.\n\nV\u00e5rdcentralen tillh\u00f6r f\u00f6rvaltningen N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Region Uppsala. Vi vill att du ska trivas och utvecklas hos oss. D\u00e4rf\u00f6r ger vi dig goda utvecklings- och karri\u00e4rm\u00f6jligheter i en stimulerande milj\u00f6. V\u00e5ra v\u00e5rdcentraler finns i hela l\u00e4net. Vi arbetar med patienten, i team p\u00e5 v\u00e5rdcentralen och samarbetar med kollegor p\u00e5 olika v\u00e5rdniv\u00e5er \u2013 tillsammans f\u00f6r din h\u00e4lsa.\n\nVill du veta mer?\nVill du veta mer om tj\u00e4nsten och verksamheten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta gruppchef FIRSTNAME LASTNAME Holstenssson p\u00e5 mail  EMAIL   (http://mailto: EMAIL /)alternativt p\u00e5 telefon  TELEPHONENO (http://070-650%2022%2098/).\n\nVill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Rekrytering kan komma att ske fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. Gl\u00f6m inte att bifoga intyg som styrker din \u00e5beropade kompetens!\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare", "annonstextFormaterad": "Samariterhemmets v\u00e5rdcentral\r\n\r\nV\u00e5ra 1500 medarbetare arbetar med n\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Uppsala l\u00e4n. Vi har ett brett utbud av tj\u00e4nster inom f\u00f6rsta linjens v\u00e5rd. V\u00e5ra patienter m\u00f6ter oss p\u00e5 Region Uppsalas egna v\u00e5rdcentraler eller inom habilitering och vi ger r\u00e5d p\u00e5 telefon via 1177 V\u00e5rdguiden. Utbildning, forskning och utveckling \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, eftersom vi anpassar v\u00e5rt utbud utifr\u00e5n inv\u00e5narnas behov. Redan nu erbjuder vi mobila team, videobes\u00f6k och smarta e-tj\u00e4nster.\r\n\r\nVi s\u00f6ker en ny kollega till BVC p\u00e5 Samariterhemmets v\u00e5rdcentral! \nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som distriktsk\u00f6terska till BVC. Vi s\u00f6ker dig som med engagemang och drivkraft vill vara en del i v\u00e5rt team och tillsammans med oss utveckla v\u00e5rt arbete. Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat p\u00e5 heltid under ca:ett \u00e5r med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi satsar p\u00e5 trygga anst\u00e4llningar och bra f\u00f6rm\u00e5ner via v\u00e5rt kollektivavtal. Hos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://www.regionuppsala.se/Global/Jobba%20hos%20oss/karri%E4rwebben/F%F6rm%E5nsbroschyr%20Region%20Uppsala_2019.pdf). \n\nDitt uppdrag\nDu kommer att arbeta inom BVC- verksamheten med barn fr\u00e5n 0-5 \u00e5r. I uppdraget ing\u00e5r det att f\u00f6lja barnh\u00e4lsov\u00e5rdens nationella program, utvecklingsbed\u00f6mningar samt vaccinationer och h\u00e4lsosamtal. Hembes\u00f6k och f\u00f6r\u00e4ldragrupper \u00e4r en prioriterad del av arbetet.\n\nDin kompetens\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad distriktssk\u00f6terska, f\u00f6retr\u00e4desvis med erfarenhet fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rd och BVC. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, har ett flexibelt arbetss\u00e4tt och god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med \u00f6vriga i teamet, samtidigt som du har vana och drivkraft att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har ett flexibelt arbetss\u00e4tt, besitter god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ocks\u00e5 f\u00f6rm\u00e5gan att se utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\nV\u00e5r verksamhet\nSamariterhemmets v\u00e5rdcentral ligger mitt i centrala Uppsala, ett stenkast fr\u00e5n Resecentrum. V\u00e5r v\u00e5rdcentral \u00e4r en stor verksamhet med 14 000 listade patienter. Tillsammans \u00e4r vi drygt 80 medarbetare och alla yrkesomr\u00e5den inom v\u00e5rdcentralens uppdrag finns representerade. Den breda variationen av patienter skapar en utvecklande arbetsplats. V\u00e5rdcentralen tillh\u00f6r f\u00f6rvaltningen N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Region Uppsala.\n\nV\u00e5rdcentralen tillh\u00f6r f\u00f6rvaltningen N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Region Uppsala. Vi vill att du ska trivas och utvecklas hos oss. D\u00e4rf\u00f6r ger vi dig goda utvecklings- och karri\u00e4rm\u00f6jligheter i en stimulerande milj\u00f6. V\u00e5ra v\u00e5rdcentraler finns i hela l\u00e4net. Vi arbetar med patienten, i team p\u00e5 v\u00e5rdcentralen och samarbetar med kollegor p\u00e5 olika v\u00e5rdniv\u00e5er \u2013 tillsammans f\u00f6r din h\u00e4lsa.\n\nVill du veta mer?\nVill du veta mer om tj\u00e4nsten och verksamheten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta gruppchef FIRSTNAME LASTNAME Holstenssson p\u00e5 mail  EMAIL   (http://mailto: EMAIL /)alternativt p\u00e5 telefon  TELEPHONENO (http://070-650%2022%2098/).\n\nVill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Rekrytering kan komma att ske fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. Gl\u00f6m inte att bifoga intyg som styrker din \u00e5beropade kompetens!\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare", "publiceringsdatum": "2021-03-12 10:08:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tidsbegr\u00e4nsad, 100%, Tilltr\u00e4de Enligt \u00f6verenskommelse till 1 \u00e5r eller enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000024", "arbetsgivareId": "10820078", "arbetsgivareNamn": "REGION UPPSALA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Uppsala", "ansokningssattWebbadress": "https://lul.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=38021&RefNo=NVH110%2f2021&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "NVH110/2021", "yrkesroll": {"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rdens ledningskontor\nDragarbrunnsgatan 78", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rden", "postnr": "75185", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rdens ledningskontor\nDragarbrunnsgatan 78", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615540121988, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}