{"annonsId": 24618379, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sopk\u00e4rlstv\u00e4ttare", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en sopk\u00e4rlstv\u00e4ttare f\u00f6r omg\u00e5ende anst\u00e4llning.\n\nK\u00e4rlen tv\u00e4ttas via en lastbil med tv\u00e4tt utrustning. Fysiskt jobb d\u00e4r man sj\u00e4lv m\u00e5ste f\u00f6r tv\u00e4tta k\u00e4rlen innan k\u00e4rlen \u00e5ker in i lastbilen\n\nMan jobbar ensam i hela sk\u00e5ne.\n\nArbetstider \u00e4r 07:00-16:00\n\nL\u00f6n 25000\n\nKrav:\n\nC-k\u00f6rkort\n\nTala svenska\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker en sopk\u00e4rlstv\u00e4ttare f\u00f6r omg\u00e5ende anst\u00e4llning.</p><p>K\u00e4rlen tv\u00e4ttas via en lastbil med tv\u00e4tt utrustning. Fysiskt jobb d\u00e4r man sj\u00e4lv m\u00e5ste f\u00f6r tv\u00e4tta k\u00e4rlen innan k\u00e4rlen \u00e5ker in i lastbilen</p><p>Man jobbar ensam i hela sk\u00e5ne.</p><p>Arbetstider \u00e4r 07:00-16:00</p><p>L\u00f6n 25000</p><p>Krav:</p><p>C-k\u00f6rkort</p><p>Tala svenska</p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-12 16:04:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.karltvattmalmo.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569233629", "arbetsgivareId": "21719191", "arbetsgivareNamn": "Sopk\u00e4rlstv\u00e4tt i Malm\u00f6 AB", "arbetsplatsId": "87168102", "arbetsplatsNamn": "Sopk\u00e4rlstv\u00e4tt i Malm\u00f6 AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "ws82_14c_tmG", "namn": "Milj\u00f6arbetare/Renh\u00e5llningsarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ws82_14c_tmG", "namn": "Milj\u00f6arbetare/Renh\u00e5llningsarbetare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "BKCx_hST_Pcm", "namn": "C"}], "uppdateradTid": 1615561482097, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Sadelgatan 2", "postnr": "21377", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.5677179561682", "longitud": "13.070233054424863", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}