{"annonsId": 24613119, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare", "annonstext": "Parvulus F\u00f6rskolor i T\u00e4by AB best\u00e5r av tre f\u00f6rskolor i T\u00e4by. Sn\u00f6vit som ligger i T\u00e4by Centrum, Visingelund som ligger i Visinge och Lansen som ligger i S\u00f6dra Gribbylund. Just nu s\u00f6ker vi en f\u00f6rskoll\u00e4rare till Visingelunds F\u00f6rskola.\n\nVi vill att du har kvalitet i fokus och ser f\u00f6r\u00e4ndringar och l\u00f6sningar som en m\u00f6jlighet till utveckling. Du ska vara trygg i din yrkesroll d\u00e5 du tillsammans med en annan f\u00f6rskoll\u00e4rare \u00e4r den som har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r utbildningen. Du ska kunna omvandla teorier till praktik och vara lyh\u00f6rd f\u00f6r barnens \u00f6nskningar och behov. Utmaningar f\u00f6r dig \u00e4r lika med en utveckling i din yrkesroll. Det \u00e4r viktigt att du har erfarenhet av att dokumentera med digitala hj\u00e4lpmedel och att du ser barnens l\u00e4rprocesser. D\u00e5 f\u00f6rskolan nyss startat upp att arbeta med TAKK s\u00e5 \u00e4r det en f\u00f6rdel om du redan k\u00e4nner till det. \n\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare i f\u00f6rskolan har du unika m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och bidra till barns utveckling och l\u00e4rande under deras tidiga \u00e5r. Du medverkar till att skapa en positiv och utvecklande milj\u00f6 f\u00f6r varje barn och f\u00f6r hela barngruppen, samt har ansvar f\u00f6r att undervisningen bedrivs mot intentionerna i l\u00e4roplanen och att varje barns utvecklande och l\u00e4rande dokumenteras och f\u00f6ljs upp.\n\nDu tar ansvar och deltar aktivt i det systematiska utvecklingsarbetet i syfte att utveckla f\u00f6rskolans kvalitet p\u00e5 ett s\u00e4tt som g\u00f6r skillnad f\u00f6r barnen och d\u00e4r barnen sj\u00e4lva och deras v\u00e5rdnadshavare har m\u00f6jlighet att delta och g\u00f6ra sin r\u00f6st h\u00f6rd. Det inneb\u00e4r att du ansvara f\u00f6r att kontinuerligt och systematiskt planera, f\u00f6lja upp och analysera arbetet som p\u00e5g\u00e5r i f\u00f6rskolans verksamhet.\n\nAtt du inte har n\u00e5gra sv\u00e5righeter att samverka med v\u00e5rdnadshavare och kollegor \u00e4r sj\u00e4lvklart. D\u00e5 du kommer att ha utvecklingssamtal, dokumentera osv \u00e4r det viktigt att du har f\u00f6rm\u00e5gan att uttrycka dig i tal och skrift. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6retaget arbetar bland annat med Friluftsfr\u00e4mjandets Mulle-koncept och utbildning i detta kan f\u00e5s om du inte redan har det. Vi anv\u00e4nder oss av dokumenationsverktyget Tyra. F\u00f6retaget erbjuder ocks\u00e5 friskv\u00e5rdsbidrag och arbetskl\u00e4der.\n\nV\u00e4lkommen att skicka in dina ans\u00f6kningshandlingar inneh\u00e5llande CV och personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du s\u00f6ker dig till just denna tj\u00e4nst. Vi \u00e4r tacksamma att f\u00e5 din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt och \u00e5terkommer med besked till dig s\u00e5 snart vi har kommit vidare i rekryteringsprocessen. \n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst \u00e4r uppvisande av giltigt utdrag ur polisens belastningsregister samt f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning.\n\nS\u00f6kande utan adekvat utbildning kommer inte att beaktas.", "annonstextFormaterad": "<p>Parvulus F\u00f6rskolor i T\u00e4by AB best\u00e5r av tre f\u00f6rskolor i T\u00e4by. Sn\u00f6vit som ligger i T\u00e4by Centrum, Visingelund som ligger i Visinge och Lansen som ligger i S\u00f6dra Gribbylund. Just nu s\u00f6ker vi en f\u00f6rskoll\u00e4rare till Visingelunds F\u00f6rskola.</p><p>Vi vill att du har kvalitet i fokus och ser f\u00f6r\u00e4ndringar och l\u00f6sningar som en m\u00f6jlighet till utveckling. Du ska vara trygg i din yrkesroll d\u00e5 du tillsammans med en annan f\u00f6rskoll\u00e4rare \u00e4r den som har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r utbildningen. Du ska kunna omvandla teorier till praktik och vara lyh\u00f6rd f\u00f6r barnens \u00f6nskningar och behov. Utmaningar f\u00f6r dig \u00e4r lika med en utveckling i din yrkesroll. Det \u00e4r viktigt att du har erfarenhet av att dokumentera med digitala hj\u00e4lpmedel och att du ser barnens l\u00e4rprocesser. D\u00e5 f\u00f6rskolan nyss startat upp att arbeta med TAKK s\u00e5 \u00e4r det en f\u00f6rdel om du redan k\u00e4nner till det. </p><p>Som f\u00f6rskoll\u00e4rare i f\u00f6rskolan har du unika m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och bidra till barns utveckling och l\u00e4rande under deras tidiga \u00e5r. Du medverkar till att skapa en positiv och utvecklande milj\u00f6 f\u00f6r varje barn och f\u00f6r hela barngruppen, samt har ansvar f\u00f6r att undervisningen bedrivs mot intentionerna i l\u00e4roplanen och att varje barns utvecklande och l\u00e4rande dokumenteras och f\u00f6ljs upp.</p><p>Du tar ansvar och deltar aktivt i det systematiska utvecklingsarbetet i syfte att utveckla f\u00f6rskolans kvalitet p\u00e5 ett s\u00e4tt som g\u00f6r skillnad f\u00f6r barnen och d\u00e4r barnen sj\u00e4lva och deras v\u00e5rdnadshavare har m\u00f6jlighet att delta och g\u00f6ra sin r\u00f6st h\u00f6rd. Det inneb\u00e4r att du ansvara f\u00f6r att kontinuerligt och systematiskt planera, f\u00f6lja upp och analysera arbetet som p\u00e5g\u00e5r i f\u00f6rskolans verksamhet.</p><p>Att du inte har n\u00e5gra sv\u00e5righeter att samverka med v\u00e5rdnadshavare och kollegor \u00e4r sj\u00e4lvklart. D\u00e5 du kommer att ha utvecklingssamtal, dokumentera osv \u00e4r det viktigt att du har f\u00f6rm\u00e5gan att uttrycka dig i tal och skrift. </p><p>Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.</p><p>F\u00f6retaget arbetar bland annat med Friluftsfr\u00e4mjandets Mulle-koncept och utbildning i detta kan f\u00e5s om du inte redan har det. Vi anv\u00e4nder oss av dokumenationsverktyget Tyra. F\u00f6retaget erbjuder ocks\u00e5 friskv\u00e5rdsbidrag och arbetskl\u00e4der.</p><p>V\u00e4lkommen att skicka in dina ans\u00f6kningshandlingar inneh\u00e5llande CV och personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du s\u00f6ker dig till just denna tj\u00e4nst. Vi \u00e4r tacksamma att f\u00e5 din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt och \u00e5terkommer med besked till dig s\u00e5 snart vi har kommit vidare i rekryteringsprocessen. </p><p>F\u00f6r denna tj\u00e4nst \u00e4r uppvisande av giltigt utdrag ur polisens belastningsregister samt f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning.</p><p>S\u00f6kande utan adekvat utbildning kommer inte att beaktas.</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 12:34:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568119159", "arbetsgivareId": "20803872", "arbetsgivareNamn": "Parvulus F\u00f6rskolor i T\u00e4by AB", "arbetsplatsId": "83817601", "arbetsplatsNamn": "Parvulus F\u00f6rskolor i T\u00e4by AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615462492217, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Travarev\u00e4gen 21", "postnr": "18754", "postort": "T\u00c4BY", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "onpA_B5a_zfv", "namn": "T\u00e4by"}, "latitud": "59.46196124340424", "longitud": "18.062046442843958", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}