{"annonsId": 24611349, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Konditor/bagare elev", "annonstext": "Konditor/bagare elev som vill f\u00f6rdjupa sig och utvecklas!\n\nNu s\u00f6ker vi en energisk, kvick och glad f\u00f6rm\u00e5ga till v\u00e5r konditoriavdelning i Malm\u00f6.\n\nVi t\u00e4nker att du brinner f\u00f6r konditor/bagare yrket och g\u00e4rna skulle vilja l\u00e4ra dig mer och utvecklas inom orientaliskt bakverk tillverkning.\n\nUtbildning \u00e4r inget krav d\u00e5 det sker internt. Vi marknadsf\u00f6r just nu en speciell typ mj\u00f6l i samarbete med Sveriges \u00e4ldsta kvarn och vill ha dig med oss i just den resa.\n\nDu \u00e4r snabbl\u00e4rd, van att h\u00e5lla en rask takt och \u00e4lskar att ha en ren arbetsyta med ordning och reda.\n\n \n\nDu \u00e4r ocks\u00e5 positiv, noggrann och \u00f6ppen f\u00f6r nya kunskaper.\n\nEngelska och arabiska \u00e4r meriterande, d\u00e5 detta handlar om konditori och bageri med orientalisk inriktning.\n\nARBETETS OMFATTNING\n\nArbetet b\u00f6rjar i augusti med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Tj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare p\u00e5 heltid, med arbetstiden: m\u00e5ndag - fredag fr\u00e5n kl. 09:00-17:30.\n\nPROCESSEN\n\nVi kommer ta emot ans\u00f6kningar l\u00f6pande t.o.m. den sista juni och f\u00f6r de som g\u00e5r vidare i processen kommer vi att kalla in till en dag med digital intervju, kombinerat med en praktisk del d\u00e4r du f\u00e5r g\u00f6ra enklare arbetsprov s\u00e5 att vi skall kunna utv\u00e4rdera dina f\u00e4rdigheter och din kunskapsniv\u00e5.\n\n \n\nD\u00e4refter kommer du f\u00e5 besked om du f\u00e5tt jobbet eller inte.\n\nVi kommer enbart att besvara de ans\u00f6kningar som \u00f6verensst\u00e4mmer med ovann\u00e4mnda kriterierna.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Konditor/bagare elev som vill f\u00f6rdjupa sig och utvecklas!</strong></p><p>Nu s\u00f6ker vi en energisk, kvick och glad f\u00f6rm\u00e5ga till v\u00e5r konditoriavdelning i Malm\u00f6.</p><p>Vi t\u00e4nker att du brinner f\u00f6r konditor/bagare yrket och g\u00e4rna skulle vilja l\u00e4ra dig mer och utvecklas inom orientaliskt bakverk tillverkning.</p><p>Utbildning \u00e4r inget krav d\u00e5 det sker internt. Vi marknadsf\u00f6r just nu en speciell typ mj\u00f6l i samarbete med Sveriges \u00e4ldsta kvarn och vill ha dig med oss i just den resa.</p><p>Du \u00e4r snabbl\u00e4rd, van att h\u00e5lla en rask takt och \u00e4lskar att ha en ren arbetsyta med ordning och reda.</p><p> </p><p>Du \u00e4r ocks\u00e5 positiv, noggrann och \u00f6ppen f\u00f6r nya kunskaper.</p><p>Engelska och arabiska \u00e4r meriterande, d\u00e5 detta handlar om konditori och bageri med orientalisk inriktning.</p><p><strong>ARBETETS OMFATTNING</strong></p><p>Arbetet b\u00f6rjar i augusti med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Tj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare p\u00e5 heltid, med arbetstiden: m\u00e5ndag - fredag fr\u00e5n kl. 09:00-17:30.</p><p><strong>PROCESSEN</strong></p><p>Vi kommer ta emot ans\u00f6kningar l\u00f6pande t.o.m. den sista juni och f\u00f6r de som g\u00e5r vidare i processen kommer vi att kalla in till en dag med digital intervju, kombinerat med en praktisk del d\u00e4r du f\u00e5r g\u00f6ra enklare arbetsprov s\u00e5 att vi skall kunna utv\u00e4rdera dina f\u00e4rdigheter och din kunskapsniv\u00e5.</p><p> </p><p>D\u00e4refter kommer du f\u00e5 besked om du f\u00e5tt jobbet eller inte.</p><p>Vi kommer enbart att besvara de ans\u00f6kningar som \u00f6verensst\u00e4mmer med ovann\u00e4mnda kriterierna.</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-10 19:05:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.foodsupplyab.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591905921", "arbetsgivareId": "21713257", "arbetsgivareNamn": "Food Supply Malm\u00f6 AB", "arbetsplatsId": "87143429", "arbetsplatsNamn": "Food Supply Malm\u00f6 AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "referens": "Elev 2021", "yrkesroll": {"varde": "7K8b_4EE_w5e", "namn": "Konditoribitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "7K8b_4EE_w5e", "namn": "Konditoribitr\u00e4de", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "zjQb_VwQ_eaC", "namn": "Konditorivaror", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "3iEY_RGP_qXq", "namn": "Arabiska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615399507099, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "\u00d6stra Varvsgatan 4", "postnr": "21175", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.61275827538476", "longitud": "12.986153158579548", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}