{"annonsId": 24613311, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6686713315118080458", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska, \u00f6ron- n\u00e4sa- och halssjukv\u00e5rden", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\n\nV\u00e4lkommen till oss p\u00e5 \u00f6ron-, n\u00e4s- och halskliniken, Centralsjukhuset Karlstad! Vi s\u00f6ker en undersk\u00f6terska till v\u00e5r mottagning. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 rotation till v\u00e5r avdelning 16.  \u00d6ron-, n\u00e4s- och halssjukv\u00e5rden ing\u00e5r i omr\u00e5de slutenv\u00e5rd och har ett l\u00e4ns\u00f6vergripande ansvar f\u00f6r \u00d6NH-sjukv\u00e5rden i V\u00e4rmland. Den huvudsakliga verksamheten bedrivs i Karlstad d\u00e4r vi f\u00f6rutom mottagningsverksamhet \u00e4ven har v\u00e5r jourverksamhet samt egen avdelning med 10 slutenv\u00e5rdsplatser. Vi har mottagningsverksamhet \u00e4ven i Arvika, Kristinehamn och S\u00e4ffle. Kliniken har ocks\u00e5 l\u00e4ns\u00f6vergripande ansvar f\u00f6r h\u00f6rselv\u00e5rden, d\u00e4r utbudspunkterna \u00e4r n\u00e5got fler. \n\n\r\n\r\nUndersk\u00f6terska, \u00f6ron- n\u00e4sa- och halssjukv\u00e5rden\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nP\u00e5 mottagningen assisterar undersk\u00f6terskan v\u00e5ra l\u00e4kare b\u00e5de p\u00e5 v\u00e5ra akutrum men ocks\u00e5 \u00f6vriga unders\u00f6kningsrum. Vi utf\u00f6r olika unders\u00f6kningar som lukt och smaktester, kontrollerar luftfl\u00f6det genom n\u00e4san (rinomanometri), yrselutredningar etc. Vi l\u00e4mnar ut apparater inf\u00f6r nattliga andningsregistreringar. Vid v\u00e5ra mottagningar i l\u00e4net arbetar undersk\u00f6terskorna tillsammans med l\u00e4karna. I undersk\u00f6terskans arbete p\u00e5 avdelningen ing\u00e5r sedvanliga arbetsuppgifter som omv\u00e5rdnadsarbete. D\u00e5 vi \u00e4r en akutverksamhet med ambulansintag under jourtid ing\u00e5r \u00e4ven att ta emot akuta patienter tillsammans med sjuksk\u00f6terskan samt att assistera l\u00e4kare vid unders\u00f6kningar. \n\nVi erbjuder ett mentorsprogram f\u00f6r nya undersk\u00f6terskor d\u00e4r du under ett \u00e5r erbjuds extra st\u00f6d och utbildning.\n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker fr\u00e4mst dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska, erfarenhet som undersk\u00f6terska samt \u00f6ron-, n\u00e4s- och halskompetens \u00e4r meriterande. Vi ser att du har ett gott bem\u00f6tande, kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, tycker om att samarbeta med olika yrkeskategorier samtidigt som du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och tar egna initiativ. Du \u00e4r strukturerad och har f\u00f6rm\u00e5ga att se till helheten. Du \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r utveckling och har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra. Du ska vara flexibel i ditt arbetss\u00e4tt, tycka om att ge service, ha en god arbetsmoral och kunna hantera akuta situationer. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet som fr\u00e4mjar ett gott bem\u00f6tande gentemot patienter, n\u00e4rst\u00e5ende och arbetskamrater. Rekrytering sker l\u00f6pande.\n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://regionvarmland.se/berattelser\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare FIRSTNAME LASTNAME, Kommunal n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\n<p>V\u00e4lkommen till oss p\u00e5 \u00f6ron-, n\u00e4s- och halskliniken, Centralsjukhuset Karlstad! Vi s\u00f6ker en undersk\u00f6terska till v\u00e5r mottagning. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 rotation till v\u00e5r avdelning 16.&#160;&#160;\u00d6ron-, n\u00e4s- och halssjukv\u00e5rden ing\u00e5r i omr\u00e5de slutenv\u00e5rd och har ett l\u00e4ns\u00f6vergripande ansvar f\u00f6r \u00d6NH-sjukv\u00e5rden i V\u00e4rmland. Den huvudsakliga verksamheten bedrivs i Karlstad d\u00e4r vi f\u00f6rutom mottagningsverksamhet \u00e4ven har v\u00e5r jourverksamhet samt egen avdelning med 10 slutenv\u00e5rdsplatser. Vi har mottagningsverksamhet \u00e4ven i Arvika, Kristinehamn och S\u00e4ffle. Kliniken har ocks\u00e5 l\u00e4ns\u00f6vergripande ansvar f\u00f6r h\u00f6rselv\u00e5rden, d\u00e4r utbudspunkterna \u00e4r n\u00e5got fler.&#160;</p>\r\n\r\nUndersk\u00f6terska, \u00f6ron- n\u00e4sa- och halssjukv\u00e5rden\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p>P\u00e5 mottagningen assisterar undersk\u00f6terskan v\u00e5ra l\u00e4kare b\u00e5de p\u00e5 v\u00e5ra akutrum men ocks\u00e5 \u00f6vriga unders\u00f6kningsrum. Vi utf\u00f6r olika unders\u00f6kningar som lukt och smaktester, kontrollerar luftfl\u00f6det genom n\u00e4san (rinomanometri), yrselutredningar etc. Vi l\u00e4mnar ut apparater inf\u00f6r nattliga andningsregistreringar. Vid v\u00e5ra mottagningar i l\u00e4net arbetar undersk\u00f6terskorna tillsammans med l\u00e4karna.&#160;I undersk\u00f6terskans arbete p\u00e5 avdelningen ing\u00e5r sedvanliga arbetsuppgifter som omv\u00e5rdnadsarbete. D\u00e5 vi \u00e4r en akutverksamhet med ambulansintag under jourtid ing\u00e5r \u00e4ven att ta emot akuta patienter tillsammans med sjuksk\u00f6terskan samt att assistera l\u00e4kare vid unders\u00f6kningar.&#160;</p><p>Vi erbjuder ett mentorsprogram f\u00f6r nya undersk\u00f6terskor d\u00e4r du under ett \u00e5r erbjuds extra st\u00f6d och utbildning.</p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p>Vi s\u00f6ker fr\u00e4mst dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska, erfarenhet som undersk\u00f6terska samt \u00f6ron-, n\u00e4s- och halskompetens \u00e4r meriterande.\u00a0Vi ser att du har ett gott bem\u00f6tande, kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, tycker om att samarbeta med olika yrkeskategorier samtidigt som du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och tar egna initiativ. Du \u00e4r strukturerad och har f\u00f6rm\u00e5ga att se till helheten. Du \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r utveckling och har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra. Du ska vara flexibel i ditt arbetss\u00e4tt, tycka om att ge service, ha en god arbetsmoral och kunna hantera akuta situationer. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet som fr\u00e4mjar ett gott bem\u00f6tande gentemot\u00a0patienter, n\u00e4rst\u00e5ende och arbetskamrater. Rekrytering sker l\u00f6pande.</p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://regionvarmland.se/berattelser</p>\n\n<p>Facklig f\u00f6retr\u00e4dare FIRSTNAME LASTNAME, Kommunal n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 13:00:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent dagtid med viss rotation, deltid kan diskuteras\r\n, Tilltr\u00e4de snarast", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6686713315118080192", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2021:207", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615464011928, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.379135", "longitud": "13.500804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}