{"annonsId": 24618010, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-0225-83013F80EE4E4FC18E516B5E2D5B9DA8", "annonsrubrik": "Produktionsledare (inriktning montering/f\u00f6rpackning) till anstalten F\u00e4rings", "annonstext": "Kriminalv\u00e5rden v\u00e4xer \u2013 vi bygger nytt, bygger om och bygger till och s\u00f6ker nu nya medarbetare. V\u00e5rat viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r anstalter, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nVill du veta mer? H\u00f6r vad v\u00e5ra medarbetare tycker om att arbeta inom Kriminalv\u00e5rden: https://www.kriminalvarden.se/jobba-hos-oss/ \n\nVerksamhetsomr\u00e5det Stockholm V\u00e4st \u00e4r en del av region Stockholm och best\u00e5r av anstalten och h\u00e4ktet F\u00e4rings\u00f6 med 57 platser f\u00f6r kvinnor i s\u00e4kerhetsklass 2, 3 och h\u00e4kte samt den \u00f6ppna anstalten Svartsj\u00f6 med 54 platser f\u00f6r m\u00e4n i s\u00e4kerhetsklass 3. B\u00e5da anstalterna ligger ca 35 km v\u00e4ster om Stockholm i Eker\u00f6 kommun. Verksamheten leds av en Anstaltschef och fyra Kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6rer.\n\nInom anstalten Svartsj\u00f6 driver Kriminalv\u00e5rden ett jordbruk p\u00e5 ca 400 ha med ekologisk produktion. Huvudinriktningen \u00e4r v\u00e4xtodling, n\u00f6tk\u00f6ttsproduktion, parksk\u00f6tsel samt snickeri. Produktionen vid anstalten F\u00e4rings\u00f6 best\u00e5r i huvudsak av montering/f\u00f6rpackning, keramik, enklare tr\u00e4arbeten och v\u00e4xthus samt sk\u00f6tsel av anstaltens utemilj\u00f6.\n\nB\u00e5da anstalterna genomf\u00f6r nu utbyggnation/ombyggnation och n\u00e4r dessa \u00e4r genomf\u00f6rda kommer anstalten F\u00e4rings\u00f6 best\u00e5 av 22 anstaltsplatser i s\u00e4kerhetsklass 2, 12 anstaltsplatser i s\u00e4kerhetsklass 3 samt 23 h\u00e4ktesplatser. \n\nAnstalten Svartsj\u00f6 \u00e4r ocks\u00e5 under utbyggnad och kommer efter genomf\u00f6rd utbyggnad best\u00e5 av 104 platser i s\u00e4kerhetsklass 3.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom produktionsledare kommer du att arbetsleda, instruera, motivera samt arbeta tillsammans med v\u00e5ra intagna i deras dagliga syssels\u00e4ttning med inriktning montering- och f\u00f6rpackning samt tillverkning. \n\nSyssels\u00e4ttningen \u00e4r till viss del s\u00e4songs- och kundberoende och uppdraget kan d\u00e4rf\u00f6r se olika ut vid varierande tidpunkter, beroende p\u00e5 verksamhetens krav.\n\nEfter introduktion kommer du som produktionsledare att vara med och ansvara f\u00f6r den dagliga driften. Du planerar, arbetsf\u00f6rdelar samt s\u00e4kerst\u00e4ller att v\u00e5ra leveranser sker enligt utsatt tid. Vidare ansvarar du f\u00f6r kundkontakt och ink\u00f6p av material till produktionen. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att utf\u00f6ra kvalitetskontroller, sk\u00f6tsel av arbetsdriftens lokaler, f\u00f6rr\u00e5d och maskiner. \n\nSom produktionsledare arbetar du aktivt tillsammans med \u00f6vriga kollegor med att utveckla och kvalitetss\u00e4kra syssels\u00e4ttningen vid anstalten. Du samverkar och deltar \u00e4ven i planering och dokumentation av de intagnas verkst\u00e4llighet. \n\nInom Kriminalv\u00e5rden arbetar du ocks\u00e5 dagligen mot visionen b\u00e4ttre ut, d\u00e4r en viktig del av ditt arbete \u00e4r att motivera och st\u00f6tta v\u00e5ra klienter i deras vilja till f\u00f6r\u00e4ndring.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra m\u00e4nniskor och har v\u00e4l grundade och tydliga v\u00e4rderingar. I stressituationer \u00e4r du lugn, p\u00e5litlig och kontrollerad, samt har f\u00f6rm\u00e5gan att g\u00f6ra korrekta avv\u00e4gningar och prioriteringar. Du har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur m\u00e4nniskan tar till sig kunskap och anpassar ditt s\u00e4tt att f\u00f6rmedla budskap utifr\u00e5n mottagares f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du ska \u00e4ven ha en fysisk status som m\u00f6jligg\u00f6r att agera fysiskt om situationen s\u00e5 kr\u00e4ver.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen samt tron p\u00e5 m\u00e4nniskans vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. Du \u00e4r \u00e4ven medveten om och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar dig sj\u00e4lv och andra. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas du med ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt bidra till att alla blir likv\u00e4rdigt bem\u00f6tta. \n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid din personliga l\u00e4mplighet. \n\nKrav\n\n- Fullst\u00e4ndig gymnasiekompetens i form av slutbetyg eller gymnasieexamen (h\u00f6gskolef\u00f6rberedande examen eller yrkesexamen. Utl\u00e4ndska betyg skall vara validerade motsvarande l\u00e4gst yrkesexamen samt d\u00e4rut\u00f6ver minst godk\u00e4nd i svenska som andra spr\u00e5k 1/A) \n\n- Arbetslivserfarenhet inom produktion, montering, hantverk, keramik, s\u00f6mnad eller andra hantverksm\u00e4ssiga produktioner\n\n- Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift\n\n- B- k\u00f6rkort \n\nMeriterande \n\n-Tidigare erfarenhet av arbete i arbetsledande st\u00e4llning \n\n-Eftergymnasial utbildning inom produktion/tillverkning, hantverk, ekonomi eller marknadsf\u00f6ring \n\n- Kriminalv\u00e5rdens produktionsledarutbildning\n\n- Kunskaper i att bedriva strukturerat arbetsmilj\u00f6arbete \n\n- S\u00e4kerhetsmedvetenhet b\u00e5de utifr\u00e5n arbetsmilj\u00f6 och klients\u00e4kerhet\n\n- Kunskap om behandlingsarbete och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r arbetets betydelse och roll i de intagnas verkst\u00e4llighet \n\n- Pedagogisk erfarenhet \n\n- Erfarenhet av att arbeta i kvalitetsledningssystem \n\n- Relevanta spr\u00e5kkunskaper \n\n- Truckkort \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande. S\u00e4kerhetskontroll kommer att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning. \n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald. \n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Kriminalv\u00e5rden v\u00e4xer \u2013 vi bygger nytt, bygger om och bygger till och s\u00f6ker nu nya medarbetare. V\u00e5rat viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r anstalter, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nVill du veta mer? H\u00f6r vad v\u00e5ra medarbetare tycker om att arbeta inom Kriminalv\u00e5rden: https://www.kriminalvarden.se/jobba-hos-oss/ \n\nVerksamhetsomr\u00e5det Stockholm V\u00e4st \u00e4r en del av region Stockholm och best\u00e5r av anstalten och h\u00e4ktet F\u00e4rings\u00f6 med 57 platser f\u00f6r kvinnor i s\u00e4kerhetsklass 2, 3 och h\u00e4kte samt den \u00f6ppna anstalten Svartsj\u00f6 med 54 platser f\u00f6r m\u00e4n i s\u00e4kerhetsklass 3. B\u00e5da anstalterna ligger ca 35 km v\u00e4ster om Stockholm i Eker\u00f6 kommun. Verksamheten leds av en Anstaltschef och fyra Kriminalv\u00e5rdsinspekt\u00f6rer.\n\nInom anstalten Svartsj\u00f6 driver Kriminalv\u00e5rden ett jordbruk p\u00e5 ca 400 ha med ekologisk produktion. Huvudinriktningen \u00e4r v\u00e4xtodling, n\u00f6tk\u00f6ttsproduktion, parksk\u00f6tsel samt snickeri. Produktionen vid anstalten F\u00e4rings\u00f6 best\u00e5r i huvudsak av montering/f\u00f6rpackning, keramik, enklare tr\u00e4arbeten och v\u00e4xthus samt sk\u00f6tsel av anstaltens utemilj\u00f6.\n\nB\u00e5da anstalterna genomf\u00f6r nu utbyggnation/ombyggnation och n\u00e4r dessa \u00e4r genomf\u00f6rda kommer anstalten F\u00e4rings\u00f6 best\u00e5 av 22 anstaltsplatser i s\u00e4kerhetsklass 2, 12 anstaltsplatser i s\u00e4kerhetsklass 3 samt 23 h\u00e4ktesplatser. \n\nAnstalten Svartsj\u00f6 \u00e4r ocks\u00e5 under utbyggnad och kommer efter genomf\u00f6rd utbyggnad best\u00e5 av 104 platser i s\u00e4kerhetsklass 3.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom produktionsledare kommer du att arbetsleda, instruera, motivera samt arbeta tillsammans med v\u00e5ra intagna i deras dagliga syssels\u00e4ttning med inriktning montering- och f\u00f6rpackning samt tillverkning. \n\nSyssels\u00e4ttningen \u00e4r till viss del s\u00e4songs- och kundberoende och uppdraget kan d\u00e4rf\u00f6r se olika ut vid varierande tidpunkter, beroende p\u00e5 verksamhetens krav.\n\nEfter introduktion kommer du som produktionsledare att vara med och ansvara f\u00f6r den dagliga driften. Du planerar, arbetsf\u00f6rdelar samt s\u00e4kerst\u00e4ller att v\u00e5ra leveranser sker enligt utsatt tid. Vidare ansvarar du f\u00f6r kundkontakt och ink\u00f6p av material till produktionen. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att utf\u00f6ra kvalitetskontroller, sk\u00f6tsel av arbetsdriftens lokaler, f\u00f6rr\u00e5d och maskiner. \n\nSom produktionsledare arbetar du aktivt tillsammans med \u00f6vriga kollegor med att utveckla och kvalitetss\u00e4kra syssels\u00e4ttningen vid anstalten. Du samverkar och deltar \u00e4ven i planering och dokumentation av de intagnas verkst\u00e4llighet. \n\nInom Kriminalv\u00e5rden arbetar du ocks\u00e5 dagligen mot visionen b\u00e4ttre ut, d\u00e4r en viktig del av ditt arbete \u00e4r att motivera och st\u00f6tta v\u00e5ra klienter i deras vilja till f\u00f6r\u00e4ndring.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra m\u00e4nniskor och har v\u00e4l grundade och tydliga v\u00e4rderingar. I stressituationer \u00e4r du lugn, p\u00e5litlig och kontrollerad, samt har f\u00f6rm\u00e5gan att g\u00f6ra korrekta avv\u00e4gningar och prioriteringar. Du har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur m\u00e4nniskan tar till sig kunskap och anpassar ditt s\u00e4tt att f\u00f6rmedla budskap utifr\u00e5n mottagares f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du ska \u00e4ven ha en fysisk status som m\u00f6jligg\u00f6r att agera fysiskt om situationen s\u00e5 kr\u00e4ver.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen samt tron p\u00e5 m\u00e4nniskans vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. Du \u00e4r \u00e4ven medveten om och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar dig sj\u00e4lv och andra. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas du med ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt bidra till att alla blir likv\u00e4rdigt bem\u00f6tta. \n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid din personliga l\u00e4mplighet. \n\nKrav\n\n- Fullst\u00e4ndig gymnasiekompetens i form av slutbetyg eller gymnasieexamen (h\u00f6gskolef\u00f6rberedande examen eller yrkesexamen. Utl\u00e4ndska betyg skall vara validerade motsvarande l\u00e4gst yrkesexamen samt d\u00e4rut\u00f6ver minst godk\u00e4nd i svenska som andra spr\u00e5k 1/A) \n\n- Arbetslivserfarenhet inom produktion, montering, hantverk, keramik, s\u00f6mnad eller andra hantverksm\u00e4ssiga produktioner\n\n- Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift\n\n- B- k\u00f6rkort \n\nMeriterande \n\n-Tidigare erfarenhet av arbete i arbetsledande st\u00e4llning \n\n-Eftergymnasial utbildning inom produktion/tillverkning, hantverk, ekonomi eller marknadsf\u00f6ring \n\n- Kriminalv\u00e5rdens produktionsledarutbildning\n\n- Kunskaper i att bedriva strukturerat arbetsmilj\u00f6arbete \n\n- S\u00e4kerhetsmedvetenhet b\u00e5de utifr\u00e5n arbetsmilj\u00f6 och klients\u00e4kerhet\n\n- Kunskap om behandlingsarbete och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r arbetets betydelse och roll i de intagnas verkst\u00e4llighet \n\n- Pedagogisk erfarenhet \n\n- Erfarenhet av att arbeta i kvalitetsledningssystem \n\n- Relevanta spr\u00e5kkunskaper \n\n- Truckkort \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande. S\u00e4kerhetskontroll kommer att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning. \n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald. \n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-14 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid. Schemalagd, m\u00e5ndag- fredag\r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. \nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning, upph\u00f6r: 2021-08-31  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas", "organisationsnummer": "2021000225", "arbetsgivareId": "10819816", "arbetsgivareNamn": "Kriminalv\u00e5rden", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kriminalv\u00e5rden, Stockholm V\u00e4st", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=83013f80-ee4e-4fc1-8e51-6b5e2d5b9da8&publishCode=AMS&TK=f390b825-15f3-4aee-8275-8f6d2b0d7d0f", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51003", "yrkesroll": {"varde": "NoHX_doS_a8J", "namn": "Kriminalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "NoHX_doS_a8J", "namn": "Kriminalv\u00e5rdare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "10224 STOCKHOLM", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Anstalten F\u00e4rings\u00f6/Svartsj\u00f6", "postnr": "10224", "postort": "STOCKHOLM", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "10224 STOCKHOLM", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615558545107, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "magF_Gon_YL2", "namn": "Eker\u00f6"}, "latitud": "59.279835", "longitud": "17.790224", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}