{"annonsId": 24612064, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0902-E3FB48F62A1442E3B69C6EEA2101BC80", "annonsrubrik": "Driftchef", "annonstext": "Osby kommun ligger i nord\u00f6stra Sk\u00e5ne, i hj\u00e4rtat av Sydsverige med goda kommunikationer och naturn\u00e4ra boendemilj\u00f6er. \n\nS\u00f6ker du ett givande och intressant arbete med m\u00f6jlighet att utvecklas i din roll? D\u00e5 har vi jobbet du s\u00f6ker! \n\nSom medarbetare \u00e4r du en viktig del av dagens och framtidens utveckling. Vi finns d\u00e4r v\u00e5ra medborgare finns, vi p\u00e5verkar och g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag. Vi anser att vi har Sveriges viktigaste jobb! \n\nI Osby kommun tar vi avstamp i en gemensam v\u00e4rdegrund i v\u00e5r str\u00e4van mot att utf\u00f6ra vanliga jobb ovanligt bra. \n\nVi kan  vi vill  vi v\u00e5gar! V\u00e5gar du? \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSamh\u00e4llsbyggnadsf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker nu en driftchef till mark- och exploateringsenheten. Som driftchef leder du  arbetet f\u00f6r park-, anl\u00e4ggning- och skogsarbetarna. Mark- och exploateringsenheten \u00e4r en nybildad enhet inom Samh\u00e4llsbyggnadsf\u00f6rvaltningen. \n\nEnheten f\u00f6retr\u00e4der kommunen som mark\u00e4gare, hanterar fastighetsk\u00f6p och f\u00f6rs\u00e4ljningar samt exploatering av mark till f\u00e4rdiga tomter f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l bost\u00e4der som verksamheter. Mark- och exploateringsenheten ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r kommunens m\u00e4t- och kartverksamhet, trafikfr\u00e5gor samt sk\u00f6tseln av gator, skog och parker m.m.\n\nSom driftchef leder du arbetet av sk\u00f6tsel och underh\u00e5ll av kommunens markinnehav d\u00e4ribland park, skog, gator, lekplatser med mera. Du ansvarar f\u00f6r det strategiska arbetet kring sk\u00f6tseln av markinnehavet, inklusive leder din driftpersonal i det dagliga arbetet. \n\nD\u00e5 gator, parker, lekplatser och torg \u00e4r kommunens ansikte ut\u00e5t st\u00e4ller uppdraget krav p\u00e5 god servicek\u00e4nsla och f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rmedla och genomf\u00f6ra det kommunala uppdraget. Du kommer att vara en viktig akt\u00f6r i kommunens fysiska planering t ex vid projektering av nya exploateringsomr\u00e5den. \n\nVidare har du budgetansvar och personalansvar f\u00f6r dina medarbetare.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har h\u00f6gskoleutbildning inom tex anl\u00e4ggning eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig samt erfarenhet av park och anl\u00e4ggningsf\u00f6rvaltning. Har du \u00e4ven erfarenhet av skogsf\u00f6rvaltning s\u00e5 \u00e4r det positivt.\n\nDu har erfarenhet av att leda och b\u00f6r ha varit chef i n\u00e5gra \u00e5r. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete i en politiskt styrd organisation. Du har goda kunskaper om f\u00f6r verksamheten aktuell lagstiftning t ex  arbetsmilj\u00f6, entreprenad, juridik och upphandling.\n \nDin kommunikativa f\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r god och du ser delaktighet och samverkan som en v\u00e4g f\u00f6r att kunna fatta beslut som m\u00f6jligg\u00f6r en god utveckling. Som person \u00e4r du resultatinriktad och analytisk med b\u00e5de organisatorisk f\u00f6rm\u00e5ga samt f\u00f6rm\u00e5ga att handla och fatta beslut.\n\nDu \u00e4r ansvarstagande, sj\u00e4lvg\u00e5ende och har f\u00f6rm\u00e5ga att agera utifr\u00e5n m\u00e5l, policys och riktlinjer. Du har ett analytiskt och kvalitetsmedvetet t\u00e4nk tillsammans med ett processorienterat syns\u00e4tt.\n\nArbetet inneh\u00e5ller m\u00e5nga olika kontaktytor och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som p\u00e5 ett f\u00f6rtroendeskapande s\u00e4tt kan samarbeta med och utveckla relationer till andra.\n\nF\u00f6r att trivas i rollen ser vi g\u00e4rna att du har ett stort intresse f\u00f6r samh\u00e4llsbyggande och h\u00e5llbar utveckling.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nI denna rekrytering arbetar vi med l\u00f6pande urval vilket inneb\u00e4r att vi kan komma att kalla till anst\u00e4llningsintervju innan ans\u00f6kningstiden har g\u00e5tt ut. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att inkomma med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. \n\nVi har valt rekryteringss\u00e4tt och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r, v\u00e4nligt men best\u00e4mt, all kontakt med rekryteringsbolag.\n\nMed h\u00e4nsyn till medarbetares, kollegors, kunders och brukares h\u00e4lsa till\u00e4mpar Osby kommun r\u00f6kfri arbetstid.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Osby kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt.\n\nOm du blir kallad till intervju ber vi dig ta med betygshandlingar. \n\nVid eventuell anst\u00e4llning kr\u00e4vs registerutdrag fr\u00e5n belastningsregistret.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Osby kommun ligger i nord\u00f6stra Sk\u00e5ne, i hj\u00e4rtat av Sydsverige med goda kommunikationer och naturn\u00e4ra boendemilj\u00f6er. \n\nS\u00f6ker du ett givande och intressant arbete med m\u00f6jlighet att utvecklas i din roll? D\u00e5 har vi jobbet du s\u00f6ker! \n\nSom medarbetare \u00e4r du en viktig del av dagens och framtidens utveckling. Vi finns d\u00e4r v\u00e5ra medborgare finns, vi p\u00e5verkar och g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag. Vi anser att vi har Sveriges viktigaste jobb! \n\nI Osby kommun tar vi avstamp i en gemensam v\u00e4rdegrund i v\u00e5r str\u00e4van mot att utf\u00f6ra vanliga jobb ovanligt bra. \n\nVi kan  vi vill  vi v\u00e5gar! V\u00e5gar du? \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSamh\u00e4llsbyggnadsf\u00f6rvaltningen s\u00f6ker nu en driftchef till mark- och exploateringsenheten. Som driftchef leder du  arbetet f\u00f6r park-, anl\u00e4ggning- och skogsarbetarna. Mark- och exploateringsenheten \u00e4r en nybildad enhet inom Samh\u00e4llsbyggnadsf\u00f6rvaltningen. \n\nEnheten f\u00f6retr\u00e4der kommunen som mark\u00e4gare, hanterar fastighetsk\u00f6p och f\u00f6rs\u00e4ljningar samt exploatering av mark till f\u00e4rdiga tomter f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l bost\u00e4der som verksamheter. Mark- och exploateringsenheten ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r kommunens m\u00e4t- och kartverksamhet, trafikfr\u00e5gor samt sk\u00f6tseln av gator, skog och parker m.m.\n\nSom driftchef leder du arbetet av sk\u00f6tsel och underh\u00e5ll av kommunens markinnehav d\u00e4ribland park, skog, gator, lekplatser med mera. Du ansvarar f\u00f6r det strategiska arbetet kring sk\u00f6tseln av markinnehavet, inklusive leder din driftpersonal i det dagliga arbetet. \n\nD\u00e5 gator, parker, lekplatser och torg \u00e4r kommunens ansikte ut\u00e5t st\u00e4ller uppdraget krav p\u00e5 god servicek\u00e4nsla och f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rmedla och genomf\u00f6ra det kommunala uppdraget. Du kommer att vara en viktig akt\u00f6r i kommunens fysiska planering t ex vid projektering av nya exploateringsomr\u00e5den. \n\nVidare har du budgetansvar och personalansvar f\u00f6r dina medarbetare.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har h\u00f6gskoleutbildning inom tex anl\u00e4ggning eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig samt erfarenhet av park och anl\u00e4ggningsf\u00f6rvaltning. Har du \u00e4ven erfarenhet av skogsf\u00f6rvaltning s\u00e5 \u00e4r det positivt.\n\nDu har erfarenhet av att leda och b\u00f6r ha varit chef i n\u00e5gra \u00e5r. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete i en politiskt styrd organisation. Du har goda kunskaper om f\u00f6r verksamheten aktuell lagstiftning t ex  arbetsmilj\u00f6, entreprenad, juridik och upphandling.\n \nDin kommunikativa f\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r god och du ser delaktighet och samverkan som en v\u00e4g f\u00f6r att kunna fatta beslut som m\u00f6jligg\u00f6r en god utveckling. Som person \u00e4r du resultatinriktad och analytisk med b\u00e5de organisatorisk f\u00f6rm\u00e5ga samt f\u00f6rm\u00e5ga att handla och fatta beslut.\n\nDu \u00e4r ansvarstagande, sj\u00e4lvg\u00e5ende och har f\u00f6rm\u00e5ga att agera utifr\u00e5n m\u00e5l, policys och riktlinjer. Du har ett analytiskt och kvalitetsmedvetet t\u00e4nk tillsammans med ett processorienterat syns\u00e4tt.\n\nArbetet inneh\u00e5ller m\u00e5nga olika kontaktytor och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som p\u00e5 ett f\u00f6rtroendeskapande s\u00e4tt kan samarbeta med och utveckla relationer till andra.\n\nF\u00f6r att trivas i rollen ser vi g\u00e4rna att du har ett stort intresse f\u00f6r samh\u00e4llsbyggande och h\u00e5llbar utveckling.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nI denna rekrytering arbetar vi med l\u00f6pande urval vilket inneb\u00e4r att vi kan komma att kalla till anst\u00e4llningsintervju innan ans\u00f6kningstiden har g\u00e5tt ut. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att inkomma med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. \n\nVi har valt rekryteringss\u00e4tt och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r, v\u00e4nligt men best\u00e4mt, all kontakt med rekryteringsbolag.\n\nMed h\u00e4nsyn till medarbetares, kollegors, kunders och brukares h\u00e4lsa till\u00e4mpar Osby kommun r\u00f6kfri arbetstid.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Osby kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt.\n\nOm du blir kallad till intervju ber vi dig ta med betygshandlingar. \n\nVid eventuell anst\u00e4llning kr\u00e4vs registerutdrag fr\u00e5n belastningsregistret.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-02  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000902", "arbetsgivareId": "10800158", "arbetsgivareNamn": "Osby kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Osby kommun, Samh\u00e4llsbyggnad", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=e3fb48f6-2a14-42e3-b69c-6eea2101bc80&publishCode=AMS&TK=11ccb7f8-feab-4fb1-9507-10c03b2a8279", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "41/2021", "yrkesroll": {"varde": "fCCr_Mp8_6oE", "namn": "Platschef, anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "fCCr_Mp8_6oE", "namn": "Platschef, anl\u00e4ggning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "28380 Osby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Osby kommun", "postnr": "28380", "postort": "OSBY", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "28380 Osby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615450822437, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "najS_Lvy_mDD", "namn": "Osby"}, "latitud": "56.381535", "longitud": "13.992941", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}