{"annonsId": 24615961, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2510-4360344495", "annonsrubrik": "Fritidspedagog till Vemdalens skola", "annonstext": "H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och\nvi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i\nSveg. H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en samisk f\u00f6rvaltningskommun, vi ser det d\u00e4rf\u00f6r som meriterande om de s\u00f6kande har goda kunskaper i det samiska spr\u00e5ket, kulturen och traditionerna.  H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i\nsamband med h\u00f6gskolestudier, \nfriskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med\nv\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5\nett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och\nf\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. \n\n \n\n \n\n\r\n\r\nVemdalens skola \u00e4r en F-6 skola med ca 50 elever. Skolan ligger mitt i Vemdalen by med n\u00e4rhet till naturen, skidsp\u00e5r och skidbackar vilket i h\u00f6g grad p\u00e5verkar v\u00e5r verksamhet. \n\nSkolan har profilen \"En r\u00f6relsesmart skola\" d\u00e4r fysisk aktivitet \u00e4r en naturlig del i verksamheten. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5r profil och den uppm\u00e4rksamhet detta har f\u00e5tt under g\u00e5ngna l\u00e4s\u00e5r!\n\nArbetsuppgifter\nTj\u00e4nsten som fritidspedagog inneb\u00e4r att du, tillsammans med kollegor, planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar verksamheten i fritidshemmet vid Vemdalens skola. Arbete kan \u00e4ven f\u00f6rekomma inom andra delar av skolans verksamhet, exempelvis som resurs under skoltid. Du ser kollegialt l\u00e4rande som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r elevers utveckling och ser fram emot att arbeta t\u00e4tt i team, mot uppsatta m\u00e5l och med fokus p\u00e5 elever.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 75% med ev provanst\u00e4llning. \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har fritidspedagogexamen/legitimation och \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med g\u00e4llande styrdokument. Du har erfarenhet och kunskap om hur man p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt kan bidra till elevers \u00f6kade f\u00f6rst\u00e5else utifr\u00e5n ett individualiserat arbetss\u00e4tt.\n\nEftersom skolan profilerar sig som en r\u00f6relsesmart skola beh\u00f6ver du vara intresserad av fysisk aktivitet. \n\nUtdrag ur belastningsregistret \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning.\n\nPersonliga egenskaper\nDu som s\u00f6ker \u00e4r en nyfiken och \u00f6ppen person som fungerar bra i samspel med elever och kollegor. Eftersom arbete kan f\u00f6rekomma inom flera delar av skolans verksamheter st\u00e4ller det krav p\u00e5 flexibilitet.\n\n Vi v\u00e4rderar kompetenser som f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta, ha en god kommunikation och l\u00f6sningsfokus h\u00f6gt. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nVi erbjuder\nVi erbjuder dig ett arbete i fj\u00e4llmilj\u00f6 d\u00e4r naturen runt omkring oss \u00e4r en naturlig del i v\u00e5r verksamhet och\nd\u00e4r fysisk aktivitet \u00e4r en betydande del i undervisningen.  Du f\u00e5r vara en\ndel av ett f\u00f6rtroligt arbetslag d\u00e4r samarbete och elevernas behov och intressen st\u00e5r i\nfokus.\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME, Rektor,  TELEPHONENO Ann-FIRSTNAME LASTNAME, Ombud L\u00e4rarf\u00f6rbundet,  TELEPHONENO Arbetsplats\nCentrumgatan 9\n\n840 92 Vemdalen", "annonstextFormaterad": "H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och\nvi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i\nSveg. H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en samisk f\u00f6rvaltningskommun, vi ser det d\u00e4rf\u00f6r som meriterande\u00a0om de s\u00f6kande har goda kunskaper i det samiska spr\u00e5ket, kulturen och traditionerna.\u00a0 H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i\nsamband med h\u00f6gskolestudier,\u00a0\nfriskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med\nv\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5\nett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och\nf\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. \n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\r\n\r\nVemdalens skola \u00e4r en F-6 skola med ca 50 elever. Skolan ligger mitt i Vemdalen by\u00a0med n\u00e4rhet till naturen, skidsp\u00e5r och skidbackar\u00a0vilket i h\u00f6g grad p\u00e5verkar v\u00e5r verksamhet. \n\nSkolan har profilen \"En r\u00f6relsesmart skola\" d\u00e4r fysisk aktivitet \u00e4r en naturlig del i verksamheten. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5r profil och\u00a0den uppm\u00e4rksamhet\u00a0detta har f\u00e5tt under g\u00e5ngna l\u00e4s\u00e5r!\n\nArbetsuppgifter\nTj\u00e4nsten som fritidspedagog inneb\u00e4r att du, tillsammans med kollegor, planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar verksamheten i fritidshemmet vid Vemdalens skola. Arbete kan \u00e4ven f\u00f6rekomma inom andra delar av skolans verksamhet, exempelvis som resurs under skoltid. Du ser kollegialt l\u00e4rande som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r elevers utveckling och ser fram emot att arbeta t\u00e4tt i team, mot uppsatta m\u00e5l och med fokus p\u00e5 elever.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 75% med ev provanst\u00e4llning.\u00a0\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har fritidspedagogexamen/legitimation och \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med g\u00e4llande styrdokument. Du har erfarenhet och kunskap om hur man p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt kan bidra till elevers \u00f6kade f\u00f6rst\u00e5else utifr\u00e5n ett individualiserat arbetss\u00e4tt.\n\nEftersom skolan profilerar sig som en\u00a0r\u00f6relsesmart skola beh\u00f6ver du vara intresserad av fysisk aktivitet.\u00a0\n\nUtdrag ur belastningsregistret \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning.\n\nPersonliga egenskaper\nDu som s\u00f6ker \u00e4r en nyfiken och \u00f6ppen person som fungerar bra i samspel med elever och kollegor. Eftersom arbete kan f\u00f6rekomma inom\u00a0flera delar av skolans verksamheter st\u00e4ller det krav p\u00e5 flexibilitet.\n\n\u00a0Vi v\u00e4rderar\u00a0kompetenser som f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta, ha en god kommunikation och l\u00f6sningsfokus h\u00f6gt.\u00a0\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\u00a0\n\nVi erbjuder\nVi erbjuder dig ett arbete i fj\u00e4llmilj\u00f6 d\u00e4r naturen runt omkring oss \u00e4r en naturlig del i v\u00e5r verksamhet och\nd\u00e4r fysisk aktivitet \u00e4r en betydande del i undervisningen. \u00a0Du f\u00e5r vara en\ndel av ett f\u00f6rtroligt\u00a0arbetslag d\u00e4r samarbete och elevernas behov och intressen st\u00e5r i\nfokus.\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Rektor,\u00a0 TELEPHONENO Ann-FIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Ombud L\u00e4rarf\u00f6rbundet,\u00a0 TELEPHONENO Arbetsplats\nCentrumgatan 9\n\n840 92\u00a0Vemdalen", "publiceringsdatum": "2021-03-12 10:02:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.herjedalen.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid 75%. \r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002510", "arbetsgivareId": "10820042", "arbetsgivareNamn": "H\u00e4rjedalens kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "H\u00e4rjedalens kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4360344495&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4360344495", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Centrumgatan 9, 840 92 Vemdalen", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Centrumgatan 9", "postnr": "84694", "postort": "Vemdalen", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Centrumgatan 9, 840 92 Vemdalen", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615539793641, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "j35Q_VKL_NiM", "namn": "H\u00e4rjedalen"}, "latitud": "62.36934", "longitud": "13.407971", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}