{"annonsId": 24611050, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0142-388177", "annonsrubrik": "Grundskoll\u00e4rare till \u00c5rstadalsskolan", "annonstext": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nArbetsplatsbeskrivning\n\u00c5rstadalsskolan \u00e4r en F-6 skola som l\u00e4s\u00e5r 2020-21 inrymmer ca 320 elever f\u00f6rdelat p\u00e5 3 arbetslag.\r\n\r\nSkolan och fritidshemmet \u00e4r en lokalintegrerad verksamhet d\u00e4r barnen vistas under hela dagen. Skolan deltar i Stockholms Stads projekt \"Synligt l\u00e4rande\" och l\u00e4gger stort fokus p\u00e5 v\u00e4rdegrundsarbete.\n\nArbetsbeskrivning\nGrundskoll\u00e4rare i \u00e5rskurs 4 med beh\u00f6righet i matematik, svenska, No och So. Klassmentor i \u00e5rkurs 4.\n\n\u00d6vrigt\nVikariat vid f\u00f6r\u00e4ldraledighet v\u00e5rterminen 2021 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. \n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "annonstextFormaterad": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nArbetsplatsbeskrivning\n\u00c5rstadalsskolan \u00e4r en F-6 skola som l\u00e4s\u00e5r 2020-21 inrymmer ca 320 elever f\u00f6rdelat p\u00e5 3 arbetslag.\r\n\r\nSkolan och fritidshemmet \u00e4r en lokalintegrerad verksamhet d\u00e4r barnen vistas under hela dagen. Skolan deltar i Stockholms Stads projekt \"Synligt l\u00e4rande\" och l\u00e4gger stort fokus p\u00e5 v\u00e4rdegrundsarbete.\n\nArbetsbeskrivning\nGrundskoll\u00e4rare i \u00e5rskurs 4 med beh\u00f6righet i matematik, svenska, No och So. Klassmentor i \u00e5rkurs 4.\n\n\u00d6vrigt\nVikariat vid f\u00f6r\u00e4ldraledighet v\u00e5rterminen 2021 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 16:26:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-03-15\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2021-06-15", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000142", "arbetsgivareId": "10819876", "arbetsgivareNamn": "Stockholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00c5rstadalsskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://stockholmsstad.varbi.com/what:job/jobID:388177/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1138", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sj\u00f6viksbacken 19", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sj\u00f6viksbacken 19", "postnr": "11743", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sj\u00f6viksbacken 19", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615389981955, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}