{"annonsId": 24611625, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-2403-280", "annonsrubrik": "Handl\u00e4ggare till Vatten och naturmilj\u00f6enheten", "annonstext": "L\u00e4nsstyrelsen - Tillsammans f\u00f6r ett h\u00e5llbart och levande \u00d6rebro l\u00e4n.\nL\u00e4nsstyrelsen \u00e4r en viktig l\u00e4nk fr\u00e5n regering, riksdag och centrala myndigheter till medborgare och kommuner. Vi arbetar aktivt f\u00f6r l\u00e4nets utveckling och samordnar olika samh\u00e4llssektorer. Vi ska tillsammans arbeta f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och v\u00e5r v\u00e4rdegrund bygger p\u00e5 att vi ska vara serviceinriktade, samverkande, r\u00e4ttss\u00e4kra och drivande. Vi som jobbar p\u00e5 L\u00e4nsstyrelsen har m\u00e5nga olika arbetsuppgifter inom omr\u00e5den som samh\u00e4llsplanering, social h\u00e5llbarhet, vatten-, natur- och kulturmilj\u00f6er, landsbygdsutveckling och krisberedskap. Arbetsplatsen ligger centralt i \u00d6rebro och vi \u00e4r idag drygt 190 anst\u00e4llda.\n\nArbetsbeskrivning \n\nDu kommer fr\u00e4mst att arbeta med fr\u00e5gor som r\u00f6r vattenf\u00f6rvaltningen och milj\u00f6\u00f6vervakning och milj\u00f6gifter i vattenmilj\u00f6. Arbetet inkluderar uppgifter av utredande och utforskande karakt\u00e4r samt rapportering av milj\u00f6giftsdata. Uppgifter som r\u00f6r dricksvattenfr\u00e5gor kan ocks\u00e5 bli aktuellt och fr\u00e5gor om \u00f6versv\u00e4mningsdirektivet. En del handl\u00e4ggningsuppgifter som r\u00f6r milj\u00f6balks\u00e4renden kan ocks\u00e5 komma att ing\u00e5. Det kan r\u00f6ra hantering av samr\u00e5d g\u00e4llande v\u00e4sentlig p\u00e5verkan p\u00e5 naturmilj\u00f6n och anm\u00e4lan om vattenverksamhet.\n\nDu kommer att ing\u00e5 i Vatten och naturmilj\u00f6enheten som har ca 20 medarbetare. Du handl\u00e4gger sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men det \u00e4r ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga p\u00e5 enheten. Du kan \u00e4ven komma att arbeta i n\u00e4ra samarbete med andra funktioner inom myndigheten, och ha externa kontakter med andra myndigheter och kommuner.\n\nKrav f\u00f6r tj\u00e4nsten\n\n\u2022 Milj\u00f6-, naturvetenskaplig eller annan relevant utbildning p\u00e5 h\u00f6gskoleniv\u00e5 eller motsvarande.\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\nMeriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten\n\n\u2022 Det \u00e4r meriterande med utbildning och kunskap om vattenmilj\u00f6n och milj\u00f6gifter eller om du har f\u00e5tt s\u00e5dana kunskaper p\u00e5 annat s\u00e4tt. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande med arbete som r\u00f6r vattendirektivet och \u00f6versv\u00e4mningsdirektivet.\n\u2022 Det \u00e4r meriterande med myndighetserfarenhet och erfarenhet av arbete i \u00e4rendesystemet Platina med handl\u00e4ggning av myndighetsbeslut.\n\nPersonliga egenskaper\n\n\u2022 Ansvarstagande och strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt.\n\u2022 Resultatorienterad, flexibel och bra p\u00e5 att driva fr\u00e5gor sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\u2022 Konstruktiv tillsammans med andra och trivas med att arbeta i team.\n\u2022 God kommunikations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\u2022 Kan uttrycka dig v\u00e4l b\u00e5de i tal och skrift.\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter dina personliga egenskaper h\u00f6gt.\n\nAnst\u00e4llningen\n\nAnst\u00e4llningsform: Vikariat 8 m\u00e5nader.\n Omfattning: Heltid\n Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nAns\u00f6kan\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 6 april 2021.\n\n\u00d6vrigt\n\nVi har r\u00f6kfri arbetstid och arbetsplats.\n\nL\u00e4nsstyrelsen arbetar f\u00f6r att vara en myndighet fri fr\u00e5n diskriminering och vill ta tillvara de kvalit\u00e9er som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. \n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringsst\u00f6d i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "L\u00e4nsstyrelsen - Tillsammans f\u00f6r ett h\u00e5llbart och levande \u00d6rebro l\u00e4n.\nL\u00e4nsstyrelsen \u00e4r en viktig l\u00e4nk fr\u00e5n regering, riksdag och centrala myndigheter till medborgare och kommuner. Vi arbetar aktivt f\u00f6r l\u00e4nets utveckling och samordnar olika samh\u00e4llssektorer. Vi ska tillsammans arbeta f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och v\u00e5r v\u00e4rdegrund bygger p\u00e5 att vi ska vara serviceinriktade, samverkande, r\u00e4ttss\u00e4kra och drivande. Vi som jobbar p\u00e5 L\u00e4nsstyrelsen har m\u00e5nga olika arbetsuppgifter inom omr\u00e5den som samh\u00e4llsplanering, social h\u00e5llbarhet, vatten-, natur- och kulturmilj\u00f6er, landsbygdsutveckling och krisberedskap. Arbetsplatsen ligger centralt i \u00d6rebro och vi \u00e4r idag drygt 190 anst\u00e4llda.\n\n\n\nArbetsbeskrivning \n\nDu kommer fr\u00e4mst att arbeta med fr\u00e5gor som r\u00f6r vattenf\u00f6rvaltningen och milj\u00f6\u00f6vervakning och milj\u00f6gifter i vattenmilj\u00f6. Arbetet inkluderar uppgifter av utredande och utforskande karakt\u00e4r samt rapportering av milj\u00f6giftsdata. Uppgifter som r\u00f6r dricksvattenfr\u00e5gor kan ocks\u00e5 bli aktuellt och fr\u00e5gor om \u00f6versv\u00e4mningsdirektivet. En del handl\u00e4ggningsuppgifter som r\u00f6r milj\u00f6balks\u00e4renden kan ocks\u00e5 komma att ing\u00e5. Det kan r\u00f6ra hantering av samr\u00e5d g\u00e4llande v\u00e4sentlig p\u00e5verkan p\u00e5 naturmilj\u00f6n och anm\u00e4lan om vattenverksamhet.\n\nDu kommer att ing\u00e5 i Vatten och naturmilj\u00f6enheten som har ca 20 medarbetare. Du handl\u00e4gger sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men det \u00e4r ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga p\u00e5 enheten. Du kan \u00e4ven komma att arbeta i n\u00e4ra samarbete med andra funktioner inom myndigheten, och ha externa kontakter med andra myndigheter och kommuner.\n\nKrav f\u00f6r tj\u00e4nsten\n\n\n\u2022 Milj\u00f6-, naturvetenskaplig eller annan relevant utbildning p\u00e5 h\u00f6gskoleniv\u00e5 eller motsvarande.\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\nMeriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten\n\n\n\u2022 Det \u00e4r meriterande med utbildning och kunskap om vattenmilj\u00f6n och milj\u00f6gifter eller om du har f\u00e5tt s\u00e5dana kunskaper p\u00e5 annat s\u00e4tt. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande med arbete som r\u00f6r vattendirektivet och \u00f6versv\u00e4mningsdirektivet.\n\u2022 Det \u00e4r meriterande med myndighetserfarenhet och erfarenhet av arbete i \u00e4rendesystemet Platina med handl\u00e4ggning av myndighetsbeslut.\n\nPersonliga egenskaper\n\n\n\u2022 Ansvarstagande och strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt.\n\u2022 Resultatorienterad, flexibel och bra p\u00e5 att driva fr\u00e5gor sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\u2022 Konstruktiv tillsammans med andra och trivas med att arbeta i team.\n\u2022 God kommunikations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\u2022 Kan uttrycka dig v\u00e4l b\u00e5de i tal och skrift.\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter dina personliga egenskaper h\u00f6gt.\n\nAnst\u00e4llningen\n\nAnst\u00e4llningsform: Vikariat 8 m\u00e5nader.\n Omfattning: Heltid\n Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nAns\u00f6kan\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 6 april 2021.\n\n\u00d6vrigt\n\nVi har r\u00f6kfri arbetstid och arbetsplats.\n\n\nL\u00e4nsstyrelsen arbetar f\u00f6r att vara en myndighet fri fr\u00e5n diskriminering och vill ta tillvara de kvalit\u00e9er som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. \n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringsst\u00f6d i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 01:42:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.lansstyrelsen.se/orebro/Sv/om-lansstyrelsen/jobba-hos-oss/Pages/default.aspx", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021002403", "arbetsgivareId": "20453943", "arbetsgivareNamn": "L\u00e4nsstyrelsen i \u00d6rebro l\u00e4n", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "L\u00e4nsstyrelsen i \u00d6rebro l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "https://www.lansstyrelsen.se/orebro/om-lansstyrelsen-i-orebro/jobba-hos-oss.html?rmpage=job&rmjob=280", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "RGgm_n1E_LBx", "namn": "Milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "RGgm_n1E_LBx", "namn": "Milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 22, 70211 \u00d6rebro", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 22", "postnr": "70211", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 22, 70211 \u00d6rebro", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615423331966, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}