{"annonsId": 24610353, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "E-Commerce/IT ansvarig", "annonstext": "D\u00e4ckskiftarna grundades \u00e5r 2011 och finns idag p\u00e5 mer \u00e4n 60 platser runtom i hela Sverige. V\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9 bygger p\u00e5 att bryta ny mark inom d\u00e4ckbranschen och s\u00e4tta nya standards f\u00f6r tillg\u00e4nglighet och service. Vi finns i n\u00e4ra anslutning till dagligvaruhandeln d\u00e4r v\u00e5ra kunder ofta vistas. V\u00e5ra \u00f6ppettider \u00e4r anpassade till v\u00e5ra kunder och vi tycker att det \u00e4r v\u00e5r uppgift att vara helt flexibla s\u00e5 att vi kan anpassa oss efter kunden snarare \u00e4n tv\u00e4rtom. Tidigare i v\u00e5r lanserade vi v\u00e5r E-handel med stor framg\u00e5ng och fick en bra start p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljningen under 2020. Nu s\u00f6ker vi en driven E-handelsansvarig f\u00f6r att bygga detta f\u00f6r framtiden.\n\nRollen\n\nI rollen som E-handelsansvarig kommer du bidra till D\u00e4ckskiftarnas framg\u00e5ng genom att leda utvecklingen av v\u00e5r digitalisering. Du kommer vara ytterst ansvarig f\u00f6r v\u00e5r e-handelsplatform och driva f\u00f6rs\u00e4ljningen av d\u00e4ck och tj\u00e4nster. Du kommer vara kontaktperson och styra v\u00e5rt externa utvecklingsbolag.\n\n \n\n \n\nDu kommer att ansvara f\u00f6r att tillsammans med v\u00e5r COO bygga upp v\u00e5rt team inom e-handel/marketing driva bolaget vidare i v\u00e5r digitaliseringsresa. Du kommer \u00e4ven \u00f6vervaka konkurrenters marknadsf\u00f6ringsinsatser och branschtrender. Allt f\u00f6r att kunna D\u00e4ckskiftarna skall ligga i framkant n\u00e4r det g\u00e4ller digital handel.\n\nI rollen rapporterar du till v\u00e5r COO\n\nExempel p\u00e5 ansvarsomr\u00e5den/arbetsuppgifter\n\n\u00b7 Ansvara f\u00f6r att optimera mot satta KPI:er s\u00e5som AOV, Conversion Rate, LTV samt extensiva A/B-tester\n\n\u00b7 Projektleda externt utvecklingsbolag\n\n\u00b7 Utvecklingsansvarig f\u00f6r b\u00e5de B2B och B2C\n\n\u00b7 Uppbyggnad av CRM-system\n\n\u00b7 Uppf\u00f6ljning, analys och optimering med hj\u00e4lp av data f\u00f6r att st\u00e4ndigt utveckla plattformen.\n\n\u00b7 Arbeta med priss\u00e4ttning och daglig f\u00f6rs\u00e4ljning\n\nVem vi tror att du \u00e4r\n\nSom person \u00e4r du trygg och sj\u00e4lvst\u00e4ndig n\u00e4r du vidareutvecklar och driver utvecklingen inom ditt kompetensomr\u00e5de internt och externt. Du har en stark ansvarsk\u00e4nsla och ett starkt driv. I arbetet \u00e4r du handlingskraftig och leder genom att vara ett gott f\u00f6red\u00f6me.\n\nFramf\u00f6rallt, och viktigast av allt, \u00e4r du en person som brinner f\u00f6r ditt omr\u00e5de och vill tillsammans med dina kollegor bygga d\u00e4ckskiftarna. Din inst\u00e4llning och positiva anda \u00e4r med andra ord mycket viktig.\n\nDu \u00e4r en naturlig ledare som s\u00e4tter laget f\u00f6re jaget och vill driva teamet mot utveckling. \n\nDu \u00e4lskar dataanalys, optimering, konvertering, UX, A/B-tester och att arbeta efter h\u00f6gt uppsatta.\n\nVad vi tror att du har med dig sedan tidigare\n\nDu gillar att tillsammans med dina kollegor arbeta f\u00f6r att bygga och utveckla v\u00e5r aff\u00e4r. Din bakgrund och dina v\u00e4gar till denna position kan vara m\u00e5nga, men vi tror att du:\n\n\u00b7 Har 3+ \u00e5rs relevant erfarenhet att driva utvecklingen av en framg\u00e5ngsrik B2C-e-handel\n\n\u00b7 Gedigen erfarenhet g\u00e4llande e-handelprojektledning\n\n\u00b7 Tekniska kunskaper (G\u00e4rna utvecklare i bakgrunden)\n\n\u00b7 Ett dokumenterat intresse och erfarenhet av analys, optimering och testning\n\n\u00b7 Har relevant utbildning inom teknik eller marknadsf\u00f6ring\n\n\u00b7 \u00c4r flytande i svenska samt engelska (krav)\n\n\u00b7 Har erfarenhet av att uppr\u00e4tta och f\u00f6lja upp en strategisk marknadsplan, aktivitetsplan och budget\n\n\u00b7 Kan f\u00f6rst\u00e5 alla ekonomiska aspekter av en verksamhet, samarbetat med Finance\n\nVad vi erbjuder\n\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 D\u00e4ckskiftarna f\u00e5r du arbeta p\u00e5 ett bolag som har en sp\u00e4nnande resa framf\u00f6r sig och i och med det kommer du kunna vara med och p\u00e5verka b\u00e5de bolagets och din egen utveckling.", "annonstextFormaterad": "<p>D\u00e4ckskiftarna grundades \u00e5r 2011 och finns idag p\u00e5 mer \u00e4n 60 platser runtom i hela Sverige. V\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9 bygger p\u00e5 att bryta ny mark inom d\u00e4ckbranschen och s\u00e4tta nya standards f\u00f6r tillg\u00e4nglighet och service. Vi finns i n\u00e4ra anslutning till dagligvaruhandeln d\u00e4r v\u00e5ra kunder ofta vistas. V\u00e5ra \u00f6ppettider \u00e4r anpassade till v\u00e5ra kunder och vi tycker att det \u00e4r v\u00e5r uppgift att vara helt flexibla s\u00e5 att vi kan anpassa oss efter kunden snarare \u00e4n tv\u00e4rtom. Tidigare i v\u00e5r lanserade vi v\u00e5r E-handel med stor framg\u00e5ng och fick en bra start p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljningen under 2020. Nu s\u00f6ker vi en driven E-handelsansvarig f\u00f6r att bygga detta f\u00f6r framtiden.</p><p><strong>Rollen</strong></p><p>I rollen som E-handelsansvarig kommer du bidra till D\u00e4ckskiftarnas framg\u00e5ng genom att leda utvecklingen av v\u00e5r digitalisering. Du kommer vara ytterst ansvarig f\u00f6r v\u00e5r e-handelsplatform och driva f\u00f6rs\u00e4ljningen av d\u00e4ck och tj\u00e4nster. Du kommer vara kontaktperson och styra v\u00e5rt externa utvecklingsbolag.</p><p> </p><p> </p><p>Du kommer att ansvara f\u00f6r att tillsammans med v\u00e5r COO bygga upp v\u00e5rt team inom e-handel/marketing driva bolaget vidare i v\u00e5r digitaliseringsresa. Du kommer \u00e4ven \u00f6vervaka konkurrenters marknadsf\u00f6ringsinsatser och branschtrender. Allt f\u00f6r att kunna D\u00e4ckskiftarna skall ligga i framkant n\u00e4r det g\u00e4ller digital handel.</p><p>I rollen rapporterar du till v\u00e5r COO</p><p><strong>Exempel p\u00e5 ansvarsomr\u00e5den/arbetsuppgifter</strong></p><p>\u00b7 Ansvara f\u00f6r att optimera mot satta KPI:er s\u00e5som AOV, Conversion Rate, LTV samt extensiva A/B-tester</p><p>\u00b7 Projektleda externt utvecklingsbolag</p><p>\u00b7 Utvecklingsansvarig f\u00f6r b\u00e5de B2B och B2C</p><p>\u00b7 Uppbyggnad av CRM-system</p><p>\u00b7 Uppf\u00f6ljning, analys och optimering med hj\u00e4lp av data f\u00f6r att st\u00e4ndigt utveckla plattformen.</p><p>\u00b7 Arbeta med priss\u00e4ttning och daglig f\u00f6rs\u00e4ljning</p><p><strong>Vem vi tror att du \u00e4r</strong></p><p>Som person \u00e4r du trygg och sj\u00e4lvst\u00e4ndig n\u00e4r du vidareutvecklar och driver utvecklingen inom ditt kompetensomr\u00e5de internt och externt. Du har en stark ansvarsk\u00e4nsla och ett starkt driv. I arbetet \u00e4r du handlingskraftig och leder genom att vara ett gott f\u00f6red\u00f6me.</p><p>Framf\u00f6rallt, och viktigast av allt, \u00e4r du en person som brinner f\u00f6r ditt omr\u00e5de och vill tillsammans med dina kollegor bygga d\u00e4ckskiftarna. Din inst\u00e4llning och positiva anda \u00e4r med andra ord mycket viktig.</p><p>Du \u00e4r en naturlig ledare som s\u00e4tter laget f\u00f6re jaget och vill driva teamet mot utveckling. </p><p>Du \u00e4lskar dataanalys, optimering, konvertering, UX, A/B-tester och att arbeta efter h\u00f6gt uppsatta.</p><p><strong>Vad vi tror att du har med dig sedan tidigare</strong></p><p>Du gillar att tillsammans med dina kollegor arbeta f\u00f6r att bygga och utveckla v\u00e5r aff\u00e4r. Din bakgrund och dina v\u00e4gar till denna position kan vara m\u00e5nga, men vi tror att du:</p><p>\u00b7 Har 3+ \u00e5rs relevant erfarenhet att driva utvecklingen av en framg\u00e5ngsrik B2C-e-handel</p><p>\u00b7 Gedigen erfarenhet g\u00e4llande e-handelprojektledning</p><p>\u00b7 Tekniska kunskaper (G\u00e4rna utvecklare i bakgrunden)</p><p>\u00b7 Ett dokumenterat intresse och erfarenhet av analys, optimering och testning</p><p>\u00b7 Har relevant utbildning inom teknik eller marknadsf\u00f6ring</p><p>\u00b7 \u00c4r flytande i svenska samt engelska (krav)</p><p>\u00b7 Har erfarenhet av att uppr\u00e4tta och f\u00f6lja upp en strategisk marknadsplan, aktivitetsplan och budget</p><p>\u00b7 Kan f\u00f6rst\u00e5 alla ekonomiska aspekter av en verksamhet, samarbetat med Finance</p><p><strong>Vad vi erbjuder</strong></p><p>Som anst\u00e4lld p\u00e5 D\u00e4ckskiftarna f\u00e5r du arbeta p\u00e5 ett bolag som har en sp\u00e4nnande resa framf\u00f6r sig och i och med det kommer du kunna vara med och p\u00e5verka b\u00e5de bolagets och din egen utveckling.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-10 14:47:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.dackskiftarna.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568532047", "arbetsgivareId": "21789988", "arbetsgivareNamn": "D\u00e4ckskiftarna i Sverige AB", "arbetsplatsId": "87576370", "arbetsplatsNamn": "D\u00e4ckskiftarna i Sverige AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "E-commerce/IT ansvarig", "yrkesroll": {"varde": "UEee_Vz8_EN6", "namn": "Webbansvarig/Webbstrateg"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "UEee_Vz8_EN6", "namn": "Webbansvarig/Webbstrateg", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615384052091, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Reprov\u00e4gen 10", "postnr": "18377", "postort": "T\u00e4by", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "onpA_B5a_zfv", "namn": "T\u00e4by"}, "latitud": "59.44907329702312", "longitud": "18.094703182307555", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}