{"annonsId": 24613981, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i grundskolan 4-6", "annonstext": "Den natursk\u00f6na byn Krika utanf\u00f6r Klippan, ligger precis nedanf\u00f6r S\u00f6der\u00e5sen med dess vackra natur. Byn har ca 200 inv\u00e5nare.\n\nKrika Bygdeskola \u00e4r sedan 1995 en f\u00f6r\u00e4ldradriven, icke vinstdrivande, byskola. Skolan drivs av en ideell f\u00f6rening d\u00e4r alla f\u00f6r\u00e4ldrar \u00e4r medlemmar.\n\nSkolan har valt att prioritera sm\u00e5 grupper med 16-18 elever per klass, f\u00f6r att verkligen f\u00e5 tid och m\u00f6jlighet att se och hj\u00e4lpa eleverna.\n\nArbetsuppgifter: Dina arbetsuppgifter inneb\u00e4r att enskilt och tillsammans med \u00f6vriga pedagoger p\u00e5 skolan planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera arbetet enligt skolans styrdokument och med v\u00e5r vision i sikte.\n\nDu kommer att driva egen undervisning men ocks\u00e5 ha ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga pedagoger och personal i verksamheten.\n\nSom l\u00e4rare arbetar du med att fr\u00e4mja varje elevs utveckling och l\u00e4rande. I ditt ansvar ligger att skapa goda relationer till elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Du \u00e4r en vuxen f\u00f6rebild f\u00f6r alla elever p\u00e5 skolan.\n\nKvalifikationer: Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad och beh\u00f6rig grundskoll\u00e4rare. Du ska vara beh\u00f6rig inom Eng, Ma och NO.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att se varje barn/elev som en unik person, och kan m\u00f6ta varje individ d\u00e4r denne befinner sig i sin utveckling. Erfarenhet \u00e4r en tillg\u00e5ng men inget krav.\n\nDu vill ut\u00f6va ditt pedagogiska ledarskap som n\u00e4rvarande, st\u00f6djande och utmanande. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r barnens f\u00f6rm\u00e5ga och str\u00e4van i sin utveckling mot uppsatta m\u00e5l.\n\nDu \u00e4r engagerad och samarbetsinriktad och har en inre trygghet som grund f\u00f6r ditt pedagogiska ledarskap.\n\nGod kompetens inom digitala l\u00e4rprocesser, KL, samt f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och skapa en god anda som pr\u00e4glas av inkludering, variation och interaktivitet \u00e4r positivt.\n\nTilltr\u00e4de augusti 2021\n\n\u00d6vriga krav\n\nTj\u00e4nsten omfattas av registerkontroll. S\u00f6kande m\u00e5ste uppvisa utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning sker.\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden har g\u00e5tt ut.", "annonstextFormaterad": "<p><em>Den natursk\u00f6na byn Krika utanf\u00f6r Klippan, ligger precis nedanf\u00f6r S\u00f6der\u00e5sen med dess vackra natur. Byn har ca 200 inv\u00e5nare.</em></p><p><em>Krika Bygdeskola \u00e4r sedan 1995 en f\u00f6r\u00e4ldradriven, icke vinstdrivande, byskola. Skolan drivs av en ideell f\u00f6rening d\u00e4r alla f\u00f6r\u00e4ldrar \u00e4r medlemmar.</em></p><p><em>Skolan har valt att prioritera sm\u00e5 grupper med 16-18 elever per klass, f\u00f6r att verkligen f\u00e5 tid och m\u00f6jlighet att se och hj\u00e4lpa eleverna.</em></p><p><strong>Arbetsuppgifter: </strong>Dina arbetsuppgifter inneb\u00e4r att enskilt och tillsammans med \u00f6vriga pedagoger p\u00e5 skolan planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera arbetet enligt skolans styrdokument och med v\u00e5r vision i sikte.</p><p>Du kommer att driva egen undervisning men ocks\u00e5 ha ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga pedagoger och personal i verksamheten.</p><p>Som l\u00e4rare arbetar du med att fr\u00e4mja varje elevs utveckling och l\u00e4rande. I ditt ansvar ligger att skapa goda relationer till elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Du \u00e4r en vuxen f\u00f6rebild f\u00f6r alla elever p\u00e5 skolan.</p><p><strong>Kvalifikationer: </strong>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad och beh\u00f6rig grundskoll\u00e4rare. Du ska vara beh\u00f6rig inom Eng, Ma och NO.</p><p>Du har f\u00f6rm\u00e5gan att se varje barn/elev som en unik person, och kan m\u00f6ta varje individ d\u00e4r denne befinner sig i sin utveckling. Erfarenhet \u00e4r en tillg\u00e5ng men inget krav.</p><p>Du vill ut\u00f6va ditt pedagogiska ledarskap som n\u00e4rvarande, st\u00f6djande och utmanande. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r barnens f\u00f6rm\u00e5ga och str\u00e4van i sin utveckling mot uppsatta m\u00e5l.</p><p>Du \u00e4r engagerad och samarbetsinriktad och har en inre trygghet som grund f\u00f6r ditt pedagogiska ledarskap.</p><p>God kompetens inom digitala l\u00e4rprocesser, KL, samt f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och skapa en god anda som pr\u00e4glas av inkludering, variation och interaktivitet \u00e4r positivt.</p><p>Tilltr\u00e4de augusti 2021</p><p><strong>\u00d6vriga krav</strong></p><p>Tj\u00e4nsten omfattas av registerkontroll. S\u00f6kande m\u00e5ste uppvisa utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning sker.</p><p><em>Intervjuer sker l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden har g\u00e5tt ut.</em></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 14:59:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8376008812", "arbetsgivareId": "20256334", "arbetsgivareNamn": "Krika Skola Ideell F\u00f6ren", "arbetsplatsId": "80307084", "arbetsplatsNamn": "Krika Bygdeskola", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615471162070, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "KRIKA SKOLA", "postnr": "26492", "postort": "Klippan", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "JARU_FAY_hTS", "namn": "Klippan"}, "latitud": "56.1061777209121", "longitud": "13.1565051773998", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}