{"annonsId": 24614439, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Arbetschef Bygge M\u00e4lardalen", "annonstext": "P\u00e5 Lindb\u00e4cks bygger vi industriellt producerade flerbostadshus i tr\u00e4 f\u00f6r att vi tror p\u00e5 boende f\u00f6r fler. Det har h\u00e4nt mycket sedan starten av det familje\u00e4gda f\u00f6retaget i Kallfors, Pite\u00e5 \u00e5r 1924. I b\u00f6rjan av 2018 startade vi produktion i v\u00e5r toppmoderna fabriksanl\u00e4ggning p\u00e5 Haraholmen. En satsning som mer \u00e4n dubblerat v\u00e5r produktionskapacitet i fabrik. Vi levererar moduler fr\u00e5n v\u00e5ra fabriker till v\u00e5ra byggarbetsplatser fr\u00e5n Kiruna i norr till Malm\u00f6 i s\u00f6der.\n\nVad kan Lindb\u00e4cks erbjuda dig?\n\nLindb\u00e4cks Bygg \u00e4r ett h\u00e5llbart och expansivt bygg- och fastighetsbolag som med stark drivkraft f\u00f6r innovation utvecklar milj\u00f6v\u00e4nligt och resurssn\u00e5lt byggande av flerbostadshus i tr\u00e4. Vi erbjuder dig en sp\u00e4nnande arbetsplats d\u00e4r du f\u00e5r stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka f\u00f6retagets och din egen utveckling. Som Arbetschef \u00e4r du med och utvecklar ett flertal nya etableringar i Aff\u00e4rsomr\u00e5de M\u00e4lardalen.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nI rollen som Arbetschef har du ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r de projekt du tilldelas. Du kommer in tidigt i projekten och ska bidra med r\u00e5d och st\u00f6d under projektering och s\u00e4ljfasen. N\u00e4r projektkalkylen \u00e4r uppf\u00f6rd \u00f6verg\u00e5r det ekonomiska ansvaret f\u00f6r projekten till dig. Du har ett personalansvar f\u00f6r din enhet och ett ansvar att utveckla byggverksamheten utifr\u00e5n g\u00e4llande strategiska och operativa m\u00e5l samt \u00f6verenskomna utmaningar. Tj\u00e4nsten \u00e4r placerad med utg\u00e5ngspunkt p\u00e5 Lindb\u00e4cks kontor i Stockholm. Som Arbetschef kommer du arbeta i aff\u00e4rsomr\u00e5de som str\u00e4cker sig fr\u00e5n Norrk\u00f6ping \u2013 Enk\u00f6ping. I rollen kommer du att rapportera till Byggchef M\u00e4lardalen.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\nDitt huvudsakliga ansvar \u00e4r att kontinuerligt uppr\u00e4tth\u00e5lla kontakt med best\u00e4llare, underentrepren\u00f6rer, projekt\u00f6rer b\u00e5de internt och externt. Du \u00e4r som Arbetschef ytterst ansvarig f\u00f6r tilldelade projekt i sin helhet till \u00f6verl\u00e4mning till kund.\n\nEkonomi\n\n\tEkonomiskt ansvar f\u00f6r tilldelade projekt, strategisk ekonomiplanering utifr\u00e5n tilldelad anbudskalkyl.\n\tHuvudansvar f\u00f6r framtagande av projektkalkyl f\u00f6r samtliga kontoslag.\n\tAnsvarig f\u00f6r fastst\u00e4llande av projektkalkyl som utg\u00e5ngl\u00e4ge i projekten.\n\nPersonal\n\n\tPersonalansvar f\u00f6r platscheferna inom din enhet.\n\tResursplanering \u00f6ver samtliga byggplatser M\u00e4lardalen tillsammans med AC och PLC\n\nGenomf\u00f6rande\n\n\tKontraktstolkning mot kund och underentrepren\u00f6rer.\n\tS\u00e4kerst\u00e4lla genomf\u00f6rande p\u00e5 byggarbetsplats f\u00f6r tilldelade projekt i enlighet med kontrakt.\n\tSt\u00f6ttande roll till byggplatserna och Platscheferna som driver projektet p\u00e5 plats.\n\tHantera och ta v\u00e4l hand om kunder och andra externa parter relaterat till projekten.\n\nDen vi s\u00f6ker\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter bred kompetens inom byggbranschen med fler\u00e5rig erfarenhet inom projektledning och ledarskap. Du uttrycker dig obehindrat p\u00e5 svenska i tal s\u00e5v\u00e4l som i skrift samt har goda datorkunskaper. Ekonomistyrning \u00e4r en viktig del av Arbetschefsrollen, och det \u00e4r \u00e4ven meritererande om du har en bakgrund i upphandlingar av material och UE samt mark och grundupphandlingar.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r engagerad, resultatinriktad och driven men som ocks\u00e5 \u00e4r lyh\u00f6rd mot dina kollegor och har bra samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. God organisationsf\u00f6rm\u00e5ga och att du trivs med att ha stort eget ansvar \u00e4r ocks\u00e5 egenskaper som vi s\u00f6ker efter. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, trivs med stort eget ansvar och duktig p\u00e5 att kommunicera en kultur av att \u201dvi g\u00f6r det tillsammans\u201d. Du har en h\u00f6g social kompetens och v\u00e4rdes\u00e4tter goda och l\u00e5nga relationer med s\u00e5v\u00e4l interna som externa kontakter.\n\n Kompetens/utbildning:\n\n\tFler\u00e5rig teoretisk och praktisk erfarenhet av husbyggnation.\n\tTeoretisk och praktisk erfarenhet av projektkalkyler och av att arbeta mot ett ekonomiskt resultat.\n\tGod kunskap i entreprenadjuridik.\n\tDatorvana med goda kunskaper i Word, Excel, PowerPoint och tidplaneringsverktyg s\u00e5som Powerprojekt, Asta och dyl.\n\tUtbildning i SAM, BAM (B\u00e4ttre arbetsmilj\u00f6) samt BAS-U/BAS-P\n\nAns\u00f6k idag\n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av FIRSTNAME LASTNAME och Lindb\u00e4cks Bygg har en \u00f6nskan om att alla eventuella fr\u00e5gor g\u00e5r direkt till Rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefonnummer:  TELEPHONENO eller via e-post:  EMAIL \n\nVi arbetar med l\u00f6pande urval \u2013 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt!", "annonstextFormaterad": "<p>P\u00e5 Lindb\u00e4cks bygger vi industriellt producerade flerbostadshus i tr\u00e4 f\u00f6r att vi tror p\u00e5 boende f\u00f6r fler. Det har h\u00e4nt mycket sedan starten av det familje\u00e4gda f\u00f6retaget i Kallfors, Pite\u00e5 \u00e5r 1924. I b\u00f6rjan av 2018 startade vi produktion i v\u00e5r toppmoderna fabriksanl\u00e4ggning p\u00e5 Haraholmen. En satsning som mer \u00e4n dubblerat v\u00e5r produktionskapacitet i fabrik. Vi levererar moduler fr\u00e5n v\u00e5ra fabriker till v\u00e5ra byggarbetsplatser fr\u00e5n Kiruna i norr till Malm\u00f6 i s\u00f6der.</p><p><strong>Vad kan Lindb\u00e4cks erbjuda dig?</strong></p><p>Lindb\u00e4cks Bygg \u00e4r ett h\u00e5llbart och expansivt bygg- och fastighetsbolag som med stark drivkraft f\u00f6r innovation utvecklar milj\u00f6v\u00e4nligt och resurssn\u00e5lt byggande av flerbostadshus i tr\u00e4. Vi erbjuder dig en sp\u00e4nnande arbetsplats d\u00e4r du f\u00e5r stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka f\u00f6retagets och din egen utveckling. Som Arbetschef \u00e4r du med och utvecklar ett flertal nya etableringar i Aff\u00e4rsomr\u00e5de M\u00e4lardalen.</p><p><strong>Om tj\u00e4nsten</strong></p><p>I rollen som Arbetschef har du ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r de projekt du tilldelas. Du kommer in tidigt i projekten och ska bidra med r\u00e5d och st\u00f6d under projektering och s\u00e4ljfasen. N\u00e4r projektkalkylen \u00e4r uppf\u00f6rd \u00f6verg\u00e5r det ekonomiska ansvaret f\u00f6r projekten till dig. Du har ett personalansvar f\u00f6r din enhet och ett ansvar att utveckla byggverksamheten utifr\u00e5n g\u00e4llande strategiska och operativa m\u00e5l samt \u00f6verenskomna utmaningar. Tj\u00e4nsten \u00e4r placerad med utg\u00e5ngspunkt p\u00e5 Lindb\u00e4cks kontor i Stockholm. Som Arbetschef kommer du arbeta i aff\u00e4rsomr\u00e5de som str\u00e4cker sig fr\u00e5n Norrk\u00f6ping \u2013 Enk\u00f6ping. I rollen kommer du att rapportera till Byggchef M\u00e4lardalen.</p><p><strong>Huvudsakliga arbetsuppgifter</strong></p><p>Ditt huvudsakliga ansvar \u00e4r att kontinuerligt uppr\u00e4tth\u00e5lla kontakt med best\u00e4llare, underentrepren\u00f6rer, projekt\u00f6rer b\u00e5de internt och externt. Du \u00e4r som Arbetschef ytterst ansvarig f\u00f6r tilldelade projekt i sin helhet till \u00f6verl\u00e4mning till kund.</p><p><strong>Ekonomi</strong></p><ul><li>Ekonomiskt ansvar f\u00f6r tilldelade projekt, strategisk ekonomiplanering utifr\u00e5n tilldelad anbudskalkyl.</li><li>Huvudansvar f\u00f6r framtagande av projektkalkyl f\u00f6r samtliga kontoslag.</li><li>Ansvarig f\u00f6r fastst\u00e4llande av projektkalkyl som utg\u00e5ngl\u00e4ge i projekten.</li></ul><p><strong>Personal</strong></p><ul><li>Personalansvar f\u00f6r platscheferna inom din enhet.</li><li>Resursplanering \u00f6ver samtliga byggplatser M\u00e4lardalen tillsammans med AC och PLC</li></ul><p><strong>Genomf\u00f6rande</strong></p><ul><li>Kontraktstolkning mot kund och underentrepren\u00f6rer.</li><li>S\u00e4kerst\u00e4lla genomf\u00f6rande p\u00e5 byggarbetsplats f\u00f6r tilldelade projekt i enlighet med kontrakt.</li><li>St\u00f6ttande roll till byggplatserna och Platscheferna som driver projektet p\u00e5 plats.</li><li>Hantera och ta v\u00e4l hand om kunder och andra externa parter relaterat till projekten.</li></ul><p><strong>Den vi s\u00f6ker</strong></p><p>Vi v\u00e4rdes\u00e4tter bred kompetens inom byggbranschen med fler\u00e5rig erfarenhet inom projektledning och ledarskap. Du uttrycker dig obehindrat p\u00e5 svenska i tal s\u00e5v\u00e4l som i skrift samt har goda datorkunskaper. Ekonomistyrning \u00e4r en viktig del av Arbetschefsrollen, och det \u00e4r \u00e4ven meritererande om du har en bakgrund i upphandlingar av material och UE samt mark och grundupphandlingar.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r engagerad, resultatinriktad och driven men som ocks\u00e5 \u00e4r lyh\u00f6rd mot dina kollegor och har bra samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. God organisationsf\u00f6rm\u00e5ga och att du trivs med att ha stort eget ansvar \u00e4r ocks\u00e5 egenskaper som vi s\u00f6ker efter. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, trivs med stort eget ansvar och duktig p\u00e5 att kommunicera en kultur av att \u201dvi g\u00f6r det tillsammans\u201d. Du har en h\u00f6g social kompetens och v\u00e4rdes\u00e4tter goda och l\u00e5nga relationer med s\u00e5v\u00e4l interna som externa kontakter.</p><p> <strong>Kompetens/utbildning:</strong></p><ul><li>Fler\u00e5rig teoretisk och praktisk erfarenhet av husbyggnation.</li><li>Teoretisk och praktisk erfarenhet av projektkalkyler och av att arbeta mot ett ekonomiskt resultat.</li><li>God kunskap i entreprenadjuridik.</li><li>Datorvana med goda kunskaper i Word, Excel, PowerPoint och tidplaneringsverktyg s\u00e5som Powerprojekt, Asta och dyl.</li><li>Utbildning i SAM, BAM (B\u00e4ttre arbetsmilj\u00f6) samt BAS-U/BAS-P</li></ul><p><strong>Ans\u00f6k idag</strong></p><p>Den h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av FIRSTNAME LASTNAME och Lindb\u00e4cks Bygg har en \u00f6nskan om att alla eventuella fr\u00e5gor g\u00e5r direkt till Rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefonnummer:  TELEPHONENO eller via e-post:  EMAIL </p><p>Vi arbetar med l\u00f6pande urval \u2013 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt! </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 16:01:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://lindbacks.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568411671", "arbetsgivareId": "20776923", "arbetsgivareNamn": "The We Select Company AB", "arbetsplatsId": "83589629", "arbetsplatsNamn": "Lindb\u00e4cks Bygg", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.lindbacks.se/p/15535-arbetschef-bygge-malardalen#apply-form", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "k7aW_toR_PPm", "namn": "Arbetsledare, husbyggnad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615474882096, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "11365", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.3465318892572", "longitud": "18.0335387422327", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}