{"annonsId": 24617815, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0142-388194", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare/specialpedagog till grunds\u00e4rskola", "annonstext": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nArbetsplatsbeskrivning\nKvickenstorpsskolan och Sk\u00f6nstaholmsskolan \u00e4r tv\u00e5 kommunala grundskolor i Farsta, som tillh\u00f6r samma rektorsomr\u00e5de, med sammanlagt ca 450 elever.\r\n\r\nSk\u00f6nstaholmsskolan \u00e4r en F-6 skola och \u00e4r under perioden 2020-2022 evakuerad till Kvickenstorpsskolans lokaler d\u00e5 renovering p\u00e5g\u00e5r. Kvickenstorpsskolan \u00e4r idag en F-3 skola och ska v\u00e4xa f\u00f6r varje \u00e5r f\u00f6r att slutligen bli en F-9 skola med tillh\u00f6rande grunds\u00e4rskola F-9. H\u00f6sten 2020 startade vi upp v\u00e5r grunds\u00e4rskola med elever F-1. Skolorna ligger i lugna omr\u00e5den med n\u00e4rhet till natur och kommunikationer.\n\nArbetsbeskrivning\nV\u00e5r nyuppstartade grunds\u00e4rskola v\u00e4xer och vi s\u00f6ker dig som vill, tillsammans med arbetskollegorna, vara med och bidra till utformningen av densamma. Vi beh\u00f6ver fylla p\u00e5 med en kompetent, ansvarstagande och engagerad speciall\u00e4rare/specialpedagog med erfarenhet av eller beh\u00f6righet i grunds\u00e4rskolan. Du kommer ha huvudansvar f\u00f6r elevernas kunskapsutveckling. Du kommer ha klassl\u00e4raransvar och undervisning i elevgrupp. Du leder, planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar utifr\u00e5n varje enskild elev. I ditt uppdrag ing\u00e5r ett s\u00e4rskilt ansvar f\u00f6r utvecklingen och uppbyggnaden av skolans grunds\u00e4rskola tillsammans med kollegorna och skolledningen. I uppdraget ing\u00e5r det att i samarbete med dina n\u00e4rmsta kollegor skapa en god och trygg heldagsverksamhet f\u00f6r eleverna, d\u00e4r roller och arbetsuppgifter \u00e4r tydliga f\u00f6r var och en. Att ni tillsammans utvecklar verksamheten med eleven i fokus. I uppdraget ing\u00e5r viss handledning av kollegor. Du bidrar ocks\u00e5 till att sprida och utbyta kompetens och erfarenhet mellan skolans olika verksamheter och kommer vara en del av skolans elevh\u00e4lsoteam.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har speciall\u00e4rarexamen eller specialpedagogexamen med inriktning mot intellektuell funktionsneds\u00e4ttning samt erfarenhet av arbete i grunds\u00e4rskolan. K\u00e4nner du att det vore utmanande och roligt att arbeta i en verksamhet som fortfarande formas och v\u00e4xer \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r uppdraget. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Vi s\u00f6ker dig som tillf\u00f6r entusiasm, lust till arbetet samt \u00e4r b\u00e5de m\u00e5l - och l\u00f6sningsfokuserad. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att hitta samarbetsv\u00e4gar och har f\u00f6rm\u00e5gan att se elevernas olika behov, tar h\u00e4nsyn till elevernas olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och f\u00e5r eleverna att v\u00e4xa och l\u00e4ra. Du \u00e4r f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument, lagar och f\u00f6rordningar kring elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d. Du har vana att undervisa och arbeta i b\u00e5de sm\u00e5 och stora elevgrupper och utifr\u00e5n det kunna v\u00e4xla niv\u00e5/f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt efter elevernas individuella behov. \n\n\u00d6vrigt\nTj\u00e4nsten \u00e4r en ferietj\u00e4nst. En viss flexibilitet kring arbetstider kan f\u00f6rekomma eftersom en del m\u00f6ten med v\u00e5rdnadshavare eller liknande kan ligga utanf\u00f6r ordinarie ramtid. Detta justeras via begr\u00e4nsningsperioder. Stockholms stad arbetar med kompetenbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering. Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "annonstextFormaterad": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nArbetsplatsbeskrivning\nKvickenstorpsskolan och Sk\u00f6nstaholmsskolan \u00e4r tv\u00e5 kommunala grundskolor i Farsta, som tillh\u00f6r samma rektorsomr\u00e5de, med sammanlagt ca 450 elever.\r\n\r\nSk\u00f6nstaholmsskolan \u00e4r en F-6 skola och \u00e4r under perioden 2020-2022 evakuerad till Kvickenstorpsskolans lokaler d\u00e5 renovering p\u00e5g\u00e5r. Kvickenstorpsskolan \u00e4r idag en F-3 skola och ska v\u00e4xa f\u00f6r varje \u00e5r f\u00f6r att slutligen bli en F-9 skola med tillh\u00f6rande grunds\u00e4rskola F-9. H\u00f6sten 2020 startade vi upp v\u00e5r grunds\u00e4rskola med elever F-1. Skolorna ligger i lugna omr\u00e5den med n\u00e4rhet till natur och kommunikationer.\n\nArbetsbeskrivning\nV\u00e5r nyuppstartade grunds\u00e4rskola v\u00e4xer och vi s\u00f6ker dig som vill, tillsammans med arbetskollegorna, vara med och bidra till utformningen av densamma. Vi beh\u00f6ver fylla p\u00e5 med en kompetent, ansvarstagande och engagerad speciall\u00e4rare/specialpedagog med erfarenhet av eller beh\u00f6righet i grunds\u00e4rskolan. Du kommer ha huvudansvar f\u00f6r elevernas kunskapsutveckling. Du kommer ha klassl\u00e4raransvar och undervisning i elevgrupp. Du leder, planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar utifr\u00e5n varje enskild elev. I ditt uppdrag ing\u00e5r ett s\u00e4rskilt ansvar f\u00f6r utvecklingen och uppbyggnaden av skolans grunds\u00e4rskola tillsammans med kollegorna och skolledningen. I uppdraget ing\u00e5r det att i samarbete med dina n\u00e4rmsta kollegor skapa en god och trygg heldagsverksamhet f\u00f6r eleverna, d\u00e4r roller och arbetsuppgifter \u00e4r tydliga f\u00f6r var och en. Att ni tillsammans utvecklar verksamheten med eleven i fokus. I uppdraget ing\u00e5r viss handledning av kollegor. Du bidrar ocks\u00e5 till att sprida och utbyta kompetens och erfarenhet mellan skolans olika verksamheter och kommer vara en del av skolans elevh\u00e4lsoteam.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har speciall\u00e4rarexamen eller specialpedagogexamen med inriktning mot intellektuell funktionsneds\u00e4ttning samt erfarenhet av arbete i grunds\u00e4rskolan. K\u00e4nner du att det vore utmanande och roligt att arbeta i en verksamhet som fortfarande formas och v\u00e4xer \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r uppdraget. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Vi s\u00f6ker dig som tillf\u00f6r entusiasm, lust till arbetet samt \u00e4r b\u00e5de m\u00e5l - och l\u00f6sningsfokuserad. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att hitta samarbetsv\u00e4gar och har f\u00f6rm\u00e5gan att se elevernas olika behov, tar h\u00e4nsyn till elevernas olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och f\u00e5r eleverna att v\u00e4xa och l\u00e4ra. Du \u00e4r f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument, lagar och f\u00f6rordningar kring elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d. Du har vana att undervisa och arbeta i b\u00e5de sm\u00e5 och stora elevgrupper och utifr\u00e5n det kunna v\u00e4xla niv\u00e5/f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt efter elevernas individuella behov. \n\n\n\n\n\n\n\u00d6vrigt\nTj\u00e4nsten \u00e4r en ferietj\u00e4nst. En viss flexibilitet kring arbetstider kan f\u00f6rekomma eftersom en del m\u00f6ten med v\u00e5rdnadshavare eller liknande kan ligga utanf\u00f6r ordinarie ramtid. Detta justeras via begr\u00e4nsningsperioder. Stockholms stad arbetar med kompetenbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering. Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 14:49:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 210811\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000142", "arbetsgivareId": "10819876", "arbetsgivareNamn": "Stockholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Utbildningsf\u00f6rvaltningen, Sk\u00f6nstaholmsskolan/Kvickenstorpsskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://stockholmsstad.varbi.com/what:job/jobID:388194/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1140", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "L\u00f6rdagsv\u00e4gen 20", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "L\u00f6rdagsv\u00e4gen 20", "postnr": "12360", "postort": "Farsta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "L\u00f6rdagsv\u00e4gen 20", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615556942152, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}