{"annonsId": 24617339, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-EE770515D1B441F99EBFBC3B02C6788A", "annonsrubrik": "Barnsk\u00f6tare till Kapellg\u00e5ngen dygnet runt f\u00f6rskola", "annonstext": "G\u00f6teborgs Stads f\u00f6rskolef\u00f6rvaltning omfattar cirka 390 kommunala f\u00f6rskolor och 179 frist\u00e5ende f\u00f6rskolor med cirka 30 000 barn. F\u00f6rvaltningen har ca 6 000 medarbetare som tillsammans arbetar med barnens l\u00e4rande och utveckling i centrum. F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen s\u00f6ker dig som vill vara med att utveckla f\u00f6rskolan utifr\u00e5n v\u00e5ra gemensamma inriktningar:\n\nF\u00f6rskolan l\u00e4gger grunden f\u00f6r barnens fortsatta utbildning\nEn rolig trygg och l\u00e4rorik f\u00f6rskola f\u00f6r alla barn\nVi utvecklar f\u00f6rskolan tillsammans\nVi satsar mer d\u00e4r det beh\u00f6vs mest\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nF\u00f6rskolan Kapellg\u00e5ngen ligger i Landala med en stor och kuperad g\u00e5rd med flera sp\u00e4nnande utmaningar och sedan 2021 erbjuder vi dygnet-runt verksamhet. Vi har verksamhet alla dagar om \u00e5ret och v\u00e5ra \u00f6ppettider \u00e4r dygnet runt.\nDagtid bedriver vi traditionell f\u00f6rskola och p\u00e5 kv\u00e4llar/n\u00e4tter/helger har vi verksamhet och omsorg f\u00f6r de barn vars v\u00e5rdnadshavare har behov av omsorg p\u00e5 obekv\u00e4ma tider. Vi tar \u00e4ven emot skolbarn vilket betyder att barngruppen p\u00e5 kv\u00e4llar/n\u00e4tter/helger kan best\u00e5 av barn mellan 1-12 \u00e5r.\n\nSom barnsk\u00f6tare hos oss p\u00e5 Kapellg\u00e5ngen arbetar du alla tider p\u00e5 dygnet - m\u00e5ndag till s\u00f6ndag p\u00e5 ett rullande schema. Under v\u00e5r f\u00f6rskoleverksamhet dagtid ansvarar du tillsammans med kollegor f\u00f6r att utbildningen bedrivs enligt skollag och l\u00e4roplan. Under kv\u00e4llar/n\u00e4tter/helger ansvarar du tillsammans med kollegor att barnen f\u00e5r en god omsorg och varierande aktiviteter.\n\nSom barnsk\u00f6tare \u00e4r ditt uppdrag att medverka som en del i arbetslaget s\u00e5 att varje barn erbjuds en trygg omsorg samt fr\u00e4mjandet av alla barns utveckling och l\u00e4rande. Det inneb\u00e4r att du som barnsk\u00f6tare, med l\u00e4roplanen om grund, \u00e4r aktiv i arbetslagets planering, genomf\u00f6rande, dokumentation, utv\u00e4rdering och utveckling av verksamheten.\n\nTillsammans i arbetslaget ser ni till barnets b\u00e4sta och m\u00f6ter alla barn utifr\u00e5n sina erfarenheter och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Ni arbetar tillsammans f\u00f6r att skapa en positiv, meningsfull och utvecklande milj\u00f6 d\u00e4r barns inflytande och delaktighet \u00e4r i fokus. I den dagliga kontakten med v\u00e5rdnadshavare utvecklar du en tillitsfull relation genom att vara engagerad, barnfokuserad och serviceinriktad.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad barnsk\u00f6tare med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet och som har ett intresse f\u00f6r barn i \u00e5ldersgruppen 1-12 \u00e5r. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har tidigare arbetslivserfarenhet av att arbeta obekv\u00e4ma arbetstider. Har du tidigare erfarenhet av arbete p\u00e5 dygnet-runt f\u00f6rskola ser vi det som meriterande\n\nDu \u00e4r meduppt\u00e4ckare tillsammans med barnen och dina kollegor och du har ett nyfiket och unders\u00f6kande s\u00e4tt. Du tycker att det \u00e4r viktigt med utveckling och eget l\u00e4rande - barnen ser det genom att du \u00e4r en bra f\u00f6rebild och dina kollegor ser det genom att du v\u00e5gar prova nya metoder och arbetss\u00e4tt.\n\nSom person \u00e4r du lyh\u00f6rd, flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med s\u00e5v\u00e4l barn som vuxna. Du tar ansvar f\u00f6r verksamheten och ser p\u00e5 problem utifr\u00e5n ett l\u00f6sningsfokuserat perspektiv. Barnet och v\u00e5rdnadshavarna st\u00e5r i centrum f\u00f6r v\u00e5rt arbete och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det \u00e4ven viktigt att du f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av att bygga goda relationer med dem f\u00f6r att verksamheten ska fungera, detta g\u00e4ller \u00e4ven med dina kollegor.\n\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 barnsk\u00f6tare till olika tj\u00e4nster till Kapellg\u00e5ngens dygnet-runt verksamhet. Den ena tj\u00e4nsten g\u00e4ller ett f\u00f6r\u00e4ldravikariat fram till december 2021 och den andra \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykelf\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d.\n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnomsorg. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6teborgs Stads f\u00f6rskolef\u00f6rvaltning omfattar cirka 390 kommunala f\u00f6rskolor och 179 frist\u00e5ende f\u00f6rskolor med cirka 30 000 barn. F\u00f6rvaltningen har ca 6 000 medarbetare som tillsammans arbetar med barnens l\u00e4rande och utveckling i centrum. F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen s\u00f6ker dig som vill vara med att utveckla f\u00f6rskolan utifr\u00e5n v\u00e5ra gemensamma inriktningar:\n\nF\u00f6rskolan l\u00e4gger grunden f\u00f6r barnens fortsatta utbildning\nEn rolig trygg och l\u00e4rorik f\u00f6rskola f\u00f6r alla barn\nVi utvecklar f\u00f6rskolan tillsammans\nVi satsar mer d\u00e4r det beh\u00f6vs mest\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nF\u00f6rskolan Kapellg\u00e5ngen ligger i Landala med en stor och kuperad g\u00e5rd med flera sp\u00e4nnande utmaningar och sedan 2021 erbjuder vi dygnet-runt verksamhet. Vi har verksamhet alla dagar om \u00e5ret och v\u00e5ra \u00f6ppettider \u00e4r dygnet runt.\nDagtid bedriver vi traditionell f\u00f6rskola och p\u00e5 kv\u00e4llar/n\u00e4tter/helger har vi verksamhet och omsorg f\u00f6r de barn vars v\u00e5rdnadshavare har behov av omsorg p\u00e5 obekv\u00e4ma tider. Vi tar \u00e4ven emot skolbarn vilket betyder att barngruppen p\u00e5 kv\u00e4llar/n\u00e4tter/helger kan best\u00e5 av barn mellan 1-12 \u00e5r.\n\nSom barnsk\u00f6tare hos oss p\u00e5 Kapellg\u00e5ngen arbetar du alla tider p\u00e5 dygnet - m\u00e5ndag till s\u00f6ndag p\u00e5 ett rullande schema. Under v\u00e5r f\u00f6rskoleverksamhet dagtid ansvarar du tillsammans med kollegor f\u00f6r att utbildningen bedrivs enligt skollag och l\u00e4roplan. Under kv\u00e4llar/n\u00e4tter/helger ansvarar du tillsammans med kollegor att barnen f\u00e5r en god omsorg och varierande aktiviteter.\n\nSom barnsk\u00f6tare \u00e4r ditt uppdrag att medverka som en del i arbetslaget s\u00e5 att varje barn erbjuds en trygg omsorg samt fr\u00e4mjandet av alla barns utveckling och l\u00e4rande. Det inneb\u00e4r att du som barnsk\u00f6tare, med l\u00e4roplanen om grund, \u00e4r aktiv i arbetslagets planering, genomf\u00f6rande, dokumentation, utv\u00e4rdering och utveckling av verksamheten.\n\nTillsammans i arbetslaget ser ni till barnets b\u00e4sta och m\u00f6ter alla barn utifr\u00e5n sina erfarenheter och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Ni arbetar tillsammans f\u00f6r att skapa en positiv, meningsfull och utvecklande milj\u00f6 d\u00e4r barns inflytande och delaktighet \u00e4r i fokus. I den dagliga kontakten med v\u00e5rdnadshavare utvecklar du en tillitsfull relation genom att vara engagerad, barnfokuserad och serviceinriktad.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad barnsk\u00f6tare med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet och som har ett intresse f\u00f6r barn i \u00e5ldersgruppen 1-12 \u00e5r. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har tidigare arbetslivserfarenhet av att arbeta obekv\u00e4ma arbetstider. Har du tidigare erfarenhet av arbete p\u00e5 dygnet-runt f\u00f6rskola ser vi det som meriterande\n\nDu \u00e4r meduppt\u00e4ckare tillsammans med barnen och dina kollegor och du har ett nyfiket och unders\u00f6kande s\u00e4tt. Du tycker att det \u00e4r viktigt med utveckling och eget l\u00e4rande - barnen ser det genom att du \u00e4r en bra f\u00f6rebild och dina kollegor ser det genom att du v\u00e5gar prova nya metoder och arbetss\u00e4tt.\n\nSom person \u00e4r du lyh\u00f6rd, flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med s\u00e5v\u00e4l barn som vuxna. Du tar ansvar f\u00f6r verksamheten och ser p\u00e5 problem utifr\u00e5n ett l\u00f6sningsfokuserat perspektiv. Barnet och v\u00e5rdnadshavarna st\u00e5r i centrum f\u00f6r v\u00e5rt arbete och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det \u00e4ven viktigt att du f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av att bygga goda relationer med dem f\u00f6r att verksamheten ska fungera, detta g\u00e4ller \u00e4ven med dina kollegor.\n\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 barnsk\u00f6tare till olika tj\u00e4nster till Kapellg\u00e5ngens dygnet-runt verksamhet. Den ena tj\u00e4nsten g\u00e4ller ett f\u00f6r\u00e4ldravikariat fram till december 2021 och den andra \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykelf\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d.\n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnomsorg. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 14:00:33", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ee770515-d1b4-41f9-9ebf-bc3b02c6788a&publishCode=AMS&TK=f2d90f4a-c5d5-441e-bc6a-221f14ace5d8", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "F21/88", "yrkesroll": {"varde": "rM7G_ge7_XhP", "namn": "Barnsk\u00f6tare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rM7G_ge7_XhP", "namn": "Barnsk\u00f6tare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615554033145, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}