{"annonsId": 24611730, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2338-60CC7D1D22A54F6099DFF7FB7CEF996A", "annonsrubrik": "Enhetschef V\u00e5rd och omsorgsboende G\u00e4vle strand", "annonstext": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nV\u00e4lf\u00e4rd G\u00e4vles medarbetare g\u00f6r G\u00e4vle tryggare f\u00f6r \u00e4ldre, personer med funktionsneds\u00e4ttning och m\u00e4nniskor i utsatta situationer. Vi jobbar \u00e4ven med att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r vuxnas l\u00e4rande och f\u00f6r personlig utveckling. Vi erbjuder framtidsyrken som b\u00e5de utmanar och utvecklar och du jobbar med s\u00e5nt som \u00e4r viktigt p\u00e5 riktigt. Tillsammans g\u00f6r vi G\u00e4vle tryggare!\n\nG\u00e4vle Strands v\u00e5rd- och omsorgsboende stod klart sommaren 2016 och v\u00e4nder sig till personer med demenssjukdom liksom till personer med stort omv\u00e5rdnadsbehov. G\u00e4vle Strands v\u00e5rd- och omsorgsboende ligger i stadsdelen med samma namn, h\u00e4r m\u00f6ts historia och ny arkitektur. Hamninloppet tillsammans med de v\u00e4l-bevarade magasinen ger omr\u00e5det en tydlig karakt\u00e4r av havsmilj\u00f6. Vi p\u00e5 G\u00e4vle Strand som \u00f6vriga i G\u00e4vle Kommun utg\u00e5r fr\u00e5n m\u00e5ngfald, tillg\u00e4nglighet och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r olika behov, alla \u00e4r viktiga. Du har en genuin vilja att m\u00f6ta olika m\u00e4nniskor och bidrar med att skapa en arbetsplats d\u00e4r alla blir inkluderade. Vi arbetar f\u00f6r att skapa en god teamk\u00e4nsla och att vi \u00e4r trygg i v\u00e5rt uppdrag.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du jobba med s\u00e5nt som \u00e4r viktigt p\u00e5 riktigt? \u00c4r du en kommunikativ och tydlig ledare som \u00e4r bra p\u00e5 att coacha medarbetare och dessutom insatt i omv\u00e5rdnadsarbetets utveckling och utmaningar? Nu s\u00f6ker vi dig som vill leda och forts\u00e4tta utveckla G\u00e4vle strands v\u00e5rd- och omsorgsboende tillsammans med en chefskollega. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r en helhetssyn kring kunden och g\u00f6r G\u00e4vle fullt av m\u00f6jligheter!\n\nKom och g\u00f6r G\u00e4vle b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nSom enhetschef hos oss kommer du att leda en sp\u00e4nnande verksamhet. Vi erbjuder dig ett m\u00e5ngsidigt, stimulerande och meningsfullt arbete med varierande m\u00f6ten.\nI din roll arbetsleder du omv\u00e5rdnadspersonal d\u00e4r ditt ansvar som ledare blir med fokus p\u00e5 kunden att framg\u00e5ngsrikt leda, organisera och utveckla det dagliga arbetet. Det g\u00f6r du genom att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna som i sin tur kan ge en god kvalitativ v\u00e5rd d\u00e4r trivsel och arbetsgl\u00e4dje \u00e4r av st\u00f6rsta vikt.\n\nI ditt arbete har du ett n\u00e4ra samarbete med boendets medarbetare och du samverkar med interna och externa parter utifr\u00e5n kundens och verksamhetens behov.\nDu har fullt verksamhetsansvar vilket inneb\u00e4r att du ansvarar f\u00f6r ekonomi, medarbetare och arbetsmilj\u00f6 samt leder och f\u00f6rdelar det dagliga arbetet. Du ansvarar f\u00f6r planering, styrning, ledning och utveckling av verksamheten utifr\u00e5n politiskt satta m\u00e5l och andra styrdokument. Vidare ansvarar du f\u00f6r det systematiska kvalitetsarbetet och s\u00e4kerst\u00e4ller en god och s\u00e4ker v\u00e5rd f\u00f6r kunderna.\n\nDu rapporterar till verksamhetschefen och ing\u00e5r tillsammans med \u00f6vriga enhetschefer i verksamhetsomr\u00e5dets ledningsgrupp. Arbetet i ledningsgruppen \u00e4r fokuserat p\u00e5 gemensamma fr\u00e5gor, vilket inneb\u00e4r att du \u00e4r engagerad i hela omr\u00e5dets resultat och utveckling.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har universitets- eller h\u00f6gskoleutbildning inom organisation och ledarskap eller annan h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du \u00e4r en trygg och erfaren chef/ledare med goda kunskaper och erfarenheter av ekonomi och personalfr\u00e5gor.\nIntresse f\u00f6r arbete i en politiskt styrd organisation ser vi som meriterande.\n\nVi erbjuder dig ett omv\u00e4xlande arbete vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 att du \u00e4r flexibel, initiativtagande och snabbt kan st\u00e4lla om och ta beslut utifr\u00e5n kundens och verksamhetens behov.\n\nSom chef/ledare i v\u00e5r verksamhet blir du en f\u00f6rebild och motiverar och entusiasmerar medarbetarna vilket inneb\u00e4r att du har f\u00f6rm\u00e5gan att upptr\u00e4da med ett aktivt ledarskap som \u00e4r lyh\u00f6rt, empatiskt och inspirerande. Genom din goda planering och uppf\u00f6ljning skapar du dig en bild av hur arbetet g\u00e5r fram\u00e5t gentemot avdelningens m\u00e5l och samordnar resurser utifr\u00e5n det.\n\nDu har god kommunikations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och skapar f\u00f6rtroendefulla relationer i s\u00e5v\u00e4l interna som externa kontakter. Du n\u00e5r framg\u00e5ng genom samsyn och samverkan.\n\nKvalitet, bem\u00f6tande och samarbete \u00e4r de viktigaste framg\u00e5ngsfaktorerna i v\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund. F\u00f6r dig \u00e4r det sj\u00e4lvklart att utg\u00e5 fr\u00e5n den i m\u00f6tet med kunder, anh\u00f6riga och varandra.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nV\u00e4lf\u00e4rd G\u00e4vles medarbetare g\u00f6r G\u00e4vle tryggare f\u00f6r \u00e4ldre, personer med funktionsneds\u00e4ttning och m\u00e4nniskor i utsatta situationer. Vi jobbar \u00e4ven med att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r vuxnas l\u00e4rande och f\u00f6r personlig utveckling. Vi erbjuder framtidsyrken som b\u00e5de utmanar och utvecklar och du jobbar med s\u00e5nt som \u00e4r viktigt p\u00e5 riktigt. Tillsammans g\u00f6r vi G\u00e4vle tryggare!\n\nG\u00e4vle Strands v\u00e5rd- och omsorgsboende stod klart sommaren 2016 och v\u00e4nder sig till personer med demenssjukdom liksom till personer med stort omv\u00e5rdnadsbehov. G\u00e4vle Strands v\u00e5rd- och omsorgsboende ligger i stadsdelen med samma namn, h\u00e4r m\u00f6ts historia och ny arkitektur. Hamninloppet tillsammans med de v\u00e4l-bevarade magasinen ger omr\u00e5det en tydlig karakt\u00e4r av havsmilj\u00f6. Vi p\u00e5 G\u00e4vle Strand som \u00f6vriga i G\u00e4vle Kommun utg\u00e5r fr\u00e5n m\u00e5ngfald, tillg\u00e4nglighet och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r olika behov, alla \u00e4r viktiga. Du har en genuin vilja att m\u00f6ta olika m\u00e4nniskor och bidrar med att skapa en arbetsplats d\u00e4r alla blir inkluderade. Vi arbetar f\u00f6r att skapa en god teamk\u00e4nsla och att vi \u00e4r trygg i v\u00e5rt uppdrag.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du jobba med s\u00e5nt som \u00e4r viktigt p\u00e5 riktigt? \u00c4r du en kommunikativ och tydlig ledare som \u00e4r bra p\u00e5 att coacha medarbetare och dessutom insatt i omv\u00e5rdnadsarbetets utveckling och utmaningar? Nu s\u00f6ker vi dig som vill leda och forts\u00e4tta utveckla G\u00e4vle strands v\u00e5rd- och omsorgsboende tillsammans med en chefskollega. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r en helhetssyn kring kunden och g\u00f6r G\u00e4vle fullt av m\u00f6jligheter!\n\nKom och g\u00f6r G\u00e4vle b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nSom enhetschef hos oss kommer du att leda en sp\u00e4nnande verksamhet. Vi erbjuder dig ett m\u00e5ngsidigt, stimulerande och meningsfullt arbete med varierande m\u00f6ten.\nI din roll arbetsleder du omv\u00e5rdnadspersonal d\u00e4r ditt ansvar som ledare blir med fokus p\u00e5 kunden att framg\u00e5ngsrikt leda, organisera och utveckla det dagliga arbetet. Det g\u00f6r du genom att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna som i sin tur kan ge en god kvalitativ v\u00e5rd d\u00e4r trivsel och arbetsgl\u00e4dje \u00e4r av st\u00f6rsta vikt.\n\nI ditt arbete har du ett n\u00e4ra samarbete med boendets medarbetare och du samverkar med interna och externa parter utifr\u00e5n kundens och verksamhetens behov.\nDu har fullt verksamhetsansvar vilket inneb\u00e4r att du ansvarar f\u00f6r ekonomi, medarbetare och arbetsmilj\u00f6 samt leder och f\u00f6rdelar det dagliga arbetet. Du ansvarar f\u00f6r planering, styrning, ledning och utveckling av verksamheten utifr\u00e5n politiskt satta m\u00e5l och andra styrdokument. Vidare ansvarar du f\u00f6r det systematiska kvalitetsarbetet och s\u00e4kerst\u00e4ller en god och s\u00e4ker v\u00e5rd f\u00f6r kunderna.\n\nDu rapporterar till verksamhetschefen och ing\u00e5r tillsammans med \u00f6vriga enhetschefer i verksamhetsomr\u00e5dets ledningsgrupp. Arbetet i ledningsgruppen \u00e4r fokuserat p\u00e5 gemensamma fr\u00e5gor, vilket inneb\u00e4r att du \u00e4r engagerad i hela omr\u00e5dets resultat och utveckling.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har universitets- eller h\u00f6gskoleutbildning inom organisation och ledarskap eller annan h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du \u00e4r en trygg och erfaren chef/ledare med goda kunskaper och erfarenheter av ekonomi och personalfr\u00e5gor.\nIntresse f\u00f6r arbete i en politiskt styrd organisation ser vi som meriterande.\n\nVi erbjuder dig ett omv\u00e4xlande arbete vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 att du \u00e4r flexibel, initiativtagande och snabbt kan st\u00e4lla om och ta beslut utifr\u00e5n kundens och verksamhetens behov.\n\nSom chef/ledare i v\u00e5r verksamhet blir du en f\u00f6rebild och motiverar och entusiasmerar medarbetarna vilket inneb\u00e4r att du har f\u00f6rm\u00e5gan att upptr\u00e4da med ett aktivt ledarskap som \u00e4r lyh\u00f6rt, empatiskt och inspirerande. Genom din goda planering och uppf\u00f6ljning skapar du dig en bild av hur arbetet g\u00e5r fram\u00e5t gentemot avdelningens m\u00e5l och samordnar resurser utifr\u00e5n det.\n\nDu har god kommunikations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och skapar f\u00f6rtroendefulla relationer i s\u00e5v\u00e4l interna som externa kontakter. Du n\u00e5r framg\u00e5ng genom samsyn och samverkan.\n\nKvalitet, bem\u00f6tande och samarbete \u00e4r de viktigaste framg\u00e5ngsfaktorerna i v\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund. F\u00f6r dig \u00e4r det sj\u00e4lvklart att utg\u00e5 fr\u00e5n den i m\u00f6tet med kunder, anh\u00f6riga och varandra.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002338", "arbetsgivareId": "10820026", "arbetsgivareNamn": "G\u00e4vle kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00e4vle kommun,   V\u00e4lf\u00e4rd G\u00e4vle", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=60cc7d1d-22a5-4f60-99df-f7fb7cef996a&publishCode=AMS&TK=12354841-f1f6-4eef-a6c0-5221c09d139e", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50802", "yrkesroll": {"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Magasinsplan 19 80310 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00e4vle kommun", "postnr": "80184", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Magasinsplan 19 80310 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615445713753, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}