{"annonsId": 24615733, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0589-C67B3FD7C4C4427A91E870FFFC9AC304", "annonsrubrik": "Lokalv\u00e5rdschef", "annonstext": "Eksj\u00f6 kommun \u00e4r en trygg och levande kommun som v\u00e4lkomnar alla. H\u00e4r finns stad och landsbygd med b\u00e5de historia och fram\u00e5tanda. H\u00e4r verkar den lilla entrepren\u00f6ren och de stora f\u00f6retagarna. H\u00e4r finns en n\u00e4rhet som ger m\u00f6jlighet till en meningsfull fri tid. Kommunen \u00e4r en av de st\u00f6rsta arbetsgivarna och med din hj\u00e4lp vill vi att v\u00e5ra inv\u00e5nare ska kunna leva ett gott liv. Det n\u00e5r vi genom att samarbeta, arbeta h\u00e5llbart och ta vara p\u00e5 din kompetens och ditt engagemang. \n \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som vill vara med att driva och utveckla v\u00e5ra bolag Eksj\u00f6bost\u00e4der AB och Eksj\u00f6 Kommunfastigheter AB f\u00f6r att uppn\u00e5 v\u00e5r vision - B\u00e4sta v\u00e4rden f\u00f6r dig!\n\nAtt arbeta tillsammans med oss inneb\u00e4r att du f\u00e5r ta stort ansvar och vara delaktig i bolagens utveckling inom lokalv\u00e5rd men ocks\u00e5 \u00f6vergripande som del av ledningsgruppen. \n\nDu kommer att leda en enhet med ca 45 medarbetare vars fr\u00e4msta uppdrag \u00e4r att erbjuda st\u00e4dtj\u00e4nster i de kommunala verksamhetslokalerna och Eksj\u00f6bost\u00e4ders trapphus.\n\nDu delar bolagens v\u00e4rderingar - M\u00e5lfokusering, Utveckling, Respekt och Stolthet. \n\nBolagen \u00e4r certifierade enligt ISO 9001 och vi arbetar dessutom enligt ISO 14001 och ISO 450001 f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att v\u00e5rt arbete h\u00e5ller en h\u00f6g kvalit\u00e9. Vi arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar f\u00f6r att uppn\u00e5 v\u00e5r vision.\n\nArbetsuppgifter\nDu blir lokalv\u00e5rdschef inom v\u00e5r lokalv\u00e5rdsorganisation. Du rapporterar direkt till VD.\n\nArbetet utf\u00f6rs i tv\u00e5 bolag med h\u00f6g utvecklingstakt och enheten har goda m\u00f6jligheter att utvecklas till en modern lokalv\u00e5rdsenhet.\n\nI din roll har du mycket kundkontakt med best\u00e4llande verksamheter, rektorer och verksamhetschefer.\n\nEtt stort fokus kommer att ligga p\u00e5 att utveckla arbetss\u00e4tten, omr\u00e5desindelning och st\u00e4dfrekvens inom lokalv\u00e5rd och att ge personalen b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att g\u00f6ra ett bra arbete. \n\nDu kommer att ansvara f\u00f6r rekrytering och kompetensutveckling. \n\nDu ansvarar f\u00f6r att enheten f\u00f6ljer g\u00e4llande lagar och regler. Du kommer till exempel ansvara f\u00f6r att utf\u00f6ra upphandlingar tillsammans med kommunens upphandlingsenhet f\u00f6r ink\u00f6p av material och maskiner till enheten och samordnar best\u00e4llningar fr\u00e5n personalen.\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nB-K\u00f6rkort - Skallkrav\n\nGod datavana - Skallkrav\nOffice-paketen, programvara f\u00f6r lokalv\u00e5rd etc.\n\nDokumenterad ledarskapsutbildning - Skallkrav\nTj\u00e4nsten omfattar en stor personalgrupp vilket st\u00e4ller stort krav p\u00e5 ditt ledarskap.\n\nM\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av att arbeta med ledarskap - Skallkrav\n\nEftergymnasial utbildning - Meriterande\nDet \u00e4r meriterande om du har g\u00e5tt eftergymnasial utbildning med inriktning p\u00e5 ekonomi, ledarskap eller lokalv\u00e5rd.\n\nKunskap om lokalv\u00e5rdsomr\u00e5det - Meriterande\n\nDu \u00e4r:\nStrukturerad\nArbetar enligt en tydlig process, organiserar och planerar sitt arbete v\u00e4l, slutf\u00f6r det som p\u00e5b\u00f6rjats och h\u00e5ller deadlines.\n\nResultatorienterad\nS\u00e4tter upp h\u00f6ga m\u00e5l f\u00f6r sig sj\u00e4lv och arbetar h\u00e5rt och ambiti\u00f6st f\u00f6r att n\u00e5 dessa m\u00e5l, g\u00f6r vad som kr\u00e4vs f\u00f6r ett gott resultat.\n\nRelationsskapande\nTar aktivt initiativ i sociala sammanhang, kliver fram och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa nya relationer.\n\nH\u00e4nsynstagande\nHar l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta sig in i andras situation, lyssnar, f\u00f6rst\u00e5r och visar h\u00e4nsyn.\n\nL\u00f6sningsorienterad\nHittar snabbt l\u00f6sningar p\u00e5 uppkomna problem.\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nOm du \u00e4r den vi s\u00f6ker och du tycker att tj\u00e4nsten \u00e4r intressant, s\u00e5 ser vi fram emot din ans\u00f6kan. Du ans\u00f6ker l\u00e4ttast via l\u00e4nken i annonsen.\n\nEksj\u00f6 kommun har f\u00f6re annonsering redan gjort val av annonseringskanaler och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r samtal fr\u00e5n rekryteringsfirmor och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "Eksj\u00f6 kommun \u00e4r en trygg och levande kommun som v\u00e4lkomnar alla. H\u00e4r finns stad och landsbygd med b\u00e5de historia och fram\u00e5tanda. H\u00e4r verkar den lilla entrepren\u00f6ren och de stora f\u00f6retagarna. H\u00e4r finns en n\u00e4rhet som ger m\u00f6jlighet till en meningsfull fri tid. Kommunen \u00e4r en av de st\u00f6rsta arbetsgivarna och med din hj\u00e4lp vill vi att v\u00e5ra inv\u00e5nare ska kunna leva ett gott liv. Det n\u00e5r vi genom att samarbeta, arbeta h\u00e5llbart och ta vara p\u00e5 din kompetens och ditt engagemang. \n \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som vill vara med att driva och utveckla v\u00e5ra bolag Eksj\u00f6bost\u00e4der AB och Eksj\u00f6 Kommunfastigheter AB f\u00f6r att uppn\u00e5 v\u00e5r vision - B\u00e4sta v\u00e4rden f\u00f6r dig!\n\nAtt arbeta tillsammans med oss inneb\u00e4r att du f\u00e5r ta stort ansvar och vara delaktig i bolagens utveckling inom lokalv\u00e5rd men ocks\u00e5 \u00f6vergripande som del av ledningsgruppen. \n\nDu kommer att leda en enhet med ca 45 medarbetare vars fr\u00e4msta uppdrag \u00e4r att erbjuda st\u00e4dtj\u00e4nster i de kommunala verksamhetslokalerna och Eksj\u00f6bost\u00e4ders trapphus.\n\nDu delar bolagens v\u00e4rderingar - M\u00e5lfokusering, Utveckling, Respekt och Stolthet. \n\nBolagen \u00e4r certifierade enligt ISO 9001 och vi arbetar dessutom enligt ISO 14001 och ISO 450001 f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att v\u00e5rt arbete h\u00e5ller en h\u00f6g kvalit\u00e9. Vi arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar f\u00f6r att uppn\u00e5 v\u00e5r vision.\n\nArbetsuppgifter\nDu blir lokalv\u00e5rdschef inom v\u00e5r lokalv\u00e5rdsorganisation. Du rapporterar direkt till VD.\n\nArbetet utf\u00f6rs i tv\u00e5 bolag med h\u00f6g utvecklingstakt och enheten har goda m\u00f6jligheter att utvecklas till en modern lokalv\u00e5rdsenhet.\n\nI din roll har du mycket kundkontakt med best\u00e4llande verksamheter, rektorer och verksamhetschefer.\n\nEtt stort fokus kommer att ligga p\u00e5 att utveckla arbetss\u00e4tten, omr\u00e5desindelning och st\u00e4dfrekvens inom lokalv\u00e5rd och att ge personalen b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att g\u00f6ra ett bra arbete. \n\nDu kommer att ansvara f\u00f6r rekrytering och kompetensutveckling. \n\nDu ansvarar f\u00f6r att enheten f\u00f6ljer g\u00e4llande lagar och regler. Du kommer till exempel ansvara f\u00f6r att utf\u00f6ra upphandlingar tillsammans med kommunens upphandlingsenhet f\u00f6r ink\u00f6p av material och maskiner till enheten och samordnar best\u00e4llningar fr\u00e5n personalen.\n\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nB-K\u00f6rkort - Skallkrav\n\nGod datavana - Skallkrav\nOffice-paketen, programvara f\u00f6r lokalv\u00e5rd etc.\n\nDokumenterad ledarskapsutbildning - Skallkrav\nTj\u00e4nsten omfattar en stor personalgrupp vilket st\u00e4ller stort krav p\u00e5 ditt ledarskap.\n\nM\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av att arbeta med ledarskap - Skallkrav\n\nEftergymnasial utbildning - Meriterande\nDet \u00e4r meriterande om du har g\u00e5tt eftergymnasial utbildning med inriktning p\u00e5 ekonomi, ledarskap eller lokalv\u00e5rd.\n\nKunskap om lokalv\u00e5rdsomr\u00e5det - Meriterande\n\nDu \u00e4r:\nStrukturerad\nArbetar enligt en tydlig process, organiserar och planerar sitt arbete v\u00e4l, slutf\u00f6r det som p\u00e5b\u00f6rjats och h\u00e5ller deadlines.\n\nResultatorienterad\nS\u00e4tter upp h\u00f6ga m\u00e5l f\u00f6r sig sj\u00e4lv och arbetar h\u00e5rt och ambiti\u00f6st f\u00f6r att n\u00e5 dessa m\u00e5l, g\u00f6r vad som kr\u00e4vs f\u00f6r ett gott resultat.\n\nRelationsskapande\nTar aktivt initiativ i sociala sammanhang, kliver fram och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa nya relationer.\n\nH\u00e4nsynstagande\nHar l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta sig in i andras situation, lyssnar, f\u00f6rst\u00e5r och visar h\u00e4nsyn.\n\nL\u00f6sningsorienterad\nHittar snabbt l\u00f6sningar p\u00e5 uppkomna problem.\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nOm du \u00e4r den vi s\u00f6ker och du tycker att tj\u00e4nsten \u00e4r intressant, s\u00e5 ser vi fram emot din ans\u00f6kan. Du ans\u00f6ker l\u00e4ttast via l\u00e4nken i annonsen.\n\nEksj\u00f6 kommun har f\u00f6re annonsering redan gjort val av annonseringskanaler och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r samtal fr\u00e5n rekryteringsfirmor och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-13 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-04-01  Tilltr\u00e4de omg\u00e5ende efter \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000589", "arbetsgivareId": "10819905", "arbetsgivareNamn": "Eksj\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eksj\u00f6bost\u00e4der och Eksj\u00f6 Kommunfastigheter", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=c67b3fd7-c4c4-427a-91e8-70fffc9ac304&publishCode=AMS&TK=bd941a0c-8d68-412c-987e-efe8dfd47684", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51029-2021", "yrkesroll": {"varde": "1ERY_48v_Q6m", "namn": "Administrativ chef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "1ERY_48v_Q6m", "namn": "Administrativ chef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4 Eksj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4", "postnr": "57580", "postort": "Eksj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Kyrkogatan 4 Eksj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615556122522, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "VacK_WF6_XVg", "namn": "Eksj\u00f6"}, "latitud": "57.665165", "longitud": "14.973222", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}