{"annonsId": 24617976, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556873-1425-186590604b7683ad112", "annonsrubrik": "ProfilGruppen s\u00f6ker en strukturerad lednings- och marknadsassistent", "annonstext": "Till v\u00e5r kund ProfilGruppen i \u00c5seda s\u00f6ker vi en strukturerad och serviceinriktad lednings- och marknadsassistent som fr\u00e4mst kommer att arbeta med att assistera ledningen och koordinera olika typer av administrativa arbetsuppgifter inom bolaget.\n\nDina arbetsuppgifter best\u00e5r exempelvis av att:\n \n\n\t\n\tH\u00e5lla hemsidan och sociala medier uppdaterade\t\n\tAnsvar f\u00f6r fl\u00f6de och info p\u00e5 intran\u00e4t\t\n\tSamordna utskick f\u00f6r bolagets ledning\t\n\tTa fram annonser och sk\u00f6ta kontakter/best\u00e4llningar kring detta\t\n\tArbeta fram pressreleaser och offentligg\u00f6ra dem\t\n\tService \u00e5t VD och \u00f6vrig ledning t.ex. med presentationer och bokningar\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av administration och kommunikation och som har god erfarenhet av att arbeta som spindeln i n\u00e4tet med varierande arbetsuppgifter. Du har tidigare erfarenhet av att koordinera och samordna aktiviteter och projekt samt \u00e4r du van att arbeta i IT-system, du har utm\u00e4rkta kunskaper i Officepaketet, InDesign, Phototshop och Wordpress. Din svenska och engelska \u00e4r flytande i tal och skrift.\n\nSom person \u00e4r du serviceinriktad och trivs med att hj\u00e4lpa andra m\u00e4nniskor. Eftersom du kommer att ha ett stort antal arbetsuppgifter ig\u00e5ng samtidigt v\u00e4rdes\u00e4tter vi dig som har f\u00f6rm\u00e5gan att kunna prioritera och strukturera ditt arbetss\u00e4tt. Vidare \u00e4r du en nyfiken och driven person som gillar kommunikation, du b\u00f6r \u00e4ven ha god integritet.  \n\nF\u00f6r att lyckas i rollen \u00e4r du sj\u00e4lvg\u00e5ende, har ett flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar med h\u00f6g kvalitet samt att du gillar utveckling. Du samverkar med VD och ledning samt interna och externa samarbetspartners och leverant\u00f6rer. Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid och du rapporterar till f\u00f6retagets HR-chef.\n\nDu delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 att vi \u00e4r personligt engagerade, professionella, lyh\u00f6rda och snabba samt arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar.\n\nVi erbjuder dig ett stimulerande och utvecklande arbete med m\u00e5nga kontaktytor, d\u00e4r du tillsammans med dina kollegor f\u00e5r m\u00f6jlighet att p\u00e5verka och bidra till ProfilGruppens positiva utveckling.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en direktrekrytering till ProfilGruppen i \u00c5seda och vi tar g\u00e4rna emot din ans\u00f6kan redan idag!\n\nF\u00f6r att komma vidare i denna process kommer du att f\u00e5 svara p\u00e5 en videofr\u00e5ga som skickas ut till dig i ett SMS.\n\nVi rekryterar l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden har g\u00e5tt ut.\nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till www.empleo.se\n\nUppstart: Enligt \u00f6verenskommelse. \nOrt/Placering: \u00c5seda.\nOmfattning: Heltid eller enligt \u00f6verenskommelse.\nL\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas.\nAns\u00f6kningstid: Senast 4/4.", "annonstextFormaterad": "<strong>Till v\u00e5r kund ProfilGruppen i \u00c5seda s\u00f6ker vi en strukturerad och serviceinriktad lednings- och marknadsassistent </strong>som fr\u00e4mst kommer att arbeta med att assistera ledningen och koordinera olika typer av administrativa arbetsuppgifter inom bolaget.<br><br>Dina arbetsuppgifter best\u00e5r exempelvis av att:<br>\u00a0<ul>\t<li>H\u00e5lla hemsidan och sociala medier uppdaterade</li>\t<li>Ansvar f\u00f6r fl\u00f6de och info p\u00e5 intran\u00e4t</li>\t<li>Samordna utskick f\u00f6r bolagets ledning</li>\t<li>Ta fram annonser och sk\u00f6ta kontakter/best\u00e4llningar kring detta</li>\t<li>Arbeta fram pressreleaser och offentligg\u00f6ra dem</li>\t<li>Service \u00e5t VD och \u00f6vrig ledning t.ex. med presentationer och bokningar</li></ul><br>Vi s\u00f6ker dig som har<strong> </strong>erfarenhet av administration och kommunikation och som har god erfarenhet av att arbeta som spindeln i n\u00e4tet med varierande arbetsuppgifter. Du har tidigare erfarenhet av att koordinera och samordna aktiviteter och projekt samt \u00e4r du van att arbeta i IT-system, du har utm\u00e4rkta kunskaper i Officepaketet, InDesign, Phototshop och Wordpress. Din svenska och engelska \u00e4r flytande i tal och skrift.<br><br>Som person \u00e4r du serviceinriktad och trivs med att hj\u00e4lpa andra m\u00e4nniskor. Eftersom du kommer att ha ett stort antal arbetsuppgifter ig\u00e5ng samtidigt v\u00e4rdes\u00e4tter vi dig som har f\u00f6rm\u00e5gan att kunna prioritera och strukturera ditt arbetss\u00e4tt. Vidare \u00e4r du en nyfiken och driven person som gillar kommunikation, du b\u00f6r \u00e4ven ha god integritet. \u00a0<br><br>F\u00f6r att lyckas i rollen \u00e4r du sj\u00e4lvg\u00e5ende, har ett flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar med h\u00f6g kvalitet samt att du gillar utveckling. Du samverkar med VD och ledning samt interna och externa samarbetspartners och leverant\u00f6rer. Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid och du rapporterar till f\u00f6retagets HR-chef.<br><br>Du delar v\u00e5r v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 att vi \u00e4r personligt engagerade, professionella, lyh\u00f6rda och snabba samt arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar.<br><br>Vi erbjuder dig ett stimulerande och utvecklande arbete med m\u00e5nga kontaktytor, d\u00e4r du tillsammans med dina kollegor f\u00e5r m\u00f6jlighet att p\u00e5verka och bidra till ProfilGruppens positiva utveckling.<br><br>Tj\u00e4nsten \u00e4r en direktrekrytering till ProfilGruppen i \u00c5seda och vi tar g\u00e4rna emot din ans\u00f6kan redan idag!<br><br>F\u00f6r att komma vidare i denna process kommer du att f\u00e5 svara p\u00e5 en videofr\u00e5ga som skickas ut till dig i ett SMS.<br><br>Vi rekryterar l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden har g\u00e5tt ut.<br>Du \u00e4r varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till <a href=\"http://www.empleo.se\" style=\"color:#0000FF;text-decoration:underline;\">www.empleo.se</a><br><br>Uppstart: Enligt \u00f6verenskommelse.\u00a0<br>Ort/Placering: \u00c5seda.<br>Omfattning: Heltid eller enligt \u00f6verenskommelse.<br>L\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas.<br>Ans\u00f6kningstid: Senast 4/4.\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-12 15:11:25", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.profilgruppen.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568731425", "arbetsgivareId": "20989042", "arbetsgivareNamn": "Empleo V\u00e4xj\u00f6 AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Profilgruppen Extrusions AB", "ansokningssattWebbadress": "https://apply.recman.no/job_post.php?id=186590&path=ams", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "uWwq_jF2_nhq", "namn": "Marknadsassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uWwq_jF2_nhq", "namn": "Marknadsassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6stra Industriv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6stra Industriv\u00e4gen 1", "postnr": "36431", "postort": "\u00c5seda", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6stra Industriv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615558285927, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "78cu_S5T_Pgp", "namn": "Uppvidinge"}, "latitud": "56.937344", "longitud": "15.444602", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}