{"annonsId": 24613566, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "EXPORTINRIKTAT S\u00c5GVERK S\u00d6KER kollegor till Kran/S\u00e5g/R\u00e5sortering", "annonstext": "Vi \u00e4r ett mindre sm\u00e5l\u00e4ndskt s\u00e5gverk & hyvleri med fokus p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljning till flera exportmarknader. Industrin med cirka 50 anst\u00e4llda ligger i Malmb\u00e4ck, 3 mil s\u00f6der om J\u00f6nk\u00f6ping och 3 mil v\u00e4ster om N\u00e4ssj\u00f6. \n\nKran/S\u00e5g/R\u00e5sortering \n\nVi s\u00f6ker positiva, drivande och engagerade kollegor till f\u00f6retaget i Malmb\u00e4ck. Vi \u00e4r en platt organisation med h\u00f6gt i tak och jobbar i h\u00f6gt tempo d\u00e4r vi v\u00e4rdes\u00e4tter ansvar och viljan att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra f\u00f6retaget. \n\nVi letar efter flexibla, f\u00f6retagsamma och positiva kollegor att f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5rt s\u00e5gteam med. Arbetet innefattar allt fr\u00e5n att k\u00f6ra kran p\u00e5 v\u00e5rat timmerintag, till att k\u00f6ra s\u00e5glinjerna, sortera och kvalitetskontrollera virket samt l\u00e4gga ut det i paket, \u00e4ven l\u00e4ttare underh\u00e5ll och st\u00e4dning f\u00f6rekommer. Det \u00e4r ett aktivt arbete med h\u00f6gt tempo, s\u00e5 en god fysik \u00e4r viktig. \u00c4r du h\u00e4ndig och inte r\u00e4dd f\u00f6r en utmaning s\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss! \n\nDet \u00e4r viktigt att produktionen h\u00e5lls ig\u00e5ng och vi \u00e4r snabba att l\u00f6sa de problem som uppst\u00e5r b\u00e5de p\u00e5 egen hand och tillsammans i gruppen. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter eller har annan teknisk bakgrund som kan vara till hj\u00e4lp i arbetet. \n\nDet \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att vi h\u00e5ller uppe produktionen p\u00e5 industrin varje dag vilket g\u00f6r jobbet roligt och utmanande. Du kommer spela en viktig roll i att arbetet flyter p\u00e5 under produktionstid. \n\nVi erbjuder ett sp\u00e4nnande och omv\u00e4xlande jobb d\u00e4r du f\u00e5r anv\u00e4nda hela din kompetens. \n\nVi tills\u00e4tter denna tj\u00e4nst omg\u00e5ende! \n\nOBS!! M\u00e4rk rubriken i mailet med \u201dKran/S\u00e5g/R\u00e5sortering\u201d \n\nSkicka CV & Personligt brev via mail till: FIRSTNAME LASTNAME, S\u00e5gverkschef  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>Vi \u00e4r ett mindre sm\u00e5l\u00e4ndskt s\u00e5gverk &amp; hyvleri med fokus p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljning till flera exportmarknader. Industrin med cirka 50 anst\u00e4llda ligger i Malmb\u00e4ck, 3 mil s\u00f6der om J\u00f6nk\u00f6ping och 3 mil v\u00e4ster om N\u00e4ssj\u00f6. </p><p><strong>Kran/S\u00e5g/R\u00e5sortering</strong> </p><p>Vi s\u00f6ker positiva, drivande och engagerade kollegor till f\u00f6retaget i Malmb\u00e4ck. Vi \u00e4r en platt organisation med h\u00f6gt i tak och jobbar i h\u00f6gt tempo d\u00e4r vi v\u00e4rdes\u00e4tter ansvar och viljan att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra f\u00f6retaget. </p><p>Vi letar efter flexibla, f\u00f6retagsamma och positiva kollegor att f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5rt s\u00e5gteam med. Arbetet innefattar allt fr\u00e5n att k\u00f6ra kran p\u00e5 v\u00e5rat timmerintag, till att k\u00f6ra s\u00e5glinjerna, sortera och kvalitetskontrollera virket samt l\u00e4gga ut det i paket, \u00e4ven l\u00e4ttare underh\u00e5ll och st\u00e4dning f\u00f6rekommer. Det \u00e4r ett aktivt arbete med h\u00f6gt tempo, s\u00e5 en god fysik \u00e4r viktig. \u00c4r du h\u00e4ndig och inte r\u00e4dd f\u00f6r en utmaning s\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss! </p><p>Det \u00e4r viktigt att produktionen h\u00e5lls ig\u00e5ng och vi \u00e4r snabba att l\u00f6sa de problem som uppst\u00e5r b\u00e5de p\u00e5 egen hand och tillsammans i gruppen. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter eller har annan teknisk bakgrund som kan vara till hj\u00e4lp i arbetet. </p><p>Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att vi h\u00e5ller uppe produktionen p\u00e5 industrin varje dag vilket g\u00f6r jobbet roligt och utmanande. Du kommer spela en viktig roll i att arbetet flyter p\u00e5 under produktionstid. </p><p><strong>Vi erbjuder ett sp\u00e4nnande och omv\u00e4xlande jobb d\u00e4r du f\u00e5r anv\u00e4nda hela din kompetens. </strong></p><p>Vi tills\u00e4tter denna tj\u00e4nst omg\u00e5ende! </p><p><strong>OBS!! M\u00e4rk rubriken i mailet med \u201dKran/S\u00e5g/R\u00e5sortering\u201d </strong></p><p>Skicka CV &amp; Personligt brev via mail till: FIRSTNAME LASTNAME, S\u00e5gverkschef  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 13:54:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.swedentimber.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590618640", "arbetsgivareId": "21121421", "arbetsgivareNamn": "SWEDEN TIMBER MALMB\u00c4CK AB", "arbetsplatsId": "86535682", "arbetsplatsNamn": "Sweden Timber Malmb\u00e4ck AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Kran/S\u00e5g/R\u00e5sortering", "yrkesroll": {"varde": "yeAd_C6h_DqV", "namn": "S\u00e5gverksarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "yeAd_C6h_DqV", "namn": "S\u00e5gverksarbetare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615467292189, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Timmerv\u00e4gen 1", "postnr": "57168", "postort": "MALMB\u00c4CK", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KfXT_ySA_do2", "namn": "N\u00e4ssj\u00f6"}, "latitud": "57.5780114142602", "longitud": "14.455002503328291", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}