{"annonsId": 24618424, "kallaTyp": "VIA_AIS", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "0021-126829", "annonsrubrik": "Arbetsmarknadsutbildning Snabbsp\u00e5r f\u00f6r l\u00e4rare och f\u00f6rskoll\u00e4rare", "annonstext": "Arbetsmarknadsutbildning Snabbsp\u00e5r f\u00f6r l\u00e4rare och f\u00f6rskoll\u00e4rare p\u00e5 \u00d6rebro universitet.\n\nUtbildningen \u00e4r en 26 veckor l\u00e5ng introduktionsutbildning till svenska skola och f\u00f6rskola som genomf\u00f6rs som ett samarbete mellan Arbetsf\u00f6rmedlingen och \u00d6rebro universitet. Utbildningen ger inga h\u00f6gskolepo\u00e4ng och det l\u00e5ngsiktiga m\u00e5let \u00e4r att fler ska erh\u00e5lla en svensk l\u00e4rarexamen. \n\nUtbildningen v\u00e4nders sig till dig som har en utl\u00e4ndsk l\u00e4rar- eller f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen och arabiska som modersm\u00e5l, men f\u00f6r att f\u00e5 l\u00e4sa utbildningen kan det \u00e4ven r\u00e4cka med en kandidatexamen i ett undervisnings\u00e4mne i svensk skola. Det beror p\u00e5 hur h\u00e5rt s\u00f6ktryck det \u00e4r.   \n\nKursinneh\u00e5ll: \n-Kunskap om styrning av svensk skola och f\u00f6rskola, utbildningssystem, barns och elevers l\u00e4rande, v\u00e4rdegrundsfr\u00e5gor och pedagogiskt ledarskap.\n-Arbetsplatsf\u00f6rlagt l\u00e4rande i f\u00f6rskola/skola varvat med studier i svenska.\n-Studiev\u00e4gledning som visar v\u00e4gar mot en svensk l\u00e4rarlegitimation.\n\nVem kan s\u00f6ka kursen?\n\nDu \u00e4r beh\u00f6rig att s\u00f6ka kursen om du:\n1. \u00c4r inskriven som arbetss\u00f6kande p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen,\n2. Har en utl\u00e4ndsk f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen eller l\u00e4rarexamen,\n3. Eller en kandidatexamen inom ett undervisnings\u00e4mne i svensk skola, \n4. Har ett examensbevis p\u00e5 originalspr\u00e5k och \u00f6versatt till svenska eller engelska.\n5. \u00c4r arabisktalande i tal och skrift,\n6. Kan kommunicera p\u00e5 svenska,\n7. Uppvisa ambition att arbeta i svenska skola/f\u00f6rskola,\n\nM\u00e5ndagar och tisdagar \u00e4r det teoretiska studier p\u00e5 distans och \u00f6vriga dagar varvas studier i svenska med praktik i hemkommunen. \n\nN\u00e4sta kursstart \u00e4r 10 maj och du ska anm\u00e4la dig senast  19 mars p\u00e5 denna l\u00e4nk https://axacoair.se/go?hSXXjqJa\n\nMer info: https://www.oru.se/utbildning/lararutbildning/vara-utbildningar/snabbspar-for-nyanlanda-larare-och-forskollarare/\n\nOm du har fr\u00e5gor om utbildningen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta \u00d6rebro universitet p\u00e5 e-postadress:  EMAIL \n\nDu \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att kontakta Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 e-post: \n EMAIL \n\nF\u00f6r att f\u00e5 en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingens utbildningar ser vi g\u00e4rna kvinnliga s\u00f6kande!", "annonstextFormaterad": "Arbetsmarknadsutbildning Snabbsp\u00e5r f\u00f6r l\u00e4rare och f\u00f6rskoll\u00e4rare p\u00e5 \u00d6rebro universitet.\n\nUtbildningen \u00e4r en 26 veckor l\u00e5ng introduktionsutbildning till svenska skola och f\u00f6rskola som genomf\u00f6rs som ett samarbete mellan Arbetsf\u00f6rmedlingen och \u00d6rebro universitet. Utbildningen ger inga h\u00f6gskolepo\u00e4ng och det l\u00e5ngsiktiga m\u00e5let \u00e4r att fler ska erh\u00e5lla en svensk l\u00e4rarexamen. \n\nUtbildningen v\u00e4nders sig till dig som har en utl\u00e4ndsk l\u00e4rar- eller f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen och arabiska som modersm\u00e5l, men f\u00f6r att f\u00e5 l\u00e4sa utbildningen kan det \u00e4ven r\u00e4cka med en kandidatexamen i ett undervisnings\u00e4mne i svensk skola. Det beror p\u00e5 hur h\u00e5rt s\u00f6ktryck det \u00e4r.   \n\nKursinneh\u00e5ll: \n-Kunskap om styrning av svensk skola och f\u00f6rskola, utbildningssystem, barns och elevers l\u00e4rande, v\u00e4rdegrundsfr\u00e5gor och pedagogiskt ledarskap.\n-Arbetsplatsf\u00f6rlagt l\u00e4rande i f\u00f6rskola/skola varvat med studier i svenska.\n-Studiev\u00e4gledning som visar v\u00e4gar mot en svensk l\u00e4rarlegitimation.\n\nVem kan s\u00f6ka kursen?\n\nDu \u00e4r beh\u00f6rig att s\u00f6ka kursen om du:\n1. \u00c4r inskriven som arbetss\u00f6kande p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen,\n2. Har en utl\u00e4ndsk f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen eller l\u00e4rarexamen,\n3. Eller en kandidatexamen inom ett undervisnings\u00e4mne i svensk skola, \n4. Har ett examensbevis p\u00e5 originalspr\u00e5k och \u00f6versatt till svenska eller engelska.\n5. \u00c4r arabisktalande i tal och skrift,\n6. Kan kommunicera p\u00e5 svenska,\n7. Uppvisa ambition att arbeta i svenska skola/f\u00f6rskola,\n\n\nM\u00e5ndagar och tisdagar \u00e4r det teoretiska studier p\u00e5 distans och \u00f6vriga dagar varvas studier i svenska med praktik i hemkommunen. \n\nN\u00e4sta kursstart \u00e4r 10 maj och du ska anm\u00e4la dig senast  19 mars p\u00e5 denna l\u00e4nk https://axacoair.se/go?hSXXjqJa\n\nMer info: https://www.oru.se/utbildning/lararutbildning/vara-utbildningar/snabbspar-for-nyanlanda-larare-och-forskollarare/\n\nOm du har fr\u00e5gor om utbildningen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta \u00d6rebro universitet p\u00e5 e-postadress:  EMAIL \n\nDu \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att kontakta Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 e-post: \n EMAIL \n\nF\u00f6r att f\u00e5 en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingens utbildningar ser vi g\u00e4rna kvinnliga s\u00f6kande!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 16:01:14", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Utbildning 26 veckor", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "telefonnummer": " TELEPHONENO ", "organisationsnummer": "2021002924", "arbetsgivareId": "0", "arbetsgivareNamn": "\u00d6rebro Universitet", "arbetsplatsId": "10156053", "arbetsplatsNamn": "\u00d6rebro Universitet", "ansokningssattWebbadress": "https://axacoair.se/go?hSXXjqJa", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "atFb_xjp_QfB", "namn": "Bred, generell utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fakultetsgatan 1", "postnr": "70182", "postort": "\u00d6REBRO", "land": null}, "postadress": {"gatuadress": null, "postnr": "70182", "postort": "\u00d6REBRO", "land": null}, "uppdateradTid": 1615561274827, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Fakultetsgatan 1", "postnr": "70182", "postort": "\u00d6REBRO", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.2564882642836", "longitud": "15.3055218538009", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}