{"annonsId": 24610047, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2544-388114", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare/specialpedagog", "annonstext": "Vi tycker att du som speciall\u00e4rare/specialpedagog har ett viktigt arbete, d\u00e4r du skapar v\u00e4rde f\u00f6r m\u00e4nniskor i din omgivning varje dag.\r\n\r\nVi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r dig som vill bli en del av elevh\u00e4lsoteamet i Vindelns Kommun. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nDITT NYA JOBB\nVi s\u00f6ker dig som har ett tydligt pedagogiskt ledarskap. Genom ditt pedagogiska ledarskap vill vi att du skapar goda relationer med elever, personal och v\u00e5rdnadshavare. Ditt arbete ska vara v\u00e4l f\u00f6rankrat i skolans styrdokument och du \u00e4r uppdaterad kring forskning inom det specialpedagogiska omr\u00e5det.\n\nDu ing\u00e5r i och har m\u00f6jlighet att vara med och utveckla v\u00e5r elevh\u00e4lsoorganisation med fokus p\u00e5 det h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande arbetet. Du st\u00f6ttar och handleder l\u00e4rare i deras arbete med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r alla elever att utvecklas mot m\u00e5len i v\u00e5ra styrdokument. Ditt pedagogiska perspektiv \u00e4r en viktig del i v\u00e5ra kartl\u00e4ggningar och i v\u00e5rt arbete att undanr\u00f6ja hinder f\u00f6r l\u00e4rande.\n\nI ditt uppdrag som speciall\u00e4rare/specialpedagog hos oss kommer du bland annat att\n\n - undervisa enskilda elever och grupper utifr\u00e5n verksamhetens behov\n - arbeta med kartl\u00e4ggning och handledning\n - vara ett st\u00f6d i analysarbetet p\u00e5 individ-, grupp- och organisationsniv\u00e5\n - bidra till att skapa goda l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r alla elever\n - arbeta f\u00f6rebyggande f\u00f6r att undanr\u00f6ja hinder i olika l\u00e4rmilj\u00f6er samt med att utveckla arbetet kopplat till st\u00f6dinsatser och anpassningar.\n\nDIN KOMPETENS\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarlegitimation och specialpedagog- eller speciall\u00e4rarexamen. F\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r det av stor vikt att du kan skapa f\u00f6rtroendefulla relationer. Du har en positiv grundsyn och tror p\u00e5 varje individs vilja att utvecklas och l\u00e4ra. Du \u00e4r lyh\u00f6rd i din roll f\u00f6r att kunna f\u00f6rst\u00e5 elevernas behov och \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad i arbetet med att hitta r\u00e4tt metoder och former f\u00f6r att n\u00e5 \u00f6nskat kunskapsresultat. Du kan ocks\u00e5 p\u00e5 ett konstruktiv och tydligt s\u00e4tt kommunicera detta till andra.\n\nVi tror att du som s\u00f6ker vill vara med och g\u00f6ra skillnad i ungdomars liv. Att du tror p\u00e5 elevers f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Din f\u00f6rm\u00e5ga att motivera elever och pedagoger att hitta nya v\u00e4gar fram\u00e5t kommer att vara en tillg\u00e5ng i arbetet.\n\nKRAV\nL\u00e4rarlegitimation och specialpedagog- eller speciall\u00e4rarexamen\n\nDIN NYA ARBETSPLATS\nDu kommer att arbeta p\u00e5 Renforsskolan, en 6-9 skola med ca 240 elever. Skolan ligger i en natursk\u00f6n omgivning med n\u00e4rhet till skog, \u00e4lv och naturreservat. Till skolan tar du dig l\u00e4tt med bil, buss eller t\u00e5g fr\u00e5n Ume\u00e5 och m\u00f6jlighet till sam\u00e5kning finns ocks\u00e5, d\u00e5 vi har m\u00e5nga pendlare med Ume\u00e5 som utg\u00e5ngspunkt.\n\nHos oss arbetar f\u00f6rutom legitimerade l\u00e4rare och fritidsledare \u00e4ven en specialpedagog, skolsk\u00f6terska, assistenter, elevcoach, studie- och yrkesv\u00e4gledare samt kurator. Skolan har under de senaste \u00e5ren arbetat aktivt tillsammans med n\u00e4ringslivet i kommunen. P\u00e5 Renforsskolan har vi \u00e4ven ett utpr\u00e4glat lagarbete. Du \u00e4r aldrig ensam med utmaningar och fr\u00e5gest\u00e4llningar utan vi f\u00f6rs\u00f6ker alltid st\u00f6tta varandra.\n\nDET H\u00c4R \u00c4R VI\nKombinationen av trygg boendemilj\u00f6, vacker natur och aktiva och engagerade m\u00e4nniskor g\u00f6r Vindeln till en intressant kommun i st\u00e4ndig utveckling. H\u00e4r finns m\u00e4nniskor med h\u00f6ga ambitioner, stark drivkraft och stor kompetens. Vindeln \u00e4r med sina goda m\u00f6jligheter till b\u00e5de barn- och \u00e4ldreomsorg och ett brett utbud av bost\u00e4der \u00e4ven en trygg plats att bo och leva p\u00e5. Med korta avst\u00e5nd till grannkommuner som Ume\u00e5 och V\u00e4nn\u00e4s finns \u00e4ven goda m\u00f6jligheter till pendling f\u00f6r dig som \u00e4r bosatt p\u00e5 annan ort. L\u00e4s mer om Vindeln h\u00e4r: http://bit.ly/dethararvi\n\nANST\u00c4LLNINGEN\nVaraktighet: Tillsvidare\n\nOmfattning: Heltid\n\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nBRA ATT VETA\n\nVindelns kommun arbetar med kompetensbaserad rekrytering f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att r\u00e4tt kompetens finns p\u00e5 r\u00e4tt plats. Med kompetensen i fokus fr\u00e4mjas m\u00e5ngfald och risken f\u00f6r diskriminering minskar. Vi hoppas d\u00e4rf\u00f6r att alla, oavsett k\u00f6n, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning, funktionsvariation samt \u00e5lder k\u00e4nner sig v\u00e4lkomna att s\u00f6ka jobb hos oss.\n\nDen som s\u00f6ker jobb i Vindelns kommun f\u00e5r g\u00e4rna ha intresse av att \u00e4ven arbeta som deltidsbrandman hos oss. Vill du veta mer om vad det inneb\u00e4r? Se http://blideltidsbrandman.nu/\n\nDenna rekrytering sker helt genom Vindelns kommuns f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r all kontakt fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare. V\u00e4nligen respektera detta.\n\nAns\u00f6kan sker via l\u00e4nk.\n\nwww.facebook.com/vindeln\n\nwww.linkedin.com/company/vindelns-kommun", "annonstextFormaterad": "Vi tycker att du som speciall\u00e4rare/specialpedagog har ett viktigt arbete, d\u00e4r du skapar v\u00e4rde f\u00f6r m\u00e4nniskor i din omgivning varje dag.\r\n\r\nVi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r dig som vill bli en del av elevh\u00e4lsoteamet i Vindelns Kommun. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nDITT NYA JOBB\nVi s\u00f6ker dig som har ett tydligt pedagogiskt ledarskap. Genom ditt pedagogiska ledarskap vill vi att du skapar goda relationer med elever, personal och v\u00e5rdnadshavare. Ditt arbete ska vara v\u00e4l f\u00f6rankrat i skolans styrdokument och du \u00e4r uppdaterad kring forskning inom det specialpedagogiska omr\u00e5det.\n\nDu ing\u00e5r i och har m\u00f6jlighet att vara med och utveckla v\u00e5r elevh\u00e4lsoorganisation med fokus p\u00e5 det h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande arbetet. Du st\u00f6ttar och handleder l\u00e4rare i deras arbete med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r alla elever att utvecklas mot m\u00e5len i v\u00e5ra styrdokument. Ditt pedagogiska perspektiv \u00e4r en viktig del i v\u00e5ra kartl\u00e4ggningar och i v\u00e5rt arbete att undanr\u00f6ja hinder f\u00f6r l\u00e4rande.\n\nI ditt uppdrag som speciall\u00e4rare/specialpedagog hos oss kommer du bland annat att\n\n - undervisa enskilda elever och grupper utifr\u00e5n verksamhetens behov\n - arbeta med kartl\u00e4ggning och handledning\n - vara ett st\u00f6d i analysarbetet p\u00e5 individ-, grupp- och organisationsniv\u00e5\n - bidra till att skapa goda l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r alla elever\n - arbeta f\u00f6rebyggande f\u00f6r att undanr\u00f6ja hinder i olika l\u00e4rmilj\u00f6er samt med att utveckla arbetet kopplat till st\u00f6dinsatser och anpassningar.\n\nDIN KOMPETENS\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarlegitimation och specialpedagog- eller speciall\u00e4rarexamen. F\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r det av stor vikt att du kan skapa f\u00f6rtroendefulla relationer. Du har en positiv grundsyn och tror p\u00e5 varje individs vilja att utvecklas och l\u00e4ra. Du \u00e4r lyh\u00f6rd i din roll f\u00f6r att kunna f\u00f6rst\u00e5 elevernas behov och \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad i arbetet med att hitta r\u00e4tt metoder och former f\u00f6r att n\u00e5 \u00f6nskat kunskapsresultat. Du kan ocks\u00e5 p\u00e5 ett konstruktiv och tydligt s\u00e4tt kommunicera detta till andra.\n\nVi tror att du som s\u00f6ker vill vara med och g\u00f6ra skillnad i ungdomars liv. Att du tror p\u00e5 elevers f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Din f\u00f6rm\u00e5ga att motivera elever och pedagoger att hitta nya v\u00e4gar fram\u00e5t kommer att vara en tillg\u00e5ng i arbetet.\n\nKRAV\nL\u00e4rarlegitimation och specialpedagog- eller speciall\u00e4rarexamen\n\nDIN NYA ARBETSPLATS\nDu kommer att arbeta p\u00e5 Renforsskolan, en 6-9 skola med ca 240 elever. Skolan ligger i en natursk\u00f6n omgivning med n\u00e4rhet till skog, \u00e4lv och naturreservat. Till skolan tar du dig l\u00e4tt med bil, buss eller t\u00e5g fr\u00e5n Ume\u00e5 och m\u00f6jlighet till sam\u00e5kning finns ocks\u00e5, d\u00e5 vi har m\u00e5nga pendlare med Ume\u00e5 som utg\u00e5ngspunkt.\n\nHos oss arbetar f\u00f6rutom legitimerade l\u00e4rare och fritidsledare \u00e4ven en specialpedagog, skolsk\u00f6terska, assistenter, elevcoach, studie- och yrkesv\u00e4gledare samt kurator. Skolan har under de senaste \u00e5ren arbetat aktivt tillsammans med n\u00e4ringslivet i kommunen. P\u00e5 Renforsskolan har vi \u00e4ven ett utpr\u00e4glat lagarbete. Du \u00e4r aldrig ensam med utmaningar och fr\u00e5gest\u00e4llningar utan vi f\u00f6rs\u00f6ker alltid st\u00f6tta varandra.\n\nDET H\u00c4R \u00c4R VI\nKombinationen av trygg boendemilj\u00f6, vacker natur och aktiva och engagerade m\u00e4nniskor g\u00f6r Vindeln till en intressant kommun i st\u00e4ndig utveckling. H\u00e4r finns m\u00e4nniskor med h\u00f6ga ambitioner, stark drivkraft och stor kompetens. Vindeln \u00e4r med sina goda m\u00f6jligheter till b\u00e5de barn- och \u00e4ldreomsorg och ett brett utbud av bost\u00e4der \u00e4ven en trygg plats att bo och leva p\u00e5. Med korta avst\u00e5nd till grannkommuner som Ume\u00e5 och V\u00e4nn\u00e4s finns \u00e4ven goda m\u00f6jligheter till pendling f\u00f6r dig som \u00e4r bosatt p\u00e5 annan ort. L\u00e4s mer om Vindeln h\u00e4r: http://bit.ly/dethararvi\n\nANST\u00c4LLNINGEN\nVaraktighet: Tillsvidare\n\nOmfattning: Heltid\n\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nBRA ATT VETA\n\nVindelns kommun arbetar med kompetensbaserad rekrytering f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att r\u00e4tt kompetens finns p\u00e5 r\u00e4tt plats. Med kompetensen i fokus fr\u00e4mjas m\u00e5ngfald och risken f\u00f6r diskriminering minskar. Vi hoppas d\u00e4rf\u00f6r att alla, oavsett k\u00f6n, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning, funktionsvariation samt \u00e5lder k\u00e4nner sig v\u00e4lkomna att s\u00f6ka jobb hos oss.\n\n\nDen som s\u00f6ker jobb i Vindelns kommun f\u00e5r g\u00e4rna ha intresse av att \u00e4ven arbeta som deltidsbrandman hos oss. Vill du veta mer om vad det inneb\u00e4r? Se http://blideltidsbrandman.nu/\n\n\nDenna rekrytering sker helt genom Vindelns kommuns f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r all kontakt fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare. V\u00e4nligen respektera detta.\n\n\nAns\u00f6kan sker via l\u00e4nk.\n\n\nwww.facebook.com/vindeln\n\n\nwww.linkedin.com/company/vindelns-kommun", "publiceringsdatum": "2021-03-10 14:16:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002544", "arbetsgivareId": "10800193", "arbetsgivareNamn": "Vindelns kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vindelns kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://vindeln.varbi.com/what:job/jobID:388114/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/13", "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kommunalhusv\u00e4gen 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kommunalhusv\u00e4gen 11", "postnr": "92231", "postort": "Vindeln", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kommunalhusv\u00e4gen 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615544962150, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "izT6_zWu_tta", "namn": "Vindeln"}, "latitud": "64.20195", "longitud": "19.71887", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}