{"annonsId": 24618079, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556078-6708-1276", "annonsrubrik": "S\u00e4ljplanerare", "annonstext": "V\u00e4lkommen till P\u00e5gen! P\u00e5gen \u00e4r Sveriges ledande bageri med produkter inom f\u00f6rpackat f\u00e4rskt br\u00f6d, j\u00e4st kaffebr\u00f6d, skorpor samt korv- och hamburgerbr\u00f6d. Vi \u00e4r ett familjef\u00f6retag i femte generationen, vars bagartradition b\u00f6rjade redan 1878. Vi har ett l\u00e5ngsiktigt och h\u00e5llbart perspektiv med omsorg om v\u00e5ra medarbetare, kunder, konsumenter och v\u00e5r jord. Vi brukar s\u00e4ga att \u201ddet vi bakar ska vi kunna ge till v\u00e5ra barn\u201d. Idag bakar och s\u00e4ljer vi ca 60 olika produkter och v\u00e5ra goda, f\u00e4rska br\u00f6d hittar du i alla svenska matbutiker, i Danmark, Norge, Finland och Tyskland, och v\u00e5ra Gifflar och skorpor exporteras till 25 olika l\u00e4nder. I Sverige har vi medarbetare \u00f6ver hela landet, f\u00f6r att varje dag kunna f\u00f6rse butiker och konsumenter med f\u00e4rskt br\u00f6d. Vill du bli en av oss? L\u00e4s mer p\u00e5 www.pagen.se\n\n \n\nArbetsbeskrivning\nTill v\u00e5r S\u00e4ljorganisation i Malm\u00f6 s\u00f6ker vi en nu en S\u00e4ljplanerare, SP, som ska ansvara f\u00f6r v\u00e5ra lastplatser i Malm\u00f6, Ystad, Esl\u00f6v, Kristianstad och H\u00e4ssleholm. \n \nSom S\u00e4ljplanerare \u00e4r dina prim\u00e4ra arbetsuppgifter att ansvara f\u00f6r den dagliga driften av personal genom ruttplanering av s\u00e4ljdistrikt, schemal\u00e4ggning och bemanning, samt tidrapportering och provisionsregistrering i v\u00e5ra system. I rollen ing\u00e5r \u00e4ven att ansvarar du f\u00f6r l\u00f6pande drift av v\u00e5ra lastbilar och dess f\u00e4rdskrivarkort, regionsadministration samt best\u00e4llning av reklam och kl\u00e4der mm. Som en del av ditt arbete kommer du ocks\u00e5 att, minst 1-2 dagar per vecka, k\u00f6ra p\u00e5 rutt d\u00e5 du ers\u00e4tter ordinarie s\u00e4ljare.  \n \n Vem \u00e4r du?\n Vi s\u00f6ker dig som kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och som samtidigt \u00e4r en lagspelare med f\u00f6rm\u00e5gan att samarbeta i grupp. Som person \u00e4r du flexibel och strukturerad och har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera. D\u00e5 tj\u00e4nsten kr\u00e4ver f\u00f6rm\u00e5ga att kunna arbeta med m\u00e5nga arbetsuppgifter samtidigt \u00e4r det av stor vikt att du har h\u00f6g stresst\u00e5lighet.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du ha erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning i dagligvarubranschen samt ha god erfarenhet av bemanning och administrativt arbete. Utbildning inom bemanning/HR eller logistik \u00e4r meriterande. Du beh\u00f6ver god data- och systemvana d\u00e5 mycket av det administrativa arbetet g\u00f6rs i v\u00e5ra system.\n\nDu kommunicerar v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift och hanterar Officepaketet v\u00e4l. C-k\u00f6rkort kr\u00e4vs samt genomg\u00e5ngen YKB utbildning. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n Vad erbjuder vi dig?\n Du f\u00e5r arbeta i ett f\u00f6retag med starka varum\u00e4rken och som \u00e4r i st\u00e4ndig utveckling. V\u00e5ra v\u00e4rderingar Engagemang, Mod, Ansvar och Gemenskap \u00e4r grundl\u00e4ggande f\u00f6r oss och som s\u00e4ljplanerare bidrar du starkt till v\u00e5r framg\u00e5ng.\n\n S\u00f6k tj\u00e4nsten\n F\u00f6r mer information om tj\u00e4nsterna \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta Regionchef FIRSTNAME-LASTNAME Olsson tel  TELEPHONENO eller FIRSTNAME LASTNAME  tel.  TELEPHONENO Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-28, men urval g\u00f6rs l\u00f6pande, s\u00e5 skicka din ans\u00f6kan redan idag!", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till P\u00e5gen! P\u00e5gen \u00e4r Sveriges ledande bageri med produkter inom f\u00f6rpackat f\u00e4rskt br\u00f6d, j\u00e4st kaffebr\u00f6d, skorpor samt korv- och hamburgerbr\u00f6d. Vi \u00e4r ett familjef\u00f6retag i femte generationen, vars bagartradition b\u00f6rjade redan 1878. Vi har ett l\u00e5ngsiktigt och h\u00e5llbart perspektiv med omsorg om v\u00e5ra medarbetare, kunder, konsumenter och v\u00e5r jord. Vi brukar s\u00e4ga att \u201ddet vi bakar ska vi kunna ge till v\u00e5ra barn\u201d. Idag bakar och s\u00e4ljer vi ca 60 olika produkter och v\u00e5ra goda, f\u00e4rska br\u00f6d hittar du i alla svenska matbutiker, i Danmark, Norge, Finland och Tyskland, och v\u00e5ra Gifflar och skorpor exporteras till 25 olika l\u00e4nder. I Sverige har vi medarbetare \u00f6ver hela landet, f\u00f6r att varje dag kunna f\u00f6rse butiker och konsumenter med f\u00e4rskt br\u00f6d. Vill du bli en av oss? L\u00e4s mer p\u00e5 www.pagen.se\n\n\u00a0\n\nArbetsbeskrivning\nTill v\u00e5r S\u00e4ljorganisation i Malm\u00f6\u00a0s\u00f6ker vi en nu en S\u00e4ljplanerare, SP, som ska ansvara f\u00f6r v\u00e5ra lastplatser i Malm\u00f6, Ystad, Esl\u00f6v, Kristianstad och H\u00e4ssleholm.\u00a0\n\u00a0\nSom S\u00e4ljplanerare \u00e4r dina prim\u00e4ra arbetsuppgifter att ansvara f\u00f6r den dagliga driften av personal genom ruttplanering av s\u00e4ljdistrikt, schemal\u00e4ggning och bemanning, samt tidrapportering och provisionsregistrering i v\u00e5ra system. I rollen ing\u00e5r \u00e4ven att ansvarar du\u00a0f\u00f6r l\u00f6pande drift av v\u00e5ra lastbilar och dess f\u00e4rdskrivarkort, regionsadministration samt best\u00e4llning av reklam och kl\u00e4der mm. Som en del av ditt arbete kommer du ocks\u00e5 att,\u00a0minst 1-2 dagar per vecka, k\u00f6ra p\u00e5 rutt d\u00e5 du ers\u00e4tter ordinarie s\u00e4ljare.\u00a0\u00a0\n\u00a0\n Vem \u00e4r du?\n Vi s\u00f6ker dig som kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och som samtidigt \u00e4r en lagspelare med f\u00f6rm\u00e5gan att samarbeta i grupp. Som person \u00e4r du flexibel och strukturerad och har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera. D\u00e5 tj\u00e4nsten kr\u00e4ver f\u00f6rm\u00e5ga att kunna arbeta med m\u00e5nga arbetsuppgifter samtidigt \u00e4r det av stor vikt att du har h\u00f6g stresst\u00e5lighet.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du ha erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning i dagligvarubranschen samt ha\u00a0god erfarenhet av bemanning och administrativt arbete. Utbildning inom bemanning/HR eller logistik \u00e4r meriterande. Du beh\u00f6ver god data- och systemvana d\u00e5 mycket av det administrativa arbetet g\u00f6rs i v\u00e5ra system.\n\nDu kommunicerar v\u00e4l p\u00e5 svenska i b\u00e5de tal och skrift och hanterar Officepaketet v\u00e4l. C-k\u00f6rkort kr\u00e4vs samt genomg\u00e5ngen YKB utbildning. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\n Vad erbjuder vi dig?\n Du f\u00e5r arbeta i ett f\u00f6retag\u00a0med starka varum\u00e4rken och som\u00a0\u00e4r\u00a0i st\u00e4ndig utveckling.\u00a0V\u00e5ra v\u00e4rderingar Engagemang, Mod,\u00a0Ansvar och Gemenskap \u00e4r grundl\u00e4ggande f\u00f6r oss och som s\u00e4ljplanerare bidrar du starkt till v\u00e5r\u00a0framg\u00e5ng.\n\n\n S\u00f6k tj\u00e4nsten\n F\u00f6r mer information om tj\u00e4nsterna \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta Regionchef\u00a0FIRSTNAME-LASTNAME Olsson tel  TELEPHONENO eller FIRSTNAME LASTNAME \u00a0tel.  TELEPHONENO Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-03-28, men urval g\u00f6rs l\u00f6pande, s\u00e5 skicka din ans\u00f6kan redan idag!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 15:24:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.pagen.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt avtal", "organisationsnummer": "5560786708", "arbetsgivareId": "10820302", "arbetsgivareNamn": "P\u00e5gen AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "P\u00e5gen AB", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I012/757/main?site=10&validator=e26f16ddb2855b9eb224104131503524&lang=SE&rmpage=job&rmjob=1276", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "BqKN_SBM_qgT", "namn": "S\u00e4ljkonsulent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "BqKN_SBM_qgT", "namn": "S\u00e4ljkonsulent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kopparbergsgatan", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kopparbergsgatan", "postnr": "20041", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kopparbergsgatan", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615559063154, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}