{"annonsId": 24612044, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2882-B8EDEEBB3A124CEC882A10D62B5548B7", "annonsrubrik": "Sommarvikarier till v\u00e5rd och omsorg i Botkyrka kommun", "annonstext": "Botkyrka kommun \u00e4r den femte st\u00f6rsta kommunen i Region Stockholm och best\u00e5r av kommundelarna Alby, Fittja, Hallunda-Norsborg, Tullinge, Tumba och V\u00e5rsta-Gr\u00f6dinge. \nBotkyrka kommun har cirka 93 000 inv\u00e5nare och cirka 6 000 medarbetare. \n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningens ansvar \u00e4r att ge v\u00e5rd, omsorg och st\u00f6d till \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning samt att ge st\u00f6d till deras anh\u00f6riga.  V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att med medborgarens fokus ge goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar till en sj\u00e4lvst\u00e4ndig, stimulerande och trygg livssituation - dygnet runt. \n\nVi \u00e4r 2500 medarbetare som i v\u00e5ra olika funktioner ger st\u00f6d och omsorg till de medborgare som beh\u00f6ver det. Vi arbetar f\u00f6r att skapa trygghet och fr\u00e4mja delaktighet samt sj\u00e4lvbest\u00e4mmande i den \u00e4ldres vardag. H\u00e4r arbetar chef, sjuksk\u00f6terska, fysioterapeut, arbetsterapeut och omsorgspersonal i sammansvetsat team med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n den \u00e4ldres behov och \u00f6nskem\u00e5l. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du ha ett meningsfullt och varierande sommarjobb d\u00e4r du f\u00e5r g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra medborgare varje dag? Nu s\u00f6ker vi vikarier till hemtj\u00e4nsten och v\u00e5rd-och omsorgsboenden - till alla arbetstider, b\u00e5de dag, kv\u00e4ll, helg och natt till norra och s\u00f6dra Botkyrka. \n\nHar du intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor, har du utbildat dig till undersk\u00f6terska, h\u00e5ller du p\u00e5 att utbilda dig eller funderar du kanske p\u00e5 att g\u00f6ra det? D\u00e5 har vi det perfekta sommarjobbet f\u00f6r dig! \n\nTillsammans med oss \u00e4r du med och skapar en kvalitetss\u00e4krad omsorg f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Vi s\u00f6ker dig som vill vara med om att ge en h\u00e4rlig sommar f\u00f6r v\u00e5ra \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning. Din uppgift att ge omv\u00e5rdnad och st\u00f6d \u00e4r mycket viktigt, d\u00e4rf\u00f6r utg\u00e5r vi ifr\u00e5n att du har ett stort intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor.\n\nSom vikarie kommer du att f\u00e5 ett introduktionsprogram d\u00e4r du de f\u00f6rsta dagarna skuggar en annan medarbetare och l\u00e4r dig alla moment. N\u00e4r du sedan k\u00e4nner dig trygg kommer du att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt - men alltid i en n\u00e4ra dialog med chef, koordinator/administrat\u00f6r och kollegor. Genomf\u00f6randeplaner och rutiner h\u00f6r till v\u00e5r vardag och dessa kommer du att f\u00f6lja. Under dina introduktionsdagar l\u00e4r du dig ocks\u00e5 v\u00e5r handlingsplan som visar hur du b\u00f6r agera i alla skeden s\u00e5 att du alltid kan k\u00e4nna dig s\u00e4ker i uppdraget.\n\nVi s\u00f6ker vikarier fr\u00e4mst f\u00f6r sommarperioden juni - augusti, s\u00e5 det \u00e4r bra om du har m\u00f6jlighet att arbeta st\u00f6rre delen av den perioden. Som en del i rekryteringen f\u00e5r du besvara ett antal urvalsfr\u00e5gor, och dina svar kommer att ligga till grund f\u00f6r det f\u00f6rsta urvalet vi g\u00f6r.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSom person har du ett h\u00e4nsynsfullt bem\u00f6tande, \u00e4r relationsskapande och har en vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r lugn och kan fokusera p\u00e5 r\u00e4tt saker \u00e4ven under stressade situationer. Det \u00e4r viktigt att du tar ansvar och kan samarbeta med dina kollegor f\u00f6r att skapa ett bra arbetsklimat.\n\nDu ska ha:\n\u2022 Goda kunskaper i svenska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift \n\u2022 God datorvana d\u00e5 arbetet kr\u00e4ver daglig dokumentation\n\u2022 God r\u00f6rlighet d\u00e5 arbetet \u00e4r mycket aktivt f\u00f6r att kunna hj\u00e4lpa brukaren i vardagen. Det finns \u00e4ven arbetstekniska hj\u00e4lpmedel p\u00e5 arbetsplatsen\n\u2022 Fyllt 18 \u00e5r\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\nUtbildning eller tidigare arbetslivserfarenhet inom \u00e4ldreomsorgen eller funktionsneds\u00e4ttningsomr\u00e5det \n\nHemtj\u00e4nst\nInom hemtj\u00e4nsten st\u00f6ttar du v\u00e5ra brukare och utf\u00f6r omv\u00e5rdnadsarbete i deras eget hem. Arbetet \u00e4r fritt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du f\u00e5r m\u00f6jlighet att vistas ute under sommarm\u00e5naderna och vara aktiv och r\u00f6rlig, samtidigt som du kan vara med och g\u00f6ra skillnad i en av de viktigaste roller vi har i kommunen. Tillsammans bidrar vi till att v\u00e5ra brukare kan leva ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och aktivt liv. Du uppmuntrar, st\u00f6djer och motiverar g\u00e4llande bl.a. personlig hygien, omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider och aktiviteter. Vi utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5ra brukares behov och beslutade insatser i planeringen och utf\u00f6randet av olika arbetsmoment. M\u00e5let \u00e4r att g\u00f6ra det m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra brukare att, med upplevd trygghet och kvalitet, kunna bo kvar i sina hem s\u00e5 l\u00e4nge de sj\u00e4lva \u00f6nskar. Arbetet kr\u00e4ver daglig dokumentation av \u00e5tg\u00e4rder och brukarens h\u00e4lsotillst\u00e5nd i olika verksamhetssystem. \n\nV\u00e5rd- och omsorgsboende\nP\u00e5 v\u00e5rd-och omsorgsboende st\u00f6ttar du v\u00e5ra brukare och utf\u00f6r omv\u00e5rdnadsarbetet p\u00e5 kommunens s\u00e4rskilda boenden. Ditt m\u00e5l \u00e4r att hela tiden f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten tillsammans med dina teamkollegor f\u00f6r att skapa en milj\u00f6 d\u00e4r brukaren trivs och k\u00e4nner sig trygg. Under sommarm\u00e5naderna \u00e4r vi mycket utomhus och stimulerar v\u00e5ra brukare med olika aktiviteter. Du uppmuntrar, st\u00f6djer och motiverar g\u00e4llande bl.a. personlig hygien, omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider och aktiviteter. Vi utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5ra brukares behov i planeringen och utf\u00f6randet av olika arbetsmoment. Arbetet kr\u00e4ver daglig dokumentation av \u00e5tg\u00e4rder och brukarens h\u00e4lsotillst\u00e5nd i olika verksamhetssystem. \n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kan du mejla n\u00e5gon av kontaktpersonerna nedan. Vid fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen, mejla till  EMAIL .\r\n\n\u00d6VRIGT\nBotkyrka \u00e4r en kommun full av kontraster d\u00e4r storstadens f\u00f6rortsmilj\u00f6 m\u00f6ter landsbygdens skogar, \u00e4ngar, sj\u00f6ar och havskust. I v\u00e5r kommun talas ungef\u00e4r 100 olika spr\u00e5k och h\u00e4r lever m\u00e4nniskor med bakgrund fr\u00e5n v\u00e4rldens alla h\u00f6rn. \nVi str\u00e4var efter att Botkyrkaborna ska vara delaktiga i kommunens utveckling och det \u00e4r deras behov, r\u00e4ttigheter och f\u00f6ruts\u00e4ttningar som leder oss i arbetet. Vi har medborgarens fokus i allt vi g\u00f6r. \n \nVi \u00e4r \u00f6ppna, ansvarstagande, modiga och energiska och letar alltid efter nya kollegor som vill vara med och skapa framtidens Botkyrka. Vi erbjuder en inspirerande arbetsplats full av m\u00f6jligheter d\u00e4r vi tillsammans skapar de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r en h\u00e5llbar framtid.  \n \n\u00c4r du v\u00e5r n\u00e4sta kollega? V\u00e4lkommen till kommunen som \u00e4r l\u00e5ngt ifr\u00e5n lagom! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Botkyrka kommun \u00e4r den femte st\u00f6rsta kommunen i Region Stockholm och best\u00e5r av kommundelarna Alby, Fittja, Hallunda-Norsborg, Tullinge, Tumba och V\u00e5rsta-Gr\u00f6dinge. \nBotkyrka kommun har cirka 93 000 inv\u00e5nare och cirka 6 000 medarbetare. \n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningens ansvar \u00e4r att ge v\u00e5rd, omsorg och st\u00f6d till \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning samt att ge st\u00f6d till deras anh\u00f6riga.  V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att med medborgarens fokus ge goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar till en sj\u00e4lvst\u00e4ndig, stimulerande och trygg livssituation - dygnet runt. \n\nVi \u00e4r 2500 medarbetare som i v\u00e5ra olika funktioner ger st\u00f6d och omsorg till de medborgare som beh\u00f6ver det. Vi arbetar f\u00f6r att skapa trygghet och fr\u00e4mja delaktighet samt sj\u00e4lvbest\u00e4mmande i den \u00e4ldres vardag. H\u00e4r arbetar chef, sjuksk\u00f6terska, fysioterapeut, arbetsterapeut och omsorgspersonal i sammansvetsat team med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n den \u00e4ldres behov och \u00f6nskem\u00e5l. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du ha ett meningsfullt och varierande sommarjobb d\u00e4r du f\u00e5r g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra medborgare varje dag? Nu s\u00f6ker vi vikarier till hemtj\u00e4nsten och v\u00e5rd-och omsorgsboenden - till alla arbetstider, b\u00e5de dag, kv\u00e4ll, helg och natt till norra och s\u00f6dra Botkyrka. \n\nHar du intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor, har du utbildat dig till undersk\u00f6terska, h\u00e5ller du p\u00e5 att utbilda dig eller funderar du kanske p\u00e5 att g\u00f6ra det? D\u00e5 har vi det perfekta sommarjobbet f\u00f6r dig! \n\nTillsammans med oss \u00e4r du med och skapar en kvalitetss\u00e4krad omsorg f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Vi s\u00f6ker dig som vill vara med om att ge en h\u00e4rlig sommar f\u00f6r v\u00e5ra \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning. Din uppgift att ge omv\u00e5rdnad och st\u00f6d \u00e4r mycket viktigt, d\u00e4rf\u00f6r utg\u00e5r vi ifr\u00e5n att du har ett stort intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor.\n\nSom vikarie kommer du att f\u00e5 ett introduktionsprogram d\u00e4r du de f\u00f6rsta dagarna skuggar en annan medarbetare och l\u00e4r dig alla moment. N\u00e4r du sedan k\u00e4nner dig trygg kommer du att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt - men alltid i en n\u00e4ra dialog med chef, koordinator/administrat\u00f6r och kollegor. Genomf\u00f6randeplaner och rutiner h\u00f6r till v\u00e5r vardag och dessa kommer du att f\u00f6lja. Under dina introduktionsdagar l\u00e4r du dig ocks\u00e5 v\u00e5r handlingsplan som visar hur du b\u00f6r agera i alla skeden s\u00e5 att du alltid kan k\u00e4nna dig s\u00e4ker i uppdraget.\n\nVi s\u00f6ker vikarier fr\u00e4mst f\u00f6r sommarperioden juni - augusti, s\u00e5 det \u00e4r bra om du har m\u00f6jlighet att arbeta st\u00f6rre delen av den perioden. Som en del i rekryteringen f\u00e5r du besvara ett antal urvalsfr\u00e5gor, och dina svar kommer att ligga till grund f\u00f6r det f\u00f6rsta urvalet vi g\u00f6r.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSom person har du ett h\u00e4nsynsfullt bem\u00f6tande, \u00e4r relationsskapande och har en vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r lugn och kan fokusera p\u00e5 r\u00e4tt saker \u00e4ven under stressade situationer. Det \u00e4r viktigt att du tar ansvar och kan samarbeta med dina kollegor f\u00f6r att skapa ett bra arbetsklimat.\n\nDu ska ha:\n\u2022 Goda kunskaper i svenska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift \n\u2022 God datorvana d\u00e5 arbetet kr\u00e4ver daglig dokumentation\n\u2022 God r\u00f6rlighet d\u00e5 arbetet \u00e4r mycket aktivt f\u00f6r att kunna hj\u00e4lpa brukaren i vardagen. Det finns \u00e4ven arbetstekniska hj\u00e4lpmedel p\u00e5 arbetsplatsen\n\u2022 Fyllt 18 \u00e5r\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\nUtbildning eller tidigare arbetslivserfarenhet inom \u00e4ldreomsorgen eller funktionsneds\u00e4ttningsomr\u00e5det \n\nHemtj\u00e4nst\nInom hemtj\u00e4nsten st\u00f6ttar du v\u00e5ra brukare och utf\u00f6r omv\u00e5rdnadsarbete i deras eget hem. Arbetet \u00e4r fritt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du f\u00e5r m\u00f6jlighet att vistas ute under sommarm\u00e5naderna och vara aktiv och r\u00f6rlig, samtidigt som du kan vara med och g\u00f6ra skillnad i en av de viktigaste roller vi har i kommunen. Tillsammans bidrar vi till att v\u00e5ra brukare kan leva ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och aktivt liv. Du uppmuntrar, st\u00f6djer och motiverar g\u00e4llande bl.a. personlig hygien, omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider och aktiviteter. Vi utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5ra brukares behov och beslutade insatser i planeringen och utf\u00f6randet av olika arbetsmoment. M\u00e5let \u00e4r att g\u00f6ra det m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra brukare att, med upplevd trygghet och kvalitet, kunna bo kvar i sina hem s\u00e5 l\u00e4nge de sj\u00e4lva \u00f6nskar. Arbetet kr\u00e4ver daglig dokumentation av \u00e5tg\u00e4rder och brukarens h\u00e4lsotillst\u00e5nd i olika verksamhetssystem. \n\nV\u00e5rd- och omsorgsboende\nP\u00e5 v\u00e5rd-och omsorgsboende st\u00f6ttar du v\u00e5ra brukare och utf\u00f6r omv\u00e5rdnadsarbetet p\u00e5 kommunens s\u00e4rskilda boenden. Ditt m\u00e5l \u00e4r att hela tiden f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten tillsammans med dina teamkollegor f\u00f6r att skapa en milj\u00f6 d\u00e4r brukaren trivs och k\u00e4nner sig trygg. Under sommarm\u00e5naderna \u00e4r vi mycket utomhus och stimulerar v\u00e5ra brukare med olika aktiviteter. Du uppmuntrar, st\u00f6djer och motiverar g\u00e4llande bl.a. personlig hygien, omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider och aktiviteter. Vi utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5ra brukares behov i planeringen och utf\u00f6randet av olika arbetsmoment. Arbetet kr\u00e4ver daglig dokumentation av \u00e5tg\u00e4rder och brukarens h\u00e4lsotillst\u00e5nd i olika verksamhetssystem. \n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kan du mejla n\u00e5gon av kontaktpersonerna nedan. Vid fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen, mejla till  EMAIL .\r\n\n\u00d6VRIGT\nBotkyrka \u00e4r en kommun full av kontraster d\u00e4r storstadens f\u00f6rortsmilj\u00f6 m\u00f6ter landsbygdens skogar, \u00e4ngar, sj\u00f6ar och havskust. I v\u00e5r kommun talas ungef\u00e4r 100 olika spr\u00e5k och h\u00e4r lever m\u00e4nniskor med bakgrund fr\u00e5n v\u00e4rldens alla h\u00f6rn. \nVi str\u00e4var efter att Botkyrkaborna ska vara delaktiga i kommunens utveckling och det \u00e4r deras behov, r\u00e4ttigheter och f\u00f6ruts\u00e4ttningar som leder oss i arbetet. Vi har medborgarens fokus i allt vi g\u00f6r. \n \nVi \u00e4r \u00f6ppna, ansvarstagande, modiga och energiska och letar alltid efter nya kollegor som vill vara med och skapa framtidens Botkyrka. Vi erbjuder en inspirerande arbetsplats full av m\u00f6jligheter d\u00e4r vi tillsammans skapar de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r en h\u00e5llbar framtid.  \n \n\u00c4r du v\u00e5r n\u00e4sta kollega? V\u00e4lkommen till kommunen som \u00e4r l\u00e5ngt ifr\u00e5n lagom! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 09:15:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 100, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002882", "arbetsgivareId": "10820066", "arbetsgivareNamn": "Botkyrka kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Botkyrka kommun, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b8edeebb-3a12-4cec-882a-10d62b5548b7&publishCode=AMS&TK=da4b38c4-0f0b-418c-8161-9c4204b40c16", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "von/2021:00081", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "MUNKH\u00c4TTEV\u00c4GEN 45 14785 TUMBA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "MUNKH\u00c4TTEV\u00c4GEN 45", "postnr": "14785", "postort": "TUMBA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "MUNKH\u00c4TTEV\u00c4GEN 45 14785 TUMBA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615467032005, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CCVZ_JA7_d3y", "namn": "Botkyrka"}, "latitud": "59.24594", "longitud": "17.840858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}