{"annonsId": 24617341, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556576-4668-1108203-1", "annonsrubrik": "FRONTEND | UX", "annonstext": "IT & Digital Solutions \u00e4r ett av i3tex satsningsomr\u00e5den och nu finns stora m\u00f6jligheter f\u00f6r frontend-utvecklare som vill vara med och skapa anv\u00e4ndarv\u00e4nliga mjukvaruapplikationer och ta n\u00e4sta steg i karri\u00e4ren! \ud83d\ude80\n\nEfterfr\u00e5gan forts\u00e4tter att \u00f6ka fr\u00e5n v\u00e5ra kunder och vi letar nu efter frontend-utvecklare som v\u00e4rdes\u00e4tter sin professionella och personliga utveckling h\u00f6gt och som trivs i rollen som konsult! Du kommer in i ett skede d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att vara med och bygga upp satsningen inom i3tex och bli del av ett riktigt grymt team!\n\nF\u00f6r att lyckas och trivas tror vi att du har;\n\n- Fler\u00e5rig erfarenhet som frontendutvecklare\n- Tidigare erfarenhet inom bland annat JavaScript, CSS, Angular, React, HTML\n- Kunskap och erfarenhet av UX-processer\n- Akademisk examen inom Data, IT, interaktionsdesign eller motsvarande\n- Intresse f\u00f6r hela produktlivscykeln\n- Goda kunskaper i svenska och engelska, b\u00e5de i tal och skrift\n- En nyfiken, handlingskraftig, kreativ och teamorienterad personlighet\n\nOm oss\n\ni3tex \u00e4r ett visions- och v\u00e4rderingsstyrt tekniskt konsultbolag inom produktutveckling och tillsammans med v\u00e5ra kunder utvecklar vi framtidens produkter f\u00f6r en b\u00e4ttre v\u00e4rld. Vi tror p\u00e5 en stark f\u00f6retagskultur, att hj\u00e4lpa varandra att lyckas och att ha roligt tillsammans! Idag \u00e4r vi 170 medarbetare f\u00f6rdelat p\u00e5 6 kontor runtom i Sverige. V\u00e5ra kunder \u00e5terfinns inom Automotive, Medical Technology, IT & Digital Solutions, Aerospace och Industry. De tre i:en i i3tex st\u00e5r for Innovate, Implement, Improve!\n\nVill du st\u00e4lla fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller om oss som f\u00f6retag kan du kontakta aff\u00e4rs- och medarbetaransvarig Annika Von Hofsten och har du fackliga fr\u00e5gor kan du kontakta n\u00e5gon av v\u00e5ra fackliga representanter via v\u00e4xeln  TELEPHONENO .\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!\n\nKontakt \ud83d\udc4b\n\nFIRSTNAME LASTNAME Hofsten, tel;  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "IT & Digital Solutions \u00e4r ett av i3tex satsningsomr\u00e5den och nu finns stora m\u00f6jligheter f\u00f6r frontend-utvecklare som vill vara med och skapa anv\u00e4ndarv\u00e4nliga mjukvaruapplikationer och ta n\u00e4sta steg i karri\u00e4ren! \ud83d\ude80\n\nEfterfr\u00e5gan forts\u00e4tter att \u00f6ka fr\u00e5n v\u00e5ra kunder och vi letar nu efter frontend-utvecklare som v\u00e4rdes\u00e4tter sin professionella och personliga utveckling h\u00f6gt och som trivs i rollen som konsult! Du kommer in i ett skede d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att vara med och bygga upp satsningen inom i3tex och bli del av ett riktigt grymt team!\n\nF\u00f6r att lyckas och trivas tror vi att du har;\n\n- Fler\u00e5rig erfarenhet som frontendutvecklare\n- Tidigare erfarenhet inom bland annat JavaScript, CSS, Angular, React, HTML\n- Kunskap och erfarenhet av UX-processer\n- Akademisk examen inom Data, IT, interaktionsdesign eller motsvarande\n- Intresse f\u00f6r hela produktlivscykeln\n- Goda kunskaper i svenska och engelska, b\u00e5de i tal och skrift\n- En nyfiken, handlingskraftig, kreativ och teamorienterad personlighet\n\n\nOm oss\n\ni3tex \u00e4r ett visions- och v\u00e4rderingsstyrt tekniskt konsultbolag inom produktutveckling och tillsammans med v\u00e5ra kunder utvecklar vi framtidens produkter f\u00f6r en b\u00e4ttre v\u00e4rld. Vi tror p\u00e5 en stark f\u00f6retagskultur, att hj\u00e4lpa varandra att lyckas och att ha roligt tillsammans! Idag \u00e4r vi 170 medarbetare f\u00f6rdelat p\u00e5 6 kontor runtom i Sverige. V\u00e5ra kunder \u00e5terfinns inom Automotive, Medical Technology, IT & Digital Solutions, Aerospace och Industry. De tre i:en i i3tex st\u00e5r for Innovate, Implement, Improve!\n\nVill du st\u00e4lla fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller om oss som f\u00f6retag kan du kontakta aff\u00e4rs- och medarbetaransvarig Annika Von Hofsten och har du fackliga fr\u00e5gor kan du kontakta n\u00e5gon av v\u00e5ra fackliga representanter via v\u00e4xeln  TELEPHONENO .\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!\n\nKontakt \ud83d\udc4b\n\nFIRSTNAME LASTNAME Hofsten, tel;  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-03-12 14:00:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565764668", "arbetsgivareId": "10813567", "arbetsgivareNamn": "I3Tex AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "i3tex", "ansokningssattWebbadress": "https://i3tex.teamtailor.com/jobs/1108203-frontend-ux?promotion=216944-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "GDHs_eoz_uKx", "namn": "Frontend-utvecklare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "GDHs_eoz_uKx", "namn": "Frontend-utvecklare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Klippan 1A, G\u00f6teborg", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Klippan 1A", "postnr": "41451", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Klippan 1A, G\u00f6teborg", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615554053577, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}