{"annonsId": 24617045, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556682-3638-00099472", "annonsrubrik": "Timvikarie i centrala Lund", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu en timvikarie i centrala Lund till en av v\u00e5ra kunder som \u00e4r beviljad personlig assistans.\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du hoppar in n\u00e4r ordinarie assistenter ej kan arbeta sitt pass. Det vill s\u00e4ga att du kan erbjudas arbete vid planerad ledighet d\u00e4r vi kan ha l\u00e4ngre framf\u00f6rh\u00e5llning, men \u00e4ven de tillf\u00e4llen som \u00e4r av akut karakt\u00e4r, det vill s\u00e4ga om ordinarie assistenter blir sjuka eller beh\u00f6ver vara hemma p\u00e5 grund av v\u00e5rd av barn. \nEn tj\u00e4nst som timvikarie passar dig som s\u00f6ker ett extra arbete eller studerar. Viktiga egenskaper hos dig \u00e4r att du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r kundens hj\u00e4lpbehov, att du \u00e4r ansvarsfull i ditt arbete samt att du har l\u00e4tt att ta del av skriftliga instruktioner och f\u00f6rmedla vidare viktig information till din kollega som tar vid efter dig. \nArbetspassen hos kunden \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 dygnets alla timmar. Antingen arbetar assistenterna dagpass, eftermiddag/kv\u00e4llspass eller nattpass (vaken natt). \nKunden \u00e4r en kille i 30-\u00e5rs \u00e5ldern som fick en stroke i ung \u00e5lder som bidragit till att han idag tar sig fram i rullstol och saknar till stor del verbal kommunikation. Ist\u00e4llet kommunicerar han med hj\u00e4lp av bokstavering. Detta \u00e4r n\u00e5got som du ej beh\u00f6ver ha erfarenhet av, utan kommer att l\u00e4ra dig om du har ett \u00f6ppet sinne. Kunden har ett stort fysiskt hj\u00e4lpbehov och \u00e4r beroende av att k\u00e4nna tillit till sina assistenter f\u00f6r att det ska fungera. Arbetet innefattar allt f\u00e5n hygiensituationer och f\u00f6rflyttningar till att sk\u00f6ta ett hush\u00e5ll och g\u00f6ra \u00e4renden. Under vissa tider p\u00e5 dygnet utf\u00f6rs arbetet med dubbel bemanning, s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du kan samarbeta och ha en god kommunikation med dina kollegor. \nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av yrket personlig assistans sedan tidigare. Att du har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4sa av den person du arbetar hos, att du \u00e4r positiv i ditt tankes\u00e4tt och att du har ett l\u00f6sningsfokuserat syns\u00e4tt p\u00e5 arbetet. \nTj\u00e4nsten kommer att tills\u00e4ttas omg\u00e5ende och startar med introduktion tillsammans med ordinarie assistenter. Du kommer \u00e4ven att f\u00e5 delegering f\u00f6r att utf\u00f6ra vissa medicinska moment som assistansen innefattar. \nOm ovanst\u00e5ende beskrivning passar in p\u00e5 dig, hoppas vi att du tar tillf\u00e4llet i akt och s\u00f6ker denna tj\u00e4nst. \nVi ser framemot att ta del av din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker nu en timvikarie i centrala Lund till en av v\u00e5ra kunder som \u00e4r beviljad personlig assistans.\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du hoppar in n\u00e4r ordinarie assistenter ej kan arbeta sitt pass. Det vill s\u00e4ga\u00a0att du kan erbjudas arbete\u00a0vid planerad ledighet d\u00e4r vi kan\u00a0ha l\u00e4ngre framf\u00f6rh\u00e5llning, men \u00e4ven de tillf\u00e4llen som \u00e4r av\u00a0akut karakt\u00e4r, det vill s\u00e4ga om ordinarie assistenter blir sjuka eller beh\u00f6ver vara hemma p\u00e5 grund av v\u00e5rd av barn.\u00a0\nEn tj\u00e4nst som timvikarie passar dig som s\u00f6ker ett extra arbete eller studerar.\u00a0Viktiga egenskaper hos dig \u00e4r att du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r kundens hj\u00e4lpbehov, att du \u00e4r ansvarsfull i ditt arbete samt att du har l\u00e4tt att ta del av skriftliga instruktioner och f\u00f6rmedla vidare viktig information till din kollega som tar vid efter dig.\u00a0\nArbetspassen hos kunden \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 dygnets alla timmar. Antingen arbetar assistenterna dagpass, eftermiddag/kv\u00e4llspass eller nattpass (vaken natt).\u00a0\nKunden \u00e4r en kille i 30-\u00e5rs \u00e5ldern som fick en stroke i ung \u00e5lder som bidragit till att han idag tar sig fram i rullstol och saknar till stor del verbal kommunikation. Ist\u00e4llet kommunicerar han med hj\u00e4lp av bokstavering. Detta \u00e4r n\u00e5got som du ej beh\u00f6ver ha erfarenhet av, utan kommer att l\u00e4ra dig om du har ett \u00f6ppet sinne. Kunden har ett stort fysiskt hj\u00e4lpbehov och \u00e4r beroende av att k\u00e4nna tillit till sina assistenter f\u00f6r att det ska fungera. Arbetet innefattar allt f\u00e5n hygiensituationer och f\u00f6rflyttningar till att sk\u00f6ta ett hush\u00e5ll och g\u00f6ra \u00e4renden. Under vissa tider p\u00e5 dygnet utf\u00f6rs arbetet med dubbel bemanning, s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du kan samarbeta och ha en god kommunikation med dina kollegor.\u00a0\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av yrket personlig assistans sedan tidigare. Att du har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4sa av den person du arbetar hos, att du \u00e4r positiv i ditt tankes\u00e4tt och att du har ett l\u00f6sningsfokuserat syns\u00e4tt p\u00e5 arbetet.\u00a0\nTj\u00e4nsten kommer att tills\u00e4ttas omg\u00e5ende och startar med introduktion tillsammans med ordinarie assistenter. Du kommer \u00e4ven att f\u00e5 delegering f\u00f6r att utf\u00f6ra vissa medicinska moment som assistansen innefattar.\u00a0\nOm ovanst\u00e5ende beskrivning passar in p\u00e5 dig, hoppas vi att du tar tillf\u00e4llet i akt och s\u00f6ker\u00a0denna\u00a0tj\u00e4nst.\u00a0\nVi ser framemot att ta del av din ans\u00f6kan.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 13:26:53", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid Upp till 20%", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 20.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566823638", "arbetsgivareId": "20330123", "arbetsgivareNamn": "Furuboda Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Furuboda Assistans AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1695&ProjectId=143964&DepartmentId=18957&MediaId=4618&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "126", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Pr\u00e4stav\u00e4gen 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Pr\u00e4stav\u00e4gen 12", "postnr": "22480", "postort": "Lund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Pr\u00e4stav\u00e4gen 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615552013590, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}