{"annonsId": 24616589, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1280-56B6E008E5F240FD89FC30889868D391", "annonsrubrik": "St\u00f6dassistenter/Undersk\u00f6terskor, vi s\u00f6ker dig som vill arbeta med utmanande", "annonstext": "\u00d6cker\u00f6 \u00e4r en kommun f\u00f6r alla d\u00e4r h\u00e5llbarhet, trygghet och omsorg med m\u00e4nniskan i centrum pr\u00e4glar samh\u00e4llsutvecklingen. \n\nV\u00e5r vision \u00e4r att \u00d6cker\u00f6 ska vara en levande sk\u00e4rg\u00e5rdskommun med m\u00e4nniskan i centrum. I \u00d6cker\u00f6 kommun bor ca 13 000 inv\u00e5nare och vi har ca 1100 anst\u00e4llda i kommunen. \n \nTillsammans \u00e4r vi unika, d\u00e5 vi lever och verkar i en kommun som best\u00e5r av 10 bebodda \u00f6ar. \nF\u00f6r dig som reser n\u00e5r du \u00f6arna p\u00e5 50 min med snabbuss fr\u00e5n centrala G\u00f6teborg. Du hittar oss tv\u00e5 mil v\u00e4ster om G\u00f6teborg. \n \nVi uppskattar dig som v\u00e5gar anta utmaningen att testa n\u00e5got nytt! \n \n\nVi s\u00f6ker flera tillsvidare personal till v\u00e5ra gruppbost\u00e4der i \u00d6cker\u00f6 kommun \nGruppboenden \u00e4r en del av verksamheten inom IFO/Funktionsst\u00f6d i \u00d6cker\u00f6 kommun. Brukarna har beslut om bostad med st\u00f6d och service enligt LSS och verksamheten har sin grund i respekten f\u00f6r brukarens sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet. Den enskilde skall kunna ha inflytande och medbest\u00e4mmande \u00f6ver de insatser han/hon f\u00e5r.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu deltar aktivt i de olika arbetsuppgifterna som innefattar allt fr\u00e5n pedagogiskt st\u00f6d i den dagliga livsf\u00f6ringen till personlig omv\u00e5rdnad, samverkan med det \u00f6vriga n\u00e4tverket kring brukaren, dokumentation och utv\u00e4rdering utifr\u00e5n aktuell genomf\u00f6randeplan. Du bidrar med att, tillsammans med dina kollegor, arbeta med brukaren i fokus n\u00e4r det g\u00e4ller att utveckla arbetsmetoder, rutiner och ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt.\n\nArbetspassen \u00e4r f\u00f6rlagda veckans alla dagar och kan vara b\u00e5de tidig morgon, sen kv\u00e4ll samt eventuellt journatt. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDet \u00e4r viktigt att Du har ett gott bem\u00f6tande, \u00e4r lyh\u00f6rd och bra p\u00e5 att samarbeta. Du \u00e4r flexibel och positiv, ser m\u00f6jligheter och inte hinder. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. Meriterande om du har n\u00e5gon form av p\u00e5byggnadsutbildning inom funktionsvariationer samt k\u00f6rkort.\n Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet och intresse att arbeta med utmanande beteende, samt har ett stort t\u00e5lamod och ett varmt hj\u00e4rta f\u00f6r den m\u00e5lgruppen. Du b\u00f6r ha en utbildning inom v\u00e5rd och omsorg eller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig. Du har erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg och \u00e4r professionell i din yrkesroll.\r\n\n\u00d6VRIGT\nIntervjuer kommer att h\u00e5llas l\u00f6pande under annonstiden. \n\nVi ber v\u00e4nligt men best\u00e4mt annons\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare att inte kontakta oss.", "annonstextFormaterad": "\u00d6cker\u00f6 \u00e4r en kommun f\u00f6r alla d\u00e4r h\u00e5llbarhet, trygghet och omsorg med m\u00e4nniskan i centrum pr\u00e4glar samh\u00e4llsutvecklingen. \n\nV\u00e5r vision \u00e4r att \u00d6cker\u00f6 ska vara en levande sk\u00e4rg\u00e5rdskommun med m\u00e4nniskan i centrum. I \u00d6cker\u00f6 kommun bor ca 13 000 inv\u00e5nare och vi har ca 1100 anst\u00e4llda i kommunen. \n \nTillsammans \u00e4r vi unika, d\u00e5 vi lever och verkar i en kommun som best\u00e5r av 10 bebodda \u00f6ar. \nF\u00f6r dig som reser n\u00e5r du \u00f6arna p\u00e5 50 min med snabbuss fr\u00e5n centrala G\u00f6teborg. Du hittar oss tv\u00e5 mil v\u00e4ster om G\u00f6teborg. \n \nVi uppskattar dig som v\u00e5gar anta utmaningen att testa n\u00e5got nytt! \n \n\n\n\n\nVi s\u00f6ker flera tillsvidare personal till v\u00e5ra gruppbost\u00e4der i \u00d6cker\u00f6 kommun \nGruppboenden \u00e4r en del av verksamheten inom IFO/Funktionsst\u00f6d i \u00d6cker\u00f6 kommun. Brukarna har beslut om bostad med st\u00f6d och service enligt LSS och verksamheten har sin grund i respekten f\u00f6r brukarens sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och integritet. Den enskilde skall kunna ha inflytande och medbest\u00e4mmande \u00f6ver de insatser han/hon f\u00e5r.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu deltar aktivt i de olika arbetsuppgifterna som innefattar allt fr\u00e5n pedagogiskt st\u00f6d i den dagliga livsf\u00f6ringen till personlig omv\u00e5rdnad, samverkan med det \u00f6vriga n\u00e4tverket kring brukaren, dokumentation och utv\u00e4rdering utifr\u00e5n aktuell genomf\u00f6randeplan. Du bidrar med att, tillsammans med dina kollegor, arbeta med brukaren i fokus n\u00e4r det g\u00e4ller att utveckla arbetsmetoder, rutiner och ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt.\n\nArbetspassen \u00e4r f\u00f6rlagda veckans alla dagar och kan vara b\u00e5de tidig morgon, sen kv\u00e4ll samt eventuellt journatt. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDet \u00e4r viktigt att Du har ett gott bem\u00f6tande, \u00e4r lyh\u00f6rd och bra p\u00e5 att samarbeta. Du \u00e4r flexibel och positiv, ser m\u00f6jligheter och inte hinder. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. Meriterande om du har n\u00e5gon form av p\u00e5byggnadsutbildning inom funktionsvariationer samt k\u00f6rkort.\n Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet och intresse att arbeta med utmanande beteende, samt har ett stort t\u00e5lamod och ett varmt hj\u00e4rta f\u00f6r den m\u00e5lgruppen. Du b\u00f6r ha en utbildning inom v\u00e5rd och omsorg eller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig. Du har erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg och \u00e4r professionell i din yrkesroll.\r\n\n\u00d6VRIGT\nIntervjuer kommer att h\u00e5llas l\u00f6pande under annonstiden. \n\nVi ber v\u00e4nligt men best\u00e4mt annons\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare att inte kontakta oss.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 11:55:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Schema.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001280", "arbetsgivareId": "10800167", "arbetsgivareNamn": "\u00d6cker\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00d6cker\u00f6 kommun, Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=56b6e008-e5f2-40fd-89fc-30889868d391&publishCode=AMS&TK=fe1540f1-b8bd-4e38-ab2e-6a35e150aff7", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013654", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sockenv\u00e4gen 13, \u00d6cker\u00f6 47580 \u00d6cker\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6cker\u00f6", "postnr": "47580", "postort": "\u00d6cker\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sockenv\u00e4gen 13, \u00d6cker\u00f6 47580 \u00d6cker\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616401836579, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Zjiv_rhk_oJK", "namn": "\u00d6cker\u00f6"}, "latitud": "57.711742", "longitud": "11.648788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}