{"annonsId": 24613342, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0217-1107", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i textilsl\u00f6jd till Svanberga Skola", "annonstext": "Norrt\u00e4lje kommun v\u00e4xer snabbare \u00e4n n\u00e5gonsin. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r v\u00e5r viktigaste resurs f\u00f6r att skapa en h\u00e5llbar framtid f\u00f6r alla inv\u00e5nare. S\u00f6k till oss om du vill vara med och p\u00e5verka!\n\nNu rekryterar vi en l\u00e4rare i textilsl\u00f6jd som ska b\u00f6rja arbeta hos till l\u00e4s\u00e5ret 2021-2022. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nHos oss har du ett n\u00e4ra samarbete med kollegor i arbetslaget och andra \u00e4mnesl\u00e4rarkollegor samt \u00f6vrig personal. Det \u00e4r viktigt att du, precis som vi, \u00e4r en lagspelare som vill f\u00e5 andra att v\u00e4xa och alltid med elevens b\u00e4sta i fokus. \n\nDu kommer att undervisa elever i  \u00e5rskurs 3-9. I rollen ing\u00e5r mentorskap.\n\nOm arbetsplatsen\n\nSvanberga rektorsomr\u00e5de best\u00e5r av tv\u00e5 skolor,  Svanberga skola och S\u00f6derbykarls skola. Svanberga skola \u00e4r natursk\u00f6nt bel\u00e4gen intill sj\u00f6n Erken, en mil norr om Norrt\u00e4lje t\u00e4tort. H\u00e4r g\u00e5r idag 400 elever i \u00e5ldrarna fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs nio.\n\nEn viktig framg\u00e5ngsfaktor i v\u00e5r verksamhet \u00e4r det kollegiala l\u00e4randet. Med hj\u00e4lp av f\u00f6rv\u00e4ntningar och positiva utmaningar skapar vi en framg\u00e5ngsrik och utvecklande skola d\u00e4r m\u00e4nniskor f\u00e5r utrymme att v\u00e4xa. Verksamheten p\u00e5 Svanbergaenheten pr\u00e4glas av positiva utmaningar f\u00f6r eleverna med fokus p\u00e5 nyfikenhet i l\u00e4randet.\n\nS\u00e5 jobbar vi\n\n\u2022 Vi arbetar med det kollegiala l\u00e4randet och har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 v\u00e5r redan h\u00f6ga niv\u00e5 av pedagogiska och didaktiska kompetenser.\n\u2022 Vi arbetar med l\u00e4sutveckling som inte bara ger \u00f6vning utan ocks\u00e5 en lugn stund om dagen d\u00e5 eleverna l\u00e4ser f\u00f6r varann.\n\u2022 Vi \u00e4r utbildade inom NPF och hittar b\u00e5de de fysiska och pedagogiska verktygen f\u00f6r att anpassa till s\u00e4rskilda behov.\n\u2022 V\u00e5r ambition \u00e4r att alltid vara professionella och omsorgsfulla i v\u00e5rt bem\u00f6tande mot s\u00e5v\u00e4l elev som medarbetare och \u00e4r v\u00e4ldigt engagerade i varje elev och dennes v\u00e4g till att n\u00e5 kunskapsm\u00e5len.\n\u2022 H\u00e4r lyder en harmoni som \u00e4r v\u00e4ldigt uppskattad av personal och elever.\n\u2022 H\u00e4r \u00e4r alla apple teacher. Vi utvecklar oss till att bli en ADS skola och ligger i framkant inom digital pedagogik.\n\nKvalifikationer\n\n\u2022 Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet att undervisa i grundskola.\n\u2022 Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra och kollegialt utbyte k\u00e4nns betydelsefullt f\u00f6r dig i din roll.\n\u2022 Du har goda kunskaper inom IKT och \u00e4r skicklig i m\u00f6tet med elever och v\u00e5rdnadshavare.\n\nS\u00e5 tycker medarbetarna\n\n\u201dDet jag tycker \u00e4r unikt h\u00e4r \u00e4r trivsel och gemenskap i kollegiet\u201d \n\n\u2013  FIRSTNAME LASTNAME, l\u00e4rare med specialpedagogiskt uppdrag  \n\n\u201dJag upplever n\u00e5got utav en familj\u00e4r k\u00e4nsla \u2013 trots att vi \u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga. En v\u00e4ldig professionalism d\u00e4r vi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 varandra \u2013 men samtidigt har ett gott samarbete. Vi har elever som trivs v\u00e4ldigt bra h\u00e4r \u201dute p\u00e5 landet\u201d \n \u2013 FIRSTNAME LASTNAME, kurator\n\n\u201dH\u00e4r p\u00e5 Svanberga \u00e4r man en del av n\u00e5got st\u00f6rre, en anda. Alla k\u00e4nner alla och alla k\u00e4nner sig beh\u00f6vda oavsett yrke p\u00e5 skolan. Vi i personalen har en unik relation till eleverna vilket inneb\u00e4r att vi bryr oss om och vill arbetar tillsammans f\u00f6r att n\u00e5 s\u00e5 bra kunskapsutvecklings som m\u00f6jligt. Varje elev f\u00e5r vara sig sj\u00e4lv och blir sedda utan att andra barn ifr\u00e5gas\u00e4tter deras personlighet\u201d \n \u2013 FIRSTNAME LASTNAME, l\u00e4rare \n\n\u201dK\u00e4nslan jag f\u00e5r av Svanberga skola \u00e4r trygghet, klokhet, alla barn \u00e4r allas barn, hj\u00e4lpsamhet, flexiblitet och att det aldrig \u00e4r l\u00e5ngt ifr\u00e5n ett skratt\u201d\n \u2013 FIRSTNAME LASTNAME, l\u00e4rare med specialpedagogiskt uppdrag\n\n\u201dSvanberga skola har en otroligt varm atmosf\u00e4r d\u00e4r personalen verkligen tar hand om varandra. Man k\u00e4nner verkligen hur all personal \u00e4r engagerade i eleverna och det m\u00e4rks verkligen p\u00e5 det bem\u00f6tande man f\u00e5r tillbaka fr\u00e5n barnen.\u201d \n\n\u2013 FIRSTNAME LASTNAME, medarbetare p\u00e5 fritids\n\n \n\nOm Norrt\u00e4lje kommun\n\nNorrt\u00e4lje \u00e4r en trygg kommun med drygt 60 000 inv\u00e5nare som lever i en unik blandning av sk\u00e4rg\u00e5rd, levande landsbygd och sm\u00e5stadsliv. N\u00e4rheten till Stockholm, Uppsala, Arlanda och Kapellsk\u00e4r g\u00f6r att resten av v\u00e4rlden alltid finns inom r\u00e4ckh\u00e5ll.\n\n2 500 personer har Norrt\u00e4lje kommun som arbetsgivare d\u00e4r vi tillsammans arbetar efter tre v\u00e4rderingar; inv\u00e5naren f\u00f6rst, allas lika v\u00e4rde och h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar. Just nu NPF-s\u00e4krar vi v\u00e5ra skolor och f\u00f6rskolor och utvecklar h\u00e5llbara stadsdelar. Norrt\u00e4lje kommun \u00e4r en r\u00f6kfri kommun.\n\n\u2022 Dyk in p\u00e5 v\u00e5r webbplats och l\u00e4s mer om v\u00e5r vision Global livsstil \u2013 lokalt liv. https://www.norrtalje.se/info/kommun-och-politik/organisation-och-styrning/var-vision/ \n\n\u2022 Norrt\u00e4lje kommun \u00e4r ett finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de och vi ser positivt p\u00e5 om du \u00e4r finsktalande eller om du kan n\u00e5got minoritetsspr\u00e5k eller annat spr\u00e5k. \n\n\u2022 Ans\u00f6kningshandlingar till denna tj\u00e4nst \u00e4r att betrakta som offentliga handlingar som vi kan komma att l\u00e4mna ut p\u00e5 beg\u00e4ran.\n\n\u2022 Vi har valt v\u00e5ra samarbetspartners i denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Norrt\u00e4lje kommun v\u00e4xer snabbare \u00e4n n\u00e5gonsin. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r v\u00e5r viktigaste resurs f\u00f6r att skapa en h\u00e5llbar framtid f\u00f6r alla inv\u00e5nare. S\u00f6k till oss om du vill vara med och p\u00e5verka!\n\nNu rekryterar vi en\u00a0l\u00e4rare i textilsl\u00f6jd som ska b\u00f6rja arbeta hos till l\u00e4s\u00e5ret 2021-2022. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nHos oss har du ett n\u00e4ra samarbete med kollegor i arbetslaget och andra \u00e4mnesl\u00e4rarkollegor samt \u00f6vrig personal. Det \u00e4r viktigt att du, precis som vi, \u00e4r en lagspelare som vill f\u00e5 andra att v\u00e4xa och alltid med elevens b\u00e4sta i fokus.\u00a0\n\nDu kommer att undervisa elever i \u00a0\u00e5rskurs 3-9. I rollen\u00a0ing\u00e5r mentorskap.\n\nOm arbetsplatsen\n\nSvanberga rektorsomr\u00e5de best\u00e5r av tv\u00e5 skolor, \u00a0Svanberga skola och S\u00f6derbykarls skola. Svanberga skola \u00e4r natursk\u00f6nt\u00a0bel\u00e4gen intill sj\u00f6n Erken, en\u00a0mil norr om Norrt\u00e4lje t\u00e4tort. H\u00e4r g\u00e5r idag\u00a0400 elever i \u00e5ldrarna fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs nio.\n\nEn viktig framg\u00e5ngsfaktor i v\u00e5r verksamhet \u00e4r det kollegiala l\u00e4randet. Med hj\u00e4lp av f\u00f6rv\u00e4ntningar och positiva utmaningar skapar vi en framg\u00e5ngsrik och utvecklande skola d\u00e4r m\u00e4nniskor f\u00e5r utrymme att v\u00e4xa. Verksamheten p\u00e5 Svanbergaenheten pr\u00e4glas av positiva utmaningar f\u00f6r eleverna med fokus p\u00e5 nyfikenhet i l\u00e4randet.\n\nS\u00e5 jobbar vi\n\n\n\u2022 Vi arbetar med det kollegiala l\u00e4randet och har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 v\u00e5r redan h\u00f6ga niv\u00e5 av pedagogiska och didaktiska kompetenser.\n\u2022 Vi\u00a0arbetar med l\u00e4sutveckling som inte bara ger \u00f6vning utan ocks\u00e5 en lugn stund om dagen d\u00e5 eleverna l\u00e4ser f\u00f6r varann.\n\u2022 Vi \u00e4r utbildade inom NPF och hittar b\u00e5de de fysiska och pedagogiska verktygen f\u00f6r att anpassa till s\u00e4rskilda behov.\n\u2022 V\u00e5r ambition \u00e4r att alltid vara professionella och omsorgsfulla i v\u00e5rt bem\u00f6tande mot s\u00e5v\u00e4l elev som medarbetare och \u00e4r v\u00e4ldigt engagerade i varje elev och dennes v\u00e4g till att n\u00e5 kunskapsm\u00e5len.\n\u2022 H\u00e4r lyder en harmoni som \u00e4r v\u00e4ldigt uppskattad av personal och elever.\n\u2022 H\u00e4r \u00e4r alla apple teacher. Vi utvecklar oss till att bli en ADS skola och ligger i framkant inom digital pedagogik.\n\nKvalifikationer\n\n\n\u2022 Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet att undervisa i grundskola.\n\u2022 Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra och kollegialt utbyte k\u00e4nns betydelsefullt f\u00f6r dig i din roll.\n\u2022 Du har goda kunskaper inom IKT och \u00e4r skicklig i m\u00f6tet med elever och v\u00e5rdnadshavare.\n\nS\u00e5 tycker medarbetarna\n\n\u201dDet jag tycker \u00e4r unikt h\u00e4r \u00e4r trivsel och gemenskap i kollegiet\u201d \n\n\u2013\u00a0 FIRSTNAME LASTNAME, l\u00e4rare med specialpedagogiskt uppdrag \u00a0\n\n\u201dJag upplever n\u00e5got utav en familj\u00e4r k\u00e4nsla \u2013 trots att vi \u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga. En v\u00e4ldig professionalism d\u00e4r vi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 varandra \u2013 men samtidigt har ett gott samarbete. Vi har elever som trivs v\u00e4ldigt bra h\u00e4r \u201dute p\u00e5 landet\u201d \n \u2013 FIRSTNAME LASTNAME, kurator\n\n\u201dH\u00e4r p\u00e5 Svanberga \u00e4r man en del av n\u00e5got st\u00f6rre, en anda. Alla k\u00e4nner alla och alla k\u00e4nner sig beh\u00f6vda oavsett yrke p\u00e5 skolan. Vi i personalen har en unik relation till eleverna vilket inneb\u00e4r att vi bryr oss om och vill arbetar tillsammans f\u00f6r att n\u00e5 s\u00e5 bra kunskapsutvecklings som m\u00f6jligt. Varje elev f\u00e5r vara sig sj\u00e4lv och blir sedda utan att andra barn ifr\u00e5gas\u00e4tter deras personlighet\u201d \n \u2013 FIRSTNAME LASTNAME, l\u00e4rare\u00a0\n\n\u201dK\u00e4nslan jag f\u00e5r av Svanberga skola \u00e4r trygghet, klokhet, alla barn \u00e4r allas barn, hj\u00e4lpsamhet, flexiblitet och att det aldrig \u00e4r l\u00e5ngt ifr\u00e5n ett skratt\u201d\n \u2013 FIRSTNAME LASTNAME, l\u00e4rare med specialpedagogiskt uppdrag\n\n\u201dSvanberga skola har en otroligt varm atmosf\u00e4r d\u00e4r personalen verkligen tar hand om varandra. Man k\u00e4nner verkligen hur all personal \u00e4r engagerade i eleverna och det m\u00e4rks verkligen p\u00e5 det bem\u00f6tande man f\u00e5r tillbaka fr\u00e5n barnen.\u201d \n\n\u2013 FIRSTNAME LASTNAME, medarbetare p\u00e5 fritids\n\n\u00a0\n\n\n\nOm Norrt\u00e4lje kommun\n\nNorrt\u00e4lje \u00e4r en trygg kommun med drygt 60 000 inv\u00e5nare som lever i en unik blandning av sk\u00e4rg\u00e5rd, levande landsbygd och sm\u00e5stadsliv. N\u00e4rheten till Stockholm, Uppsala, Arlanda och Kapellsk\u00e4r g\u00f6r att resten av v\u00e4rlden alltid finns inom r\u00e4ckh\u00e5ll.\n\n\n2 500 personer har Norrt\u00e4lje kommun som arbetsgivare d\u00e4r vi tillsammans arbetar efter tre v\u00e4rderingar; inv\u00e5naren f\u00f6rst, allas lika v\u00e4rde och h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar. Just nu NPF-s\u00e4krar vi v\u00e5ra skolor och f\u00f6rskolor och utvecklar h\u00e5llbara stadsdelar. Norrt\u00e4lje kommun \u00e4r en r\u00f6kfri kommun.\n\n\n\u2022 Dyk in p\u00e5 v\u00e5r webbplats och l\u00e4s mer om v\u00e5r vision Global livsstil \u2013 lokalt liv. https://www.norrtalje.se/info/kommun-och-politik/organisation-och-styrning/var-vision/ \n\n\u2022 Norrt\u00e4lje kommun \u00e4r ett finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de och vi ser positivt p\u00e5 om du \u00e4r finsktalande eller om du kan n\u00e5got minoritetsspr\u00e5k eller annat spr\u00e5k. \n\n\u2022 Ans\u00f6kningshandlingar till denna tj\u00e4nst \u00e4r att betrakta som offentliga handlingar som vi kan komma att l\u00e4mna ut p\u00e5 beg\u00e4ran.\n\n\u2022 Vi har valt v\u00e5ra samarbetspartners i denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 13:03:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.norrtalje.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".", "organisationsnummer": "2120000217", "arbetsgivareId": "10819882", "arbetsgivareNamn": "Norrt\u00e4lje kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Norrt\u00e4lje Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web106.reachmee.com/ext/I020/1289/main?site=6&validator=31b94bdde968badbe7c938d0b4ce2c25&lang=SE&rmpage=job&rmjob=1107", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sj\u00f6hagav\u00e4gen 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sj\u00f6hagav\u00e4gen 24", "postnr": "76173", "postort": "Norrt\u00e4lje", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sj\u00f6hagav\u00e4gen 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615464191877, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "btgf_fS7_sKG", "namn": "Norrt\u00e4lje"}, "latitud": "59.759583", "longitud": "18.701359", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}