{"annonsId": 24611779, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6687540355111027167", "annonsrubrik": "Skoladministrat\u00f6r och l\u00e4rare mot fritidshem Exposkolan", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nExposkolan kommer att bli en 4-6 skola med plats f\u00f6r 300 elever f\u00f6rdelade p\u00e5 12 klasser. V\u00e5ra l\u00e4rmilj\u00f6er \u00e4r \u00f6ppna och ljusa, lektionssalarna har flexibla l\u00f6sningar f\u00f6r att kunna m\u00f6ta dagens krav n\u00e4r det g\u00e4ller digital undervisning samt kunna anpassas efter den enskilda elevens behov. Skolan \u00e4r en teknik och IT-inriktad skola och vi arbetar med en-till-en l\u00f6sning d\u00e4r alla elever erbjuds egen iPad\r\n\r\nSkoladministrat\u00f6r/l\u00e4rare mot fritidshem\r\n\r\nDu erbjuds arbete skoladministrat\u00f6r samt l\u00e4rare mot fritidshem. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r bland annat att samordna kring vikarier, st\u00f6tta skolledningen med diverse administrativa uppgifter, undervisa inom \u00e4mnet sl\u00f6jd samt arbeta eftermiddagar p\u00e5 v\u00e5rt fritidshem.  \n\nDet viktigaste \u00e4r att du alltid arbetar f\u00f6r eleverna och deras b\u00e4sta. Du m\u00f6ter de med ett leende p\u00e5 morgonen, \u00e4ven under regniga dagar. Du \u00e4r, liksom vi, \u00f6vertygad om att tillsammans \u00e4r en framg\u00e5ngsfaktor.\n\r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet fr\u00e5n att arbeta med administration inom skola samt att undervisa p\u00e5 mellanstadiet. \nL\u00e4rarlegitimation samt beh\u00f6righet att undervisa p\u00e5 fritidshem anses meriterande. \n\nVi ser att du har god kunskap om skolans uppdrag och tidigare erfarenhet fr\u00e5n pedagogiskt arbete. Vi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 kunskaper om extra anpassningar och p\u00e5 dokumentation i arbetet med eleverna. Vidare har du som s\u00f6ker, goda IT- kunskaper och \u00e4r van att anv\u00e4nda digitala verktyg i det dagliga arbetet. Stor vikt kommer ocks\u00e5 att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\r\nVi kommer att arbeta med l\u00f6pande urval och intervjuer.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nExposkolan kommer att bli en 4-6 skola med plats f\u00f6r 300 elever f\u00f6rdelade p\u00e5 12 klasser. V\u00e5ra l\u00e4rmilj\u00f6er \u00e4r \u00f6ppna och ljusa, lektionssalarna har flexibla l\u00f6sningar f\u00f6r att kunna m\u00f6ta dagens krav n\u00e4r det g\u00e4ller digital undervisning samt kunna anpassas efter den enskilda elevens behov. Skolan \u00e4r en teknik och IT-inriktad skola och vi arbetar med en-till-en l\u00f6sning d\u00e4r alla elever erbjuds egen iPad\r\n\r\nSkoladministrat\u00f6r/l\u00e4rare mot fritidshem\r\n\r\nDu erbjuds arbete skoladministrat\u00f6r samt l\u00e4rare mot fritidshem. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r bland annat att samordna kring vikarier, st\u00f6tta skolledningen med diverse administrativa uppgifter, undervisa inom \u00e4mnet sl\u00f6jd samt arbeta eftermiddagar p\u00e5 v\u00e5rt fritidshem.  \n\nDet viktigaste \u00e4r att du alltid arbetar f\u00f6r eleverna och deras b\u00e4sta. Du m\u00f6ter de med ett leende p\u00e5 morgonen, \u00e4ven under regniga dagar. Du \u00e4r, liksom vi, \u00f6vertygad om att tillsammans \u00e4r en framg\u00e5ngsfaktor.\n\r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet fr\u00e5n att arbeta med administration inom skola samt att undervisa p\u00e5 mellanstadiet. \nL\u00e4rarlegitimation samt beh\u00f6righet att undervisa p\u00e5 fritidshem anses meriterande. \n\nVi ser att du har god kunskap om skolans uppdrag och tidigare erfarenhet fr\u00e5n pedagogiskt arbete. Vi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 kunskaper om extra anpassningar och p\u00e5 dokumentation i arbetet med eleverna. Vidare har du som s\u00f6ker, goda IT- kunskaper och \u00e4r van att anv\u00e4nda digitala verktyg i det dagliga arbetet. Stor vikt kommer ocks\u00e5 att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\r\nVi kommer att arbeta med l\u00f6pande urval och intervjuer.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 08:07:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\n100% fr\u00e5n 2021-07-01 eller enligt \u00f6verenskommelse. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut tas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUF:2021:36", "yrkesroll": {"varde": "s5pR_WNm_R8W", "namn": "Administrativ assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrktorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615446422113, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}