{"annonsId": 24612493, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "HR-generalist", "annonstext": "\u00c4r du redo att ta ett nytt kliv i din HR-karri\u00e4r genom att jobba f\u00f6r ett snabbv\u00e4xande och globalt tech-bolag? Vi p\u00e5 foodora s\u00f6ker nu en HR-generalist som kommer att hugga tag i h\u00f6gt och l\u00e5gt i v\u00e5rt eminenta logistik-team. Ena dagen kommer inte vara den andra lik, det kan vi lova (!), d\u00e4rf\u00f6r tror vi starkt p\u00e5 att du \u00e4r or\u00e4dd inf\u00f6r nya situationer och utmaningar. Ut\u00f6ver det ser vi g\u00e4rna att du kommer in med en h\u00f6g energi och can-do attityd. Vi tror n\u00e4mligen att just du med r\u00e4tt inst\u00e4llning kommer kunna vara med och ta teamet och rider-organisationen till n\u00e4sta niv\u00e5. Vi p\u00e5 foodora \u00e4r inte l\u00e4ngre ett start-up, men k\u00e4nslan, tempot och mentaliteten kommer vi nog aldrig vilja sl\u00e4ppa - come join the fun!\n\nVAD DU KOMMER (MEN INTE UTESLUTANDE) ATT G\u00d6RA\n\n\tFungera som ett operativt HR- st\u00f6d f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l medarbetare, chefer och \u00f6vriga HR- funktion\n\tTillsammans med HR Manager och \u00f6vriga HR- funktioner bygga upp en HR- funktion som kan s\u00e4kerst\u00e4lla detta arbete\n\tSt\u00f6tta HR-Manager i personalrelaterade arbetsuppgifter och \u00f6vriga teamet i p\u00e5g\u00e5ende projekt\n\tImplementera personalpolicys, riktlinjer och nya processer\n\tSamarbeta med fackliga organisationer och externa parter s\u00e5som t. ex. F\u00f6retagsh\u00e4lsa\n\tHandl\u00e4gga, utreda och driva \u00e4renden inom HR-omr\u00e5det. Du kommer att f\u00f6lja upp anst\u00e4llningar, jobba med arbetsmilj\u00f6 samt bevaka att arbetsr\u00e4ttsliga lagar och avtal f\u00f6ljs\n\tVara behj\u00e4lplig mot chefer och medarbetare inom organisationen\n\t\u00d6vrigt l\u00f6pande operativt och administrativt HR- arbete \n\tRollen som HR generalist \u00e4r inte begr\u00e4nsad av inneh\u00e5llet i denna arbetsbeskrivning och arbetsuppgifter s\u00e5v\u00e4l som ansvarsomr\u00e5den kan komma att f\u00f6r\u00e4ndras\n\nVEM DU \u00c4R\n\n\tOr\u00e4dd - Du \u00e4r inte det minsta r\u00e4dd f\u00f6r att utmana din comfort-zone, troligen triggas du snarare av bara tanken att f\u00e5 g\u00f6ra det hos oss!\n\tProbleml\u00f6sare - I och med att alla strukturer och rutiner inte \u00e4r p\u00e5 plats, kommer din probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga komma mycket v\u00e4l till pass\n\tFlexibel - Lika snabbt som foodora f\u00f6r\u00e4ndras och utvecklas kommer din roll p\u00e5 daglig basis (\u00e4ven minut basis) kunna skifta fokus, visst kan du hantera det?\n\tServiceinriktad - Du vet precis vad som kr\u00e4vs f\u00f6r att leverera och bist\u00e5 med \u201cdet d\u00e4r lilla extra\u201d\n\tDriven - Har du den d\u00e4r sj\u00e4lvklara energin och dessutom ett starkt eget driv? Perfekt, det \u00e4r precis vad vi vill ha!\n\nKVALIFIKATIONER\n\n\tDu har en eftergymnasial utbildning inom personalvetenskap eller likv\u00e4rdigt\n\tDu har minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n ett arbete inom HR administration, HR koordinering eller som HR-generalist p\u00e5 ett internationellt bolag\n\tDu har tidigare arbetat med att skapa rutiner, processer och policys \n\tDu \u00e4r mycket trygg i office-paketet\n\tDu kommunicerar flytande p\u00e5 svenska och engelska i tal och skrift (v\u00e4ldigt mycket av arbetet kommer ske p\u00e5 engelska)\n\tMeriterande: erfarenhet av fackliga f\u00f6rhandlingar och arbetsr\u00e4tt\n\tMeriterande: erfarenhet fr\u00e5n start-up/scale-up \n\nKolla g\u00e4rna in v\u00e5r instagram foodorapeople.se s\u00e5 l\u00e4nge och utforska vad v\u00e5ra foodorians h\u00e5ller p\u00e5 med just nu. Vem vet, de kanske \u00e4r dina framtida kollegor!\n\nVILKA VI \u00c4R\n\nVi p\u00e5 foodora \u00e4r ett g\u00e4ng mat\u00e4lskare som drivs av att skapa framtidens leveranstj\u00e4nst, d\u00e4r \u00f6dmjukhet, innovation och team work st\u00e5r oss allra n\u00e4rmast om &lt;3. Vi bryter just nu ny mark f\u00f6r vad en leveranstj\u00e4nst faktiskt \u00e4r och uppfattas, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r h\u00f6gt tempo och flexibilitet vardagsmat f\u00f6r oss - varje dag \u00e4r (p\u00e5 riktigt) inte den andra lik!\n\nVi p\u00e5 foodora \u00e4r m\u00e4nniskor fr\u00e5n olika bakgrunder, med olika erfarenheter i bagaget och med vitt skilda syns\u00e4tt och id\u00e9er. Det h\u00e4r ser vi som sj\u00e4lvklarheter, d\u00e5 vi helt och fullt tror att m\u00e5ngfald bygger grunden till v\u00e5r kultur och framg\u00e5ng. Vi \u00e4r stolta att kunna vara en arbetsgivare f\u00f6r m\u00e4nniskor fr\u00e5n alla v\u00e4rldens h\u00f6rn och samtidigt utm\u00e4rka oss som en av de snabbast v\u00e4xande bolagen inom LMD*!\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det ocks\u00e5 viktigt att snabb tillv\u00e4xt och framg\u00e5ng inte sker p\u00e5 bekostnad av v\u00e5rt h\u00e5llbarhetsarbete. Sedan januari 2020 \u00e4r vi koldioxidneutrala, inte bara i Sverige utan i hela v\u00e5r europeiska verksamhet, och v\u00e5ra m\u00e5l inf\u00f6r framtiden \u00e4r h\u00f6gt satta f\u00f6r att bli ledande f\u00f6r h\u00e5llbarhet inom branschen. Allt fr\u00e5n att ta fram fler elfordon i v\u00e5ra leveranser till att lyfta fler milj\u00f6m\u00e4ssiga alternativ p\u00e5 v\u00e5r v\u00e5r plattform - vi \u00e4r vill st\u00e5 f\u00f6r en gr\u00f6n framtid! Vill du vara med? :)\n\n*LMD st\u00e5r f\u00f6r Last Mile Delivery. Den h\u00e4r, och m\u00e5nga andra n\u00f6rdiga f\u00f6rkortningar, f\u00e5r du l\u00e4ra dig n\u00e4r du b\u00f6rjat hos oss.\n\nF\u00d6RM\u00c5NER\n\n\tFriskv\u00e5rdsbidrag \n\tPersonalrabatt p\u00e5 foodora (wohoo!)\n\tTj\u00e4nstepension, inkl. premiebefrielsef\u00f6rs\u00e4kring, samt olycksfall- och livf\u00f6rs\u00e4kring\n\tBenify\n\tGrymma AW\u2019s och fester (vi alla l\u00e4ngtar tills det \u00e4r m\u00f6jligt igen)!", "annonstextFormaterad": "<p><em>\u00c4r du redo att ta ett nytt kliv i din HR-karri\u00e4r genom att jobba f\u00f6r ett snabbv\u00e4xande och globalt tech-bolag? Vi p\u00e5 foodora s\u00f6ker nu en HR-generalist som kommer att hugga tag i h\u00f6gt och l\u00e5gt i v\u00e5rt eminenta logistik-team. Ena dagen kommer inte vara den andra lik, det kan vi lova (!), d\u00e4rf\u00f6r tror vi starkt p\u00e5 att du \u00e4r or\u00e4dd inf\u00f6r nya situationer och utmaningar. Ut\u00f6ver det ser vi g\u00e4rna att du kommer in med en h\u00f6g energi och can-do attityd. Vi tror n\u00e4mligen att just du med r\u00e4tt inst\u00e4llning kommer kunna vara med och ta teamet och rider-organisationen till n\u00e4sta niv\u00e5. Vi p\u00e5 foodora \u00e4r inte l\u00e4ngre ett start-up, men k\u00e4nslan, tempot och mentaliteten kommer vi nog aldrig vilja sl\u00e4ppa - come join the fun!</em></p><p><strong>VAD DU KOMMER (MEN INTE UTESLUTANDE) ATT G\u00d6RA</strong></p><ul><li>Fungera som ett operativt HR- st\u00f6d f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l medarbetare, chefer och \u00f6vriga HR- funktion</li><li>Tillsammans med HR Manager och \u00f6vriga HR- funktioner bygga upp en HR- funktion som kan s\u00e4kerst\u00e4lla detta arbete</li><li>St\u00f6tta HR-Manager i personalrelaterade arbetsuppgifter och \u00f6vriga teamet i p\u00e5g\u00e5ende projekt</li><li>Implementera personalpolicys, riktlinjer och nya processer</li><li>Samarbeta med fackliga organisationer och externa parter s\u00e5som t. ex. F\u00f6retagsh\u00e4lsa</li><li>Handl\u00e4gga, utreda och driva \u00e4renden inom HR-omr\u00e5det. Du kommer att f\u00f6lja upp anst\u00e4llningar, jobba med arbetsmilj\u00f6 samt bevaka att arbetsr\u00e4ttsliga lagar och avtal f\u00f6ljs</li><li>Vara behj\u00e4lplig mot chefer och medarbetare inom organisationen</li><li>\u00d6vrigt l\u00f6pande operativt och administrativt HR- arbete </li><li>Rollen som HR generalist \u00e4r inte begr\u00e4nsad av inneh\u00e5llet i denna arbetsbeskrivning och arbetsuppgifter s\u00e5v\u00e4l som ansvarsomr\u00e5den kan komma att f\u00f6r\u00e4ndras</li></ul><p><strong>VEM DU \u00c4R</strong></p><ul><li>Or\u00e4dd - Du \u00e4r inte det minsta r\u00e4dd f\u00f6r att utmana din comfort-zone, troligen triggas du snarare av bara tanken att f\u00e5 g\u00f6ra det hos oss!</li><li>Probleml\u00f6sare - I och med att alla strukturer och rutiner inte \u00e4r p\u00e5 plats, kommer din probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga komma mycket v\u00e4l till pass</li><li>Flexibel - Lika snabbt som foodora f\u00f6r\u00e4ndras och utvecklas kommer din roll p\u00e5 daglig basis (\u00e4ven minut basis) kunna skifta fokus, visst kan du hantera det?</li><li>Serviceinriktad - Du vet precis vad som kr\u00e4vs f\u00f6r att leverera och bist\u00e5 med \u201cdet d\u00e4r lilla extra\u201d</li><li>Driven - Har du den d\u00e4r sj\u00e4lvklara energin och dessutom ett starkt eget driv? Perfekt, det \u00e4r precis vad vi vill ha!</li></ul><p><strong>KVALIFIKATIONER</strong></p><ul><li>Du har en eftergymnasial utbildning inom personalvetenskap eller likv\u00e4rdigt</li><li>Du har minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n ett arbete inom HR administration, HR koordinering eller som HR-generalist p\u00e5 ett internationellt bolag</li><li>Du har tidigare arbetat med att skapa rutiner, processer och policys </li><li>Du \u00e4r mycket trygg i office-paketet</li><li>Du kommunicerar flytande p\u00e5 svenska och engelska i tal och skrift (v\u00e4ldigt mycket av arbetet kommer ske p\u00e5 engelska)</li><li>Meriterande: erfarenhet av fackliga f\u00f6rhandlingar och arbetsr\u00e4tt</li><li>Meriterande: erfarenhet fr\u00e5n start-up/scale-up </li></ul><p>Kolla g\u00e4rna in v\u00e5r instagram foodorapeople.se s\u00e5 l\u00e4nge och utforska vad v\u00e5ra foodorians h\u00e5ller p\u00e5 med just nu. Vem vet, de kanske \u00e4r dina framtida kollegor!</p><p><strong>VILKA VI \u00c4R</strong></p><p>Vi p\u00e5 foodora \u00e4r ett g\u00e4ng mat\u00e4lskare som drivs av att skapa framtidens leveranstj\u00e4nst, d\u00e4r \u00f6dmjukhet, innovation och team work st\u00e5r oss allra n\u00e4rmast om &lt;3. Vi bryter just nu ny mark f\u00f6r vad en leveranstj\u00e4nst faktiskt \u00e4r och uppfattas, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r h\u00f6gt tempo och flexibilitet vardagsmat f\u00f6r oss - varje dag \u00e4r (p\u00e5 riktigt) inte den andra lik!</p><p>Vi p\u00e5 foodora \u00e4r m\u00e4nniskor fr\u00e5n olika bakgrunder, med olika erfarenheter i bagaget och med vitt skilda syns\u00e4tt och id\u00e9er. Det h\u00e4r ser vi som sj\u00e4lvklarheter, d\u00e5 vi helt och fullt tror att m\u00e5ngfald bygger grunden till v\u00e5r kultur och framg\u00e5ng. Vi \u00e4r stolta att kunna vara en arbetsgivare f\u00f6r m\u00e4nniskor fr\u00e5n alla v\u00e4rldens h\u00f6rn och samtidigt utm\u00e4rka oss som en av de snabbast v\u00e4xande bolagen inom LMD*!</p><p>F\u00f6r oss \u00e4r det ocks\u00e5 viktigt att snabb tillv\u00e4xt och framg\u00e5ng inte sker p\u00e5 bekostnad av v\u00e5rt h\u00e5llbarhetsarbete. Sedan januari 2020 \u00e4r vi koldioxidneutrala, inte bara i Sverige utan i hela v\u00e5r europeiska verksamhet, och v\u00e5ra m\u00e5l inf\u00f6r framtiden \u00e4r h\u00f6gt satta f\u00f6r att bli ledande f\u00f6r h\u00e5llbarhet inom branschen. Allt fr\u00e5n att ta fram fler elfordon i v\u00e5ra leveranser till att lyfta fler milj\u00f6m\u00e4ssiga alternativ p\u00e5 v\u00e5r v\u00e5r plattform - vi \u00e4r vill st\u00e5 f\u00f6r en gr\u00f6n framtid! Vill du vara med? :)</p><p>*LMD st\u00e5r f\u00f6r Last Mile Delivery. Den h\u00e4r, och m\u00e5nga andra n\u00f6rdiga f\u00f6rkortningar, f\u00e5r du l\u00e4ra dig n\u00e4r du b\u00f6rjat hos oss<strong>.</strong></p><p><strong>F\u00d6RM\u00c5NER</strong></p><ul><li>Friskv\u00e5rdsbidrag </li><li>Personalrabatt p\u00e5 foodora (wohoo!)</li><li>Tj\u00e4nstepension, inkl. premiebefrielsef\u00f6rs\u00e4kring, samt olycksfall- och livf\u00f6rs\u00e4kring</li><li>Benify</li><li>Grymma AW\u2019s och fester (vi alla l\u00e4ngtar tills det \u00e4r m\u00f6jligt igen)!</li></ul>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 10:38:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590075643", "arbetsgivareId": "20988498", "arbetsgivareNamn": "Foodora AB", "arbetsplatsId": "85467734", "arbetsplatsNamn": "Foodora AB", "ansokningssattWebbadress": "https://foodorasweden.bamboohr.com/jobs/view.php?id=224", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "s28Q_sya_S2b", "namn": "HR-specialist/HR-adviser"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "s28Q_sya_S2b", "namn": "HR-specialist/HR-adviser", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615455487252, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Ringv\u00e4gen 100", "postnr": "11860", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.30717920413684", "longitud": "18.075518074253456", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}