{"annonsId": 24612545, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0357-F56BC4438F0A466EA96AACDE4BAC7930", "annonsrubrik": "Kommunv\u00e4gledare till Eskilstuna direkt", "annonstext": "Vill du ha en viktig roll f\u00f6r kommunens inv\u00e5nare och medarbetare? \u00c4r du en person med k\u00e4nsla f\u00f6r god service och struktur? D\u00e5 ska du s\u00f6ka till oss!\n\nEskilstuna direkt \u00e4r ett kommungemensamt kontaktcenter f\u00f6r information och service till kommunens inv\u00e5nare, brukare och medarbetare. Alla som s\u00f6ker information, hj\u00e4lp och st\u00f6d fr\u00e5n kommunens olika f\u00f6rvaltningar och verksamheter ska kunna f\u00e5 grundl\u00e4ggande v\u00e4gledning och information i den fr\u00e5ga de har. Vi tar emot bes\u00f6k, svarar i telefon, svarar p\u00e5 mejl, hanterar fr\u00e5gor via sociala media och chatt. Hos oss arbetar kommunv\u00e4gledare, brobyggare, budget- och skuldr\u00e5dgivare och tolkf\u00f6rmedlingen.\n\nIdag \u00e4r vi cirka 50 anst\u00e4llda f\u00f6rdelade p\u00e5 tre olika specialistgrupper. Nu s\u00f6ker vi dig som vill arbeta med oss som kommunv\u00e4gledare inom omsorg och st\u00f6d. Vi \u00e4r ca 13 medarbetare som ansvarar f\u00f6r fr\u00e5gor g\u00e4llande v\u00e5rd och omsorg, socialtj\u00e4nst och arbetsmarknad. \n\nHos oss f\u00e5r du en gedigen introduktion och en utsedd mentor. Du kommer att ha m\u00e5nga kollegor att bolla med och vi har ett n\u00e4ra samarbete i v\u00e5ra specialistgrupper d\u00e4r vi tar vara p\u00e5 alla olika erfarenheter och kompetenser. P\u00e5 Eskilstuna direkt \u00e4r du spindeln i n\u00e4tet och f\u00e5r en unik och god inblick i kommunens alla verksamheter.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en visstidsanst\u00e4llning och str\u00e4cker sig fr\u00e5n nu fram till och med 31/8 2021.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom kommunv\u00e4gledare hos oss kommer du framf\u00f6rallt att arbeta i kontaktscentrets telefoni, d\u00e4r du v\u00e4gleder kommuninv\u00e5nare och kollegor. I telefonin svarar du p\u00e5 fr\u00e5gor, hanterar olika typer av \u00e4renden och ger generell information om kommunens verksamheter till inv\u00e5nare och medarbetare.\n\nVi arbetar p\u00e5 uppdrag fr\u00e5n alla f\u00f6rvaltningar inom kommunen, och det \u00e4r en stor variation i \u00e4rendena. Vissa \u00e4renden hanteras internt hos oss, och vissa slussas vidare till ber\u00f6rd f\u00f6rvaltning eller enhet. Viss mejlhantering ing\u00e5r ocks\u00e5 i uppdraget. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har:\n- En avslutad och godk\u00e4nd gymnasieutbildning.\n- Arbetslivserfarenhet fr\u00e5n kundtj\u00e4nsttelefoni, callcenter eller liknande.\n- Goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket.\n- Vana av att anv\u00e4nda IT-verktyg som en del i din arbetsvardag.\n\nHar du erfarenhet av att ge service i en reception \u00e4r det en f\u00f6rdel. \n\nDet \u00e4r meriterande om du:\n- Har erfarenhet av att ha arbetat i en offentlig organisation.\n- Har erfarenhet av att arbeta i verksamhetssystem.\n- Har erfarenhet av arbete med \u00e4rendehantering.\n- \u00c4r flerspr\u00e5kig. \n\nF\u00f6r att trivas i rollen som kommunv\u00e4gledare hos oss beh\u00f6ver du vara en person som kan hantera en h\u00f6gre arbetsbelastning med m\u00e5nga som ringer till oss, men ocks\u00e5 kunna hantera att det ibland blir lite lugnare perioder. Vi \u00e4r en verksamhet d\u00e4r infl\u00f6det varierar beroende p\u00e5 \u00e5rstid eller veckodag. Du beh\u00f6ver vara en flexibel person som ser det som en sp\u00e4nnande utmaning att det kan h\u00e4nda saker under arbetsdag, och att du inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att hoppa in d\u00e4r det beh\u00f6vs. \n\nD\u00e5 kommunv\u00e4gledaren \u00e4r den f\u00f6rsta man m\u00f6ter som medarbetare eller inv\u00e5nare, vill vi att du som s\u00f6ker \u00e4r medveten om j\u00e4mst\u00e4lldhet och hur det p\u00e5verkar bem\u00f6tande, service och resursf\u00f6rdelning. Vi vill att du tillsammans med oss \u00e4r med och bidrar till att skapa en inkluderande milj\u00f6 i Eskilstuna kommun.  \n\nL\u00e5ter det h\u00e4r som du? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nBifoga ditt gymnasiebetyg med din ans\u00f6kan\nServicef\u00f6rvaltningen arbetar proaktivt f\u00f6r att utveckla och leverera tydliga tj\u00e4nster till \u00f6verenskommen kvalitet. Vi g\u00f6r det tillsammans med verksamheterna i Eskilstuna kommunkoncern. En servicef\u00f6rvaltning i framkant  en trygg och professionell samarbetspartner. \n\nVill du vara med och leda v\u00e4gen? Vi erbjuder en arbetsplats som g\u00e5r f\u00f6re och leder v\u00e4gen i en av Sveriges mest h\u00e5llbara kommuner. Tillsammans med kompetenta och engagerade medarbetare \u00e4r du med och utvecklar Eskilstuna genom goda h\u00e5llbara m\u00f6ten, v\u00e4gledning och service. Genom ett aktivt och modigt medarbetarskap samt ett tillitsfullt och engagerat ledarskap \u00e4r du med och driver f\u00f6r\u00e4ndring. Du g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag. \n\nVi v\u00e4lkomnar medarbetare med olika bakgrund och arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra arbetsplatser ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r alla. \n\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten via l\u00e4nken i denna annons. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan eftersom den ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt urval. \n\nOm du har skyddad identitet ans\u00f6ker du genom att skicka in din ans\u00f6kan skriftligen eller l\u00e4mna den i v\u00e5r reception p\u00e5 Alva Myrdals Gata 3 D. M\u00e4rk din ans\u00f6kan med Rekryteringsenheten och annonsens referensnummer.", "annonstextFormaterad": "Vill du ha en viktig roll f\u00f6r kommunens inv\u00e5nare och medarbetare? \u00c4r du en person med k\u00e4nsla f\u00f6r god service och struktur? D\u00e5 ska du s\u00f6ka till oss!\n\nEskilstuna direkt \u00e4r ett kommungemensamt kontaktcenter f\u00f6r information och service till kommunens inv\u00e5nare, brukare och medarbetare. Alla som s\u00f6ker information, hj\u00e4lp och st\u00f6d fr\u00e5n kommunens olika f\u00f6rvaltningar och verksamheter ska kunna f\u00e5 grundl\u00e4ggande v\u00e4gledning och information i den fr\u00e5ga de har. Vi tar emot bes\u00f6k, svarar i telefon, svarar p\u00e5 mejl, hanterar fr\u00e5gor via sociala media och chatt. Hos oss arbetar kommunv\u00e4gledare, brobyggare, budget- och skuldr\u00e5dgivare och tolkf\u00f6rmedlingen.\n\nIdag \u00e4r vi cirka 50 anst\u00e4llda f\u00f6rdelade p\u00e5 tre olika specialistgrupper. Nu s\u00f6ker vi dig som vill arbeta med oss som kommunv\u00e4gledare inom omsorg och st\u00f6d. Vi \u00e4r ca 13 medarbetare som ansvarar f\u00f6r fr\u00e5gor g\u00e4llande v\u00e5rd och omsorg, socialtj\u00e4nst och arbetsmarknad. \n\nHos oss f\u00e5r du en gedigen introduktion och en utsedd mentor. Du kommer att ha m\u00e5nga kollegor att bolla med och vi har ett n\u00e4ra samarbete i v\u00e5ra specialistgrupper d\u00e4r vi tar vara p\u00e5 alla olika erfarenheter och kompetenser. P\u00e5 Eskilstuna direkt \u00e4r du spindeln i n\u00e4tet och f\u00e5r en unik och god inblick i kommunens alla verksamheter.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en visstidsanst\u00e4llning och str\u00e4cker sig fr\u00e5n nu fram till och med 31/8 2021.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom kommunv\u00e4gledare hos oss kommer du framf\u00f6rallt att arbeta i kontaktscentrets telefoni, d\u00e4r du v\u00e4gleder kommuninv\u00e5nare och kollegor. I telefonin svarar du p\u00e5 fr\u00e5gor, hanterar olika typer av \u00e4renden och ger generell information om kommunens verksamheter till inv\u00e5nare och medarbetare.\n\nVi arbetar p\u00e5 uppdrag fr\u00e5n alla f\u00f6rvaltningar inom kommunen, och det \u00e4r en stor variation i \u00e4rendena. Vissa \u00e4renden hanteras internt hos oss, och vissa slussas vidare till ber\u00f6rd f\u00f6rvaltning eller enhet. Viss mejlhantering ing\u00e5r ocks\u00e5 i uppdraget. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har:\n- En avslutad och godk\u00e4nd gymnasieutbildning.\n- Arbetslivserfarenhet fr\u00e5n kundtj\u00e4nsttelefoni, callcenter eller liknande.\n- Goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket.\n- Vana av att anv\u00e4nda IT-verktyg som en del i din arbetsvardag.\n\nHar du erfarenhet av att ge service i en reception \u00e4r det en f\u00f6rdel. \n\nDet \u00e4r meriterande om du:\n- Har erfarenhet av att ha arbetat i en offentlig organisation.\n- Har erfarenhet av att arbeta i verksamhetssystem.\n- Har erfarenhet av arbete med \u00e4rendehantering.\n- \u00c4r flerspr\u00e5kig. \n\nF\u00f6r att trivas i rollen som kommunv\u00e4gledare hos oss beh\u00f6ver du vara en person som kan hantera en h\u00f6gre arbetsbelastning med m\u00e5nga som ringer till oss, men ocks\u00e5 kunna hantera att det ibland blir lite lugnare perioder. Vi \u00e4r en verksamhet d\u00e4r infl\u00f6det varierar beroende p\u00e5 \u00e5rstid eller veckodag. Du beh\u00f6ver vara en flexibel person som ser det som en sp\u00e4nnande utmaning att det kan h\u00e4nda saker under arbetsdag, och att du inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att hoppa in d\u00e4r det beh\u00f6vs. \n\nD\u00e5 kommunv\u00e4gledaren \u00e4r den f\u00f6rsta man m\u00f6ter som medarbetare eller inv\u00e5nare, vill vi att du som s\u00f6ker \u00e4r medveten om j\u00e4mst\u00e4lldhet och hur det p\u00e5verkar bem\u00f6tande, service och resursf\u00f6rdelning. Vi vill att du tillsammans med oss \u00e4r med och bidrar till att skapa en inkluderande milj\u00f6 i Eskilstuna kommun.  \n\nL\u00e5ter det h\u00e4r som du? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nBifoga ditt gymnasiebetyg med din ans\u00f6kan\nServicef\u00f6rvaltningen arbetar proaktivt f\u00f6r att utveckla och leverera tydliga tj\u00e4nster till \u00f6verenskommen kvalitet. Vi g\u00f6r det tillsammans med verksamheterna i Eskilstuna kommunkoncern. En servicef\u00f6rvaltning i framkant  en trygg och professionell samarbetspartner. \n\nVill du vara med och leda v\u00e4gen? Vi erbjuder en arbetsplats som g\u00e5r f\u00f6re och leder v\u00e4gen i en av Sveriges mest h\u00e5llbara kommuner. Tillsammans med kompetenta och engagerade medarbetare \u00e4r du med och utvecklar Eskilstuna genom goda h\u00e5llbara m\u00f6ten, v\u00e4gledning och service. Genom ett aktivt och modigt medarbetarskap samt ett tillitsfullt och engagerat ledarskap \u00e4r du med och driver f\u00f6r\u00e4ndring. Du g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag. \n\nVi v\u00e4lkomnar medarbetare med olika bakgrund och arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra arbetsplatser ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r alla. \n\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten via l\u00e4nken i denna annons. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan eftersom den ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt urval. \n\nOm du har skyddad identitet ans\u00f6ker du genom att skicka in din ans\u00f6kan skriftligen eller l\u00e4mna den i v\u00e5r reception p\u00e5 Alva Myrdals Gata 3 D. M\u00e4rk din ans\u00f6kan med Rekryteringsenheten och annonsens referensnummer.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Snarast, enligt \u00f6verenskommelse., upph\u00f6r: 2021-08-31  \n. \n", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000357", "arbetsgivareId": "10819892", "arbetsgivareNamn": "Eskilstuna kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eskilstuna kommun, Servicef\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=f56bc443-8f0a-466e-a96a-acde4bac7930&publishCode=AMS&TK=eef0839e-8a66-4fdb-9414-d5de0e1cf13f", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "6443", "yrkesroll": {"varde": "un7f_yy8_JJx", "namn": "Receptionist, telefonist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "un7f_yy8_JJx", "namn": "Receptionist, telefonist", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Alva Myrdals gata 3D Eskilstuna", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Alva Myrdals gata 3D", "postnr": "63186", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Alva Myrdals gata 3D Eskilstuna", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615455941873, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kMxr_NiX_YrU", "namn": "Eskilstuna"}, "latitud": "59.37125", "longitud": "16.509804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}