{"annonsId": 24615329, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1538-387301", "annonsrubrik": "Specialpedagog", "annonstext": "Beskrivning\nVill du utmanas i ditt arbete som l\u00e4rare och g\u00f6ra en verklig skillnad? Vi s\u00f6ker dig med ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som har viljan och modet att utveckla v\u00e5r skola och undervisning tillsammans med oss.\r\n\r\nT\u00e4rnan \u00e4r en interkulturell skola, centralt bel\u00e4gen i V\u00e4nersborg. En liten del av jorden men en stor del av v\u00e4rlden. Vi \u00e4r en skola i st\u00e4ndig utveckling och tillv\u00e4xt, idag har skolan ca 375 elever. Vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r fler pedagoger som vill vara med och v\u00e4xa tillsammans med oss.\nT\u00e4rnans vision: att gemensamt utveckla T\u00e4rnan till en l\u00e4rande och h\u00e5llbar verksamhet. Ledorden f\u00f6r detta arbete \u00e4r: trygghet, \u00e4mneskunskaper, respekt, n\u00e4rvarande, ansvar och nyfikenhet.\nV\u00e5r personal m\u00e5nar om varandra och i personalrummet \u00e4r det h\u00f6gt i tak, b\u00e5de vid motg\u00e5ng som medg\u00e5ng. P\u00e5 v\u00e5r skola blir din r\u00f6st h\u00f6rd och du \u00e4r viktig.\nKom och var med, tillsammans g\u00f6r vi bra b\u00e4ttre!\n\n \n\nArbetsuppgifter\nAtt arbeta med specialpedagogiska arbetsuppgifter s\u00e5som utredningar, handledningar, observationer, bist\u00e5 med information och r\u00e5d till rektor samt delta i skolutvecklingsgruppen. \n\nKvalifikationer\nSpecialpedagogprogrammet och erfarenhet av att ha arbetat som specialpedagog p\u00e5 en grundskola. \n\nVillkor\nVid anst\u00e4llning ska utdrag ur belastningsregistret uppvisas innan tilltr\u00e4de.\n\n\u00d6vrigt\n\nV\u00e4nersborgs kommun - attraktiv och h\u00e5llbar i alla delar, hela livet\n\nOlika \u00e4r normen! Hos oss \u00e4r m\u00e5ngfald positivt, alla \u00e4r vi olika och det \u00e4r en tillg\u00e5ng. Vi arbetar \u00e4ven aktivt med att skapa ett h\u00e5llbart arbetsliv och d\u00e4rf\u00f6r har vi r\u00f6kfri arbetstid p\u00e5 alla v\u00e5ra arbetsplatser. \n\nKommunen nyttjar v\u00e5r tids m\u00f6jligheter att ge nya medarbetare en introduktion direkt vid start! \u00c4r du nyfiken p\u00e5 att prova introduktionen redan nu och f\u00e5 veta mer om hur vi arbetar i V\u00e4nersborgs kommun? Starta introduktionen genom att v\u00e4lja avsnitt och skriv in ditt namn f\u00f6r att f\u00e5 ett diplom efter genomf\u00f6rd introduktion. Ditt namn registreras ingenstans.  \n\n\u00c4r du nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss som arbetsgivare och vilka f\u00f6rm\u00e5ner vi erbjuder - surfa in p\u00e5 v\u00e5r sida jobba i kommunen. \n\nKontaktuppgifter till din fackliga organisation hittar du h\u00e4r.\n\nKommunen har gjort aktiva val i denna rekrytering och vill d\u00e4rf\u00f6r inte bli kontaktade med erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp/kompetensf\u00f6rmedling.", "annonstextFormaterad": "Beskrivning\nVill du utmanas i ditt arbete som l\u00e4rare och g\u00f6ra en verklig skillnad? Vi s\u00f6ker dig med ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som har viljan och modet att utveckla v\u00e5r skola och undervisning tillsammans med oss.\r\n\r\nT\u00e4rnan \u00e4r en interkulturell skola, centralt bel\u00e4gen i V\u00e4nersborg. En liten del av jorden men en stor del av v\u00e4rlden. Vi \u00e4r en skola i st\u00e4ndig utveckling och tillv\u00e4xt, idag har skolan ca 375 elever. Vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r fler pedagoger som vill vara med och v\u00e4xa tillsammans med oss.\nT\u00e4rnans vision: att gemensamt utveckla T\u00e4rnan till en l\u00e4rande och h\u00e5llbar verksamhet. Ledorden f\u00f6r detta arbete \u00e4r: trygghet, \u00e4mneskunskaper, respekt, n\u00e4rvarande, ansvar och nyfikenhet.\nV\u00e5r personal m\u00e5nar om varandra och i personalrummet \u00e4r det h\u00f6gt i tak, b\u00e5de vid motg\u00e5ng som medg\u00e5ng. P\u00e5 v\u00e5r skola blir din r\u00f6st h\u00f6rd och du \u00e4r viktig.\nKom och var med, tillsammans g\u00f6r vi bra b\u00e4ttre!\n\n\u00a0\n\nArbetsuppgifter\nAtt arbeta med specialpedagogiska arbetsuppgifter s\u00e5som utredningar, handledningar, observationer, bist\u00e5 med information och r\u00e5d till rektor samt delta i skolutvecklingsgruppen. \n\n\n\nKvalifikationer\nSpecialpedagogprogrammet och erfarenhet av att ha arbetat som specialpedagog p\u00e5 en grundskola.\u00a0\n\n\n\nVillkor\nVid anst\u00e4llning ska utdrag ur belastningsregistret uppvisas innan tilltr\u00e4de.\n\n\n\n\u00d6vrigt\n\nV\u00e4nersborgs kommun - attraktiv och h\u00e5llbar i alla delar, hela livet\n\n\nOlika \u00e4r normen! Hos oss \u00e4r m\u00e5ngfald positivt, alla \u00e4r vi olika och det \u00e4r en tillg\u00e5ng. Vi arbetar \u00e4ven aktivt med att skapa ett h\u00e5llbart arbetsliv och d\u00e4rf\u00f6r har vi r\u00f6kfri arbetstid p\u00e5 alla v\u00e5ra arbetsplatser. \n\n\nKommunen nyttjar v\u00e5r tids m\u00f6jligheter att ge nya medarbetare en introduktion direkt vid start! \u00c4r du nyfiken p\u00e5 att prova introduktionen redan nu och f\u00e5 veta mer om hur vi arbetar i V\u00e4nersborgs kommun? Starta introduktionen genom att v\u00e4lja avsnitt och skriv in ditt namn f\u00f6r att f\u00e5 ett diplom efter genomf\u00f6rd introduktion. Ditt namn registreras ingenstans.  \n\n\n\u00c4r du nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss som arbetsgivare och vilka f\u00f6rm\u00e5ner vi erbjuder - surfa in p\u00e5 v\u00e5r sida jobba i kommunen. \n\nKontaktuppgifter till din fackliga organisation hittar du h\u00e4r.\n\nKommunen har gjort aktiva val i denna rekrytering och vill d\u00e4rf\u00f6r inte bli kontaktade med erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp/kompetensf\u00f6rmedling.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 07:50:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-08-09\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001538", "arbetsgivareId": "20244838", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4nersborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Barn och utbildningsf\u00f6rvaltningen, T\u00e4rnanskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://vanersborg.varbi.com/what:job/jobID:387301/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/56", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sundsgatan 29", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sundsgatan 29", "postnr": "46285", "postort": "V\u00e4nersborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sundsgatan 29", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615531821835, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "THif_q6H_MjG", "namn": "V\u00e4nersborg"}, "latitud": "58.379726", "longitud": "12.324803", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}