{"annonsId": 24617956, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2338-045223074F0A42238AB5523B842E0FB0", "annonsrubrik": "Omv\u00e5rdnadspersonal till hemtj\u00e4nsten", "annonstext": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nV\u00e4lf\u00e4rd G\u00e4vles medarbetare g\u00f6r G\u00e4vle tryggare f\u00f6r \u00e4ldre, personer med funktionsneds\u00e4ttning och m\u00e4nniskor i utsatta situationer. Vi jobbar \u00e4ven med att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r vuxnas l\u00e4rande och f\u00f6r personlig utveckling. Vi erbjuder framtidsyrken som b\u00e5de utmanar och utvecklar och du jobbar med s\u00e5nt som \u00e4r viktigt p\u00e5 riktigt. Tillsammans g\u00f6r vi G\u00e4vle tryggare!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom medarbetare ger du st\u00f6d med v\u00e4rdighet och respekt f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l integritet som sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. Alla m\u00f6ten med v\u00e5ra kunder ska pr\u00e4glas av v\u00e4rme och engagemang, m\u00e4nniska till m\u00e4nniska. Det inneb\u00e4r att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbeta med att skapa en god relation som har sin grund i f\u00f6rtroende, tillit och trygghet. Det inneb\u00e4r ocks\u00e5 att utifr\u00e5n varje kunds vilja och f\u00f6ruts\u00e4ttningar ge st\u00f6d och struktur till ett bra och v\u00e4rdigt liv.\n\nAtt arbeta inom hemtj\u00e4nst inneb\u00e4r att du arbetar i v\u00e5ra kunders hem och utf\u00f6r de arbetsuppgifter som kunden \u00e4r beviljad. En arbetsdag kan inneb\u00e4ra att du hj\u00e4lper till med personlig hygien, m\u00e5ltider, sociala aktiviteter, ink\u00f6p, st\u00e4dning och hj\u00e4lp med mediciner. Vi arbetar utifr\u00e5n ett personcentrerat arbetss\u00e4tt. I uppdraget ing\u00e5r att ha kontaktmannaskap f\u00f6r flera kunder, detta inneb\u00e4r att man \u00e4ven har kontakt med anh\u00f6riga och andra samarbetspartner. Vi arbetar i tv\u00e4rprofessionella team med kunden i fokus.\n\nVi f\u00f6rflyttar oss mellan kunderna genom att g\u00e5, cykla eller k\u00f6ra bil. I G\u00e4vle kommun har vi 11 hemtj\u00e4nstomr\u00e5den och du kommer att arbeta i S\u00e4tra hemtj\u00e4nst.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har godk\u00e4nd utbildning fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\nErfarenhet av arbete inom \u00e4ldreomsorg ser vi som ett krav och har du erfarenhet av arbete med personer med demenssjukdom \u00e4r det meriterande.\nDu beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket och kan uttrycka dig b\u00e5de i tal och skrift.\nK\u00f6rkort och k\u00f6rvana f\u00f6r manuellt v\u00e4xlad bil \u00e4r ett krav samt att du kan cykla och har cykelvana.\n\nSom person tar du initiativ i sociala sammanhang och har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta med andra m\u00e4nniskor; att lyssna, visa empati och respekt. Du \u00e4r prestigel\u00f6s och uppm\u00e4rksammar och bel\u00f6nar andras bidrag. Du anpassar dig till olika situationer, och har f\u00f6rm\u00e5gan att \u00e4ndra ditt syn- och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar.\n\nIntervjuer kommer att p\u00e5b\u00f6rjas innan ans\u00f6kningstiden har l\u00f6pt ut.\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nV\u00e4lf\u00e4rd G\u00e4vles medarbetare g\u00f6r G\u00e4vle tryggare f\u00f6r \u00e4ldre, personer med funktionsneds\u00e4ttning och m\u00e4nniskor i utsatta situationer. Vi jobbar \u00e4ven med att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r vuxnas l\u00e4rande och f\u00f6r personlig utveckling. Vi erbjuder framtidsyrken som b\u00e5de utmanar och utvecklar och du jobbar med s\u00e5nt som \u00e4r viktigt p\u00e5 riktigt. Tillsammans g\u00f6r vi G\u00e4vle tryggare!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom medarbetare ger du st\u00f6d med v\u00e4rdighet och respekt f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l integritet som sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. Alla m\u00f6ten med v\u00e5ra kunder ska pr\u00e4glas av v\u00e4rme och engagemang, m\u00e4nniska till m\u00e4nniska. Det inneb\u00e4r att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbeta med att skapa en god relation som har sin grund i f\u00f6rtroende, tillit och trygghet. Det inneb\u00e4r ocks\u00e5 att utifr\u00e5n varje kunds vilja och f\u00f6ruts\u00e4ttningar ge st\u00f6d och struktur till ett bra och v\u00e4rdigt liv.\n\nAtt arbeta inom hemtj\u00e4nst inneb\u00e4r att du arbetar i v\u00e5ra kunders hem och utf\u00f6r de arbetsuppgifter som kunden \u00e4r beviljad. En arbetsdag kan inneb\u00e4ra att du hj\u00e4lper till med personlig hygien, m\u00e5ltider, sociala aktiviteter, ink\u00f6p, st\u00e4dning och hj\u00e4lp med mediciner. Vi arbetar utifr\u00e5n ett personcentrerat arbetss\u00e4tt. I uppdraget ing\u00e5r att ha kontaktmannaskap f\u00f6r flera kunder, detta inneb\u00e4r att man \u00e4ven har kontakt med anh\u00f6riga och andra samarbetspartner. Vi arbetar i tv\u00e4rprofessionella team med kunden i fokus.\n\nVi f\u00f6rflyttar oss mellan kunderna genom att g\u00e5, cykla eller k\u00f6ra bil. I G\u00e4vle kommun har vi 11 hemtj\u00e4nstomr\u00e5den och du kommer att arbeta i S\u00e4tra hemtj\u00e4nst.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har godk\u00e4nd utbildning fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig.\nErfarenhet av arbete inom \u00e4ldreomsorg ser vi som ett krav och har du erfarenhet av arbete med personer med demenssjukdom \u00e4r det meriterande.\nDu beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket och kan uttrycka dig b\u00e5de i tal och skrift.\nK\u00f6rkort och k\u00f6rvana f\u00f6r manuellt v\u00e4xlad bil \u00e4r ett krav samt att du kan cykla och har cykelvana.\n\nSom person tar du initiativ i sociala sammanhang och har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta med andra m\u00e4nniskor; att lyssna, visa empati och respekt. Du \u00e4r prestigel\u00f6s och uppm\u00e4rksammar och bel\u00f6nar andras bidrag. Du anpassar dig till olika situationer, och har f\u00f6rm\u00e5gan att \u00e4ndra ditt syn- och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar.\n\nIntervjuer kommer att p\u00e5b\u00f6rjas innan ans\u00f6kningstiden har l\u00f6pt ut.\n\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 15:10:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002338", "arbetsgivareId": "10820026", "arbetsgivareNamn": "G\u00e4vle kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00e4vle kommun,   V\u00e4lf\u00e4rd G\u00e4vle", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=04522307-4f0a-4223-8ab5-523b842e0fb0&publishCode=AMS&TK=5cfba6a6-beb3-45eb-81f3-b897361b4e8b", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50728", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Magasinsplan 19 80310 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00e4vle kommun", "postnr": "80184", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Magasinsplan 19 80310 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615558213916, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}