{"annonsId": 24612187, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1397-385076", "annonsrubrik": "Sommarskola \u00e5k 8-9 Uddevalla kommun", "annonstext": "Vi \u00e4r allt fler som v\u00e4ljer att bo i Uddevalla. Kommunen v\u00e4xer stadigt och har idag drygt 55 000 inv\u00e5nare. H\u00e4r har vi hav, skog och fj\u00e4ll n\u00e4ra inp\u00e5 och dessutom ett rikt n\u00e4ringsliv som pr\u00e4glas av sm\u00e5f\u00f6retagande och god samverkan.\n\nI Uddevalla kommun str\u00e4var vi aktivt efter m\u00e5ngfald genom att v\u00e4rdes\u00e4tta och rekrytera medarbetare med olika bakgrund. Vi bedriver ett aktivt h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete med m\u00e5ls\u00e4ttningen att vara en attraktiv arbetsgivare och en h\u00e4lsofr\u00e4mjande organisation. I m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor \u00e4r v\u00e5ra ledord \u00f6ppenhet, respekt och professionalitet. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle - f\u00f6r alla inv\u00e5nare.\n\nHj\u00e4rtat i Bohusl\u00e4n, liv, lust och l\u00e4ge ger livskvalitet!\n\n\r\n\r\nBeskrivning\n\n7 l\u00e4rare till sommarskolan i Uddevalla \u00e5k 8-9 i \u00e4mnena svenska, svenska som andraspr\u00e5k, engelska, matematik, SO och NO.\r\n\r\nArbetsuppgifter\n\nUndervisning, planering och betygss\u00e4ttning samt samverkan och samarbete med \u00f6vriga l\u00e4rare och personal inom sommarskolan.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad och legitimerad l\u00e4rare i n\u00e5got eller n\u00e5gra av \u00e4mnena. Erfarenhet av att undervisa \u00e5k 8-9 \u00e4r meriterande.\n\nDu har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r kvalitetsmedveten och drivs av en vilja att arbeta m\u00e5linriktat och att \u00e5stadkomma resultat. Du planerar, organiserar och prioriterar arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt.\n\nDu skapar engagemang och delaktighet hos eleverna i deras l\u00e4rande. Du planerar, organiserar och genomf\u00f6r arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt utifr\u00e5n nationella styrdokument. Du \u00e4r l\u00f6sningsinriktad och flexibel i ditt pedagogiska f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och kan klara av att hantera elever p\u00e5 olika niv\u00e5er inom samma grupp.\n\n \n\nVi f\u00e4ster \u00e4ven stor vikt vid de personliga egenskaper som vi bed\u00f6mer kr\u00e4vs f\u00f6r att fungera v\u00e4l inom yrket som t.ex. personlig mognad, f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, strukturerad, uth\u00e5llig och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer.\n\n \n\nF\u00f6r tj\u00e4nster d\u00e4r l\u00e4rarlegitimation/examensbevis/studieintyg kr\u00e4vs ska detta l\u00e4mnas in f\u00f6re anst\u00e4llning. \n\nAnst\u00e4llning sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas. F\u00f6r tj\u00e4nster d\u00e4r arbetet inneb\u00e4r direkt och regelbunden kontakt med barn och ungdomar, samt f\u00f6r verksamhet inom LSS, v\u00e5rd- och omsorg, h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rd, psykiatrisk v\u00e5rd och missbruksv\u00e5rd, ska giltigt utdrag ur polisens belastningsregister visas upp alternativt l\u00e4mnas in f\u00f6re anst\u00e4llning. T\u00e4nk p\u00e5 att det kan ta tid att f\u00e5 utdraget s\u00e5 best\u00e4ll det i god tid f\u00f6r att rekryteringsprocessen inte ska f\u00f6rdr\u00f6jas.\n\nF\u00f6r dig som inte \u00e4r medborgare inom EU/EES-omr\u00e5det kr\u00e4vs arbetstillst\u00e5nd, detta g\u00e4ller inte dig som har permanent uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd. Arbetstillst\u00e5ndet ska uppvisas vid intervjutillf\u00e4llet.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Vi \u00e4r allt fler som v\u00e4ljer att bo i Uddevalla. Kommunen v\u00e4xer stadigt och har idag drygt 55 000 inv\u00e5nare. H\u00e4r har vi hav, skog och fj\u00e4ll n\u00e4ra inp\u00e5 och dessutom ett rikt n\u00e4ringsliv som pr\u00e4glas av sm\u00e5f\u00f6retagande och god samverkan.\n\n\nI Uddevalla kommun str\u00e4var vi aktivt efter m\u00e5ngfald genom att v\u00e4rdes\u00e4tta och rekrytera medarbetare med olika bakgrund. Vi bedriver ett aktivt h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete med m\u00e5ls\u00e4ttningen att vara en\u00a0attraktiv arbetsgivare och en h\u00e4lsofr\u00e4mjande organisation. I m\u00f6tet med andra m\u00e4nniskor \u00e4r v\u00e5ra ledord \u00f6ppenhet, respekt och professionalitet. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle - f\u00f6r alla inv\u00e5nare.\n\n\nHj\u00e4rtat i Bohusl\u00e4n, liv, lust och l\u00e4ge ger livskvalitet!\n\n\n\r\n\r\nBeskrivning\n\n7 l\u00e4rare till sommarskolan i Uddevalla \u00e5k 8-9 i \u00e4mnena svenska, svenska som andraspr\u00e5k, engelska, matematik, SO och NO.\r\n\r\nArbetsuppgifter\n\nUndervisning, planering och betygss\u00e4ttning samt samverkan och samarbete med \u00f6vriga l\u00e4rare och personal inom sommarskolan.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad och legitimerad l\u00e4rare i n\u00e5got eller n\u00e5gra av \u00e4mnena. Erfarenhet av att undervisa \u00e5k 8-9 \u00e4r meriterande.\n\nDu har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r kvalitetsmedveten och drivs av en vilja att arbeta m\u00e5linriktat och att \u00e5stadkomma resultat. Du planerar, organiserar och prioriterar arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt.\n\nDu skapar engagemang och delaktighet hos eleverna i deras l\u00e4rande. Du planerar, organiserar och genomf\u00f6r arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt utifr\u00e5n nationella styrdokument. Du \u00e4r l\u00f6sningsinriktad och flexibel i ditt pedagogiska f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och kan klara av att hantera elever p\u00e5 olika niv\u00e5er inom samma grupp.\n\n\u00a0\n\nVi f\u00e4ster \u00e4ven stor vikt vid de personliga egenskaper som vi bed\u00f6mer kr\u00e4vs f\u00f6r att fungera v\u00e4l inom yrket som t.ex. personlig mognad, f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, strukturerad, uth\u00e5llig och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer.\n\n\u00a0\n\nF\u00f6r tj\u00e4nster d\u00e4r l\u00e4rarlegitimation/examensbevis/studieintyg kr\u00e4vs ska detta l\u00e4mnas in f\u00f6re anst\u00e4llning. \n\n\n\nAnst\u00e4llning sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas. F\u00f6r tj\u00e4nster d\u00e4r arbetet inneb\u00e4r direkt och regelbunden kontakt med barn och ungdomar, samt f\u00f6r verksamhet inom LSS, v\u00e5rd- och omsorg, h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rd, psykiatrisk v\u00e5rd och missbruksv\u00e5rd, ska giltigt utdrag ur polisens belastningsregister visas upp alternativt l\u00e4mnas in f\u00f6re anst\u00e4llning. T\u00e4nk p\u00e5 att det kan ta tid att f\u00e5 utdraget s\u00e5 best\u00e4ll det i god tid f\u00f6r att rekryteringsprocessen inte ska f\u00f6rdr\u00f6jas.\n\nF\u00f6r dig som inte \u00e4r medborgare inom EU/EES-omr\u00e5det kr\u00e4vs arbetstillst\u00e5nd, detta g\u00e4ller inte dig som har permanent uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd. Arbetstillst\u00e5ndet ska uppvisas vid intervjutillf\u00e4llet.\n\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 09:44:14", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 20210609\r\nVisstidsanst\u00e4llning till  ", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001397", "arbetsgivareId": "10819960", "arbetsgivareNamn": "Uddevalla kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uddevalla kommun, Barn- och utbildning", "ansokningssattWebbadress": "https://uddevalla.varbi.com/what:job/jobID:385076/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/69", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kaserng\u00e5rden 1 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kaserng\u00e5rden 1 A", "postnr": "45134", "postort": "Uddevalla", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kaserng\u00e5rden 1 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615452254846, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xQc2_SzA_rHK", "namn": "Uddevalla"}, "latitud": "58.3498", "longitud": "11.935649", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}