{"annonsId": 24610697, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1561-6685812215111652714", "annonsrubrik": "Arbetsterapeut", "annonstext": "Enheten f\u00f6r kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd ansvarar f\u00f6r hemsjukv\u00e5rd och rehabilitering/habilitering inom omr\u00e5dena funktionshinder och socialpsykiatri. Denna tj\u00e4nst riktar sig mot ett arbete inom funktionshinder. Det \u00f6vergripande m\u00e5let f\u00f6r verksamheten \u00e4r full delaktighet och j\u00e4mlikhet som g\u00f6r att personer med funktionsneds\u00e4ttningar f\u00e5r m\u00f6jlighet att leva som andra. \n\nVi arbetar l\u00f6pande med kvalitetsh\u00f6jningar och f\u00f6rb\u00e4ttringar i v\u00e5r verksamhet och har nu tillsatt en metodhandledare inom rehab som en del i att driva v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete fram\u00e5t. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu en legitimerad arbetsterapeut som ska ers\u00e4tta v\u00e5r nuvarande arbetsterapeut som intar rollen som metodhandelare fram\u00e5t.\n\nVi ut\u00f6kar just nu v\u00e5r verksamhet med en Metodhandledare med inriktning mot Rehab och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en legitimerad arbetsterapeut, som ers\u00e4ttare f\u00f6r nuvarande arbetsterapeut som g\u00e5r in i ny tj\u00e4nst som Metodhandledare f\u00f6r enheten.  \n\r\n\r\nVill du jobba p\u00e5 en arbetsplats med optimism och fram\u00e5tanda? D\u00e4r saker och ting h\u00e4nder och d\u00e4r du som medarbetare kan trivas, utvecklas och vara med och p\u00e5verka? D\u00e5 \u00e4r Sociala omsorgsf\u00f6rvaltningen n\u00e5got f\u00f6r dig. H\u00e4r erbjuds ett stimulerande arbete mot en sp\u00e4nnande patientgrupp.\r\n\r\nUtifr\u00e5n ett indelat omr\u00e5de kommer du att vara patientansvarig arbetsterapeut. Huvudsakligen kommer du att arbeta med bed\u00f6mning, behandling, tr\u00e4ning, ergonomi och f\u00f6rflyttningsteknik samt hj\u00e4lpmedelsutprovning. Som arbetsterapeut kommer du att ing\u00e5 i teamet runt patienten utifr\u00e5n din specifika kompetens. En viktig del i arbetet \u00e4r att handleda och delegera h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser till omv\u00e5rdnadspersonal. Att skapa inflytande och delaktighet f\u00f6r patienter och anh\u00f6riga st\u00e5r i fokus. Dokumentation sker i journalsystemet VIVA.\n\n\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut med engagemang och vilja att vara med och vidareutveckla v\u00e5r enhet. Du skall tycka om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men samtidigt uppskatta att vara en del av ett team som jobbar mot samma m\u00e5l. Du b\u00f6r ha god organisations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ett stort m\u00e5tt av flexibilitet. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. B- k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\r\n\nVi erbjuder dig professionella kollegor som \u00e4r engagerade i sitt jobb och har drivkraften att skapa en bra organisation med gott samarbete och god arbetsmilj\u00f6. Ut\u00f6ver detta erbjuds du som anst\u00e4lld bra personalf\u00f6rm\u00e5ner i form av friskv\u00e5rdbidrag, fria bad och bes\u00f6k p\u00e5 friluftsg\u00e5rdar samt m\u00f6jligheter att delta p\u00e5 v\u00e5r personalklubb Merkrafts uppskattade aktiviteter och arrangemang. \n\nVi arbetar med l\u00f6pande urval och kommer kontinuerligt kalla till intervju.", "annonstextFormaterad": "Enheten f\u00f6r kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd ansvarar f\u00f6r hemsjukv\u00e5rd och rehabilitering/habilitering inom omr\u00e5dena funktionshinder och socialpsykiatri. Denna tj\u00e4nst riktar sig mot ett arbete inom funktionshinder. Det \u00f6vergripande m\u00e5let f\u00f6r verksamheten \u00e4r full delaktighet och j\u00e4mlikhet som g\u00f6r att personer med funktionsneds\u00e4ttningar f\u00e5r m\u00f6jlighet att leva som andra. \n\nVi arbetar l\u00f6pande med kvalitetsh\u00f6jningar och f\u00f6rb\u00e4ttringar i v\u00e5r verksamhet och har nu tillsatt en metodhandledare inom rehab som en del i att driva v\u00e5rt systematiska kvalitetsarbete fram\u00e5t. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu en legitimerad arbetsterapeut som ska ers\u00e4tta v\u00e5r nuvarande arbetsterapeut som intar rollen som metodhandelare fram\u00e5t.\n\nVi ut\u00f6kar just nu v\u00e5r verksamhet med en Metodhandledare med inriktning mot Rehab och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en legitimerad arbetsterapeut, som ers\u00e4ttare f\u00f6r nuvarande arbetsterapeut som g\u00e5r in i ny tj\u00e4nst som Metodhandledare f\u00f6r enheten.  \n\r\n\r\nVill du jobba p\u00e5 en arbetsplats med optimism och fram\u00e5tanda? D\u00e4r saker och ting h\u00e4nder och d\u00e4r du som medarbetare kan trivas, utvecklas och vara med och p\u00e5verka? D\u00e5 \u00e4r Sociala omsorgsf\u00f6rvaltningen n\u00e5got f\u00f6r dig. H\u00e4r erbjuds ett stimulerande arbete mot en sp\u00e4nnande patientgrupp.\r\n\r\nUtifr\u00e5n ett indelat omr\u00e5de kommer du att vara patientansvarig arbetsterapeut. Huvudsakligen kommer du att arbeta med bed\u00f6mning, behandling, tr\u00e4ning, ergonomi och f\u00f6rflyttningsteknik samt hj\u00e4lpmedelsutprovning. Som arbetsterapeut kommer du att ing\u00e5 i teamet runt patienten utifr\u00e5n din specifika kompetens. En viktig del i arbetet \u00e4r att handleda och delegera h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser till omv\u00e5rdnadspersonal. Att skapa inflytande och delaktighet f\u00f6r patienter och anh\u00f6riga st\u00e5r i fokus. Dokumentation sker i journalsystemet VIVA.\n\n\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut med engagemang och vilja att vara med och vidareutveckla v\u00e5r enhet. Du skall tycka om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men samtidigt uppskatta att vara en del av ett team som jobbar mot samma m\u00e5l. Du b\u00f6r ha god organisations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ett stort m\u00e5tt av flexibilitet. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. B- k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\r\n\nVi erbjuder dig professionella kollegor som \u00e4r engagerade i sitt jobb och har drivkraften att skapa en bra organisation med gott samarbete och god arbetsmilj\u00f6. Ut\u00f6ver detta erbjuds du som anst\u00e4lld bra personalf\u00f6rm\u00e5ner i form av friskv\u00e5rdbidrag, fria bad och bes\u00f6k p\u00e5 friluftsg\u00e5rdar samt m\u00f6jligheter att delta p\u00e5 v\u00e5r personalklubb Merkrafts uppskattade aktiviteter och arrangemang. \n\nVi arbetar med l\u00f6pande urval och kommer kontinuerligt kalla till intervju.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 15:31:35", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.boras.se/ledigajobb", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid\r\nTilltr\u00e4de snarast eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt avtal", "organisationsnummer": "2120001561", "arbetsgivareId": "10819973", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bor\u00e5s Stad", "ansokningssattWebbadress": "http://www.boras.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "30:2021:15", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sociala omsorgsf\u00f6rvaltningen", "postnr": "50180", "postort": "Bor\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615386695259, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}