{"annonsId": 24617913, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-3005-30465", "annonsrubrik": "Fritidsledare", "annonstext": "Fritid \u00d6stra\r\n\r\nVi p\u00e5 Fritid \u00d6stra i Uppsala kommun s\u00f6ker nu dig som drivs av att ha ett jobb som g\u00f6r skillnad till tj\u00e4nsten som fritidsledare. \u00c4r du en person med h\u00f6g empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och en accepterande inst\u00e4llning till m\u00e4nniskor i din omgivning? D\u00e5 tycker vi att du ska ta chansen att bli v\u00e5r n\u00e4sta kollega p\u00e5 Gr\u00e4nby fritidsg\u00e5rd!\n\nV\u00e5rt uppdrag \u00e4r att utifr\u00e5n h\u00e4lsa, l\u00e4rande, kultur, j\u00e4mst\u00e4lldhet, delaktighet, allas lika v\u00e4rde, samverkan och entrepren\u00f6rskap/utveckla sitt intresse att bedriva:\n\n\u2022  fritidsklubbsverksamhet f\u00f6r barn i \u00e5ldern 10-12 \u00e5r i direkt anslutning till skolans slut och p\u00e5 skollov\n\u2022 ton\u00e5rsverksamhet f\u00f6r ungdomar i \u00e5ldern 13-18 \u00e5r p\u00e5 deras fria tid\n\u2022 gemensamma evenemang f\u00f6r ungdomar tillsammans med Fritid Uppsalas fritidsg\u00e5rdar. \n\nGr\u00e4nby fritidsg\u00e5rd \u00e4r en del av Allaktivitetshus Gr\u00e4nby och i samverkan med skolan och andra akt\u00f6rer ska vi bedriva frukost, servering och aktiviteter i direkt anslutning till skoldagens slut och aktiviteter p\u00e5 kv\u00e4llar och helger.\n\nL\u00e4s mer om fritidsklubbar (http://www.fritidsklubbar.uppsala.se)   L\u00e4s mer om fritidsg\u00e5rdar (http://www.fritidsgardar.uppsala.se)\n\nDitt uppdrag\nVi s\u00f6ker medarbetare som tillsammans med sina kollegor ska planera, leda, utv\u00e4rdera och utveckla fritidsklubbsverksamheten (10-12 \u00e5r) och ton\u00e5rsverksamheten (13-18 \u00e5r).\nTon\u00e5rsverksamheten bedrivs p\u00e5 ungdomarnas fria tid och inneb\u00e4r kv\u00e4lls och helgarbete enligt schema. Som fritidsledare arbetar du med alla verksamheter.\nI allaktivitetshus Gr\u00e4nby samverkar vi med skolan och andra akt\u00f6rer f\u00f6r att erbjuda ett brett utbud av aktiviteter i en trygg milj\u00f6.\n\n\u2022 Genom samverkan med bland annat skolan, v\u00e5rdnadshavarna, socialtj\u00e4nsten, bibliotek, studief\u00f6rbund och f\u00f6reningar arbeta f\u00f6r att skapa en meningsfull fritid f\u00f6r barn och unga.\n\u2022 Skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar och inspirera barn och unga till l\u00e4rande och utveckla det man \u00e4r intresserad av.\n\u2022 Ta tillvara p\u00e5 barn och ungas engagemang, kreativitet och f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e4ra sig nya saker.\n\u2022 Arbeta aktivt med v\u00e5rt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, det goda bem\u00f6tandet och allas lika v\u00e4rde f\u00f6r att alla barn och unga ska uppleva att de m\u00e5r bra n\u00e4r de \u00e4r i verksamheterna.\n\nVi erbjuder barn och unga trygga aktiviteter fyllda med gl\u00e4dje och lust\n\nDin bakgrund\nVi s\u00f6ker dig som har fritidsledarutbildning och annan pedagogisk utbildning. Du har \u00e4ven erfarenhet av arbete med barn och ungdomar.\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med barn och ungdomar med funktionsvariationer, psykisk oh\u00e4lsa eller med emotionella och/eller sociala sv\u00e5righeter. Det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande om du har ledarskapsutbildning eller utbildning i normkritiskt arbete.\n\nDu har h\u00f6g empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och en accepterande inst\u00e4llning till m\u00e4nniskor i din omgivning. N\u00e4r du arbetar tillsammans med andra tar du egna initiativ och s\u00e4tter ig\u00e5ng aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 resultat. Vidare \u00e4r du en person som f\u00f6rs\u00e4krar dig om att mottagaren har uppfattat budskapet korrekt. Du ser sakers vidare konsekvenser och anpassar dina handlingar till dessa. Sist men inte minst s\u00f6ker vi dig som samarbetar bra med andra m\u00e4nniskor och har f\u00f6rm\u00e5gan att snabbt \u00e4ndra ditt syns\u00e4tt och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du \u00e4r lugn och samlad i pressade situationer\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME, Enhetschef Fritid \u00f6stra,  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nKommunal  TELEPHONENO , Vision  TELEPHONENO .\n\nHar du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till kulturf\u00f6rvaltningen. F\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r den strategiska planeringen inom kulturn\u00e4mndens ansvarsomr\u00e5de och merparten av kommunens kulturverksamhet samt verksamhet f\u00f6r barn och unga. F\u00f6rvaltningen handl\u00e4gger ocks\u00e5 st\u00f6d och stipendier till det fria kulturlivet, studief\u00f6rbund och f\u00f6reningslivet i Uppsala kommun. F\u00f6rvaltningen best\u00e5r av fem avdelningar: Kulturf\u00f6rvaltningens stab, Bibliotek Uppsala, Fritid Uppsala, Uppsala konst och kulturarv samt Uppsala kulturskola.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 [url=https://www.uppsala.se/kommun-och-politik/organisation/forvaltningar/kulturforvaltningen/?selectedyear=\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "annonstextFormaterad": "Fritid \u00d6stra\r\n\r\nVi p\u00e5 Fritid \u00d6stra i Uppsala kommun s\u00f6ker nu dig som drivs av att ha ett jobb som g\u00f6r skillnad till tj\u00e4nsten som fritidsledare. \u00c4r du en person med h\u00f6g empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och en accepterande inst\u00e4llning till m\u00e4nniskor i din omgivning? D\u00e5 tycker vi att du ska ta chansen att bli v\u00e5r n\u00e4sta kollega p\u00e5 Gr\u00e4nby fritidsg\u00e5rd!\n\nV\u00e5rt uppdrag \u00e4r att utifr\u00e5n h\u00e4lsa, l\u00e4rande, kultur, j\u00e4mst\u00e4lldhet, delaktighet, allas lika v\u00e4rde, samverkan och entrepren\u00f6rskap/utveckla sitt intresse att bedriva:\n\n\u2022  fritidsklubbsverksamhet f\u00f6r barn i \u00e5ldern 10-12 \u00e5r i direkt anslutning till skolans slut och p\u00e5 skollov\n\u2022 ton\u00e5rsverksamhet f\u00f6r ungdomar i \u00e5ldern 13-18 \u00e5r p\u00e5 deras fria tid\n\u2022 gemensamma evenemang f\u00f6r ungdomar tillsammans med Fritid Uppsalas fritidsg\u00e5rdar. \n\nGr\u00e4nby fritidsg\u00e5rd \u00e4r en del av Allaktivitetshus Gr\u00e4nby och i samverkan med skolan och andra akt\u00f6rer ska vi bedriva frukost, servering och aktiviteter i direkt anslutning till skoldagens slut och aktiviteter p\u00e5 kv\u00e4llar och helger.\n\nL\u00e4s mer om fritidsklubbar (http://www.fritidsklubbar.uppsala.se)   L\u00e4s mer om fritidsg\u00e5rdar (http://www.fritidsgardar.uppsala.se)\n\nDitt uppdrag\nVi s\u00f6ker medarbetare som tillsammans med sina kollegor ska planera, leda, utv\u00e4rdera och utveckla fritidsklubbsverksamheten (10-12 \u00e5r) och ton\u00e5rsverksamheten (13-18 \u00e5r).\nTon\u00e5rsverksamheten bedrivs p\u00e5 ungdomarnas fria tid och inneb\u00e4r kv\u00e4lls och helgarbete enligt schema. Som fritidsledare arbetar du med alla verksamheter.\nI allaktivitetshus Gr\u00e4nby samverkar vi med skolan och andra akt\u00f6rer f\u00f6r att erbjuda ett brett utbud av aktiviteter i en trygg milj\u00f6.\n\n\n\u2022 Genom samverkan med bland annat skolan, v\u00e5rdnadshavarna, socialtj\u00e4nsten, bibliotek, studief\u00f6rbund och f\u00f6reningar arbeta f\u00f6r att skapa en meningsfull fritid f\u00f6r barn och unga.\n\u2022 Skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar och inspirera barn och unga till l\u00e4rande och utveckla det man \u00e4r intresserad av.\n\u2022 Ta tillvara p\u00e5 barn och ungas engagemang, kreativitet och f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e4ra sig nya saker.\n\u2022 Arbeta aktivt med v\u00e5rt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, det goda bem\u00f6tandet och allas lika v\u00e4rde f\u00f6r att alla barn och unga ska uppleva att de m\u00e5r bra n\u00e4r de \u00e4r i verksamheterna.\n\n\nVi erbjuder barn och unga trygga aktiviteter fyllda med gl\u00e4dje och lust\n\n\nDin bakgrund\nVi s\u00f6ker dig som har fritidsledarutbildning och annan pedagogisk utbildning. Du har \u00e4ven erfarenhet av arbete med barn och ungdomar.\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med barn och ungdomar med funktionsvariationer, psykisk oh\u00e4lsa eller med emotionella och/eller sociala sv\u00e5righeter. Det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande om du har ledarskapsutbildning eller utbildning i normkritiskt arbete.\n\nDu har h\u00f6g empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och en accepterande inst\u00e4llning till m\u00e4nniskor i din omgivning. N\u00e4r du arbetar tillsammans med andra tar du egna initiativ och s\u00e4tter ig\u00e5ng aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 resultat. Vidare \u00e4r du en person som f\u00f6rs\u00e4krar dig om att mottagaren har uppfattat budskapet korrekt. Du ser sakers vidare konsekvenser och anpassar dina handlingar till dessa. Sist men inte minst s\u00f6ker vi dig som samarbetar bra med andra m\u00e4nniskor och har f\u00f6rm\u00e5gan att snabbt \u00e4ndra ditt syns\u00e4tt och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du \u00e4r lugn och samlad i pressade situationer\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME, Enhetschef Fritid \u00f6stra,  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nKommunal  TELEPHONENO , Vision  TELEPHONENO .\n\nHar du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till kulturf\u00f6rvaltningen. F\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r den strategiska planeringen inom kulturn\u00e4mndens ansvarsomr\u00e5de och merparten av kommunens kulturverksamhet samt verksamhet f\u00f6r barn och unga. F\u00f6rvaltningen handl\u00e4gger ocks\u00e5 st\u00f6d och stipendier till det fria kulturlivet, studief\u00f6rbund och f\u00f6reningslivet i Uppsala kommun. F\u00f6rvaltningen best\u00e5r av fem avdelningar: Kulturf\u00f6rvaltningens stab, Bibliotek Uppsala, Fritid Uppsala, Uppsala konst och kulturarv samt Uppsala kulturskola.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 [url=https://www.uppsala.se/kommun-och-politik/organisation/forvaltningar/kulturforvaltningen/?selectedyear=\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 15:05:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare. 100%. \r\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120003005", "arbetsgivareId": "10820072", "arbetsgivareNamn": "Uppsala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uppsala kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://uppsala.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=30465&RefNo=KTN-2021-00182", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "KTN-2021-00182", "yrkesroll": {"varde": "ZnNn_D2K_pTi", "namn": "Fritidsledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ZnNn_D2K_pTi", "namn": "Fritidsledare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "-", "postnr": "75375", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615557932149, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}