{"annonsId": 24617195, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556733-8727-4601", "annonsrubrik": "Lagerchef med fram\u00e5tanda till Weidm\u00fcller AB", "annonstext": "Om kunden\nI mer \u00e4n 160 \u00e5r har Weidm\u00fcller AB varit synonymt med kraft, kompetens och tillf\u00f6rlitlighet inom maskinteknik, processindustri, utrustningstillverkare, energisektorn och fordonsteknik. Weidm\u00fcller AB st\u00f6djer sina kunder och partners i mer \u00e4n 80 l\u00e4nder genom att leverera innovativt tekniska l\u00f6sningar och tj\u00e4nster, samt bem\u00f6ter dem som j\u00e4mb\u00f6rdiga parter. Vare sig det handlar om biltillverkning, elproduktion eller vattenhantering - klarar knappast n\u00e5gon av dagens industrier sig utan elektronik och bra tekniska anslutningar- och det \u00e4r precis vad Weidm\u00fcller AB st\u00e5r f\u00f6r.\n\nG\u00e5 g\u00e4rna in och l\u00e4s mer p\u00e5 hemsidan www.weidmueller.se eller via Linked In www.linkedin.com/company/weidmuller-nordic\n\nArbetsbeskrivning\nWeidm\u00fcller AB befinner sig idag i en f\u00f6r\u00e4ndringsfas d\u00e4r fr\u00e5gor r\u00f6rande Malm\u00f6-lagrets lager och logistik utvecklas. Lagret t\u00e4cker Weidm\u00fcllers f\u00f6rs\u00e4ljning i Sverige och beh\u00f6ver optimeras bl.a. b\u00e5de vad det g\u00e4ller artiklar samt fl\u00f6de i in- och utleverans. Personen i tj\u00e4nsten som lagerchef beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r vara en p\u00e5drivare och har en positiv inst\u00e4llning till att f\u00f6rnya- och genomf\u00f6ra f\u00f6r\u00e4ndring.\n\nTj\u00e4nsten kommer att innefatta personalansvar f\u00f6r lager-teamet som i dagsl\u00e4get best\u00e5r av 4-5 erfarna medarbetare. Du som ny lagerchef kommer till en b\u00f6rjan att analysera r\u00e5dande fl\u00f6den och arbetss\u00e4tt f\u00f6r att succesivt p\u00e5b\u00f6rja resan att optimera s\u00e5v\u00e4l leverans och ekonomi som artikelsortimentet. Detta inneb\u00e4r att din dag genomsyras av s\u00e5v\u00e4l planering och administrering som att agera ledare och p\u00e5drivare i den dagliga driften.\n\nUppdraget \u00e4r en rekrytering och slutgiltig kandidat kommer att erbjudas anst\u00e4llning direkt hos Weidm\u00fcller AB - en stor internationell akt\u00f6r med huvuds\u00e4te i Tyskland. Koncernspr\u00e5ket \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r engelska och aff\u00e4rssystemet man jobbar i \u00e4r SAP.\n\nUtbildning\nDu har genomf\u00f6rt fullst\u00e4ndig gymnasial utbildning och har du dessutom eftergymnasial utbildning med inriktning ekonomi/logistik \u00e4r det ett stort plus.\nDu beh\u00f6ver ha goda kunskaper i SAP och 5S. Goda engelska kunskaper i tal och skrift.\n\nErfarenhet\nTidigare har du jobbat ett par \u00e5r med lager- & logistik och b\u00f6r absolut ha personalansvar i n\u00e5gon form av ledande befattning. Du har med f\u00f6rdel goda erfarenheter av att ha genomdrivit f\u00f6r\u00e4ndring och implementering av olika arbetss\u00e4tt och processer.\n\nPersonliga kvalifikationer\nMed tanke p\u00e5 att du har gjort liknande uppdrag tidigare anser vi att du kommer kunna vara drivande, komma med nya f\u00f6rslag och arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndig. Det kr\u00e4vs ocks\u00e5 att du klarar av att genomf\u00f6ra och slutf\u00f6ra uppdrag.\n\nL\u00f6n och anst\u00e4llningsvillkor\nMarknadsm\u00e4ssig l\u00f6n enl. \u00f6.k.\nTillsvidare med initialt 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nAns\u00f6kan\nTills\u00e4ttning sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka din ans\u00f6kan redan idag. Ans\u00f6k p\u00e5 v\u00e5r hemsida genom att bifoga ditt CV och personliga brev via l\u00e4nk.\nFr\u00e5gor besvaras av ansvarig rekryterare FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 tel.  TELEPHONENO eller p\u00e5 mail  EMAIL .\n\nStartdatum\nSnarast m\u00f6jligt enl. \u00f6.k.", "annonstextFormaterad": "Om kunden\nI mer \u00e4n 160 \u00e5r har Weidm\u00fcller AB varit synonymt med kraft, kompetens och tillf\u00f6rlitlighet inom maskinteknik, processindustri, utrustningstillverkare, energisektorn och fordonsteknik. Weidm\u00fcller AB st\u00f6djer sina kunder och partners i mer \u00e4n 80 l\u00e4nder genom att leverera innovativt tekniska l\u00f6sningar och tj\u00e4nster, samt bem\u00f6ter dem som j\u00e4mb\u00f6rdiga parter. Vare sig det handlar om biltillverkning, elproduktion eller vattenhantering - klarar knappast n\u00e5gon av dagens industrier sig utan elektronik och bra tekniska anslutningar- och det \u00e4r precis vad Weidm\u00fcller AB st\u00e5r f\u00f6r.\n\nG\u00e5 g\u00e4rna in och l\u00e4s mer p\u00e5 hemsidan www.weidmueller.se eller via Linked In www.linkedin.com/company/weidmuller-nordic\n\n\n\nArbetsbeskrivning\nWeidm\u00fcller AB befinner sig idag i en f\u00f6r\u00e4ndringsfas d\u00e4r fr\u00e5gor r\u00f6rande Malm\u00f6-lagrets lager och logistik utvecklas. Lagret t\u00e4cker Weidm\u00fcllers f\u00f6rs\u00e4ljning i Sverige och beh\u00f6ver optimeras bl.a. b\u00e5de vad det g\u00e4ller artiklar samt fl\u00f6de i in- och utleverans. Personen i tj\u00e4nsten som lagerchef beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r vara en p\u00e5drivare och har en positiv inst\u00e4llning till att f\u00f6rnya- och genomf\u00f6ra f\u00f6r\u00e4ndring.\n\nTj\u00e4nsten kommer att innefatta personalansvar f\u00f6r lager-teamet som i dagsl\u00e4get best\u00e5r av 4-5 erfarna medarbetare. Du som ny lagerchef kommer till en b\u00f6rjan att analysera r\u00e5dande fl\u00f6den och arbetss\u00e4tt f\u00f6r att succesivt p\u00e5b\u00f6rja resan att optimera s\u00e5v\u00e4l leverans och ekonomi som artikelsortimentet. Detta inneb\u00e4r att din dag genomsyras av s\u00e5v\u00e4l planering och administrering som att agera ledare och p\u00e5drivare i den dagliga driften.\n\nUppdraget \u00e4r en rekrytering och slutgiltig kandidat kommer att erbjudas anst\u00e4llning direkt hos Weidm\u00fcller AB - en stor internationell akt\u00f6r med huvuds\u00e4te i Tyskland. Koncernspr\u00e5ket \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r engelska och aff\u00e4rssystemet man jobbar i \u00e4r SAP.\n\n\n\nUtbildning\nDu har genomf\u00f6rt fullst\u00e4ndig gymnasial utbildning och har du dessutom eftergymnasial utbildning med inriktning ekonomi/logistik \u00e4r det ett stort plus.\nDu beh\u00f6ver ha goda kunskaper i SAP och 5S. Goda engelska kunskaper i tal och skrift.\n\nErfarenhet\nTidigare har du jobbat ett par \u00e5r med lager- &amp; logistik och b\u00f6r absolut ha personalansvar i n\u00e5gon form av ledande befattning. Du har med f\u00f6rdel goda erfarenheter av att ha genomdrivit f\u00f6r\u00e4ndring och implementering av olika arbetss\u00e4tt och processer.\n\nPersonliga kvalifikationer\nMed tanke p\u00e5 att du har gjort liknande uppdrag tidigare anser vi att du kommer kunna vara drivande, komma med nya f\u00f6rslag och arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndig. Det kr\u00e4vs ocks\u00e5 att du klarar av att genomf\u00f6ra och slutf\u00f6ra uppdrag.\n\nL\u00f6n och anst\u00e4llningsvillkor\nMarknadsm\u00e4ssig l\u00f6n enl. \u00f6.k.\nTillsvidare med initialt 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nAns\u00f6kan\nTills\u00e4ttning sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka din ans\u00f6kan redan idag. Ans\u00f6k p\u00e5 v\u00e5r hemsida genom att bifoga ditt CV och personliga brev via l\u00e4nk.\nFr\u00e5gor besvaras av ansvarig rekryterare FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 tel.  TELEPHONENO eller p\u00e5 mail  EMAIL .\n\nStartdatum\nSnarast m\u00f6jligt enl. \u00f6.k.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 13:44:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.palmpartners.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5567338727", "arbetsgivareId": "20420468", "arbetsgivareNamn": "Palm & Partners Bemanning AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Palm & Partners Professional AB", "ansokningssattWebbadress": "https://career.palmpartners.se/jobb/4601/annons", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4601", "yrkesroll": {"varde": "ebKB_MDe_9pQ", "namn": "Lagerchef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ebKB_MDe_9pQ", "namn": "Lagerchef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Gamletullsgatan 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Gamletullsgatan 12", "postnr": "30227", "postort": "Halmstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Gamletullsgatan 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615553082140, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}