{"annonsId": 24613748, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3820", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare till Kommunikationsskolan", "annonstext": "Ref: 20210602 \n\nArbetsuppgifter\n\u00c5k 5 p\u00e5 Kommunikationsskolan beh\u00f6ver en ny mentor!\n\nVi s\u00f6ker en speciall\u00e4rare som ska ansvara f\u00f6r att planera och genomf\u00f6ra undervisningen i v\u00e5r \u00e5k 5. I klassen g\u00e5r nio elever och i tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven mentorsuppdraget. I klassen arbetar f\u00f6rutom du \u00e4ven tv\u00e5 l\u00e4rarassistenter och en logoped. Du ska tillsammans med dina kollegor verka f\u00f6r att eleverna ska f\u00e5 en s\u00e5 god utveckling som m\u00f6jligt, s\u00e5v\u00e4l kunskapsm\u00e4ssigt som socialt. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag och ha ett n\u00e4ra samarbete med kollegor.\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare med speciall\u00e4rarexamen. Du har beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5k. 4-6. Vi vill att du ska ha erfarenhet av att arbeta med elever med spr\u00e5kst\u00f6rning och npf-diagnoser. Dessutom vill vi att du ska ha grundl\u00e4ggande kunskaper i TAKK samt arbeta utifr\u00e5n ett l\u00e5gaffektivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Utifr\u00e5n v\u00e5ra elevers funktionsvariation \u00e4r det viktigt att du talar och skriver tydlig svenska.\n\nDu har en god insikt och kunskap i skolans styrdokument och kan till\u00e4mpa dem i ditt dagliga arbete. Du har en god didaktisk och pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan d\u00e4rmed ocks\u00e5 leda och organisera arbetet mot eleven/eleverna f\u00f6r att skapa studiero och en god l\u00e4randemilj\u00f6 under hela dagen.\n\nUtifr\u00e5n evidensbaserad forskning ser vi att du kan utveckla ditt arbete och vi vill att du har en god vana av och k\u00e4nnedom om att arbeta med digitala verktyg. Sj\u00e4lvklart har du ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar f\u00f6r goda relationer med v\u00e5ra elever, deras v\u00e5rdnadshavare och alla dina kollegor p\u00e5 skolan.   \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nOm arbetsplatsen\nKommunikationsskolan \u00e4r en skola f\u00f6r elever med grav spr\u00e5kst\u00f6rning. Vi har cirka 75 elever i skol\u00e5r 1-9 och finns p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME- och Geijerskolan, men v\u00e5ra elever kommer fr\u00e5n hela Malm\u00f6 Stad. Vi f\u00f6ljer grundskolans l\u00e4roplan och anpassar undervisningen efter elevernas behov, alla v\u00e5ra elever har extra anpassningar och s\u00e4rskilt st\u00f6d. Vi har klasser med 6-9 elever och ansvaret f\u00f6r klassen delas mellan l\u00e4rare, pedagog och logoped. Hos oss arbetar alla spr\u00e5kutvecklande och upplevelsebaserat. Vi tar stort gemensamt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten och v\u00e5r rektor \u00e4r en n\u00e4rvarande pedagogisk ledare. Vi vill att du som s\u00f6ker tj\u00e4nst hos oss har ett l\u00e5gaffektivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, anv\u00e4nder dig av relationell pedagogik och har mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vill du veta mer om oss kan du lyssna p\u00e5 det h\u00e4r programmet fr\u00e5n UR: https://urskola.se/Produkter/201424-Lararrummet-Kommunikationsskolan-hjalper-barn-med- sprakstorningar\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013  stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013  varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\nOmfattning: 100%\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: 210809\n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5 https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta ovan n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210602 \n\nArbetsuppgifter\n\u00c5k 5 p\u00e5 Kommunikationsskolan beh\u00f6ver en ny mentor!\n\nVi s\u00f6ker en speciall\u00e4rare som ska ansvara f\u00f6r att planera och genomf\u00f6ra undervisningen i v\u00e5r \u00e5k 5. I klassen g\u00e5r nio elever och i tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven mentorsuppdraget. I klassen arbetar f\u00f6rutom du \u00e4ven tv\u00e5 l\u00e4rarassistenter och en logoped. Du ska tillsammans med dina kollegor verka f\u00f6r att eleverna ska f\u00e5 en s\u00e5 god utveckling som m\u00f6jligt, s\u00e5v\u00e4l kunskapsm\u00e4ssigt som socialt. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag och ha ett n\u00e4ra samarbete med kollegor.\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare med speciall\u00e4rarexamen. Du har beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5k. 4-6. Vi vill att du ska ha erfarenhet av att arbeta med elever med spr\u00e5kst\u00f6rning och npf-diagnoser. Dessutom vill vi att du ska ha grundl\u00e4ggande kunskaper i TAKK samt arbeta utifr\u00e5n ett l\u00e5gaffektivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Utifr\u00e5n v\u00e5ra elevers funktionsvariation \u00e4r det viktigt att du talar och skriver tydlig svenska.\n\nDu har en god insikt och kunskap i skolans styrdokument och kan till\u00e4mpa dem i ditt dagliga arbete. Du har en god didaktisk och pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan d\u00e4rmed ocks\u00e5 leda och organisera arbetet mot eleven/eleverna f\u00f6r att skapa studiero och en god l\u00e4randemilj\u00f6 under hela dagen.\n\nUtifr\u00e5n evidensbaserad forskning ser vi att du kan utveckla ditt arbete och vi vill att du har en god vana av och k\u00e4nnedom om att arbeta med digitala verktyg. Sj\u00e4lvklart har du ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar f\u00f6r goda relationer med\u00a0v\u00e5ra elever, deras\u00a0v\u00e5rdnadshavare och\u00a0alla dina\u00a0kollegor\u00a0p\u00e5 skolan.\u00a0\u00a0\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u00a0\n\nOm arbetsplatsen\nKommunikationsskolan \u00e4r en skola f\u00f6r elever med grav spr\u00e5kst\u00f6rning. Vi har cirka 75 elever i skol\u00e5r 1-9 och finns p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME- och Geijerskolan, men v\u00e5ra elever kommer fr\u00e5n hela Malm\u00f6 Stad. Vi f\u00f6ljer grundskolans l\u00e4roplan och anpassar undervisningen efter elevernas behov, alla v\u00e5ra elever har extra anpassningar och s\u00e4rskilt st\u00f6d. Vi har klasser med 6-9 elever och ansvaret f\u00f6r klassen delas mellan l\u00e4rare, pedagog och logoped. Hos oss arbetar alla spr\u00e5kutvecklande och upplevelsebaserat. Vi tar stort gemensamt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten och v\u00e5r rektor \u00e4r en n\u00e4rvarande pedagogisk ledare. Vi vill att du som s\u00f6ker tj\u00e4nst hos oss har ett l\u00e5gaffektivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, anv\u00e4nder dig av relationell pedagogik och har mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vill du veta mer om oss kan du lyssna p\u00e5 det h\u00e4r programmet fr\u00e5n UR:\u00a0https://urskola.se/Produkter/201424-Lararrummet-Kommunikationsskolan-hjalper-barn-med- sprakstorningar\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013 \u00a0stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013 \u00a0varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\nOmfattning: 100%\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: 210809\n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5 https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta ovan n\u00e4mnda kontaktpersoner.\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-11 14:21:03", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3820&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615468863200, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}