{"annonsId": 24616604, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0164-6688404075124371919", "annonsrubrik": "Arbetsterapeut till Barn och ungdomshabiliteringen, \u00d6rebro", "annonstext": "Vill du utmanas och ha kul p\u00e5 jobbet?\n\nVi letar efter dig som \u00e4r arbetsterapeut och som vill arbeta med barn- och ungdomar 0-21 \u00e5r som har olika funktionsneds\u00e4ttningar; r\u00f6relsehinder, utvecklingsst\u00f6rning, autismspektrumst\u00f6rning i kombination med utvecklingsst\u00f6rning, h\u00f6rsel- och synskador, ofta flera funktionsneds\u00e4ttningar i kombination. Du kommer att arbeta n\u00e4ra barnets/ungdomens familj och i samverkan med personal fr\u00e5n andra verksamheter samt det egna geografiska teamet p\u00e5 barn- och ungdomshabiliteringen.\n\nArbetsuppgifter: \nI arbetet p\u00e5 BUH m\u00f6ter du barnet/ungdomen i de olika milj\u00f6er som hen vistas i, t.ex. p\u00e5 f\u00f6rskola, skola, boende och i hemmet. I de varierande arbetsuppgifterna ing\u00e5r bed\u00f6mning och behandling av barnets/ungdomens funktions- och aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga bl.a. inom omr\u00e5dena personlig v\u00e5rd, f\u00f6rflyttning, kommunikation/kognition.\n\nDu genomf\u00f6r utprovningar, handledning och uppf\u00f6ljning av hj\u00e4lpmedel. Du bist\u00e5r f\u00f6r\u00e4ldrar n\u00e4r de s\u00f6ker bostads- och milj\u00f6anpassningar och deltar i BUH's gruppverksamhet. Vidare ger du information och r\u00e5d till f\u00f6r\u00e4ldrar, assistenter och andra samverkanspartners. Du kommer att ha regelbundna tr\u00e4ffar med teamet samt med yrkeskollegorna inom Barn- och ungdomshabiliteringen. Vi planerar din introduktion individuellt och du f\u00e5r en handledare som v\u00e4gleder dig in i arbetet. Varje \u00e5r ges ocks\u00e5 en introduktionsutbildning till nyanst\u00e4llda. Uppdraget f\u00f6r denna tj\u00e4nst utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5r mottagning i \u00d6rebro med arbetsomr\u00e5det norra \u00d6rebro stad.\r\n\r\nKvalifikationer:\nLegitimerad Arbetsterapeut\nB-k\u00f6rkort\nGod datavana\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet\r\n\r\nAnst\u00e4llningsform:\nTillsvidare, heltid.\n\nTilltr\u00e4de:\nSnarast eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUpplysningar:\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef,  TELEPHONENO EMAIL \n\nLotta Mundhenke, arbetsterapeut,  TELEPHONENO EMAIL \n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nSACO,  TELEPHONENO Hemsida: www.regionorebrolan.se\n\nSista ans\u00f6kningsdag:\n2021-03-26\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla fullst\u00e4ndigt CV, personligt brev samt adressuppgifter. Intyg, betyg, examensbevis med mera ska l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.\r\n\r\nOm organisationen:\nBarn- och ungdomshabiliteringen (BUH) har i uppdrag att ge st\u00f6d och insatser utifr\u00e5n behov till barn och ungdomar med funktionsneds\u00e4ttningar samt deras familjer och n\u00e4tverk. I det geografiskt indelade teamet samarbetar yrkeskategorierna kurator, logoped, arbetsterapeut, psykolog, specialpedagog, l\u00e4kare, teamsekreterare och enhetschef.\n\nHabilitering och hj\u00e4lpmedels verksamheter ska fr\u00e4mja m\u00e4nniskors utveckling och finna varje m\u00e4nniskas b\u00e4sta m\u00f6jliga funktionsf\u00f6rm\u00e5ga, skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r fysiskt och psykiskt v\u00e4lbefinnande, j\u00e4mlikhet i livsvillkor och delaktighet i samh\u00e4llslivet. Verksamheterna ska ocks\u00e5 st\u00f6dja anh\u00f6riga och n\u00e4rst\u00e5ende.\n\nRegion \u00d6rebro l\u00e4n \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare och en viktig tillv\u00e4xtmotor i regionen. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa, trygghet och v\u00e4lbefinnande och f\u00f6r l\u00e4nets utveckling. Hos oss finns sp\u00e4nnande och viktiga jobb inom bland annat h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, kollektivtrafik, kultur och n\u00e4ringslivsutveckling. Tillsammans skapar vi ett b\u00e4ttre liv.\n\n\u00c4rendenummer:\nHoS:2021:306\n\n\u00d6vrigt:\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annonsering.", "annonstextFormaterad": "Vill du utmanas och ha kul p\u00e5 jobbet?\n\nVi letar efter dig som \u00e4r arbetsterapeut och som vill arbeta med barn- och ungdomar 0-21 \u00e5r som har olika funktionsneds\u00e4ttningar; r\u00f6relsehinder, utvecklingsst\u00f6rning, autismspektrumst\u00f6rning i kombination med utvecklingsst\u00f6rning, h\u00f6rsel- och synskador, ofta flera funktionsneds\u00e4ttningar i kombination. Du kommer att arbeta n\u00e4ra barnets/ungdomens familj och i samverkan med personal fr\u00e5n andra verksamheter samt det egna geografiska teamet p\u00e5 barn- och ungdomshabiliteringen.\n\nArbetsuppgifter: \nI arbetet p\u00e5 BUH m\u00f6ter du barnet/ungdomen i de olika milj\u00f6er som hen vistas i, t.ex. p\u00e5 f\u00f6rskola, skola, boende och i hemmet. I de varierande arbetsuppgifterna ing\u00e5r bed\u00f6mning och behandling av barnets/ungdomens funktions- och aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga bl.a. inom omr\u00e5dena personlig v\u00e5rd, f\u00f6rflyttning, kommunikation/kognition.\n\nDu genomf\u00f6r utprovningar, handledning och uppf\u00f6ljning av hj\u00e4lpmedel. Du bist\u00e5r f\u00f6r\u00e4ldrar n\u00e4r de s\u00f6ker bostads- och milj\u00f6anpassningar och deltar i BUH's gruppverksamhet. Vidare ger du information och r\u00e5d till f\u00f6r\u00e4ldrar, assistenter och andra samverkanspartners. Du kommer att ha regelbundna tr\u00e4ffar med teamet samt med yrkeskollegorna inom Barn- och ungdomshabiliteringen. Vi planerar din introduktion individuellt och du f\u00e5r en handledare som v\u00e4gleder dig in i arbetet. Varje \u00e5r ges ocks\u00e5 en introduktionsutbildning till nyanst\u00e4llda. Uppdraget f\u00f6r denna tj\u00e4nst utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5r mottagning i \u00d6rebro med arbetsomr\u00e5det norra \u00d6rebro stad.\r\n\r\nKvalifikationer:\nLegitimerad Arbetsterapeut\nB-k\u00f6rkort\nGod datavana\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet\r\n\r\nAnst\u00e4llningsform:\nTillsvidare, heltid.\n\nTilltr\u00e4de:\nSnarast eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUpplysningar:\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef,  TELEPHONENO EMAIL \n\nLotta Mundhenke, arbetsterapeut,  TELEPHONENO EMAIL \n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nSACO,  TELEPHONENO Hemsida: www.regionorebrolan.se\n\nSista ans\u00f6kningsdag:\n2021-03-26\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla fullst\u00e4ndigt CV, personligt brev samt adressuppgifter. Intyg, betyg, examensbevis med mera ska l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.\r\n\r\nOm organisationen:\nBarn- och ungdomshabiliteringen (BUH) har i uppdrag att ge st\u00f6d och insatser utifr\u00e5n behov till barn och ungdomar med funktionsneds\u00e4ttningar samt deras familjer och n\u00e4tverk. I det geografiskt indelade teamet samarbetar yrkeskategorierna kurator, logoped, arbetsterapeut, psykolog, specialpedagog, l\u00e4kare, teamsekreterare och enhetschef.\n\nHabilitering och hj\u00e4lpmedels verksamheter ska fr\u00e4mja m\u00e4nniskors utveckling och finna varje m\u00e4nniskas b\u00e4sta m\u00f6jliga funktionsf\u00f6rm\u00e5ga, skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r fysiskt och psykiskt v\u00e4lbefinnande, j\u00e4mlikhet i livsvillkor och delaktighet i samh\u00e4llslivet. Verksamheterna ska ocks\u00e5 st\u00f6dja anh\u00f6riga och n\u00e4rst\u00e5ende.\n\nRegion \u00d6rebro l\u00e4n \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare och en viktig tillv\u00e4xtmotor i regionen. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa, trygghet och v\u00e4lbefinnande och f\u00f6r l\u00e4nets utveckling. Hos oss finns sp\u00e4nnande och viktiga jobb inom bland annat h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, kollektivtrafik, kultur och n\u00e4ringslivsutveckling. Tillsammans skapar vi ett b\u00e4ttre liv.\n\n\u00c4rendenummer:\nHoS:2021:306\n\n\u00d6vrigt:\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annonsering.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 11:47:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regionorebrolan.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000164", "arbetsgivareId": "10820087", "arbetsgivareNamn": "REGION \u00d6REBRO L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region \u00d6rebro l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "http://www.regionorebrolan.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "HoS:2021:306", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1613", "postnr": "70116", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615806136379, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}