{"annonsId": 24618717, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00100688", "annonsrubrik": "Personliga assistenter s\u00f6kes till tjej i Lule\u00e5!", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi personliga assistenter till en av v\u00e5ra kunder i Lule\u00e5. V\u00e5r kund \u00e4r en 19-\u00e5rig flicka med autism och epilepsi. Hon tycker om djur, shoppa kl\u00e4der och att fika p\u00e5 stan. Som personlig assistent hos henne kommer du att vara till hj\u00e4lp d\u00e4r funktionsneds\u00e4ttningen s\u00e4tter gr\u00e4nser vilket till exempel omfattar kommunikation, struktur i vardagen och att hj\u00e4lpa henne i de nya situationer och milj\u00f6er hon m\u00f6ter.\n\nVad vi kan erbjuda dig!\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av en fast nattrad p\u00e5 ca 75%, 30 timmar/vecka med v\u00e4ntetid. \n\nVem vi s\u00f6ker?\n\nTidigare erfarenhet av arbete med personer som har autism och ut\u00e5tagerande beteende ser vi som meriterande. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har tidigare erfarenhet av att arbeta som personlig assistent. Vi tror att du som s\u00f6ker tj\u00e4nsten \u00e4r engagerad, trygg och tydlig i din kommunikation. Vi ser g\u00e4rna kvinnliga s\u00f6kanden och stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. F\u00f6r att bli aktuell kr\u00e4vs:\n\n- Du har giltigt utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister (om inte, best\u00e4ll snaras d\u00e5 det kan ta upp till 2 veckor innan du f\u00e5r ditt registerutdrag) \n- Du har m\u00f6jlighet att \u00e5ka p\u00e5 kortare resor med v\u00e5r kund\n\nK\u00f6rkort \u00e4r inget krav men \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. Urvalsprocessen sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan idag! Mer information tilldelas vid eventuell intervju.\n\nL\u00f6n:Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse.\nTilltr\u00e4de:S\u00e5 fort som m\u00f6jligt eller enligt \u00f6verenskommelse.\nArbetstid/Varaktighet:Arbettiden varierar mellan dag, kv\u00e4ll, natt och helg. Vi till\u00e4mpar anst\u00e4llningsformerna \"S\u00e5 l\u00e4nge uppdraget varar\".\nAns\u00f6kan:P\u00e5 Humana arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig. Det \u00e4r \u00e4ven viktigt att du tror p\u00e5 v\u00e5r vision - Alla har r\u00e4tt till ett bra liv. Din ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga.\n\nAtt jobba p\u00e5 Humana \nHumana \u00e4r ett ledande nordiskt omsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.  \nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord - Engagemang, gl\u00e4dje och ansvar \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba som personlig assistent hos oss p\u00e5 Humana H\u00c4R", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi personliga assistenter\u00a0till en av v\u00e5ra kunder i Lule\u00e5. V\u00e5r kund \u00e4r en 19-\u00e5rig flicka\u00a0med autism och epilepsi. Hon tycker om djur, shoppa kl\u00e4der och att fika p\u00e5 stan. Som personlig assistent hos henne kommer du att vara till hj\u00e4lp d\u00e4r funktionsneds\u00e4ttningen s\u00e4tter gr\u00e4nser vilket till exempel omfattar kommunikation, struktur i vardagen och att hj\u00e4lpa henne i de nya situationer och milj\u00f6er hon m\u00f6ter.\n\nVad vi kan erbjuda dig!\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av en fast nattrad p\u00e5 ca 75%, 30 timmar/vecka med v\u00e4ntetid.\u00a0\n\nVem vi s\u00f6ker?\n\nTidigare erfarenhet av arbete med personer som har autism och ut\u00e5tagerande beteende ser vi som meriterande. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har tidigare erfarenhet av att arbeta som personlig assistent. Vi tror att du som s\u00f6ker tj\u00e4nsten \u00e4r engagerad, trygg och tydlig i din kommunikation. Vi ser g\u00e4rna kvinnliga\u00a0s\u00f6kanden och stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. F\u00f6r att bli aktuell kr\u00e4vs:\n\n-\u00a0Du har giltigt utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister (om inte, best\u00e4ll snaras d\u00e5 det kan ta upp till 2 veckor innan du f\u00e5r ditt registerutdrag)\u00a0\n-\u00a0Du har m\u00f6jlighet att \u00e5ka p\u00e5 kortare resor med v\u00e5r kund\n\nK\u00f6rkort \u00e4r inget krav men \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. Urvalsprocessen sker l\u00f6pande\u00a0s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan redan idag! Mer information tilldelas vid eventuell intervju.\n\nL\u00f6n:Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse.\nTilltr\u00e4de:S\u00e5 fort som m\u00f6jligt eller enligt\u00a0\u00f6verenskommelse.\nArbetstid/Varaktighet:Arbettiden varierar mellan dag, kv\u00e4ll, natt och helg. Vi till\u00e4mpar anst\u00e4llningsformerna \"S\u00e5 l\u00e4nge uppdraget varar\".\nAns\u00f6kan:P\u00e5 Humana arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig. Det \u00e4r \u00e4ven viktigt att du tror p\u00e5 v\u00e5r vision - Alla har r\u00e4tt till ett bra liv. Din ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga.\n\nAtt jobba p\u00e5 Humana\u00a0\nHumana \u00e4r ett ledande nordiskt\u00a0omsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.\u00a0\u00a0\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord - Engagemang, gl\u00e4dje och ansvar \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\u00a0\nL\u00e4s mer\u00a0om hur det \u00e4r att jobba\u00a0som personlig assistent\u00a0hos oss p\u00e5 Humana H\u00c4R", "publiceringsdatum": "2021-03-12 16:47:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid 60%-80%", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 60.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=145229&DepartmentId=18975&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145229", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Varvsgatan 53", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Varvsgatan 53", "postnr": "97233", "postort": "Lule\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Varvsgatan 53", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615564052261, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CXbY_gui_14v", "namn": "Lule\u00e5"}, "latitud": "65.584816", "longitud": "22.156702", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}