{"annonsId": 24610683, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556855-1104-66c173d0-16a6-", "annonsrubrik": "PR and Communications specialist, Permascand", "annonstext": "Permascand \u00e4r en oberoende h\u00f6gteknologisk tillverkare av v\u00e4rldsledande elektrokemiska l\u00f6sningar - baserade p\u00e5 bolagets egna katalytiska bel\u00e4ggningar - f\u00f6r milj\u00f6tekniska applikationer. Med ett kundcentrerat fokus har bolaget levererat elektroder och eftermarknadstj\u00e4nster till en m\u00e4ngd olika branscher i n\u00e4ra 50 \u00e5r. Permascand har sitt huvudkontor i Ljungaverk d\u00e4r bolaget \u00e4ven driver forsknings- och utvecklingsverksamhet, teknikutveckling och produktion. Permascand har \u00e4ven kontor i G\u00f6teborg och Vancouver, Kanada. F\u00f6r mer information, bes\u00f6k: www.Permascand.com\r\n\r\n\u00c4r du en utvecklingsinriktadkommunikat\u00f6r som s\u00f6ker nya utmaningar? \n\nVi s\u00f6ker en driven, relationsbyggande och digital kommunikationsspecialist som tar egna initiativ och tycker om att vara d\u00e4r det h\u00e4nder. S\u00e5, \u00e4r du en specialist p\u00e5 kommunikation och PR med ett strategiskt t\u00e4nk och ett operativt driv? D\u00e5 kan du vara den vi s\u00f6ker!\n\nPermascand \u00e4r mitt i en sp\u00e4nnande utvecklingsresa. Ett av v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den som vi kommer satsa p\u00e5 \u00e4r Gr\u00f6n V\u00e4tgas. H\u00e4r kommer din roll bli viktig - att lyfta v\u00e5r kommunikation till h\u00f6gre h\u00f6jder.\n\n \n\nArbetsuppgifter\n\nVi befinner oss i ett starkt utvecklingsskede och en viktig uppgift blir att tillsammans med \u00f6vriga inom marknad skapa strukturer och vidareutveckla planering, processer och kommunikation. Som kommunikationsspecialist \u00e4r ditt uppdrag att utveckla och st\u00e4rka v\u00e5r interna och externa kommunikation och att leda arbetet i den f\u00f6rflyttning och modernisering av arbetss\u00e4tt som p\u00e5g\u00e5r. Du har ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5r marknadschef i arbetet med att utveckla v\u00e5rt kommunikationsarbete.\n\nVidare ing\u00e5r att:\n\n * Inneh\u00e5llsproduktion till v\u00e5ra interna, externa och sociala kanaler.\n * Agera st\u00f6d i olika kommunikationsfr\u00e5gor till organisationen.\n * Ta fram och genomf\u00f6ra kommunikationsplaner f\u00f6r olika uppdrag.\n * Hantera pressf\u00f6rfr\u00e5gningar och \u00f6vriga medief\u00f6rfr\u00e5gningar.\n * Producera och paketera r\u00f6rlig kommunikation.\n * Ansvara f\u00f6r v\u00e5r marknadsf\u00f6ring i sociala medier\n\n \n\nPermascand har sitt huvudkontor i Ljungaverk men finns du p\u00e5 annan ort ser vi inte det som n\u00e5got hinder. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r en del resor.\n\nVem \u00e4r du?\n\nSj\u00e4lvklart har du en h\u00f6gskoleutbildning inom medie- och kommunikationsvetenskap eller motsvarande erfarenhet som vi bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har dessutom fler\u00e5rig erfarenhet av strategiskt och operativt kommunikationsarbete. Vidare ser vi att du har:\n\n * \u00c4r en mycket god skribent som kan skriva klarspr\u00e5k.\n * \u00c4r van vid att g\u00f6ra kommunikations- och inneh\u00e5llsplaner.\n * Har goda kunskaper om sociala medier och digital kommunikation ur ett professionellt perspektiv.\n * \u00c4r van vid att producera och redigera enklare filmer och foto, exempelvis med mobilen.\n * \u00c4r van anv\u00e4ndare av sociala medier i ett yrkesm\u00e4ssigt sammanhang.\n * Att du har erfarenhet av webbdesign och inneh\u00e5llsproduktion,\n * Har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i svenska och engelska i tal och skrift.\n\n \n Som person \u00e4r du entusiastisk, ut\u00e5triktad och energisk som person. Du trivs i en ut\u00e5triktad roll och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer. F\u00f6rutom att du \u00e4r kreativ och social \u00e4r du \u00e4ven l\u00f6sningsorienterad. Det \u00e4r viktigt att du tycker om variationen av arbetsuppgifter och du \u00e4r trygg och van vid att prioritera ditt eget arbete.\n\n \n\nVad kan vi erbjuda dig\n\nDu erbjuds ett varierande arbete med sp\u00e4nnande utmaningar i ett innovativt bolag med stort eget ansvar p\u00e5 ett fram\u00e5triktat och v\u00e4lk\u00e4nt f\u00f6retag. Du kommer ing\u00e5 i ett team d\u00e4r vi st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra och har en \u00f6ppen och rak dialog.\n\nVill du ocks\u00e5 vara del av ett f\u00f6retag d\u00e4r inget \u00e4r om\u00f6jligt? Vi ser fram emot att v\u00e4lkomna dig till v\u00e5rt team!\n\n \n\nKontakt\n\nVi samarbetar med FIRSTNAME LASTNAME AB och har du fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att ringa FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO ,  EMAIL .\n\nDin ans\u00f6kan vill vi ha via jeffersonwells.se senast den 7 april.", "annonstextFormaterad": "Permascand \u00e4r en oberoende h\u00f6gteknologisk tillverkare av v\u00e4rldsledande elektrokemiska l\u00f6sningar - baserade p\u00e5 bolagets egna katalytiska bel\u00e4ggningar - f\u00f6r milj\u00f6tekniska applikationer. Med ett kundcentrerat fokus har bolaget levererat elektroder och eftermarknadstj\u00e4nster till en m\u00e4ngd olika branscher i n\u00e4ra 50 \u00e5r. Permascand har sitt huvudkontor i Ljungaverk d\u00e4r bolaget \u00e4ven driver forsknings- och utvecklingsverksamhet, teknikutveckling och produktion. Permascand har \u00e4ven kontor i G\u00f6teborg och Vancouver, Kanada. F\u00f6r mer information, bes\u00f6k: www.Permascand.com\r\n\r\n\u00c4r du en utvecklingsinriktadkommunikat\u00f6r som s\u00f6ker nya utmaningar? \n\nVi s\u00f6ker en driven, relationsbyggande och digital kommunikationsspecialist som tar egna initiativ och tycker om att vara d\u00e4r det h\u00e4nder. S\u00e5, \u00e4r du en specialist p\u00e5 kommunikation och PR med ett strategiskt t\u00e4nk och ett operativt driv? D\u00e5 kan du vara den vi s\u00f6ker!\n\nPermascand \u00e4r mitt i en sp\u00e4nnande utvecklingsresa. Ett av v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den som vi kommer satsa p\u00e5 \u00e4r Gr\u00f6n V\u00e4tgas. H\u00e4r kommer din roll bli viktig - att lyfta v\u00e5r kommunikation till h\u00f6gre h\u00f6jder.\n\n \n\nArbetsuppgifter\n\nVi befinner oss i ett starkt utvecklingsskede och en viktig uppgift blir att tillsammans med \u00f6vriga inom marknad skapa strukturer och vidareutveckla planering, processer och kommunikation. Som kommunikationsspecialist \u00e4r ditt uppdrag att utveckla och st\u00e4rka v\u00e5r interna och externa kommunikation och att leda arbetet i den f\u00f6rflyttning och modernisering av arbetss\u00e4tt som p\u00e5g\u00e5r. Du har ett n\u00e4ra samarbete med v\u00e5r marknadschef i arbetet med att utveckla v\u00e5rt kommunikationsarbete.\n\nVidare ing\u00e5r att:\n\n * Inneh\u00e5llsproduktion till v\u00e5ra interna, externa och sociala kanaler.\n * Agera st\u00f6d i olika kommunikationsfr\u00e5gor till organisationen.\n * Ta fram och genomf\u00f6ra kommunikationsplaner f\u00f6r olika uppdrag.\n * Hantera pressf\u00f6rfr\u00e5gningar och \u00f6vriga medief\u00f6rfr\u00e5gningar.\n * Producera och paketera r\u00f6rlig kommunikation.\n * Ansvara f\u00f6r v\u00e5r marknadsf\u00f6ring i sociala medier\n\n \n\nPermascand har sitt huvudkontor i Ljungaverk men finns du p\u00e5 annan ort ser vi inte det som n\u00e5got hinder. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r en del resor.\n\nVem \u00e4r du?\n\nSj\u00e4lvklart har du en h\u00f6gskoleutbildning inom medie- och kommunikationsvetenskap eller motsvarande erfarenhet som vi bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har dessutom fler\u00e5rig erfarenhet av strategiskt och operativt kommunikationsarbete. Vidare ser vi att du har:\n\n * \u00c4r en mycket god skribent som kan skriva klarspr\u00e5k.\n * \u00c4r van vid att g\u00f6ra kommunikations- och inneh\u00e5llsplaner.\n * Har goda kunskaper om sociala medier och digital kommunikation ur ett professionellt perspektiv.\n * \u00c4r van vid att producera och redigera enklare filmer och foto, exempelvis med mobilen.\n * \u00c4r van anv\u00e4ndare av sociala medier i ett yrkesm\u00e4ssigt sammanhang.\n * Att du har erfarenhet av webbdesign och inneh\u00e5llsproduktion,\n * Har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i svenska och engelska i tal och skrift.\n\n \n Som person \u00e4r du entusiastisk, ut\u00e5triktad och energisk som person. Du trivs i en ut\u00e5triktad roll och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer. F\u00f6rutom att du \u00e4r kreativ och social \u00e4r du \u00e4ven l\u00f6sningsorienterad. Det \u00e4r viktigt att du tycker om variationen av arbetsuppgifter och du \u00e4r trygg och van vid att prioritera ditt eget arbete.\n\n \n\nVad kan vi erbjuda dig\n\nDu erbjuds ett varierande arbete med sp\u00e4nnande utmaningar i ett innovativt bolag med stort eget ansvar p\u00e5 ett fram\u00e5triktat och v\u00e4lk\u00e4nt f\u00f6retag. Du kommer ing\u00e5 i ett team d\u00e4r vi st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra och har en \u00f6ppen och rak dialog.\n\nVill du ocks\u00e5 vara del av ett f\u00f6retag d\u00e4r inget \u00e4r om\u00f6jligt? Vi ser fram emot att v\u00e4lkomna dig till v\u00e5rt team!\n\n \n\nKontakt\n\nVi samarbetar med FIRSTNAME LASTNAME AB och har du fr\u00e5gor \u00e4r du v\u00e4lkommen att ringa FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO ,  EMAIL .\n\nDin ans\u00f6kan vill vi ha via jeffersonwells.se senast den 7 april.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 15:36:35", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nPermanent", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Not Specified", "organisationsnummer": "5568551104", "arbetsgivareId": "20802567", "arbetsgivareNamn": "Experis AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Permascand", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aplitrak.com/?adid=S0ZSLjIzNjk5LjMxMDFAbWFucG93ZXJncm91cG5vcmRpY3MuYXBsaXRyYWsuY29t", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "66c173d0-16a6-", "yrkesroll": {"varde": "jtGy_ZBL_NEP", "namn": "Marknadskommunikat\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "jtGy_ZBL_NEP", "namn": "Marknadskommunikat\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Esplanaden 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "85232", "postnr": "85232", "postort": "2281", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Esplanaden 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615386995023, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dJbx_FWY_tK6", "namn": "Sundsvall"}, "latitud": "62.390812", "longitud": "17.306927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}