{"annonsId": 24615959, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "5.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1074-494", "annonsrubrik": "Rektor till Mumindalens f\u00f6rskola", "annonstext": "Svedala v\u00e4xer och \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande och expansiv fas. Hos oss \u00e4r du med och bygger en attraktiv kommun d\u00e4r h\u00e5llbarhet, \u00f6ppenhet, engagemang och mod guidar oss i v\u00e5ra uppdrag. H\u00e4r finns kraft att v\u00e4xa, som medarbetare, medborgare, f\u00f6retagare eller bes\u00f6kare.\n\nSvedala skolkommun har en h\u00f6g m\u00e5ls\u00e4ttning, v\u00e5r vision \u00e4r att alla ska lyckas. Ledarskap, vetenskaplig grund och h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar genomsyrar v\u00e5ra verksamheter. Vill du arbeta i en verksamhet med h\u00f6ga ambitioner och en skolutveckling i framkant? Nu finns m\u00f6jligheten.\n\nL\u00e4s mer om hur vi arbetar f\u00f6r v\u00e5r vision - alla ska lyckas, www.kvutis.se\n\nM\u00f6t n\u00e5gra av v\u00e5ra kollegor h\u00e4r, https://jobb.svedala.se/utvecklas/298-utbildning\n\nUppdrag\nSvedala f\u00f6rskolor \u00e4r i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas och arbetar f\u00f6r en likv\u00e4rdighet \u00f6ver hela Svedala kommun. Vi arbetar fokuserat med att ge v\u00e5ra medarbetare i f\u00f6rskolan st\u00f6d i det forskningsinformerade l\u00e4roplansarbetet som \u00e4r en del av det vardagliga arbetet.\n\nSvedala f\u00f6rskolor har en v\u00e4l sammanh\u00e5llen ledningsorganisation med en tydlig uppbyggd drift- och utvecklingsorganisation. Du kommer tillh\u00f6ra f\u00f6rskolans ledningsgrupp som med h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar arbetar f\u00f6r att utveckla det systematiska kvalitetsarbetet och arbetsmilj\u00f6arbetet.\n\nMumindalens f\u00f6rskola \u00e4r bel\u00e4gen i Kl\u00e5gerup som just nu \u00e4r inne i en mycket expansiv fas d\u00e4r nya bostadsomr\u00e5den v\u00e4xer fram. Inflyttningen till Kl\u00e5gerup \u00e4r st\u00f6rre \u00e4n n\u00e5gonsin och orten har goda kommunikationer till b\u00e5de Malm\u00f6, Ystad och Lund.\n\nF\u00f6rskolan har omfattar i nul\u00e4get cirka 30 medarbetare och 150 barn.\n\nMumindalens f\u00f6rskola har goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar till undervisning b\u00e5de inomhus och utomhus. F\u00f6rskolan best\u00e5r av en nyrenoverad huvudbyggnad med n\u00e5gra anslutande lokaler och ligger granne med Kl\u00e5gerups grundskola. Lokalerna \u00e4r omgivna av uppvuxna gr\u00f6nomr\u00e5den och en nyligen anlagd f\u00f6rskoleg\u00e5rd.\n\nVidare ing\u00e5r f\u00f6ljande i ditt uppdrag,\n\n\u2022 Att leda och samordna utbildnings- och undervisningsuppdraget i samarbete med f\u00f6rskolans medarbetare, och med barnens l\u00e4rande och utveckling i fokus\n\u2022 Arbeta f\u00f6r ett gott arbetsklimat och kollegialt l\u00e4rande som grund f\u00f6r verksamheten\n\u2022 F\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera verksamhetens resultat och kvalitet\n\u2022 Medarbetar-, arbetsmilj\u00f6- och verksamhetsansvar\n\u2022 Utg\u00f6ra en aktiv del i ett arbetande lag av rektorer i f\u00f6rskolans ledningsgrupp.\n\nTill din hj\u00e4lp har du ett organisatoriskt st\u00f6d via utvecklingsenheten, HR-partner, ekonom, f\u00f6rskolans resursenhet och via central administration. Som st\u00f6d till dig som rektor finns ocks\u00e5 Serviceenheten som ansvarar f\u00f6r m\u00e5ltider och lokalv\u00e5rd, samt Vaktm\u00e4sterienheten. Fastigheter och f\u00f6rskolg\u00e5rdar underh\u00e5lls av kommunens fastighetsbolag Svedab, samt av Gatu- och parkenheten.\n\nKompetens\nVi s\u00f6ker dig som idag \u00e4r verksam som ledare inom f\u00f6rskolan och/eller grundskola. Akademisk pedagogisk examen \u00e4r ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du har genomg\u00e5tt chefs- och ledarskapsutbildning, motsvarande rektorsprogram p\u00e5 universitets- och h\u00f6gskoleniv\u00e5.\n\nVi s\u00f6ker dig som med v\u00e4rme och tydlighet tillsammans med f\u00f6rskolans ledningsgrupp och dina medarbetare vill driva f\u00f6rskoleverksamheten i Svedala kommun och p\u00e5 Mumindalen f\u00f6rskola, fram\u00e5t. Du har ett stort engagemang f\u00f6r skolutveckling, vill utvecklas i din professionella roll och bidra till att verksamheten n\u00e5r uppsatta m\u00e5l med goda resultat. \n\nVi erbjuder dig en utvecklande tj\u00e4nst tillsammans med kompetenta, engagerade och varma medarbetare.\n\nViktiga kompetenser \u00e4r f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r helhetssyn, analytisk, sj\u00e4lvg\u00e5ende, resultatinriktad och kommunikativ.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen,\n\n\u2022 Identifierar du m\u00e5l, genomf\u00f6r aktiviteter och arbetar fokuserat f\u00f6r att uppn\u00e5 \u00f6nskat resultat.\n\u2022 Planerar, organiserar och prioriterar du ditt arbete utifr\u00e5n verksamhetens b\u00e4sta\n\u2022 Styr du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ditt arbete utifr\u00e5n verksamhetens behov\n\u2022 \u00c4r du en god lyssnare och tydlig i din kommunikation\n\u2022 Har du en god f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera om utifr\u00e5n f\u00f6r\u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar\n\u2022 Tar en aktiv del i arbetet med \u00f6vriga rektorer i f\u00f6rskolans ledningsgrupp\n\nVidare \u00e4r du en ambassad\u00f6r f\u00f6r en attraktiv f\u00f6rskola och vill arbeta f\u00f6r v\u00e5r gemensamma vision - alla ska lyckas.\n\nArbetstid/varaktighet\nTillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nIntervjuer \u00e4r planerade 14, 16 och 22 april. \n\nL\u00f6n\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Svedala v\u00e4xer och \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande och expansiv fas. Hos oss \u00e4r du med och bygger en attraktiv kommun d\u00e4r h\u00e5llbarhet, \u00f6ppenhet, engagemang och mod guidar oss i v\u00e5ra uppdrag. H\u00e4r finns kraft att v\u00e4xa, som medarbetare, medborgare, f\u00f6retagare eller bes\u00f6kare.\n\nSvedala skolkommun har en h\u00f6g m\u00e5ls\u00e4ttning, v\u00e5r vision \u00e4r att alla ska lyckas. Ledarskap, vetenskaplig grund och h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar genomsyrar v\u00e5ra verksamheter. Vill du arbeta i en verksamhet med h\u00f6ga ambitioner och en skolutveckling i framkant? Nu finns m\u00f6jligheten.\n\nL\u00e4s mer om hur vi arbetar f\u00f6r v\u00e5r vision - alla ska lyckas, www.kvutis.se\n\nM\u00f6t n\u00e5gra av v\u00e5ra kollegor h\u00e4r, https://jobb.svedala.se/utvecklas/298-utbildning\n\nUppdrag\nSvedala f\u00f6rskolor \u00e4r i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas och arbetar f\u00f6r en likv\u00e4rdighet \u00f6ver hela Svedala kommun. Vi arbetar fokuserat med att ge v\u00e5ra medarbetare i f\u00f6rskolan st\u00f6d i det forskningsinformerade l\u00e4roplansarbetet som \u00e4r en del av det vardagliga arbetet.\n\nSvedala f\u00f6rskolor har en v\u00e4l sammanh\u00e5llen ledningsorganisation med en tydlig uppbyggd drift- och utvecklingsorganisation. Du kommer tillh\u00f6ra f\u00f6rskolans ledningsgrupp som med h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar arbetar f\u00f6r att utveckla det systematiska kvalitetsarbetet och arbetsmilj\u00f6arbetet.\n\nMumindalens f\u00f6rskola \u00e4r bel\u00e4gen i Kl\u00e5gerup som just nu \u00e4r inne i en mycket expansiv fas d\u00e4r nya bostadsomr\u00e5den v\u00e4xer fram. Inflyttningen till Kl\u00e5gerup \u00e4r st\u00f6rre \u00e4n n\u00e5gonsin och orten har goda kommunikationer till b\u00e5de Malm\u00f6, Ystad och Lund.\n\nF\u00f6rskolan har omfattar i nul\u00e4get cirka 30 medarbetare och 150 barn.\n\nMumindalens f\u00f6rskola har goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar till undervisning b\u00e5de inomhus och utomhus. F\u00f6rskolan best\u00e5r av en nyrenoverad huvudbyggnad med n\u00e5gra anslutande lokaler och ligger granne med Kl\u00e5gerups grundskola. Lokalerna \u00e4r omgivna av uppvuxna gr\u00f6nomr\u00e5den och en nyligen anlagd f\u00f6rskoleg\u00e5rd.\n\nVidare ing\u00e5r f\u00f6ljande i ditt uppdrag,\n\n\n\u2022 Att leda och samordna utbildnings- och undervisningsuppdraget i samarbete med f\u00f6rskolans medarbetare, och med barnens l\u00e4rande och utveckling i fokus\n\u2022 Arbeta f\u00f6r ett gott arbetsklimat och kollegialt l\u00e4rande som grund f\u00f6r verksamheten\n\u2022 F\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera verksamhetens resultat och kvalitet\n\u2022 Medarbetar-, arbetsmilj\u00f6- och verksamhetsansvar\n\u2022 Utg\u00f6ra en aktiv del i ett arbetande lag av rektorer i f\u00f6rskolans ledningsgrupp.\n\nTill din hj\u00e4lp har du ett organisatoriskt st\u00f6d via utvecklingsenheten, HR-partner, ekonom, f\u00f6rskolans resursenhet och via central administration. Som st\u00f6d till dig som rektor finns ocks\u00e5 Serviceenheten som ansvarar f\u00f6r m\u00e5ltider och lokalv\u00e5rd, samt Vaktm\u00e4sterienheten. Fastigheter och f\u00f6rskolg\u00e5rdar underh\u00e5lls av kommunens fastighetsbolag Svedab, samt av Gatu- och parkenheten.\n\nKompetens\nVi s\u00f6ker dig som idag \u00e4r verksam som ledare inom f\u00f6rskolan och/eller grundskola. Akademisk pedagogisk examen \u00e4r ett krav f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du har genomg\u00e5tt chefs- och ledarskapsutbildning, motsvarande rektorsprogram p\u00e5 universitets- och h\u00f6gskoleniv\u00e5.\n\nVi s\u00f6ker dig som med v\u00e4rme och tydlighet tillsammans med f\u00f6rskolans ledningsgrupp och dina medarbetare vill driva f\u00f6rskoleverksamheten i Svedala kommun och p\u00e5 Mumindalen f\u00f6rskola, fram\u00e5t. Du har ett stort engagemang f\u00f6r skolutveckling, vill utvecklas i din professionella roll och bidra till att verksamheten n\u00e5r uppsatta m\u00e5l med goda resultat.\u00a0\n\nVi erbjuder dig en utvecklande tj\u00e4nst tillsammans med kompetenta, engagerade och varma medarbetare.\n\nViktiga kompetenser \u00e4r f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r helhetssyn, analytisk, sj\u00e4lvg\u00e5ende, resultatinriktad och kommunikativ.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen,\n\n\n\u2022 Identifierar du m\u00e5l, genomf\u00f6r aktiviteter och arbetar fokuserat f\u00f6r att uppn\u00e5 \u00f6nskat resultat.\n\u2022 Planerar, organiserar och prioriterar du ditt arbete utifr\u00e5n verksamhetens b\u00e4sta\n\u2022 Styr du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ditt arbete utifr\u00e5n verksamhetens behov\n\u2022 \u00c4r du en god lyssnare och tydlig i din kommunikation\n\u2022 Har du en god f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera om utifr\u00e5n f\u00f6r\u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar\n\u2022 Tar en aktiv del i arbetet med \u00f6vriga rektorer i f\u00f6rskolans ledningsgrupp\n\nVidare \u00e4r du en ambassad\u00f6r f\u00f6r en attraktiv f\u00f6rskola och vill arbeta f\u00f6r v\u00e5r gemensamma vision - alla ska lyckas.\n\nArbetstid/varaktighet\nTillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nIntervjuer \u00e4r planerade 14, 16 och 22 april.\u00a0\n\nL\u00f6n\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 10:01:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.svedala.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120001074", "arbetsgivareId": "10819935", "arbetsgivareNamn": "Svedala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Svedala kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://svedala.attract.reachmee.com/jobs/rm?rmpage=job&rmjob=494", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "jsCP_rsS_i9W", "namn": "F\u00f6rskolechef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "jsCP_rsS_i9W", "namn": "F\u00f6rskolechef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00c5bj\u00f6rngatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00c5bj\u00f6rngatan 7", "postnr": "23380", "postort": "Svedala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00c5bj\u00f6rngatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615557104285, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "n6r4_fjK_kRr", "namn": "Svedala"}, "latitud": "55.508907", "longitud": "13.23711", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}