{"annonsId": 24614169, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "4.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0057-28716", "annonsrubrik": "Enhetschef ", "annonstext": "Psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagning, V\u00e4rnamo Sjukhus \r\n\r\nPsykiatriska kliniken i V\u00e4rnamo \u00e4r en klinik med utveckling och framtidst\u00e4nk i fokus! Nu s\u00f6ker vi en ledare till en av v\u00e5ra \u00f6ppenv\u00e5rdsenheter inneh\u00e5llande psykosv\u00e5rd och mellanv\u00e5rdsenhet.\n\nV\u00e4rdes\u00e4tter du en kreativ, trivsam och utvecklingsinriktad arbetsplats med m\u00f6jlighet till flexibla arbetss\u00e4tt och l\u00f6sningar? \u00c4r du en person med goda ledaregenskaper? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av ledarskap med personalansvar, arbetsmilj\u00f6- och ekonomiskt ansvar samt av omr\u00e5det psykiatri. L\u00e4mplig h\u00f6gskoleutbildning f\u00f6r uppdraget \u00e4r ett krav.\n\nI enheten ing\u00e5r psykosmottagning, d\u00e4r arbetar sjuksk\u00f6terskor och psykolog som m\u00f6ter patienter med psykossjukdom. Vidare finns dagsjukv\u00e5rd och v\u00e5rdjour d\u00e4r planerna \u00e4r att samla nuvarande enheter till en gemensam mellanv\u00e5rd, vars uppdrag \u00e4r att erbjuda st\u00f6dinsatser, gruppverksamhet, suicidpreventiva insatser samt v\u00e5rdjour. I mellanv\u00e5rden arbetar fr\u00e4mst sk\u00f6tare och sjuksk\u00f6terska.\n\nVi erbjuder dig\nVi \u00e4r nu inne i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas inom psykiatriska kliniken i V\u00e4rnamo. H\u00e4r f\u00e5r du som enhetschef m\u00f6jlighet att vara med och p\u00e5verka samt utvecklas tillsammans med oss!\n\nVi arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och har en god ekonomi med budget i balans. Som enhetschef hos oss har du tillg\u00e5ng till chefsst\u00f6d och chefsutveckling anpassat efter dina behov och erfarenheter. Du ing\u00e5r i regionens n\u00e4tverk f\u00f6r engagerat ledarskap d\u00e4r du utbyter erfarenheter och kunskap med chefskollegor i regionen som m\u00f6jligg\u00f6r utveckling av det personliga ledarskapet s\u00e5v\u00e4l som verksamheten. \n\nUtvecklingen av verksamheten sker inom mottagningarna men \u00e4ven i samverkan med \u00f6vriga chefer och medarbetare p\u00e5 kliniken. Din chef \u00e4r verksamhetschefen och du ing\u00e5r i ledningsgruppen p\u00e5 kliniken. Tillsammans med \u00f6vriga chefer vid kliniken \u00e4r du en viktig del i klinikens utvecklings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete samt ett st\u00f6d till verksamhetschefen.\n\nVi till\u00e4mpar tidsbegr\u00e4nsat chefsf\u00f6rordnande med tillsvidareanst\u00e4llning i din grundprofession. Vi erbjuder ett heltidsf\u00f6rordnande under ett \u00e5r med tillsvidareanst\u00e4llning i din grundprofession med \u00f6msesidig ompr\u00f6vning. Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nSom enhetschef leder du verksamheten avseende planering, ekonomi och medarbetare och i enlighet med fattade beslut och lagstiftning. Du har ett helhetsansvar vad g\u00e4ller budget och resultat samt medarbetar- och arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor f\u00f6r din enhet. Arbetet inneb\u00e4r \u00e4ven att leda och utveckla respektive mottagnings verksamhet s\u00e5 att kraven p\u00e5 h\u00f6g patients\u00e4kerhet och god v\u00e5rd tillgodoses.\n\nVi \u00e4r \u00f6vertygade om att ledarskap handlar om att ha visioner, arbeta m\u00e5linriktat och skapa engagemang samt ha f\u00f6rm\u00e5ga att tillvarata medarbetarnas kompetens och id\u00e9er b\u00e5de som individer och som grupp.\n\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss\nF\u00f6r att du ska trivas i din roll kr\u00e4vs att du \u00e4r en tydlig och stabil ledare som n\u00e5r verksamhetens m\u00e5l genom att motivera, skapa engagemang och delaktighet. Du ser helheten och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att driva b\u00e5de det operativa samt det strategiska arbetet p\u00e5 enheten. I din roll bidrar du med arbetsgl\u00e4dje, tar tillvara medarbetarnas kompetens och l\u00e5ter id\u00e9er v\u00e4xa fram. Du v\u00e5gar utmana och t\u00e4nka nytt! Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nS\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r du om du \u00e4r intresserad\nVill du veta mer om arbetet som enhetschef \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 5 april. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\u00d6vrig information \n\nIntervjuer planeras,\n\nF\u00f6rsta intervjuer med arbetsgivare (digitalt),\n16/4 f\u00f6rmiddag/eftermiddag, 21/4 f\u00f6rmiddag, 23/4 eftermiddag.\n\nFackliga intervjuer (digitalt),\n28/4 eftermiddag samt 29/4 eftermiddag.\n\nAndra intervjuer med arbetsgivare (p\u00e5 plats, V\u00e4rnamo sjukhus),\n7/5 f\u00f6rmiddag samt 10/5 f\u00f6rmiddag.\n\nI denna rekrytering kan vi komma att anv\u00e4nda oss av testverktyg som komplement.\n\nInf\u00f6r anst\u00e4llning kommer arbetsgivaren att beg\u00e4ra att du visar ett utdrag ur polisens belastningsregister och misstankeregister. Ett utslag i detta register kan komma att p\u00e5verka din m\u00f6jlighet till anst\u00e4llning.\n\nVi undanber oss all kontakt med annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.\r\n\r\nRegion J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4ns sjukhus har flera \u00e5r i rad hamnat p\u00e5 topplaceringar i Dagens Medicins \u00e5rliga rankningar \u00f6ver Sveriges b\u00e4sta sjukhus, V\u00e4rnamo Sjukhus \u00e4r inget undantag!\n\nMed m\u00e5ls\u00e4ttning \u201dj\u00e4mlik psykiatri\u201d arbetar specialistpsykiatrin i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n med att erbjuda en j\u00e4mlik och resurseffektiv psykiatrisk v\u00e5rd med h\u00f6g patients\u00e4kerhet, medicinsk kvalitet och tillg\u00e4nglighet.\n\nV\u00e4rnamo sjukhus \u00e4r ett av tre sjukhus i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n. H\u00e4r bedrivs planerad och akut specialistv\u00e5rd dygnet runt, alla \u00e5rets dagar. Vi ser medarbetarens kompetens som en nyckel till v\u00e5r framg\u00e5ng och inv\u00e5narnas h\u00e4lsa. Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n arbetar f\u00f6r ett bra liv i en attraktiv region. V\u00e5ra huvuduppdrag \u00e4r folkh\u00e4lsa, sjukv\u00e5rd och tandv\u00e5rd samt regional utveckling och tillv\u00e4xt. Vi \u00e4r l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med 10 000 anst\u00e4llda inom ett hundratal yrken.\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss. (https://www.rjl.se/jobb-och-karriar/arbetsplatser-i-region-jonkopings-lan/sjukhus-som-arbetsplats/arbetsplatser-pa-Varnamo-sjukhusen/psykiatriska-kliniken-som-arbetsplats/)\n\nF\u00f6lj g\u00e4rna Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n p\u00e5 Linkedin, Facebook och Instagram!", "annonstextFormaterad": "Psykiatrisk \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagning, V\u00e4rnamo Sjukhus \r\n\r\nPsykiatriska kliniken i V\u00e4rnamo \u00e4r en klinik med utveckling och framtidst\u00e4nk i fokus! Nu s\u00f6ker vi en ledare till en av v\u00e5ra \u00f6ppenv\u00e5rdsenheter inneh\u00e5llande psykosv\u00e5rd och mellanv\u00e5rdsenhet.\n\nV\u00e4rdes\u00e4tter du en kreativ, trivsam och utvecklingsinriktad arbetsplats med m\u00f6jlighet till flexibla arbetss\u00e4tt och l\u00f6sningar? \u00c4r du en person med goda ledaregenskaper? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av ledarskap med personalansvar, arbetsmilj\u00f6- och ekonomiskt ansvar samt av omr\u00e5det psykiatri. L\u00e4mplig h\u00f6gskoleutbildning f\u00f6r uppdraget \u00e4r ett krav.\n\nI enheten ing\u00e5r psykosmottagning, d\u00e4r arbetar sjuksk\u00f6terskor och psykolog som m\u00f6ter patienter med psykossjukdom. Vidare finns dagsjukv\u00e5rd och v\u00e5rdjour d\u00e4r planerna \u00e4r att samla nuvarande enheter till en gemensam mellanv\u00e5rd, vars uppdrag \u00e4r att erbjuda st\u00f6dinsatser, gruppverksamhet, suicidpreventiva insatser samt v\u00e5rdjour. I mellanv\u00e5rden arbetar fr\u00e4mst sk\u00f6tare och sjuksk\u00f6terska.\n\nVi erbjuder dig\nVi \u00e4r nu inne i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas inom psykiatriska kliniken i V\u00e4rnamo. H\u00e4r f\u00e5r du som enhetschef m\u00f6jlighet att vara med och p\u00e5verka samt utvecklas tillsammans med oss!\n\nVi arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och har en god ekonomi med budget i balans. Som enhetschef hos oss har du tillg\u00e5ng till chefsst\u00f6d och chefsutveckling anpassat efter dina behov och erfarenheter. Du ing\u00e5r i regionens n\u00e4tverk f\u00f6r engagerat ledarskap d\u00e4r du utbyter erfarenheter och kunskap med chefskollegor i regionen som m\u00f6jligg\u00f6r utveckling av det personliga ledarskapet s\u00e5v\u00e4l som verksamheten. \n\nUtvecklingen av verksamheten sker inom mottagningarna men \u00e4ven i samverkan med \u00f6vriga chefer och medarbetare p\u00e5 kliniken. Din chef \u00e4r verksamhetschefen och du ing\u00e5r i ledningsgruppen p\u00e5 kliniken. Tillsammans med \u00f6vriga chefer vid kliniken \u00e4r du en viktig del i klinikens utvecklings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete samt ett st\u00f6d till verksamhetschefen.\n\nVi till\u00e4mpar tidsbegr\u00e4nsat chefsf\u00f6rordnande med tillsvidareanst\u00e4llning i din grundprofession. Vi erbjuder ett heltidsf\u00f6rordnande under ett \u00e5r med tillsvidareanst\u00e4llning i din grundprofession med \u00f6msesidig ompr\u00f6vning. Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nSom enhetschef leder du verksamheten avseende planering, ekonomi och medarbetare och i enlighet med fattade beslut och lagstiftning. Du har ett helhetsansvar vad g\u00e4ller budget och resultat samt medarbetar- och arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor f\u00f6r din enhet. Arbetet inneb\u00e4r \u00e4ven att leda och utveckla respektive mottagnings verksamhet s\u00e5 att kraven p\u00e5 h\u00f6g patients\u00e4kerhet och god v\u00e5rd tillgodoses.\n\nVi \u00e4r \u00f6vertygade om att ledarskap handlar om att ha visioner, arbeta m\u00e5linriktat och skapa engagemang samt ha f\u00f6rm\u00e5ga att tillvarata medarbetarnas kompetens och id\u00e9er b\u00e5de som individer och som grupp.\n\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss\nF\u00f6r att du ska trivas i din roll kr\u00e4vs att du \u00e4r en tydlig och stabil ledare som n\u00e5r verksamhetens m\u00e5l genom att motivera, skapa engagemang och delaktighet. Du ser helheten och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att driva b\u00e5de det operativa samt det strategiska arbetet p\u00e5 enheten. I din roll bidrar du med arbetsgl\u00e4dje, tar tillvara medarbetarnas kompetens och l\u00e5ter id\u00e9er v\u00e4xa fram. Du v\u00e5gar utmana och t\u00e4nka nytt! Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nS\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r du om du \u00e4r intresserad\nVill du veta mer om arbetet som enhetschef \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 5 april. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\u00d6vrig information \n\nIntervjuer planeras,\n\nF\u00f6rsta intervjuer med arbetsgivare (digitalt),\n16/4 f\u00f6rmiddag/eftermiddag, 21/4 f\u00f6rmiddag, 23/4 eftermiddag.\n\nFackliga intervjuer (digitalt),\n28/4 eftermiddag samt 29/4 eftermiddag.\n\nAndra intervjuer med arbetsgivare (p\u00e5 plats, V\u00e4rnamo sjukhus),\n7/5 f\u00f6rmiddag samt 10/5 f\u00f6rmiddag.\n\nI denna rekrytering kan vi komma att anv\u00e4nda oss av testverktyg som komplement.\n\nInf\u00f6r anst\u00e4llning kommer arbetsgivaren att beg\u00e4ra att du visar ett utdrag ur polisens belastningsregister och misstankeregister. Ett utslag i detta register kan komma att p\u00e5verka din m\u00f6jlighet till anst\u00e4llning.\n\nVi undanber oss all kontakt med annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.\r\n\r\nRegion J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4ns sjukhus har flera \u00e5r i rad hamnat p\u00e5 topplaceringar i Dagens Medicins \u00e5rliga rankningar \u00f6ver Sveriges b\u00e4sta sjukhus, V\u00e4rnamo Sjukhus \u00e4r inget undantag!\n\nMed m\u00e5ls\u00e4ttning \u201dj\u00e4mlik psykiatri\u201d arbetar specialistpsykiatrin i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n med att erbjuda en j\u00e4mlik och resurseffektiv psykiatrisk v\u00e5rd med h\u00f6g patients\u00e4kerhet, medicinsk kvalitet och tillg\u00e4nglighet.\n\nV\u00e4rnamo sjukhus \u00e4r ett av tre sjukhus i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n. H\u00e4r bedrivs planerad och akut specialistv\u00e5rd dygnet runt, alla \u00e5rets dagar. Vi ser medarbetarens kompetens som en nyckel till v\u00e5r framg\u00e5ng och inv\u00e5narnas h\u00e4lsa. Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n arbetar f\u00f6r ett bra liv i en attraktiv region. V\u00e5ra huvuduppdrag \u00e4r folkh\u00e4lsa, sjukv\u00e5rd och tandv\u00e5rd samt regional utveckling och tillv\u00e4xt. Vi \u00e4r l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med 10 000 anst\u00e4llda inom ett hundratal yrken.\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss. (https://www.rjl.se/jobb-och-karriar/arbetsplatser-i-region-jonkopings-lan/sjukhus-som-arbetsplats/arbetsplatser-pa-Varnamo-sjukhusen/psykiatriska-kliniken-som-arbetsplats/)\n\nF\u00f6lj g\u00e4rna Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n p\u00e5 Linkedin, Facebook och Instagram!", "publiceringsdatum": "2021-03-11 15:14:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 100%, Tilltr\u00e4de Enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n. Kollektivavtal finns.", "organisationsnummer": "2321000057", "arbetsgivareId": "10820081", "arbetsgivareNamn": "REGION J\u00d6NK\u00d6PINGS L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "https://bmc.rjl.se/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=28716&RefNo=P358%2f21&Source=P", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "P358/21", "yrkesroll": {"varde": "ZKKT_4bd_Sxs", "namn": "Enhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": "55111", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616073208033, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}