{"annonsId": 24613028, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Serviceelektriker", "annonstext": "F\u00f6retagspresentation\n\nEltj\u00e4nst i \u00c4ngelholm & Bj\u00e4re AB \u00e4r ett familjef\u00f6retag som arbetar med st\u00f6rsta engagemang och intresse f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare och kunder.\n\nF\u00f6retaget best\u00e5r av 40 anst\u00e4llda f\u00f6rdelat p\u00e5 fyra platskontor i V\u00e4stra Karup, \u00d6rkelljunga, Laholm och med \u00c4ngelholm som huvudkontor.\n\nVi riktar oss till privata hem f\u00f6r sm\u00e5 och stora elinstallationer, offentliga milj\u00f6er, sm\u00e5 och stora f\u00f6retag, fastighetsbolag och har kompetens inom elinstallationsservice, serviceavtal, el-entreprenad, kyl- och vitvaruservice, industri, energiteknik.\n\nGenom v\u00e5rt medlemskap i Installat\u00f6rsf\u00f6retagen (IN) har Eltj\u00e4nst Bransch anpassade kollektivavtal.\n\nwww.in.se\n\n Eltj\u00e4nst \u00e4r en del av Svenska Elkedjan AB.\n\nElkedjan \u00e4r en rikst\u00e4ckande elinstallat\u00f6rskedja som \u00e4gs av 160 lokala elinstallationsf\u00f6retag, tillsammans \u00e4r vi riktiga elektriker i hela Sverige.\n\nwww.elkedjan.se\n\nKvalitets- och milj\u00f6system\n\nSom medlem i IN anv\u00e4nder f\u00f6retaget sig av IN ledningssystem och S\u00e4ker El f\u00f6r att bedriva levande och s\u00e4kra arbetsprocesser inom kvalitet, milj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6n i f\u00f6retaget.\n\nLedningssystemet uppfyller Els\u00e4kerhetsverkets krav p\u00e5 egenkontrollprogram f\u00f6r elinstallationsarbete och \u00e4r anpassat f\u00f6r installationsbranschen.\n\nAff\u00e4rssystem\n\nF\u00f6retaget arbetar f\u00f6r ett digitalt fl\u00f6de f\u00f6r enkel hantering av det administrerade arbetet f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare och kunder.\n\nSom aff\u00e4rssystem anv\u00e4nder vi oss av Hantverksdata, Entr\u00e9 portal.\n\nArbetsplats \u00c4ngelholm\n\nVi ser att du som s\u00f6ker bor inom 2 mils radie om arbetsplatsen.\n\nPlastkontoret i \u00c4ngelholm best\u00e5r av Entreprenad och Service verksamhet. Vi s\u00f6ker f\u00f6rst\u00e4rkning till servicedelen.\n\nArbetsledning:\n\nServicedelen i \u00c4ngelholm leds och drivs av Kristoffer gemensamt med tre elektriker.\n\nVi s\u00f6ker dig som arbetar/arbetat som serviceelektriker i minst fyra \u00e5r och \u00e4r ECY certifierad.\n\nArbetsuppgifter best\u00e5r av att utf\u00f6ra servicearbeten hos privata och f\u00f6retagskunder som bland annat kan innefatta fels\u00f6kningar, ny produktion, sk\u00f6tsel, underh\u00e5ll, installationer och energiteknik.\n\nTrivs du med kundkommunikation, \u00e4r engagerad i att hj\u00e4lpa kunden att l\u00f6sa deras elproblem och arbeta gemensamt med arbetsledaren och dina kollegor. Du ser dig sj\u00e4lv utvecklas som elektriker med elbranschens framtid och utmaningar. D\u00e5 \u00e4r tj\u00e4nsten n\u00e5got f\u00f6r dig.\n\nVi ser framemot din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>F\u00f6retagspresentation</strong></p><p>Eltj\u00e4nst i \u00c4ngelholm &amp; Bj\u00e4re AB \u00e4r ett familjef\u00f6retag som arbetar med st\u00f6rsta engagemang och intresse f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare och kunder.</p><p>F\u00f6retaget best\u00e5r av 40 anst\u00e4llda f\u00f6rdelat p\u00e5 fyra platskontor i V\u00e4stra Karup, \u00d6rkelljunga, Laholm och med \u00c4ngelholm som huvudkontor.</p><p>Vi riktar oss till privata hem f\u00f6r sm\u00e5 och stora elinstallationer, offentliga milj\u00f6er, sm\u00e5 och stora f\u00f6retag, fastighetsbolag och har kompetens inom elinstallationsservice, serviceavtal, el-entreprenad, kyl- och vitvaruservice, industri, energiteknik.</p><p>Genom v\u00e5rt medlemskap i Installat\u00f6rsf\u00f6retagen (IN) har Eltj\u00e4nst Bransch anpassade kollektivavtal.</p><p>www.in.se</p><p> <strong>Eltj\u00e4nst \u00e4r en del av Svenska Elkedjan AB.</strong></p><p>Elkedjan \u00e4r en rikst\u00e4ckande elinstallat\u00f6rskedja som \u00e4gs av 160 lokala elinstallationsf\u00f6retag, tillsammans \u00e4r vi riktiga elektriker i hela Sverige.</p><p>www.elkedjan.se</p><p><strong>Kvalitets- och milj\u00f6system</strong></p><p>Som medlem i IN anv\u00e4nder f\u00f6retaget sig av IN ledningssystem och S\u00e4ker El f\u00f6r att bedriva levande och s\u00e4kra arbetsprocesser inom kvalitet, milj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6n i f\u00f6retaget.</p><p>Ledningssystemet uppfyller Els\u00e4kerhetsverkets krav p\u00e5 egenkontrollprogram f\u00f6r elinstallationsarbete och \u00e4r anpassat f\u00f6r installationsbranschen.</p><p><strong>Aff\u00e4rssystem</strong></p><p>F\u00f6retaget arbetar f\u00f6r ett digitalt fl\u00f6de f\u00f6r enkel hantering av det administrerade arbetet f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare och kunder.</p><p>Som aff\u00e4rssystem anv\u00e4nder vi oss av Hantverksdata, Entr\u00e9 portal.</p><p><strong>Arbetsplats \u00c4ngelholm</strong></p><p><em>Vi ser att du som s\u00f6ker bor inom 2 mils radie om arbetsplatsen.</em></p><p>Plastkontoret i \u00c4ngelholm best\u00e5r av Entreprenad och Service verksamhet. Vi s\u00f6ker f\u00f6rst\u00e4rkning till servicedelen.</p><p><strong>Arbetsledning:</strong></p><p>Servicedelen i \u00c4ngelholm leds och drivs av Kristoffer gemensamt med tre elektriker.</p><p><strong>Vi s\u00f6ker dig som arbetar/arbetat som serviceelektriker i minst fyra \u00e5r och \u00e4r ECY certifierad.</strong></p><p>Arbetsuppgifter best\u00e5r av att utf\u00f6ra servicearbeten hos privata och f\u00f6retagskunder som bland annat kan innefatta fels\u00f6kningar, ny produktion, sk\u00f6tsel, underh\u00e5ll, installationer och energiteknik.</p><p>Trivs du med kundkommunikation, \u00e4r engagerad i att hj\u00e4lpa kunden att l\u00f6sa deras elproblem och arbeta gemensamt med arbetsledaren och dina kollegor. Du ser dig sj\u00e4lv utvecklas som elektriker med elbranschens framtid och utmaningar. D\u00e5 \u00e4r tj\u00e4nsten n\u00e5got f\u00f6r dig.</p><p>Vi ser framemot din ans\u00f6kan.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 12:06:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://www.eltjanst.nu/om-oss/karriar-lediga-jobb/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5561051862", "arbetsgivareId": "20330329", "arbetsgivareNamn": "Eltj\u00e4nst i \u00c4ngelholm & Bj\u00e4re AB", "arbetsplatsId": "81375470", "arbetsplatsNamn": "ELTJ\u00c4NST I \u00c4NGELHOLM & BJ\u00c4RE AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "https://www.eltjanst.nu/om-oss/karriar-lediga-jobb/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "\u00c4ngelholm", "yrkesroll": {"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615463867494, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "HUGINGATAN 6", "postnr": "26271", "postort": "\u00c4NGELHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "pCuv_P5A_9oh", "namn": "\u00c4ngelholm"}, "latitud": "56.25292018916863", "longitud": "12.888606147911318", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}