{"annonsId": 24612399, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556704-9332-1462", "annonsrubrik": "Man i Forshaga s\u00f6ker personlig assistent f\u00f6r timanst\u00e4llning", "annonstext": "Jag \u00e4r en verbal man p\u00e5 39 \u00e5r och bor i en l\u00e4genhet i Forshaga, jag anv\u00e4nder permobil och beh\u00f6ver assistans i allt det dagliga i mitt liv. P\u00e5 dagarna \u00e4r jag p\u00e5 tr\u00e4ning och min fritid best\u00e5r mestadels av golfclash, film och sport.                                     \n\nNu s\u00f6ker jag en assistent som \u00e4r positiv, stabil och som kan hantera stressiga respektive lugna stunder och som \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och \u00e4ven lyh\u00f6rd vid dubbelssistans. Jag beh\u00f6ver dig som \u00e4r flexibel och kan rycka in extra vid behov.                 \n\nDu f\u00e5r g\u00e4rna ha tidigare erfarenhet av hj\u00e4rnskador och jag v\u00e4rdes\u00e4tter mycket om du \u00e4r p\u00e5litlig och ordningsam. Personlig l\u00e4mplighet \u00e4r avg\u00f6rande. Dessutom b\u00f6r du ha t\u00e5lamod och ha l\u00e4tt att anpassa dig till olika situationer. Du b\u00f6r inte vara allergisk d\u00e5 hund finns. Din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r jag befinner mig och bussh\u00e5llsplats finns i n\u00e4rheten av min l\u00e4genhet.\n Du blir introducerad och uppl\u00e4rd p\u00e5 plats med handledning.\n\nOmfattning: Timanst\u00e4llning, tiderna \u00e4r f\u00f6rlagda p\u00e5 dag/kv\u00e4ll samt natt.\n\nTilltr\u00e4de omg\u00e5ende.\n\nVid fr\u00e5gor om denna tj\u00e4nst, v\u00e4nligen uppge referensnummer 1647.\n\nDin arbetsgivare blir JAG Personlig assistans. Vi \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta privata assistansanordnare som drivs utan vinstintresse. Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt v\u00e5rt kollektivavtal med Kommunal och erbjuder alla anst\u00e4llda betald introduktion, fortbildning och friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nSom anst\u00e4lld i JAG g\u00f6r du skillnad varje dag.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5  JAG.SE \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Jag \u00e4r en verbal man p\u00e5 39 \u00e5r och bor i en l\u00e4genhet i Forshaga, jag anv\u00e4nder permobil och beh\u00f6ver assistans i allt det dagliga i mitt liv. P\u00e5 dagarna \u00e4r jag p\u00e5 tr\u00e4ning och min fritid best\u00e5r mestadels av golfclash, film och sport.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\n\nNu s\u00f6ker jag en assistent som \u00e4r positiv, stabil och som kan hantera stressiga respektive lugna stunder och som \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och \u00e4ven lyh\u00f6rd vid dubbelssistans. Jag beh\u00f6ver dig som \u00e4r flexibel och kan rycka in extra vid behov.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\n\nDu f\u00e5r g\u00e4rna ha tidigare erfarenhet av hj\u00e4rnskador och jag v\u00e4rdes\u00e4tter mycket om du \u00e4r p\u00e5litlig och ordningsam. Personlig l\u00e4mplighet \u00e4r avg\u00f6rande. Dessutom b\u00f6r du ha t\u00e5lamod och ha l\u00e4tt att anpassa dig till olika situationer. Du b\u00f6r inte vara allergisk d\u00e5 hund finns. Din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r jag befinner mig och bussh\u00e5llsplats finns i n\u00e4rheten av min l\u00e4genhet.\n Du blir introducerad och uppl\u00e4rd p\u00e5 plats med handledning.\n\nOmfattning: Timanst\u00e4llning, tiderna \u00e4r f\u00f6rlagda p\u00e5 dag/kv\u00e4ll samt natt.\n\nTilltr\u00e4de omg\u00e5ende.\n\n\n\nVid fr\u00e5gor om denna tj\u00e4nst, v\u00e4nligen uppge referensnummer 1647.\n\nDin arbetsgivare blir JAG Personlig assistans. Vi \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta privata assistansanordnare som drivs utan vinstintresse. Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt v\u00e5rt kollektivavtal med Kommunal och erbjuder alla anst\u00e4llda betald introduktion, fortbildning och friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nSom anst\u00e4lld i JAG g\u00f6r du skillnad varje dag.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5  JAG.SE \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-11 10:22:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.jag.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "5567049332", "arbetsgivareId": "20406267", "arbetsgivareNamn": "Brukarkooperativet JAG Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Brukarkooperativet JAG", "ansokningssattWebbadress": "https://jag.se/lediga-jobb-som-assistent-arbetsledare/?rmpage=job&rmjob=1462", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Jag Personlig Assistans\nBox 16145\n10323 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Jag Personlig Assistans\nBox 16145\n10323 Stockholm", "postnr": "10323", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Jag Personlig Assistans\nBox 16145\n10323 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615454572571, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xnEt_JN3_GkA", "namn": "Forshaga"}, "latitud": "59.529762", "longitud": "13.486084", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}