{"annonsId": 24612586, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556883-2538-117546", "annonsrubrik": "Sommarvikarier och vikarier generellt s\u00f6kes till en fotbollsintresserad man", "annonstext": "Jag, lugn och glad kille, till sommaren beh\u00f6ver jag vikarierande assistenter d\u00e5 mina ordinarie assistenter har semester.\nJag har generellt behov av vikarier s\u00e5 det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har m\u00f6jlighet att hoppa in vid behov redan idag.\nJag uppskattar \u00e4ven ett l\u00e5ngsiktigt t\u00e4nk kring din tillg\u00e4nglighet som vikarie.  \n\nJag har haft en stroke och kan kommunicera obehindrat, vilket kommer att underl\u00e4tta ditt arbete. Du \u00e4r mina armar och ben i de l\u00e4gen jag beh\u00f6ver det. I jobbet ing\u00e5r givetvis en del intimhygien, liksom hush\u00e5llssysslor s\u00e5som st\u00e4dning och matlagning. N\u00e4r det g\u00e4ller mig och mina behov talar jag om n\u00e4r du beh\u00f6vs. Men n\u00e4r det g\u00e4ller hush\u00e5llssysslor och dylikt uppskattar jag verkligen att du har ett sinne f\u00f6r att h\u00e5lla det rent och snyggt. Arbetsplatsen \u00e4r mitt hem men ocks\u00e5 eran arbetsmilj\u00f6. \nHos mig f\u00e5r du en lugn och trevlig arbetsplats i ett behagligt arbetsklimat med h\u00e4rliga och roliga kollegor.\nDet \u00e4r av vikt att du liksom jag gillar att prata om och titta p\u00e5 sport. Fr\u00e4mst fotboll och ishockey\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4r lugn, lojal och \u00e4r flexibel. Om du \u00e4r sportintresserad och har humor \u00e4r ett plus. Du b\u00f6r vara en kille/man mellan 30 och 60 \u00e5r och liksom jag uppskatta god mat, musik, film och sport. \nOm du tycker att beskrivningen p\u00e5 den jag efters\u00f6ker st\u00e4mmer \u00f6verens med dina egenskaper. Ja, d\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka arbete hos mig!\nJobbet \u00e4r f\u00f6rlagt till b\u00e5de dag och kv\u00e4ll/natt och i natten ing\u00e5r v\u00e4ntetid d\u00e4r det utg\u00e5r en l\u00e4gre ers\u00e4ttning de timmarna, men i geng\u00e4ld kan du ocks\u00e5 vila dig n\u00e4r jag inte \u00e4r i behov av din hj\u00e4lp.\n\nDu blir anst\u00e4lld av God Assistans som till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och \u00e4r kollektivt anslutna.\n\nHoppas att vi h\u00f6rs och ses!\n\nGod Assistans bedriver personlig assistans f\u00f6r kunder \u00f6ver hela Sverige. Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med stort hj\u00e4rta och h\u00f6g kompetens som brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och har l\u00e5ng erfarenhet inom assistans. Att v\u00e4rna om v\u00e5ra medarbetare och f\u00f6renkla tillvaron f\u00f6r v\u00e5ra kunder \u00e4r k\u00e4rnan i v\u00e5r verksamhet som k\u00e4nnetecknas av personligt bem\u00f6tande, h\u00f6g tillg\u00e4nglighet och snabb service. L\u00e4s g\u00e4rna mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida: www.godassistans.nu \n \r\n\r\n.", "annonstextFormaterad": "Jag, lugn och glad kille, till sommaren beh\u00f6ver jag vikarierande assistenter d\u00e5 mina ordinarie assistenter har semester.\nJag har generellt behov av vikarier s\u00e5 det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har m\u00f6jlighet att hoppa in vid behov redan idag.\nJag uppskattar \u00e4ven ett l\u00e5ngsiktigt t\u00e4nk kring din tillg\u00e4nglighet som vikarie.\u00a0\u00a0\n\nJag har haft en stroke och kan kommunicera obehindrat, vilket kommer att underl\u00e4tta ditt arbete. Du \u00e4r mina armar och ben i de l\u00e4gen jag beh\u00f6ver det. I jobbet ing\u00e5r givetvis en del intimhygien, liksom hush\u00e5llssysslor s\u00e5som st\u00e4dning och matlagning. N\u00e4r det g\u00e4ller mig och mina behov talar jag om n\u00e4r du beh\u00f6vs. Men n\u00e4r det g\u00e4ller hush\u00e5llssysslor och dylikt uppskattar jag verkligen att du har ett sinne f\u00f6r att h\u00e5lla det rent och snyggt. Arbetsplatsen \u00e4r mitt hem men ocks\u00e5 eran arbetsmilj\u00f6. \nHos mig f\u00e5r du en lugn och trevlig arbetsplats i ett behagligt arbetsklimat med h\u00e4rliga och roliga kollegor.\nDet \u00e4r av vikt att du liksom jag gillar att prata om och titta p\u00e5 sport. Fr\u00e4mst fotboll och ishockey\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4r lugn, lojal och \u00e4r flexibel. Om du \u00e4r sportintresserad och har humor \u00e4r ett plus. Du b\u00f6r vara en kille/man mellan 30 och 60 \u00e5r och liksom jag uppskatta god mat, musik, film och sport.\u00a0\nOm du tycker att beskrivningen p\u00e5 den jag efters\u00f6ker st\u00e4mmer \u00f6verens med dina egenskaper. Ja, d\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka arbete hos mig!\nJobbet \u00e4r f\u00f6rlagt till b\u00e5de dag och kv\u00e4ll/natt och i natten ing\u00e5r v\u00e4ntetid d\u00e4r det utg\u00e5r en l\u00e4gre ers\u00e4ttning de timmarna, men i geng\u00e4ld kan du ocks\u00e5 vila dig n\u00e4r jag inte \u00e4r i behov av din hj\u00e4lp.\n\nDu blir anst\u00e4lld av God Assistans som till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och \u00e4r kollektivt anslutna.\n\nHoppas att vi h\u00f6rs och ses!\n\nGod Assistans\u00a0bedriver personlig assistans f\u00f6r kunder \u00f6ver hela Sverige. Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med stort hj\u00e4rta och h\u00f6g kompetens som brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och har l\u00e5ng erfarenhet inom assistans. Att v\u00e4rna om v\u00e5ra medarbetare och f\u00f6renkla tillvaron f\u00f6r v\u00e5ra kunder \u00e4r k\u00e4rnan i v\u00e5r verksamhet som k\u00e4nnetecknas av personligt bem\u00f6tande, h\u00f6g tillg\u00e4nglighet och snabb service. L\u00e4s g\u00e4rna mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida:\u00a0www.godassistans.nu \n\u00a0\r\n\r\n.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 10:55:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.godassistans.nu", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nExtrajobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5568832538", "arbetsgivareId": "20882314", "arbetsgivareNamn": "God Assistans i Mitt AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "God Assistans i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "http://godassistans.careerhub.se/?_p=job&_pid=&_id=117546&_s1=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Gustav III:s Boulevard 54 16974 Solna", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Gustav III:s Boulevard 54", "postnr": "16974", "postort": "Solna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Gustav III:s Boulevard 54 16974 Solna", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615456552206, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Z5Cq_SgB_dsB", "namn": "Sollentuna"}, "latitud": "59.43911", "longitud": "17.94148", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}