{"annonsId": 24618174, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-2114-382713", "annonsrubrik": "Produktansvarig till Enheten Rehabilitera hos Avdelningen Digitala Tj\u00e4nster", "annonstext": "V\u00e4lkommen till h\u00e4ndelsernas centrum. H\u00e4r arbetar du p\u00e5 regeringens uppdrag och p\u00e5 en myndighet som just nu beh\u00f6vs mer \u00e4n n\u00e5gonsin. Som experter p\u00e5 alla typer av arbetsmarknadsfr\u00e5gor bidrar vi med allt fr\u00e5n analyser till konkreta insatser som g\u00f6r att fler m\u00e4nniskor snabbare och l\u00e4ttare hittar jobb. Nu utvecklar vi nya arbetss\u00e4tt, nya l\u00f6sningar och nya s\u00e4tt att samarbeta med olika akt\u00f6rer i hela landet. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6vs fler engagerade medarbetare som vill vara med och driva f\u00f6r\u00e4ndring inom viktiga omr\u00e5den \u2013 \u00e4r du en av dem?\n\n\r\n\r\nLockas du av att vara med i Sveriges, sannolikt mest omfattande digitala transformation? Arbetsf\u00f6rmedlingen \u00e4r utan tvekan en otroligt sp\u00e4nnande arbetsplats.\r\n\r\nVi jobbar h\u00e5rt med att framtidss\u00e4kra organisationen med tanke p\u00e5 den omst\u00f6pning som arbetsmarknaden \u00e4r inne i. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du trivs i en milj\u00f6 d\u00e4r vi tillsammans bygger f\u00f6r framtiden.\n\nArbetsf\u00f6rmedlingen \u00e4r en viktig och stor myndighet med h\u00f6ga ambitioner, inte minst inom digitala tj\u00e4nster. V\u00e5rt f\u00f6rnyelsearbete kr\u00e4ver kraftsamling kring de digitala kanalerna och ett stort fokus p\u00e5 kunddriven utveckling av digitala tj\u00e4nster f\u00f6r kundgrupperna arbetss\u00f6kande och arbetsgivare. V\u00e5ra tj\u00e4nster bidrar till b\u00e5de kund- och samh\u00e4llsnytta och vi har stort fokus p\u00e5 att \u00f6ka v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5gor inom effektstyrning, AI och att jobba datadrivet. Vi \u00e4r inne i ett otroligt sp\u00e4nnande utvecklingsskede, d\u00e4r vi f\u00e5r vara med om att designa ett helt nytt system f\u00f6r svensk arbetsmarknad. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att bygga sylvassa digitala tj\u00e4nster i v\u00e4rldsklass!\n\nVilka \u00e4r vi\nP\u00e5 enheten Rehabilitera arbetar vi med produkter f\u00f6r b\u00e5de arbetsgivare och arbetss\u00f6kande. Idag finns produkterna Digitala beslut och Anst\u00e4lla med st\u00f6d och under det kommande \u00e5ret ska digitala tj\u00e4nster f\u00f6r m\u00e5lgrupper inom arbetslivsinriktad rehabilitering utforskas och utvecklas.\n\nHos oss finns ett stort engagemang - alla som arbetar h\u00e4r \u00e4r h\u00e4r av r\u00e4tt anledning och vill g\u00f6ra en insats. Vill du vara med oss p\u00e5 resan?\n\nVem s\u00f6ker vi\nI rollen som Produktansvarig ansvarar du f\u00f6r den strategiska riktlinjen och livscykelhanteringen f\u00f6r din produkt. Du initierar utveckling och tar fram business case. Du \u00e4r ansvarig \u00e4ven f\u00f6r att ta ut din produkt till marknaden. Ansvar f\u00f6r uppf\u00f6ljning av effekter och m\u00e5l \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig. Webbplatsen \u00e4r en kanal som anv\u00e4nds av m\u00e5nga olika typer av kunder och anv\u00e4ndare och du ansvarar f\u00f6r att koordinera lanseringar av olika tj\u00e4nster. Arbetet inneb\u00e4r m\u00e5nga interna och externa kontaktytor. Eftersom v\u00e5ra digitala produkter \u00e4r en del av ett st\u00f6rre fl\u00f6de och \u00e4r det viktigt att du har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur din produkt kan bidra till helheten, eller p\u00e5verkas av andra delar av fl\u00f6det. Vi jobbar alltid agilt och i tv\u00e4rfunktionella utvecklingsteam med AD, Service design, UX, copy, utveckling och test. Du ing\u00e5r i enhetschefens ledningsgrupp.\n\nVem \u00e4r du\nKvalifikationskrav\n\nDu har erfarenhet av:\n\n - att arbeta med att utveckla digitala tj\u00e4nster antingen i rollen som produktansvarig i minst 6 m\u00e5nader eller att du har f\u00f6rv\u00e4rvat motsvarande erfarenhet av att leda arbete med produkter med budgetansvar, planering av roadmaps och livscykelhantering av produkter\n - att leda roller s\u00e5 som frontend- och backendutvecklare, testare, service- och UX-designer och data analyst\n - att analysera kundbehov och bed\u00f6ma aff\u00e4rs- och verksamhetsnytta\n - att arbeta i n\u00e4ra samarbete med IT och med externa samarbetspartners och underleverant\u00f6rer\n - att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i st\u00f6rre utvecklingsuppdrag\n - en civilingenj\u00f6rs-, civilekonom eller systemvetarexamen eller en yrkesm\u00e4ssig bakgrund som bed\u00f6ms som likv\u00e4rdig\n\nUt\u00f6ver dessa kvalifikationer ser vi g\u00e4rna att du utbildat dig inom service design, digitala medier, interaktionsdesign, UX och anv\u00e4ndbarhet. Om du har erfarenhet som webbplatsansvarig med ansvar f\u00f6r webbanalys, SEO, SEM, konvertering och tillg\u00e4nglighet \u00e4r det positivt. Du har ett genuint intresse i att skapa bra anv\u00e4ndarupplevelser, som genererar b\u00e5de kund- och verksamhetsnytta. Du har ett stort intresse f\u00f6r utvecklingen inom webb, mobil och sociala medier, samt f\u00f6ljer trender inom digitalisering. Du \u00e4r aff\u00e4rsm\u00e4ssig, analytiskt lagd och har b\u00e5de strategisk och kreativ h\u00f6jd.  Om du har tidigare chefserfarenhet \u00e4r det ocks\u00e5 ett plus. Sist men inte minst - att du har ett stort hj\u00e4rta f\u00f6r Arbetsf\u00f6rmedlingens uppdrag.\n\nUt\u00f6ver dessa kvalifikationer har du personlig f\u00f6rm\u00e5ga och fallenhet att arbeta i enlighet med Arbetsf\u00f6rmedlingens medarbetarkriterier:\n\nMedarbetare p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen:\n\n - Tar ansvar f\u00f6r sina arbetsprestationer och sitt bidrag till helheten\n - Anpassar sig till f\u00f6r\u00e4ndring och of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser\n - Tar initiativ till utveckling och bidrar till f\u00f6rb\u00e4ttring\n\nVi ser g\u00e4rna att ditt personliga brev beskriver hur du k\u00e4nner igen dig i ovanst\u00e5ende punkter. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nV\u00e5rt erbjudande\nAnst\u00e4llningsformen \u00e4r tillsvidare, heltid, med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning f\u00f6r dig som inte redan \u00e4r anst\u00e4lld p\u00e5 myndigheten.\n\nArbetsf\u00f6rmedlingen erbjuder en attraktiv arbetsplats och v\u00e4rderar v\u00e5ra medarbetare h\u00f6gt. Just nu arbetar vi fr\u00e4mst hemifr\u00e5n men din stadigvarande placering blir p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingens huvudkontor i Solna Strand.\n\nVi har goda f\u00f6rm\u00e5ner, med bra semesteravtal, flextid, m\u00f6jlighet till friskv\u00e5rd p\u00e5 arbetstid samt friskv\u00e5rdsbidrag. Hos oss finns ett stort engagemang, alla som jobbar h\u00e4r \u00e4r h\u00e4r av r\u00e4tt anledning och vill g\u00f6ra en insats. L\u00e4s mer om v\u00e5r organisation och v\u00e5rt uppdrag p\u00e5 v\u00e5r hemsida https://arbetsformedlingen.se/om-oss.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 28 mars 2021 som du skickar elektroniskt via v\u00e5rt rekryteringssystem. Bifoga CV och personligt brev d\u00e4r du beskriver varf\u00f6r du s\u00f6ker den h\u00e4r tj\u00e4nsten och vad du vill \u00e5stadkomma. N\u00e4r du skickar din ans\u00f6kan kommer du att f\u00e5 svara p\u00e5 n\u00e5gra urvalsfr\u00e5gor.\n\nObservera: Arbetsf\u00f6rmedlingens rekryteringsprocess utg\u00e5r fr\u00e5n evidensbaserat urval d\u00e4r urvalstester anv\u00e4nds i rekryteringen.\n\nVi arbetar aktivt f\u00f6r att vara en myndighet fri fr\u00e5n diskriminering. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att all kompetens tas tillvara och vi v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande. Vi ser positivt p\u00e5 om du har kunskaper i n\u00e5got av v\u00e5ra nationella minoritetsspr\u00e5k.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till h\u00e4ndelsernas centrum. H\u00e4r arbetar du p\u00e5 regeringens uppdrag och p\u00e5 en myndighet som just nu beh\u00f6vs mer \u00e4n n\u00e5gonsin. Som experter p\u00e5 alla typer av arbetsmarknadsfr\u00e5gor bidrar vi med allt fr\u00e5n analyser till konkreta insatser som g\u00f6r att fler m\u00e4nniskor snabbare och l\u00e4ttare hittar jobb. Nu utvecklar vi nya arbetss\u00e4tt, nya l\u00f6sningar och nya s\u00e4tt att samarbeta med olika akt\u00f6rer i hela landet. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6vs fler engagerade medarbetare som vill vara med och driva f\u00f6r\u00e4ndring inom viktiga omr\u00e5den \u2013 \u00e4r du en av dem?\n\n\n\r\n\r\nLockas du av att vara med i Sveriges, sannolikt mest omfattande digitala transformation? Arbetsf\u00f6rmedlingen \u00e4r utan tvekan en otroligt sp\u00e4nnande arbetsplats.\r\n\r\nVi jobbar h\u00e5rt med att framtidss\u00e4kra organisationen med tanke p\u00e5 den omst\u00f6pning som arbetsmarknaden \u00e4r inne i. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du trivs i en milj\u00f6 d\u00e4r vi tillsammans bygger f\u00f6r framtiden.\n\nArbetsf\u00f6rmedlingen \u00e4r en viktig och stor myndighet med h\u00f6ga ambitioner, inte minst inom digitala tj\u00e4nster. V\u00e5rt f\u00f6rnyelsearbete kr\u00e4ver kraftsamling kring de digitala kanalerna och ett stort fokus p\u00e5 kunddriven utveckling av digitala tj\u00e4nster f\u00f6r kundgrupperna arbetss\u00f6kande och arbetsgivare. V\u00e5ra tj\u00e4nster bidrar till b\u00e5de kund- och samh\u00e4llsnytta och vi har stort fokus p\u00e5 att \u00f6ka v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5gor inom effektstyrning, AI och att jobba datadrivet. Vi \u00e4r inne i ett otroligt sp\u00e4nnande utvecklingsskede, d\u00e4r vi f\u00e5r vara med om att designa ett helt nytt system f\u00f6r svensk arbetsmarknad. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att bygga sylvassa digitala tj\u00e4nster i v\u00e4rldsklass!\n\nVilka \u00e4r vi\nP\u00e5 enheten Rehabilitera arbetar vi med produkter f\u00f6r b\u00e5de arbetsgivare och arbetss\u00f6kande. Idag finns produkterna Digitala beslut och Anst\u00e4lla med st\u00f6d och under det kommande \u00e5ret\u00a0ska digitala tj\u00e4nster f\u00f6r m\u00e5lgrupper inom arbetslivsinriktad rehabilitering utforskas och utvecklas.\n\nHos oss finns ett stort engagemang - alla som arbetar h\u00e4r \u00e4r h\u00e4r av r\u00e4tt anledning och vill g\u00f6ra en insats. Vill du vara med oss p\u00e5 resan?\n\nVem s\u00f6ker vi\nI rollen som Produktansvarig ansvarar du f\u00f6r den strategiska riktlinjen och livscykelhanteringen f\u00f6r din produkt. Du initierar utveckling och tar fram business case. Du \u00e4r ansvarig \u00e4ven f\u00f6r att ta ut din produkt till marknaden. Ansvar f\u00f6r uppf\u00f6ljning av effekter och m\u00e5l \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig. Webbplatsen \u00e4r en kanal som anv\u00e4nds av m\u00e5nga olika typer av kunder och anv\u00e4ndare och du ansvarar f\u00f6r att koordinera lanseringar av olika tj\u00e4nster. Arbetet inneb\u00e4r m\u00e5nga interna och externa kontaktytor. Eftersom v\u00e5ra digitala produkter \u00e4r en del av ett st\u00f6rre fl\u00f6de och \u00e4r det viktigt att du har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur din produkt kan bidra till helheten, eller p\u00e5verkas av andra delar av fl\u00f6det. Vi jobbar alltid agilt och i tv\u00e4rfunktionella utvecklingsteam med AD, Service design, UX, copy, utveckling och test. Du ing\u00e5r i enhetschefens ledningsgrupp.\n\nVem \u00e4r du\nKvalifikationskrav\n\nDu har erfarenhet av:\n\n - att arbeta med att utveckla digitala tj\u00e4nster antingen i rollen som produktansvarig i minst 6 m\u00e5nader eller att du har f\u00f6rv\u00e4rvat motsvarande erfarenhet av att leda arbete med produkter med budgetansvar, planering av roadmaps och livscykelhantering av produkter\n - att leda roller s\u00e5 som frontend- och backendutvecklare, testare, service- och UX-designer och data analyst\n - att analysera kundbehov och bed\u00f6ma aff\u00e4rs- och verksamhetsnytta\n - att arbeta i n\u00e4ra samarbete med IT och med externa samarbetspartners och underleverant\u00f6rer\n - att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i st\u00f6rre utvecklingsuppdrag\n - en civilingenj\u00f6rs-, civilekonom eller systemvetarexamen eller en yrkesm\u00e4ssig bakgrund som bed\u00f6ms som likv\u00e4rdig\n\nUt\u00f6ver dessa kvalifikationer ser vi g\u00e4rna att du utbildat dig inom service design, digitala medier, interaktionsdesign, UX och anv\u00e4ndbarhet. Om du har erfarenhet som webbplatsansvarig med ansvar f\u00f6r webbanalys, SEO, SEM, konvertering och tillg\u00e4nglighet \u00e4r det positivt. Du har ett genuint intresse i att skapa bra anv\u00e4ndarupplevelser, som genererar b\u00e5de kund- och verksamhetsnytta. Du har ett stort intresse f\u00f6r utvecklingen inom webb, mobil och sociala medier, samt f\u00f6ljer trender inom digitalisering. Du \u00e4r aff\u00e4rsm\u00e4ssig, analytiskt lagd och har b\u00e5de strategisk och kreativ h\u00f6jd.\u00a0\u00a0Om du har tidigare chefserfarenhet \u00e4r det ocks\u00e5 ett plus. Sist men inte minst - att du har ett stort hj\u00e4rta f\u00f6r Arbetsf\u00f6rmedlingens uppdrag.\n\nUt\u00f6ver dessa kvalifikationer har du personlig f\u00f6rm\u00e5ga och fallenhet att arbeta i enlighet med Arbetsf\u00f6rmedlingens medarbetarkriterier:\n\nMedarbetare p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen:\n\n - Tar ansvar f\u00f6r sina arbetsprestationer och sitt bidrag till helheten\n - Anpassar sig till f\u00f6r\u00e4ndring och of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser\n - Tar initiativ till utveckling och bidrar till f\u00f6rb\u00e4ttring\n\nVi ser g\u00e4rna att ditt personliga brev beskriver hur du k\u00e4nner igen dig i ovanst\u00e5ende punkter. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nV\u00e5rt erbjudande\nAnst\u00e4llningsformen \u00e4r tillsvidare, heltid, med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning f\u00f6r dig som inte redan \u00e4r anst\u00e4lld p\u00e5 myndigheten.\n\nArbetsf\u00f6rmedlingen erbjuder en attraktiv arbetsplats och v\u00e4rderar v\u00e5ra medarbetare h\u00f6gt. Just nu arbetar vi fr\u00e4mst hemifr\u00e5n men din stadigvarande placering blir p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingens huvudkontor i Solna Strand.\n\nVi har goda f\u00f6rm\u00e5ner, med bra semesteravtal, flextid, m\u00f6jlighet till friskv\u00e5rd p\u00e5 arbetstid samt friskv\u00e5rdsbidrag. Hos oss finns ett stort engagemang, alla som jobbar h\u00e4r \u00e4r h\u00e4r av r\u00e4tt anledning och vill g\u00f6ra en insats. L\u00e4s mer om v\u00e5r organisation och v\u00e5rt uppdrag p\u00e5 v\u00e5r hemsida https://arbetsformedlingen.se/om-oss.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 28 mars 2021\u00a0som du skickar elektroniskt via v\u00e5rt rekryteringssystem. Bifoga CV och personligt brev d\u00e4r du beskriver varf\u00f6r du s\u00f6ker den h\u00e4r tj\u00e4nsten och vad du vill \u00e5stadkomma. N\u00e4r du skickar din ans\u00f6kan kommer du att f\u00e5 svara p\u00e5 n\u00e5gra urvalsfr\u00e5gor.\n\nObservera: Arbetsf\u00f6rmedlingens rekryteringsprocess utg\u00e5r fr\u00e5n evidensbaserat urval d\u00e4r urvalstester anv\u00e4nds i rekryteringen.\n\nVi arbetar aktivt f\u00f6r att vara en myndighet fri fr\u00e5n diskriminering. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att all kompetens tas tillvara och vi v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande. Vi ser positivt p\u00e5 om du har kunskaper i n\u00e5got av v\u00e5ra nationella minoritetsspr\u00e5k.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 15:32:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021002114", "arbetsgivareId": "10819829", "arbetsgivareNamn": "Arbetsf\u00f6rmedlingen", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "VO Direkt, Enheten Digitala Tj\u00e4nster ", "ansokningssattWebbadress": "https://arbetsformedlingen.varbi.com/what:job/jobID:382713/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Af-2021/0019 9458", "yrkesroll": {"varde": "mBMU_HvW_LMY", "namn": "IT-strateg"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "mBMU_HvW_LMY", "namn": "IT-strateg", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Elektrogatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Elektrogatan 4", "postnr": "11399", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Elektrogatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615559562122, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.368877", "longitud": "18.008434", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}