{"annonsId": 24618493, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-3831-7904", "annonsrubrik": "S\u00e4kerhetssamordnare \u2013 ansvara f\u00f6r s\u00e4kerhetsfr\u00e5gorna p\u00e5 m\u00f6tessekretariatet", "annonstext": "Sekretariatet f\u00f6r EU-m\u00f6ten i Sverige, F\u00f6rvaltningsavdelningen\n\nTrivs du med att arbeta b\u00e5de strategiskt och operativt? Vill du driva och ansvara f\u00f6r s\u00e4kerhetsarbetet p\u00e5 sekretariatet f\u00f6r EU-m\u00f6ten i Sverige inf\u00f6r och under Sveriges ordf\u00f6randeskap i EU 2023? Vi erbjuder dig som har arbetat med s\u00e4kerhet kring st\u00f6rre evenemang ett viktigt uppdrag med m\u00e5nga kontaktytor.\n\nDin arbetsdag. Sveriges morgondag. \n Inf\u00f6r Sveriges ordf\u00f6randeskap i Europeiska unionens r\u00e5d 2023 har det inr\u00e4ttats ett sekretariat f\u00f6r EU-m\u00f6ten i Sverige p\u00e5 F\u00f6rvaltningsavdelningen. Vi s\u00f6ker nu en person som kan ansvara f\u00f6r s\u00e4kerhetsfr\u00e5gorna p\u00e5 sekretariatet.  \n\nSom s\u00e4kerhetssamordnare st\u00f6djer du generalsekreteraren med s\u00e4kerhetsfr\u00e5gor inf\u00f6r och under Sveriges ordf\u00f6randeskap i EU 2023. Arbetet inneb\u00e4r strategiskt s\u00e5v\u00e4l som operativt s\u00e4kerhetsarbete med fokus p\u00e5 att st\u00f6tta sekretariatets chefer och medarbetare i s\u00e4kerhetsfr\u00e5gor. Du \u00e4r generalist inom s\u00e4kerhet och har viss kunskap om s\u00e4kerhetsskydd. Inf\u00f6r de m\u00e5nga bes\u00f6k och m\u00f6ten som kommer att genomf\u00f6ras deltar du p\u00e5 och leder planeringsm\u00f6ten med arrang\u00f6rer s\u00e5v\u00e4l inom som utom Regeringskansliet och du kommer att arbeta i ett n\u00e4ra samarbete med Polismyndigheten och S\u00e4kerhetspolisen. Samverkan sker p\u00e5 olika niv\u00e5er och inom olika delar med andra myndigheter inom s\u00e4kerhetsomr\u00e5det. Du genomf\u00f6r s\u00e4kerhetsanalyser och s\u00e4kerhetsbed\u00f6mningar f\u00f6r att planera f\u00f6r s\u00e4kerheten kring ordf\u00f6randeskapet. En stor del av arbetsuppgifterna inneb\u00e4r att identifiera och bidra till l\u00f6sningar av s\u00e4kerhetsrelaterade fr\u00e5gor, att arbeta med bed\u00f6mningar av s\u00e4kerhetssystem, samt att administrera och kontrollera eventuella s\u00e4kerhetsrelaterade best\u00e4llningar. L\u00e4s mer om v\u00e5r verksamhet p\u00e5 www.regeringen.se\n\nDin bakgrund\n Vi s\u00f6ker dig som har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av liknande arbetsuppgifter, p\u00e5 strategisk och operativ niv\u00e5. Du har arbetat med evenemang med stora krav p\u00e5 s\u00e4kerhet och har kunskap om de f\u00f6rfattningar som styr s\u00e4kerhetsarbetet i samh\u00e4llet. Din utbildningsbakgrund best\u00e5r av relevant h\u00f6gskoleutbildning eller annan utbildning tillsammans arbetslivserfarenhet som \u00e4r relevant f\u00f6r befattningen. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r van att genomf\u00f6ra s\u00e4kerhetsbed\u00f6mningar, har erfarenhet av arbete utefter metoder och modeller r\u00f6rande s\u00e4kerhetsanalys och \u00e4r van att samarbeta med flera andra organisationer och/eller myndigheter inom s\u00e4kerhetsomr\u00e5det.\n\n Dina egenskaper\n F\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, har en probleml\u00f6sande analysf\u00f6rm\u00e5ga och aktivt driver ditt arbete fram\u00e5t. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r relationsskapande, bra p\u00e5 att samarbeta och har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, b\u00e5de i tal och skrift. Arbetet st\u00e4ller ocks\u00e5 krav p\u00e5 att du \u00e4r uth\u00e5llig, s\u00e4kerhetsmedveten, har gott omd\u00f6me och g\u00f6r korrekta avv\u00e4gningar och prioriteringar.\n\n\u00d6vrigt\n Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning till och med 31 december 2023.  Tilltr\u00e4de s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Befattningen \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass och en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas. Du m\u00e5ste vara svensk medborgare, men f\u00e5r g\u00e4rna ha utl\u00e4ndsk bakgrund.\n\n\u00c4r du intresserad?\nVill du veta mer om jobbet och vad vi erbjuder, kontakta generalsekreteraren FIRSTNAME LASTNAME, p\u00e5 telefon  TELEPHONENO . Du \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att kontakta t.f. HR-ansvarig FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO . Fackliga representanter n\u00e5s via Regeringskansliets v\u00e4xel,  TELEPHONENO , Saco (FIRSTNAME LASTNAME), Seko (FIRSTNAME LASTNAME) samt ST (FIRSTNAME LASTNAME). Vi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nV\u00e4lkommen att registrera din ans\u00f6kan i v\u00e5rt rekryteringsverktyg senast 28 mars 2021.\n\nRegeringskansliets uppdrag \u00e4r att st\u00f6dja regeringen i dess arbete med att styra Sverige och f\u00f6rverkliga sin politik. H\u00e4r arbetar 4 700 personer, varav 600 utomlands.", "annonstextFormaterad": "Sekretariatet f\u00f6r EU-m\u00f6ten i Sverige, F\u00f6rvaltningsavdelningen\n\nTrivs du med att arbeta b\u00e5de strategiskt och operativt? Vill du driva och ansvara f\u00f6r s\u00e4kerhetsarbetet p\u00e5 sekretariatet f\u00f6r EU-m\u00f6ten i Sverige inf\u00f6r och under Sveriges ordf\u00f6randeskap i EU 2023? Vi erbjuder dig som har arbetat med s\u00e4kerhet kring st\u00f6rre evenemang ett viktigt uppdrag med m\u00e5nga kontaktytor.\n\nDin arbetsdag. Sveriges morgondag. \n Inf\u00f6r Sveriges ordf\u00f6randeskap i Europeiska unionens r\u00e5d 2023 har det inr\u00e4ttats ett sekretariat f\u00f6r EU-m\u00f6ten i Sverige p\u00e5 F\u00f6rvaltningsavdelningen. Vi s\u00f6ker nu en person som kan ansvara f\u00f6r s\u00e4kerhetsfr\u00e5gorna p\u00e5 sekretariatet. \u00a0\n\nSom s\u00e4kerhetssamordnare st\u00f6djer du generalsekreteraren med s\u00e4kerhetsfr\u00e5gor inf\u00f6r och under Sveriges ordf\u00f6randeskap i EU 2023. Arbetet inneb\u00e4r strategiskt s\u00e5v\u00e4l som operativt s\u00e4kerhetsarbete med fokus p\u00e5 att st\u00f6tta sekretariatets chefer och medarbetare i s\u00e4kerhetsfr\u00e5gor. Du \u00e4r generalist inom s\u00e4kerhet och har viss kunskap om s\u00e4kerhetsskydd. Inf\u00f6r de m\u00e5nga bes\u00f6k och m\u00f6ten som kommer att genomf\u00f6ras deltar du p\u00e5 och leder planeringsm\u00f6ten med arrang\u00f6rer s\u00e5v\u00e4l inom som utom Regeringskansliet och du kommer att arbeta i ett n\u00e4ra samarbete med Polismyndigheten och S\u00e4kerhetspolisen. Samverkan sker p\u00e5 olika niv\u00e5er och inom olika delar med andra myndigheter inom s\u00e4kerhetsomr\u00e5det. Du genomf\u00f6r s\u00e4kerhetsanalyser och s\u00e4kerhetsbed\u00f6mningar f\u00f6r att planera f\u00f6r s\u00e4kerheten kring ordf\u00f6randeskapet. En stor del av arbetsuppgifterna inneb\u00e4r att identifiera och bidra till l\u00f6sningar av s\u00e4kerhetsrelaterade fr\u00e5gor, att arbeta med bed\u00f6mningar av s\u00e4kerhetssystem, samt att administrera och kontrollera eventuella s\u00e4kerhetsrelaterade best\u00e4llningar.\u00a0L\u00e4s mer om v\u00e5r verksamhet p\u00e5 www.regeringen.se\n\nDin bakgrund\n Vi s\u00f6ker dig som har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av liknande arbetsuppgifter, p\u00e5 strategisk och operativ niv\u00e5. Du har arbetat med evenemang med stora krav p\u00e5 s\u00e4kerhet och har kunskap om de f\u00f6rfattningar som styr s\u00e4kerhetsarbetet i samh\u00e4llet. Din utbildningsbakgrund best\u00e5r av relevant h\u00f6gskoleutbildning eller annan utbildning tillsammans arbetslivserfarenhet som \u00e4r relevant f\u00f6r befattningen. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r van att genomf\u00f6ra s\u00e4kerhetsbed\u00f6mningar, har erfarenhet av arbete utefter metoder och modeller r\u00f6rande s\u00e4kerhetsanalys och \u00e4r van att samarbeta med flera andra organisationer och/eller myndigheter inom s\u00e4kerhetsomr\u00e5det.\n\n Dina egenskaper\n F\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, har en probleml\u00f6sande analysf\u00f6rm\u00e5ga och aktivt driver ditt arbete fram\u00e5t. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r relationsskapande, bra p\u00e5 att samarbeta och har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, b\u00e5de i tal och skrift. Arbetet st\u00e4ller ocks\u00e5 krav p\u00e5 att du \u00e4r uth\u00e5llig, s\u00e4kerhetsmedveten, har gott omd\u00f6me och g\u00f6r korrekta avv\u00e4gningar och prioriteringar.\n\n\u00d6vrigt\n Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning till och med 31 december 2023. \u00a0Tilltr\u00e4de s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Befattningen \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass och en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas. Du m\u00e5ste vara svensk medborgare, men f\u00e5r g\u00e4rna ha utl\u00e4ndsk bakgrund.\n\n\u00c4r du intresserad?\nVill du veta mer om jobbet och vad vi erbjuder, kontakta generalsekreteraren FIRSTNAME LASTNAME, p\u00e5 telefon  TELEPHONENO . Du \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att kontakta t.f. HR-ansvarig FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO . Fackliga representanter n\u00e5s via Regeringskansliets v\u00e4xel,  TELEPHONENO , Saco (FIRSTNAME LASTNAME), Seko (FIRSTNAME LASTNAME) samt ST (FIRSTNAME LASTNAME). Vi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nV\u00e4lkommen att registrera din ans\u00f6kan i v\u00e5rt rekryteringsverktyg senast 28 mars 2021.\n\n\nRegeringskansliets uppdrag \u00e4r att st\u00f6dja regeringen i dess arbete med att styra Sverige och f\u00f6rverkliga sin politik. H\u00e4r arbetar 4 700 personer, varav 600 utomlands.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 16:09:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.regeringen.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6n", "organisationsnummer": "2021003831", "arbetsgivareId": "10819846", "arbetsgivareNamn": "Regeringskansliet", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Regeringskansliet", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I003/584/main?site=19&validator=60988ba3b4a8fb26b1d3dbdf5e1a013e&lang=SE&rmpage=job&rmjob=7904", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "PLBW_6Py_neC", "namn": "S\u00e4kerhetsr\u00e5dgivare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PLBW_6Py_neC", "namn": "S\u00e4kerhetsr\u00e5dgivare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Herkulesgatan 17", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Herkulesgatan 17", "postnr": "10333", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Herkulesgatan 17", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615561771899, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}