{"annonsId": 24618768, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarjobb som kallsk\u00e4nka p\u00e5 Uddens kollog\u00e5rd", "annonstext": "Om f\u00f6retaget \n\nUtepedagogik Sverige AB bedriver kollo/l\u00e4gerverksamhet p\u00e5 flera kollog\u00e5rdar f\u00f6r barn och ungdomar i \u00e5ldrarna 9-12 \u00e5r med inriktning p\u00e5 utepedagogisk verksamhet. H\u00f6rnstenarna i Utepedagogik Sverige AB pedagogiska kolloverksamhet \u00e4r: s\u00e4kerhet, kvalitet, trygghet och gemenskap, samt att utbildade vuxna med en bred kompetens utg\u00f6r en god f\u00f6rebild. V\u00e5ra ledord \u00e4r \"p\u00e5 v\u00e5ra kollog\u00e5rdar ska alla k\u00e4nna sig trygga att vara vem en vill\". Vill du vara del i ett kreativt team, ha ett sommarjobb som arbetar f\u00f6r att ge barnen deras b\u00e4sta sommarupplevelse? S\u00f6k d\u00e5 tj\u00e4nsten som kallsk\u00e4nka p\u00e5 v\u00e5r kollog\u00e5rd f\u00f6r v\u00e5ra yngsta deltagare.\n\nArbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker nu kallsk\u00e4nkor till en av v\u00e5ra kollog\u00e5rdar med cirka 45 deltagare i \u00e5ldern 9-12 \u00e5r. Du kommer att ansvara f\u00f6r att bespisa och f\u00f6rbereda mat till cirka 45 barn och 9-10 ledare frukost, lunch och middag. Du kommer att v\u00e4gledas av en k\u00f6ksansvarig. Dina arbetsuppgifter kommer \u00e4ven vara att v\u00e4gleda barn som vill delta i matlagningen. D\u00e5 vi vill att barnen ska uppt\u00e4cka de olika sidorna av matlagning kr\u00e4vs det att du kan bem\u00f6ta kollodeltagarna p\u00e5 ett pedagogiskt och inspirerande s\u00e4tt f\u00f6r att eventuellt v\u00e4cka en f\u00f6rst\u00e5else och ett framtida intresse. Du ska ocks\u00e5 efterleva kraven p\u00e5 kvalit\u00e9 och hygien. \n\nOm dig\n\nTill en av v\u00e5ra kollog\u00e5rdar s\u00f6ker vi nu kallsk\u00e4nkor med olika bakgrund, kompetensomr\u00e5den och som brinner f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor.\n\n\terfarenhet av stork\u00f6k eller motsvarande meriterande\n\tintresse f\u00f6r matlagning meriterande - g\u00e4rna erfarenhet av kollo, friluftsliv eller l\u00e4gerverksamhet\n\tkunna vara lyh\u00f6rd f\u00f6r barn och ungdomars behov och \u00f6nskem\u00e5l\n\tmeriterande om du har kunskap och tidigare erfarenhet av specialkost\n\tmeriterande om du har kunskaper om att kunna laga mat i utemilj\u00f6er\n\nPersonliga egenskaper:\n\n\tansvarstagande\n\tstrukturerad\n\tp\u00e5hittig\n\tinitiativrik\n\tflexibel\n\tuth\u00e5llig\n\tpunktlig\n\nDu b\u00f6r \u00e4ven kunna ge och ta feedback samt ha ambitionen och viljan att utveckla verksamheten tillsammans med oss. Du b\u00f6r vara flexibel och uth\u00e5llig d\u00e5 arbetspassen kan vara b\u00e5de l\u00e5nga och kr\u00e4vande. Vi s\u00e4tter stort v\u00e4rde p\u00e5 humor och social kompetens. \n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTj\u00e4nsten omfattar heltidsjobb. Du m\u00e5ste kunna n\u00e4rvara p\u00e5 v\u00e5ra utbildningsdagar p\u00e5 plats p\u00e5 kollog\u00e5rden i V\u00e4rmland den 13:e-16:e maj, samt 8:e-11:e juni. Under sommaren beh\u00f6ver du kunna jobba, och s\u00e5ledes vara borta hemifr\u00e5n i minst fem sammanh\u00e4ngande veckor under perioden 12:e juni - 18:e augusti.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Om f\u00f6retaget </strong></p><p>Utepedagogik Sverige AB bedriver kollo/l\u00e4gerverksamhet p\u00e5 flera kollog\u00e5rdar f\u00f6r barn och ungdomar i \u00e5ldrarna 9-12 \u00e5r med inriktning p\u00e5 utepedagogisk verksamhet. H\u00f6rnstenarna i Utepedagogik Sverige AB pedagogiska kolloverksamhet \u00e4r: s\u00e4kerhet, kvalitet, trygghet och gemenskap, samt att utbildade vuxna med en bred kompetens utg\u00f6r en god f\u00f6rebild. V\u00e5ra ledord \u00e4r \"p\u00e5 v\u00e5ra kollog\u00e5rdar ska alla k\u00e4nna sig trygga att vara vem en vill\". Vill du vara del i ett kreativt team, ha ett sommarjobb som arbetar f\u00f6r att ge barnen deras b\u00e4sta sommarupplevelse? S\u00f6k d\u00e5 tj\u00e4nsten som kallsk\u00e4nka p\u00e5 v\u00e5r kollog\u00e5rd f\u00f6r v\u00e5ra yngsta deltagare.</p><p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p><p>Vi s\u00f6ker nu kallsk\u00e4nkor till en av v\u00e5ra kollog\u00e5rdar med cirka 45 deltagare i \u00e5ldern 9-12 \u00e5r. Du kommer att ansvara f\u00f6r att bespisa och f\u00f6rbereda mat till cirka 45 barn och 9-10 ledare frukost, lunch och middag. Du kommer att v\u00e4gledas av en k\u00f6ksansvarig. Dina arbetsuppgifter kommer \u00e4ven vara att v\u00e4gleda barn som vill delta i matlagningen. D\u00e5 vi vill att barnen ska uppt\u00e4cka de olika sidorna av matlagning kr\u00e4vs det att du kan bem\u00f6ta kollodeltagarna p\u00e5 ett pedagogiskt och inspirerande s\u00e4tt f\u00f6r att eventuellt v\u00e4cka en f\u00f6rst\u00e5else och ett framtida intresse. Du ska ocks\u00e5 efterleva kraven p\u00e5 kvalit\u00e9 och hygien. </p><p><strong>Om dig</strong></p><p>Till en av v\u00e5ra kollog\u00e5rdar s\u00f6ker vi nu kallsk\u00e4nkor med olika bakgrund, kompetensomr\u00e5den och som brinner f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor.</p><ul><li>erfarenhet av stork\u00f6k eller motsvarande meriterande</li><li>intresse f\u00f6r matlagning meriterande - g\u00e4rna erfarenhet av kollo, friluftsliv eller l\u00e4gerverksamhet</li><li>kunna vara lyh\u00f6rd f\u00f6r barn och ungdomars behov och \u00f6nskem\u00e5l</li><li>meriterande om du har kunskap och tidigare erfarenhet av specialkost</li><li>meriterande om du har kunskaper om att kunna laga mat i utemilj\u00f6er</li></ul><p><em>Personliga egenskaper:</em></p><ul><li>ansvarstagande</li><li>strukturerad</li><li>p\u00e5hittig</li><li>initiativrik</li><li>flexibel</li><li>uth\u00e5llig</li><li>punktlig</li></ul><p>Du b\u00f6r \u00e4ven kunna ge och ta feedback samt ha ambitionen och viljan att utveckla verksamheten tillsammans med oss. Du b\u00f6r vara flexibel och uth\u00e5llig d\u00e5 arbetspassen kan vara b\u00e5de l\u00e5nga och kr\u00e4vande. Vi s\u00e4tter stort v\u00e4rde p\u00e5 humor och social kompetens. </p><p><strong>Anst\u00e4llningsvillkor</strong></p><p>Tj\u00e4nsten omfattar heltidsjobb. Du m\u00e5ste kunna n\u00e4rvara p\u00e5 v\u00e5ra utbildningsdagar p\u00e5 plats p\u00e5 kollog\u00e5rden i V\u00e4rmland den 13:e-16:e maj, samt 8:e-11:e juni. Under sommaren beh\u00f6ver du kunna jobba, och s\u00e5ledes vara borta hemifr\u00e5n i minst fem sammanh\u00e4ngande veckor under perioden 12:e juni - 18:e augusti.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-19 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.utepedagogik.se/", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566498092", "arbetsgivareId": "20274099", "arbetsgivareNamn": "Utepedagogik Sverige AB", "arbetsplatsId": "80586413", "arbetsplatsNamn": "UTEPEDAGOGIK SVERIGE AKTIEBOLAG", "ansokningssattWebbadress": "http://www.utepedagogik.se/sommarjobb/ansok", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "JECy_3w6_gah", "namn": "Kallsk\u00e4nka"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615564812090, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}