{"annonsId": 24613323, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vill du arbeta som sommarvikarie hos V\u00e4sterorts b\u00e4sta hemtj\u00e4nst?", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta som sommarvikarie hos oss.\n\nSom medarbetare hos oss arbetar du med att ge omsorg och omv\u00e5rdnad utifr\u00e5n kundens individuella behov och genomf\u00f6randeplan.\n\nVi arbetar aktivt med att bibeh\u00e5lla och f\u00f6rs\u00e4kra kundens sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, inflytande och v\u00e4rdighet. Du bidrar till upplevelsen av trygghet genom ett lyh\u00f6rt och professionellt bem\u00f6tande.\n\nI ditt uppdrag ing\u00e5r att ha en kontinuerligt dialog och avst\u00e4mning med enhetschefen och andra professioner s\u00e5som sjuksk\u00f6terska och planeringsledare. Vi bedriver omsorg dygnet runt och arbetstider kan vara b\u00e5de dag, kv\u00e4ll och natt. Vi s\u00f6ker vikarier f\u00f6r b\u00e5de dag- och kv\u00e4ll. Vi arbetar med ett starkt kontaktmannaskap s\u00e5 du kommer ha samma schema under hela perioden som den ordinarie medarbetaren \u00e4r p\u00e5 semester. \n\nDu beh\u00f6ver trivas i att arbeta i team samtidigt som ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Det \u00e4r ett krav att du talar felfri svenska, kan cykla samt har k\u00f6rkort.\n\nDet \u00e4r inte ett krav att du tidigare arbetat i hemtj\u00e4nsten. Har du ett intresse, driv och vilja att ge den b\u00e4sta omsorgen i hela Stockholm s\u00e5 hj\u00e4lper vi dig med resten!\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta som sommarvikarie hos oss.</p><p>Som medarbetare hos oss arbetar du med att ge omsorg och omv\u00e5rdnad utifr\u00e5n kundens individuella behov och genomf\u00f6randeplan.</p><p>Vi arbetar aktivt med att bibeh\u00e5lla och f\u00f6rs\u00e4kra kundens sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, inflytande och v\u00e4rdighet. Du bidrar till upplevelsen av trygghet genom ett lyh\u00f6rt och professionellt bem\u00f6tande.</p><p>I ditt uppdrag ing\u00e5r att ha en kontinuerligt dialog och avst\u00e4mning med enhetschefen och andra professioner s\u00e5som sjuksk\u00f6terska och planeringsledare. Vi bedriver omsorg dygnet runt och arbetstider kan vara b\u00e5de dag, kv\u00e4ll och natt. Vi s\u00f6ker vikarier f\u00f6r b\u00e5de dag- och kv\u00e4ll. Vi arbetar med ett starkt kontaktmannaskap s\u00e5 du kommer ha samma schema under hela perioden som den ordinarie medarbetaren \u00e4r p\u00e5 semester. </p><p><br></p><p>Du beh\u00f6ver trivas i att arbeta i team samtidigt som ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Det \u00e4r ett krav att du talar felfri svenska, kan cykla samt har k\u00f6rkort.</p><p><br></p><p>Det \u00e4r inte ett krav att du tidigare arbetat i hemtj\u00e4nsten. Har du ett intresse, driv och vilja att ge den b\u00e4sta omsorgen i hela Stockholm s\u00e5 hj\u00e4lper vi dig med resten!</p><p><br></p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 13:23:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.allegio.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590197975", "arbetsgivareId": "21742947", "arbetsgivareNamn": "Allegio Omsorg AB", "arbetsplatsId": "87436112", "arbetsplatsNamn": "Allegio Omsorg V\u00e4sterort", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Sommarvikarie", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615465397100, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Siktgatan 1", "postnr": "16250", "postort": "V\u00e4llingby", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.37177819238161", "longitud": "17.860323176476037", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}