{"annonsId": 24615413, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Regionchef till Swedala Tak", "annonstext": "Swedala Tak grundades 2014 och har sedan sin start fokuserat p\u00e5 att leverera h\u00f6gkvalitativa takbyten till privatpersoner runt om i Sverige. F\u00f6retaget startade i Dalarna men har efter bara n\u00e5gra \u00e5r expanderat till fler delar av Sverige. V\u00e5ra produkter och tj\u00e4nster \u00e4r utvecklade och designade f\u00f6r att passa nordiska hus samt klara tuffa klimat- och milj\u00f6krav. Swedala Tak har bred kunskap inom takl\u00e4ggning och helhetsl\u00f6sningar. Vi monterar alla typer av tak men fokuserar fr\u00e4mst p\u00e5 betongtegeltak & papptak. \n\nSwedala Tak genomgick en strukturf\u00f6r\u00e4ndring under 2017 och \u00e4garbilden f\u00f6r\u00e4ndrades. \n\nUnder 2018 bildades moderbolaget Swedala Tak F\u00f6rs\u00e4ljnings AB (SWTF), som driver sin verksamhet genom franchisebolag, dvs v\u00e5ra Takm\u00e4stare. \n\nSwedala Tak s\u00f6ker\n\nREGIONCHEF\n\n\u00c4r du en driven s\u00e4ljare som vill se v\u00e5ra franchisetagare lyckas i deras f\u00f6retagande och skapa goda resultat med h\u00f6g kvalitet? Har du en bakgrund inom s\u00e4lj, stort intresse av coachande ledarskap samt m\u00f6jlighet att resa i tj\u00e4nsten? D\u00e5 har du chansen nu!\n\nOm oss\n\nI dag \u00e4r Swedala Tak etablerat fr\u00e5n Kungsbacka i S\u00f6der till Sundsvall i norr genom 23 olika Takm\u00e4stare. M\u00e5ls\u00e4ttningen \u00e4r att vara \u00f6ver 55 Takm\u00e4stare inom tre \u00e5r och tillsammans oms\u00e4tta \u00f6ver en halv miljard.\n\nV\u00e5ra Takm\u00e4stare driver egna aktiebolag som s\u00e4ljer och levererar h\u00e5llbara tak till privatpersoner inom ramen f\u00f6r Swedala Taks koncept. Kundn\u00f6jdhet \u00e4r v\u00e5rt st\u00f6rsta fokus tillsammans med kvalitet och s\u00e4kerhet. V\u00e5ra Takm\u00e4stare bygger personligt f\u00f6rtroende genom att finnas n\u00e4ra kunden. Samtidigt skapar vi trygghet f\u00f6r kunden genom den kvalitetss\u00e4kring, struktur och l\u00e5ngsiktighet som kommer av att Swedala Tak \u00e4r en stor organisation.\n\nVi \u00e4r ett f\u00f6retag som bygger v\u00e5r verksamhet och f\u00f6retagskultur genom att ta hand om och l\u00e4ra av varandra i en stark och inspirerande gemenskap.\n\nD\u00e4rf\u00f6r ska du v\u00e4lja Swedala Tak\n\nLockas du av en roll med stor frihet, mycket ansvar samt personliga utvecklingsm\u00f6jligheter inom ett brett omr\u00e5de s\u00e5som juridik, ekonomi, s\u00e4lj och marknad, d\u00e5 kommer du trivas i rollen som Regionchef hos oss. \n\nBolaget \u00e4r i en utvecklingsfas och vi \u00e4r fortfarande i ett tidigt skede. Du kommer ha en viktig roll i v\u00e5r fortsatta utveckling d\u00e5 v\u00e5r framg\u00e5ng helt ligger i h\u00e4nderna p\u00e5 framg\u00e5ngsrika franchisetagare.  \n\nDin roll\n\nSom Regionchef jobbar du p\u00e5 f\u00e4ltet och \u00e4r Takm\u00e4starens f\u00f6rsta, dagliga och naturliga kontaktyta och kittet mellan Takm\u00e4starna och \u00f6vriga servicekontoret. Du \u00e4r en av tv\u00e5 Regionchefer i Swedala Tak. \n\nSom Regionchef \u00e4r du ansvarig f\u00f6r 10-15 Takm\u00e4stare och ansvarar f\u00f6r att de lever upp till sina m\u00e5l inom:\n\n\tF\u00f6rs\u00e4ljning\n\tFakturering\n\tProjektresultat\n\tKundn\u00f6jdhet &\n\tArbetsmilj\u00f6/s\u00e4kerhet\n\nDu ska ocks\u00e5 s\u00e4kerst\u00e4lla att franchisetagarna \u00e4r goda ambassad\u00f6rer f\u00f6r Swedala Taks varum\u00e4rke med stark profilering och synlighet p\u00e5 den lokala marknaden. Du p\u00e5verkar dina Takm\u00e4stares resultat genom att coacha, inspirera och leda/styra. Hj\u00e4lp till sj\u00e4lvhj\u00e4lp \u00e4r ledord.\n\nTill din hj\u00e4lp har du servicekontoret som bist\u00e5r med statistik, benchmarking, expertkunskap, utbildningar, system, verktyg, mallar mm.\n\nVad vi s\u00f6ker hos dig\n\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du har erfarenhet av upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning B2C samt ett aff\u00e4rsm\u00e4ssigt t\u00e4nk n\u00e4r du l\u00e4gger upp ditt arbete. Som Regionchef kommer du in med spetskompetens inom f\u00f6rs\u00e4ljning och \u00e4r den som utbildar och coachar franchisetagarna inom din region ute p\u00e5 f\u00e4ltet, f\u00f6r att hela tiden driva f\u00f6rs\u00e4ljningen fram\u00e5t.\n\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du har goda ledaregenskaper, f\u00f6r oss inneb\u00e4r det att du \u00e4r en god kommunikat\u00f6r, har l\u00e4tt att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer, \u00e4r pedagogisk samt har en stark drivkraft att bidra till andras framg\u00e5ng. Du \u00e4r resultatinriktad, strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt och van att arbeta m\u00e5lstyrt med kontinuerliga uppf\u00f6ljningar.  \n\nAtt ha kunskaper alternativt ett stort intresse och nyfikenhet f\u00f6r takl\u00e4ggning, kunskaper i projekt- och f\u00f6retagsekonomi samt f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r rollen som egen f\u00f6retagare \u00e4r faktorer som kommer vara av vikt i din nya roll som Regionchef.\n\nDu talar och skriver obehindrat p\u00e5 svenska, har B-k\u00f6rkort och en livssituation som medger mycket resande inom Sverige. \n\nDu har goda IT-kunskaper d\u00e5 digitala verktyg kommer underl\u00e4tta din vardag och ditt arbete. \n\nAnst\u00e4llningen\n\nTj\u00e4nsten som Regionchef l\u00f6per tillsvidare p\u00e5 heltid med placeringsort Borl\u00e4nge. Alternativ placeringsort kan diskuteras. Tilltr\u00e4de sker snarast m\u00f6jligt enligt \u00f6verenskommelse. Du rapporterar till VD.\n\nS\u00e5 h\u00e4r rekryterar vi\n\nI rekryteringen samarbetar vi med Hansson & Partners. Din ans\u00f6kan l\u00e4mnar du via hemsidan Hansson & Partners senast den 11 april.\n\nVi arbetar kompetensbaserat i v\u00e5ra rekryteringar, vilket bland annat inneb\u00e4r att vi kommer genomf\u00f6ra arbetspsykologiska tester samt djupintervjuer kring de kompetenser vi ser \u00e4r viktigast f\u00f6r rollen.\n\nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att kontakta n\u00e5gon av rekryteringskonsulterna p\u00e5 Hansson & Partners under hela processen om du vill veta mer om tj\u00e4nsten.\n\nFIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL ,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL ,  TELEPHONENO F\u00f6r att l\u00e4sa mer om Swedala Tak bes\u00f6k g\u00e4rna deras hemsida: Swedala Tak \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "<p><em>Swedala Tak grundades 2014 och har sedan sin start fokuserat p\u00e5 att leverera h\u00f6gkvalitativa takbyten till privatpersoner runt om i Sverige. F\u00f6retaget startade i Dalarna men har efter bara n\u00e5gra \u00e5r expanderat till fler delar av Sverige. V\u00e5ra produkter och tj\u00e4nster \u00e4r utvecklade och designade f\u00f6r att passa nordiska hus samt klara tuffa klimat- och milj\u00f6krav. Swedala Tak har bred kunskap inom takl\u00e4ggning och helhetsl\u00f6sningar. Vi monterar alla typer av tak men fokuserar fr\u00e4mst p\u00e5 betongtegeltak &amp; papptak. </em></p><p><em>Swedala Tak genomgick en strukturf\u00f6r\u00e4ndring under 2017 och \u00e4garbilden f\u00f6r\u00e4ndrades. </em></p><p><em>Under 2018 bildades moderbolaget Swedala Tak F\u00f6rs\u00e4ljnings AB (SWTF), som driver sin verksamhet genom franchisebolag, dvs v\u00e5ra Takm\u00e4stare. </em></p><p><br></p><p><strong>Swedala Tak s\u00f6ker</strong></p><p><strong>REGIONCHEF</strong></p><p><em>\u00c4r du en driven s\u00e4ljare som vill se v\u00e5ra franchisetagare lyckas i deras f\u00f6retagande och skapa goda resultat med h\u00f6g kvalitet? Har du en bakgrund inom s\u00e4lj, stort intresse av coachande ledarskap samt m\u00f6jlighet att resa i tj\u00e4nsten? D\u00e5 har du chansen nu!</em></p><p><strong>Om oss</strong></p><p>I dag \u00e4r Swedala Tak etablerat fr\u00e5n Kungsbacka i S\u00f6der till Sundsvall i norr genom 23 olika Takm\u00e4stare. M\u00e5ls\u00e4ttningen \u00e4r att vara \u00f6ver 55 Takm\u00e4stare inom tre \u00e5r och tillsammans oms\u00e4tta \u00f6ver en halv miljard.</p><p>V\u00e5ra Takm\u00e4stare driver egna aktiebolag som s\u00e4ljer och levererar h\u00e5llbara tak till privatpersoner inom ramen f\u00f6r Swedala Taks koncept. Kundn\u00f6jdhet \u00e4r v\u00e5rt st\u00f6rsta fokus tillsammans med kvalitet och s\u00e4kerhet. V\u00e5ra Takm\u00e4stare bygger personligt f\u00f6rtroende genom att finnas n\u00e4ra kunden. Samtidigt skapar vi trygghet f\u00f6r kunden genom den kvalitetss\u00e4kring, struktur och l\u00e5ngsiktighet som kommer av att Swedala Tak \u00e4r en stor organisation.</p><p>Vi \u00e4r ett f\u00f6retag som bygger v\u00e5r verksamhet och f\u00f6retagskultur genom att ta hand om och l\u00e4ra av varandra i en stark och inspirerande gemenskap.</p><p><strong>D\u00e4rf\u00f6r ska du v\u00e4lja Swedala Tak</strong></p><p>Lockas du av en roll med stor frihet, mycket ansvar samt personliga utvecklingsm\u00f6jligheter inom ett brett omr\u00e5de s\u00e5som juridik, ekonomi, s\u00e4lj och marknad, d\u00e5 kommer du trivas i rollen som Regionchef hos oss. </p><p>Bolaget \u00e4r i en utvecklingsfas och vi \u00e4r fortfarande i ett tidigt skede. Du kommer ha en viktig roll i v\u00e5r fortsatta utveckling d\u00e5 <em>v\u00e5r</em> framg\u00e5ng helt ligger i h\u00e4nderna p\u00e5 framg\u00e5ngsrika franchisetagare.  </p><p><strong>Din roll</strong></p><p>Som Regionchef jobbar du p\u00e5 f\u00e4ltet och \u00e4r Takm\u00e4starens f\u00f6rsta, dagliga och naturliga kontaktyta och kittet mellan Takm\u00e4starna och \u00f6vriga servicekontoret. Du \u00e4r en av tv\u00e5 Regionchefer i Swedala Tak. </p><p>Som Regionchef \u00e4r du ansvarig f\u00f6r 10-15 Takm\u00e4stare och ansvarar f\u00f6r att de lever upp till sina m\u00e5l inom:</p><ul><li>F\u00f6rs\u00e4ljning</li><li>Fakturering</li><li>Projektresultat</li><li>Kundn\u00f6jdhet &amp;</li><li>Arbetsmilj\u00f6/s\u00e4kerhet</li></ul><p>Du ska ocks\u00e5 s\u00e4kerst\u00e4lla att franchisetagarna \u00e4r goda ambassad\u00f6rer f\u00f6r Swedala Taks varum\u00e4rke med stark profilering och synlighet p\u00e5 den lokala marknaden. Du p\u00e5verkar dina Takm\u00e4stares resultat genom att coacha, inspirera och leda/styra. <em>Hj\u00e4lp till sj\u00e4lvhj\u00e4lp</em> \u00e4r ledord.</p><p>Till din hj\u00e4lp har du servicekontoret som bist\u00e5r med statistik, benchmarking, expertkunskap, utbildningar, system, verktyg, mallar mm.</p><p><strong>Vad vi s\u00f6ker hos dig</strong></p><p>Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du har erfarenhet av upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning B2C samt ett aff\u00e4rsm\u00e4ssigt t\u00e4nk n\u00e4r du l\u00e4gger upp ditt arbete. Som Regionchef kommer du in med spetskompetens inom f\u00f6rs\u00e4ljning och \u00e4r den som utbildar och coachar franchisetagarna inom din region ute p\u00e5 f\u00e4ltet, f\u00f6r att hela tiden driva f\u00f6rs\u00e4ljningen fram\u00e5t.</p><p>Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du har goda ledaregenskaper, f\u00f6r oss inneb\u00e4r det att du \u00e4r en god kommunikat\u00f6r, har l\u00e4tt att skapa f\u00f6rtroendefulla relationer, \u00e4r pedagogisk samt har en stark drivkraft att bidra till andras framg\u00e5ng. Du \u00e4r resultatinriktad, strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt och van att arbeta m\u00e5lstyrt med kontinuerliga uppf\u00f6ljningar.  </p><p>Att ha kunskaper alternativt ett stort intresse och nyfikenhet f\u00f6r takl\u00e4ggning, kunskaper i projekt- och f\u00f6retagsekonomi samt f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r rollen som egen f\u00f6retagare \u00e4r faktorer som kommer vara av vikt i din nya roll som Regionchef.</p><p>Du talar och skriver obehindrat p\u00e5 svenska, har B-k\u00f6rkort och en livssituation som medger mycket resande inom Sverige. </p><p>Du har goda IT-kunskaper d\u00e5 digitala verktyg kommer underl\u00e4tta din vardag och ditt arbete. </p><p><strong>Anst\u00e4llningen</strong></p><p>Tj\u00e4nsten som Regionchef l\u00f6per tillsvidare p\u00e5 heltid med placeringsort Borl\u00e4nge. Alternativ placeringsort kan diskuteras. Tilltr\u00e4de sker snarast m\u00f6jligt enligt \u00f6verenskommelse. Du rapporterar till VD.</p><p><strong>S\u00e5 h\u00e4r rekryterar vi</strong></p><p>I rekryteringen samarbetar vi med Hansson &amp; Partners. Din ans\u00f6kan l\u00e4mnar du via hemsidan Hansson &amp; Partners senast den 11 april.</p><p>Vi arbetar kompetensbaserat i v\u00e5ra rekryteringar, vilket bland annat inneb\u00e4r att vi kommer genomf\u00f6ra arbetspsykologiska tester samt djupintervjuer kring de kompetenser vi ser \u00e4r viktigast f\u00f6r rollen.</p><p>Du \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att kontakta n\u00e5gon av rekryteringskonsulterna p\u00e5 Hansson &amp; Partners under hela processen om du vill veta mer om tj\u00e4nsten.</p><p>FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL ,  TELEPHONENO </p><p>FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL ,  TELEPHONENO </p><p>F\u00f6r att l\u00e4sa mer om Swedala Tak bes\u00f6k g\u00e4rna deras hemsida: Swedala Tak </p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-12 09:36:04", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.swedalatak.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568473697", "arbetsgivareId": "20954347", "arbetsgivareNamn": "Hansson & Partners i Sverige AB", "arbetsplatsId": "85255070", "arbetsplatsNamn": "Swedala Tak", "ansokningssattWebbadress": "https://www.hanssonpartners.com/jobs/1107813-regionchef-swedala-tak", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "atFb_xjp_QfB", "namn": "Bred, generell utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615538164175, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Forskargatan 3", "postnr": "78170", "postort": "BORL\u00c4NGE", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "cpya_jJg_pGp", "namn": "Borl\u00e4nge"}, "latitud": "60.48375884055155", "longitud": "15.41014695379126", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}