{"annonsId": 24616956, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00101455", "annonsrubrik": "Sommarvikarie s\u00f6kes till man i Nybro", "annonstext": "Vill du arbeta som personlig assistent och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 m\u00e4nniskors tillvaro? Vi p\u00e5 Humana s\u00f6ker nu personliga assistenter till sommarn som vill arbeta med en h\u00e4rlig man i 50 \u00e5rs \u00e5ldern. I rollen kommer du g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv och tillsammans med oss arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nMannen har ett omfattande v\u00e5rdbehov och har diagnoserna grav utvecklingst\u00f6rning och autism och\u202f\u00e4r d\u00e4rf\u00f6r\u202fi behov av assistans dygnet runt.\u202fDu kommer att f\u00e5 hj\u00e4lpa till med allt som kan t\u00e4nkas uppkomma i hans vardag som p\u00e5kl\u00e4dning och personlig omv\u00e5rdnad.\n\nI rollen som personlig assistent kommer du huvudsakligen att:\n- hj\u00e4lpa till med vardagssysslor som matlagning och \u00f6vriga hush\u00e5llssysslor \n- vara behj\u00e4lplig vid kundens aktiviteter utanf\u00f6r hemmet, t ex promenader\n- st\u00f6tta och hj\u00e4lpa kunden kring kommunikation\n\nArbetstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Vi s\u00f6ker dig som kan t\u00e4nka dig att b\u00f6rja arbeta om\u00e5ende som timvikarie f\u00f6r att senare kunna arbeta under semesterperioden v25-33. Abetspassen \u00e4r f\u00f6rlagda m\u00e5n- s\u00f6n 8.30-8.30. \nL\u00f6n: Timl\u00f6nen \u00e4r fast enligt \u00f6verenskommelse och att \u00f6vriga ers\u00e4ttningar sker enligt kollektivavtal.\nTilltr\u00e4de:Omg\u00e5ende \nVem \u00e4r du?\nRollen som personlig assistent st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 f\u00f6rm\u00e5gan att skapa goda relationer. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r social och som \u00e4r van vid att ta ett stort ansvar, vi vill att du ska vara en trygg person med n\u00e4rhet till humor. Har stor f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra m\u00e4nniskors behov och funktionsvariationer. \n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du har:\n- goda kunskaper i svenska, b\u00e5de i tal och i skrift\n- B-k\u00f6rkort\n\nDet \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har:\n- erfarenhet av en liknande roll\n- barn eller arbetat med barn. \n\nAtt jobba p\u00e5 Humana\nHumana \u00e4r ett ledande nordiskt omsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.\n\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord - Engagemang, gl\u00e4dje och ansvar \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba som personlig assistent hos oss p\u00e5 Humana H\u00c4R \n\nVad h\u00e4nder nu?\nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nDin ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga. F\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett BankID och godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt BankID i tj\u00e4nsten. \nVill du veta mer om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta oss!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du arbeta som personlig assistent och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 m\u00e4nniskors tillvaro? Vi p\u00e5 Humana s\u00f6ker nu\u00a0personliga assistenter till sommarn som vill arbeta med en h\u00e4rlig man i 50 \u00e5rs \u00e5ldern. I rollen kommer du g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv och tillsammans med oss arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nMannen har ett omfattande v\u00e5rdbehov och har diagnoserna grav utvecklingst\u00f6rning\u00a0och autism\u00a0och\u202f\u00e4r d\u00e4rf\u00f6r\u202fi behov av assistans dygnet runt.\u202fDu kommer att f\u00e5 hj\u00e4lpa till med allt som kan t\u00e4nkas uppkomma i hans vardag\u00a0som\u00a0p\u00e5kl\u00e4dning och personlig omv\u00e5rdnad.\n\nI rollen som personlig assistent kommer du huvudsakligen att:\n- hj\u00e4lpa till med vardagssysslor\u00a0som matlagning\u00a0och \u00f6vriga\u00a0hush\u00e5llssysslor\u00a0\n- vara behj\u00e4lplig vid kundens aktiviteter utanf\u00f6r hemmet,\u00a0t ex\u00a0promenader\n- st\u00f6tta och hj\u00e4lpa kunden kring kommunikation\n\nArbetstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Vi s\u00f6ker dig som kan t\u00e4nka dig att b\u00f6rja arbeta om\u00e5ende som timvikarie f\u00f6r att senare kunna arbeta under semesterperioden v25-33. Abetspassen \u00e4r f\u00f6rlagda m\u00e5n- s\u00f6n 8.30-8.30.\u00a0\nL\u00f6n: Timl\u00f6nen \u00e4r fast enligt \u00f6verenskommelse och att \u00f6vriga ers\u00e4ttningar sker enligt kollektivavtal.\nTilltr\u00e4de:Omg\u00e5ende\u00a0\nVem\u00a0\u00e4r du?\nRollen som personlig assistent st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 f\u00f6rm\u00e5gan att skapa goda\u00a0relationer. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r social och som \u00e4r\u00a0van vid\u00a0att ta ett stort ansvar, vi vill att du ska vara en trygg person med n\u00e4rhet till humor. Har stor f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra m\u00e4nniskors behov och funktionsvariationer.\u00a0\n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du har:\n-\u00a0goda kunskaper i svenska, b\u00e5de i tal och i skrift\n-\u00a0B-k\u00f6rkort\n\nDet \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har:\n- erfarenhet av en liknande roll\n- barn eller arbetat med barn.\u00a0\n\nAtt jobba p\u00e5 Humana\nHumana \u00e4r ett ledande nordiskt\u00a0omsorgsf\u00f6retag som erbjuder tj\u00e4nster inom personlig assistans, individ- och familjeomsorg, \u00e4ldreomsorg och bost\u00e4der med s\u00e4rskild service enligt LSS, Lagen om st\u00f6d och service f\u00f6r vissa funktionshindrade. Humana har 16\u202f000 engagerade medarbetare i Sverige, Norge, Danmark och Finland som utf\u00f6r omsorgstj\u00e4nster till \u00f6ver 9\u202f000 m\u00e4nniskor.\n\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med trygga anst\u00e4llningar. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord - Engagemang, gl\u00e4dje och ansvar \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\n\nL\u00e4s mer\u00a0om hur det \u00e4r att jobba\u00a0som personlig assistent\u00a0hos oss p\u00e5 Humana\u00a0H\u00c4R\u00a0\n\nVad h\u00e4nder nu?\nVi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker\u00a0snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.\n\nDin ans\u00f6kan l\u00e4ses av personal p\u00e5 Humana, av kunden och dennes anh\u00f6riga. F\u00f6r anst\u00e4llning hos Humana Assistans kr\u00e4vs att du har ett\u00a0BankID\u00a0och godk\u00e4nner att anv\u00e4nda ditt\u00a0BankID\u00a0i tj\u00e4nsten.\u00a0\nVill du veta\u00a0mer\u00a0om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta oss!\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-12 13:10:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=145934&DepartmentId=18974&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145934", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 9", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 9", "postnr": "39249", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 9", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615551023252, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}