{"annonsId": 24614133, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0142-388444", "annonsrubrik": "Specialpedagog / Speciall\u00e4rare, Bagarmossens skola \u00e5k 4-6", "annonstext": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\n\nBagarmossens skola \u00e4r en F-9 skola som ligger intill Nackareservatet med fina m\u00f6jligheter att vistas i naturen.\r\n\r\nSkolan har en vacker skolg\u00e5rd med en utvecklad rastverksamhet vilket inbjuder till lek. P\u00e5 Bagarmossens skola har vi h\u00f6ga ambitioner och samarbetar f\u00f6r att h\u00e5lla en h\u00f6g kvalitet.\n\nVi arbetar t\u00e4tt i arbetslag. Arbetslagen bildar en helhet kring varje elev och samarbetar  med v\u00e5rdnadshavare.\n\n \n\nArbetsuppgifter\n\nDu kommer att arbeta tillsammans med n\u00e5gra andra l\u00e4rare med specialpedagogisk kompetens i Studieteket samt klassl\u00e4rare och fritids. Tillsammans med  \u00f6vriga l\u00e4rare med specialpedagogisk kompetens ansvarar ni f\u00f6r att st\u00f6det blir tillg\u00e4ngligt och flexibelt f\u00f6r de som beh\u00f6ver det. Ditt ansvar kommer till en b\u00f6rjan fr\u00e4mst vara att st\u00f6tta eleverna i v\u00e5r s\u00e4rskilda undervisningsgrupp. I din roll kommer du ha bl. a arbetsuppgifter s\u00e5som att delta i EHT, administrativa uppgifter t ex dokumentation, f\u00f6ra minnesanteckningar p\u00e5 olika m\u00f6ten, g\u00f6ra Pedagogiska Utredningar och uppr\u00e4tta \u00c5tg\u00e4rdsprogram, g\u00f6ra uppf\u00f6ljningar med elev och v\u00e5rdnadshavare, undervisa, ansvara f\u00f6r screening och andra tester samt visst st\u00f6d f\u00f6r klassl\u00e4rare och mentorer.\n\nKvalifikationer\n\nDu har gedigen erfarenhet av specialpedagogiskt arbete.\n\nDu har erfarenhet av att arbeta spr\u00e5kutvecklande samt med formativt l\u00e4rande.  \n\nDu har erfarenhet av l\u00e4s- och skrivundervisning samt matematik.\n\nDu har erfarenhet av att ge st\u00f6d i studieteknik.\n\nDu ska ha kompetens inom omr\u00e5det NPF och l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande. \n\nGrundl\u00e4ggande digital kompetens \u00e4r viktigt. \n\nDu tar ansvar f\u00f6r, och har god f\u00f6rm\u00e5ga, att skapa goda relationer till b\u00e5de elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare.\n\nDu uppskattar att arbeta i team.\n\n \n\n\u00d6vrig\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande.\n\n \n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "annonstextFormaterad": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\n\nBagarmossens skola\u00a0\u00e4r en F-9 skola som ligger intill Nackareservatet med fina m\u00f6jligheter att vistas i naturen.\r\n\r\nSkolan har en vacker skolg\u00e5rd med en utvecklad rastverksamhet vilket inbjuder till lek. P\u00e5 Bagarmossens skola har vi h\u00f6ga ambitioner och samarbetar f\u00f6r att h\u00e5lla en h\u00f6g kvalitet.\n\nVi arbetar t\u00e4tt i arbetslag. Arbetslagen bildar en helhet kring varje elev och samarbetar\u00a0 med v\u00e5rdnadshavare.\n\n\u00a0\n\nArbetsuppgifter\n\nDu kommer att arbeta tillsammans med n\u00e5gra andra l\u00e4rare med specialpedagogisk kompetens i Studieteket samt klassl\u00e4rare och fritids. Tillsammans med\u00a0 \u00f6vriga l\u00e4rare med specialpedagogisk kompetens ansvarar ni f\u00f6r att st\u00f6det blir tillg\u00e4ngligt och flexibelt f\u00f6r de som beh\u00f6ver det. Ditt ansvar kommer till en b\u00f6rjan fr\u00e4mst vara att st\u00f6tta eleverna i v\u00e5r s\u00e4rskilda undervisningsgrupp. I din roll kommer du ha bl. a arbetsuppgifter s\u00e5som att delta i EHT, administrativa uppgifter t ex dokumentation, f\u00f6ra minnesanteckningar p\u00e5 olika m\u00f6ten, g\u00f6ra Pedagogiska Utredningar och uppr\u00e4tta \u00c5tg\u00e4rdsprogram, g\u00f6ra uppf\u00f6ljningar med elev och v\u00e5rdnadshavare, undervisa, ansvara f\u00f6r screening och andra tester samt visst st\u00f6d f\u00f6r klassl\u00e4rare och mentorer.\n\nKvalifikationer\n\nDu har gedigen erfarenhet av specialpedagogiskt arbete.\n\nDu har erfarenhet av att arbeta spr\u00e5kutvecklande samt med formativt l\u00e4rande.\u00a0\u00a0\n\nDu har erfarenhet av l\u00e4s- och skrivundervisning samt matematik.\n\nDu har erfarenhet av att ge st\u00f6d\u00a0i studieteknik.\n\nDu ska ha kompetens inom omr\u00e5det NPF och l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande.\u00a0\n\nGrundl\u00e4ggande digital kompetens \u00e4r viktigt.\u00a0\n\nDu tar ansvar f\u00f6r, och har god f\u00f6rm\u00e5ga, att skapa goda relationer till b\u00e5de elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare.\n\nDu uppskattar att arbeta i team.\n\n\u00a0\n\n\u00d6vrig\n\n\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande.\n\n\u00a0\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "publiceringsdatum": "2021-03-11 15:06:11", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-03 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-03 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 20220811\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000142", "arbetsgivareId": "10819876", "arbetsgivareNamn": "Stockholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Stockholms Stad, Utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://stockholmsstad.varbi.com/what:job/jobID:388444/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1172", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rusth\u00e5llarv\u00e4gen 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rusth\u00e5llarv\u00e4gen 5", "postnr": "12841", "postort": "Bagarmossen", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rusth\u00e5llarv\u00e4gen 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615471571774, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}