{"annonsId": 24611106, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556448-9150-171", "annonsrubrik": "M\u00e4larenergi AB s\u00f6ker tre Underh\u00e5llstekniker El/instrument till AO V\u00e4rme", "annonstext": "Vill du arbeta med sp\u00e4nnande teknik? \u00c4r du industrielektriker? D\u00e5 kanske rollen som underh\u00e5llstekniker p\u00e5 Kraftv\u00e4rmeverket \u00e4r n\u00e5got f\u00f6r dig. Vi s\u00f6ker dig som vill utvecklas och l\u00e4ra dig mer. Din inst\u00e4llning och vilja att l\u00e4ra dig mer \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att komma in i arbetet som underh\u00e5llstekniker El/instrument hos oss. Det som g\u00f6r det s\u00e5 kul att arbeta som underh\u00e5llstekniker hos oss \u00e4r att tekniken \u00e4r varierad och det finns gammal teknik kvar fr\u00e5n 1963 och fram\u00e5t. Tillsammans s\u00e5 l\u00f6ser vi problemen och du blir tryggare i din roll. \n\nOm arbetsplatsen\nVi \u00e4r idag 14 personer i gruppen som tillsammans ansvarar f\u00f6r att utf\u00f6ra underh\u00e5llsarbete p\u00e5 elutrustning i kraftv\u00e4rmeverket.  Det st\u00e4ller olika krav p\u00e5 probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r samarbete oerh\u00f6rt viktigt i denna roll. Du kommer att samarbeta dels med dina n\u00e4rmaste kollegor men ocks\u00e5 med drift och andra underh\u00e5llsgrupper. Vi s\u00f6ker nu 3 underh\u00e5llstekniker inom El/Instrument till Kraftv\u00e4rmeverket, det pga intern r\u00f6rlighet, vilket vi inom koncernen uppmuntrar och fr\u00e4mjar samt kommande pensionsavg\u00e5ngar. \n\nDina arbetsuppgifter\nSom underh\u00e5llstekniker hos oss kommer du att ansvara f\u00f6r Akut och F\u00f6rebyggande underh\u00e5llsarbete p\u00e5 elutrustning p\u00e5 kraftv\u00e4rmeverkets anl\u00e4ggningar. Det \u00e4r brett utbud p\u00e5 elutrustningen du kommer att arbeta med s\u00e5som exempelvis st\u00e4llverk, frekvensomriktare, motordrifter och instrument (tryck-,temp- , niv\u00e5 och fl\u00f6desgivare).\n\nVi f\u00e5r v\u00e5ra arbetsordrar via v\u00e5rt aff\u00e4rssystem och det \u00e4r teamledarna som leder och planerar det dagliga operativa arbetet. F\u00f6rutom arbetsordrarna s\u00e5 arbetar vi idag mycket med digitalisering och just nu arbetar vi med att f\u00e5 in fler givare i styrsystemet (ABB 800xA) som ett led i att kunna fj\u00e4rravl\u00e4sa fler av v\u00e5ra givare p\u00e5 h\u00e5ll. Du tillsammans med dina blivande kollegor \u00e4r viktiga i v\u00e5rt fortsatta arbete fram\u00e5t g\u00e4llande mindre projekt kopplade mot digitalisering men framf\u00f6rallt i det dagliga arbetet.\n\nBeredskap ing\u00e5r i tj\u00e4nsten.\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r nyfiken och vill fram\u00e5t samt har gymnasieutbildning alternativt eftergymnasial utbildning med inriktning mot el. Du har arbetslivserfarenhet av underh\u00e5llsarbete inom el och instrument. Har du arbetat inom industrin och har  goda automationskunskaper, ser vi det som meriterande liksom erfarenhet fr\u00e5n fels\u00f6kning och schemal\u00e4sning. Goda datorkunskaper, svenska i tal och skrift samt god l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else i engelska \u00e4r ett krav. Du har B-k\u00f6rkort.  \n\nSom person har du en h\u00f6g ansvarsk\u00e4nsla och du t\u00e4nker alltid s\u00e4kerhet f\u00f6rst. Du trivs i samarbetet med andra och ser alltid till att inh\u00e4mta den information du beh\u00f6ver f\u00f6r att kunna utf\u00f6ra ett jobb. Hellre fr\u00e5gar du en g\u00e5ng f\u00f6r mycket s\u00e5 att arbetet kan utf\u00f6ras p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt.\n\nDu identifierar dig med v\u00e5ra v\u00e4rderingar, Vi vill fram\u00e5t, Vi \u00e4r modiga och Vi bryr oss. \n\n\u00d6vrigt\n\nM\u00e4larenergi \u00e4r en del av Sveriges kritiska infrastruktur, d\u00e4rmed \u00e4r m\u00e5nga av v\u00e5ra tj\u00e4nster s\u00e4kerhetsklassade. Denna tj\u00e4nst \u00e4r s\u00e4kerhetsklassad och s\u00e4kerhetspr\u00f6vning kommer att genomf\u00f6ras innan anst\u00e4llning, i enlighet med s\u00e4kerhetsskyddslagen.\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt GDPR\n\nL\u00e4s mer:  Jobba hos M\u00e4larenergi AB\n\nVill du veta var vi finns?\nSe arbetsplatsen p\u00e5 karta h\u00e4r.\n\nOm M\u00e4larenergi AB\n\nVill du g\u00f6ra skillnad d\u00e4r du \u00e4r? \n\nP\u00e5 M\u00e4larenergi \u00e4r vi \u00f6ver 700 medarbetare som hela tiden jobbar med att g\u00f6ra din och hundratusentals andra m\u00e4nniskors vardag i M\u00e4lardalen b\u00e4ttre. Ett arbete som bidrar till att g\u00f6ra n\u00e4romr\u00e5det, samh\u00e4llet \u2013 ja, till och med v\u00e4rlden \u2013 lite b\u00e4ttre. V\u00e5ra produkter och tj\u00e4nster utg\u00f6r grunden i flera viktiga samh\u00e4llsfunktioner, som energi -, vatten \u2013 och bredbandsl\u00f6sningar. \n\nDessutom s\u00e4ljer vi el till privat- och f\u00f6retagskunder i hela Sverige. Koncernen \u00e4gs av V\u00e4ster\u00e5s stad och oms\u00e4tter cirka 3 miljarder kronor.", "annonstextFormaterad": "Vill du arbeta med sp\u00e4nnande teknik? \u00c4r du industrielektriker? D\u00e5 kanske rollen som underh\u00e5llstekniker p\u00e5 Kraftv\u00e4rmeverket \u00e4r n\u00e5got f\u00f6r dig. Vi s\u00f6ker dig som vill utvecklas och l\u00e4ra dig mer. Din inst\u00e4llning och vilja att l\u00e4ra dig mer \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att komma in i arbetet som underh\u00e5llstekniker El/instrument hos oss. Det som g\u00f6r det s\u00e5 kul att arbeta som underh\u00e5llstekniker hos oss \u00e4r att tekniken \u00e4r varierad och det finns gammal teknik kvar fr\u00e5n 1963 och fram\u00e5t. Tillsammans s\u00e5 l\u00f6ser vi problemen och du blir tryggare i din roll.\u00a0\n\nOm arbetsplatsen\nVi \u00e4r idag 14 personer i gruppen som tillsammans ansvarar f\u00f6r att utf\u00f6ra underh\u00e5llsarbete p\u00e5 elutrustning i kraftv\u00e4rmeverket.\u00a0 Det st\u00e4ller olika krav p\u00e5 probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r samarbete oerh\u00f6rt viktigt i denna roll. Du kommer att samarbeta dels med dina n\u00e4rmaste kollegor men ocks\u00e5 med drift och andra underh\u00e5llsgrupper. Vi s\u00f6ker nu 3 underh\u00e5llstekniker inom El/Instrument till Kraftv\u00e4rmeverket, det pga intern r\u00f6rlighet, vilket vi inom koncernen uppmuntrar och fr\u00e4mjar samt kommande pensionsavg\u00e5ngar.\u00a0\n\nDina arbetsuppgifter\nSom underh\u00e5llstekniker hos oss kommer du att ansvara f\u00f6r Akut och F\u00f6rebyggande\u00a0underh\u00e5llsarbete\u00a0p\u00e5 elutrustning p\u00e5 kraftv\u00e4rmeverkets anl\u00e4ggningar. Det \u00e4r brett utbud p\u00e5 elutrustningen du kommer att arbeta med s\u00e5som exempelvis st\u00e4llverk, frekvensomriktare, motordrifter\u00a0och instrument (tryck-,temp- , niv\u00e5 och fl\u00f6desgivare).\n\nVi f\u00e5r v\u00e5ra arbetsordrar via v\u00e5rt aff\u00e4rssystem och det \u00e4r teamledarna som leder och planerar det dagliga operativa arbetet. F\u00f6rutom arbetsordrarna s\u00e5\u00a0arbetar vi idag mycket med digitalisering och just nu arbetar vi med att f\u00e5 in fler givare i styrsystemet (ABB 800xA)\u00a0som ett led i att kunna fj\u00e4rravl\u00e4sa fler av v\u00e5ra givare p\u00e5 h\u00e5ll. Du tillsammans med dina blivande kollegor \u00e4r viktiga i v\u00e5rt fortsatta arbete fram\u00e5t g\u00e4llande mindre projekt kopplade mot digitalisering men framf\u00f6rallt i det dagliga arbetet.\n\nBeredskap\u00a0ing\u00e5r i tj\u00e4nsten.\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r nyfiken och vill fram\u00e5t samt har gymnasieutbildning alternativt eftergymnasial utbildning med inriktning mot el. Du har arbetslivserfarenhet av underh\u00e5llsarbete inom el och instrument. Har du arbetat inom industrin och har\u00a0 goda\u00a0automationskunskaper, ser vi det som meriterande liksom erfarenhet fr\u00e5n fels\u00f6kning och schemal\u00e4sning. Goda datorkunskaper, svenska i tal och skrift samt god l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else i engelska \u00e4r ett krav. Du har B-k\u00f6rkort.\u00a0\u00a0\n\nSom person har du en h\u00f6g ansvarsk\u00e4nsla och du t\u00e4nker alltid s\u00e4kerhet f\u00f6rst. Du trivs i samarbetet med andra och ser alltid till att inh\u00e4mta den information du beh\u00f6ver f\u00f6r att kunna utf\u00f6ra ett jobb. Hellre fr\u00e5gar du en g\u00e5ng f\u00f6r mycket s\u00e5 att arbetet kan utf\u00f6ras p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt.\n\nDu identifierar dig med v\u00e5ra v\u00e4rderingar, Vi vill fram\u00e5t, Vi \u00e4r modiga och Vi bryr oss.\u00a0\n\n\u00d6vrigt\n\nM\u00e4larenergi \u00e4r en del av Sveriges kritiska infrastruktur, d\u00e4rmed \u00e4r m\u00e5nga av v\u00e5ra tj\u00e4nster s\u00e4kerhetsklassade. Denna tj\u00e4nst \u00e4r s\u00e4kerhetsklassad och s\u00e4kerhetspr\u00f6vning kommer att genomf\u00f6ras innan anst\u00e4llning, i enlighet med s\u00e4kerhetsskyddslagen.\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt GDPR\n\nL\u00e4s mer:  Jobba hos M\u00e4larenergi AB\n\nVill du veta var vi finns?\nSe arbetsplatsen p\u00e5 karta h\u00e4r.\n\n\n\n\nOm M\u00e4larenergi AB\n\nVill du g\u00f6ra skillnad d\u00e4r du \u00e4r? \n\nP\u00e5 M\u00e4larenergi \u00e4r vi \u00f6ver 700 medarbetare som hela tiden jobbar med att g\u00f6ra din och hundratusentals andra m\u00e4nniskors vardag i M\u00e4lardalen b\u00e4ttre. Ett arbete som bidrar till att g\u00f6ra n\u00e4romr\u00e5det, samh\u00e4llet \u2013 ja, till och med v\u00e4rlden \u2013 lite b\u00e4ttre. V\u00e5ra produkter och tj\u00e4nster utg\u00f6r grunden i flera viktiga samh\u00e4llsfunktioner, som energi -, vatten \u2013 och bredbandsl\u00f6sningar. \n\nDessutom s\u00e4ljer vi el till privat- och f\u00f6retagskunder i hela Sverige. Koncernen \u00e4gs av V\u00e4ster\u00e5s stad och oms\u00e4tter cirka 3 miljarder kronor.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 16:39:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "https://www.malarenergi.se/om-malarenergi/jobba-hos-oss/jobba-hos-oss/lediga-jobb/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n.", "organisationsnummer": "5564489150", "arbetsgivareId": "10808819", "arbetsgivareNamn": "M\u00e4larenergi AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00e4larenergi AB", "ansokningssattWebbadress": "http://web106.reachmee.com/ext/I004/1438/main?site=9&validator=af6e4f91841251a97d3c986c1f54b66b&lang=SE&rmpage=job&rmjob=171", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "uZU6_oxo_Dpd", "namn": "Industrielektriker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uZU6_oxo_Dpd", "namn": "Industrielektriker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Gasverksgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Gasverksgatan 7", "postnr": "72130", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Gasverksgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615390752007, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6099", "longitud": "16.54481", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}