{"annonsId": 24618419, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0597-00099486", "annonsrubrik": "Skolsk\u00f6terska till Centrala elevh\u00e4lsan, Tran\u00e5s kommun", "annonstext": "Vill du vara med och utveckla v\u00e5rt viktiga elevh\u00e4lsoarbete och bidra till att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r v\u00e5ra elevers h\u00e4lsa och l\u00e4rande? Vi s\u00f6ker nu en skolsk\u00f6terska till Centrala elevh\u00e4lsan i Tran\u00e5s kommun.\nARBETSPLATSEN\nCentrala elevh\u00e4lsan utg\u00f6r en egen organisation inom Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen, i vilken skolsk\u00f6terskor, skoll\u00e4kare, skolkuratorer, skolpsykologer och specialpedagoger ing\u00e5r. Skolsk\u00f6terskor och skolkuratorer \u00e4r lokaliserade p\u00e5 de olika skolorna och deltar tillsammans med \u00f6vriga yrkesgrupper i skolornas elevh\u00e4lsoarbete. Elevh\u00e4lsans uppdrag \u00e4r att utifr\u00e5n ett f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande perspektiv st\u00f6dja elevernas utveckling mot utbildningens m\u00e5l.\n\nARBETSUPPGIFTER\nI skolsk\u00f6terskans f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande uppdrag ing\u00e5r bl.a. h\u00e4lsobes\u00f6k, h\u00e4lsosamtal, vaccinationer, fr\u00e5gor som r\u00f6r elevernas l\u00e4rmilj\u00f6 samt livsstilsrelaterad h\u00e4lsa f\u00f6r att st\u00e4rka det friska hos eleven. Kommunens skolsk\u00f6terskor arbetar tillsammans f\u00f6r att utveckla den medicinska delen av Elevh\u00e4lsan.\n\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med specialistutbildning i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r barn och ungdom, skolsk\u00f6terskeutbildning alternativt distriktssk\u00f6terskeutbildning. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt under eget ansvar. Du \u00e4r flexibel, bra p\u00e5 att samarbeta och bygga relationer till s\u00e5v\u00e4l elever, f\u00f6r\u00e4ldrar som personal.\nSom skolsk\u00f6terska hos oss vill vi att du har ett tv\u00e4rprofessionellt syns\u00e4tt och arbetar aktivt tillsammans med andra yrkeskategorier f\u00f6r att skapa tillg\u00e4ngliga l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r v\u00e5ra elever.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nDu har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift, samt innehar B-k\u00f6rkort.\nUtdrag ur belastningsregistret \u00e4r ett krav f\u00f6r anst\u00e4llning.\nANST\u00c4LLNING \nVisstidanst\u00e4llning heltid 2021 med eventuell m\u00f6jlighet till tillsvidareanst\u00e4llning i f\u00f6rl\u00e4ngningen\nTilltr\u00e4de enl. \u00f6k.\nM\u00e5nadsl\u00f6n. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\nANS\u00d6KAN\nIntervjuer kan komma att ske l\u00f6pande.\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Tran\u00e5s kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget Talent recruiter. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r skicka in din ans\u00f6kan via Talent recruiter genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen.\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\nKONTAKT \nFIRSTNAME LASTNAME, Elevh\u00e4lsochef,  TELEPHONENO Fackliga representanter n\u00e5s via Tran\u00e5s kommuns v\u00e4xel  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med och utveckla v\u00e5rt viktiga elevh\u00e4lsoarbete och bidra till att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r v\u00e5ra elevers h\u00e4lsa och l\u00e4rande? Vi s\u00f6ker nu en skolsk\u00f6terska till Centrala elevh\u00e4lsan i Tran\u00e5s kommun.\nARBETSPLATSEN\nCentrala elevh\u00e4lsan utg\u00f6r en egen organisation inom Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen, i vilken skolsk\u00f6terskor, skoll\u00e4kare, skolkuratorer, skolpsykologer och specialpedagoger ing\u00e5r. Skolsk\u00f6terskor och skolkuratorer \u00e4r lokaliserade p\u00e5 de olika skolorna och deltar tillsammans med \u00f6vriga yrkesgrupper i skolornas elevh\u00e4lsoarbete. Elevh\u00e4lsans uppdrag \u00e4r att utifr\u00e5n ett f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande perspektiv st\u00f6dja elevernas utveckling mot utbildningens m\u00e5l.\n\nARBETSUPPGIFTER\nI\u00a0skolsk\u00f6terskans f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande uppdrag ing\u00e5r bl.a. h\u00e4lsobes\u00f6k, h\u00e4lsosamtal, vaccinationer, fr\u00e5gor som r\u00f6r elevernas l\u00e4rmilj\u00f6 samt livsstilsrelaterad h\u00e4lsa f\u00f6r att st\u00e4rka det friska hos eleven. Kommunens skolsk\u00f6terskor arbetar tillsammans f\u00f6r att utveckla den medicinska delen av Elevh\u00e4lsan.\n\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska med specialistutbildning i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r barn och ungdom, skolsk\u00f6terskeutbildning alternativt distriktssk\u00f6terskeutbildning. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt under eget ansvar. Du \u00e4r flexibel, bra p\u00e5 att samarbeta och bygga relationer till s\u00e5v\u00e4l elever, f\u00f6r\u00e4ldrar som personal.\nSom skolsk\u00f6terska hos oss vill vi att du har ett tv\u00e4rprofessionellt syns\u00e4tt och arbetar aktivt tillsammans med andra yrkeskategorier f\u00f6r att skapa tillg\u00e4ngliga l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r v\u00e5ra elever.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nDu har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift, samt innehar B-k\u00f6rkort.\nUtdrag ur belastningsregistret \u00e4r ett krav f\u00f6r anst\u00e4llning.\nANST\u00c4LLNING \nVisstidanst\u00e4llning heltid 2021 med eventuell m\u00f6jlighet till tillsvidareanst\u00e4llning i f\u00f6rl\u00e4ngningen\nTilltr\u00e4de enl. \u00f6k.\nM\u00e5nadsl\u00f6n. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\nANS\u00d6KAN\nIntervjuer kan komma att ske l\u00f6pande.\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Tran\u00e5s kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget Talent recruiter. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r skicka in din ans\u00f6kan via Talent recruiter genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen.\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\nKONTAKT \nFIRSTNAME LASTNAME, Elevh\u00e4lsochef,  TELEPHONENO Fackliga representanter n\u00e5s via Tran\u00e5s kommuns v\u00e4xel  TELEPHONENO .", "publiceringsdatum": "2021-03-12 16:00:25", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120000597", "arbetsgivareId": "10819906", "arbetsgivareNamn": "Tran\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Tran\u00e5s kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1855&ProjectId=143941&DepartmentId=18958&MediaId=4616&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "143941", "yrkesroll": {"varde": "szfD_hPZ_y7M", "namn": "Skolsk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "szfD_hPZ_y7M", "namn": "Skolsk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Stadshusplan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshusplan 1", "postnr": "57382", "postort": "Tran\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stadshusplan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615561225795, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Namm_SpC_RPG", "namn": "Tran\u00e5s"}, "latitud": "58.03552", "longitud": "14.975696", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}