{"annonsId": 24613763, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556470-1901-1106603-1", "annonsrubrik": "Samordnare till Bj\u00f6rklidsv\u00e4gens gruppboende i Mariefred", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Bj\u00f6rklidsv\u00e4gens gruppboende en samordnare f\u00f6r gruppboende inom LSS. Tj\u00e4nsten \u00e4r tills vidare med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Vi erbjuder ledarskapsprogram och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 15 april men vi rekryterar l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka.\n\nOm Bj\u00f6rklidsv\u00e4gens gruppboende\n\nBj\u00f6rklidsv\u00e4gens gruppboende \u00e4r relativt nystartat, vi har funnits sedan mars 2018, och \u00e4r bel\u00e4get p\u00e5 Slottsbrinken i Mariefred med g\u00e5ngavst\u00e5nd till centrum och bussh\u00e5llplats. Boendet har nya fr\u00e4scha lokaler och sex l\u00e4genheter samt allrum med k\u00f6k och matplats. Varje l\u00e4genhet \u00e4r dessutom utrustad med k\u00f6k, badrum, sovrum och vardagsrum.\n\nVi v\u00e4nder oss till vuxna som har behov av st\u00f6d enligt LSS och vi erbjuder st\u00f6d dygnet runt. Vi tar emot personer fr\u00e5n 18 \u00e5r och upp\u00e5t, b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor, p\u00e5 uppdrag av kommuner runt om i landet. Vi erbjuder dem som bor hos oss en meningsfull vardag d\u00e4r man f\u00e5r tr\u00e4na upp f\u00f6rm\u00e5gor och styrkor. Vi ger \u00e4ven st\u00f6d i att kunna hantera de sv\u00e5righeter som kan dyka upp. Vi arbetar utifr\u00e5n ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och vi har ett ramverk f\u00f6r pedagogik d\u00e4r individen s\u00e4tts i centrum. Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta i team med andra men som \u00e4ven kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och fatta egna beslut utifr\u00e5n det situationen kr\u00e4ver. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha relevant h\u00f6gskoleutbildning.\n\nInom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap. Det h\u00e4r finns hos oss:\n\n- Kompetensutveckling via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n- Ledarskapsprogram f\u00f6r samtliga chefer\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n- Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Friskv\u00e5rdsbidrag och skobidrag\n\nVi har \u00e4ven kollektivavtal, tj\u00e4nstepension och f\u00f6rs\u00e4kringar.\n\nOm rollen\n\nSom samordnare jobbar du b\u00e5de i verksamheten och administrativt. Det inneb\u00e4r att du \u00e4r dina medarbetares f\u00f6rebild och via ditt starka engagemang skapar du varje dag ett gott arbetsklimat i gruppen. Du ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r din arbetsgrupp att bibeh\u00e5lla goda relationer med verksamhetens kunder och anh\u00f6riga. Detta genom att vara n\u00e4rvarande och st\u00f6tta, svara p\u00e5 fr\u00e5gor, leda, ge feedback och bekr\u00e4fta dina medarbetare i vardagen. Du har personal- och planeringsansvar f\u00f6r din arbetsgrupp och \u00e4r delaktig i att utveckla och kvalitetss\u00e4kra verksamheten i enlighet med Nytidas pedagogiska ramverk. Som samordnare rapporterar du till verksamhetschef.\n\nAktivt ledarskap\nF\u00f6r att lyckas som chef och ledare hos oss kr\u00e4vs ett aktivt ledarskap som grundar sig i v\u00e5ra v\u00e4rderingar. Vi utbildar d\u00e4rf\u00f6r samtliga chefer via v\u00e5r egen utbildningsavdelning L\u00e4ras ledarprogram. Vi vill ha ett ledarskap som skapar motivation och engagemang hos v\u00e5ra medarbetare.\n\nDet \u00e4r sj\u00e4lvklart att du som samordnare lever v\u00e5ra v\u00e4rderingar:\nRespekt - Alla har r\u00e4tt till ett v\u00e4rdigt liv med s\u00e5v\u00e4l fysiskt, psykiskt som socialt v\u00e4lbefinnande.\nAnsvar - Vi har medarbetare som v\u00e5gar och vill och har chefer som lyssnar och leder. Enkelhet - Det \u00e4r enkelt att p\u00e5verka och att vara medarbetare eller att bo och vistas hos oss.\nKunskap - Vi reflekterar, l\u00e4r av varandra och tar tillvara allas kompetens.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nDu har relevant utbildning inom omsorg och har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom verksamhetsomr\u00e5det och har god k\u00e4nnedom om m\u00e5lgruppen. Vi ser g\u00e4rna att du har kunskap och erfarenhet av olika former av kognitivt st\u00f6d och l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande.\n\nDu har en tydlig ledarpersonlighet och tycker om att f\u00e5 personer i din grupp att v\u00e4xa och utvecklas i sin yrkesroll. M\u00f6jligen har du erfarenhet fr\u00e5n arbetsledande funktion i tidigare tj\u00e4nst. Som person \u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndig, prestigel\u00f6s och samarbetsvillig. Du har viljan och f\u00f6rm\u00e5gan att styra och f\u00f6lja upp verksamheten utifr\u00e5n f\u00f6retagets m\u00e5l och ekonomiska ramar. Du \u00e4r initiativrik och lyh\u00f6rd f\u00f6r v\u00e5rdtagarens behov och k\u00e4nner en naturlig respekt f\u00f6r andra m\u00e4nniskor.\n\nVill du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba inom Nytida klicka  h\u00e4r (https://team.nytida.se/).\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningsform: tills vidare med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdag: omg\u00e5ende\nSista ans\u00f6kningsdag: 15 april\nF\u00f6r mer information kontakta: verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Facklig kontakt: Vision, FIRSTNAME LASTNAME, Mobil:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje persons livskvalitet och trygghet i fokus. Nytida ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea. www.nytida.se", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Bj\u00f6rklidsv\u00e4gens gruppboende en samordnare f\u00f6r gruppboende inom LSS. Tj\u00e4nsten \u00e4r tills vidare med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Vi erbjuder ledarskapsprogram och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 15 april men vi rekryterar l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka.\n\nOm Bj\u00f6rklidsv\u00e4gens gruppboende\n\nBj\u00f6rklidsv\u00e4gens gruppboende \u00e4r relativt nystartat, vi har funnits sedan mars 2018, och \u00e4r bel\u00e4get p\u00e5 Slottsbrinken i Mariefred med g\u00e5ngavst\u00e5nd till centrum och bussh\u00e5llplats. Boendet har nya fr\u00e4scha lokaler och sex l\u00e4genheter samt allrum med k\u00f6k och matplats. Varje l\u00e4genhet \u00e4r dessutom utrustad med k\u00f6k, badrum, sovrum och vardagsrum.\n\nVi v\u00e4nder oss till vuxna som har behov av st\u00f6d enligt LSS och vi erbjuder st\u00f6d dygnet runt. Vi tar emot personer fr\u00e5n 18 \u00e5r och upp\u00e5t, b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor, p\u00e5 uppdrag av kommuner runt om i landet. Vi erbjuder dem som bor hos oss en meningsfull vardag d\u00e4r man f\u00e5r tr\u00e4na upp f\u00f6rm\u00e5gor och styrkor. Vi ger \u00e4ven st\u00f6d i att kunna hantera de sv\u00e5righeter som kan dyka upp. Vi arbetar utifr\u00e5n ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och vi har ett ramverk f\u00f6r pedagogik d\u00e4r individen s\u00e4tts i centrum. Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta i team med andra men som \u00e4ven kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och fatta egna beslut utifr\u00e5n det situationen kr\u00e4ver. Du f\u00e5r g\u00e4rna ha relevant h\u00f6gskoleutbildning.\n\nInom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap. Det h\u00e4r finns hos oss:\n\n- Kompetensutveckling via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n- Ledarskapsprogram f\u00f6r samtliga chefer\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n- Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Friskv\u00e5rdsbidrag och skobidrag\n\n\nVi har \u00e4ven kollektivavtal, tj\u00e4nstepension och f\u00f6rs\u00e4kringar.\n\nOm rollen\n\nSom samordnare jobbar du b\u00e5de i verksamheten och administrativt. Det inneb\u00e4r att du \u00e4r dina medarbetares f\u00f6rebild och via ditt starka engagemang skapar du varje dag ett gott arbetsklimat i gruppen. Du ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r din arbetsgrupp att bibeh\u00e5lla goda relationer med verksamhetens kunder och anh\u00f6riga. Detta genom att vara n\u00e4rvarande och st\u00f6tta, svara p\u00e5 fr\u00e5gor, leda, ge feedback och bekr\u00e4fta dina medarbetare i vardagen. Du har personal- och planeringsansvar f\u00f6r din arbetsgrupp och \u00e4r delaktig i att utveckla och kvalitetss\u00e4kra verksamheten i enlighet med Nytidas pedagogiska ramverk. Som samordnare rapporterar du till verksamhetschef.\n\nAktivt ledarskap\nF\u00f6r att lyckas som chef och ledare hos oss kr\u00e4vs ett aktivt ledarskap som grundar sig i v\u00e5ra v\u00e4rderingar. Vi utbildar d\u00e4rf\u00f6r samtliga chefer via v\u00e5r egen utbildningsavdelning L\u00e4ras ledarprogram. Vi vill ha ett ledarskap som skapar motivation och engagemang hos v\u00e5ra medarbetare.\n\nDet \u00e4r sj\u00e4lvklart att du som samordnare lever v\u00e5ra v\u00e4rderingar:\nRespekt - Alla har r\u00e4tt till ett v\u00e4rdigt liv med s\u00e5v\u00e4l fysiskt, psykiskt som socialt v\u00e4lbefinnande.\nAnsvar - Vi har medarbetare som v\u00e5gar och vill och har chefer som lyssnar och leder. Enkelhet - Det \u00e4r enkelt att p\u00e5verka och att vara medarbetare eller att bo och vistas hos oss.\nKunskap - Vi reflekterar, l\u00e4r av varandra och tar tillvara allas kompetens.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nDu har relevant utbildning inom omsorg och har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom verksamhetsomr\u00e5det och har god k\u00e4nnedom om m\u00e5lgruppen. Vi ser g\u00e4rna att du har kunskap och erfarenhet av olika former av kognitivt st\u00f6d och l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande.\n\nDu har en tydlig ledarpersonlighet och tycker om att f\u00e5 personer i din grupp att v\u00e4xa och utvecklas i sin yrkesroll. M\u00f6jligen har du erfarenhet fr\u00e5n arbetsledande funktion i tidigare tj\u00e4nst. Som person \u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndig, prestigel\u00f6s och samarbetsvillig. Du har viljan och f\u00f6rm\u00e5gan att styra och f\u00f6lja upp verksamheten utifr\u00e5n f\u00f6retagets m\u00e5l och ekonomiska ramar. Du \u00e4r initiativrik och lyh\u00f6rd f\u00f6r v\u00e5rdtagarens behov och k\u00e4nner en naturlig respekt f\u00f6r andra m\u00e4nniskor.\n\nVill du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba inom Nytida klicka  h\u00e4r (https://team.nytida.se/).\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningsform: tills vidare med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdag: omg\u00e5ende\nSista ans\u00f6kningsdag: 15 april\nF\u00f6r mer information kontakta: verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Facklig kontakt: Vision, FIRSTNAME LASTNAME, Mobil:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje persons livskvalitet och trygghet i fokus. Nytida ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea. www.nytida.se", "publiceringsdatum": "2021-03-11 14:12:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564701901", "arbetsgivareId": "10820640", "arbetsgivareNamn": "Nytida AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nytida", "ansokningssattWebbadress": "https://team.nytida.se/jobs/1106603-samordnare-till-bjorklidsvagens-gruppboende-i-mariefred?promotion=216380-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "6TQs_8i6_per", "namn": "Enhetschef inom social omsorg"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, S\u00f6dermanlands l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, S\u00f6dermanlands l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615468343121, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "shnD_RiE_RKL", "namn": "Str\u00e4ngn\u00e4s"}, "latitud": "59.377453", "longitud": "17.03212", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}