{"annonsId": 24610544, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-3013-21D080D1DDA7447BBB3DDFE45C986F30", "annonsrubrik": "Kultur/barn-och ungdomsstrateg", "annonstext": "I Knivsta g\u00e5r framtidsandan att ta p\u00e5. L\u00e4get mellan Stockholm och Uppsala, bara ett stenkast fr\u00e5n Arlanda, \u00e4r attraktivt och Knivsta v\u00e4xer s\u00e5 det knakar. Varje dag bygger vi aktivt det h\u00e5llbara samh\u00e4llet med n\u00e4rhet till b\u00e5de storstad och vilsam natur. Vill du arbeta i en innovativ framtidskommun d\u00e4r du utvecklas och kan g\u00f6ra skillnad? Och sympatiserar du med v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar delaktighet, engagemang och tydlighet? \nV\u00e4lkommen till oss!\n\nKultur & Fritid arbetar f\u00f6r kultur- och fritidsfr\u00e5gor i Knivsta kommun genom sju olika verksamheter; Kulturskola, Biblioteket, Ungdomsverksamhet, Fritidsklubb, Allm\u00e4n kultur och Allm\u00e4n fritidsverksamhet samt Idrott- och fritidsanl\u00e4ggningar.\n\nKnivstas nya m\u00f6tesplats; Knivsta centrum f\u00f6r idrott och kultur (CIK) invigdes i december 2019. CIK inneh\u00e5ller sporthallar, kampsportslokaler, en scen, ishall, restaurang och allm\u00e4nna ytor. Kultur och fritid har d\u00e4rmed en ny anl\u00e4ggning att skapa meningsfull verksamhet f\u00f6r Knivstaborna att vara, verka och v\u00e4xa.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med oss vill arbeta med att berika Knivstas kultur- och fritidsutbud samt arbeta med barn och ungdomsstrategiska fr\u00e5gor. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att p\u00e5 50 % arbeta med kulturfr\u00e5gor och p\u00e5 50 % strategiskt arbeta med barn- och ungdomsfr\u00e5gor inom kultur och fritid. \nI ditt ansvar som kulturstrateg ligger att arbeta med allm\u00e4nkulturella fr\u00e5gor i kommunen som t ex kultur i v\u00e5rden, kulturf\u00f6reningar, kulturbidrag, kulturfr\u00e5gor inom skolan samt \u00f6vriga inom omr\u00e5det f\u00f6rekommande arbetsuppgifter. \nI rollen som barn- och ungdomsstrateg m\u00f6ter du barn och ungdomar utifr\u00e5n ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i syfte att st\u00f6tta deras id\u00e9er och projekt samt guida dem till en meningsfull fritid och ett rikt kulturliv. Du f\u00e5r ocks\u00e5 m\u00f6jlighet att verka f\u00f6r att st\u00e4rka ungas inflytande och samh\u00e4llsengagemang. Du ansvarar f\u00f6r kultur och fritids ungdomsteam, omv\u00e4rldsbevakar lokalt men ocks\u00e5 nationellt samt skapar helthetsblick \u00f6ver barn- och ungdomsfr\u00e5gor inom kultur och fritid.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldraledig personal under 2021.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r en v\u00e4lorganiserad kreativ person med h\u00f6gskoleutbildning inom relevant omr\u00e5de alternativt annan utbildning som arbtesgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig med intresse och stort engagemang f\u00f6r uppdraget. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och uppm\u00e4rksam samt noggrann och l\u00f6sningsorienterad. F\u00f6r att lyckas i uppdraget beh\u00f6ver du vara skicklig p\u00e5 att kommunicera i b\u00e5de tal och skrift och van att producera text och presentationer av god kvalitet. Rollen kr\u00e4ver god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 funktionen har m\u00e5nga kontaktytor s\u00e5v\u00e4l internt som externt. Vi s\u00f6ker dig med positiv energi som v\u00e5gar t\u00e4nka nytt och vill utveckla verksamheten. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVill du jobba i en kreativ, expansiv och utvecklande milj\u00f6, s\u00f6k till oss!\n\nVi intervjuar l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nKnivsta kommun vill ta tillvara de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. \n\nAnv\u00e4nd l\u00e4nken i annonsen f\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten. Skulle du beh\u00f6va st\u00f6d n\u00e5r du supporten p\u00e5 \n TELEPHONENO .\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till kontaktpersonen i annonsen. \n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "I Knivsta g\u00e5r framtidsandan att ta p\u00e5. L\u00e4get mellan Stockholm och Uppsala, bara ett stenkast fr\u00e5n Arlanda, \u00e4r attraktivt och Knivsta v\u00e4xer s\u00e5 det knakar. Varje dag bygger vi aktivt det h\u00e5llbara samh\u00e4llet med n\u00e4rhet till b\u00e5de storstad och vilsam natur. Vill du arbeta i en innovativ framtidskommun d\u00e4r du utvecklas och kan g\u00f6ra skillnad? Och sympatiserar du med v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar delaktighet, engagemang och tydlighet? \nV\u00e4lkommen till oss!\n\n\nKultur & Fritid arbetar f\u00f6r kultur- och fritidsfr\u00e5gor i Knivsta kommun genom sju olika verksamheter; Kulturskola, Biblioteket, Ungdomsverksamhet, Fritidsklubb, Allm\u00e4n kultur och Allm\u00e4n fritidsverksamhet samt Idrott- och fritidsanl\u00e4ggningar.\n\nKnivstas nya m\u00f6tesplats; Knivsta centrum f\u00f6r idrott och kultur (CIK) invigdes i december 2019. CIK inneh\u00e5ller sporthallar, kampsportslokaler, en scen, ishall, restaurang och allm\u00e4nna ytor. Kultur och fritid har d\u00e4rmed en ny anl\u00e4ggning att skapa meningsfull verksamhet f\u00f6r Knivstaborna att vara, verka och v\u00e4xa.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med oss vill arbeta med att berika Knivstas kultur- och fritidsutbud samt arbeta med barn och ungdomsstrategiska fr\u00e5gor. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att p\u00e5 50 % arbeta med kulturfr\u00e5gor och p\u00e5 50 % strategiskt arbeta med barn- och ungdomsfr\u00e5gor inom kultur och fritid. \nI ditt ansvar som kulturstrateg ligger att arbeta med allm\u00e4nkulturella fr\u00e5gor i kommunen som t ex kultur i v\u00e5rden, kulturf\u00f6reningar, kulturbidrag, kulturfr\u00e5gor inom skolan samt \u00f6vriga inom omr\u00e5det f\u00f6rekommande arbetsuppgifter. \nI rollen som barn- och ungdomsstrateg m\u00f6ter du barn och ungdomar utifr\u00e5n ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i syfte att st\u00f6tta deras id\u00e9er och projekt samt guida dem till en meningsfull fritid och ett rikt kulturliv. Du f\u00e5r ocks\u00e5 m\u00f6jlighet att verka f\u00f6r att st\u00e4rka ungas inflytande och samh\u00e4llsengagemang. Du ansvarar f\u00f6r kultur och fritids ungdomsteam, omv\u00e4rldsbevakar lokalt men ocks\u00e5 nationellt samt skapar helthetsblick \u00f6ver barn- och ungdomsfr\u00e5gor inom kultur och fritid.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldraledig personal under 2021.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r en v\u00e4lorganiserad kreativ person med h\u00f6gskoleutbildning inom relevant omr\u00e5de alternativt annan utbildning som arbtesgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig med intresse och stort engagemang f\u00f6r uppdraget. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och uppm\u00e4rksam samt noggrann och l\u00f6sningsorienterad. F\u00f6r att lyckas i uppdraget beh\u00f6ver du vara skicklig p\u00e5 att kommunicera i b\u00e5de tal och skrift och van att producera text och presentationer av god kvalitet. Rollen kr\u00e4ver god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 funktionen har m\u00e5nga kontaktytor s\u00e5v\u00e4l internt som externt. Vi s\u00f6ker dig med positiv energi som v\u00e5gar t\u00e4nka nytt och vill utveckla verksamheten. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVill du jobba i en kreativ, expansiv och utvecklande milj\u00f6, s\u00f6k till oss!\n\nVi intervjuar l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nKnivsta kommun vill ta tillvara de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. \n\nAnv\u00e4nd l\u00e4nken i annonsen f\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten. Skulle du beh\u00f6va st\u00f6d n\u00e5r du supporten p\u00e5 \n TELEPHONENO .\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till kontaktpersonen i annonsen. \n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt dataskyddsf\u00f6rordningen. \n\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-10 15:10:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120003013", "arbetsgivareId": "20257283", "arbetsgivareNamn": "Knivsta kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Knivsta kommun, Kultur & fritid", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=21d080d1-dda7-447b-bb3d-dfe45c986f30&publishCode=AMS&TK=1e13acdc-e31d-4960-af3b-a52a708a47f7", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013026", "yrkesroll": {"varde": "d7s6_CJT_vmu", "namn": "Kultursekreterare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "d7s6_CJT_vmu", "namn": "Kultursekreterare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Centralv\u00e4gen 18 Knivsta", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Knivsta kommun", "postnr": "74175", "postort": "Knivsta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Centralv\u00e4gen 18 Knivsta", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615385432384, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KALq_sG6_VrW", "namn": "Knivsta"}, "latitud": "59.72612", "longitud": "17.792036", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}