{"annonsId": 24617724, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1850-388689", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i fritidshem", "annonstext": "Vill du vara med och skapa framtidens Karlstad? Hos oss i koncernen Karlstads kommun kan du g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt. H\u00e4r \u00e4r varje medarbetare en viktig del i helheten och tillsammans hj\u00e4lps vi \u00e5t att f\u00f6rverkliga v\u00e5r vision om h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god livskvalitet. Kom och v\u00e4x med oss!\n\nBarn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola och skola f\u00f6r cirka 13 200 barn och elever och \u00e4r kommunens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med drygt 2 400 medarbetare. Vi har f\u00f6rskolor, familjedaghem, \u00f6ppna f\u00f6rskolor, f\u00f6rskoleklasser, grundskolor, grunds\u00e4rskolor, fritidshem och kulturskola och arbetar \u00e4ven med barn- och elevh\u00e4lsofr\u00e5gor. Vi rustar barnen f\u00f6r framtiden.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nV\u00e4se skola ligger en bit \u00f6sterut utanf\u00f6r Karlstads stadsk\u00e4rna.\r\n\r\nSkolan har idag 125 elever men kommer att \u00f6kas under kommande \u00e5r. H\u00e4r m\u00f6ts du av gl\u00e4dje, nyfikenhet och ett genuint intresse f\u00f6r alla elever som finns i verksamheten. V\u00e4se skola kommer fr\u00e5n augusti ha tv\u00e5 avdelningar p\u00e5 fritids viket g\u00f6r att vi beh\u00f6ver ut\u00f6ka med ytterligare tv\u00e5 l\u00e4rare i fritidshem. \u00c4ven om fritidsverksamheten kommer att best\u00e5 av tv\u00e5 avdelningar, \u00e4r verksamheten ett arbetslag. Avdelningarna kommer vara gemensamma p\u00e5 morgonen och p\u00e5 sen eftermiddag. \n\nTillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare i fritidshem har man under veckan gemensam planeringstid, men \u00e4ven planering som sker enskilt.\n\nUnder skoltid jobbar l\u00e4rare i fritidshem som resurs i klass och st\u00f6ttar eleverna \u00e4ven d\u00e4r.\n\nGrunden f\u00f6r v\u00e5rt arbetss\u00e4tt \u00e4r att alla \u00e4r olika och l\u00e4r p\u00e5 olika s\u00e4tt. Vi individanpassar undervisningen med h\u00e4nsyn till varje elevs behov och alla v\u00e5ra elever ska lyckas utifr\u00e5n sin ambitionsniv\u00e5 och v\u00e5ra styrdokument. V\u00e4se skola ligger idylliskt med skogen n\u00e4ra intill d\u00e4r m\u00e5nga aktiviteter genomf\u00f6rs. Allt ifr\u00e5n att g\u00e5 till Vilda parken eller vara i skolskogen, med tillh\u00f6rande grillplats och vindskydd d\u00e4r vi genomf\u00f6r olika aktiviteter.   \n\nArbetsuppgifter\nSom l\u00e4rare i fritidshem p\u00e5 V\u00e4se skola ing\u00e5r du i ett arbetslag tillsammans med andra l\u00e4rare i fritidshem/fritidspedagoger. Tillsammans i arbetslaget styr ni verksamheten utifr\u00e5n l\u00e4roplanen och tar ett gemensamt ansvar f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra, f\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera ert arbete kontinuerligt. Du som l\u00e4rare i fritidshemmet besitter en god pedagogisk kompetens. Du arbetar f\u00f6r att st\u00f6dja alla elevers utveckling, b\u00e5de socialt och pedagogiskt. Samarbete \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet men egna initiativ \u00e4r ju sj\u00e4lvklart b\u00e5de positivt och berikande.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r engagerad, drivande, positiv, reflekterande och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du arbetar f\u00f6r att skapa goda relationer, \u00e4r trygg, stabil och serviceinriktad.\n\nDu har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att genomf\u00f6ra och ansvara f\u00f6r undervisning i fritidshem.\n\nDu har en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och samarbeta med v\u00e5rdnadshavare, kollegor och en vilja att skapa goda relationer med elever.\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter erfarenhet, kreativitet och engagemang. Du vill utveckla den pedagogiska verksamheten, arbeta mot uppst\u00e4llda m\u00e5l och ta ansvar f\u00f6r din del samtidigt som du ser helheten.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta elevers olika behov utifr\u00e5n deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och intresse.\n\nDu som \u00e4r intresserad av att jobba p\u00e5 en liten skola d\u00e4r alla elever \u00e4r v\u00e5ra elever oberoende av \u00e5lder, \u00e4r v\u00e4lkommen med en ans\u00f6kan. Samarbete och gemenskap \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet hos oss. Vi ser fram emot att m\u00f6ta just dig. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen och f\u00f6renkla kommunikationen med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. Vi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med och skapa framtidens Karlstad? Hos oss i koncernen Karlstads kommun kan du g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt. H\u00e4r \u00e4r varje medarbetare en viktig del i helheten och tillsammans hj\u00e4lps vi \u00e5t att f\u00f6rverkliga v\u00e5r vision om h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god livskvalitet. Kom och v\u00e4x med oss!\n\n\nBarn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola och skola f\u00f6r cirka 13 200 barn och elever och \u00e4r kommunens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med drygt 2 400 medarbetare. Vi har f\u00f6rskolor, familjedaghem, \u00f6ppna f\u00f6rskolor, f\u00f6rskoleklasser, grundskolor, grunds\u00e4rskolor, fritidshem och kulturskola och arbetar \u00e4ven med barn- och elevh\u00e4lsofr\u00e5gor. Vi rustar barnen f\u00f6r framtiden.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nV\u00e4se skola ligger en bit \u00f6sterut utanf\u00f6r Karlstads stadsk\u00e4rna.\r\n\r\nSkolan har idag 125 elever men kommer att \u00f6kas under kommande \u00e5r. H\u00e4r m\u00f6ts du av gl\u00e4dje, nyfikenhet och ett genuint intresse f\u00f6r alla elever som finns i verksamheten. V\u00e4se skola kommer fr\u00e5n augusti ha tv\u00e5 avdelningar p\u00e5 fritids viket g\u00f6r att vi beh\u00f6ver ut\u00f6ka med ytterligare tv\u00e5 l\u00e4rare i fritidshem. \u00c4ven om fritidsverksamheten kommer att best\u00e5 av tv\u00e5 avdelningar, \u00e4r verksamheten ett arbetslag. Avdelningarna kommer vara gemensamma p\u00e5 morgonen och p\u00e5 sen eftermiddag. \n\nTillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare i fritidshem har man under veckan gemensam planeringstid, men \u00e4ven planering som sker enskilt.\n\nUnder skoltid jobbar l\u00e4rare i fritidshem som resurs i klass och st\u00f6ttar eleverna \u00e4ven d\u00e4r.\n\nGrunden f\u00f6r v\u00e5rt arbetss\u00e4tt \u00e4r att alla \u00e4r olika och l\u00e4r p\u00e5 olika s\u00e4tt. Vi individanpassar undervisningen med h\u00e4nsyn till varje elevs behov och alla v\u00e5ra elever ska lyckas utifr\u00e5n sin ambitionsniv\u00e5 och v\u00e5ra styrdokument. V\u00e4se skola ligger idylliskt med skogen n\u00e4ra intill d\u00e4r m\u00e5nga aktiviteter genomf\u00f6rs. Allt ifr\u00e5n att g\u00e5 till Vilda parken eller vara i skolskogen, med tillh\u00f6rande grillplats och vindskydd d\u00e4r vi genomf\u00f6r olika aktiviteter.\u00a0 \u00a0\n\nArbetsuppgifter\nSom l\u00e4rare i fritidshem p\u00e5 V\u00e4se skola ing\u00e5r du i ett arbetslag tillsammans med andra l\u00e4rare i fritidshem/fritidspedagoger. Tillsammans i arbetslaget styr ni verksamheten utifr\u00e5n l\u00e4roplanen och tar ett gemensamt ansvar f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra, f\u00f6lja upp och utv\u00e4rdera ert arbete kontinuerligt. Du som l\u00e4rare i fritidshemmet besitter en god pedagogisk kompetens. Du arbetar f\u00f6r att st\u00f6dja alla elevers utveckling, b\u00e5de socialt och pedagogiskt. Samarbete \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet men egna initiativ \u00e4r ju sj\u00e4lvklart b\u00e5de positivt och berikande.\n\n\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r engagerad, drivande, positiv, reflekterande och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du arbetar f\u00f6r att skapa goda relationer, \u00e4r trygg, stabil och serviceinriktad.\n\nDu har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att genomf\u00f6ra och ansvara f\u00f6r undervisning i fritidshem.\n\nDu har en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och samarbeta med v\u00e5rdnadshavare, kollegor och en vilja att skapa goda relationer med elever.\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter erfarenhet, kreativitet och engagemang. Du vill utveckla den pedagogiska verksamheten, arbeta mot uppst\u00e4llda m\u00e5l och ta ansvar f\u00f6r din del samtidigt som du ser helheten.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta elevers olika behov utifr\u00e5n deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och intresse.\n\nDu som \u00e4r intresserad av att jobba p\u00e5 en liten skola d\u00e4r alla elever \u00e4r v\u00e5ra elever oberoende av \u00e5lder, \u00e4r v\u00e4lkommen med en ans\u00f6kan. Samarbete och gemenskap \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet hos oss. Vi ser fram emot att m\u00f6ta just dig. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen och f\u00f6renkla kommunikationen med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. Vi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-12 14:40:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-08-01\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001850", "arbetsgivareId": "10819990", "arbetsgivareNamn": "Karlstads kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen, Grundskola, V\u00e4se skola", "ansokningssattWebbadress": "https://karlstad.varbi.com/what:job/jobID:388689/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra torggatan 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra torggatan 26", "postnr": "65184", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra torggatan 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615556402179, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.379135", "longitud": "13.500804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}