{"annonsId": 24619449, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556777-9615-1702", "annonsrubrik": "Sommarjobba som assistent", "annonstext": "STIL st\u00e5r f\u00f6r Stiftarna av Independent Living i Sverige. Vi \u00e4r ett ickevinstdrivande assistanskooperativ och en ideell f\u00f6rening av personer med normbrytande funktionalitet. I STIL \u00e4r det medlemmarna som sj\u00e4lva arbetsleder sina personliga assistenter. Vi jobbar f\u00f6r sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, frihet och lika m\u00f6jligheter oavsett funktionsf\u00f6rm\u00e5ga. STIL bildades 1984 och vi var med och inf\u00f6rde personlig assistans i Sverige. L\u00e4s mer p\u00e5 www.stil.se.\n\nJag \u00e4r en man som bor i J\u00f6nk\u00f6ping. P\u00e5 grund av ett r\u00f6relsehinder s\u00f6ker jag en personlig assistent som kan jobba i sommar. Som assistent jobbar d\u00e4r jag befinner mig. Det kan exempelvis vara p\u00e5 resa, i olika sociala sammanhang, p\u00e5 jobbet eller i mitt hem. Ett helt vanligt liv allts\u00e5, med lite extraordin\u00e4ra f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nJag har ett r\u00f6relsehinder som g\u00f6r att jag beh\u00f6ver assistans i stort sett allting s\u00e5som, hygien och p\u00e5kl\u00e4dning. Jag v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som flexibilitet och punktlighet. Det viktigaste \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s att personkemin st\u00e4mmer.\n\nDu som s\u00f6ker ska\n\n\u2022 ha k\u00f6rkort och k\u00f6rvana\n\u2022 kunna svenska i tal och skrift\n\u2022 kunna datorns vanligaste program,\n\u2022 kunna f\u00f6lja med p\u00e5 resor med \u00f6vernattning\n\nDetta \u00e4r ett arbete som semestervikarie i sommar men det \u00e4r bra om du kan vara vikarie n\u00e4r n\u00e5gon av mina ordinarie assistenter \u00e4r sjuka eller lediga.\n\nSkicka in din ans\u00f6kan, d\u00e4r du beskriver dig dina erfarenheter, senast 1 april 2021 Arbetsgivare \u00e4r STIL. L\u00e4s mer p\u00e5 www.stil.se", "annonstextFormaterad": "STIL st\u00e5r f\u00f6r Stiftarna av Independent Living i Sverige. Vi \u00e4r ett ickevinstdrivande assistanskooperativ och en ideell f\u00f6rening av personer med normbrytande funktionalitet. I STIL \u00e4r det medlemmarna som sj\u00e4lva arbetsleder sina personliga assistenter. Vi jobbar f\u00f6r sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, frihet och lika m\u00f6jligheter oavsett funktionsf\u00f6rm\u00e5ga. STIL bildades 1984 och vi var med och inf\u00f6rde personlig assistans i Sverige. L\u00e4s mer p\u00e5 www.stil.se.\n\nJag \u00e4r en man som bor i J\u00f6nk\u00f6ping. P\u00e5 grund av ett r\u00f6relsehinder s\u00f6ker jag en personlig assistent som kan jobba i sommar. Som assistent jobbar d\u00e4r jag befinner mig. Det kan exempelvis vara p\u00e5 resa, i olika sociala sammanhang, p\u00e5 jobbet eller i mitt hem. Ett helt vanligt liv allts\u00e5, med lite extraordin\u00e4ra f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nJag har ett r\u00f6relsehinder som g\u00f6r att jag beh\u00f6ver assistans i stort sett allting s\u00e5som, hygien och p\u00e5kl\u00e4dning. Jag v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som flexibilitet och punktlighet. Det viktigaste \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s att personkemin st\u00e4mmer.\n\nDu som s\u00f6ker ska\n\n\n\u2022 ha k\u00f6rkort och k\u00f6rvana\n\u2022 kunna svenska i tal och skrift\n\u2022 kunna datorns vanligaste program,\n\u2022 kunna f\u00f6lja med p\u00e5 resor med \u00f6vernattning\n\nDetta \u00e4r ett arbete som semestervikarie i sommar men det \u00e4r bra om du kan vara vikarie n\u00e4r n\u00e5gon av mina ordinarie assistenter \u00e4r sjuka eller lediga.\n\nSkicka in din ans\u00f6kan, d\u00e4r du beskriver dig dina erfarenheter, senast 1 april 2021 Arbetsgivare \u00e4r STIL. L\u00e4s mer p\u00e5 www.stil.se", "publiceringsdatum": "2021-03-13 17:09:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.stil.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "5567779615", "arbetsgivareId": "20859954", "arbetsgivareNamn": "Stil Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "STIL", "ansokningssattWebbadress": "https://www.stil.se/sv/lediga-jobb?rmpage=job&rmjob=1702", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Barnarpsgatan 19\n553 16 J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Barnarpsgatan 19\n553 16 J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": "55316", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Barnarpsgatan 19\n553 16 J\u00f6nk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615651762432, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}