{"annonsId": 24613043, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "M\u00f6tesbokare p\u00e5 deltid", "annonstext": "Markency Media Group s\u00f6ker positiva, m\u00e5lmedvetna och energiska personer som \u00e4r redo att utvecklas och att v\u00e4xa karri\u00e4rm\u00e4ssigt.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nVi v\u00e4xer och \u00f6ppnar just nu upp fler tj\u00e4nster inom m\u00f6tesbokning.\n\nSom m\u00f6tesbokare p\u00e5 v\u00e5r bokningsavdelning med inriktning mot larm, kommer din huvuduppgift vara att boka m\u00f6ten \u00e5t v\u00e5r samarbetspartner utifr\u00e5n kunders behov.\n\nDu ska kunna vara sj\u00e4lvg\u00e5ende och trivas att jobba i ett h\u00f6gt tempo d\u00e4r det l\u00e4ggs ett stort fokus p\u00e5 att boka m\u00f6ten.\n\nVidare ser vi att du har ett stort intresse inom m\u00f6tesbokning och vill forts\u00e4tta utvecklas inom branschen. Det kommer st\u00e4llas h\u00f6ga krav p\u00e5 inst\u00e4llningen och viljan att lyckas.\n\nSom m\u00f6tesbokare kommer du att ha ett individuellt m\u00e5l att f\u00f6lja och du tar g\u00e4rna egna kreativa initiativ f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5len.\n\n- \u00c4r t\u00e4vlingsinriktad och m\u00e5lmedveten.\n\n- \u00c4lskar jobba med nya utmaningar.\n\n- \u00c4r ansvarsfull och noggrann.\n\n- Brinner f\u00f6r utveckling.\n\nVad vi erbjuder\n\nDet vi erbjuder dig \u00e4r en deltidsanst\u00e4llning (m\u00e5n-tors) med m\u00f6jligheter att jobba p\u00e5 helger.\n\nDu kommer att f\u00e5 allt som beh\u00f6vs, samt en utbildning s\u00e5 att du f\u00e5r de allra b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att komma ig\u00e5ng, dessutom kommer du att ha en Teamleader som hj\u00e4lper dig l\u00e4ngs din utveckling. Vi erbjuder stora utvecklingsm\u00f6jligheter inom f\u00f6retaget.\n\nArbetstider: M\u00e5ndag-torsdag: 17:30 -20:30\n\nTills\u00e4ttning: Omg\u00e5ende\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Markency Media Group s\u00f6ker positiva, m\u00e5lmedvetna och energiska personer som \u00e4r redo att utvecklas och att v\u00e4xa karri\u00e4rm\u00e4ssigt.</p><p>Om tj\u00e4nsten</p><p>Vi v\u00e4xer och \u00f6ppnar just nu upp fler tj\u00e4nster inom m\u00f6tesbokning.</p><p>Som m\u00f6tesbokare p\u00e5 v\u00e5r bokningsavdelning med inriktning mot larm, kommer din huvuduppgift vara att boka m\u00f6ten \u00e5t v\u00e5r samarbetspartner utifr\u00e5n kunders behov.</p><p>Du ska kunna vara sj\u00e4lvg\u00e5ende och trivas att jobba i ett h\u00f6gt tempo d\u00e4r det l\u00e4ggs ett stort fokus p\u00e5 att boka m\u00f6ten.</p><p>Vidare ser vi att du har ett stort intresse inom m\u00f6tesbokning och vill forts\u00e4tta utvecklas inom branschen. Det kommer st\u00e4llas h\u00f6ga krav p\u00e5 inst\u00e4llningen och viljan att lyckas.</p><p>Som m\u00f6tesbokare kommer du att ha ett individuellt m\u00e5l att f\u00f6lja och du tar g\u00e4rna egna kreativa initiativ f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5len.</p><p>- \u00c4r t\u00e4vlingsinriktad och m\u00e5lmedveten.</p><p>- \u00c4lskar jobba med nya utmaningar.</p><p>- \u00c4r ansvarsfull och noggrann.</p><p>- Brinner f\u00f6r utveckling.</p><p>Vad vi erbjuder</p><p>Det vi erbjuder dig \u00e4r en deltidsanst\u00e4llning (m\u00e5n-tors) med m\u00f6jligheter att jobba p\u00e5 helger.</p><p>Du kommer att f\u00e5 allt som beh\u00f6vs, samt en utbildning s\u00e5 att du f\u00e5r de allra b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att komma ig\u00e5ng, dessutom kommer du att ha en Teamleader som hj\u00e4lper dig l\u00e4ngs din utveckling. Vi erbjuder stora utvecklingsm\u00f6jligheter inom f\u00f6retaget.</p><p>Arbetstider: M\u00e5ndag-torsdag: 17:30 -20:30</p><p>Tills\u00e4ttning: Omg\u00e5ende</p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-11 12:09:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-10 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "www.markency.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 10.0, "arbetstidOmfattningTill": 40.0, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591929376", "arbetsgivareId": "21802078", "arbetsgivareNamn": "Bilect AB", "arbetsplatsId": "87677171", "arbetsplatsNamn": "Markency Media Group", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "http://www.markency.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "w8eg_Ufq_B5X", "namn": "Bes\u00f6ksbokare/Kundbokare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615460987668, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Idrottsv\u00e4gen 33", "postnr": "70232", "postort": "\u00d6REBRO", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.265779755300294", "longitud": "15.184251213227203", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}