{"annonsId": 24612003, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556720-9993-wb-153740", "annonsrubrik": "Extraarbete som Studie- och Yrkesv\u00e4gledare i Bolln\u00e4s", "annonstext": "Det var 2007 som vi lade grunden till dagens Aredu. Idag levererar v\u00e5ra erfarna och engagerade medarbetare arbetsmarknadsinsatser \u00e5t Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 \u00f6ver 40 orter i Sverige. Vill du hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor ut i syssels\u00e4ttning samt har en examen som Studie - och yrkesv\u00e4gledare? \n\nD\u00e5 kan detta vara r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig!\n\nTj\u00e4nstens inneh\u00e5ll i huvudsak\n\nVi s\u00f6ker en examinerad studie- och yrkesv\u00e4gledaren (SYV) p\u00e5 visstid. F\u00f6r att s\u00f6ka till tj\u00e4nsten ska du kunna arbeta 2-3 dagar i veckan. De totala arbetstimmarna per m\u00e5nad kan variera beroende av verksamhetens behov. Vi erbjuder \u00e4ven praktikplats under studietiden. I tj\u00e4nsten arbetar du huvudsakligen som en st\u00f6ttande och godk\u00e4nnande resurs i avtalet Yrkes- och Studief\u00f6rberedande Moduler (YSM). Dokument som beh\u00f6rig SYV granskar \u00e4r bland annat GUP, slutredovisning och anteckningar.\n\nFormell kompetens\n\nObservera att nedanst\u00e5ende \u00e4r krav fr\u00e5n v\u00e5r uppdragsgivare.\n- Du m\u00e5ste inneha examen som Studie- och Yrkesv\u00e4gledare\n- Minst 1 \u00e5rs erfarenhet som studie- och yrkesv\u00e4gledare\n\nB\u00e5de examen samt erfarenhet m\u00e5ste kunna styrkas av intyg.\n\nAnnan formell kompetens\n- Data/dokumentationsvana eftersom dator \u00e4r ett arbetsverktyg i tj\u00e4nsten.\n- Goda kunskaper i att arbeta p\u00e5 distans. \n- Goda kunskaper i svenska och engelska\n\nMeriterande\n\n- Erfarenheter av Arbetsf\u00f6rmedlingens webbst\u00f6d mycket v\u00e4l meriterande\n- Tidigare erfarenheter av Workbuster mycket v\u00e4l meriterande\n- Insyn i/arbetat med Arbetsf\u00f6rmedlingstj\u00e4nster meriterande\n\nPersonlig kompetens\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du har r\u00e4tt personlighet f\u00f6rutsatt att de formella kompetenskraven uppfylls. Som person \u00e4r du m\u00e5linriktad och l\u00f6sningsfokuserad. Du trivs att arbeta i en st\u00e4ndigt f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6. Du har ocks\u00e5 en stark tilltro till m\u00e4nniskors f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas och ta eget ansvar. Du \u00e4r \u00f6dmjuk och har en f\u00f6rm\u00e5ga att lyssna. F\u00f6r att trivas i rollen beh\u00f6ver du vara ut\u00e5triktad, s\u00e4ljande och uth\u00e5llig.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5r hemsida www.aredu.se under rubriken Lediga tj\u00e4nster. G\u00e5 till Aktuell tj\u00e4nst och tryck p\u00e5 Ans\u00f6k-knappen. CV och personligt brev ska vara i Word eller PDF-format.\n\nDitt examensbevis samt arbetsgivarintyg ska bifogas i din ans\u00f6kan.\n\nI ditt CV beh\u00f6ver det tydligt framg\u00e5 hur du uppfyller de formella kompetenskraven. \n\nTyv\u00e4rr kan vi inte ta emot ans\u00f6kan via mail d\u00e5 den nya dataskyddsf\u00f6rordningen kr\u00e4ver ett samtycke kring behandling av personuppgifter.\n\nInformation\n\nV\u00e5ra annonser kan ligga ute under l\u00e4ngre perioder d\u00e5 v\u00e5r verksamhet v\u00e4xer i deltagarantal vilket inneb\u00e4r att vi ofta s\u00f6ker nya medarbetare till v\u00e5ra befintliga uppdrag eller till kommande uppdrag hos oss.\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes best\u00e4mt.\n\nV\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan d\u00e5 urval g\u00f6rs l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Ta chansen till ett utvecklande jobb i ett dynamiskt och expansivt f\u00f6retag!", "annonstextFormaterad": "Det var 2007 som vi lade grunden till dagens Aredu. Idag levererar v\u00e5ra erfarna och engagerade medarbetare arbetsmarknadsinsatser \u00e5t Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 \u00f6ver 40 orter i Sverige. Vill du hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor ut i syssels\u00e4ttning samt har en examen som Studie - och yrkesv\u00e4gledare? \n\nD\u00e5 kan detta vara r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig!\n\nTj\u00e4nstens inneh\u00e5ll i huvudsak\n\nVi s\u00f6ker en examinerad studie- och yrkesv\u00e4gledaren (SYV) p\u00e5 visstid. F\u00f6r att s\u00f6ka till tj\u00e4nsten ska du kunna arbeta 2-3 dagar i veckan. De totala arbetstimmarna per m\u00e5nad kan variera beroende av verksamhetens behov. Vi erbjuder \u00e4ven praktikplats under studietiden. I tj\u00e4nsten arbetar du huvudsakligen som en st\u00f6ttande och godk\u00e4nnande resurs i avtalet Yrkes- och Studief\u00f6rberedande Moduler (YSM). Dokument som beh\u00f6rig SYV granskar \u00e4r bland annat GUP, slutredovisning och anteckningar.\n\nFormell kompetens\n\nObservera att nedanst\u00e5ende \u00e4r krav fr\u00e5n v\u00e5r uppdragsgivare.\n- Du m\u00e5ste inneha examen som Studie- och Yrkesv\u00e4gledare\n- Minst 1 \u00e5rs erfarenhet som studie- och yrkesv\u00e4gledare\n\nB\u00e5de examen samt erfarenhet m\u00e5ste kunna styrkas av intyg.\n\nAnnan formell kompetens\n- Data/dokumentationsvana eftersom dator \u00e4r ett arbetsverktyg i tj\u00e4nsten.\n- Goda kunskaper i att arbeta p\u00e5 distans. \n- Goda kunskaper i svenska och engelska\n\nMeriterande\n\n- Erfarenheter av Arbetsf\u00f6rmedlingens webbst\u00f6d mycket v\u00e4l meriterande\n- Tidigare erfarenheter av Workbuster mycket v\u00e4l meriterande\n- Insyn i/arbetat med Arbetsf\u00f6rmedlingstj\u00e4nster meriterande\n\nPersonlig kompetens\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du har r\u00e4tt personlighet f\u00f6rutsatt att de formella kompetenskraven uppfylls. Som person \u00e4r du m\u00e5linriktad och l\u00f6sningsfokuserad. Du trivs att arbeta i en st\u00e4ndigt f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6. Du har ocks\u00e5 en stark tilltro till m\u00e4nniskors f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas och ta eget ansvar. Du \u00e4r \u00f6dmjuk och har en f\u00f6rm\u00e5ga att lyssna. F\u00f6r att trivas i rollen beh\u00f6ver du vara ut\u00e5triktad, s\u00e4ljande och uth\u00e5llig.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5r hemsida www.aredu.se under rubriken Lediga tj\u00e4nster. G\u00e5 till Aktuell tj\u00e4nst och tryck p\u00e5 Ans\u00f6k-knappen. CV och personligt brev ska vara i Word eller PDF-format.\n\nDitt examensbevis samt arbetsgivarintyg ska bifogas i din ans\u00f6kan.\n\nI ditt CV beh\u00f6ver det tydligt framg\u00e5 hur du uppfyller de formella kompetenskraven. \n\nTyv\u00e4rr kan vi inte ta emot ans\u00f6kan via mail d\u00e5 den nya dataskyddsf\u00f6rordningen kr\u00e4ver ett samtycke kring behandling av personuppgifter.\n\nInformation\n\nV\u00e5ra annonser kan ligga ute under l\u00e4ngre perioder d\u00e5 v\u00e5r verksamhet v\u00e4xer i deltagarantal vilket inneb\u00e4r att vi ofta s\u00f6ker nya medarbetare till v\u00e5ra befintliga uppdrag eller till kommande uppdrag hos oss.\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes best\u00e4mt.\n\nV\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan d\u00e5 urval g\u00f6rs l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Ta chansen till ett utvecklande jobb i ett dynamiskt och expansivt f\u00f6retag!", "publiceringsdatum": "2021-03-11 09:08:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567209993", "arbetsgivareId": "20405543", "arbetsgivareNamn": "Aredu AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aredu", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aredu.se/om-aredu/?jobid=153740&ref=platsbanken#tab-id-2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "KYPa_Jv8_ZbU", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "KYPa_Jv8_ZbU", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": "63220", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615450102088, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KxjG_ig5_exF", "namn": "Bolln\u00e4s"}, "latitud": "61.34838", "longitud": "16.394268", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}