{"annonsId": 24628165, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2098-2119", "annonsrubrik": "Rektor till \u00c5kraskolan och \u00c5by skola, Sala kommun", "annonstext": "Sala kommun i \u00f6stra V\u00e4stmanland har cirka 22 800 inv\u00e5nare och \u00e4r till ytan l\u00e4nets st\u00f6rsta. Kommunen har flera mindre t\u00e4torter samt Sala stad med 13 000 inv\u00e5nare. Sala har genom sin historiska betydelse, fr\u00e4mst Sala Silvergruva, sin givna plats p\u00e5 Sveriges karta. Det finns \u00e4ven goda pendlingsm\u00f6jligheter.\n\nBarn och Utbildning ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola med drygt 1000 barn, grundskola med drygt 2000 elever, s\u00e4rskola med ett 20-tal elever, tv\u00e5 gymnasieskolor med sammanlagt cirka 750 elever samt vuxenutbildning och arbetsmarknad (AME). Totalt arbetar cirka 900 medarbetare inom verksamheten.\n\nSala kommuns skolor \u00e4r i stark utveckling och vi arbetar f\u00f6r att Alla barn och ungdomar g\u00e5r efter avslutad gymnasieutbildning vidare till h\u00f6gre studier eller arbete och v\u00e5rt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt att I Sala har vi h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar och vi vet att vi kan f\u00e5 alla barn och elever att lyckas.\n\n\u00c5kraskolan F-6 och \u00c5by skola F-3 och f\u00f6rskola har sammanlagt ca 400 elever och 60 medarbetare. Vi s\u00f6ker dig som vill jobba i en skolkommun med stort fokus p\u00e5 utveckling och som vill leda verksamheter med m\u00e5ngfald. \u00c5kraskolan \u00e4r en skola och fritidshem med central placering i Sala med n\u00e4rhet till stadsparken och idrottsplats. \u00c5by skola med fritidshem och f\u00f6rskola \u00e4r en liten enhet som ligger p\u00e5 landet en knapp mil norrut.\n\nArbetsuppgifter\nSom rektor ing\u00e5r du tillsammans med \u00f6vriga rektorer i Utbildning- och arbetsmarknad. Du kommer att ha pedagogiskt lednings- och utvecklingsansvar, st\u00f6dja en god arbetsmilj\u00f6 och ansvara f\u00f6r enhetens budget och tillsammans med l\u00e4rare och andra medarbetare ge alla elever p\u00e5 respektive skola b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Enheten har en bitr\u00e4dande rektor. Vi erbjuder ett organiserat samarbete med kollegor som tr\u00e4ffas regelbundet varje vecka f\u00f6r kollegialt l\u00e4rande, samverkan och helhetssyn inom hela kommunens skolv\u00e4sende. \u00c5kraskolan \u00e4r idag inrymd i tillf\u00e4lliga modulbyggnader. En ny skola skall uppf\u00f6ras och du kommer att ges stor m\u00f6jlighet att i samverkan forma framtidens skolmilj\u00f6.\n\nKvalifikationer\nDu har relevant universitets- eller h\u00f6gskoleutbildning. Du har tidigare haft en ledande roll inom skolan med ansvar f\u00f6r verksamhet, ekonomi och personal g\u00e4rna i en m\u00e5ngkulturell verksamhet. Du f\u00f6rst\u00e5r vad det inneb\u00e4r att f\u00f6lja kommunens m\u00e5lstyrningsprinciper. Har du genomf\u00f6rt eller p\u00e5b\u00f6rjat rektorsutbildning ser vi det som meriterande.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet d\u00e4r f\u00f6rm\u00e5gan att entusiasmera, skapa arbetsgl\u00e4dje och ett gott samarbetsklimat, s\u00e5v\u00e4l internt och externt \u00e4r viktiga egenskaper. Du \u00e4r en trygg ledare och har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga. Vi tycker det \u00e4r viktigt att du \u00e4r en tydlig ledare, drivande och intresserad av att arbeta med utvecklings- och kvalitetsfr\u00e5gor samt att du har en god administrativ och organisatorisk f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nDu har kunskap om l\u00e4randet och l\u00e4randets villkor och f\u00f6ljer utvecklingen inom den pedagogiska forskningen. Vidare har du k\u00f6rkort, l\u00e4gst beh\u00f6righet B samt tillg\u00e5ng till bil.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nVi erbjuder:\n - tillsvidaretj\u00e4nst med omfattning 100%, tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n - konkurrenskraftig l\u00f6n och individuell l\u00f6neutveckling. \n - goda utvecklingsm\u00f6jligheter. \n - ett inspirerande och roligt arbete p\u00e5 skolor med professionella och duktiga medarbetare och elever.\n Utdrag ur belastningsregistret kommer att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning.\n\nAns\u00f6kan\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 6 april 2021. \nAns\u00f6kan sker fr\u00e5n www.sala.se/ledigajobb. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post.  \n\nUpplysningar\nSkolchef JuneAnn Wincent  TELEPHONENO Bitr\u00e4dande skolchef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Fackliga kontaktpersoner\nL\u00e4rarf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME-Andersson  TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nSala kommun s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, sexuell l\u00e4ggning, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, funktionsneds\u00e4ttning och \u00e5lder.\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Sala kommun i \u00f6stra V\u00e4stmanland har cirka 22 800 inv\u00e5nare och \u00e4r till ytan l\u00e4nets st\u00f6rsta. Kommunen har flera mindre t\u00e4torter samt Sala stad med 13 000 inv\u00e5nare. Sala har genom sin historiska betydelse, fr\u00e4mst Sala Silvergruva, sin givna plats p\u00e5 Sveriges karta. Det finns \u00e4ven goda pendlingsm\u00f6jligheter.\n\nBarn och Utbildning ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola med drygt 1000 barn, grundskola med drygt 2000 elever, s\u00e4rskola med ett 20-tal elever, tv\u00e5 gymnasieskolor med sammanlagt cirka 750 elever samt vuxenutbildning och arbetsmarknad (AME). Totalt arbetar cirka 900 medarbetare inom verksamheten.\n\nSala kommuns skolor \u00e4r i stark utveckling och vi arbetar f\u00f6r att Alla barn och ungdomar g\u00e5r efter avslutad gymnasieutbildning vidare till h\u00f6gre studier eller arbete\u00a0och v\u00e5rt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\u00a0att I Sala har vi h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar och vi vet att vi kan f\u00e5 alla barn och elever att lyckas.\n\n\u00c5kraskolan F-6 och \u00c5by skola F-3 och f\u00f6rskola har sammanlagt ca 400 elever och 60 medarbetare. Vi s\u00f6ker dig som vill jobba i en skolkommun med stort fokus p\u00e5 utveckling och som vill leda verksamheter med m\u00e5ngfald. \u00c5kraskolan \u00e4r en skola och fritidshem med central placering i Sala med n\u00e4rhet till stadsparken och idrottsplats. \u00c5by skola med fritidshem och f\u00f6rskola \u00e4r en liten enhet som ligger p\u00e5 landet en knapp mil norrut.\n\nArbetsuppgifter\nSom rektor ing\u00e5r du tillsammans med \u00f6vriga rektorer i Utbildning- och arbetsmarknad. Du kommer att ha pedagogiskt lednings- och utvecklingsansvar, st\u00f6dja en god arbetsmilj\u00f6 och ansvara f\u00f6r enhetens budget och tillsammans med l\u00e4rare och andra medarbetare ge alla elever p\u00e5 respektive skola b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Enheten har en bitr\u00e4dande rektor. Vi erbjuder ett organiserat samarbete med kollegor som tr\u00e4ffas regelbundet varje vecka f\u00f6r kollegialt l\u00e4rande, samverkan och helhetssyn inom hela kommunens skolv\u00e4sende. \u00c5kraskolan \u00e4r idag inrymd i tillf\u00e4lliga modulbyggnader. En ny skola skall uppf\u00f6ras och du kommer att ges stor m\u00f6jlighet att i samverkan forma framtidens skolmilj\u00f6.\n\nKvalifikationer\nDu har relevant universitets- eller h\u00f6gskoleutbildning. Du har tidigare haft en ledande roll inom skolan med ansvar f\u00f6r verksamhet, ekonomi och personal g\u00e4rna i en m\u00e5ngkulturell verksamhet. Du f\u00f6rst\u00e5r vad det inneb\u00e4r att f\u00f6lja kommunens m\u00e5lstyrningsprinciper. Har du genomf\u00f6rt eller p\u00e5b\u00f6rjat rektorsutbildning ser vi det som meriterande.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet d\u00e4r f\u00f6rm\u00e5gan att entusiasmera, skapa arbetsgl\u00e4dje och ett gott samarbetsklimat, s\u00e5v\u00e4l internt och externt \u00e4r viktiga egenskaper. Du \u00e4r en trygg ledare och har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga. Vi tycker det \u00e4r viktigt att du \u00e4r en tydlig ledare, drivande och intresserad av att arbeta med utvecklings- och kvalitetsfr\u00e5gor samt att du har en god administrativ och organisatorisk f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nDu har kunskap om l\u00e4randet och l\u00e4randets villkor och f\u00f6ljer utvecklingen inom den pedagogiska forskningen. Vidare har du k\u00f6rkort, l\u00e4gst beh\u00f6righet B samt tillg\u00e5ng till bil.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nVi erbjuder:\n - tillsvidaretj\u00e4nst med omfattning 100%, tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n - konkurrenskraftig l\u00f6n och individuell l\u00f6neutveckling. \n - goda utvecklingsm\u00f6jligheter. \n - ett inspirerande och roligt arbete p\u00e5 skolor med professionella och duktiga medarbetare och elever.\n Utdrag ur belastningsregistret kommer att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning.\n\nAns\u00f6kan\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 6 april 2021.\u00a0\nAns\u00f6kan sker fr\u00e5n www.sala.se/ledigajobb. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post. \u00a0\n\nUpplysningar\nSkolchef JuneAnn Wincent  TELEPHONENO Bitr\u00e4dande skolchef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Fackliga kontaktpersoner\nL\u00e4rarf\u00f6rbundet,\u00a0FIRSTNAME LASTNAME-Andersson  TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\nSala kommun\u00a0s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck, sexuell l\u00e4ggning, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, funktionsneds\u00e4ttning och \u00e5lder.\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 09:56:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.sala.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120002098", "arbetsgivareId": "10800188", "arbetsgivareNamn": "Sala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sala kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://www.sala.se/ledigajobb?rmpage=job&rmjob=2119", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Box 304", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 304", "postnr": "73325", "postort": "Sala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 304", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615971398300, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dAen_yTK_tqz", "namn": "Sala"}, "latitud": "59.92086", "longitud": "16.606327", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}