{"annonsId": 24621607, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556944-5686-1110127-1", "annonsrubrik": "Digital Mediaspecialist till Samsung", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en Digital Marketing Specialist till Samsung som kommer driva digital marknadsf\u00f6ring och betalda medier. Har du flera \u00e5rs erfarenhet av att jobba datadrivet med digitala medier? L\u00e4s vidare!\n\nOm rollen\nSom Digital Media Specialist kommer du planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja betald media f\u00f6r alla digitala kanaler inom dina produktkategorier i Norden. Du kommer att arbeta i n\u00e4ra samarbete med med drivna digitala specialister, \u00f6ka proaktivt varum\u00e4rkesmedvetenhet, engagemang och f\u00f6rs\u00e4ljning i \u00e4gda kanaler genom \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare.\n\nARBETSOMR\u00c5DE\n\n- Ansvaret kommer att inkludera mediek\u00f6p och medieeffektivitet i alla digitala marknadsf\u00f6ringskanaler.\n- Rollen kommer ocks\u00e5 att omfatta: Utveckla den digitala marknadsf\u00f6rings- och kommunikationsstrategin tillsammans med Digital Team och Product Division.\n-  Planera digitala kampanjer och aktiveringar f\u00f6r produktlanseringar i alla digitala kanaler.\n-  Hantera implementering, optimering och uppf\u00f6ljning av mediek\u00f6p.\n-  Skapa och bygg grunden f\u00f6r att arbeta datadrivet, g\u00f6r effektiva analyser, optimering och f\u00f6rvalta insikter som genereras under hela kundresan.\n- Projektled ett team av digitala specialister och ansvara f\u00f6r resultat som ett team. Samarbeta, utbyt erfarenheter/b\u00e4sta praxis med kollegor fr\u00e5n hela v\u00e4rlden.\n\nTidigare kvalifikationer och erfarenhet\n\n- Har en bred men djup f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r det digitala medielandskapet. Minst fyra \u00e5rs k\u00f6p av digitala medier, b\u00e5de varum\u00e4rkesbyggande och kommersiellt.\n-  Spetskompetens inom datadriven optimering och erfarenhet av Martec, Adtec och den tekniska utvecklingen i branschen.\n- Track record av ledande tv\u00e4rfunktionella team\n- Full kompetens i viktiga digitala marknadsf\u00f6rings- och e-handels-KPI: er\n- Flytande engelska och svenska\n\nF\u00f6r att passa in i tj\u00e4nsten tror vi att du \u00e4r best\u00e4md, sj\u00e4lvg\u00e5ende och resultatorienterad. Du \u00e4r en uppskattad och kommunikativ projektledare som framg\u00e5ngsrikt motiverar teamet och har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa v\u00e4rdefulla n\u00e4tverk. Till sist trivs du i h\u00f6gt tempo och en flexibel milj\u00f6.\n\nOm Samsung\n\nSedan grundandet 1969 har Samsung Electronics vuxit till ett av v\u00e4rldens ledande teknikf\u00f6retag och blivit erk\u00e4nt som ett av de b\u00e4sta globala varum\u00e4rkena. V\u00e5rt n\u00e4tverk str\u00e4cker sig nu \u00f6ver hela v\u00e4rlden och Samsung \u00e4r mycket stolt \u00f6ver kreativiteten och m\u00e5ngfalden hos sina beg\u00e5vade m\u00e4nniskor som driver v\u00e5r tillv\u00e4xt.\n\nPraktiskt\nStart: omg\u00e5ende\nAvtal: konsultuppdrag fram till april 2023 med chans till f\u00f6rl\u00e4ggning\nL\u00f6n: timbaserad m\u00e5nadsl\u00f6n\nPlacering: Kista\n\nSom konsult hos oss f\u00e5r du en anst\u00e4llning med avtalsenliga villkor med allt vad det inneb\u00e4r g\u00e4llande sjukfr\u00e5nvaro, l\u00f6n, semester, pension osv. Du tilldelas ocks\u00e5 en ansvarig mentor som \u00e4r tillg\u00e4nglig under hela avtalsperioden f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att du trivs p\u00e5 arbetet samt agera bollplank och r\u00e5dgivare vid behov.\n\nFr\u00e5gor \u00e4r v\u00e4lkomna till ansvarig rekryterare Tom p\u00e5  EMAIL . Selektering av ans\u00f6kningar och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 missa inte chansen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten redan idag!", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker en Digital Marketing Specialist till Samsung som kommer driva digital marknadsf\u00f6ring och betalda medier. Har du flera \u00e5rs erfarenhet av att jobba datadrivet med digitala medier? L\u00e4s vidare!\n\nOm rollen\nSom Digital Media Specialist kommer du planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja betald media f\u00f6r alla digitala kanaler inom dina produktkategorier i Norden. Du kommer att arbeta i n\u00e4ra samarbete med med drivna digitala specialister, \u00f6ka proaktivt varum\u00e4rkesmedvetenhet, engagemang och f\u00f6rs\u00e4ljning i \u00e4gda kanaler genom \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare.\n\nARBETSOMR\u00c5DE\n\n- Ansvaret kommer att inkludera mediek\u00f6p och medieeffektivitet i alla digitala marknadsf\u00f6ringskanaler.\n- Rollen kommer ocks\u00e5 att omfatta: Utveckla den digitala marknadsf\u00f6rings- och kommunikationsstrategin tillsammans med Digital Team och Product Division.\n-  Planera digitala kampanjer och aktiveringar f\u00f6r produktlanseringar i alla digitala kanaler.\n-  Hantera implementering, optimering och uppf\u00f6ljning av mediek\u00f6p.\n-  Skapa och bygg grunden f\u00f6r att arbeta datadrivet, g\u00f6r effektiva analyser, optimering och f\u00f6rvalta insikter som genereras under hela kundresan.\n- Projektled ett team av digitala specialister och ansvara f\u00f6r resultat som ett team. Samarbeta, utbyt erfarenheter/b\u00e4sta praxis med kollegor fr\u00e5n hela v\u00e4rlden.\n\n\nTidigare kvalifikationer och erfarenhet\n\n- Har en bred men djup f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r det digitala medielandskapet. Minst fyra \u00e5rs k\u00f6p av digitala medier, b\u00e5de varum\u00e4rkesbyggande och kommersiellt.\n-  Spetskompetens inom datadriven optimering och erfarenhet av Martec, Adtec och den tekniska utvecklingen i branschen.\n- Track record av ledande tv\u00e4rfunktionella team\n- Full kompetens i viktiga digitala marknadsf\u00f6rings- och e-handels-KPI: er\n- Flytande engelska och svenska\n\n\nF\u00f6r att passa in i tj\u00e4nsten tror vi att du \u00e4r best\u00e4md, sj\u00e4lvg\u00e5ende och resultatorienterad. Du \u00e4r en uppskattad och kommunikativ projektledare som framg\u00e5ngsrikt motiverar teamet och har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa v\u00e4rdefulla n\u00e4tverk. Till sist trivs du i h\u00f6gt tempo och en flexibel milj\u00f6.\n\nOm Samsung\n\nSedan grundandet 1969 har Samsung Electronics vuxit till ett av v\u00e4rldens ledande teknikf\u00f6retag och blivit erk\u00e4nt som ett av de b\u00e4sta globala varum\u00e4rkena. V\u00e5rt n\u00e4tverk str\u00e4cker sig nu \u00f6ver hela v\u00e4rlden och Samsung \u00e4r mycket stolt \u00f6ver kreativiteten och m\u00e5ngfalden hos sina beg\u00e5vade m\u00e4nniskor som driver v\u00e5r tillv\u00e4xt.\n\nPraktiskt\nStart: omg\u00e5ende\nAvtal: konsultuppdrag fram till april 2023 med chans till f\u00f6rl\u00e4ggning\nL\u00f6n: timbaserad m\u00e5nadsl\u00f6n\nPlacering: Kista\n\nSom konsult hos oss f\u00e5r du en anst\u00e4llning med avtalsenliga villkor med allt vad det inneb\u00e4r g\u00e4llande sjukfr\u00e5nvaro, l\u00f6n, semester, pension osv. Du tilldelas ocks\u00e5 en ansvarig mentor som \u00e4r tillg\u00e4nglig under hela avtalsperioden f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att du trivs p\u00e5 arbetet samt agera bollplank och r\u00e5dgivare vid behov.\n\nFr\u00e5gor \u00e4r v\u00e4lkomna till ansvarig rekryterare Tom p\u00e5  EMAIL . Selektering av ans\u00f6kningar och intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 missa inte chansen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten redan idag!", "publiceringsdatum": "2021-03-15 12:12:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://ivytalents.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nKonsultuppdrag till april 2023, chans till f\u00f6rl\u00e4ngning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5569445686", "arbetsgivareId": "20904340", "arbetsgivareNamn": "i Value Your Talent Sweden AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ivy Talents", "ansokningssattWebbadress": "https://career.ivytalents.se/jobs/1110127-digital-mediaspecialist-till-samsung?promotion=217413-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "WCma_2oa_gyZ", "namn": "Marknadsf\u00f6rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "WCma_2oa_gyZ", "namn": "Marknadsf\u00f6rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 60, Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 60", "postnr": "11122", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 60, Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615806726302, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}