{"annonsId": 24622346, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556637-0341-53791", "annonsrubrik": "TeamLeader inom lager och logistik i Eskilstuna ", "annonstext": "Jobbeskrivning\nNu s\u00f6ker vi en TeamLeader till ett av Eskilstunas st\u00f6rsta lager.\n\u00c4r du flexibel, kommunikativ, ut\u00e5triktad och har tidigare erfarenhet av arbetsledning inom lager och logistik?\nSom TL hos v\u00e5r kund ansvarar du f\u00f6r den dagliga produktionen och med att leda arbetet p\u00e5 ett effektivt och ansvarsfullt s\u00e4tt.\n\nArbetsuppgifter:\n\n\u2022             Leda och f\u00f6rdela arbetet till en grupp om ca 30 personer.  \n\u2022             Ha \u00e5terkommande kontakt med transport\u00f6rer och leverant\u00f6rer via mail och telefon\n\u2022             Ansvara f\u00f6r introduktion av ny personal. \n\u2022             Vara delaktig i f\u00f6rb\u00e4ttringsarbetet b\u00e5de p\u00e5 aktuell avdelning och resterande del av lagret. \n\u2022             Vara en del i det dagliga produktionsteamet.\n*              Driva projekt inom den egna gruppen samt ansvara f\u00f6r rapportering av avdelningens KPI:er.                                                          \n\nPersonliga egenskaper\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 \u00c4r en rutinerad ledare med f\u00f6rm\u00e5gan att h\u00e5lla m\u00e5nga bollar i luften\n\u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och bygga relationer med kollegor.\n\u2022 Har erfarenhet av att arbeta i ASTRO eller likv\u00e4rdigt system.\n* Har erfarenheten fr\u00e5n att arbetat med ankommande gods. \n\u2022 Har mycket god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga p\u00e5 b\u00e5de svenska och engelska i tal och skrift.\n\u2022 \u00c4r prestigel\u00f6s, stresst\u00e5lig och engagerad.\n* Har tidigare erfarenhet av att arbeta med personalfr\u00e5gor och arbetsmilj\u00f6.\n\n\u00c4r en direkt rekrytering till kund!\n\n  \nDu skickar din ans\u00f6kan via v\u00e5r hemsida www.uniflex.se\n\nSe till att eventuella referenser som finns namngivna i dina ans\u00f6kningshandlingar har k\u00e4nnedom om att de finns med d\u00e4r och att de eventuellt kommer att bli kontaktade vid en eventuell rekryteringsprocess.\n\nUniflex \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som arbetar med uthyrning och rekrytering. Uniflex finns i Sverige, Norge och Finland. I Sverige \u00e4r vi drygt 3 000 anst\u00e4llda och finns p\u00e5 ett 40 tal orter. Vi \u00e4r medlemmar i Almega Kompetensf\u00f6retagen samt Byggf\u00f6retagen och har kollektivavtal med LO, Byggnads, Unionen och Akademikerf\u00f6rbunden. Uniflex \u00e4r kvalitets-, milj\u00f6- och arbetsmilj\u00f6certifierade enligt ISO 9001, ISO 14001 samt ISO 45001.\n\nP\u00e5 Uniflex ser vi v\u00e5ra medarbetare som v\u00e5r viktigaste tillg\u00e5ng och d\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi f\u00f6ljande:\n\n\u2022 Kollektivavtal\n\u2022 Tj\u00e4nstepension\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag och andra personalf\u00f6rm\u00e5ner\n\u2022 F\u00f6rs\u00e4kringar\n\u2022 Marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n\n\u2022 Karri\u00e4r och utveckling\n\nVi s\u00f6ker st\u00e4ndigt efter nya kollegor som arbetar i enighet med v\u00e5ra v\u00e4rderingar aff\u00e4rsfokus, engagemang, gl\u00e4dje och ansvarstagande.", "annonstextFormaterad": "Jobbeskrivning\nNu s\u00f6ker vi en TeamLeader till ett av Eskilstunas st\u00f6rsta lager.\n\u00c4r du flexibel, kommunikativ, ut\u00e5triktad och har tidigare erfarenhet av arbetsledning inom lager och logistik?\nSom TL hos v\u00e5r kund ansvarar du f\u00f6r den dagliga produktionen och med att leda arbetet p\u00e5 ett effektivt och ansvarsfullt s\u00e4tt.\n\nArbetsuppgifter:\n\n\u2022             Leda och f\u00f6rdela arbetet till en grupp om ca 30 personer.  \n\u2022             Ha \u00e5terkommande kontakt med transport\u00f6rer och leverant\u00f6rer via mail och telefon\n\u2022             Ansvara f\u00f6r introduktion av ny personal. \n\u2022             Vara delaktig i f\u00f6rb\u00e4ttringsarbetet b\u00e5de p\u00e5 aktuell avdelning och resterande del av lagret. \n\u2022             Vara en del i det dagliga produktionsteamet.\n*              Driva projekt inom den egna gruppen samt ansvara f\u00f6r rapportering av avdelningens KPI:er.                                                          \n\n\n\nPersonliga egenskaper\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 \u00c4r en rutinerad ledare med f\u00f6rm\u00e5gan att h\u00e5lla m\u00e5nga bollar i luften\n\u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och bygga relationer med kollegor.\n\u2022 Har erfarenhet av att arbeta i ASTRO eller likv\u00e4rdigt system.\n* Har erfarenheten fr\u00e5n att arbetat med ankommande gods. \n\u2022 Har mycket god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga p\u00e5 b\u00e5de svenska och engelska i tal och skrift.\n\u2022 \u00c4r prestigel\u00f6s, stresst\u00e5lig och engagerad.\n* Har tidigare erfarenhet av att arbeta med personalfr\u00e5gor och arbetsmilj\u00f6.\n\n\u00c4r en direkt rekrytering till kund!\n\n  \nDu skickar din ans\u00f6kan via v\u00e5r hemsida www.uniflex.se\n\nSe till att eventuella referenser som finns namngivna i dina ans\u00f6kningshandlingar har k\u00e4nnedom om att de finns med d\u00e4r och att de eventuellt kommer att bli kontaktade vid en eventuell rekryteringsprocess.\n\nUniflex \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som arbetar med uthyrning och rekrytering. Uniflex finns i Sverige, Norge och Finland. I Sverige \u00e4r vi drygt 3 000 anst\u00e4llda och finns p\u00e5 ett 40 tal orter. Vi \u00e4r medlemmar i Almega Kompetensf\u00f6retagen samt Byggf\u00f6retagen och har kollektivavtal med LO, Byggnads, Unionen och Akademikerf\u00f6rbunden. Uniflex \u00e4r kvalitets-, milj\u00f6- och arbetsmilj\u00f6certifierade enligt ISO 9001, ISO 14001 samt ISO 45001.\n\nP\u00e5 Uniflex ser vi v\u00e5ra medarbetare som v\u00e5r viktigaste tillg\u00e5ng och d\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi f\u00f6ljande:\n\n\u2022 Kollektivavtal\n\u2022 Tj\u00e4nstepension\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag och andra personalf\u00f6rm\u00e5ner\n\u2022 F\u00f6rs\u00e4kringar\n\u2022 Marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n\n\u2022 Karri\u00e4r och utveckling\n\nVi s\u00f6ker st\u00e4ndigt efter nya kollegor som arbetar i enighet med v\u00e5ra v\u00e4rderingar aff\u00e4rsfokus, engagemang, gl\u00e4dje och ansvarstagande.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 14:35:08", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.uniflex.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566370341", "arbetsgivareId": "20459367", "arbetsgivareNamn": "Uniflex Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uniflex Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "http://www.uniflex.se/jobbannons?jaid=53791", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "53791", "yrkesroll": {"varde": "FC86_VDF_rqB", "namn": "Teamledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "FC86_VDF_rqB", "namn": "Teamledare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Hamngatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hamngatan 7", "postnr": "63220", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hamngatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615815308128, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kMxr_NiX_YrU", "namn": "Eskilstuna"}, "latitud": "59.37125", "longitud": "16.509804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}