{"annonsId": 24623580, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sommarpersonal, T\u00e5ng Fj\u00e4llbacka", "annonstext": "Vill du jobba med mode, inredning och design sommaren 2021?\n\nKanske letar vi efter just DIG!\n\nT\u00e5ng Fj\u00e4llbacka \u00e4r en livsstilsbutik med fokus p\u00e5 kvalitativ design inom s\u00e5v\u00e4l inredning, som kl\u00e4der, skor och accessoarer. T\u00e5ng levererar en inspirerande helhetsupplevelse med k\u00e4nsla b\u00e5de f\u00f6r trender och f\u00f6r tidl\u00f6s design samt personlig service. Butiken i Fj\u00e4llbacka har \u00f6ppet \u00e5ret runt om, men med n\u00e5got begr\u00e4nsade \u00f6ppettider under v\u00e5r, h\u00f6st och vinter.\n\nSom s\u00e4ljare p\u00e5 T\u00e5ng ansvarar du f\u00f6r att skapa en inspirerande shoppingupplevelse f\u00f6r v\u00e5ra kunder. Du arbetar i h\u00f6gt tempo tillsammans med v\u00e5rt fantastiska team under butikens h\u00f6gs\u00e4song. T\u00e5ng erbjuder varierande arbetsuppgifter inom mode, inredning & blommor.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\tHar erfarenhet som butikss\u00e4ljare eller likv\u00e4rdigt\n\tHar ett stort intresse f\u00f6r mode, inredning & f\u00f6rs\u00e4ljning\n\t\u00c4r socialt ut\u00e5triktad & bekv\u00e4m med kundkontakt\n\t\u00c4r ansvarstagande, service minded, driven & positiv\n\tHar m\u00f6jlighet att arbeta fr.o.m juni till slutet augusti.\n\nF\u00f6r att jobba hos oss beh\u00f6ver du ha fyllt 18 \u00e5r.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Vill du jobba med mode, inredning och design sommaren 2021?</strong></p><p><em>Kanske letar vi efter just DIG!</em></p><p>T\u00e5ng Fj\u00e4llbacka \u00e4r en livsstilsbutik med fokus p\u00e5 kvalitativ design inom s\u00e5v\u00e4l inredning, som kl\u00e4der, skor och accessoarer. T\u00e5ng levererar en inspirerande helhetsupplevelse med k\u00e4nsla b\u00e5de f\u00f6r trender och f\u00f6r tidl\u00f6s design samt personlig service. Butiken i Fj\u00e4llbacka har \u00f6ppet \u00e5ret runt om, men med n\u00e5got begr\u00e4nsade \u00f6ppettider under v\u00e5r, h\u00f6st och vinter.</p><p>Som s\u00e4ljare p\u00e5 T\u00e5ng ansvarar du f\u00f6r att skapa en inspirerande shoppingupplevelse f\u00f6r v\u00e5ra kunder. Du arbetar i h\u00f6gt tempo tillsammans med v\u00e5rt fantastiska team under butikens h\u00f6gs\u00e4song. T\u00e5ng erbjuder varierande arbetsuppgifter inom mode, inredning &amp; blommor.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som:</p><ul><li>Har erfarenhet som butikss\u00e4ljare eller likv\u00e4rdigt</li><li>Har ett stort intresse f\u00f6r mode, inredning &amp; f\u00f6rs\u00e4ljning</li><li>\u00c4r socialt ut\u00e5triktad &amp; bekv\u00e4m med kundkontakt</li><li>\u00c4r ansvarstagande, service minded, driven &amp; positiv</li><li>Har m\u00f6jlighet att arbeta fr.o.m juni till slutet augusti.</li></ul><p>F\u00f6r att jobba hos<strong> oss beh\u00f6ver du ha fyllt 18 \u00e5r.</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 18:50:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.tangfjallbacka.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "9696701243", "arbetsgivareId": "21040181", "arbetsgivareNamn": "Butik T\u00e5ng HB", "arbetsplatsId": "85831656", "arbetsplatsNamn": "Butik T\u00e5ng HB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Sommarjobb", "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615830612125, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kyrkv\u00e4gen 1", "postnr": "45740", "postort": "Fj\u00e4llbacka", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qffn_qY4_DLk", "namn": "Tanum"}, "latitud": "58.59885869447239", "longitud": "11.284273914406027", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}