{"annonsId": 24621583, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Legitimerad gymnasiel\u00e4rare svenska / sva", "annonstext": "Brinellskolan \u00e4r en gymnasieskola med tio nationella program samt introduktionsprogram d\u00e4r vi jobbar med m\u00e5ls\u00e4ttningen att alla ska n\u00e5 sin fulla potential, vilket g\u00e4ller s\u00e5v\u00e4l elever som personal. \n\nBrinellskolan ligger i Fagersta med g\u00e5ngavst\u00e5nd fr\u00e5n t\u00e5gstationen Fagersta Norra. Vi har ett bra arbetsklimat och l\u00e5g personaloms\u00e4ttning.\n\nTJ\u00c4NSTEN\n\nVi s\u00f6ker en legitimerad gymnasiel\u00e4rare i svenska/sva.  Det \u00e4r en heltidstj\u00e4nst med start h\u00f6sten 2021. \n\nANS\u00d6KAN\n\nBifoga personligt brev och CV. Betygskopior, referenser, tj\u00e4nstg\u00f6ringsintyg etc. l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.\n\nIntervjuer kommer ske l\u00f6pande innan ans\u00f6kningstidens slut. Vi ser fram emot din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\n\u00d6VRIGT\n\nVi till\u00e4mpar i regel 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. F\u00f6r anst\u00e4llning kr\u00e4vs utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister.\n\nVi undanbeder oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med rekryteringen.\n\nAns\u00f6kan tas enbart emot via e-post  EMAIL \n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.", "annonstextFormaterad": "<p>Brinellskolan \u00e4r en gymnasieskola med tio nationella program samt introduktionsprogram d\u00e4r vi jobbar med m\u00e5ls\u00e4ttningen att alla ska n\u00e5 sin fulla potential, vilket g\u00e4ller s\u00e5v\u00e4l elever som personal. </p><p>Brinellskolan ligger i Fagersta med g\u00e5ngavst\u00e5nd fr\u00e5n t\u00e5gstationen Fagersta Norra. Vi har ett bra arbetsklimat och l\u00e5g personaloms\u00e4ttning.</p><p>TJ\u00c4NSTEN</p><p>Vi s\u00f6ker en legitimerad gymnasiel\u00e4rare i svenska/sva.  Det \u00e4r en heltidstj\u00e4nst med start h\u00f6sten 2021. </p><p>ANS\u00d6KAN</p><p>Bifoga personligt brev och CV. Betygskopior, referenser, tj\u00e4nstg\u00f6ringsintyg etc. l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.</p><p>Intervjuer kommer ske l\u00f6pande innan ans\u00f6kningstidens slut. Vi ser fram emot din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.</p><p>\u00d6VRIGT</p><p>Vi till\u00e4mpar i regel 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. F\u00f6r anst\u00e4llning kr\u00e4vs utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister.</p><p>Vi undanbeder oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med rekryteringen.</p><p>Ans\u00f6kan tas enbart emot via e-post  EMAIL </p><p>Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 12:13:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.nvu.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2220000927", "arbetsgivareId": "10800222", "arbetsgivareNamn": "Norra V\u00e4stmanlands Utbildningsf\u00f6rbund", "arbetsplatsId": "86608012", "arbetsplatsNamn": "Brinellskolan", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Ref 5/2021", "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615806807212, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Fridav\u00e4gen 5", "postnr": "73744", "postort": "Fagersta", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7D9G_yrX_AGJ", "namn": "Fagersta"}, "latitud": "60.0003811583988", "longitud": "15.802332478814499", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}