{"annonsId": 24629897, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00101497", "annonsrubrik": "Sjukgymnast/Fysioterapeut till nybyggda Sommarsol i Vejbystrand", "annonstext": "Vill du jobba p\u00e5 ett f\u00f6retag d\u00e4r du varje dag bidrar till att ge andra m\u00e4nniskor ett bra liv och du erbjuds ett jobb med sp\u00e4nnande utvecklingsm\u00f6jligheter? \nV\u00e4lkommen till Humana.\nNu s\u00f6ker vi en sjukgymnast/fysioterapeut p\u00e5 deltid, ca 30% till v\u00e5rt nybyggda \u00e4ldreboende Humana Sommarsol i Vejbystrand. Verksamheten som sl\u00e5r upp sina portar i b\u00f6rjan av juni 2021 best\u00e5r av 60 l\u00e4genheter f\u00f6rdelade p\u00e5 6 enheter, med inriktning mot demens och somatik. H\u00e4r erbjuds v\u00e5rd och omsorg av h\u00f6g kvalitet, en aktiv dag f\u00f6r de boende och vackra milj\u00f6er s\u00e5v\u00e4l inne som ute.\nOm tj\u00e4nsten\nSom sjukgymnast/fysioterapeut ing\u00e5r du i ett team tillsammans med arbetsterapeut, sjuksk\u00f6terskor och omv\u00e5rdnadspersonal. Du ansvarar f\u00f6r rehabiliterande bed\u00f6mningar och behandlingar samt f\u00f6rskrivning och utprovning av tekniska hj\u00e4lpmedel. Du st\u00f6ttar och motiverar den boende att sj\u00e4lva utveckla och bibeh\u00e5lla sin r\u00f6relsef\u00f6rm\u00e5ga. \nDu handleder personalen i vardagsrehabilterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar f\u00f6rebyggande genom att tillsammans med arbetsterapeut utbilda \u00f6vriga medarbetare i f\u00f6rflyttningsteknik f\u00f6r att undvika belastningsskador. \nVem \u00e4r du?\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du \u00e4r legitimerad sjukgymnast/fysioterapeut, g\u00e4rna med erfarenhet fr\u00e5n \u00e4ldreomsorg. \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r l\u00f6sningsorienterad, organiserad och ansvarsfull. \u202fDu har ett positivt syns\u00e4tt och trivs med att arbeta i en snabbr\u00f6rlig och dynamisk milj\u00f6. F\u00f6r att trivas och lyckas i rollen ser vi g\u00e4rna att du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera, organisera och arbetsleda medarbetare i att vara l\u00f6sningsinriktade i deras arbete.  Du \u00e4r tydlig i din kommunikation och har stor f\u00f6rm\u00e5ga att kunna bem\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n\nVi ser att du har f\u00f6rm\u00e5gan att utveckla v\u00e5r grundid\u00e9 om att alla har r\u00e4tt till ett bra liv, samt st\u00e5 f\u00f6r v\u00e5r v\u00e4rdegrund Ansvar, Engagemang och Gl\u00e4dje. Ett gott bem\u00f6tande \u00e4r f\u00f6r oss en sj\u00e4lvklarhet och vi utf\u00f6r alltid v\u00e5ra insatser med h\u00f6g serviceanda.\nArbetstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad:  Dagtid, vardagar som passar dig.\nL\u00f6n:Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning f\u00f6r grundl\u00f6n, \u00f6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nTilltr\u00e4de:Enligt \u00f6verenskommelse.  Vi till\u00e4mpar 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\nVad h\u00e4nder nu?\nSista ans\u00f6kningsdag f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r 2021-04-30. Vi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag. Under rekryteringsprocessen kan du komma att f\u00e5 genomg\u00e5 telefonintervjuer och kompetensbaserade intervjuer. \nVill du veta mer om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL ler  TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \nAtt jobba p\u00e5 Humana\nP\u00e5 Humana arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\n\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med goda anst\u00e4llningsvillkor. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete.\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.humana.se", "annonstextFormaterad": "Vill du jobba p\u00e5 ett f\u00f6retag d\u00e4r du varje dag bidrar till att ge andra m\u00e4nniskor ett bra liv och du erbjuds ett jobb med sp\u00e4nnande utvecklingsm\u00f6jligheter? \nV\u00e4lkommen till Humana.\nNu s\u00f6ker vi en sjukgymnast/fysioterapeut p\u00e5 deltid, ca 30%\u00a0till v\u00e5rt nybyggda\u00a0\u00e4ldreboende\u00a0Humana Sommarsol i Vejbystrand.\u00a0Verksamheten som sl\u00e5r upp sina portar i b\u00f6rjan av juni 2021\u00a0best\u00e5r av 60 l\u00e4genheter f\u00f6rdelade p\u00e5 6 enheter, med inriktning mot demens och somatik. H\u00e4r erbjuds v\u00e5rd och omsorg av h\u00f6g kvalitet, en aktiv dag f\u00f6r de boende och vackra milj\u00f6er s\u00e5v\u00e4l inne som ute.\nOm tj\u00e4nsten\nSom sjukgymnast/fysioterapeut\u00a0ing\u00e5r du i ett team tillsammans med arbetsterapeut, sjuksk\u00f6terskor och omv\u00e5rdnadspersonal. Du ansvarar f\u00f6r rehabiliterande bed\u00f6mningar och behandlingar samt f\u00f6rskrivning och utprovning av tekniska hj\u00e4lpmedel. Du st\u00f6ttar och motiverar den boende\u00a0att sj\u00e4lva utveckla och bibeh\u00e5lla sin r\u00f6relsef\u00f6rm\u00e5ga.\u00a0\nDu handleder personalen i vardagsrehabilterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar f\u00f6rebyggande genom att tillsammans med arbetsterapeut utbilda \u00f6vriga medarbetare i\u00a0f\u00f6rflyttningsteknik\u00a0f\u00f6r att undvika belastningsskador.\u00a0\nVem\u00a0\u00e4r du?\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du \u00e4r legitimerad sjukgymnast/fysioterapeut, g\u00e4rna med erfarenhet fr\u00e5n \u00e4ldreomsorg.\u00a0\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r l\u00f6sningsorienterad, organiserad och ansvarsfull. \u202fDu har ett positivt syns\u00e4tt och trivs med att arbeta i en snabbr\u00f6rlig och dynamisk milj\u00f6. F\u00f6r att trivas och lyckas i rollen ser vi g\u00e4rna att du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\u00a0Du har f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera, organisera och arbetsleda medarbetare i att vara l\u00f6sningsinriktade i deras arbete.\u00a0 Du \u00e4r tydlig i din kommunikation och har stor f\u00f6rm\u00e5ga att kunna bem\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n\nVi ser att du har f\u00f6rm\u00e5gan att utveckla v\u00e5r grundid\u00e9 om att alla har r\u00e4tt till ett bra liv, samt st\u00e5 f\u00f6r v\u00e5r v\u00e4rdegrund Ansvar, Engagemang och Gl\u00e4dje. Ett gott bem\u00f6tande \u00e4r f\u00f6r oss en sj\u00e4lvklarhet och vi utf\u00f6r alltid v\u00e5ra insatser med h\u00f6g serviceanda.\nArbetstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad:\u00a0 Dagtid, vardagar som passar dig.\nL\u00f6n:Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning f\u00f6r grundl\u00f6n, \u00f6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nTilltr\u00e4de:Enligt \u00f6verenskommelse.\u00a0 Vi till\u00e4mpar 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\nVad h\u00e4nder nu?\nSista ans\u00f6kningsdag f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r\u00a02021-04-30. Vi ser g\u00e4rna att du ans\u00f6ker\u00a0snarast d\u00e5 vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan komma att tills\u00e4tta tj\u00e4nsten innan sista ans\u00f6kningsdag.\u00a0Under rekryteringsprocessen kan du komma att f\u00e5 genomg\u00e5 telefonintervjuer\u00a0och kompetensbaserade intervjuer.\u00a0\nVill du veta\u00a0mer\u00a0om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta\u00a0verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5\u00a0 EMAIL ler\u00a0 TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u00a0\nAtt jobba\u00a0p\u00e5 Humana\nP\u00e5 Humana arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar.\u00a0V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete.\u00a0I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\n\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med goda anst\u00e4llningsvillkor. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete.\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.humana.se", "publiceringsdatum": "2021-03-17 14:51:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid 20%-40%", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 20.0, "arbetstidOmfattningTill": 40.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=145974&DepartmentId=19483&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "145974", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Harag\u00e5rdsv\u00e4gen 27", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Harag\u00e5rdsv\u00e4gen 27", "postnr": "26654", "postort": "\u00c4ngelholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Harag\u00e5rdsv\u00e4gen 27", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615989067092, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "pCuv_P5A_9oh", "namn": "\u00c4ngelholm"}, "latitud": "56.245747", "longitud": "12.863881", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}