{"annonsId": 24626223, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556036-0793-REQ_07070", "annonsrubrik": "Sektionschef inom Ground Support Equipment i \u00d6stersund", "annonstext": "Sektionschef inom Ground Support Equipment i \u00d6stersund\n\n \n\nDin framtida utmaning\n\nVi s\u00f6ker nu en chef till sektion Ground Support i \u00d6stersund som utvecklar underh\u00e5llsutrustning till flygplan och helikoptrar. Sektionen levererar bland annat mekanisk underh\u00e5llsutrustning, aggregat f\u00f6r str\u00f6m-, kylluft-, och torrluftsf\u00f6rs\u00f6rjning samt utrustning f\u00f6r hantering och f\u00f6rs\u00f6rjning av drivmedel.\n\nDu kommer att ha ansvar f\u00f6r sektionens ekonomi, aff\u00e4rer och verksamhet. Ditt arbete blir att leda sektionen och utveckla verksamheten, medarbetare och aff\u00e4rer mot v\u00e5ra uppsatta m\u00e5l d\u00e4r en viktig del \u00e4r att bibeh\u00e5lla och utveckla goda kundrelationer. Rollen inneb\u00e4r ett personalansvar f\u00f6r ca 10 direktrapporterande medarbetare, som innefattar bland annat kompetensutveckling, l\u00f6nes\u00e4ttning och arbetsmilj\u00f6ansvar. Sektionen som helhet best\u00e5r av ca 30 personer och \u00e4r indelade p\u00e5 tre team beroende p\u00e5 produktomr\u00e5de, d\u00e4r tv\u00e5 av teamen \u00e4r organiserade som en grupp underst\u00e4lld dig som sektionschef men d\u00e4r en gruppchef har personal- och arbetsmilj\u00f6ansvar.\n\n \n\nDu rapporterar till avdelningschef och ing\u00e5r i avdelningens ledningsgrupp.\n\nPlaceringsort \u00e4r \u00d6stersund. Resor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer.\n\n \n\nDen du \u00e4r idag\n\nVi s\u00f6ker dig som har ett stort intresse av ledarskap och som p\u00e5 ett bra s\u00e4tt kan skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetare att utvecklas, prestera och m\u00e5 bra. Du \u00e4r engagerad, ansvarsfull och initiativrik och tycker om att utveckla verksamheten. Du har \u00e4ven en f\u00f6rm\u00e5ga att kunna v\u00e4xla perspektiv fr\u00e5n operativt till mer strategiskt ledningsperspektiv. F\u00f6r att du ska trivas hos oss ser vi att du har f\u00f6rm\u00e5ga att ge energi och skapa engagemang i gruppen, d\u00e4r samarbete och kommunikation \u00e4r viktiga ledord.\n\n \n\nKvalifikationskrav:\n\n * Erfarenhet av en ledande roll som projektledare, linjechef eller funktionsledarroll\n * Akademisk examen eller motsvarande arbetslivserfarenhet\n * Goda kunskaper i svenska och engelska, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt\n * B-k\u00f6rkort.\n\n \n\nMeriterande:\n\n * Erfarenhet av flygverksamhet\n * K\u00e4nnedom om FMV och FM-organisation\n\n \n\nBefattningen kr\u00e4ver att du genomg\u00e5r och godk\u00e4nns enligt vid var tid g\u00e4llande best\u00e4mmelser f\u00f6r s\u00e4kerhetsskydd. F\u00f6r befattningar d\u00e4r Saab har krav p\u00e5 s\u00e4kerhetsklassinplacering kan, i f\u00f6rekommande fall, medf\u00f6ra krav p\u00e5 visst medborgarskap. \n\n \n\nVad du blir en del av\n\nAvdelning Ground Support Equipment best\u00e5r idag av ca 110 medarbetare med verksamhet i Link\u00f6ping, Arboga och \u00d6stersund. Vi \u00e4r en del av aff\u00e4rsomr\u00e5de Support & Services inom Saab AB. V\u00e5r avdelning arbetar med aff\u00e4rer riktade mot underh\u00e5llssystem f\u00f6r flygplan och helikoptrar samt faciliteter och hangarer, l\u00e4s mer om oss h\u00e4r  V\u00e5ra uppdrag best\u00e5r av att f\u00f6rs\u00f6rja underh\u00e5llssystemen med r\u00e4tt utrustning s\u00e5 att f\u00f6rebyggande och avhj\u00e4lpande underh\u00e5ll kan utf\u00f6ras hos v\u00e5ra kunder och slutanv\u00e4ndare.\n\n \n\nUrval sker l\u00f6pande. Tills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag - vi ser fram emot den!\n\nOm du \u00e4r intresserad av vilka f\u00f6rm\u00e5ner som du kan ta del av som anst\u00e4lld p\u00e5 Saab i Sverige, kan du l\u00e4sa om dem h\u00e4r\n\n \n\n\u00d6nskar du att skapa och f\u00f6rnya samtidigt som du utvecklar dig sj\u00e4lv i en utmanande milj\u00f6, kan Saab mycket v\u00e4l ha f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att f\u00e5 dig att v\u00e4xa. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver en v\u00e5rdande milj\u00f6, d\u00e4r alla \u00e4r olika men vi delar samma m\u00e5l - att skydda m\u00e4nniskor", "annonstextFormaterad": "Sektionschef inom Ground Support Equipment i \u00d6stersund\n\n \n\nDin framtida utmaning\n\nVi s\u00f6ker nu en chef till sektion Ground Support i \u00d6stersund som utvecklar underh\u00e5llsutrustning till flygplan och helikoptrar. Sektionen levererar bland annat mekanisk underh\u00e5llsutrustning, aggregat f\u00f6r str\u00f6m-, kylluft-, och torrluftsf\u00f6rs\u00f6rjning samt utrustning f\u00f6r hantering och f\u00f6rs\u00f6rjning av drivmedel.\n\nDu kommer att ha ansvar f\u00f6r sektionens ekonomi, aff\u00e4rer och verksamhet. Ditt arbete blir att leda sektionen och utveckla verksamheten, medarbetare och aff\u00e4rer mot v\u00e5ra uppsatta m\u00e5l d\u00e4r en viktig del \u00e4r att bibeh\u00e5lla och utveckla goda kundrelationer. Rollen inneb\u00e4r ett personalansvar f\u00f6r ca 10 direktrapporterande medarbetare, som innefattar bland annat kompetensutveckling, l\u00f6nes\u00e4ttning och arbetsmilj\u00f6ansvar. Sektionen som helhet best\u00e5r av ca 30 personer och \u00e4r indelade p\u00e5 tre team beroende p\u00e5 produktomr\u00e5de, d\u00e4r tv\u00e5 av teamen \u00e4r organiserade som en grupp underst\u00e4lld dig som sektionschef men d\u00e4r en gruppchef har personal- och arbetsmilj\u00f6ansvar.\n\n \n\nDu rapporterar till avdelningschef och ing\u00e5r i avdelningens ledningsgrupp.\n\nPlaceringsort \u00e4r \u00d6stersund. Resor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer.\n\n \n\nDen du \u00e4r idag\n\nVi s\u00f6ker dig som har ett stort intresse av ledarskap och som p\u00e5 ett bra s\u00e4tt kan skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetare att utvecklas, prestera och m\u00e5 bra. Du \u00e4r engagerad, ansvarsfull och initiativrik och tycker om att utveckla verksamheten. Du har \u00e4ven en f\u00f6rm\u00e5ga att kunna v\u00e4xla perspektiv fr\u00e5n operativt till mer strategiskt ledningsperspektiv. F\u00f6r att du ska trivas hos oss ser vi att du har f\u00f6rm\u00e5ga att ge energi och skapa engagemang i gruppen, d\u00e4r samarbete och kommunikation \u00e4r viktiga ledord.\n\n \n\nKvalifikationskrav:\n\n * Erfarenhet av en ledande roll som projektledare, linjechef eller funktionsledarroll\n * Akademisk examen eller motsvarande arbetslivserfarenhet\n * Goda kunskaper i svenska och engelska, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt\n * B-k\u00f6rkort.\n\n \n\nMeriterande:\n\n * Erfarenhet av flygverksamhet\n * K\u00e4nnedom om FMV och FM-organisation\n\n \n\nBefattningen kr\u00e4ver att du genomg\u00e5r och godk\u00e4nns enligt vid var tid g\u00e4llande best\u00e4mmelser f\u00f6r s\u00e4kerhetsskydd. F\u00f6r befattningar d\u00e4r Saab har krav p\u00e5 s\u00e4kerhetsklassinplacering kan, i f\u00f6rekommande fall, medf\u00f6ra krav p\u00e5 visst medborgarskap. \n\n \n\nVad du blir en del av\n\nAvdelning Ground Support Equipment best\u00e5r idag av ca 110 medarbetare med verksamhet i Link\u00f6ping, Arboga och \u00d6stersund. Vi \u00e4r en del av aff\u00e4rsomr\u00e5de Support & Services inom Saab AB. V\u00e5r avdelning arbetar med aff\u00e4rer riktade mot underh\u00e5llssystem f\u00f6r flygplan och helikoptrar samt faciliteter och hangarer, l\u00e4s mer om oss h\u00e4r  V\u00e5ra uppdrag best\u00e5r av att f\u00f6rs\u00f6rja underh\u00e5llssystemen med r\u00e4tt utrustning s\u00e5 att f\u00f6rebyggande och avhj\u00e4lpande underh\u00e5ll kan utf\u00f6ras hos v\u00e5ra kunder och slutanv\u00e4ndare.\n\n \n\nUrval sker l\u00f6pande. Tills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten kan ske innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag - vi ser fram emot den!\n\nOm du \u00e4r intresserad av vilka f\u00f6rm\u00e5ner som du kan ta del av som anst\u00e4lld p\u00e5 Saab i Sverige, kan du l\u00e4sa om dem h\u00e4r\n\n \n\n\u00d6nskar du att skapa och f\u00f6rnya samtidigt som du utvecklar dig sj\u00e4lv i en utmanande milj\u00f6, kan Saab mycket v\u00e4l ha f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att f\u00e5 dig att v\u00e4xa. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver en v\u00e5rdande milj\u00f6, d\u00e4r alla \u00e4r olika men vi delar samma m\u00e5l - att skydda m\u00e4nniskor", "publiceringsdatum": "2021-03-16 15:12:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nPermanent", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Not Specified", "organisationsnummer": "5560360793", "arbetsgivareId": "10801335", "arbetsgivareNamn": "SAAB AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Saab AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aplitrak.com/?adid=cC52YWxsYm8uOTIxNzAuMzEwMUBzYWFiLmFwbGl0cmFrLmNvbQ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "REQ_07070", "yrkesroll": {"varde": "DV4C_eEN_VDg", "namn": "Gruppchef, teknik"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storlienv\u00e4gen 56", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "83152", "postnr": "83152", "postort": "2380", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storlienv\u00e4gen 56", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615903976630, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Vt7P_856_WZS", "namn": "\u00d6stersund"}, "latitud": "63.17668", "longitud": "14.636068", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}