{"annonsId": 24629018, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "v\u00e5rdare - undersk\u00f6terska sommarvikariat", "annonstext": "Sol\u00e5krabyn \u00e4r en ideell f\u00f6rening som har socialterapeutisk LSS verksamhet f\u00f6r vuxna i J\u00e4rna, M\u00f6lnbo och p\u00e5 Sela\u00f6n i Stallarholmen.\n\nHos oss finns en arbetsmilj\u00f6 med gemenskap och chansen att i m\u00f6ten med andra utvecklas i ett \u00f6msesidigt l\u00e4rande, i kunskap och som m\u00e4nniska.\n\nF\u00f6reningen Sol\u00e5krabyn p\u00e5 Sela\u00f6n i Stallarholmen s\u00f6ker v\u00e5rdare - undersk\u00f6terska, sommarvikariat\n\nVi s\u00f6ker dig som engagerat vill arbeta f\u00f6r och med de boende inom v\u00e5ra gruppbost\u00e4der. Som v\u00e5rdare \u00e4r du viktig f\u00f6r boende och arbetstagare i det dagliga livets alla situationer. Du har en positiv m\u00e4nniskosyn, kan samarbeta och ta ansvar.\n\nKvalifikationer\n\nV\u00e5rd- och omsorgsutbildning eller likv\u00e4rdig, erfarenhet av alternativ kompletterande kommunikation - AKK, beh\u00e4rska svenska i tal och skrift p\u00e5 grund av mycket dokumentation och kommunikation, datavana och B-k\u00f6rkort fordras (manuell v\u00e4xell\u00e5da).\n\nArbetsuppgifterna best\u00e5r av att ge st\u00f6d och hj\u00e4lp vid personlig omv\u00e5rdnad och vid alla i ett hem f\u00f6rekommande sysslor. Delta i sociala aktiviteter med de boende. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r skriftlig dokumentation dagligen.", "annonstextFormaterad": "<p>Sol\u00e5krabyn \u00e4r en ideell f\u00f6rening som har socialterapeutisk LSS verksamhet f\u00f6r vuxna i J\u00e4rna, M\u00f6lnbo och p\u00e5 Sela\u00f6n i Stallarholmen.</p><p>Hos oss finns en arbetsmilj\u00f6 med gemenskap och chansen att i m\u00f6ten med andra utvecklas i ett \u00f6msesidigt l\u00e4rande, i kunskap och som m\u00e4nniska.</p><p><br></p><p>F\u00f6reningen Sol\u00e5krabyn p\u00e5 Sela\u00f6n i Stallarholmen s\u00f6ker v\u00e5rdare - undersk\u00f6terska, sommarvikariat</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som engagerat vill arbeta f\u00f6r och med de boende inom v\u00e5ra gruppbost\u00e4der. Som v\u00e5rdare \u00e4r du viktig f\u00f6r boende och arbetstagare i det dagliga livets alla situationer. Du har en positiv m\u00e4nniskosyn, kan samarbeta och ta ansvar.</p><p><br></p><p>Kvalifikationer</p><p>V\u00e5rd- och omsorgsutbildning eller likv\u00e4rdig, erfarenhet av alternativ kompletterande kommunikation - AKK, beh\u00e4rska svenska i tal och skrift p\u00e5 grund av mycket dokumentation och kommunikation, datavana och B-k\u00f6rkort fordras (manuell v\u00e4xell\u00e5da).</p><p><br></p><p>Arbetsuppgifterna best\u00e5r av att ge st\u00f6d och hj\u00e4lp vid personlig omv\u00e5rdnad och vid alla i ett hem f\u00f6rekommande sysslor. Delta i sociala aktiviteter med de boende. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r skriftlig dokumentation dagligen.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-17 12:27:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "webbadress": "http://www.solakrabyn.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 90.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8156004361", "arbetsgivareId": "20321031", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6reningen Sol\u00e5krabyn", "arbetsplatsId": "86093283", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6reningen Sol\u00e5krabyn", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "timvikariatsommarvikariat", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615980447068, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Norra \u00d6stav\u00e4gen 7b", "postnr": "64562", "postort": "STALLARHOLMEN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "shnD_RiE_RKL", "namn": "Str\u00e4ngn\u00e4s"}, "latitud": "59.371185310085686", "longitud": "17.208337703996342", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}