{"annonsId": 24622625, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-388345", "annonsrubrik": "Servicearbetare - materialf\u00f6rs\u00f6rjning i v\u00e5rden - semestervikariat", "annonstext": "Skillnaden startar med oss.\r\n\r\nV\u00e5ra medarbetare \u00e4r V\u00e4stra G\u00f6talandsregionens blodomlopp och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att v\u00e5rd och samh\u00e4lle fungerar. Du f\u00e5r som servicearbetare m\u00f6jlighet att bidra med god service i en social och patientn\u00e4ra roll.\n\nArbetsbeskrivning\n\nSom servicearbetare arbetar du fr\u00e4mst med materialf\u00f6rs\u00f6rjningen vid v\u00e5rdavdelningar. Det inneb\u00e4r att du i huvudsak best\u00e4ller, tar emot och av emballerar material samt levererar och placerar material i avdelningens f\u00f6rr\u00e5d. Du har n\u00e4ra kontakt med arbetskamrater, kunder och patienter.\n\nV\u00e5ra medarbetare l\u00e4gger grunden f\u00f6r en fungerande v\u00e5rd. Du erbjuds variation och utveckling d\u00e5 vi \u00e4ven hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder med andra serviceuppdrag. Vi kan service och vet vikten av att v\u00e5rt arbete g\u00f6rs r\u00e4tt. Hos oss f\u00e5r du introduktion och handledning. \n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som vikarie hos oss i sommar under 4-10 veckor. Arbetet \u00e4r fr\u00e4mst p\u00e5 dagtid.\n\nF\u00f6r att ge god service som servicearbetare beh\u00f6ver du:\n\n - vara social och hj\u00e4lpsam\n - arbeta bra tillsammans med andra\n - trivas med att anpassa dig utifr\u00e5n vad som h\u00e4nder\n - vara ansvarsfull och ha ordningssinne\n\nI ditt arbete har du m\u00e5nga kontakter d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du talar god svenska och kan l\u00e4sa och f\u00f6rst\u00e5 arbetsinstruktioner. Du har utbildning p\u00e5 grundskoleniv\u00e5 och god datorvana. Du har den fysik som kr\u00e4vs f\u00f6r att arbeta fysiskt under st\u00f6rre delen av arbetspasset. Tunga lyft kan f\u00f6rekomma. \n\nHar du erfarenhet av arbete av d\u00e4r logistiska fl\u00f6den ing\u00e5tt samt erfarenhet av arbete inom service och/eller v\u00e5rdverksamhet \u00e4r det meriterande. Truckkort kategori A,B och D1 \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. \n\n\u00d6vrigt\n\nSemesterperioden \u00e4r v25-33 och du f\u00f6rv\u00e4ntas kunna jobba hela perioden. \n\nIntervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan. \n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!\n\nRegionservice vision \u00e4r att bli Sveriges ledande servicepartner inom v\u00e5rden! Vi levererar med gl\u00e4dje kvalitativa servicetj\u00e4nster till V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen. Tillsammans med v\u00e5ra kunder utvecklar vi v\u00e5r serviceleverans och blir lite b\u00e4ttre varje dag.\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka, d\u00e4r v\u00e5ra medarbetares olikheter berikar och utvecklar verksamheten.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Skillnaden startar med oss.\r\n\r\nV\u00e5ra medarbetare \u00e4r V\u00e4stra G\u00f6talandsregionens blodomlopp och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att v\u00e5rd och samh\u00e4lle fungerar. Du f\u00e5r som servicearbetare m\u00f6jlighet att bidra med god service i en social och patientn\u00e4ra roll.\n\nArbetsbeskrivning\n\nSom servicearbetare arbetar du fr\u00e4mst med materialf\u00f6rs\u00f6rjningen vid v\u00e5rdavdelningar. Det inneb\u00e4r att du i huvudsak best\u00e4ller, tar emot och av emballerar material samt levererar och placerar material i avdelningens f\u00f6rr\u00e5d. Du har n\u00e4ra kontakt med arbetskamrater, kunder och patienter.\n\nV\u00e5ra medarbetare l\u00e4gger grunden f\u00f6r en fungerande v\u00e5rd. Du erbjuds variation och utveckling d\u00e5 vi \u00e4ven hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder med andra serviceuppdrag. Vi kan service och vet vikten av att v\u00e5rt arbete g\u00f6rs r\u00e4tt. Hos oss f\u00e5r du introduktion och handledning.\u00a0\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som vikarie hos oss i sommar under 4-10 veckor. Arbetet \u00e4r fr\u00e4mst p\u00e5 dagtid.\n\nF\u00f6r att ge god service som servicearbetare beh\u00f6ver du:\n\n - vara social och hj\u00e4lpsam\n - arbeta bra tillsammans med andra\n - trivas med att anpassa dig utifr\u00e5n vad som h\u00e4nder\n - vara ansvarsfull och ha ordningssinne\n\nI ditt arbete har du m\u00e5nga kontakter d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du talar god svenska och kan l\u00e4sa och f\u00f6rst\u00e5 arbetsinstruktioner. Du har utbildning p\u00e5 grundskoleniv\u00e5 och god datorvana. Du har den fysik som kr\u00e4vs f\u00f6r att arbeta fysiskt under st\u00f6rre delen av arbetspasset. Tunga lyft kan f\u00f6rekomma.\u00a0\n\nHar du erfarenhet av arbete av d\u00e4r logistiska fl\u00f6den ing\u00e5tt samt erfarenhet av arbete inom service och/eller v\u00e5rdverksamhet \u00e4r det meriterande. Truckkort kategori A,B och D1 \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.\u00a0\n\n\u00d6vrigt\n\nSemesterperioden \u00e4r v25-33 och du f\u00f6rv\u00e4ntas kunna jobba hela perioden.\u00a0\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\u00a0\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!\n\nRegionservice vision \u00e4r att bli Sveriges ledande servicepartner inom v\u00e5rden! Vi levererar med gl\u00e4dje kvalitativa servicetj\u00e4nster till V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen. Tillsammans med v\u00e5ra kunder utvecklar vi v\u00e5r serviceleverans och blir lite b\u00e4ttre varje dag.\n\n\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka, d\u00e4r v\u00e5ra medarbetares olikheter berikar och utvecklar verksamheten.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 15:18:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Regionservice, Sk\u00f6vde", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:388345/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1648", "yrkesroll": {"varde": "uKf3_A5g_w7X", "namn": "Sjukhusvaktm\u00e4stare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Diariet, Regionens Hus", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Diariet, Regionens Hus", "postnr": "54287", "postort": "Mariestad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Diariet, Regionens Hus", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615817916300, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.390278", "longitud": "13.846121", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}