{"annonsId": 24625162, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1165-08551E89F5814D9382270EFC638D7008", "annonsrubrik": "Vikenskolan s\u00f6ker l\u00e4rare i \u00e5k 4-6", "annonstext": "H\u00f6gan\u00e4s ambition \u00e4r att vara en av Sveriges b\u00e4sta kommuner och v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 oss sj\u00e4lva \u00e4r h\u00f6ga. Vi har inv\u00e5naren och service i fokus och tillsammans \u00e5stadkommer vi goda resultat. Nyckeln till framg\u00e5ng \u00e4r att ha medarbetare som brinner f\u00f6r sitt jobb, s\u00e5 det f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du ocks\u00e5 g\u00f6r! \n\nV\u00e5ra interna ledord \u00e4r kommunikation och koncerntanke. Vi tror att ett \u00f6ppet kommunikationsklimat ger effekt p\u00e5 v\u00e5r kommun, v\u00e5ra inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retagare, v\u00e5ra f\u00f6reningar och v\u00e5ra bes\u00f6kare. H\u00f6gan\u00e4s blir d\u00e5 - v\u00e4l v\u00e4rt att investera i. \n\nHar du redan nu tankar om hur H\u00f6gan\u00e4s kan bli en av Sveriges b\u00e4sta kommuner? D\u00e5 kanske du \u00e4r den vi s\u00f6ker!\n\nDu vet, precis som vi, att l\u00e4randet \u00e4r en livsl\u00e5ng process som startar i tidig \u00e5lder. F\u00f6r att hj\u00e4lpa hela barnet hela v\u00e4gen, fr\u00e5n f\u00f6rskole\u00e5lder till gymnasiet, arbetar utbildningsf\u00f6rvaltningen med att ge barnen tro p\u00e5 den framtid som kommer. H\u00f6gan\u00e4s ambition \u00e4r att vara en av Sveriges b\u00e4sta skolkommuner och v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 oss sj\u00e4lva \u00e4r h\u00f6ga. S\u00e5, ligger pedagogik, barn och ungdomar dig varmt om hj\u00e4rtat? Och, har du redan nu tankar om hur du kan arbeta f\u00f6r att g\u00f6ra H\u00f6gan\u00e4s utbildningsverksamhet \u00e4nnu b\u00e4ttre? D\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r du ska vara!\n\nVikenskolan \u00e4r en F-9 skola som har drygt 580 elever, som \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 tre olika stadier. Sedan \u00e5rsskiftet 20/21 \u00e4r alla elever och personal \u00e5ter inflyttade under samma tak i den nya Vikenskolan, en nybyggd skola med en fantastisk arbetsmilj\u00f6, d\u00e4r b\u00e5de ljus- och ljudmilj\u00f6 \u00e4r optimerad. \n\nSkolan m\u00e5nar om de goda relationerna d\u00e4r b\u00e5de elever och personal ska k\u00e4nna trygghet och trivsel. Vi-k\u00e4nslan p\u00e5 skolan \u00e4r en viktig del, d\u00e4r vi tillsammans tar ansvar och skapar goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r varandras arbetsmilj\u00f6 . \n\nVikenskolans vision \u00e4r \"En skola att l\u00e4ngta till\", d\u00e4r ledorden, L\u00e4rande, Engagemang, V\u00e4lbefinnande och H\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar \u00e4r centrala. Skolan har sedan tv\u00e5 \u00e5r tillbaka, arbetat aktivt med det kooperativa f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet d\u00e4r det relationella ledarskapet i klassrummet \u00e4r i fokus.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu ansvarar f\u00f6r att p\u00e5 ett professionellt s\u00e4tt planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisning i \u00e5k 4-6, Ma/No, utifr\u00e5n g\u00e4llande styrdokument, s\u00e5v\u00e4l enskilt som i samarbete med andra kollegor. Undervisning i idrott tillsammans med kollega kan ocks\u00e5 bli aktuellt. Du kommer \u00e4ven vara mentor f\u00f6r en grupp elever. \nArbetslag 4-6 har utvecklat en flexibel schemaorganisation som utg\u00e5r fr\u00e5n elevernas behov, vilket inneb\u00e4r att du kommer m\u00f6ta elever fr\u00e5n varje \u00e5rskurs.\n\nDu kommer ocks\u00e5 ing\u00e5 i \u00e5k 4-6 arbetslag d\u00e4r verksamheten planeras, genomf\u00f6rs, utv\u00e4rderas och utvecklas i ett kollegialt l\u00e4rande. Gemensamma arbetsuppgifter i arbetslaget kan ocks\u00e5 tillkomma.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har grundl\u00e4rarexamen med inriktning mot arbete i grundskolans \u00e5k 4-6. Ma/No-beh\u00f6righet, samt ev idrottsbeh\u00f6righet \u00e4r meriterande.\n\nDu arbetar utifr\u00e5n ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och skapar motiverande och kreativa inl\u00e4rningsmilj\u00f6er d\u00e4r elevens l\u00e4rande s\u00e4tts i centrum. Du arbetar formativt, med tydliga m\u00e5l, flera strategier f\u00f6r l\u00e4rande och feedback som f\u00f6r elevens l\u00e4rande fram\u00e5t. Du anv\u00e4nder ett varierat undervisningss\u00e4tt f\u00f6r att se till att alla elever uppn\u00e5r lektionens syfte. Du skapar positiva relationer i ditt klassrum och bygger upp elevernas sj\u00e4lvf\u00f6rtroende att n\u00e5 l\u00e4randem\u00e5len. Du skapar dialoger som \u00e4r till\u00e5tande i klassrummet. Du anv\u00e4nder modern teknik som verktyg f\u00f6r kunskapss\u00f6kande och anpassningar som h\u00f6jer elevernas m\u00e5luppfyllelse. Du \u00e4r samarbetsvillig, l\u00f6sningsfokuserad och har h\u00f6ga ambitioner g\u00e4llande undervisningens kvalitet.\r\n\n\u00d6VRIGT\n\"H\u00f6gan\u00e4s kommun ska i alla sina rekryteringar str\u00e4va mot en j\u00e4mnare f\u00f6rdelning mellan k\u00f6nen och en \u00f6kad representation av \u00f6vriga olikheter inom kommunens olika verksamheter\" - s\u00e5 st\u00e5r det i v\u00e5ra \"Aktiva \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald\". Det \u00e4r inte alltid enkelt, men vi jobbar f\u00f6r detta varje dag. \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra v\u00e5r rekryteringsprocess i H\u00f6gan\u00e4s kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget Offentliga Jobb/Visma Recruit. D\u00e4rf\u00f6r ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan via Offentliga Jobb genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du till Visma/Offentliga Jobb via hj\u00e4lpformul\u00e4ret, se info p\u00e5 Offentliga Jobb - alternativt ring  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "H\u00f6gan\u00e4s ambition \u00e4r att vara en av Sveriges b\u00e4sta kommuner och v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 oss sj\u00e4lva \u00e4r h\u00f6ga. Vi har inv\u00e5naren och service i fokus och tillsammans \u00e5stadkommer vi goda resultat. Nyckeln till framg\u00e5ng \u00e4r att ha medarbetare som brinner f\u00f6r sitt jobb, s\u00e5 det f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du ocks\u00e5 g\u00f6r! \n\nV\u00e5ra interna ledord \u00e4r kommunikation och koncerntanke. Vi tror att ett \u00f6ppet kommunikationsklimat ger effekt p\u00e5 v\u00e5r kommun, v\u00e5ra inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retagare, v\u00e5ra f\u00f6reningar och v\u00e5ra bes\u00f6kare. H\u00f6gan\u00e4s blir d\u00e5 - v\u00e4l v\u00e4rt att investera i. \n\nHar du redan nu tankar om hur H\u00f6gan\u00e4s kan bli en av Sveriges b\u00e4sta kommuner? D\u00e5 kanske du \u00e4r den vi s\u00f6ker!\n\n\nDu vet, precis som vi, att l\u00e4randet \u00e4r en livsl\u00e5ng process som startar i tidig \u00e5lder. F\u00f6r att hj\u00e4lpa hela barnet hela v\u00e4gen, fr\u00e5n f\u00f6rskole\u00e5lder till gymnasiet, arbetar utbildningsf\u00f6rvaltningen med att ge barnen tro p\u00e5 den framtid som kommer. H\u00f6gan\u00e4s ambition \u00e4r att vara en av Sveriges b\u00e4sta skolkommuner och v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 oss sj\u00e4lva \u00e4r h\u00f6ga. S\u00e5, ligger pedagogik, barn och ungdomar dig varmt om hj\u00e4rtat? Och, har du redan nu tankar om hur du kan arbeta f\u00f6r att g\u00f6ra H\u00f6gan\u00e4s utbildningsverksamhet \u00e4nnu b\u00e4ttre? D\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r du ska vara!\n\nVikenskolan \u00e4r en F-9 skola som har drygt 580 elever, som \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 tre olika stadier. Sedan \u00e5rsskiftet 20/21 \u00e4r alla elever och personal \u00e5ter inflyttade under samma tak i den nya Vikenskolan, en nybyggd skola med en fantastisk arbetsmilj\u00f6, d\u00e4r b\u00e5de ljus- och ljudmilj\u00f6 \u00e4r optimerad. \n\nSkolan m\u00e5nar om de goda relationerna d\u00e4r b\u00e5de elever och personal ska k\u00e4nna trygghet och trivsel. Vi-k\u00e4nslan p\u00e5 skolan \u00e4r en viktig del, d\u00e4r vi tillsammans tar ansvar och skapar goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r varandras arbetsmilj\u00f6 . \n\nVikenskolans vision \u00e4r \"En skola att l\u00e4ngta till\", d\u00e4r ledorden, L\u00e4rande, Engagemang, V\u00e4lbefinnande och H\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar \u00e4r centrala. Skolan har sedan tv\u00e5 \u00e5r tillbaka, arbetat aktivt med det kooperativa f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet d\u00e4r det relationella ledarskapet i klassrummet \u00e4r i fokus.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu ansvarar f\u00f6r att p\u00e5 ett professionellt s\u00e4tt planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisning i \u00e5k 4-6, Ma/No, utifr\u00e5n g\u00e4llande styrdokument, s\u00e5v\u00e4l enskilt som i samarbete med andra kollegor. Undervisning i idrott tillsammans med kollega kan ocks\u00e5 bli aktuellt. Du kommer \u00e4ven vara mentor f\u00f6r en grupp elever. \nArbetslag 4-6 har utvecklat en flexibel schemaorganisation som utg\u00e5r fr\u00e5n elevernas behov, vilket inneb\u00e4r att du kommer m\u00f6ta elever fr\u00e5n varje \u00e5rskurs.\n\nDu kommer ocks\u00e5 ing\u00e5 i \u00e5k 4-6 arbetslag d\u00e4r verksamheten planeras, genomf\u00f6rs, utv\u00e4rderas och utvecklas i ett kollegialt l\u00e4rande. Gemensamma arbetsuppgifter i arbetslaget kan ocks\u00e5 tillkomma.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har grundl\u00e4rarexamen med inriktning mot arbete i grundskolans \u00e5k 4-6. Ma/No-beh\u00f6righet, samt ev idrottsbeh\u00f6righet \u00e4r meriterande.\n\nDu arbetar utifr\u00e5n ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och skapar motiverande och kreativa inl\u00e4rningsmilj\u00f6er d\u00e4r elevens l\u00e4rande s\u00e4tts i centrum. Du arbetar formativt, med tydliga m\u00e5l, flera strategier f\u00f6r l\u00e4rande och feedback som f\u00f6r elevens l\u00e4rande fram\u00e5t. Du anv\u00e4nder ett varierat undervisningss\u00e4tt f\u00f6r att se till att alla elever uppn\u00e5r lektionens syfte. Du skapar positiva relationer i ditt klassrum och bygger upp elevernas sj\u00e4lvf\u00f6rtroende att n\u00e5 l\u00e4randem\u00e5len. Du skapar dialoger som \u00e4r till\u00e5tande i klassrummet. Du anv\u00e4nder modern teknik som verktyg f\u00f6r kunskapss\u00f6kande och anpassningar som h\u00f6jer elevernas m\u00e5luppfyllelse. Du \u00e4r samarbetsvillig, l\u00f6sningsfokuserad och har h\u00f6ga ambitioner g\u00e4llande undervisningens kvalitet.\r\n\n\u00d6VRIGT\n\"H\u00f6gan\u00e4s kommun ska i alla sina rekryteringar str\u00e4va mot en j\u00e4mnare f\u00f6rdelning mellan k\u00f6nen och en \u00f6kad representation av \u00f6vriga olikheter inom kommunens olika verksamheter\" - s\u00e5 st\u00e5r det i v\u00e5ra \"Aktiva \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald\". Det \u00e4r inte alltid enkelt, men vi jobbar f\u00f6r detta varje dag. \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra v\u00e5r rekryteringsprocess i H\u00f6gan\u00e4s kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget Offentliga Jobb/Visma Recruit. D\u00e4rf\u00f6r ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan via Offentliga Jobb genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du till Visma/Offentliga Jobb via hj\u00e4lpformul\u00e4ret, se info p\u00e5 Offentliga Jobb - alternativt ring  TELEPHONENO .", "publiceringsdatum": "2021-03-16 11:45:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Rekrytering sker l\u00f6pande, vilket kan inneb\u00e4ra att tj\u00e4nsten tills\u00e4tts innan ans\u00f6kningstidens slut. Tilltr\u00e4de den 10 augusti.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001165", "arbetsgivareId": "10819941", "arbetsgivareNamn": "H\u00f6gan\u00e4s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "H\u00f6gan\u00e4s kommun Utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=08551e89-f581-4d93-8227-0efc638d7008&publishCode=AMS&TK=898efbd1-bb42-4348-be43-b187bd9dbd28", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014259", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Centralgatan 20 26382 H\u00f6gan\u00e4s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Centralgatan 20", "postnr": "26382", "postort": "H\u00d6GAN\u00c4S", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Centralgatan 20 26382 H\u00f6gan\u00e4s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615891526307, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8QQ6_e95_a1d", "namn": "H\u00f6gan\u00e4s"}, "latitud": "56.200638", "longitud": "12.555328", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}