{"annonsId": 24628186, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-389308", "annonsrubrik": "Sektionschef/l\u00e4karchef v\u00e4lkomnas till Anestesi/Intensivv\u00e5rd, M\u00f6lndal!", "annonstext": "Tillsammans skapar vi p\u00e5 Sahlgrenska Universitetssjukhuset v\u00e5rd av h\u00f6gsta kvalitet med patienten i fokus. Med stort engagemang och st\u00e4ndigt l\u00e4rande \u00e4r vi ett av landets ledande universitetssjukhus. Vi bedriver allt fr\u00e5n l\u00e4nssjukv\u00e5rd till nationell h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd. Genom intressant forskning har vi en inriktning mot framtidens sjukv\u00e5rd. I v\u00e5rt arbete tar vi tillvara den bredd av kunskap och erfarenhet vi gemensamt har \u2013 Tillsammans med dig vill vi skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra patienter.\n\n\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r intresserad av en roll som sektionschef inom verksamhetsomr\u00e5de Anestesi/Operation/Intensivv\u00e5rd (An/Op/IVA) p\u00e5 M\u00f6lndals sjukhus.\r\n\r\n\u00c4r du intresserad av att ta dig an personalansvar och vara med och p\u00e5verka och utveckla v\u00e5r verksamhet fram\u00e5t, samtidigt som du ocks\u00e5 arbetar kliniskt? D\u00e5 kan denna tj\u00e4nst vara n\u00e5got f\u00f6r dig!\n\nOm verksamheten\n\nInom v\u00e5rt verksamhetsomr\u00e5de har vi ut\u00f6ver l\u00e4karenheten en intensivv\u00e5rdsavdelning, en stor postoperativ avdelning, en sm\u00e4rtenhet, tre operationsavdelningar med totalt 17 operationssalar, och vi servar ocks\u00e5 en fj\u00e4rde operationsavdelning (\u00d6gonoperation) med anestesi p\u00e5 tre operationssalar och har en administrativ enhet. Vi bedriver b\u00e5de elektiv och akut sjukv\u00e5rd och har s\u00e5ledes verksamhet dygnet runt.\n\nI l\u00e4kargruppen \u00e4r vi ungef\u00e4r 40 l\u00e4kare. Vi har en god st\u00e4mning i gruppen och tar stort ansvar f\u00f6r v\u00e5r verksamhet och varandra, och v\u00e4rnar om en gott arbetsklimat. Vi st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra och delar p\u00e5 ansvaret om prim\u00e4rjour och bakjour. Inom v\u00e5r grupp bedrivs ocks\u00e5 mycket forskning.\n\nVad inneb\u00e4r jobbet som sektionschef hos oss?\n\nSom sektionschef hos oss arbetar du i n\u00e4ra samarbete med en l\u00e4karchefskollega. Tillsammans har ni helhetsansvar f\u00f6r personal, ekonomi och arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r l\u00e4kargruppen. Ni har n\u00e4rmsta personalansvaret f\u00f6r vardera ungef\u00e4r h\u00e4lften av l\u00e4kargruppen, vilket bland annat inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r utvecklingssamtal, l\u00f6nesamtal, rehabiliterings\u00e4renden med mera.\n\nEn viktig del i ditt arbete \u00e4r ocks\u00e5 att utveckla enheten och hela verksamheten fram\u00e5t. F\u00f6r att lyckas med det arbetar du n\u00e4ra v\u00e5rdenhetscheferna inom verksamheten och \u00e4r ett viktigt st\u00f6d f\u00f6r v\u00e5ra v\u00e5rdenhets\u00f6verl\u00e4kare. Du ing\u00e5r ocks\u00e5 i An/Op/IVA:s ledningsgrupp. Din n\u00e4rmaste chef \u00e4r verksamhetschef An/Op/IVA M\u00f6lndal. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r kliniskt arbete och du \u00e4r med och bidrar till jourverksamheten. Administrativ tid avs\u00e4tts f\u00f6r att du ska ha utrymme f\u00f6r ditt chefsuppdrag.\n\nVem \u00e4r du som s\u00f6ker tj\u00e4nsten?\n\nVi vill att du som s\u00f6ker \u00e4r specialistl\u00e4kare inom anestesi och intensivv\u00e5rd. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av ledarskap. Erfarenhet av forskning \u00e4r ocks\u00e5 n\u00e5got vi ser som meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du som s\u00f6ker tj\u00e4nsten har ett stort intresse f\u00f6r att leda och utveckla en enhet och verksamhet fram\u00e5t och har f\u00f6rm\u00e5gan att g\u00e5 fr\u00e5n ord till handling och n\u00e5 uppsatta m\u00e5l. Akademisk bakgrund s\u00e5som magister, master eller forskarutbildning \u00e4r meriterande. \n\nD\u00e5 du kommer att jobba v\u00e4ldigt n\u00e4ra din chefskollega ser vi att det \u00e4r viktigt att du trivs med att samarbeta och \u00e4r prestigel\u00f6s. I din roll kommer du att ha m\u00e5nga kontaktytor b\u00e5de inom enheten, verksamheten och gentemot andra verksamheter. F\u00f6r att lyckas i rollen ser vi d\u00e4rf\u00f6r att du \u00e4r tydlig och \u00f6ppen i din kommunikation, samt tar in andras synpunkter, goda id\u00e9er och lyckas skapa laganda kring gemensamma utmaningar.\n\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r ett fem\u00e5rigt chefsf\u00f6rordnande med tillsvidareanst\u00e4llning som specialist- eller \u00f6verl\u00e4kare.\n\nInformation om rekryteringsprocessen\n\nIntervjuer planeras till vecka 15. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Tillsammans skapar vi p\u00e5 Sahlgrenska Universitetssjukhuset v\u00e5rd av h\u00f6gsta kvalitet med patienten i fokus. Med stort engagemang och st\u00e4ndigt l\u00e4rande \u00e4r vi ett av landets ledande universitetssjukhus. Vi bedriver allt fr\u00e5n l\u00e4nssjukv\u00e5rd till nationell h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd. Genom intressant forskning har vi en inriktning mot framtidens sjukv\u00e5rd. I v\u00e5rt arbete tar vi tillvara den bredd av kunskap och erfarenhet vi gemensamt har \u2013 Tillsammans med dig vill vi skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra patienter.\n\n\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r intresserad av en roll som sektionschef inom verksamhetsomr\u00e5de Anestesi/Operation/Intensivv\u00e5rd (An/Op/IVA) p\u00e5 M\u00f6lndals sjukhus.\r\n\r\n\u00c4r du intresserad av att ta dig an personalansvar och vara med och p\u00e5verka och utveckla v\u00e5r verksamhet fram\u00e5t, samtidigt som du ocks\u00e5 arbetar kliniskt? D\u00e5 kan denna tj\u00e4nst vara n\u00e5got f\u00f6r dig!\n\nOm verksamheten\n\nInom v\u00e5rt verksamhetsomr\u00e5de har vi ut\u00f6ver l\u00e4karenheten en intensivv\u00e5rdsavdelning, en stor postoperativ avdelning, en sm\u00e4rtenhet, tre operationsavdelningar med totalt 17 operationssalar, och vi servar ocks\u00e5 en fj\u00e4rde operationsavdelning (\u00d6gonoperation) med anestesi p\u00e5 tre operationssalar och har en administrativ enhet. Vi bedriver b\u00e5de elektiv och akut sjukv\u00e5rd och har s\u00e5ledes verksamhet dygnet runt.\n\nI l\u00e4kargruppen \u00e4r vi ungef\u00e4r 40 l\u00e4kare. Vi har en god st\u00e4mning i gruppen och tar stort ansvar f\u00f6r v\u00e5r verksamhet och varandra, och v\u00e4rnar om en gott arbetsklimat. Vi st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra och delar p\u00e5 ansvaret om prim\u00e4rjour och bakjour. Inom v\u00e5r grupp bedrivs ocks\u00e5 mycket forskning.\n\nVad inneb\u00e4r jobbet som sektionschef hos oss?\n\nSom sektionschef hos oss arbetar du i n\u00e4ra samarbete med en l\u00e4karchefskollega. Tillsammans har ni helhetsansvar f\u00f6r personal, ekonomi och arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r l\u00e4kargruppen. Ni har n\u00e4rmsta personalansvaret f\u00f6r vardera ungef\u00e4r h\u00e4lften av l\u00e4kargruppen, vilket bland annat inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r utvecklingssamtal, l\u00f6nesamtal, rehabiliterings\u00e4renden med mera.\n\nEn viktig del i ditt arbete \u00e4r ocks\u00e5 att utveckla enheten och hela verksamheten fram\u00e5t. F\u00f6r att lyckas med det arbetar du n\u00e4ra v\u00e5rdenhetscheferna inom verksamheten och \u00e4r ett viktigt st\u00f6d f\u00f6r v\u00e5ra v\u00e5rdenhets\u00f6verl\u00e4kare. Du ing\u00e5r ocks\u00e5 i An/Op/IVA:s ledningsgrupp. Din n\u00e4rmaste chef \u00e4r verksamhetschef An/Op/IVA M\u00f6lndal. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r kliniskt arbete och du \u00e4r med och bidrar till jourverksamheten. Administrativ tid avs\u00e4tts f\u00f6r att du ska ha utrymme f\u00f6r ditt chefsuppdrag.\n\nVem \u00e4r du som s\u00f6ker tj\u00e4nsten?\n\nVi vill att du som s\u00f6ker \u00e4r specialistl\u00e4kare inom anestesi och intensivv\u00e5rd. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av ledarskap. Erfarenhet av forskning \u00e4r ocks\u00e5 n\u00e5got vi ser som meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du som s\u00f6ker tj\u00e4nsten har ett stort intresse f\u00f6r att leda och utveckla en enhet och verksamhet fram\u00e5t och har f\u00f6rm\u00e5gan att g\u00e5 fr\u00e5n ord till handling och n\u00e5 uppsatta m\u00e5l. Akademisk bakgrund s\u00e5som magister, master eller forskarutbildning \u00e4r meriterande.\u00a0\n\nD\u00e5 du kommer att jobba v\u00e4ldigt n\u00e4ra din chefskollega ser vi att det \u00e4r viktigt att du trivs med att samarbeta och \u00e4r prestigel\u00f6s. I din roll kommer du att ha m\u00e5nga kontaktytor b\u00e5de inom enheten, verksamheten och gentemot andra verksamheter. F\u00f6r att lyckas i rollen ser vi d\u00e4rf\u00f6r att du \u00e4r tydlig och \u00f6ppen i din kommunikation, samt tar in andras synpunkter, goda id\u00e9er och lyckas skapa laganda kring gemensamma utmaningar.\n\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r ett fem\u00e5rigt chefsf\u00f6rordnande med tillsvidareanst\u00e4llning som specialist- eller \u00f6verl\u00e4kare.\n\nInformation om rekryteringsprocessen\n\nIntervjuer planeras till vecka 15.\u00a0\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 10:03:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sahlgrenska Universitetssjukhuset, An/Op/Iva M\u00f6lndal, L\u00e4kare", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:389308/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1756", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "HR-servicecenter, Torggatan 1 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "HR-servicecenter, Torggatan 1 A", "postnr": "43135", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "HR-servicecenter, Torggatan 1 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616166690961, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}