{"annonsId": 24625493, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2817-CA83279E93044549A3B5313D03BA6FD6", "annonsrubrik": "Modersm\u00e5lsl\u00e4rare tigrinja", "annonstext": "Vill du bli v\u00e5r nya kollega? I Motala, \u00d6sterg\u00f6tlands sj\u00f6stad, \u00e4r vi \u00f6ppna, stolta och nyskapande. V\u00e5r kommun \u00e4r r\u00e4tt plats f\u00f6r att bidra, utvecklas och trivas. Hos oss f\u00e5r du arbeta med engagerade kollegor, utveckla dig inom ditt omr\u00e5de och jobba med det viktigaste som finns.\n\nVi gillar dig \u2013 och vi hj\u00e4lper dig att utvecklas. V\u00e5r mission \u00e4r att barn och vuxna tillsammans ska utvecklas till kreativa, positiva individer som v\u00e4ljer livsgl\u00e4dje. D\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi en bred och djup verksamhet d\u00e4r vi ger dig m\u00f6jligheterna, oavsett vilka m\u00e5l du har. Motala ska vara en attraktiv och innovativ del av \u00f6stg\u00f6taregionen d\u00e4r det \u00e4r enkelt att bo och verka. Det \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e5r drivkraft inom bildningsf\u00f6rvaltningen. \n\nVerksamhetsomr\u00e5det arbetsmarknad och integration har en varierande verksamhet som riktar sig till ungdomar och vuxna. V\u00e5ra enheter pr\u00e4glas av god kvalit\u00e9, n\u00e4rhet och att vi arbetar aktivt f\u00f6r att skapa trygga och berikande m\u00f6ten mellan m\u00e4nniskorna som finns i verksamheterna. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att v\u00e5ra studerande och deltagare ska l\u00e4mna utbildningen rustade med m\u00f6jligheten att v\u00e4lja sin framtid och stolt t\u00e4nka tillbaka p\u00e5 sin studietid.\n\nBryggan \u00e4r enheten som ansvarar f\u00f6r flyktingmottagningen samt kartl\u00e4ggning av nyanl\u00e4nda elevers skolbakgrund p\u00e5 modersm\u00e5let. Vi arbetar f\u00f6r att alla nyanl\u00e4nda elever ska f\u00e5 en likv\u00e4rdig introduktion och s\u00e5 snabbt som m\u00f6jligt delta i den regulj\u00e4ra undervisningen. Bryggan organiserar och f\u00f6rmedlar studiehandledning och modersm\u00e5lsundervisning p\u00e5 ett 20-tal olika spr\u00e5k till kommunens skolor.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer i huvudsak arbeta med studiehandledning och modersm\u00e5lsundervisning i grundskolan.\nDitt arbete \u00e4r mycket sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men du kommer \u00e4ven ing\u00e5 i ett arbetslag och d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4lls krav p\u00e5 god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och bra spr\u00e5kkunskaper i svenska (Svenska 3 eller motsvarande). \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med l\u00e4rarexamen och l\u00e4rarlegitimation som g\u00f6r dig beh\u00f6rig modersm\u00e5lsl\u00e4rare i Tigrinja. \nDu har \u00e4ven god digital pedagogisk kompetens, erfarenhet av studiehandledning och modersm\u00e5lsundervisning p\u00e5 Tigrinja \u00e4r meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTills\u00e4ttning sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning av vederb\u00f6rliga beslut. \n\nNotera vikten av att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten digitalt via www.offentligajobb.se \n\nVi undanber oss all extern rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Vill du bli v\u00e5r nya kollega? I Motala, \u00d6sterg\u00f6tlands sj\u00f6stad, \u00e4r vi \u00f6ppna, stolta och nyskapande. V\u00e5r kommun \u00e4r r\u00e4tt plats f\u00f6r att bidra, utvecklas och trivas. Hos oss f\u00e5r du arbeta med engagerade kollegor, utveckla dig inom ditt omr\u00e5de och jobba med det viktigaste som finns.\n\nVi gillar dig \u2013 och vi hj\u00e4lper dig att utvecklas. V\u00e5r mission \u00e4r att barn och vuxna tillsammans ska utvecklas till kreativa, positiva individer som v\u00e4ljer livsgl\u00e4dje. D\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi en bred och djup verksamhet d\u00e4r vi ger dig m\u00f6jligheterna, oavsett vilka m\u00e5l du har. Motala ska vara en attraktiv och innovativ del av \u00f6stg\u00f6taregionen d\u00e4r det \u00e4r enkelt att bo och verka. Det \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e5r drivkraft inom bildningsf\u00f6rvaltningen. \n\nVerksamhetsomr\u00e5det arbetsmarknad och integration har en varierande verksamhet som riktar sig till ungdomar och vuxna. V\u00e5ra enheter pr\u00e4glas av god kvalit\u00e9, n\u00e4rhet och att vi arbetar aktivt f\u00f6r att skapa trygga och berikande m\u00f6ten mellan m\u00e4nniskorna som finns i verksamheterna. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att v\u00e5ra studerande och deltagare ska l\u00e4mna utbildningen rustade med m\u00f6jligheten att v\u00e4lja sin framtid och stolt t\u00e4nka tillbaka p\u00e5 sin studietid.\n\nBryggan \u00e4r enheten som ansvarar f\u00f6r flyktingmottagningen samt kartl\u00e4ggning av nyanl\u00e4nda elevers skolbakgrund p\u00e5 modersm\u00e5let. Vi arbetar f\u00f6r att alla nyanl\u00e4nda elever ska f\u00e5 en likv\u00e4rdig introduktion och s\u00e5 snabbt som m\u00f6jligt delta i den regulj\u00e4ra undervisningen. Bryggan organiserar och f\u00f6rmedlar studiehandledning och modersm\u00e5lsundervisning p\u00e5 ett 20-tal olika spr\u00e5k till kommunens skolor.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer i huvudsak arbeta med studiehandledning och modersm\u00e5lsundervisning i grundskolan.\nDitt arbete \u00e4r mycket sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men du kommer \u00e4ven ing\u00e5 i ett arbetslag och d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4lls krav p\u00e5 god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och bra spr\u00e5kkunskaper i svenska (Svenska 3 eller motsvarande). \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med l\u00e4rarexamen och l\u00e4rarlegitimation som g\u00f6r dig beh\u00f6rig modersm\u00e5lsl\u00e4rare i Tigrinja. \nDu har \u00e4ven god digital pedagogisk kompetens, erfarenhet av studiehandledning och modersm\u00e5lsundervisning p\u00e5 Tigrinja \u00e4r meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTills\u00e4ttning sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning av vederb\u00f6rliga beslut. \n\nNotera vikten av att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten digitalt via www.offentligajobb.se \n\nVi undanber oss all extern rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 13:00:20", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 2021-08-09 eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002817", "arbetsgivareId": "10820059", "arbetsgivareNamn": "Motala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Motala kommun, Enhet Intro-enheten Bryggan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ca83279e-9304-4549-a3b5-313d03ba6fd6&publishCode=AMS&TK=25c97e7c-f9e5-49bf-bb67-88d2859a4d58", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "B 100/21", "yrkesroll": {"varde": "rgsj_poi_koz", "namn": "Modersm\u00e5lsl\u00e4rare i grundskolan"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rgsj_poi_koz", "namn": "Modersm\u00e5lsl\u00e4rare i grundskolan", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 2 MOTALA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 2", "postnr": "59186", "postort": "MOTALA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 2 MOTALA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615896020623, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "E1MC_1uG_phm", "namn": "Motala"}, "latitud": "58.538033", "longitud": "15.047093", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}