{"annonsId": 24622410, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556704-9332-1693", "annonsrubrik": "Personlig assistent till 41-\u00e5rig man utanf\u00f6r Skellefte\u00e5", "annonstext": "Jag \u00e4r en 40-\u00e5rig man som beh\u00f6ver ut\u00f6ka mitt g\u00e4ng av personliga assistenter. Du kommer att assistera mig i mitt vardagliga liv, hemma, p\u00e5 jobbet och fritiden. Att vara min personliga assistent \u00e4r ett kvalificerat och ansvarsfullt yrke.\n\nDin arbetsplats \u00e4r d\u00e4r jag befinner mig. Du kommer ing\u00e5 i ett team av assistenter som g\u00f6r min vardag och fritid s\u00e5 meningsfull som m\u00f6jligt. Jag beh\u00f6ver assistans alla tider p\u00e5 dygnet. Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med personlig hygien, av- och p\u00e5kl\u00e4dning, hj\u00e4lp att kommunicera samt st\u00e4dning och matlagning. Din arbetsplats kommer att vara i mitt hem som \u00e4r i Skellefte\u00e5.\n\nJag s\u00f6ker nu en assistent som \u00e4r lyh\u00f6rd, flexibel, ordningsam, empatisk, ansvarsfull och har erfarenhet av omv\u00e5rdnad. Du ska kunna ta instruktioner f\u00f6r hur jag vill att min assistans ska se ut, \u00e4ven om det kanske inte alltid \u00e4r som du sj\u00e4lv hade velat ha det. Du ska kunna bada, laga mat, resa, g\u00e5 p\u00e5 dans med mig, st\u00e4da min l\u00e4genhet, dvs alla f\u00f6rekommande sysslor i min vardag och fritid. Du ska ocks\u00e5 kunna jobba b\u00e5de ensam och i grupp samt ta ansvar s\u00e5 att jag kan k\u00e4nna mig trygg i min assistans.\n\nKunskaper i engelska \u00e4r ett krav och erfarenhet av att ha jobbat med personer med funktionsneds\u00e4ttningar \u00e4r meriterande. Du kan inte vara p\u00e4lsdjursallergiker d\u00e5 jag har bes\u00f6k av p\u00e4lsdjur.\n\nInnehav av B-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil \u00e4r meriterande.\n\nOmfattning: Vid behov, 40 timmar/m\u00e5nad med m\u00f6jlighet till mer. Det \u00e4r kv\u00e4llar, n\u00e4tter och helger jobbet g\u00e4ller. \n\nVid fr\u00e5gor om denna tj\u00e4nst, v\u00e4nligen uppge referensnummer 1566.\n\nDin arbetsgivare blir JAG Personlig assistans. Vi \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta privata assistansanordnare som drivs utan vinstintresse. Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt v\u00e5rt kollektivavtal med Kommunal och erbjuder alla anst\u00e4llda betald introduktion, fortbildning och friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nSom anst\u00e4lld i JAG g\u00f6r du skillnad varje dag.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5  JAG.SE \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Jag \u00e4r en 40-\u00e5rig man som beh\u00f6ver ut\u00f6ka mitt g\u00e4ng av personliga assistenter. Du kommer att assistera mig i mitt vardagliga liv, hemma, p\u00e5 jobbet och fritiden. Att vara min personliga assistent \u00e4r ett kvalificerat och ansvarsfullt yrke.\n\nDin arbetsplats \u00e4r d\u00e4r jag befinner mig. Du kommer ing\u00e5 i ett team av assistenter som g\u00f6r min vardag och fritid s\u00e5 meningsfull som m\u00f6jligt. Jag beh\u00f6ver assistans alla tider p\u00e5 dygnet. Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med personlig hygien, av- och p\u00e5kl\u00e4dning, hj\u00e4lp att kommunicera samt st\u00e4dning och matlagning. Din arbetsplats kommer att vara i mitt hem som \u00e4r i Skellefte\u00e5.\n\nJag s\u00f6ker nu en assistent som \u00e4r lyh\u00f6rd, flexibel, ordningsam, empatisk, ansvarsfull och har erfarenhet av omv\u00e5rdnad. Du ska kunna ta instruktioner f\u00f6r hur jag vill att min assistans ska se ut, \u00e4ven om det kanske inte alltid \u00e4r som du sj\u00e4lv hade velat ha det. Du ska kunna bada, laga mat, resa, g\u00e5 p\u00e5 dans med mig, st\u00e4da min l\u00e4genhet, dvs alla f\u00f6rekommande sysslor i min vardag och fritid. Du ska ocks\u00e5 kunna jobba b\u00e5de ensam och i grupp samt ta ansvar s\u00e5 att jag kan k\u00e4nna mig trygg i min assistans.\n\nKunskaper i engelska \u00e4r ett krav och erfarenhet av att ha jobbat med personer med funktionsneds\u00e4ttningar \u00e4r meriterande. Du kan inte vara p\u00e4lsdjursallergiker d\u00e5 jag har bes\u00f6k av p\u00e4lsdjur.\n\nInnehav av B-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil \u00e4r meriterande.\n\nOmfattning: Vid behov, 40 timmar/m\u00e5nad med m\u00f6jlighet till mer. Det \u00e4r kv\u00e4llar, n\u00e4tter och helger jobbet g\u00e4ller.\u00a0\n\n\n\n\nVid fr\u00e5gor om denna tj\u00e4nst, v\u00e4nligen uppge referensnummer 1566.\n\nDin arbetsgivare blir JAG Personlig assistans. Vi \u00e4r Sveriges st\u00f6rsta privata assistansanordnare som drivs utan vinstintresse. Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning enligt v\u00e5rt kollektivavtal med Kommunal och erbjuder alla anst\u00e4llda betald introduktion, fortbildning och friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nSom anst\u00e4lld i JAG g\u00f6r du skillnad varje dag.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5  JAG.SE \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-15 14:47:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.jag.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\r\nFriskv\u00e5rdsavtal", "organisationsnummer": "5567049332", "arbetsgivareId": "20406267", "arbetsgivareNamn": "Brukarkooperativet JAG Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Brukarkooperativet JAG", "ansokningssattWebbadress": "https://jag.se/lediga-jobb-som-assistent-arbetsledare/?rmpage=job&rmjob=1693", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Klara Kyrkogata 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 16145", "postnr": "10323", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Klara Kyrkogata 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615816048487, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kicB_LgH_2Dk", "namn": "Skellefte\u00e5"}, "latitud": "64.750244", "longitud": "20.950916", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}