{"annonsId": 24622371, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0043-051E1E33BECF4983845C95FB0330044F", "annonsrubrik": "Behandlare till Relationsv\u00e5ldsteamet J\u00e4rf\u00e4lla", "annonstext": "Tillsammans! Med mod, engagemang och flexibilitet g\u00f6r vi skillnad, s\u00e5 t\u00e4nker vi i socialf\u00f6rvaltningen J\u00e4rf\u00e4lla. Och med det som grund ska vi nu ut\u00f6ka \u00f6ppenv\u00e5rden och satsa p\u00e5 arbetet med relationsv\u00e5ld. Om du gillar hur vi t\u00e4nker - l\u00e4s vidare! \n\nSocialf\u00f6rvaltningen i J\u00e4rf\u00e4lla ansvarar f\u00f6r \u00e4ldreomsorg, funktionsneds\u00e4ttning samt individ- och familjeomsorg. Inom Individ-och familjeomsorgen ryms verksamhetsomr\u00e5det St\u00f6d-och behandling med Preventionsenheten, R\u00e5d-och st\u00f6denheten och Familjest\u00f6dsenheten som arbetar f\u00f6rebyggande, st\u00f6djande och behandlande. \n\nFamiljest\u00f6dsenheten best\u00e5r av  familjebehandlarteam, n\u00e4tverksteam, relationsv\u00e5ldsteam och ungdomsbehandlare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att skapa individuella l\u00f6sningar i f\u00f6r\u00e4ndringsarbetet, utifr\u00e5n individernas/familjernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Vi arbetar med barn/ungdomar och deras familjer p\u00e5 uppdrag fr\u00e5n socialtj\u00e4nsten. Vi arbetar \u00e4ven enskilt med vuxna och har \u00f6ppna mottagningar.\n\nNu s\u00f6ker vi en samtalsbehandlare till v\u00e5rt fantastiska relationsv\u00e5ldsteam.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTeamet best\u00e5r av behandlare med h\u00f6g kompetens inom omr\u00e5det v\u00e5ld. Vi erbjuder behandling till s\u00e5v\u00e4l den v\u00e5ldsutsatte som v\u00e5ldsut\u00f6varen och barn som bevittnat v\u00e5ld. \n\nBehandling i v\u00e5r \u00f6ppenv\u00e5rd handlar framf\u00f6rallt om att vara kreativ och v\u00e5ga t\u00e4nka nytt. Uppdragen beskriver behoven och sedan skapar vi, tillsammans med den enskilde individen och/eller familjerna, hur och vad vi ska arbeta med f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5len. Vi arbetar i n\u00e4ra samarbete med hela \u00f6ppenv\u00e5rden och socialtj\u00e4nstens olika enheter. \n\nI verksamhetens uppdrag ing\u00e5r ocks\u00e5 r\u00e5dgivning till andra yrkesverksamma, utbildningar inom omr\u00e5det v\u00e5ld i n\u00e4r relation samt att informera om verksamheten.\n\nVi erbjuder extern handledning, kontinuerligt kompetensutveckling, metodtr\u00e4ning, n\u00e4ra ledningsst\u00f6d och l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 god och h\u00e5llbar arbetsmilj\u00f6!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av f\u00f6r\u00e4ndringsarbete/behandling med v\u00e5ldsut\u00f6vare och/eller v\u00e5ldsutsatta. Du vill arbeta i individkontakter men kan ocks\u00e5 se vikten av att arbeta i olika familjekonstellationer n\u00e4r det bed\u00f6ms m\u00f6jligt och l\u00e4mpligt. Du ser \u00e4ven vinster av att arbeta tillsammans i team och har en \u00f6ppenhet, f\u00f6rst\u00e5else och respekt f\u00f6r alla parters behov av st\u00f6d inom ramen f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relation. \n\nDu har socionomexamen eller annan, av arbetsgivaren bed\u00f6md, likv\u00e4rdig utbildning samt n\u00e5gon av f\u00f6ljande vidareutbildningar: \n\u2022 terapeutisk utbildning motsvarande Steg 1.\n\u2022 utbildning i Icke-v\u00e5ldsbehandling - av ex ATV eller Utv\u00e4g.\n\u2022 utbildning i M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor, Samtal med v\u00e5ldsutsatta eller Att arbeta med v\u00e5ldsutsatta vuxna.\n\nMeriterande om du har:\n\u2022 f\u00f6rdjupad kunskap om traumateori, utvecklingspsykologi eller anknytningsteori.\n\nDu ska ocks\u00e5 kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. \n\nVi s\u00e4tter stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi erbjuder en arbetsplats med stor variation, goda utvecklingsm\u00f6jligheter och arbetar efter visionen J\u00e4rf\u00e4lla f\u00f6r alla fram\u00e5t. L\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 www.jarfalla.se/ledigajobb\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Tillsammans! Med mod, engagemang och flexibilitet g\u00f6r vi skillnad, s\u00e5 t\u00e4nker vi i socialf\u00f6rvaltningen J\u00e4rf\u00e4lla. Och med det som grund ska vi nu ut\u00f6ka \u00f6ppenv\u00e5rden och satsa p\u00e5 arbetet med relationsv\u00e5ld. Om du gillar hur vi t\u00e4nker - l\u00e4s vidare! \n\nSocialf\u00f6rvaltningen i J\u00e4rf\u00e4lla ansvarar f\u00f6r \u00e4ldreomsorg, funktionsneds\u00e4ttning samt individ- och familjeomsorg. Inom Individ-och familjeomsorgen ryms verksamhetsomr\u00e5det St\u00f6d-och behandling med Preventionsenheten, R\u00e5d-och st\u00f6denheten och Familjest\u00f6dsenheten som arbetar f\u00f6rebyggande, st\u00f6djande och behandlande. \n\nFamiljest\u00f6dsenheten best\u00e5r av  familjebehandlarteam, n\u00e4tverksteam, relationsv\u00e5ldsteam och ungdomsbehandlare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att skapa individuella l\u00f6sningar i f\u00f6r\u00e4ndringsarbetet, utifr\u00e5n individernas/familjernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Vi arbetar med barn/ungdomar och deras familjer p\u00e5 uppdrag fr\u00e5n socialtj\u00e4nsten. Vi arbetar \u00e4ven enskilt med vuxna och har \u00f6ppna mottagningar.\n\nNu s\u00f6ker vi en samtalsbehandlare till v\u00e5rt fantastiska relationsv\u00e5ldsteam.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTeamet best\u00e5r av behandlare med h\u00f6g kompetens inom omr\u00e5det v\u00e5ld. Vi erbjuder behandling till s\u00e5v\u00e4l den v\u00e5ldsutsatte som v\u00e5ldsut\u00f6varen och barn som bevittnat v\u00e5ld. \n\nBehandling i v\u00e5r \u00f6ppenv\u00e5rd handlar framf\u00f6rallt om att vara kreativ och v\u00e5ga t\u00e4nka nytt. Uppdragen beskriver behoven och sedan skapar vi, tillsammans med den enskilde individen och/eller familjerna, hur och vad vi ska arbeta med f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5len. Vi arbetar i n\u00e4ra samarbete med hela \u00f6ppenv\u00e5rden och socialtj\u00e4nstens olika enheter. \n\nI verksamhetens uppdrag ing\u00e5r ocks\u00e5 r\u00e5dgivning till andra yrkesverksamma, utbildningar inom omr\u00e5det v\u00e5ld i n\u00e4r relation samt att informera om verksamheten.\n\nVi erbjuder extern handledning, kontinuerligt kompetensutveckling, metodtr\u00e4ning, n\u00e4ra ledningsst\u00f6d och l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 god och h\u00e5llbar arbetsmilj\u00f6!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av f\u00f6r\u00e4ndringsarbete/behandling med v\u00e5ldsut\u00f6vare och/eller v\u00e5ldsutsatta. Du vill arbeta i individkontakter men kan ocks\u00e5 se vikten av att arbeta i olika familjekonstellationer n\u00e4r det bed\u00f6ms m\u00f6jligt och l\u00e4mpligt. Du ser \u00e4ven vinster av att arbeta tillsammans i team och har en \u00f6ppenhet, f\u00f6rst\u00e5else och respekt f\u00f6r alla parters behov av st\u00f6d inom ramen f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relation. \n\nDu har socionomexamen eller annan, av arbetsgivaren bed\u00f6md, likv\u00e4rdig utbildning samt n\u00e5gon av f\u00f6ljande vidareutbildningar: \n\u2022 terapeutisk utbildning motsvarande Steg 1.\n\u2022 utbildning i Icke-v\u00e5ldsbehandling - av ex ATV eller Utv\u00e4g.\n\u2022 utbildning i M\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor, Samtal med v\u00e5ldsutsatta eller Att arbeta med v\u00e5ldsutsatta vuxna.\n\nMeriterande om du har:\n\u2022 f\u00f6rdjupad kunskap om traumateori, utvecklingspsykologi eller anknytningsteori.\n\nDu ska ocks\u00e5 kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. \n\nVi s\u00e4tter stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi erbjuder en arbetsplats med stor variation, goda utvecklingsm\u00f6jligheter och arbetar efter visionen J\u00e4rf\u00e4lla f\u00f6r alla fram\u00e5t. L\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 www.jarfalla.se/ledigajobb\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 14:40:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000043", "arbetsgivareId": "10819867", "arbetsgivareNamn": "J\u00e4rf\u00e4lla kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "J\u00e4rf\u00e4lla kommun, Familjest\u00f6dsenheten", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=051e1e33-becf-4983-845c-95fb0330044f&publishCode=AMS&TK=65997484-7a96-4be0-94a2-996a0cfc6b90", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013966", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Vasaplatsen 9-11 J\u00c4RF\u00c4LLA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "J\u00e4rf\u00e4lla", "postnr": "17780", "postort": "J\u00c4RF\u00c4LLA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vasaplatsen 9-11 J\u00c4RF\u00c4LLA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615995017893, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qm5H_jsD_fUF", "namn": "J\u00e4rf\u00e4lla"}, "latitud": "59.410065", "longitud": "17.836803", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}