{"annonsId": 24628244, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Fysioterapeut till Medfit Farsta", "annonstext": "Vill du jobba och utvecklas i ett sp\u00e4nnande, ungt och expansivt f\u00f6retag?\n\nNu s\u00f6ker vi en ny inspirerande kollega med specialistkompetens eller s\u00e4rskilt intresse f\u00f6r n\u00e5got av f\u00f6ljande omr\u00e5den:\n\n\tSm\u00e4rta\n\tMental H\u00e4lsa\n\tRespiration\n\tNeurologi\n\nSom fysioterapeut/sjukgymnast arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team p\u00e5 en trivsam mottagning tillsammans med arbetsterapeuter, dietister och kiropraktorer. Hos oss arbetar flera terapeuter i en dynamisk milj\u00f6 med bred kompetens, vissa med specialistkompetens och andra relativt nyexaminerade.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera och strukturera ditt arbete. Du \u00e4r intresserad av att f\u00f6rmedla och dela med dig av dina kunskaper till kollegor. I utbyte erbjuder vi en sp\u00e4nnande verksamhet med korta beslutsv\u00e4gar, ett gediget introduktions- och mentorskapsprogram.\n\nDina arbetsuppgifter best\u00e5r av unders\u00f6kning, bed\u00f6mning och behandling/rehabilitering av patienter i alla \u00e5ldrar med varierande diagnoser, s\u00e5v\u00e4l individuellt som i grupp. Dokumentationen sker i journalsystemet TakeCare.\n\nVi tycker det \u00e4r viktigt med h\u00f6g tillg\u00e4nglighet, god kvalitet och ett bra bem\u00f6tande.\n\nDu har flexibla arbetstider och f\u00e5r m\u00f6jlighet att planera din arbetsdag. Vi ser g\u00e4rna att du jobbar en eller flera kv\u00e4llar i veckan d\u00e5 mottagningen \u00e4r \u00f6ppen p\u00e5 vardagskv\u00e4llar.\n\nDu f\u00e5r g\u00e4rna ha ett brinnande intresse f\u00f6r tr\u00e4ning och h\u00e4lsa, samt ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande syns\u00e4tt.", "annonstextFormaterad": "<p>Vill du jobba och utvecklas i ett sp\u00e4nnande, ungt och expansivt f\u00f6retag?</p><p>Nu s\u00f6ker vi en ny inspirerande kollega med specialistkompetens eller s\u00e4rskilt intresse f\u00f6r n\u00e5got av f\u00f6ljande omr\u00e5den:</p><ul><li>Sm\u00e4rta</li><li>Mental H\u00e4lsa</li><li>Respiration</li><li>Neurologi</li></ul><p>Som fysioterapeut/sjukgymnast arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team p\u00e5 en trivsam mottagning tillsammans med arbetsterapeuter, dietister och kiropraktorer. Hos oss arbetar flera terapeuter i en dynamisk milj\u00f6 med bred kompetens, vissa med specialistkompetens och andra relativt nyexaminerade.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera och strukturera ditt arbete. Du \u00e4r intresserad av att f\u00f6rmedla och dela med dig av dina kunskaper till kollegor. I utbyte erbjuder vi en sp\u00e4nnande verksamhet med korta beslutsv\u00e4gar, ett gediget introduktions- och mentorskapsprogram.</p><p>Dina arbetsuppgifter best\u00e5r av unders\u00f6kning, bed\u00f6mning och behandling/rehabilitering av patienter i alla \u00e5ldrar med varierande diagnoser, s\u00e5v\u00e4l individuellt som i grupp. Dokumentationen sker i journalsystemet TakeCare.</p><p>Vi tycker det \u00e4r viktigt med h\u00f6g tillg\u00e4nglighet, god kvalitet och ett bra bem\u00f6tande.</p><p>Du har flexibla arbetstider och f\u00e5r m\u00f6jlighet att planera din arbetsdag. Vi ser g\u00e4rna att du jobbar en eller flera kv\u00e4llar i veckan d\u00e5 mottagningen \u00e4r \u00f6ppen p\u00e5 vardagskv\u00e4llar.</p><p>Du f\u00e5r g\u00e4rna ha ett brinnande intresse f\u00f6r tr\u00e4ning och h\u00e4lsa, samt ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande syns\u00e4tt.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-17 10:15:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.medfit.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590275623", "arbetsgivareId": "21110056", "arbetsgivareNamn": "Medfit AB", "arbetsplatsId": "87701093", "arbetsplatsNamn": "Medfit Farsta", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Fysioterapeut Farsta", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615972552214, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Farstaplan 2", "postnr": "12347", "postort": "Farsta", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.24389227835832", "longitud": "18.092291920598324", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}