{"annonsId": 24627269, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-556702-6454-389561", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare till Prolympia", "annonstext": "Prolympia \u00e4r Sveriges ledande idrottsskola p\u00e5 grundskoleniv\u00e5 med verksamhet fr\u00e5n Virserum i s\u00f6der till Ume\u00e5 i norr. Prolympia Virserum startade 2010 och \u00e4r en F-9 verksamhet med ca. 300 elever och ett fyrtiotal anst\u00e4llda. Skolan ligger centralt bel\u00e4gen i ett idylliskt, naturn\u00e4ra omr\u00e5de ett stenkast fr\u00e5n Virserumssj\u00f6n med n\u00e4rhet till bibliotek, fritidsg\u00e5rd, ishall, skidbacke och idrottsanl\u00e4ggningar. \n\nPersonalen \u00e4r v\u00e5r viktigaste resurs, vi v\u00e4rdes\u00e4tter allas \u00e5sikter och hos oss har du som anst\u00e4lld  m\u00f6jlighet att vara med att p\u00e5verka och utveckla verksamheten. Vi str\u00e4var systematiskt efter att erbjuda en god arbetsmilj\u00f6, bra anst\u00e4llningsvillkor och en god kollegial sammanh\u00e5llning med en h\u00e4rlig lagk\u00e4nsla.\n\n\r\n\r\nOm dig\nVi p\u00e5 Prolympia s\u00f6ker nu en speciall\u00e4rare.\r\n\r\nAtt vara l\u00e4rare \u00e4r ett viktigt uppdrag och f\u00f6r att ge v\u00e5ra elever m\u00f6jligheter att utvecklas maximalt s\u00f6ker vi r\u00e4tt personer till v\u00e5r skola. Vi s\u00f6ker dig som har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 elevers kunskaper och v\u00e4rdegrund. Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar och grundsyn p\u00e5 idrotten som verktyg f\u00f6r att skapa god h\u00e4lsa och bra kunskapsresultat. Hos oss ser vi att du arbetar och f\u00f6r diskussioner utifr\u00e5n ett salutogent perspektiv. \n\nArbetsuppgifter\n\nDu kommer att arbeta enskilt men ocks\u00e5 i team tillsammans med skolans tv\u00e5 specialpedagoger och ing\u00e5r i skolans elevh\u00e4lsoteam d\u00e4r du tillsammans med kollegor arbetar f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande. I detta team kommer du ha en viktig och betydande roll d\u00e4r du arbetar med att inkludera och f\u00f6lja upp elever samt organiserar f\u00f6r elever med s\u00e4rskilt st\u00f6d. Vidare kommer du i din profession st\u00f6tta mentorer och l\u00e4rare i sitt arbete och som speciall\u00e4rare hos oss b\u00f6r du ha ett intresse av att arbeta b\u00e5de individuellt med elever och i klass.\n\nDu kvalitetss\u00e4krar genom att arbeta systematiskt och du har en god id\u00e9 om vilka framg\u00e5ngsfaktorer som leder till en inkluderande milj\u00f6. Du kommer att arbeta n\u00e4ra l\u00e4rare, elever och v\u00e5rdnadshavare. \n\nKvalifikationer\n\nDu som s\u00f6ker erh\u00e5ller en eftergymnasial utbildning inom pedagogik och \u00e4r legitimerad speciall\u00e4rare med specialisering mot matematikutveckling eller spr\u00e5k- skriv och l\u00e4sutveckling. Meriterande \u00e4r om du har tidigare erfarenheter av att arbeta med barn i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d samt god vana att arbeta med tekniska hj\u00e4lpmedel. F\u00f6r anst\u00e4llning kr\u00e4vs ett utdrag ur belastningsregistret som avser arbete i skola och f\u00f6rskola och \u00e4r mindre \u00e4n ett \u00e5r gammalt. \n\nVi arbetar aktivt i denna rekryteringsprocess vilket inneb\u00e4r att urval och intervjuer kan ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. Vi undanber oss alla erbjudanden om annonsering- och rekryteringshj\u00e4lp. \n\nV\u00e4lkommen att bli en del av Prolympia!", "annonstextFormaterad": "Prolympia \u00e4r Sveriges ledande idrottsskola p\u00e5 grundskoleniv\u00e5 med verksamhet fr\u00e5n Virserum i s\u00f6der till Ume\u00e5 i norr. Prolympia Virserum startade 2010 och \u00e4r en F-9 verksamhet med ca. 300 elever och ett fyrtiotal anst\u00e4llda. Skolan ligger centralt bel\u00e4gen i ett idylliskt, naturn\u00e4ra omr\u00e5de ett stenkast fr\u00e5n Virserumssj\u00f6n med n\u00e4rhet till bibliotek, fritidsg\u00e5rd, ishall, skidbacke och idrottsanl\u00e4ggningar. \n\n\n\nPersonalen \u00e4r v\u00e5r viktigaste resurs, vi v\u00e4rdes\u00e4tter allas \u00e5sikter och hos oss har du som anst\u00e4lld  m\u00f6jlighet att vara med att p\u00e5verka och utveckla verksamheten. Vi str\u00e4var systematiskt efter att erbjuda en god arbetsmilj\u00f6, bra anst\u00e4llningsvillkor och en god kollegial sammanh\u00e5llning med en h\u00e4rlig lagk\u00e4nsla.\n\n\r\n\r\nOm dig\nVi p\u00e5 Prolympia s\u00f6ker nu en speciall\u00e4rare.\r\n\r\nAtt vara l\u00e4rare \u00e4r ett viktigt uppdrag och f\u00f6r att ge v\u00e5ra elever m\u00f6jligheter att utvecklas maximalt s\u00f6ker vi r\u00e4tt personer till v\u00e5r skola. Vi s\u00f6ker dig som har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 elevers kunskaper och v\u00e4rdegrund. Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar och grundsyn p\u00e5 idrotten som verktyg f\u00f6r att skapa god h\u00e4lsa och bra kunskapsresultat. Hos oss ser vi att du arbetar och f\u00f6r diskussioner utifr\u00e5n ett salutogent perspektiv.\u00a0\n\nArbetsuppgifter\n\nDu kommer att arbeta enskilt men ocks\u00e5 i team tillsammans med skolans tv\u00e5 specialpedagoger och ing\u00e5r i skolans elevh\u00e4lsoteam d\u00e4r du tillsammans med kollegor arbetar f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande. I detta team kommer du ha en viktig och betydande roll d\u00e4r du arbetar med att inkludera och f\u00f6lja upp elever samt organiserar f\u00f6r elever med s\u00e4rskilt st\u00f6d. Vidare kommer du i din profession st\u00f6tta mentorer och l\u00e4rare i sitt arbete och som speciall\u00e4rare hos oss b\u00f6r du ha ett intresse av att arbeta b\u00e5de individuellt med elever och i klass.\n\nDu kvalitetss\u00e4krar genom att arbeta systematiskt och du har en god id\u00e9 om vilka framg\u00e5ngsfaktorer som leder till en inkluderande\u00a0milj\u00f6. Du kommer att arbeta n\u00e4ra l\u00e4rare, elever\u00a0och v\u00e5rdnadshavare.\u00a0\n\nKvalifikationer\n\nDu som s\u00f6ker erh\u00e5ller en eftergymnasial utbildning inom pedagogik och \u00e4r legitimerad speciall\u00e4rare med specialisering mot matematikutveckling eller spr\u00e5k- skriv och l\u00e4sutveckling. Meriterande \u00e4r om du har tidigare erfarenheter av att arbeta med barn i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d samt god vana att arbeta med tekniska hj\u00e4lpmedel.\u00a0F\u00f6r anst\u00e4llning kr\u00e4vs ett utdrag ur belastningsregistret som avser arbete i skola och f\u00f6rskola och \u00e4r mindre \u00e4n ett \u00e5r gammalt.\u00a0\n\nVi arbetar aktivt i denna rekryteringsprocess vilket inneb\u00e4r att urval och intervjuer kan ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. Vi undanber oss alla erbjudanden om annonsering- och rekryteringshj\u00e4lp.\u00a0\n\nV\u00e4lkommen att bli en del av Prolympia!\u00a0\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-17 06:04:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nProvanst\u00e4llning t.o.m. ", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567026454", "arbetsgivareId": "20444631", "arbetsgivareNamn": "Prolympia AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Prolympia Virserum", "ansokningssattWebbadress": "https://prolympia.varbi.com/what:job/jobID:389561/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/33", "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skolgatan 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skolgatan 5", "postnr": "57771", "postort": "Virserum", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skolgatan 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615963576765, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AEQD_1RT_vM9", "namn": "Hultsfred"}, "latitud": "57.49484", "longitud": "15.841651", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}