{"annonsId": 24626713, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent s\u00f6kes till 16-\u00e5rig pojke i S\u00e4rna.", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu efter fler assistenter till v\u00e5r snart 16 \u00e5riga son med utvecklingsst\u00f6rning och autism. Han bor just nu med sin familj i S\u00e4rna. Han har ett stort tillsynsbehov och f\u00e5r aldrig l\u00e4mnas ensam. Han beh\u00f6ver hj\u00e4lp med personlig hygien, mattr\u00e4ning samt st\u00f6d vid kommunikation. Pojken har inget tal utan anv\u00e4nder sig av olika ljud och gester, samt en app p\u00e5 sin ipod som han kan skriva p\u00e5 med talsyntes. \n\nHan \u00e4lskar att vara ute och cykla eller promenera efter skolan samt under helgerna. L\u00e4gga pussel, f\u00e5 b\u00f6cker l\u00e4sta f\u00f6r sig, spela spel samt sin Ipad \u00e4r s\u00e5dant han tycker om. \n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r p\u00e5hittig och lekfull d\u00e5 han \u00e4ven uppskattar rollekar, t ex leka aff\u00e4r. G\u00e5 till simhallen \u00e4r n\u00e5got som ocks\u00e5 uppskattas, men det f\u00f6rs\u00f6ker vi g\u00f6ra n\u00e4r det \u00e4r lugnare i bass\u00e4ngen d\u00e5 han \u00e4r ljudk\u00e4nslig.\n\nDu beh\u00f6ver vara lyh\u00f6rd och uppm\u00e4rksam, d\u00e5 det kr\u00e4vs att du har koll p\u00e5 omgivningen och pojken. Han \u00e4r ut\u00e5tagerande, vilket betyder att han kan nypas och bli v\u00e5ldsam. Du beh\u00f6ver kunna beh\u00e5lla lugnet vid dessa situationer.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av personlig assistans, autism, utvecklingsst\u00f6rning, AKK eller l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande. \n\nFamiljen har hund och katt, s\u00e5 du kan inte vara p\u00e4lsdjursallergier. Det \u00e4r ett krav att du \u00e4r r\u00f6kfri under arbetstid.\n\nEgenskaper som vi uppskattar \u00e4r att du kan ta egna initiativ d\u00e5 det beh\u00f6vs f\u00f6r att motivera pojken. I h\u00f6st kommer han att b\u00f6rja s\u00e4rgymnasium i Mora, d\u00e4r kommer han att bo tillsammans med assistent under veckorna, samt eventuellt n\u00e5gon helg, beroende p\u00e5 hur ofta han vill \u00e5ka hem till sin familj i S\u00e4rna. D\u00e4r kommer arbetspassen att b\u00f6rja n\u00e4r skolan slutar ca kl 14 och avslutas n\u00e4r skolan b\u00f6rjar dagen d\u00e4rp\u00e5 ca kl 8.\n\nNu n\u00e4rmast kommer du att jobba under sommarlovet d\u00e4r vi kommer \u00f6verens om arbetstiderna med \u00f6vriga i personalgruppen, arbetet \u00e4r f\u00f6rlagt dag/kv\u00e4ll och helg till att b\u00f6rja med i S\u00e4rna. Men \u00e4ven jour p\u00e5 natten fr\u00e5n h\u00f6sten. Vid skollov kommer arbetstiden \u00e4ven att vara f\u00f6rlagd i S\u00e4rna d\u00e4r pojken bor med sin familj.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker nu efter fler assistenter till v\u00e5r snart 16 \u00e5riga son med utvecklingsst\u00f6rning och autism. Han bor just nu med sin familj i S\u00e4rna. Han har ett stort tillsynsbehov och f\u00e5r aldrig l\u00e4mnas ensam. Han beh\u00f6ver hj\u00e4lp med personlig hygien, mattr\u00e4ning samt st\u00f6d vid kommunikation. Pojken har inget tal utan anv\u00e4nder sig av olika ljud och gester, samt en app p\u00e5 sin ipod som han kan skriva p\u00e5 med talsyntes. </p><p>Han \u00e4lskar att vara ute och cykla eller promenera efter skolan samt under helgerna. L\u00e4gga pussel, f\u00e5 b\u00f6cker l\u00e4sta f\u00f6r sig, spela spel samt sin Ipad \u00e4r s\u00e5dant han tycker om. </p><p>Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r p\u00e5hittig och lekfull d\u00e5 han \u00e4ven uppskattar rollekar, t ex leka aff\u00e4r. G\u00e5 till simhallen \u00e4r n\u00e5got som ocks\u00e5 uppskattas, men det f\u00f6rs\u00f6ker vi g\u00f6ra n\u00e4r det \u00e4r lugnare i bass\u00e4ngen d\u00e5 han \u00e4r ljudk\u00e4nslig.</p><p>Du beh\u00f6ver vara lyh\u00f6rd och uppm\u00e4rksam, d\u00e5 det kr\u00e4vs att du har koll p\u00e5 omgivningen och pojken. Han \u00e4r ut\u00e5tagerande, vilket betyder att han kan nypas och bli v\u00e5ldsam. Du beh\u00f6ver kunna beh\u00e5lla lugnet vid dessa situationer.</p><p>Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av personlig assistans, autism, utvecklingsst\u00f6rning, AKK eller l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande. </p><p>Familjen har hund och katt, s\u00e5 du kan inte vara p\u00e4lsdjursallergier. Det \u00e4r ett krav att du \u00e4r r\u00f6kfri under arbetstid.</p><p>Egenskaper som vi uppskattar \u00e4r att du kan ta egna initiativ d\u00e5 det beh\u00f6vs f\u00f6r att motivera pojken. I h\u00f6st kommer han att b\u00f6rja s\u00e4rgymnasium i Mora, d\u00e4r kommer han att bo tillsammans med assistent under veckorna, samt eventuellt n\u00e5gon helg, beroende p\u00e5 hur ofta han vill \u00e5ka hem till sin familj i S\u00e4rna. D\u00e4r kommer arbetspassen att b\u00f6rja n\u00e4r skolan slutar ca kl 14 och avslutas n\u00e4r skolan b\u00f6rjar dagen d\u00e4rp\u00e5 ca kl 8.</p><p>Nu n\u00e4rmast kommer du att jobba under sommarlovet d\u00e4r vi kommer \u00f6verens om arbetstiderna med \u00f6vriga i personalgruppen, arbetet \u00e4r f\u00f6rlagt dag/kv\u00e4ll och helg till att b\u00f6rja med i S\u00e4rna. Men \u00e4ven jour p\u00e5 natten fr\u00e5n h\u00f6sten. Vid skollov kommer arbetstiden \u00e4ven att vara f\u00f6rlagd i S\u00e4rna d\u00e4r pojken bor med sin familj.</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-16 16:36:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565434213", "arbetsgivareId": "20340166", "arbetsgivareNamn": "Omtanken Assistans i Norden AB", "arbetsplatsId": "87423598", "arbetsplatsNamn": "Omtanken Assistans AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "142", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615908987762, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Gyllehemsv\u00e4gen 29", "postnr": "79090", "postort": "S\u00c4RNA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "cZtt_qGo_oBr", "namn": "\u00c4lvdalen"}, "latitud": "61.7307007363766", "longitud": "12.9748797127395", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}