{"annonsId": 24629622, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-388284", "annonsrubrik": "Tandl\u00e4kare, \u00c5m\u00e5l", "annonstext": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm kliniken\nMitt i centrala \u00c5m\u00e5l ligger v\u00e5r nybyggda klinik.\r\n\r\nH\u00e4r arbetar 4 tandl\u00e4kare, 5 tandhygienister och 9 tandsk\u00f6terskor. Vi beh\u00f6ver nu en tandl\u00e4kare till. Kliniken har \u00f6ppet mellan klockan 7-16\n\nOm jobbet\nV\u00e5ra patienter \u00e4r i olika \u00e5ldrar och har olika v\u00e5rdbehov. Hos oss kommer du f\u00e5 anv\u00e4ndning av hela din kompetens och du kommer ha flera hj\u00e4lpsamma kollegor med olika l\u00e5ng erfarenhet, att kunna bolla ide\u00e9r och erfarenheter med. \nVi samarbetar ofta med regionens specialister bl a genom distanskonsultationer.\nTillsammans hj\u00e4lps vi \u00e5t s\u00e5 v\u00e5ra patienter f\u00e5r den b\u00e4sta m\u00f6jliga servicen utav oss p\u00e5 kliniken. Vill du, finns det m\u00f6jlighet att vara med och utveckla teamarbete tillsammans med v\u00e5ra duktiga tandsk\u00f6terskor och tandhygienister!\n\nOm dig\nDu passar in hos oss om du har en positiv inst\u00e4llning och vill utf\u00f6ra all slags behandling.\nDu ska tycka det \u00e4r roligt att utvecklas sj\u00e4lv men \u00e4ven inspirera och utveckla andra.\nDu ska vara legitimerad tandl\u00e4kare, har god odontologisk kompetens och ha intresse f\u00f6r b\u00e5de barntandv\u00e5rd och vuxentandv\u00e5rd.\n\nSom medarbetare hos oss representerar du dig sj\u00e4lv, kliniken och hela Folktandv\u00e5rden. Du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r trivas i kontakten med m\u00e4nniskor och f\u00f6rst\u00e5 vikten av god service och bra bem\u00f6tande. Du ska st\u00e5 f\u00f6r Folktandv\u00e5rdens vision och v\u00e4rderingar.\n\nDu har kunskaper i svenska spr\u00e5ket som motsvarar svenskt gymnasium eller Svenska C1 i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\n\u00c4r du nyutbildad f\u00e5r du ett individuellt upplagt handledningsprogram under f\u00f6rsta \u00e5ret. Handledningsprogrammet \u00e4r en del av v\u00e5rt tre\u00e5riga utvecklingsprogram med upp till 18 dagars kompetensutveckling.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm rekryteringsprocessen \nN\u00e4r din ans\u00f6kan kommit in till oss blir du i f\u00f6rsta hand kontaktad av rekryterare p\u00e5 HR-enheten f\u00f6r intervju, g\u00e4ller ej internt s\u00f6kande. Efter ans\u00f6kningstidens slut g\u00f6r klinikchefen ett urval av de s\u00f6kande och kallar till intervju p\u00e5 kliniken. Vi ber\u00e4ttar g\u00e4rna mer om v\u00e5r arbetsg\u00e5ng n\u00e4r vi pratas vid.\n\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm kliniken\nMitt i centrala \u00c5m\u00e5l ligger v\u00e5r nybyggda klinik.\r\n\r\nH\u00e4r arbetar 4 tandl\u00e4kare, 5 tandhygienister och 9 tandsk\u00f6terskor. Vi beh\u00f6ver nu en tandl\u00e4kare till. Kliniken har \u00f6ppet mellan klockan 7-16\n\nOm jobbet\nV\u00e5ra patienter \u00e4r i olika \u00e5ldrar och har olika v\u00e5rdbehov. Hos oss kommer du f\u00e5 anv\u00e4ndning av hela din kompetens och du kommer ha flera hj\u00e4lpsamma kollegor med olika l\u00e5ng erfarenhet, att kunna bolla ide\u00e9r och erfarenheter med. \nVi samarbetar ofta med regionens specialister bl a genom distanskonsultationer.\nTillsammans hj\u00e4lps vi \u00e5t s\u00e5 v\u00e5ra patienter f\u00e5r den b\u00e4sta m\u00f6jliga servicen utav oss p\u00e5 kliniken. Vill du, finns det m\u00f6jlighet att vara med och utveckla teamarbete tillsammans med v\u00e5ra duktiga tandsk\u00f6terskor och tandhygienister!\n\nOm dig\nDu passar in hos oss om du har en positiv inst\u00e4llning och vill utf\u00f6ra all slags behandling.\nDu ska tycka det \u00e4r roligt att utvecklas sj\u00e4lv men \u00e4ven inspirera och utveckla andra.\nDu ska vara legitimerad tandl\u00e4kare, har god odontologisk kompetens och ha intresse f\u00f6r b\u00e5de barntandv\u00e5rd och vuxentandv\u00e5rd.\n\nSom medarbetare hos oss representerar du dig sj\u00e4lv, kliniken och hela Folktandv\u00e5rden. Du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r trivas i kontakten med m\u00e4nniskor och f\u00f6rst\u00e5 vikten av god service och bra bem\u00f6tande. Du ska st\u00e5 f\u00f6r Folktandv\u00e5rdens vision och v\u00e4rderingar.\n\nDu har kunskaper i svenska spr\u00e5ket som motsvarar svenskt gymnasium eller Svenska C1 i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\n\u00c4r du nyutbildad f\u00e5r du ett individuellt upplagt handledningsprogram under f\u00f6rsta \u00e5ret. Handledningsprogrammet \u00e4r en del av v\u00e5rt tre\u00e5riga utvecklingsprogram med upp till 18 dagars kompetensutveckling.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm rekryteringsprocessen \nN\u00e4r din ans\u00f6kan kommit in till oss blir du i f\u00f6rsta hand kontaktad av rekryterare p\u00e5 HR-enheten f\u00f6r intervju, g\u00e4ller ej internt s\u00f6kande. Efter ans\u00f6kningstidens slut g\u00f6r klinikchefen ett urval av de s\u00f6kande och kallar till intervju p\u00e5 kliniken. Vi ber\u00e4ttar g\u00e4rna mer om v\u00e5r arbetsg\u00e5ng n\u00e4r vi pratas vid.\n\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Folktandv\u00e5rden, \u00c5m\u00e5l", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:388284/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1637", "yrkesroll": {"varde": "TdvW_S8R_CFH", "namn": "Tandl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": "40544", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615987186535, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "M1UC_Cnf_r7g", "namn": "\u00c5m\u00e5l"}, "latitud": "59.051117", "longitud": "12.697732", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}