{"annonsId": 24628030, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2338-DB9C0F76750745B980EF969332217537", "annonsrubrik": "Enhetschef till central elevh\u00e4lsa", "annonstext": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nUtbildning G\u00e4vle ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola, grundskola, gymnasieskola och s\u00e4rskola. Vi arbetar f\u00f6r att alla barn och elever ska utmanas och klara sin utbildning. Hos oss f\u00e5r du vara med och utveckla b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Tillsammans g\u00f6r vi s\u00e5 att G\u00e4vles barn och elever n\u00e5r sina m\u00e5l.\n\nTj\u00e4nsten som enhetschef \u00e4r placerad i den centrala elevh\u00e4lsan. H\u00e4r arbetar ett flerprofessionellt team av skolkuratorer, psykologer, specialpedagoger, skolsk\u00f6terskor och skoll\u00e4kare.\n\nElevh\u00e4lsans uppdrag \u00e4r att fr\u00e4mst arbeta f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas utveckling mot utbildningens m\u00e5l. Elevh\u00e4lsan verkar f\u00f6r goda levnadsvanor hos eleverna, uppm\u00e4rksammar tecken p\u00e5 oh\u00e4lsa och deltar i arbetet med elevernas arbetsmilj\u00f6 t.ex. skolans v\u00e4rdegrund och i arbetet med kr\u00e4nkande behandling. Med sin specialistkompetens bidrar elevh\u00e4lsan i skolans arbete med elevernas psykosociala, fysiska och psykiska arbetsmilj\u00f6 kopplat till elevens skolg\u00e5ng.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du leda ett team med skolkuratorer som arbetar f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande? Som enhetschef hos oss blir du en del i ett flerprofessionellt team d\u00e4r du bidrar och p\u00e5verkar G\u00e4vle kommuns utvecklingsarbete med Elevh\u00e4lsans f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete. Var med och g\u00f6r G\u00e4vles framtid!\n\nSom enhetschef f\u00f6r skolkuratorerna tar du initiativ till och leder processer som bidrar till ett \u00f6kat f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande elevh\u00e4lsoarbete. H\u00e4r har du en nyckelroll att tillsammans med skolans personal och medarbetarna inom elevh\u00e4lsan utveckla verksamheten mot dess m\u00e5l.\n\nDu leder en arbetsgrupp p\u00e5 cirka 15-20 medarbetare i yrkesprofessionen skolkuratorer. F\u00f6r din enhet har du fullt personal, verksamhets- och ekonomiansvar.\n\nI ditt uppdrag har du n\u00e4ra samarbeten internt med bland annat \u00f6vriga verksamhetsdelar inom Elevh\u00e4lsan och skolledare. Du bidrar i olika n\u00e4tverk och samverkar med \u00f6vriga sektorer inom G\u00e4vle kommun och i f\u00f6rekommande fall med Region G\u00e4vleborg och andra externa samverkanspartners.\n\nSom enhetschef \u00e4r du direkt underst\u00e4lld verksamhetschef f\u00f6r elevh\u00e4lsan. Du ing\u00e5r i elevh\u00e4lsans ledningsgrupp d\u00e4r ledningsgruppsarbetet \u00e4r fokuserat p\u00e5 gemensamma elevh\u00e4lsofr\u00e5gor kopplat till sektorns strategiska fr\u00e5gor.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6gskoleexamen fr\u00e5n socionomutbildning och du har chefserfarenhet med personalansvar fullt ut. Erfarenhet av att leda medarbetare inom skolkurativt arbete, andra erfarenheter av arbete i skolans v\u00e4rld samt arbete med barn och ungdomar \u00e4r f\u00f6r tj\u00e4nsten meriterande.\n\nDu besitter ett tydligt och entusiasmerande ledarskap inriktat p\u00e5 elevernas l\u00e4rande och resultat. I ditt arbete har du en h\u00f6g integritet och du hanterar dina arbetsuppgifter insiktsfullt och lojalt.\n\nI dina kontakter, s\u00e5v\u00e4l interna som externa, har du f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa dig till den m\u00e5lgrupp du m\u00f6ter d\u00e4r du etablerar trov\u00e4rdighet och f\u00f6rtroende. Du trivs b\u00e5de att inta en sj\u00e4lvst\u00e4ndig roll samtidigt som du ser m\u00f6jligheterna och f\u00f6rdelarna med att jobba tillsammans med andra och har f\u00f6rm\u00e5ga att ta initiativ till det.\n\nSom person kan du relatera till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt och du f\u00f6rmedlar din information tydligt och enkelt, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt.\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "G\u00e4vle v\u00e4xer och \u00e4r i stark utveckling. Vi erbjuder intressanta och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa. I kuststaden G\u00e4vle har du n\u00e4ra till natur, kultur och upplevelser. Vill du vara med och ta G\u00e4vle in i framtiden? Nu s\u00f6ker vi dig som vill g\u00f6ra G\u00e4vle \u00e4nnu b\u00e4ttre tillsammans med oss!\n\nUtbildning G\u00e4vle ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola, grundskola, gymnasieskola och s\u00e4rskola. Vi arbetar f\u00f6r att alla barn och elever ska utmanas och klara sin utbildning. Hos oss f\u00e5r du vara med och utveckla b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Tillsammans g\u00f6r vi s\u00e5 att G\u00e4vles barn och elever n\u00e5r sina m\u00e5l.\n\nTj\u00e4nsten som enhetschef \u00e4r placerad i den centrala elevh\u00e4lsan. H\u00e4r arbetar ett flerprofessionellt team av skolkuratorer, psykologer, specialpedagoger, skolsk\u00f6terskor och skoll\u00e4kare.\n\nElevh\u00e4lsans uppdrag \u00e4r att fr\u00e4mst arbeta f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas utveckling mot utbildningens m\u00e5l. Elevh\u00e4lsan verkar f\u00f6r goda levnadsvanor hos eleverna, uppm\u00e4rksammar tecken p\u00e5 oh\u00e4lsa och deltar i arbetet med elevernas arbetsmilj\u00f6 t.ex. skolans v\u00e4rdegrund och i arbetet med kr\u00e4nkande behandling. Med sin specialistkompetens bidrar elevh\u00e4lsan i skolans arbete med elevernas psykosociala, fysiska och psykiska arbetsmilj\u00f6 kopplat till elevens skolg\u00e5ng.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du leda ett team med skolkuratorer som arbetar f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande? Som enhetschef hos oss blir du en del i ett flerprofessionellt team d\u00e4r du bidrar och p\u00e5verkar G\u00e4vle kommuns utvecklingsarbete med Elevh\u00e4lsans f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete. Var med och g\u00f6r G\u00e4vles framtid!\n\nSom enhetschef f\u00f6r skolkuratorerna tar du initiativ till och leder processer som bidrar till ett \u00f6kat f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande elevh\u00e4lsoarbete. H\u00e4r har du en nyckelroll att tillsammans med skolans personal och medarbetarna inom elevh\u00e4lsan utveckla verksamheten mot dess m\u00e5l.\n\nDu leder en arbetsgrupp p\u00e5 cirka 15-20 medarbetare i yrkesprofessionen skolkuratorer. F\u00f6r din enhet har du fullt personal, verksamhets- och ekonomiansvar.\n\nI ditt uppdrag har du n\u00e4ra samarbeten internt med bland annat \u00f6vriga verksamhetsdelar inom Elevh\u00e4lsan och skolledare. Du bidrar i olika n\u00e4tverk och samverkar med \u00f6vriga sektorer inom G\u00e4vle kommun och i f\u00f6rekommande fall med Region G\u00e4vleborg och andra externa samverkanspartners.\n\nSom enhetschef \u00e4r du direkt underst\u00e4lld verksamhetschef f\u00f6r elevh\u00e4lsan. Du ing\u00e5r i elevh\u00e4lsans ledningsgrupp d\u00e4r ledningsgruppsarbetet \u00e4r fokuserat p\u00e5 gemensamma elevh\u00e4lsofr\u00e5gor kopplat till sektorns strategiska fr\u00e5gor.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6gskoleexamen fr\u00e5n socionomutbildning och du har chefserfarenhet med personalansvar fullt ut. Erfarenhet av att leda medarbetare inom skolkurativt arbete, andra erfarenheter av arbete i skolans v\u00e4rld samt arbete med barn och ungdomar \u00e4r f\u00f6r tj\u00e4nsten meriterande.\n\nDu besitter ett tydligt och entusiasmerande ledarskap inriktat p\u00e5 elevernas l\u00e4rande och resultat. I ditt arbete har du en h\u00f6g integritet och du hanterar dina arbetsuppgifter insiktsfullt och lojalt.\n\nI dina kontakter, s\u00e5v\u00e4l interna som externa, har du f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa dig till den m\u00e5lgrupp du m\u00f6ter d\u00e4r du etablerar trov\u00e4rdighet och f\u00f6rtroende. Du trivs b\u00e5de att inta en sj\u00e4lvst\u00e4ndig roll samtidigt som du ser m\u00f6jligheterna och f\u00f6rdelarna med att jobba tillsammans med andra och har f\u00f6rm\u00e5ga att ta initiativ till det.\n\nSom person kan du relatera till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt och du f\u00f6rmedlar din information tydligt och enkelt, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt.\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i G\u00e4vle kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via Offentliga Jobb och inte via e-post eller pappersformat.\n\nOm du s\u00f6ker en deltidstj\u00e4nst hos oss s\u00e5 finns ett beslut inom G\u00e4vle kommun som inneb\u00e4r att du som tillsvidareanst\u00e4lld medarbetare kan beg\u00e4ra att du vill arbeta heltid. En s\u00e5dan beg\u00e4ran kan inneb\u00e4ra att du kan beh\u00f6va utf\u00f6ra andra arbetsuppgifter \u00e4n dina ordinarie.\n\nG\u00e4vle kommun h\u00f6r till finskt f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de. Om du d\u00e4rf\u00f6r ut\u00f6ver v\u00e5ra \u00f6vriga kompetenskrav \u00e4ven talar finska, kan det vara en merit.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har G\u00e4vle kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 09:40:19", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002338", "arbetsgivareId": "10820026", "arbetsgivareNamn": "G\u00e4vle kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00e4vle kommun, Verksamhetsst\u00f6d Elevh\u00e4lsan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=db9c0f76-7507-45b9-80ef-969332217537&publishCode=AMS&TK=e04275ec-3fe0-4838-8afc-936bceb9e8fa", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50992", "yrkesroll": {"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 22 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00e4vle kommun", "postnr": "80184", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 22 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615970419038, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}