{"annonsId": 24628388, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2395-389657", "annonsrubrik": "Enhetschef Vuxenst\u00f6d IFO", "annonstext": "Timr\u00e5 ligger vid kusten mitt i Sverige, mellan tv\u00e5 st\u00e4der med ett perfekt samspel av hav, skog, berg och vildmark. H\u00e4r finns landsbygd, industrier och ett v\u00e4xande n\u00e4ringsliv.\n\nH\u00e4r finns plats f\u00f6r upplevelser, \u00e4ventyr eller bara lugn och ro med ett bekv\u00e4mt avst\u00e5nd till shopping och n\u00f6jen.\n\nVi arbetar f\u00f6r att g\u00f6ra det enklare att leva, v\u00e4xa och m\u00f6tas med visionen - Timr\u00e5 en stark kommun i en v\u00e4xande region!\n\n\r\n\r\nKan och vill du ing\u00e5 i en Individ och familjeomsorg som jobbar utifr\u00e5n ett systemiskt syns\u00e4tt och s\u00e4tter individen i fokus? Inom IFO i Timr\u00e5 sker ett kontinuerligt arbete f\u00f6r att vara en verksamhet som arbetar efter en verksamhetsstratgi och v\u00e4rdegrund som tar avstamp i m\u00e4nniskans egna f\u00f6rm\u00e5gor och styrkor och ett socialt arbete som bygger p\u00e5 evidens och uppf\u00f6ljning.\r\n\r\nVi \u00e4r mitt i den sp\u00e4nnande utvecklingen av en ny \u00f6ppenv\u00e5rd och etablering av eget boende f\u00f6r enhetens m\u00e5lgrupper \u2013 du f\u00f6rv\u00e4ntas ta en ledande del i detta.\n\nArbetsplatsen:\nVuxenst\u00f6d \u00e4r en del av Individ och familjeomsorgen och tillh\u00f6r socialf\u00f6rvaltningen. P\u00e5 IFO finns idag ca 80 anst\u00e4llda och innefattar omr\u00e5dena barn och familj, vuxenst\u00f6d, f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d, socialpsykiatri, arbetsmarknad och integration.\nSom enhetschef ing\u00e5r du i verksamhetsomr\u00e5dets ledningsgrupp tillsammans med \u00f6vriga fem enhetschefer. Ditt ansvar \u00e4r enheten f\u00f6r vuxenst\u00f6d d\u00e4r omr\u00e5dena missbruksv\u00e5rd, socialpsykiatri, v\u00e5ld i n\u00e4ra relation och sociala st\u00f6dkontrakt ing\u00e5r. P\u00e5 enheten arbetar idag \u00e5tta socialsekreterare och en administrat\u00f6r som du kommer ha direkt personalansvar f\u00f6r.\n\nArbetsuppgifter:\nDina arbetsuppgifter kommer att inneb\u00e4ra ansvar f\u00f6r verksamhet, ekonomi samt arbetsmilj\u00f6.\n\nPersonalansvar ing\u00e5r d\u00e4r vi st\u00e4ller stora krav p\u00e5 att du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa och utveckla den psykosociala arbetsmilj\u00f6n. Du ska leda och st\u00f6tta medarbetaren i det dagliga arbetet med myndighetsut\u00f6vning och insatser.\n\nVi erbjuder en utmanande ansvarsroll d\u00e4r du tillsammans med \u00f6vriga enhetschefer och medarbetare ska utveckla ditt ansvaromr\u00e5de utifr\u00e5n f\u00f6r\u00e4ndrade behov i samh\u00e4llet. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen med verksamhetens uppdrag. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du arbetar systemiskt med ett tydligt gemensamt ansvar f\u00f6r hela verksamhetsomr\u00e5det men att du \u00e4ven kan vara ett verksamhetsn\u00e4ra st\u00f6d f\u00f6r arbetsgruppen.\n\nVidare medverkar du till utveckling och anpassning av verksamhetens st\u00f6dinsatser, arbetsformer och ansvarsomr\u00e5den. Arbetet inneb\u00e4r att planera, samordna, utveckla och leda verksamheten utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning, politiska beslut, m\u00e5l och riktlinjer, verksamhetens budgetram och v\u00e5rt ledningssystem f\u00f6r kvalitet. \n\nKvalifikationer:\nVi s\u00f6ker dig som har Socionomexamen. Det \u00e4r meriterande med erfarenhet fr\u00e5n arbetsledning samt f\u00f6r\u00e4ndringsledning inom offentlig verksamhet. Du har goda kunskaper i kommunal individ och familjeomsorg d\u00e4r du \u00e4r f\u00f6rtrogen med lagstiftning och g\u00e4llande regler. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet inom hela eller delar av chefsuppdraget. Du \u00e4r en god kommunikat\u00f6r och uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift. Vi l\u00e4gger stor vikt vid din personliga l\u00e4mplighet f\u00f6r uppdraget. Som person \u00e4r du drivande och tar egna initiativ. Som ledare drivs du av att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r din personal och fatta beslut n\u00e4r det kr\u00e4vs. Du ser vikten av samverkan internt och externt.  \n\nKontaktpersoner:\nVerksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Enhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Fackliga representanter:\nFIRSTNAME LASTNAME SSR  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME Vision  TELEPHONENO I denna rekrytering har vi gjort v\u00e5ra val av annonseringskanaler och undanber oss kontakt fr\u00e5n rekryteringsbolag eller annonss\u00e4ljare. Timr\u00e5 kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.", "annonstextFormaterad": "Timr\u00e5 ligger vid kusten mitt i Sverige, mellan tv\u00e5 st\u00e4der med ett perfekt samspel av hav, skog, berg och vildmark. H\u00e4r finns landsbygd, industrier och ett v\u00e4xande n\u00e4ringsliv.\n\n\nH\u00e4r finns plats f\u00f6r upplevelser, \u00e4ventyr eller bara lugn och ro med ett bekv\u00e4mt avst\u00e5nd till shopping och n\u00f6jen.\n\n\nVi arbetar f\u00f6r att g\u00f6ra det enklare att leva, v\u00e4xa och m\u00f6tas med visionen - Timr\u00e5 en stark kommun i en v\u00e4xande region!\n\n\n\r\n\r\nKan och vill du ing\u00e5 i en Individ och familjeomsorg som jobbar utifr\u00e5n ett systemiskt syns\u00e4tt och s\u00e4tter individen i fokus? Inom IFO i Timr\u00e5 sker ett kontinuerligt arbete f\u00f6r att vara en verksamhet som arbetar efter en verksamhetsstratgi och v\u00e4rdegrund som tar avstamp i m\u00e4nniskans egna f\u00f6rm\u00e5gor och styrkor och ett socialt arbete som bygger p\u00e5 evidens och uppf\u00f6ljning.\r\n\r\nVi \u00e4r mitt i den sp\u00e4nnande utvecklingen av en ny \u00f6ppenv\u00e5rd och etablering av eget boende f\u00f6r enhetens m\u00e5lgrupper \u2013 du f\u00f6rv\u00e4ntas ta en ledande del i detta.\n\nArbetsplatsen:\nVuxenst\u00f6d \u00e4r en del av Individ och familjeomsorgen och tillh\u00f6r socialf\u00f6rvaltningen. P\u00e5 IFO finns idag ca 80 anst\u00e4llda och innefattar omr\u00e5dena barn och familj, vuxenst\u00f6d, f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d, socialpsykiatri, arbetsmarknad och integration.\nSom enhetschef ing\u00e5r du i verksamhetsomr\u00e5dets ledningsgrupp tillsammans med \u00f6vriga fem enhetschefer. Ditt ansvar \u00e4r enheten f\u00f6r vuxenst\u00f6d d\u00e4r omr\u00e5dena missbruksv\u00e5rd, socialpsykiatri, v\u00e5ld i n\u00e4ra relation och sociala st\u00f6dkontrakt ing\u00e5r. P\u00e5 enheten arbetar idag \u00e5tta socialsekreterare och en administrat\u00f6r som du kommer ha direkt personalansvar f\u00f6r.\n\nArbetsuppgifter:\nDina arbetsuppgifter kommer att inneb\u00e4ra ansvar f\u00f6r verksamhet, ekonomi samt arbetsmilj\u00f6.\n\nPersonalansvar ing\u00e5r d\u00e4r vi st\u00e4ller stora krav p\u00e5 att du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa och utveckla den psykosociala arbetsmilj\u00f6n. Du ska leda och st\u00f6tta medarbetaren i det dagliga arbetet med myndighetsut\u00f6vning och insatser.\n\nVi erbjuder en utmanande ansvarsroll d\u00e4r du tillsammans med \u00f6vriga enhetschefer och medarbetare ska utveckla ditt ansvaromr\u00e5de utifr\u00e5n f\u00f6r\u00e4ndrade behov i samh\u00e4llet. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen med verksamhetens uppdrag. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du arbetar systemiskt med ett tydligt gemensamt ansvar f\u00f6r hela verksamhetsomr\u00e5det men att du \u00e4ven kan vara ett verksamhetsn\u00e4ra st\u00f6d f\u00f6r arbetsgruppen.\n\nVidare medverkar du till utveckling och anpassning av verksamhetens st\u00f6dinsatser, arbetsformer och ansvarsomr\u00e5den. Arbetet inneb\u00e4r att planera, samordna, utveckla och leda verksamheten utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning, politiska beslut, m\u00e5l och riktlinjer, verksamhetens budgetram och v\u00e5rt ledningssystem f\u00f6r kvalitet. \n\nKvalifikationer:\nVi s\u00f6ker dig som har Socionomexamen. Det \u00e4r meriterande med erfarenhet fr\u00e5n arbetsledning samt f\u00f6r\u00e4ndringsledning inom offentlig verksamhet. Du har goda kunskaper i kommunal individ och familjeomsorg d\u00e4r du \u00e4r f\u00f6rtrogen med lagstiftning och g\u00e4llande regler. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet inom hela eller delar av chefsuppdraget. Du\u00a0\u00e4r en god kommunikat\u00f6r och uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift. Vi l\u00e4gger stor vikt vid din personliga l\u00e4mplighet f\u00f6r uppdraget. Som person \u00e4r du drivande och tar egna initiativ. Som ledare drivs du av att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r din personal och fatta beslut n\u00e4r det kr\u00e4vs. Du ser vikten av samverkan internt och externt. \u00a0\n\n\nKontaktpersoner:\nVerksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Enhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Fackliga representanter:\nFIRSTNAME LASTNAME SSR  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME Vision  TELEPHONENO I denna rekrytering har vi gjort v\u00e5ra val av annonseringskanaler och undanber oss kontakt fr\u00e5n rekryteringsbolag eller annonss\u00e4ljare. Timr\u00e5 kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 10:46:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002395", "arbetsgivareId": "10820031", "arbetsgivareNamn": "Timr\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Socialf\u00f6rvaltningen, Individ och familjeomsorgen", "ansokningssattWebbadress": "https://timra.varbi.com/what:job/jobID:389657/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/34", "yrkesroll": {"varde": "CnYS_d4N_CZJ", "namn": "Enhetschef inom socialtj\u00e4nst"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "CnYS_d4N_CZJ", "namn": "Enhetschef inom socialtj\u00e4nst", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00f6pmangatan 14", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "K\u00f6pmangatan 14", "postnr": "86182", "postort": "Timr\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00f6pmangatan 14", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616053667216, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oJ8D_rq6_kjt", "namn": "Timr\u00e5"}, "latitud": "62.485455", "longitud": "17.324865", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}