{"annonsId": 24621553, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556528-2984-4227", "annonsrubrik": "Vaktm\u00e4stare s\u00f6kes till uppdrag i Getinge ", "annonstext": "Vaktm\u00e4stare s\u00f6kes f\u00f6r uppdrag hos kund i Getinge. \n\nVi s\u00f6ker nu en medarbetare till ovanst\u00e5ende uppdrag. Att arbeta hos oss \u00e4r varierande, utmanande och kr\u00e4ver stort personligt engagemang.\n\nDina arbetsuppgifter kommer bla best\u00e5 av:\n\n\u2022 Flyttar, omm\u00f6bleringar och montering av m\u00f6bler \n\u2022 P\u00e5fyllning/reng\u00f6ring av kaffe- och vattenautomater\n\u2022 Avfall och returpappershantering  \n\u2022 Tillsynsrundor \n\u2022 Sk\u00f6tsel av ytteromr\u00e5den \n\u2022 Tr\u00e4dg\u00e5rdssk\u00f6tsel \n\u2022 Viss anl\u00e4ggning kan f\u00f6rekomma \n\n Kvalifikationer/krav:\n\n\u2022 Gymnasium eller motsvarande\n\u2022 Minst tre \u00e5rs vana fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter\n\u2022 God fysik d\u00e5 arbetet ibland kan innefatta tunga lyft\n\u2022 Mycket goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket\n\u2022 K\u00f6rkort \u00e4r ett krav\n\u2022 Viss teknisk kompetens\n\n Personliga Egenskaper:\n\n\u2022 L\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och vara lyh\u00f6rd f\u00f6r kund\u00f6nskem\u00e5l\n\u2022 God social kompetens, \u00f6ppen och ut\u00e5triktad\n\u2022 Bra sinne f\u00f6r ordning och reda och h\u00f6g kvalitet\n\u2022 Mycket h\u00f6g servicevilja\n\nAnst\u00e4llningsform och arbetstider:\nVikariat om ca 29 veckor p\u00e5 75% - Startdatum 10/5-21\n\nHar du fr\u00e5gor kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \n\nDin ans\u00f6kan vill vi ha senast den 2021-03-31\nAns\u00f6kan kan endast g\u00f6ras via v\u00e5r hemsida\n\nSodexo grundades av fransmannen FIRSTNAME LASTNAME \u00e5r 1966. Med hj\u00e4lp av n\u00e5gra tusen franska francs p\u00e5 fickan och stor entrepren\u00f6rsanda startade han ett litet f\u00f6retag som levererade mat till f\u00f6retag i hans hemstad Marseille. Idag \u00e4r Sodexo en av v\u00e4rldens st\u00f6rsta arbetsgivare med verksamheter i 67 l\u00e4nder. Vi \u00e4r v\u00e4rldsledande inom Quality of Life Services vilket betyder att vi varje dag arbetar med m\u00e5let att bidra till m\u00e4nniskors livskvalitet.\n\nGenom \u00f6ver 100 olika tj\u00e4nster effektiviserar och s\u00e4kerst\u00e4ller vi att olika servicefunktioner fungerar p\u00e5 f\u00f6retag, sjukhus, skolor och andra arbetsplatser, t ex: lokalv\u00e5rd, arbetsplats-, m\u00e5ltidstj\u00e4nster. Vi driver \u00e4ven hj\u00e4lpmedels- och konferensverksamhet.\n\nV\u00e5rt brinnande engagemang f\u00f6r h\u00e5llbarhet, att utveckla v\u00e5ra medarbetare och fr\u00e4mja m\u00e5ngfald \u00e4r vida k\u00e4nt runt om i v\u00e4rlden och har resulterat i en m\u00e4ngd prestigefyllda utm\u00e4rkelser. I Norden oms\u00e4tter vi 633 miljoner euors och syssels\u00e4tter 10 000 medarbetare. Det g\u00f6r oss till ett av Nordens ledande Service Managementf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Vaktm\u00e4stare s\u00f6kes f\u00f6r uppdrag hos kund i Getinge.\u00a0\n\nVi s\u00f6ker nu en medarbetare till ovanst\u00e5ende uppdrag. Att arbeta hos oss \u00e4r varierande, utmanande och kr\u00e4ver stort personligt engagemang.\n\nDina arbetsuppgifter kommer bla best\u00e5 av:\n\n\n\u2022 Flyttar, omm\u00f6bleringar och montering av m\u00f6bler\u00a0\n\u2022 P\u00e5fyllning/reng\u00f6ring av\u00a0kaffe- och vattenautomater\n\u2022 Avfall och returpappershantering\u00a0\u00a0\n\u2022 Tillsynsrundor\u00a0\n\u2022 Sk\u00f6tsel av ytteromr\u00e5den\u00a0\n\u2022 Tr\u00e4dg\u00e5rdssk\u00f6tsel\u00a0\n\u2022 Viss anl\u00e4ggning kan f\u00f6rekomma\u00a0\n\n\u00a0Kvalifikationer/krav:\n\n\n\u2022 Gymnasium eller motsvarande\n\u2022 Minst tre \u00e5rs vana fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter\n\u2022 God fysik d\u00e5 arbetet ibland kan innefatta tunga lyft\n\u2022 Mycket goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket\n\u2022 K\u00f6rkort \u00e4r ett krav\n\u2022 Viss teknisk kompetens\n\n\u00a0Personliga\u00a0Egenskaper:\n\n\n\u2022 L\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och vara lyh\u00f6rd f\u00f6r kund\u00f6nskem\u00e5l\n\u2022 God social kompetens, \u00f6ppen och ut\u00e5triktad\n\u2022 Bra sinne f\u00f6r ordning och reda och h\u00f6g kvalitet\n\u2022 Mycket h\u00f6g servicevilja\n\nAnst\u00e4llningsform och arbetstider:\nVikariat om ca 29 veckor p\u00e5 75% - Startdatum 10/5-21\n\nHar du\u00a0fr\u00e5gor kontakta\u00a0FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \n\nDin ans\u00f6kan vill vi ha senast den 2021-03-31\nAns\u00f6kan kan endast g\u00f6ras via v\u00e5r hemsida\n\n\nSodexo grundades av fransmannen FIRSTNAME LASTNAME \u00e5r 1966. Med hj\u00e4lp av n\u00e5gra tusen franska francs p\u00e5 fickan och stor entrepren\u00f6rsanda startade han ett litet f\u00f6retag som levererade mat till f\u00f6retag i hans hemstad Marseille. Idag \u00e4r Sodexo en av v\u00e4rldens st\u00f6rsta arbetsgivare med verksamheter i 67 l\u00e4nder. Vi \u00e4r v\u00e4rldsledande inom Quality of Life Services vilket betyder att vi varje dag arbetar med m\u00e5let att bidra till m\u00e4nniskors livskvalitet.\n\nGenom \u00f6ver 100 olika tj\u00e4nster effektiviserar och s\u00e4kerst\u00e4ller vi att olika servicefunktioner fungerar p\u00e5 f\u00f6retag, sjukhus, skolor och andra arbetsplatser, t ex: lokalv\u00e5rd, arbetsplats-, m\u00e5ltidstj\u00e4nster. Vi driver \u00e4ven hj\u00e4lpmedels- och konferensverksamhet.\n\nV\u00e5rt brinnande engagemang f\u00f6r h\u00e5llbarhet, att utveckla v\u00e5ra medarbetare och fr\u00e4mja m\u00e5ngfald \u00e4r vida k\u00e4nt runt om i v\u00e4rlden och har resulterat i en m\u00e4ngd prestigefyllda utm\u00e4rkelser. I Norden oms\u00e4tter vi 633 miljoner euors och syssels\u00e4tter 10 000 medarbetare. Det g\u00f6r oss till ett av Nordens ledande Service Managementf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 12:02:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.sodexo.se", "villkorsbeskrivning": "Vikariat om 20 veckor.\r\n75-100%", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt g\u00e4llande kollektivavtal", "organisationsnummer": "5565282984", "arbetsgivareId": "10811342", "arbetsgivareNamn": "Sodexo AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sodexo AB", "ansokningssattWebbadress": "https://se.sodexo.com/karriar/lediga-tjanster.html?rmpage=job&rmjob=4227", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "C6Cv_9ZR_7Gb", "namn": "Fastighetssk\u00f6tare/Fastighetsarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "C6Cv_9ZR_7Gb", "namn": "Fastighetssk\u00f6tare/Fastighetsarbetare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Ekebergsv\u00e4gen 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Ekebergsv\u00e4gen 26", "postnr": "30575", "postort": "Getinge", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Ekebergsv\u00e4gen 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615806137984, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.690834", "longitud": "12.82", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}