{"annonsId": 24627918, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4615-24886", "annonsrubrik": "Sektionschef till Must", "annonstext": "Vill du ha ett meningsfullt arbete och bidra till ett s\u00e4krare Sverige i en os\u00e4ker v\u00e4rld? Det f\u00f6r\u00e4ndrade omv\u00e4rldsl\u00e4get medf\u00f6r att v\u00e5rt f\u00f6rsvar beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rkas och den \u00f6kade underr\u00e4ttelseverksamheten mot Sverige och F\u00f6rsvarsmakten \u00e4r omfattande. Den Milit\u00e4ra underr\u00e4ttelse- och s\u00e4kerhetstj\u00e4nsten (Must) bedriver verksamhet inom f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelsetj\u00e4nst, milit\u00e4r underr\u00e4ttelsetj\u00e4nst och milit\u00e4r s\u00e4kerhetstj\u00e4nst.\n\nV\u00e5rt erbjudande\nVi erbjuder ett viktigt och stimulerande arbete d\u00e4r du dagligen bidrar till Sveriges s\u00e4kerhet. Vi erbjuder ocks\u00e5 mycket goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling. Hos oss finns det friskv\u00e5rdsm\u00f6jligheter som inkluderar tr\u00e4ning tre timmar i veckan p\u00e5 arbetstid samt m\u00f6jlighet att ha balans mellan fritid och arbete.\n\nOm enheten\nSom sektionschef kommer du att f\u00e5 en omv\u00e4xlande och stimulerande vardag. Du kommer att vara omgiven av mycket kompetenta kollegor och medarbetare som alla delar en meningsfull huvuduppgift: att bidra till ett s\u00e4krare Sverige.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\nSom sektionschef kommer du att leda och utveckla verksamheten, din uppgift som chef blir att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att bygga l\u00f6sningar som uppfyller verksamhetens behov. Du ansvarar f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen vilket inkluderar attrahera, rekrytera och utveckla dina medarbetare. Vidare har du ansvar f\u00f6r och verkar f\u00f6r en arbetsmilj\u00f6 som stimulerar till samarbete, kreativitet och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Genom t\u00e4tt samarbete med dina medarbetare n\u00e5r du goda resultat som leder mot uppsatta m\u00e5l. Du kommer \u00e4ven att ha samverkan b\u00e5de internt inom organisationen och externt.\n\n Kvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av att driva, leda och utveckla verksamhet och medarbetare. Du har en f\u00f6r tj\u00e4nsten relevant akademisk utbildning, dokumenterad erfarenhet av tidigare chefstj\u00e4nst eller fr\u00e5n en ledande befattning. Du har ocks\u00e5 erfarenhet av arbete inom underr\u00e4ttelsetj\u00e4nst. Vidare har du god f\u00f6rm\u00e5ga till uttryck, b\u00e5de muntligt och skriftligt p\u00e5 svenska och engelska. \n\nMeriterande\n- Dokumenterade chefs- och ledarskapsutbildningar s\u00e5som exempelvis UGL\n- Kunskap om F\u00f6rsvarsmaktens organisation, processer och regelverk.\n\nPersonliga egenskaper\nF\u00f6r att trivas och lyckas i rollen som sektionschef vet vi att du beh\u00f6ver vara b\u00e5de sj\u00e4lvg\u00e5ende och strukturerad. Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver ett h\u00f6gt s\u00e4kerhetsmedvetande och en ansvarsk\u00e4nsla. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rm\u00e5ga att skapa delaktighet och engagemang samt motivera dina medarbetare och f\u00f6rse dem med det som kr\u00e4vs f\u00f6r att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l. Du har initiativkraft och \u00e4r flexibel utan att tappa fokus p\u00e5 att l\u00f6sa uppgiften. Du har \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5gan att kommunicera p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt samt har ett gott omd\u00f6me, integritet och personlig mognad. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nVid urvalet kommer vi bed\u00f6ma mot F\u00f6rsvarsmaktens ledarkriterier. (Om OF/CF 4 och upp)\n\nF\u00f6r att myndighetens uppdrag ska vara framg\u00e5ngsrikt f\u00f6ruts\u00e4tts att alla medarbetare upptr\u00e4der enligt den v\u00e4rdegrund som finns. F\u00f6rsvarsmaktens v\u00e4rdegrund sl\u00e5r vakt om alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde, r\u00e4ttvisa och j\u00e4mlikhet och fr\u00e4mjar demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter (l\u00e4s mer p\u00e5 www.forsvarsmakten.se).\n\n\u00d6vrigt\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Befattningen \u00e4r \u00f6ppen att s\u00f6ka f\u00f6r civila och milit\u00e4r personal. Fr\u00e5gor om befattningen eller rekryteringsprocessen mejlas  EMAIL , v\u00e4nligen skriv \u201dSektionschef 23689\" i \u00e4mnesraden. Tj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 H\u00f6gkvarteret i Stockholm.\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\nFackliga representanter \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r SACO/F\u00f6rsvar, FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r OFR/O, Lise-FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r SEKO samt FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r OFR/S, vilka n\u00e5s via  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-08. Din ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla cv samt ett personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n \n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nMilit\u00e4ra underr\u00e4ttelse- och s\u00e4kerhetstj\u00e4nsten (Must) \u00e4r en del av F\u00f6rsvarsmaktens h\u00f6gkvarter i Stockholm. Vi ger regeringen och F\u00f6rsvarsmakten kvalificerade beslutsunderlag om omv\u00e4rldsutvecklingen och hot mot Sveriges och F\u00f6rsvarsmaktens s\u00e4kerhet. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dEtt s\u00e4krare Sverige i en os\u00e4ker v\u00e4rld\u201d. Must \u00e4r en kunskapsorganisation och erbjuder b\u00e5de sp\u00e4nnande och f\u00f6r Sverige angel\u00e4gna arbetsuppgifter. H\u00e4r arbetar b\u00e5de officerare och civila experter inom olika omr\u00e5den, t ex statsvetenskap, IT, ekonomi, teknik, matematik och HR. \n\nEn stor del av Must verksamhet omfattas av sekretess och vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att inte ber\u00e4tta att du s\u00f6kt jobb hos Must f\u00f6r andra personer \u00e4n dina n\u00e4rmaste. L\u00e4s g\u00e4rna mer om Must och v\u00e5r verksamhet h\u00e4r\n\nVarje dag och varje timme g\u00f6r v\u00e5ra medarbetare insatser som p\u00e5verkar andra m\u00e4nniskors liv, b\u00e5de i stort och sm\u00e5tt, och b\u00e5de p\u00e5 hemmaplan och runt om i v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rsvarsmakten ger dig m\u00f6jlighet att utvecklas som m\u00e4nniska och v\u00e4xa i din professionella roll. Vi \u00e4r en ansvarstagande arbetsgivare och har en \u00f6ppen organisation d\u00e4r vi st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra. \n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd och bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nF\u00f6rsvarsmakten tillvaratar de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kanden med olika bakgrund och erfarenheter i v\u00e5ra rekryteringar. \n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras. I anst\u00e4llningen ing\u00e5r \u00e4ven en skyldighet att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "annonstextFormaterad": "Vill du ha ett meningsfullt arbete och bidra till ett s\u00e4krare Sverige i en os\u00e4ker v\u00e4rld? Det f\u00f6r\u00e4ndrade omv\u00e4rldsl\u00e4get medf\u00f6r att v\u00e5rt f\u00f6rsvar beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rkas och den \u00f6kade underr\u00e4ttelseverksamheten mot Sverige och F\u00f6rsvarsmakten \u00e4r omfattande. Den Milit\u00e4ra underr\u00e4ttelse- och s\u00e4kerhetstj\u00e4nsten (Must) bedriver verksamhet inom f\u00f6rsvarsunderr\u00e4ttelsetj\u00e4nst, milit\u00e4r underr\u00e4ttelsetj\u00e4nst och milit\u00e4r s\u00e4kerhetstj\u00e4nst.\n\n\nV\u00e5rt erbjudande\nVi erbjuder ett viktigt och stimulerande arbete d\u00e4r du dagligen bidrar till Sveriges s\u00e4kerhet. Vi erbjuder ocks\u00e5 mycket goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling. Hos oss finns det friskv\u00e5rdsm\u00f6jligheter som inkluderar tr\u00e4ning tre timmar i veckan p\u00e5 arbetstid samt m\u00f6jlighet att ha balans mellan fritid och arbete.\n\nOm enheten\nSom sektionschef kommer du att f\u00e5 en omv\u00e4xlande och stimulerande vardag. Du kommer att vara omgiven av mycket kompetenta kollegor och medarbetare som alla delar en meningsfull huvuduppgift: att bidra till ett s\u00e4krare Sverige.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\nSom sektionschef kommer du att leda och utveckla verksamheten, din uppgift som chef blir att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medarbetarna att bygga l\u00f6sningar som uppfyller verksamhetens behov. Du ansvarar f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen vilket inkluderar attrahera, rekrytera och utveckla dina medarbetare. Vidare har du ansvar f\u00f6r och verkar f\u00f6r en arbetsmilj\u00f6 som stimulerar till samarbete, kreativitet och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Genom t\u00e4tt samarbete med dina medarbetare n\u00e5r du goda resultat som leder mot uppsatta m\u00e5l. Du kommer \u00e4ven att ha samverkan b\u00e5de internt inom organisationen och externt.\n\n Kvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av att driva, leda och utveckla verksamhet och medarbetare. Du har en f\u00f6r tj\u00e4nsten relevant akademisk utbildning, dokumenterad erfarenhet av tidigare chefstj\u00e4nst eller fr\u00e5n en ledande befattning. Du har ocks\u00e5 erfarenhet av arbete inom underr\u00e4ttelsetj\u00e4nst. Vidare har du god f\u00f6rm\u00e5ga till uttryck, b\u00e5de muntligt och skriftligt p\u00e5 svenska och engelska.\u00a0\n\nMeriterande\n- Dokumenterade chefs- och ledarskapsutbildningar s\u00e5som exempelvis UGL\n- Kunskap om F\u00f6rsvarsmaktens organisation, processer och regelverk.\n\nPersonliga egenskaper\nF\u00f6r att trivas och lyckas i rollen som sektionschef vet vi att du beh\u00f6ver vara b\u00e5de sj\u00e4lvg\u00e5ende och strukturerad. Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver ett h\u00f6gt s\u00e4kerhetsmedvetande och en ansvarsk\u00e4nsla. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rm\u00e5ga att skapa delaktighet och engagemang samt motivera dina medarbetare och f\u00f6rse dem med det som kr\u00e4vs f\u00f6r att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l. Du har initiativkraft och \u00e4r flexibel utan att tappa fokus p\u00e5 att l\u00f6sa uppgiften. Du har \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5gan att kommunicera p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt samt har ett gott omd\u00f6me, integritet och personlig mognad. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\u00a0\n\nVid urvalet kommer vi bed\u00f6ma mot F\u00f6rsvarsmaktens ledarkriterier.\u00a0(Om OF/CF 4 och upp)\n\nF\u00f6r att myndighetens uppdrag ska vara framg\u00e5ngsrikt f\u00f6ruts\u00e4tts att alla medarbetare upptr\u00e4der enligt den v\u00e4rdegrund som finns. F\u00f6rsvarsmaktens v\u00e4rdegrund sl\u00e5r vakt om alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde, r\u00e4ttvisa och j\u00e4mlikhet och fr\u00e4mjar demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter (l\u00e4s mer p\u00e5 www.forsvarsmakten.se).\n\n\u00d6vrigt\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Befattningen \u00e4r \u00f6ppen att s\u00f6ka f\u00f6r civila och milit\u00e4r personal. Fr\u00e5gor om befattningen eller rekryteringsprocessen mejlas  EMAIL , v\u00e4nligen skriv \u201dSektionschef 23689\" i \u00e4mnesraden. Tj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 H\u00f6gkvarteret i Stockholm.\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\nFackliga representanter \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r SACO/F\u00f6rsvar, FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r OFR/O, Lise-FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r SEKO samt FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r OFR/S, vilka n\u00e5s via  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-08. Din ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla cv samt ett personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n \n\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nMilit\u00e4ra underr\u00e4ttelse- och s\u00e4kerhetstj\u00e4nsten (Must) \u00e4r en del av F\u00f6rsvarsmaktens h\u00f6gkvarter i Stockholm. Vi ger regeringen och F\u00f6rsvarsmakten kvalificerade beslutsunderlag om omv\u00e4rldsutvecklingen och hot mot Sveriges och F\u00f6rsvarsmaktens s\u00e4kerhet. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dEtt s\u00e4krare Sverige i en os\u00e4ker v\u00e4rld\u201d. Must \u00e4r en kunskapsorganisation och erbjuder b\u00e5de sp\u00e4nnande och f\u00f6r Sverige angel\u00e4gna arbetsuppgifter. H\u00e4r arbetar b\u00e5de officerare och civila experter inom olika omr\u00e5den, t ex statsvetenskap, IT, ekonomi, teknik, matematik och HR. \n\nEn stor del av Must verksamhet omfattas av sekretess och vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att inte ber\u00e4tta att du s\u00f6kt jobb hos Must f\u00f6r andra personer \u00e4n dina n\u00e4rmaste. L\u00e4s g\u00e4rna mer om Must och v\u00e5r verksamhet h\u00e4r\n\nVarje dag och varje timme g\u00f6r v\u00e5ra medarbetare insatser som p\u00e5verkar andra m\u00e4nniskors liv, b\u00e5de i stort och sm\u00e5tt, och b\u00e5de p\u00e5 hemmaplan och runt om i v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rsvarsmakten ger dig m\u00f6jlighet att utvecklas som m\u00e4nniska och v\u00e4xa i din professionella roll. Vi \u00e4r en ansvarstagande arbetsgivare och har en \u00f6ppen organisation d\u00e4r vi st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra. \n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd och bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nF\u00f6rsvarsmakten tillvaratar de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kanden med olika bakgrund och erfarenheter i v\u00e5ra rekryteringar. \n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras. I anst\u00e4llningen ing\u00e5r \u00e4ven en skyldighet att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 09:26:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.forsvarsmakten.se/sv/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2021004615", "arbetsgivareId": "10819854", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I005/333/main?site=2&validator=a75fbd88f1b2a3a49de2af9c8b7bc228&lang=SE&rmpage=job&rmjob=24886", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Liding\u00f6v\u00e4gen 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Liding\u00f6v\u00e4gen 24", "postnr": "10785", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Liding\u00f6v\u00e4gen 24", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616073839212, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}