{"annonsId": 24626359, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2403-2244", "annonsrubrik": "H\u00e4rn\u00f6sands gymnasium s\u00f6ker l\u00e4rare till teknikprogrammet", "annonstext": "Vi \u00e4r medarbetare, kollegor och v\u00e4nner med hj\u00e4rta f\u00f6r H\u00e4rn\u00f6sand. Tillsammans g\u00f6r vi skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor - dygnet runt. Med gl\u00e4dje delar vi med oss av v\u00e5r kunskap och service i v\u00e5ra olika yrkesroller.\n \nI H\u00e4rn\u00f6sand har vi tagit #metoo vidare till #WeDo. Vi vill skapa en h\u00e5llbar arbetsplats och kommun d\u00e4r alla kan k\u00e4nna sig trygga och ha framtidstro.\n \nNu s\u00f6ker vi positiva, ansvarstagande och engagerade m\u00e4nniskor som vill vara med och bygga en h\u00e5llbar framtid i H\u00e4rn\u00f6sand.\n\nH\u00e4rn\u00f6sands gymnasium \u00e4r en stor skola med omkring 900 elever. H\u00e4r kan du v\u00e4lja mellan ett stort antal gymnasieprogram och inriktningar. Dessutom har skolan riksrekryterande utbildningar, introduktionsprogram och idrottsspecialiseringar. Alla programmens lokaler \u00e4r placerade p\u00e5 samma skolomr\u00e5de i ett samlat gymnasium p\u00e5 H\u00e4rn\u00f6n i H\u00e4rn\u00f6sand.\n\nOm tj\u00e4nsten: Vi s\u00f6ker nu en l\u00e4rare f\u00f6r undervisning p\u00e5 i huvudsak teknikprogrammet. Undervisningen kommer att g\u00e4lla kurserna konstruktion, bild, design, CAD1,2,3, teknik 1 och teknikspecialisering. Om du har delar av kompetensen eller om du skulle ha kompetens i ett annat \u00e4mne som ej framg\u00e5r h\u00e4r ser vi g\u00e4rna att du s\u00f6ker \u00e4nd\u00e5.\n\nArbetar man p\u00e5 teknikprogrammet \u00e4r man ocks\u00e5 en del av det vi kallar f\u00f6r teknikcollege. Teknikcollege \u00e4r ett samarbete mellan f\u00f6retag, kommuner och utbildningsanordnare i Sverige och syftar till att \u00f6ka status och kvalitet p\u00e5 industrirelevanta utbildningar. H\u00e4rn\u00f6sands teknikprogram \u00e4r stolta \u00f6ver sitt n\u00e4ra samarbete med de lokala f\u00f6retagen d\u00e4r skola och n\u00e4ringsliv tillsammans arbetar med att utveckla programmet f\u00f6r att p\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt skapa en attraktiv och verklighetsf\u00f6rankrad utbildning av h\u00f6g kvalit\u00e9.\n\nArbetsuppgifter: Du kommer vara en del av ett arbetslag och det \u00e4r av vikt att du \u00e4r positiv till att samverka med andra i denna form. Att du \u00e4r intresserad av skolutveckling och g\u00e4rna arbetar f\u00f6r att kontinuerligt f\u00f6rb\u00e4ttra undervisning ser du som viktigt.  Handledarskap f\u00f6r elever kommer att ing\u00e5 i tj\u00e4nsten d\u00e4r det f\u00f6ruts\u00e4tts att du har ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och trivs med rollen. \u00c4ven h\u00e4r \u00e4r arbetslaget och dess samarbete en viktig pusselbit runt elevens studiesituation och stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att undervisa p\u00e5 H\u00e4rn\u00f6sands gymnasium. I undervisningen kan det komma att ing\u00e5 undervisning b\u00e5de p\u00e5 studie- och yrkesf\u00f6rberedande program.\n\nKvalifikationer: I enlighet med lagen om legitimationskrav kan inte l\u00e4rare utan legitimation erh\u00e5lla tillsvidareanst\u00e4llning. Ut\u00f6ver detta finns m\u00f6jlighet att erbjuda l\u00e4rare tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning. F\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r du antingen utbildad legitimerad l\u00e4rare eller har en yrkesrelaterad bakgrund som motsvarar de kurser du skall undervisa i. Vi ser g\u00e4rna ocks\u00e5 att du \u00e4r bekv\u00e4m med och hanterar den digitala och tekniska utrustning som idag finns tillg\u00e4nglig eftersom vi har ett v\u00e4l utvecklat IKT-arbete. Meriterande \u00e4r om du tidigare har undervisat inom efterfr\u00e5gade omr\u00e5den eller i n\u00e5gon annan form har erfarenhet av dessa. Vi ser ocks\u00e5 g\u00e4rna att du \u00e4r f\u00f6rtrogen med de nationella styrdokumenten som reglerar verksamheten och bedriver undervisning utifr\u00e5n krav och riktlinjer.  \n\nArbetstid/varaktighet\nHeltid, 100%, tillsvidare fr\u00e5n 210812, under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\n\nL\u00f6n\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\nH\u00e4rn\u00f6sand i H\u00f6ga Kusten \u00e4r platsen f\u00f6r dig som gillar det n\u00e4ra och enkla livet. H\u00e4r kan du bo n\u00e4ra havet, naturen och kulturen. Vad du \u00e4n \u00e4r intresserad av s\u00e5 finns det bara n\u00e5gra minuter bort. Ena stunden p\u00e5 jobbet \u2013 i n\u00e4sta p\u00e5 havet, i skogen eller p\u00e5 konsthallen. V\u00e4lkommen till H\u00e4rn\u00f6sand!\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten via denna annons. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar p\u00e5 annat s\u00e4tt.", "annonstextFormaterad": "Vi \u00e4r medarbetare, kollegor och v\u00e4nner med hj\u00e4rta f\u00f6r H\u00e4rn\u00f6sand. Tillsammans g\u00f6r vi skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor - dygnet runt. Med gl\u00e4dje delar vi med oss av v\u00e5r kunskap och service i v\u00e5ra olika yrkesroller.\n \nI H\u00e4rn\u00f6sand har vi tagit #metoo vidare till #WeDo. Vi vill skapa en h\u00e5llbar arbetsplats och kommun d\u00e4r alla kan k\u00e4nna sig trygga och ha framtidstro.\n \nNu s\u00f6ker vi positiva, ansvarstagande och engagerade m\u00e4nniskor som vill vara med och bygga en h\u00e5llbar framtid i H\u00e4rn\u00f6sand.\n\n\nH\u00e4rn\u00f6sands gymnasium \u00e4r en stor skola med omkring 900 elever. H\u00e4r kan du v\u00e4lja mellan ett stort antal gymnasieprogram och inriktningar. Dessutom har skolan riksrekryterande utbildningar, introduktionsprogram och idrottsspecialiseringar. Alla programmens lokaler \u00e4r placerade p\u00e5 samma skolomr\u00e5de i ett samlat gymnasium p\u00e5 H\u00e4rn\u00f6n i H\u00e4rn\u00f6sand.\n\nOm tj\u00e4nsten: Vi s\u00f6ker nu en l\u00e4rare f\u00f6r undervisning p\u00e5 i huvudsak teknikprogrammet. Undervisningen kommer att g\u00e4lla kurserna konstruktion, bild, design, CAD1,2,3, teknik 1 och teknikspecialisering. Om du har delar av kompetensen eller om du skulle ha kompetens i ett annat \u00e4mne som ej framg\u00e5r h\u00e4r ser vi g\u00e4rna att du s\u00f6ker \u00e4nd\u00e5.\n\nArbetar man p\u00e5 teknikprogrammet \u00e4r man ocks\u00e5 en del av det vi kallar f\u00f6r teknikcollege. Teknikcollege \u00e4r ett samarbete mellan f\u00f6retag, kommuner och utbildningsanordnare i Sverige och syftar till att \u00f6ka status och kvalitet p\u00e5 industrirelevanta utbildningar. H\u00e4rn\u00f6sands teknikprogram \u00e4r stolta \u00f6ver sitt n\u00e4ra samarbete med de lokala f\u00f6retagen d\u00e4r skola och n\u00e4ringsliv tillsammans arbetar med att utveckla programmet f\u00f6r att p\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt skapa en attraktiv och verklighetsf\u00f6rankrad utbildning av h\u00f6g kvalit\u00e9.\n\nArbetsuppgifter: Du kommer vara en del av ett arbetslag och det \u00e4r av vikt att du \u00e4r positiv till att samverka med andra i denna form. Att du \u00e4r intresserad av skolutveckling och g\u00e4rna arbetar f\u00f6r att kontinuerligt f\u00f6rb\u00e4ttra undervisning ser du som viktigt. \u00a0Handledarskap f\u00f6r elever kommer att ing\u00e5 i tj\u00e4nsten d\u00e4r det f\u00f6ruts\u00e4tts att du har ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och trivs med rollen. \u00c4ven h\u00e4r \u00e4r arbetslaget och dess samarbete en viktig pusselbit runt elevens studiesituation och stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\u00a0I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att undervisa p\u00e5 H\u00e4rn\u00f6sands gymnasium. I undervisningen kan det komma att ing\u00e5 undervisning b\u00e5de p\u00e5 studie- och yrkesf\u00f6rberedande program.\n\nKvalifikationer: I enlighet med lagen om legitimationskrav kan inte l\u00e4rare utan legitimation erh\u00e5lla tillsvidareanst\u00e4llning. Ut\u00f6ver detta finns m\u00f6jlighet att erbjuda l\u00e4rare tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning. F\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r du antingen utbildad legitimerad l\u00e4rare eller har en yrkesrelaterad bakgrund som motsvarar de kurser du skall undervisa i.\u00a0Vi ser g\u00e4rna ocks\u00e5 att du \u00e4r bekv\u00e4m med och hanterar den digitala och tekniska utrustning som idag finns tillg\u00e4nglig eftersom vi har ett v\u00e4l utvecklat IKT-arbete. Meriterande \u00e4r om du tidigare har undervisat inom efterfr\u00e5gade omr\u00e5den eller i n\u00e5gon annan form har erfarenhet av dessa. Vi ser ocks\u00e5 g\u00e4rna att du \u00e4r f\u00f6rtrogen med de nationella styrdokumenten som reglerar verksamheten och bedriver undervisning utifr\u00e5n krav och riktlinjer. \u00a0\n\nArbetstid/varaktighet\nHeltid, 100%, tillsvidare fr\u00e5n 210812, under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\n\nL\u00f6n\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\n\nH\u00e4rn\u00f6sand i H\u00f6ga Kusten \u00e4r platsen f\u00f6r dig som gillar det n\u00e4ra och enkla livet. H\u00e4r kan du bo n\u00e4ra havet, naturen och kulturen. Vad du \u00e4n \u00e4r intresserad av s\u00e5 finns det bara n\u00e5gra minuter bort. Ena stunden p\u00e5 jobbet \u2013 i n\u00e4sta p\u00e5 havet, i skogen eller p\u00e5 konsthallen. V\u00e4lkommen till H\u00e4rn\u00f6sand!\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten via denna annons. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar p\u00e5 annat s\u00e4tt.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 15:33:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.harnosand.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120002403", "arbetsgivareId": "10820032", "arbetsgivareNamn": "H\u00e4rn\u00f6sands kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "H\u00e4rn\u00f6sands Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://harnosand.attract.reachmee.com/jobs/rm?rmpage=job&rmjob=2244", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Brunnshusgatan 20", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Brunnshusgatan 20", "postnr": "87122", "postort": "H\u00e4rn\u00f6sand", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Brunnshusgatan 20", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615905206456, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "uYRx_AdM_r4A", "namn": "H\u00e4rn\u00f6sand"}, "latitud": "62.63227", "longitud": "17.940872", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}