{"annonsId": 24626196, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0530-11608", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare som inspirerar till l\u00e4rgl\u00e4dje", "annonstext": "Norra Mo f\u00f6rskole- och skolomr\u00e5de\r\n\r\nVill du ha ett av de viktigaste och roligaste uppdragen som finns? Hos oss f\u00e5r du inspirera till ett lustfyllt l\u00e4rande \u2013 varje dag, hela v\u00e4gen. Vi kallar det l\u00e4rgl\u00e4dje. \n\nDitt nya jobb\nI dina arbetsuppgifter som f\u00f6rskoll\u00e4rare ing\u00e5r:\n- Att genom det systematiska kvalitetsarbetet regelbundet reflektera kring den pedagogiska verksamhetens inneh\u00e5ll, utveckling och barns l\u00e4rande.\n- Planera f\u00f6r att barnen erbjuds undervisningstillf\u00e4llen under hela dagen, b\u00e5de spontant samt genom planerade aktiviteter.\n- Skapa tillf\u00e4llen f\u00f6r barnen att ut\u00f6va inflytande och delaktighet, b\u00e5de \u00f6ver sitt eget l\u00e4rande samt vid planering av undervisningens inneh\u00e5ll.\n- Delta och bidra i processer som utvecklar kollegialt l\u00e4rande p\u00e5 den egna enheten\n\nDessutom erbjuder vi dig: \n- fyra utvecklingsdagar/\u00e5r \n- specialpedagog n\u00e4ra verksamheten \n- mentorskap \n- f\u00f6rste f\u00f6rskoll\u00e4rare som st\u00f6djer pedagogerna i sitt professionella l\u00e4rande p\u00e5 gruppniv\u00e5\n- behovsanpassad kompetensutveckling \n- engagerad och utvecklingsorienterad ledning \n\nV\u00e4lkommen till Norra Mo f\u00f6rskoleomr\u00e5de\nNorra Mo f\u00f6rskoleomr\u00e5de ligger 2,5 mil v\u00e4ster om J\u00f6nk\u00f6ping och \u00e4r uppdelat p\u00e5 tv\u00e5 f\u00f6rskolor, en i Bottnaryd och en i Ryd. I Ryd har vi tre avdelningar och i Bottnaryd har vi fem avdelningar varav en avdelning har sin placering p\u00e5 en f\u00f6rskolebuss. Barnen p\u00e5 f\u00f6rskolebussen b\u00f6rjar och slutar dagen p\u00e5 f\u00f6rskolan. Mellan ca kl. 9:00-15:00 \u00e5ker barn och personal iv\u00e4g med bussen till olika platser i v\u00e5rt n\u00e4romr\u00e5de. \nVi erbjuder en arbetsplats med engagerade och kompetenta kollegor, d\u00e4r vi arbetar efter v\u00e5ra k\u00e4rnv\u00e4rden gemenskap, engagemang och nyt\u00e4nkande. Vi \u00e4r m\u00e5na om varandra och arbetar f\u00f6r att skapa en arbetsplats d\u00e4r alla trivs och utvecklas. Vill du bli en av oss?\n\nDin kompetens\n\u00c4r du en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare eller p\u00e5 v\u00e4g att bli? \u00c4r du en person som har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och alltid s\u00e4tter barnen i fokus? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att tillsammans med oss bygga en f\u00f6rskola f\u00f6r framtidens medborgare. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare hos oss har du ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, d\u00e4r barnet alltid st\u00e5r i fokus och d\u00e4r vi bem\u00f6ter alla med omtanke, v\u00e4nlighet och respekt. Grundl\u00e4ggande IT-kompetens \u00e4r ett krav. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nBra att veta\nF\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten du s\u00f6ker. T\u00e4nk p\u00e5 att skollagen kr\u00e4ver att samtliga medarbetare visar upp ett utdrag ur belastningsregistret (https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/skola-eller-forskola/) och handl\u00e4ggningstiden f\u00f6r detta dokument kan vara l\u00e5ng.\nUrval och intervjuer p\u00e5g\u00e5r l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nSe film om att vara f\u00f6rskoll\u00e4rare i J\u00f6nk\u00f6pings kommun  (https://www.jonkoping.se/naringslivarbete/jobbaijonkopingskommun/jobbasomforskollarare.4.74fef9ab15548f0b800dfb.html)\n\nVill du veta mer?\nNinna Harriott, bitr. rektor tel  TELEPHONENO L\u00e4rarf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME tel 036/10 35 23\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Tillsammans skapar vi l\u00e4rgl\u00e4dje!\r\n\r\nJ\u00f6nk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla samtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Norra Mo f\u00f6rskole- och skolomr\u00e5de\r\n\r\nVill du ha ett av de viktigaste och roligaste uppdragen som finns? Hos oss f\u00e5r du inspirera till ett lustfyllt l\u00e4rande \u2013 varje dag, hela v\u00e4gen. Vi kallar det l\u00e4rgl\u00e4dje. \n\nDitt nya jobb\nI dina arbetsuppgifter som f\u00f6rskoll\u00e4rare ing\u00e5r:\n- Att genom det systematiska kvalitetsarbetet regelbundet reflektera kring den pedagogiska verksamhetens inneh\u00e5ll, utveckling och barns l\u00e4rande.\n- Planera f\u00f6r att barnen erbjuds undervisningstillf\u00e4llen under hela dagen, b\u00e5de spontant samt genom planerade aktiviteter.\n- Skapa tillf\u00e4llen f\u00f6r barnen att ut\u00f6va inflytande och delaktighet, b\u00e5de \u00f6ver sitt eget l\u00e4rande samt vid planering av undervisningens inneh\u00e5ll.\n- Delta och bidra i processer som utvecklar kollegialt l\u00e4rande p\u00e5 den egna enheten\n\nDessutom erbjuder vi dig: \n- fyra utvecklingsdagar/\u00e5r \n- specialpedagog n\u00e4ra verksamheten \n- mentorskap \n- f\u00f6rste f\u00f6rskoll\u00e4rare som st\u00f6djer pedagogerna i sitt professionella l\u00e4rande p\u00e5 gruppniv\u00e5\n- behovsanpassad kompetensutveckling \n- engagerad och utvecklingsorienterad ledning \n\nV\u00e4lkommen till Norra Mo f\u00f6rskoleomr\u00e5de\nNorra Mo f\u00f6rskoleomr\u00e5de ligger 2,5 mil v\u00e4ster om J\u00f6nk\u00f6ping och \u00e4r uppdelat p\u00e5 tv\u00e5 f\u00f6rskolor, en i Bottnaryd och en i Ryd. I Ryd har vi tre avdelningar och i Bottnaryd har vi fem avdelningar varav en avdelning har sin placering p\u00e5 en f\u00f6rskolebuss. Barnen p\u00e5 f\u00f6rskolebussen b\u00f6rjar och slutar dagen p\u00e5 f\u00f6rskolan. Mellan ca kl. 9:00-15:00 \u00e5ker barn och personal iv\u00e4g med bussen till olika platser i v\u00e5rt n\u00e4romr\u00e5de. \nVi erbjuder en arbetsplats med engagerade och kompetenta kollegor, d\u00e4r vi arbetar efter v\u00e5ra k\u00e4rnv\u00e4rden gemenskap, engagemang och nyt\u00e4nkande. Vi \u00e4r m\u00e5na om varandra och arbetar f\u00f6r att skapa en arbetsplats d\u00e4r alla trivs och utvecklas. Vill du bli en av oss?\n\nDin kompetens\n\u00c4r du en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare eller p\u00e5 v\u00e4g att bli? \u00c4r du en person som har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och alltid s\u00e4tter barnen i fokus? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att tillsammans med oss bygga en f\u00f6rskola f\u00f6r framtidens medborgare. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare hos oss har du ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, d\u00e4r barnet alltid st\u00e5r i fokus och d\u00e4r vi bem\u00f6ter alla med omtanke, v\u00e4nlighet och respekt. Grundl\u00e4ggande IT-kompetens \u00e4r ett krav. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nBra att veta\nF\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten du s\u00f6ker. T\u00e4nk p\u00e5 att skollagen kr\u00e4ver att samtliga medarbetare visar upp ett utdrag ur belastningsregistret (https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/skola-eller-forskola/) och handl\u00e4ggningstiden f\u00f6r detta dokument kan vara l\u00e5ng.\nUrval och intervjuer p\u00e5g\u00e5r l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nSe film om att vara f\u00f6rskoll\u00e4rare i J\u00f6nk\u00f6pings kommun  (https://www.jonkoping.se/naringslivarbete/jobbaijonkopingskommun/jobbasomforskollarare.4.74fef9ab15548f0b800dfb.html)\n\nVill du veta mer?\nNinna Harriott, bitr. rektor tel  TELEPHONENO L\u00e4rarf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME tel 036/10 35 23\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Tillsammans skapar vi l\u00e4rgl\u00e4dje!\r\n\r\nJ\u00f6nk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla samtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 15:04:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.jonkoping.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare. 100 %. \r\nTilltr\u00e4de 2021-08-02.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt kollektivavtal", "organisationsnummer": "2120000530", "arbetsgivareId": "10800142", "arbetsgivareNamn": "J\u00f6nk\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "J\u00f6nk\u00f6pings kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://jonkoping.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=11608&RefNo=21-60-0401&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "21-60-0401", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": "55189", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615998586821, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}