{"annonsId": 24621369, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556019-3384-1107728-1", "annonsrubrik": "Avtalsf\u00f6rvaltare", "annonstext": "I \u00f6ver 100 \u00e5r har Mimer varit med och byggt V\u00e4ster\u00e5s och dess stadsdelar till vad de \u00e4r idag, och det t\u00e4nkte vi forts\u00e4tta g\u00f6ra i 100 \u00e5r till, minst. Hos oss pr\u00e4glas arbetet av v\u00e5ra v\u00e4rderingar omtanke, nyt\u00e4nkande och engagemang, men samtidigt av struktur genom h\u00f6g kvalitet i det vi g\u00f6r. Medarbetarengagemanget \u00e4r h\u00f6gt, faktiskt bland de h\u00f6gsta i Sverige enligt Great Place To Work, och vi v\u00e4rnar om v\u00e5ra kunder och om v\u00e5r stad. Som medarbetare hos oss kommer du f\u00e5 dina f\u00f6rm\u00e5gor utmanade och vi kommer hj\u00e4lpa dig att v\u00e4xa i din roll. Just nu s\u00f6ker vi en avtalsf\u00f6rvaltare som vill vara med och p\u00e5verka, driva v\u00e5rt arbete fram\u00e5t och vara med och bidra till ett \u00e4nnu b\u00e4ttre V\u00e4ster\u00e5s.\n\nN\u00e4rmaste chef:  Chef fastighet och lokaler\nOrganisatorisk tillh\u00f6righet: Fastighet och lokaler, F\u00f6rvaltning\n\nAvtalsf\u00f6rvaltare hos MImer har ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r f\u00f6retagets uthyrning av kommersiella lokaler och kontakten med dess hyresg\u00e4ster. Rollen ska utveckla f\u00f6retagets lokaler med syfte att utveckla omr\u00e5dena i r\u00e4tt riktning. Vidare ska man driva utvecklingen av lokalverksamheten, vilket inneb\u00e4r att hitta hyresg\u00e4ster, finna balans mellan investeringar, omr\u00e5dets utveckling och aff\u00e4rer.\n\nDessutom har rollen ett f\u00f6rvaltningsansvar som fastighets\u00e4gare och best\u00e4llare av FM-tj\u00e4nster p\u00e5 Mimers huvudkontor. Ansvarig f\u00f6r gemensamhets- och samf\u00e4llighetsf\u00f6reningar p\u00e5 ett stort omr\u00e5de under uppbyggnad.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n- Kontakt med lokalhyresg\u00e4sten\n- Hitta l\u00e4mpliga hyresg\u00e4ster till Mimers kommersiella lokaler\n- Fastighets\u00e4garansvar/f\u00f6rvaltare f\u00f6r Mimers huvudkontor - Ekonomi och \u00f6vergripande f\u00f6rvaltning\n- Ansvarig f\u00f6r Mimers uppdrag i gemensamhets- och samf\u00e4llighetsf\u00f6reningar p\u00e5 ett stort omr\u00e5de under uppbyggnad.\n- Vara samordnare och ansvarig f\u00f6r Mimers centrumanl\u00e4ggningar\n- Representera Mimer i hyresn\u00e4mnden g\u00e4llande kommersiella lokaler\n- Avtalsansvarig, f\u00f6rhandling, upps\u00e4gning och uppf\u00f6ljning\n- Samverkan med omr\u00e5descheferna kring \u00f6nskad omr\u00e5desutveckling\n- Ansvara f\u00f6r att aktuell lagstiftning inom omr\u00e5det f\u00f6ljs\n- R\u00e4kna p\u00e5 l\u00f6nsamhet vid ombyggnad/uthyrning\n\nProfil\nUtbildning\n- Relevant eftergymnasial utbildning eller motsvarande\n- Minst 3 \u00e5rs erfarenhet av f\u00f6rvaltning\n- Meriterande med tidigare erfarenhet av lokaluthyrning\n- N\u00f6dig k\u00e4nnedom om hyreslagstiftning\n- B-k\u00f6rkort\n- Svenska och engelska i tal och skrift\n\nKompetens och yrkeserfarenhet\nPersonliga egenskaper\nAff\u00e4rsm\u00e4ssighet, f\u00f6rst\u00e5r och till\u00e4mpar aff\u00e4rsm\u00e4ssiga principer. Fokuserar p\u00e5 kostnader, int\u00e4kter och effektivitet ur ett ekonomiskt perspektiv.\n\nSj\u00e4lvg\u00e5ende, tar ansvar f\u00f6r sin uppgift. Strukturerar sj\u00e4lv sitt angreppss\u00e4tt och driver sina processer vidare.\n\nRelationsskapande, \u00e4r ut\u00e5triktad och socialt aktiv i yrkesm\u00e4ssiga sammanhang, skapar kontakter och underh\u00e5ller dem.\n\nSamarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, arbetar bra tillsammans med andra m\u00e4nniskor. Relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt.\n\nInitiativtagande, tar initiativ, s\u00e4tter ig\u00e5ng aktiviteter och uppn\u00e5r resultat.\n\nKvalitetsmedveten, \u00e4r noggrann och v\u00e4l medveten om m\u00e5l och kvalitetsstandard. L\u00e4gger ner stor vikt vid att man lever upp till dessa.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan senaste den 31/3. Vi kommer g\u00f6ra urval och intervjuer fortl\u00f6pande. Har du fr\u00e5gor kan du v\u00e4nda dig till FIRSTNAME LASTNAME som \u00e4r chef f\u00f6r Fastighet och Lokaler.  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "I \u00f6ver 100 \u00e5r har Mimer varit med och byggt V\u00e4ster\u00e5s och dess stadsdelar till vad de \u00e4r idag, och det t\u00e4nkte vi forts\u00e4tta g\u00f6ra i 100 \u00e5r till, minst. Hos oss pr\u00e4glas arbetet av v\u00e5ra v\u00e4rderingar omtanke, nyt\u00e4nkande och engagemang, men samtidigt av struktur genom h\u00f6g kvalitet i det vi g\u00f6r. Medarbetarengagemanget \u00e4r h\u00f6gt, faktiskt bland de h\u00f6gsta i Sverige enligt Great Place To Work, och vi v\u00e4rnar om v\u00e5ra kunder och om v\u00e5r stad. Som medarbetare hos oss kommer du f\u00e5 dina f\u00f6rm\u00e5gor utmanade och vi kommer hj\u00e4lpa dig att v\u00e4xa i din roll. Just nu s\u00f6ker vi en avtalsf\u00f6rvaltare som vill vara med och p\u00e5verka, driva v\u00e5rt arbete fram\u00e5t och vara med och bidra till ett \u00e4nnu b\u00e4ttre V\u00e4ster\u00e5s.\n\nN\u00e4rmaste chef:  Chef fastighet och lokaler\nOrganisatorisk tillh\u00f6righet: Fastighet och lokaler, F\u00f6rvaltning\n\nAvtalsf\u00f6rvaltare hos MImer har ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r f\u00f6retagets uthyrning av kommersiella lokaler och kontakten med dess hyresg\u00e4ster. Rollen ska utveckla f\u00f6retagets lokaler med syfte att utveckla omr\u00e5dena i r\u00e4tt riktning. Vidare ska man driva utvecklingen av lokalverksamheten, vilket inneb\u00e4r att hitta hyresg\u00e4ster, finna balans mellan investeringar, omr\u00e5dets utveckling och aff\u00e4rer.\n\nDessutom har rollen ett f\u00f6rvaltningsansvar som fastighets\u00e4gare och best\u00e4llare av FM-tj\u00e4nster p\u00e5 Mimers huvudkontor. Ansvarig f\u00f6r gemensamhets- och samf\u00e4llighetsf\u00f6reningar p\u00e5 ett stort omr\u00e5de under uppbyggnad.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n- Kontakt med lokalhyresg\u00e4sten\n- Hitta l\u00e4mpliga hyresg\u00e4ster till Mimers kommersiella lokaler\n- Fastighets\u00e4garansvar/f\u00f6rvaltare f\u00f6r Mimers huvudkontor - Ekonomi och \u00f6vergripande f\u00f6rvaltning\n- Ansvarig f\u00f6r Mimers uppdrag i gemensamhets- och samf\u00e4llighetsf\u00f6reningar p\u00e5 ett stort omr\u00e5de under uppbyggnad.\n- Vara samordnare och ansvarig f\u00f6r Mimers centrumanl\u00e4ggningar\n- Representera Mimer i hyresn\u00e4mnden g\u00e4llande kommersiella lokaler\n- Avtalsansvarig, f\u00f6rhandling, upps\u00e4gning och uppf\u00f6ljning\n- Samverkan med omr\u00e5descheferna kring \u00f6nskad omr\u00e5desutveckling\n- Ansvara f\u00f6r att aktuell lagstiftning inom omr\u00e5det f\u00f6ljs\n- R\u00e4kna p\u00e5 l\u00f6nsamhet vid ombyggnad/uthyrning\n\n\nProfil\nUtbildning\n- Relevant eftergymnasial utbildning eller motsvarande\n- Minst 3 \u00e5rs erfarenhet av f\u00f6rvaltning\n- Meriterande med tidigare erfarenhet av lokaluthyrning\n- N\u00f6dig k\u00e4nnedom om hyreslagstiftning\n- B-k\u00f6rkort\n- Svenska och engelska i tal och skrift\n\n\nKompetens och yrkeserfarenhet\nPersonliga egenskaper\nAff\u00e4rsm\u00e4ssighet, f\u00f6rst\u00e5r och till\u00e4mpar aff\u00e4rsm\u00e4ssiga principer. Fokuserar p\u00e5 kostnader, int\u00e4kter och effektivitet ur ett ekonomiskt perspektiv.\n\nSj\u00e4lvg\u00e5ende, tar ansvar f\u00f6r sin uppgift. Strukturerar sj\u00e4lv sitt angreppss\u00e4tt och driver sina processer vidare.\n\nRelationsskapande, \u00e4r ut\u00e5triktad och socialt aktiv i yrkesm\u00e4ssiga sammanhang, skapar kontakter och underh\u00e5ller dem.\n\nSamarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, arbetar bra tillsammans med andra m\u00e4nniskor. Relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt.\n\nInitiativtagande, tar initiativ, s\u00e4tter ig\u00e5ng aktiviteter och uppn\u00e5r resultat.\n\nKvalitetsmedveten, \u00e4r noggrann och v\u00e4l medveten om m\u00e5l och kvalitetsstandard. L\u00e4gger ner stor vikt vid att man lever upp till dessa.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan senaste den 31/3. Vi kommer g\u00f6ra urval och intervjuer fortl\u00f6pande. Har du fr\u00e5gor kan du v\u00e4nda dig till FIRSTNAME LASTNAME som \u00e4r chef f\u00f6r Fastighet och Lokaler.  TELEPHONENO .", "publiceringsdatum": "2021-03-15 11:34:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.mimer.nu/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5560193384", "arbetsgivareId": "10801133", "arbetsgivareNamn": "Bostads AB Mimer", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bostads AB Mimer", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.mimer.nu/jobs/1107728-avtalsforvaltare?promotion=217381-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Dr4w_ovQ_dkj", "namn": "Fastighetsingenj\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Gasverksgatan 7, V\u00e4ster\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Gasverksgatan 7", "postnr": "72130", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Gasverksgatan 7, V\u00e4ster\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615804456331, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6099", "longitud": "16.54481", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}