{"annonsId": 24622361, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Lokalv\u00e5rdare med truckkort", "annonstext": "Lokalv\u00e5rdare i Malm\u00f6 s\u00f6kes d\u00e5 v\u00e5r personal ska vara mammaledig.\n\nM\u00e5ndag- fredag 07.00-16.00.\n\nDu kommer genomg\u00e5 viss utbildning r\u00f6rande kunden s\u00e4kerhetsregler samt arbeta med ordinarie under 1 veckas tid.\n\nI arbetet ing\u00e5r att k\u00f6ra en \u00e5kbar kombiskurmaskin.\n\nMilj\u00f6service Syd AB innehar kollektivavtal och \u00e4r certifierade enligt 14001:2015 samt 9001:2015.\n\nAnst\u00e4llningsst\u00f6d \u00e4r inget krav men ses som positivt.\n\nTilltr\u00e4de 28/6!", "annonstextFormaterad": "<p>Lokalv\u00e5rdare i Malm\u00f6 s\u00f6kes d\u00e5 v\u00e5r personal ska vara mammaledig.</p><p>M\u00e5ndag- fredag 07.00-16.00.</p><p>Du kommer genomg\u00e5 viss utbildning r\u00f6rande kunden s\u00e4kerhetsregler samt arbeta med ordinarie under 1 veckas tid.</p><p>I arbetet ing\u00e5r att k\u00f6ra en \u00e5kbar kombiskurmaskin.</p><p>Milj\u00f6service Syd AB innehar kollektivavtal och \u00e4r certifierade enligt 14001:2015 samt 9001:2015.</p><p><br></p><p>Anst\u00e4llningsst\u00f6d \u00e4r inget krav men ses som positivt.</p><p><br></p><p>Tilltr\u00e4de 28/6!</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 14:38:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "msab-syd.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5560357005", "arbetsgivareId": "20863381", "arbetsgivareNamn": "Milj\u00f6service Syd i Malm\u00f6 AB", "arbetsplatsId": "84312543", "arbetsplatsNamn": "MILJ\u00d6SERVICE SYD I MALM\u00d6 AKTIEBOLAG", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Lokalv\u00e5rdare Malm\u00f6", "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "kompetenser": [{"varde": "pGts_PKK_c8W", "namn": "Truckvana", "vikt": 10}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615815532132, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "PILOTGATAN 5", "postnr": "21239", "postort": "MALM\u00d6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.599863463971225", "longitud": "13.054258463325002", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}