{"annonsId": 24624991, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-388423", "annonsrubrik": "Klinikkoordinator, Kvilleb\u00e4cken", "annonstext": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss\nFolktandv\u00e5rden Kvilleb\u00e4cken har 9 behandlingsrum och vi \u00e4r ca 25 medarbetare i blandade \u00e5ldrar.\r\n\r\nKliniken ligger centralt vid Hjalmar Brantingsplatsen, G\u00f6teborg. \n\nVi \u00e4r en trivsam arbetsgrupp som arbetar i en positiv anda d\u00e4r teamarbete och nyt\u00e4nkande \u00e4r naturliga inslag. H\u00e4r bryr vi oss om varandra och v\u00e5ra patienter. Vi utvecklas tillsammans genom st\u00e4ndigt l\u00e4rande och alla medarbetare \u00e4r delaktiga i klinikens utvecklingsarbete. \n\nDet som g\u00f6r kliniken unik \u00e4r att vi samarbetar och delar lokaler med Folktandv\u00e5rdens Utvecklingsklinik. Tillsammans testar och utvecklar vi framtidens tandv\u00e5rd. V\u00e5ra fina lokaler inrymmer f\u00f6rutom allm\u00e4ntandv\u00e5rd, med senaste utrustningen, \u00e4ven konferenslokaler och filmstudio och tillsammans \u00e4r vi engagerade i m\u00e5nga olika utvecklingsprojekt s\u00e5 som digitala l\u00f6sningar och ny teknik. \n\nOm jobbet\nArbetet som klinikkoordinator inneb\u00e4r att s\u00e4kerst\u00e4lla att den dagliga driften av kliniken fungerar genom planering och arbetsledning. Det \u00e4r ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och omv\u00e4xlande arbete. Som klinikkoordinator ing\u00e5r du i klinikledningen, vilket inneb\u00e4r att du \u00e4r arbetsgivarf\u00f6retr\u00e4dare. Tillsammans med klinikchefen \u00e4r du aktiv i att leda, utveckla och f\u00f6lja upp verksamheten f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att m\u00e5len n\u00e5s i enlighet med uppdrag och klinikkontrakt. Klinikkoordinatorn ansvarar f\u00f6r ett flertal administrativa arbetsuppgifter s\u00e5 som:  \n\n - Schemal\u00e4ggning\n - Personalrapportering\n - Ink\u00f6p av varor och tj\u00e4nster\n - Fakturahantering\n - V\u00e5rd- och budgetuppf\u00f6ljning\n - IT-samordning\n\nArbetet som klinikkoordinator inneb\u00e4r ocks\u00e5 att vid behov delta i det kliniska arbetet p\u00e5 kliniken.\n\nOm dig\n\nDu \u00e4r utbildad tandsk\u00f6terska eller tandhygienist. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet som f\u00f6r oss betyder att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga till kommunikation och samarbete, \u00e4r lojal, lyh\u00f6rd och ansvarsfull samt beh\u00e5ller ditt lugn \u00e4ven i komplicerade situationer. Vi s\u00f6ker dig som har en god organisationsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r strukturerad och l\u00f6sningsorienterad samt har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa ett positivt klimat. Du fungerar v\u00e4l i en arbetsledande roll d\u00e4r du bidrar till engagemang och samverkan.\n\nD\u00e5 vi har projekt tillsammans med utvecklingskliniken ser vi g\u00e4rna att du har utbildning inom eller erfarenhet av projektledning och har goda IT-kunskaper men \u00e4ven kan hantera Heroma och T4.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\n\u00d6vrigt\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss\nFolktandv\u00e5rden Kvilleb\u00e4cken har 9 behandlingsrum och vi \u00e4r ca 25 medarbetare i blandade \u00e5ldrar.\r\n\r\nKliniken ligger centralt vid Hjalmar Brantingsplatsen, G\u00f6teborg. \n\nVi \u00e4r en trivsam arbetsgrupp som arbetar i en positiv anda d\u00e4r teamarbete och nyt\u00e4nkande \u00e4r naturliga inslag. H\u00e4r bryr vi oss om varandra och v\u00e5ra patienter. Vi utvecklas tillsammans genom st\u00e4ndigt l\u00e4rande och alla medarbetare \u00e4r delaktiga i klinikens utvecklingsarbete. \n\nDet som g\u00f6r kliniken unik \u00e4r att vi samarbetar och delar lokaler med Folktandv\u00e5rdens Utvecklingsklinik. Tillsammans testar och utvecklar vi framtidens tandv\u00e5rd. V\u00e5ra fina lokaler inrymmer f\u00f6rutom allm\u00e4ntandv\u00e5rd, med senaste utrustningen, \u00e4ven konferenslokaler och filmstudio och tillsammans \u00e4r vi engagerade i m\u00e5nga olika utvecklingsprojekt s\u00e5 som digitala l\u00f6sningar och ny teknik. \n\nOm jobbet\nArbetet som klinikkoordinator inneb\u00e4r att s\u00e4kerst\u00e4lla att den dagliga driften av kliniken fungerar genom planering och arbetsledning. Det \u00e4r ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och omv\u00e4xlande arbete. Som klinikkoordinator ing\u00e5r du i klinikledningen, vilket inneb\u00e4r att du \u00e4r arbetsgivarf\u00f6retr\u00e4dare. Tillsammans med klinikchefen \u00e4r du aktiv i att leda, utveckla och f\u00f6lja upp verksamheten f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att m\u00e5len n\u00e5s i enlighet med uppdrag och klinikkontrakt. Klinikkoordinatorn ansvarar f\u00f6r ett flertal administrativa arbetsuppgifter s\u00e5 som:  \n\n - Schemal\u00e4ggning\n - Personalrapportering\n - Ink\u00f6p av varor och tj\u00e4nster\n - Fakturahantering\n - V\u00e5rd- och budgetuppf\u00f6ljning\n - IT-samordning\n\nArbetet som klinikkoordinator inneb\u00e4r ocks\u00e5 att vid behov delta i det kliniska arbetet p\u00e5 kliniken.\n\nOm dig\n\n\nDu \u00e4r utbildad tandsk\u00f6terska eller tandhygienist. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet som f\u00f6r oss betyder att du har en god f\u00f6rm\u00e5ga till kommunikation och samarbete, \u00e4r lojal, lyh\u00f6rd och ansvarsfull samt beh\u00e5ller ditt lugn \u00e4ven i komplicerade situationer. Vi s\u00f6ker dig som har en god organisationsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r strukturerad och l\u00f6sningsorienterad samt har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa ett positivt klimat. Du fungerar v\u00e4l i en arbetsledande roll d\u00e4r du bidrar till engagemang och samverkan.\n\nD\u00e5 vi har projekt tillsammans med utvecklingskliniken ser vi g\u00e4rna att du har utbildning inom eller erfarenhet av projektledning och har goda IT-kunskaper men \u00e4ven kan hantera Heroma och T4.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\n\u00d6vrigt\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 11:21:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Folktandv\u00e5rden, Kvilleb\u00e4cken", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:388423/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1654", "yrkesroll": {"varde": "ckkD_JhH_Sc6", "namn": "Tandsk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ckkD_JhH_Sc6", "namn": "Tandsk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": "40544", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615890116373, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}