{"annonsId": 24629205, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556637-0341-54030", "annonsrubrik": "\u00c4r du student med truckkort & erfarenhet av h\u00f6glyftare/skjutstativ?", "annonstext": "Jobbeskrivning\nVi s\u00f6ker nu personer med annan huvudsaklig syssels\u00e4ttning p\u00e5 minst 51% som vill arbeta extra p\u00e5 uppdrag inom lager. Vi s\u00f6ker personal som kan jobba n\u00e5got eller n\u00e5gra pass i veckan och personal som kan hoppa in med kort varsel b\u00e5de dagtid och kv\u00e4llstid. Du som s\u00f6ker beh\u00f6ver trivas i ett h\u00f6gt tempo, vara van vid kroppsligt arbete och med varierande arbetsuppgifter. Vi ser b\u00e5de manliga och kvinnliga s\u00f6kande.\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarehet av att k\u00f6ra skjutstativ/h\u00f6glyftare! Du ska ha m\u00f6jligheten att jobba heltid i sommar. \n\nTruckkort \u00e4r ett krav!\n\nK\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil \u00e4r meriterande. Likas\u00e5 erfarenhet av lagerarbete!\n\nPersonliga egenskaper\n\n-\tArbetsvillig\n-\tFlexibel\n-\tGod samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga\n-\tInitiativtagande\n\nVi intervjuar l\u00f6pande och tj\u00e4nsterna kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\n\u00d6rebro\n\n  \nDu skickar din ans\u00f6kan via v\u00e5r hemsida www.uniflex.se\n\nSe till att eventuella referenser som finns namngivna i dina ans\u00f6kningshandlingar har k\u00e4nnedom om att de finns med d\u00e4r och att de eventuellt kommer att bli kontaktade vid en eventuell rekryteringsprocess.\n\nUniflex \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som arbetar med uthyrning och rekrytering. Uniflex finns i Sverige, Norge och Finland. I Sverige \u00e4r vi drygt 3 000 anst\u00e4llda och finns p\u00e5 ett 40 tal orter. Vi \u00e4r medlemmar i Almega Kompetensf\u00f6retagen samt Byggf\u00f6retagen och har kollektivavtal med LO, Byggnads, Unionen och Akademikerf\u00f6rbunden. Uniflex \u00e4r kvalitets-, milj\u00f6- och arbetsmilj\u00f6certifierade enligt ISO 9001, ISO 14001 samt ISO 45001.\n\nP\u00e5 Uniflex ser vi v\u00e5ra medarbetare som v\u00e5r viktigaste tillg\u00e5ng och d\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi f\u00f6ljande:\n\n\u2022 Kollektivavtal\n\u2022 Tj\u00e4nstepension\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag och andra personalf\u00f6rm\u00e5ner\n\u2022 F\u00f6rs\u00e4kringar\n\u2022 Marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n\n\u2022 Karri\u00e4r och utveckling\n\nVi s\u00f6ker st\u00e4ndigt efter nya kollegor som arbetar i enighet med v\u00e5ra v\u00e4rderingar aff\u00e4rsfokus, engagemang, gl\u00e4dje och ansvarstagande.", "annonstextFormaterad": "Jobbeskrivning\nVi s\u00f6ker nu personer med annan huvudsaklig syssels\u00e4ttning p\u00e5 minst 51% som vill arbeta extra p\u00e5 uppdrag inom lager. Vi s\u00f6ker personal som kan jobba n\u00e5got eller n\u00e5gra pass i veckan och personal som kan hoppa in med kort varsel b\u00e5de dagtid och kv\u00e4llstid. Du som s\u00f6ker beh\u00f6ver trivas i ett h\u00f6gt tempo, vara van vid kroppsligt arbete och med varierande arbetsuppgifter. Vi ser b\u00e5de manliga och kvinnliga s\u00f6kande.\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarehet av att k\u00f6ra skjutstativ/h\u00f6glyftare! Du ska ha m\u00f6jligheten att jobba heltid i sommar. \n\nTruckkort \u00e4r ett krav!\n\nK\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil \u00e4r meriterande. Likas\u00e5 erfarenhet av lagerarbete!\n\n\nPersonliga egenskaper\n\n-\tArbetsvillig\n-\tFlexibel\n-\tGod samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga\n-\tInitiativtagande\n\nVi intervjuar l\u00f6pande och tj\u00e4nsterna kan tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\n\n\u00d6rebro\n\n  \nDu skickar din ans\u00f6kan via v\u00e5r hemsida www.uniflex.se\n\nSe till att eventuella referenser som finns namngivna i dina ans\u00f6kningshandlingar har k\u00e4nnedom om att de finns med d\u00e4r och att de eventuellt kommer att bli kontaktade vid en eventuell rekryteringsprocess.\n\nUniflex \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag som arbetar med uthyrning och rekrytering. Uniflex finns i Sverige, Norge och Finland. I Sverige \u00e4r vi drygt 3 000 anst\u00e4llda och finns p\u00e5 ett 40 tal orter. Vi \u00e4r medlemmar i Almega Kompetensf\u00f6retagen samt Byggf\u00f6retagen och har kollektivavtal med LO, Byggnads, Unionen och Akademikerf\u00f6rbunden. Uniflex \u00e4r kvalitets-, milj\u00f6- och arbetsmilj\u00f6certifierade enligt ISO 9001, ISO 14001 samt ISO 45001.\n\nP\u00e5 Uniflex ser vi v\u00e5ra medarbetare som v\u00e5r viktigaste tillg\u00e5ng och d\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi f\u00f6ljande:\n\n\u2022 Kollektivavtal\n\u2022 Tj\u00e4nstepension\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag och andra personalf\u00f6rm\u00e5ner\n\u2022 F\u00f6rs\u00e4kringar\n\u2022 Marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n\n\u2022 Karri\u00e4r och utveckling\n\nVi s\u00f6ker st\u00e4ndigt efter nya kollegor som arbetar i enighet med v\u00e5ra v\u00e4rderingar aff\u00e4rsfokus, engagemang, gl\u00e4dje och ansvarstagande.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 13:19:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.uniflex.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid - Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566370341", "arbetsgivareId": "20459367", "arbetsgivareNamn": "Uniflex Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uniflex Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "http://www.uniflex.se/jobbannons?jaid=54030", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "54030", "yrkesroll": {"varde": "sizv_uPq_nWf", "namn": "Lagerarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "sizv_uPq_nWf", "namn": "Lagerarbetare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Rudbecksgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rudbecksgatan 7", "postnr": "70211", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rudbecksgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615983566492, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}