{"annonsId": 24624598, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1553-3DBF80D8E54B4A4CAA5A80D491DEF419", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i fritidshem/fritidspedagog till Magra skola 60-70%", "annonstext": "V\u00e4lkommen till kommunen som \u00e4r tillr\u00e4ckligt stor f\u00f6r att driva utveckling och tillr\u00e4ckligt liten f\u00f6r att du ska kunna p\u00e5verka mer \u00e4n den egna arbetsplatsen. Tillsammans skapar vi Alings\u00e5s!\nBj\u00e4rke ligger ca 1 timma fr\u00e5n G\u00f6teborg och Bor\u00e5s, ca 30 minuter fr\u00e5n Trollh\u00e4ttan och V\u00e4nersborg och endast ca 15 minuter fr\u00e5n Essunga och V\u00e5rg\u00e5rda med bil. \nMagra skola \u00e4r hela byns angel\u00e4genhet - f\u00f6r\u00e4ldrar, elever och personal \u00e4r m\u00e5na om sin skola. Milj\u00f6n \u00e4r lugn och trivsam. Magra skola utm\u00e4rks av en god och positiv anda. Det h\u00e4r \u00e4r den lilla skolan med de stora m\u00f6jligheterna. Elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och personal samverkar i h\u00f6g grad och skapar d\u00e4rmed f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en bra verksamhet. Magra skola ing\u00e5r i Bj\u00e4rke omr\u00e5de som best\u00e5r av f\u00f6rskolor, fritidshem och skolor i Sollebrunn, Stora Mellby och Magra. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer arbeta i fritidshemmet. Tillsammans med dina kollegor ansvarar du f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra och utveckla verksamheten och undervisningen p\u00e5 fritidshemmet. \nV\u00e5r vision \u00e4r \"Lust att l\u00e4ra\".\nL\u00e4rande: Vi s\u00e4tter L\u00e4randet i centrum f\u00f6r barn, elever, medarbetare och ledare. \nSamskapande: Vi skapar delaktighet som pr\u00e4glas av att vi tillsammans ser m\u00f6jligheter att skapa den framtid, den verksamhet och det bem\u00f6tande vi vill ha. \nStyrkebaserad: Vi bygger en styrkebaserad organisation som tar till vara p\u00e5 individers f\u00f6rm\u00e5gor och skapar framtidstro. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r \n- l\u00e4rare i fritidshemmet/fritidspedagog/f\u00f6rskoll\u00e4rare. \nDu har ett genuint intresse f\u00f6r unga m\u00e4nniskor och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r elevernas behov. Du \u00e4r flexibel och har inga problem att anpassa dig efter nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar samt \u00e4r l\u00e4tt att samarbeta med. \nVi s\u00f6ker dig som tycker om att samverka, men ocks\u00e5 kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi arbetar med h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar och ett respektfullt bem\u00f6tande. Utg\u00e5ngspunkten \u00e4r en undervisning utifr\u00e5n varje elevs behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar, s\u00e5 att v\u00e5ra elever kan n\u00e5 framg\u00e5ng i sitt l\u00e4rande, utifr\u00e5n f\u00f6rvaltningens vision \"Lust att l\u00e4ra\".\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten du s\u00f6ker.\n\nVi har endast m\u00f6jlighet att ta emot ans\u00f6kningar via Visma Recruit.\n\nVi gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och vill ej ha kontakt med f\u00f6rs\u00e4ljare eller rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till kommunen som \u00e4r tillr\u00e4ckligt stor f\u00f6r att driva utveckling och tillr\u00e4ckligt liten f\u00f6r att du ska kunna p\u00e5verka mer \u00e4n den egna arbetsplatsen. Tillsammans skapar vi Alings\u00e5s!\nBj\u00e4rke ligger ca 1 timma fr\u00e5n G\u00f6teborg och Bor\u00e5s, ca 30 minuter fr\u00e5n Trollh\u00e4ttan och V\u00e4nersborg och endast ca 15 minuter fr\u00e5n Essunga och V\u00e5rg\u00e5rda med bil. \nMagra skola \u00e4r hela byns angel\u00e4genhet - f\u00f6r\u00e4ldrar, elever och personal \u00e4r m\u00e5na om sin skola. Milj\u00f6n \u00e4r lugn och trivsam. Magra skola utm\u00e4rks av en god och positiv anda. Det h\u00e4r \u00e4r den lilla skolan med de stora m\u00f6jligheterna. Elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och personal samverkar i h\u00f6g grad och skapar d\u00e4rmed f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en bra verksamhet. Magra skola ing\u00e5r i Bj\u00e4rke omr\u00e5de som best\u00e5r av f\u00f6rskolor, fritidshem och skolor i Sollebrunn, Stora Mellby och Magra. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer arbeta i fritidshemmet. Tillsammans med dina kollegor ansvarar du f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra och utveckla verksamheten och undervisningen p\u00e5 fritidshemmet. \nV\u00e5r vision \u00e4r \"Lust att l\u00e4ra\".\nL\u00e4rande: Vi s\u00e4tter L\u00e4randet i centrum f\u00f6r barn, elever, medarbetare och ledare. \nSamskapande: Vi skapar delaktighet som pr\u00e4glas av att vi tillsammans ser m\u00f6jligheter att skapa den framtid, den verksamhet och det bem\u00f6tande vi vill ha. \nStyrkebaserad: Vi bygger en styrkebaserad organisation som tar till vara p\u00e5 individers f\u00f6rm\u00e5gor och skapar framtidstro. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r \n- l\u00e4rare i fritidshemmet/fritidspedagog/f\u00f6rskoll\u00e4rare. \nDu har ett genuint intresse f\u00f6r unga m\u00e4nniskor och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r elevernas behov. Du \u00e4r flexibel och har inga problem att anpassa dig efter nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar samt \u00e4r l\u00e4tt att samarbeta med. \nVi s\u00f6ker dig som tycker om att samverka, men ocks\u00e5 kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi arbetar med h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar och ett respektfullt bem\u00f6tande. Utg\u00e5ngspunkten \u00e4r en undervisning utifr\u00e5n varje elevs behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar, s\u00e5 att v\u00e5ra elever kan n\u00e5 framg\u00e5ng i sitt l\u00e4rande, utifr\u00e5n f\u00f6rvaltningens vision \"Lust att l\u00e4ra\".\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att underl\u00e4tta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg f\u00f6r tj\u00e4nsten du s\u00f6ker.\n\nVi har endast m\u00f6jlighet att ta emot ans\u00f6kningar via Visma Recruit.\n\nVi gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och vill ej ha kontakt med f\u00f6rs\u00e4ljare eller rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 10:15:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. 60-70% \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  HT 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 60.0, "arbetstidOmfattningTill": 70.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001553", "arbetsgivareId": "10819972", "arbetsgivareNamn": "Alings\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Alings\u00e5s kommun, Bj\u00e4rke", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=3dbf80d8-e54b-4a4c-aa5a-80d491def419&publishCode=AMS&TK=cb13bc5c-30b8-48cb-b374-be0292c323c9", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014293", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhuset, Stora torget Alings\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhuset, Stora torget", "postnr": "44181", "postort": "Alings\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhuset, Stora torget Alings\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615886116338, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UQ75_1eU_jaC", "namn": "Alings\u00e5s"}, "latitud": "57.93002", "longitud": "12.536211", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}