{"annonsId": 24621471, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0073-388990", "annonsrubrik": "Systemf\u00f6rvaltare Officeverktyg", "annonstext": "Vi erbjuder\nVi erbjuder dig ett arbete d\u00e4r du f\u00e5r verka i intressanta och viktiga milj\u00f6er hos l\u00e4nets st\u00f6rsta IT-organisation.\r\n\r\nI tj\u00e4nsten systemf\u00f6rvaltare Officeverktyg tar du in k\u00e4rnverksamheternas behov av IT-st\u00f6d och omvandlar till effektiva l\u00f6sningar. Du har en viktig roll i v\u00e5r digitaliseringsresa och ser m\u00f6jligheter i hur tekniska l\u00f6sningar kan anv\u00e4ndas p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt inom Region Kalmar l\u00e4ns olika verksamhetsomr\u00e5den. \n\nDitt ansvarsomr\u00e5de \u00e4r funktionell hantering av klientprodukter med tyngdpunkt p\u00e5 Microsoft 365 som \u00e4r ett expansivt omr\u00e5de d\u00e4r avv\u00e4gningen mot s\u00e4kerhetskrav \u00e4r central. Du har en roll som f\u00f6rvaltningsproduktledare f\u00f6r Microsoft 365 d\u00e4r du ansvarar f\u00f6r en standardiserad klientprogramvara inom ramen f\u00f6r v\u00e5r samverkan med k\u00e4rnverksamheterna. \n\nI ditt arbete s\u00e4kerst\u00e4ller du produkternas funktionalitet och anv\u00e4ndbarhet, f\u00e5ngar upp och identifierar utvecklingsbehov samt anpassar systemen s\u00e5 att de st\u00f6djer k\u00e4rnverksamheternas processer. Du tar fram manualer och guider, konfigurerar systemen samt testar f\u00f6r\u00e4ndringar innan drifts\u00e4ttning. I rollen ing\u00e5r \u00e4ven omv\u00e4rldsbevakning och att samverka med objektledare IT och andra f\u00f6rvaltningsproduktledare f\u00f6r att bidra till ett effektivt nyttjande av Microsoft 365. Din placering \u00e4r i v\u00e5ra trivsamma lokaler i centrala Kalmar.\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som har:\n- Relevant akademisk utbildning inom IT alternativt annan utbildning och arbetslivserfarenhet som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig\n- Erfarenhet av arbete med funktionell f\u00f6rvaltning\n- Kunskap om l\u00f6sningar p\u00e5 marknaden f\u00f6r samarbetsytor och digitala m\u00f6ten\n- Goda kunskaper kring Microsoft 365\n\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av olika applikationer och administrat\u00f6rsgr\u00e4nssnittet i Microsoft 365. Vi ser g\u00e4rna att du har grundl\u00e4ggande kunskap om olika s\u00e4kerhetsaspekter och lagkrav (som exempelvis GDPR, OSL och PDL) samt informationss\u00e4kerhet.\n\nF\u00f6r att trivas i denna roll \u00e4r det viktigt att du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt driver ditt arbete fram\u00e5t och prioriterar p\u00e5 ett effektivt och strukturerat s\u00e4tt. Du gillar att samarbeta samt har intresse och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra. Det \u00e4r naturligt f\u00f6r dig att f\u00e5nga in och utg\u00e5 ifr\u00e5n k\u00e4rnverksamheternas behov och oms\u00e4tta till bra och effektiva l\u00f6sningar.\n\nV\u00e5r arbetsplats\nInom Region Kalmar l\u00e4n \u00e4r den digitala utvecklingen i starkt fokus och v\u00e5rt arbete har f\u00e5tt uppm\u00e4rksamhet p\u00e5 nationell niv\u00e5. Vi driver digitaliseringsarbetet tillsammans med verksamheten med syfte att underl\u00e4tta f\u00f6r v\u00e5ra anv\u00e4ndare s\u00e5 att de kan s\u00e4tta patienten och kunden i fokus. \n\nVi v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetare och arbetar aktivt med att erbjuda en god arbetsmilj\u00f6 och ett h\u00e5llbart arbetsliv. Tillsammans jobbar vi med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och hos oss finns goda m\u00f6jligheter att utvecklas inom organisationen.\n\nhttps://regionkalmar.se/jobba-hos-oss/din-utveckling-och-karriar/jobba-med-it/\n\nMed IT r\u00e4ddar vi liv! V\u00e5r IT-verksamhet \u00e4r komplex och sp\u00e4nner \u00f6ver ett stort arbetsf\u00e4lt, fr\u00e5n daglig drift och f\u00f6rvaltning till utveckling. IT-verksamheten \u00e4r en viktig strategisk resurs och en integrerad del av Region Kalmar l\u00e4ns k\u00e4rnverksamhet och en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r den verksamhetsutveckling som bedrivs. I IT-f\u00f6rvaltningen finns 160 medarbetare p\u00e5 orterna Kalmar, Oskarshamn och V\u00e4stervik.\n\nVi \u00e4r en del av Region Kalmar l\u00e4ns 7 000 medarbetare som alla jobbar tillsammans f\u00f6r ett friskare, tryggare och rikare liv f\u00f6r l\u00e4nets inv\u00e5nare. Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, folkh\u00f6gskolor, kultur, kollektivtrafik och regional utveckling. Vi m\u00f6ter m\u00e4nniskor i livets alla skeden och har ett meningsfullt och utvecklande arbete - varje dag.\n\nVi vill att du bifogar CV och personligt brev till din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Region Kalmar l\u00e4n vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten i v\u00e5rt rekryteringssystem och inte via e-post eller i pappersformat.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Vi erbjuder\nVi erbjuder dig ett arbete d\u00e4r du f\u00e5r verka i intressanta och viktiga milj\u00f6er hos l\u00e4nets st\u00f6rsta IT-organisation.\r\n\r\nI tj\u00e4nsten systemf\u00f6rvaltare Officeverktyg tar du in k\u00e4rnverksamheternas behov av IT-st\u00f6d och omvandlar till effektiva l\u00f6sningar. Du har en viktig roll i v\u00e5r digitaliseringsresa och ser m\u00f6jligheter i hur tekniska l\u00f6sningar kan anv\u00e4ndas p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt inom Region Kalmar l\u00e4ns olika verksamhetsomr\u00e5den. \n\nDitt ansvarsomr\u00e5de \u00e4r funktionell hantering av klientprodukter med tyngdpunkt p\u00e5 Microsoft 365 som \u00e4r ett expansivt omr\u00e5de d\u00e4r avv\u00e4gningen mot s\u00e4kerhetskrav \u00e4r central. Du har en roll som f\u00f6rvaltningsproduktledare f\u00f6r Microsoft 365 d\u00e4r du ansvarar f\u00f6r en standardiserad klientprogramvara inom ramen f\u00f6r v\u00e5r samverkan med k\u00e4rnverksamheterna. \n\nI ditt arbete s\u00e4kerst\u00e4ller du produkternas funktionalitet och anv\u00e4ndbarhet, f\u00e5ngar upp och identifierar utvecklingsbehov samt anpassar systemen s\u00e5 att de st\u00f6djer k\u00e4rnverksamheternas processer. Du tar fram manualer och guider, konfigurerar systemen samt testar f\u00f6r\u00e4ndringar innan drifts\u00e4ttning. I rollen ing\u00e5r \u00e4ven omv\u00e4rldsbevakning och att samverka med objektledare IT och andra f\u00f6rvaltningsproduktledare f\u00f6r att bidra till ett effektivt nyttjande av Microsoft 365. Din placering \u00e4r i v\u00e5ra trivsamma lokaler i centrala Kalmar.\n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som har:\n- Relevant akademisk utbildning inom IT alternativt annan utbildning och arbetslivserfarenhet som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig\n- Erfarenhet av arbete med funktionell f\u00f6rvaltning\n- Kunskap om l\u00f6sningar p\u00e5 marknaden f\u00f6r samarbetsytor och digitala m\u00f6ten\n- Goda kunskaper kring Microsoft 365\n\nDet \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av olika applikationer och administrat\u00f6rsgr\u00e4nssnittet i Microsoft 365. Vi ser g\u00e4rna att du har grundl\u00e4ggande kunskap om olika s\u00e4kerhetsaspekter och lagkrav (som exempelvis GDPR, OSL och PDL) samt informationss\u00e4kerhet.\n\nF\u00f6r att trivas i denna roll \u00e4r det viktigt att du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt driver ditt arbete fram\u00e5t och prioriterar p\u00e5 ett effektivt och strukturerat s\u00e4tt. Du gillar att samarbeta samt har intresse och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra. Det \u00e4r naturligt f\u00f6r dig att f\u00e5nga in och utg\u00e5 ifr\u00e5n k\u00e4rnverksamheternas behov och oms\u00e4tta till bra och effektiva l\u00f6sningar.\n\nV\u00e5r arbetsplats\nInom Region Kalmar l\u00e4n \u00e4r den digitala utvecklingen i starkt fokus och v\u00e5rt arbete har f\u00e5tt uppm\u00e4rksamhet p\u00e5 nationell niv\u00e5. Vi driver digitaliseringsarbetet tillsammans med verksamheten med syfte att underl\u00e4tta f\u00f6r v\u00e5ra anv\u00e4ndare s\u00e5 att de kan s\u00e4tta patienten och kunden i fokus.\u00a0\n\nVi v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetare och arbetar aktivt med att erbjuda en god arbetsmilj\u00f6 och ett h\u00e5llbart arbetsliv. Tillsammans jobbar vi med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och hos oss finns goda m\u00f6jligheter att utvecklas inom organisationen.\n\nhttps://regionkalmar.se/jobba-hos-oss/din-utveckling-och-karriar/jobba-med-it/\n\nMed IT r\u00e4ddar vi liv! V\u00e5r IT-verksamhet \u00e4r komplex och sp\u00e4nner \u00f6ver ett stort arbetsf\u00e4lt, fr\u00e5n daglig drift och f\u00f6rvaltning till utveckling. IT-verksamheten \u00e4r en viktig strategisk resurs och en integrerad del av Region Kalmar l\u00e4ns k\u00e4rnverksamhet och en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r den verksamhetsutveckling som bedrivs. I IT-f\u00f6rvaltningen finns 160 medarbetare p\u00e5 orterna Kalmar, Oskarshamn och V\u00e4stervik.\n\n\n\nVi \u00e4r en del av Region Kalmar l\u00e4ns 7 000 medarbetare som alla jobbar tillsammans f\u00f6r ett friskare, tryggare och rikare liv f\u00f6r l\u00e4nets inv\u00e5nare. Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, folkh\u00f6gskolor, kultur, kollektivtrafik och regional utveckling. Vi m\u00f6ter m\u00e4nniskor i livets alla skeden och har ett meningsfullt och utvecklande arbete - varje dag.\n\nVi vill att du bifogar CV och personligt brev till din ans\u00f6kan.\n\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Region Kalmar l\u00e4n vill vi att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten i v\u00e5rt rekryteringssystem och inte via e-post eller i pappersformat.\n\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet men tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 11:56:39", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000073", "arbetsgivareId": "10820083", "arbetsgivareNamn": "REGION KALMAR L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "IT-f\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://regionkalmar.varbi.com/what:job/jobID:388990/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/246", "yrkesroll": {"varde": "nFJR_WkF_ir7", "namn": "Systemf\u00f6rvaltare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "nFJR_WkF_ir7", "namn": "Systemf\u00f6rvaltare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Malmbrogatan", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Malmbrogatan", "postnr": "39234", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Malmbrogatan", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615805799143, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}