{"annonsId": 24621580, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2171-388142", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till F\u00f6rskolan Solg\u00e5rden", "annonstext": "R\u00e4ttvik \u2013 d\u00e4r tradition m\u00f6ter framtid!\nH\u00e4r finns de mest attraktiva boendemilj\u00f6erna med h\u00f6g livskvalitet, trygghet och service f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare; mycket tack vare v\u00e5rt gedigna h\u00e5llbarhetsarbete.\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens vision \u00e4r trygghet och trivsel, tydligt m\u00e5linriktat l\u00e4rande med ett gott pedagogiskt ledarskap i en kreativ milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra barn och ungdomar.\n\n\r\n\r\nF\u00f6rskolan Solg\u00e5rden i Vikarbyn best\u00e5r av tv\u00e5 avdelningar med \u00e5ldersindelade grupper.\r\n\r\nP\u00e5 grund av pensionsavg\u00e5ng i sommar, s\u00f6ker vi nu en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare. Vi erbjuder dig ett ansvarsfullt arbete d\u00e4r du tillsammans med kollegorna p\u00e5 f\u00f6rskolan f\u00e5r m\u00f6jlighet att utveckla en utbildning d\u00e4r barnet alltid \u00e4r i fokus. Personalgruppen genomsyras av h\u00f6g kompetens och ett varmt samarbete vilket skapat en popul\u00e4r f\u00f6rskola med gott arbetsklimat.\n\nArbetsbeskrivning\nI din roll som f\u00f6rskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r att arbetet sker i enlighet med m\u00e5len i l\u00e4roplanen. Tillsammans med andra f\u00f6rskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r den didaktiska planeringen, genomf\u00f6randet, dokumentationen och utv\u00e4rderingen av undervisningen. P\u00e5 F\u00f6rskolan Solg\u00e5rden tror vi p\u00e5 en pedagog som \u00e4r medforskande, lekstark och som m\u00f6jligg\u00f6r barns olika s\u00e4tt att s\u00f6ka kunskap. En pedagog som skapar lust och nyfikenhet hos barnen och som m\u00f6jligg\u00f6r f\u00f6r barns olika s\u00e4tt att uttrycka sig, utvecklas och k\u00e4nna trygghet och gl\u00e4dje.\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker har f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation. Tidigare erfarenhet av att arbeta inom f\u00f6rskola \u00e4r meriterande. \n\nF\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter\nI rollen som f\u00f6rskoll\u00e4rare f\u00f6ruts\u00e4tter vi att du har god kunskap om barns utveckling, f\u00f6rm\u00e5gor och behov. Du \u00e4r tydlig i din yrkesroll och har stor f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta, leda, st\u00f6tta och utmana barnen i deras l\u00e4rande samt att f\u00f6lja och dokumentera deras utveckling. Vi beh\u00f6ver dig som \u00e4r kreativ och flexibel och har f\u00f6rm\u00e5gan att f\u00f6rmedla trygghet och lugn. En positiv grundinst\u00e4llning och ett intresse av att arbeta med barn i f\u00f6rskole\u00e5ldern \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning.\n\nOm arbetsgivaren:\n\nI R\u00e4ttviks kommun skapar vi f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utvecklande arbetsplatser med trygga ledare och medarbetare.\nVi v\u00e4rnar om varandras arbetsmilj\u00f6 och vill att alla medarbetare ska trivas och utvecklas hos oss.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att alla g\u00e5r till jobbet med en positiv k\u00e4nsla och k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje.\nVi skapar livskvalitet och g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag, vi har Sveriges Viktigaste Jobb!", "annonstextFormaterad": "R\u00e4ttvik \u2013 d\u00e4r tradition m\u00f6ter framtid!\nH\u00e4r finns de mest attraktiva boendemilj\u00f6erna med h\u00f6g livskvalitet, trygghet och service f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare; mycket tack vare v\u00e5rt gedigna h\u00e5llbarhetsarbete.\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens vision \u00e4r trygghet och trivsel, tydligt m\u00e5linriktat l\u00e4rande med ett gott pedagogiskt ledarskap i en kreativ milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra barn och ungdomar.\n\n\r\n\r\nF\u00f6rskolan Solg\u00e5rden i Vikarbyn best\u00e5r av tv\u00e5 avdelningar med \u00e5ldersindelade grupper.\r\n\r\nP\u00e5 grund av pensionsavg\u00e5ng i sommar, s\u00f6ker vi nu en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare. Vi erbjuder dig ett ansvarsfullt arbete d\u00e4r du tillsammans med kollegorna p\u00e5 f\u00f6rskolan f\u00e5r m\u00f6jlighet att utveckla en utbildning d\u00e4r barnet alltid \u00e4r i fokus. Personalgruppen genomsyras av h\u00f6g kompetens och ett varmt samarbete vilket skapat en popul\u00e4r f\u00f6rskola med gott arbetsklimat.\n\nArbetsbeskrivning\nI din roll som f\u00f6rskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r att arbetet sker i enlighet med m\u00e5len i l\u00e4roplanen. Tillsammans med andra f\u00f6rskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r den didaktiska planeringen, genomf\u00f6randet, dokumentationen och utv\u00e4rderingen av undervisningen. P\u00e5 F\u00f6rskolan Solg\u00e5rden tror vi p\u00e5 en pedagog som \u00e4r medforskande, lekstark och som m\u00f6jligg\u00f6r barns olika s\u00e4tt att s\u00f6ka kunskap. En pedagog som skapar lust och nyfikenhet hos barnen och som m\u00f6jligg\u00f6r f\u00f6r barns olika s\u00e4tt att uttrycka sig, utvecklas och k\u00e4nna trygghet och gl\u00e4dje.\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker har f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation. Tidigare erfarenhet av att arbeta inom f\u00f6rskola \u00e4r meriterande.\u00a0\n\nF\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter\nI rollen som f\u00f6rskoll\u00e4rare f\u00f6ruts\u00e4tter vi att du har god kunskap om barns utveckling, f\u00f6rm\u00e5gor och behov. Du \u00e4r tydlig i din yrkesroll och har stor f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta, leda, st\u00f6tta och utmana barnen i deras l\u00e4rande samt att f\u00f6lja och dokumentera deras utveckling. Vi beh\u00f6ver dig som \u00e4r kreativ och flexibel och har f\u00f6rm\u00e5gan att f\u00f6rmedla trygghet och lugn. En positiv grundinst\u00e4llning och ett intresse av att arbeta med barn i f\u00f6rskole\u00e5ldern \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning.\n\nOm arbetsgivaren:\n\nI R\u00e4ttviks kommun skapar vi f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utvecklande arbetsplatser med trygga ledare och medarbetare.\nVi v\u00e4rnar om varandras arbetsmilj\u00f6 och vill att alla medarbetare ska trivas och utvecklas hos oss.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att alla g\u00e5r till jobbet med en positiv k\u00e4nsla och k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje.\nVi skapar livskvalitet och g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag, vi har Sveriges Viktigaste Jobb!", "publiceringsdatum": "2021-03-15 12:10:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100% eller enligt \u00f6nskem\u00e5l. Tilltr\u00e4de: 2021-08-09 eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002171", "arbetsgivareId": "10820011", "arbetsgivareNamn": "R\u00e4ttviks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen, F\u00f6rskolan Solg\u00e5rden", "ansokningssattWebbadress": "https://rattvik.varbi.com/what:job/jobID:388142/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/14", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Vasagatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vasagatan 1", "postnr": "79580", "postort": "R\u00e4ttvik", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vasagatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615806628585, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Jy3D_2ux_dg8", "namn": "R\u00e4ttvik"}, "latitud": "60.889027", "longitud": "15.123373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}