{"annonsId": 24627608, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0024-38074", "annonsrubrik": "H\u00e4lsosamordnare", "annonstext": "N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa \r\n\r\nV\u00e5ra 1600 medarbetare arbetar med n\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Uppsala l\u00e4n. Vi har ett brett utbud av tj\u00e4nster inom f\u00f6rsta linjens v\u00e5rd. V\u00e5ra patienter m\u00f6ter oss p\u00e5 Region Uppsalas egna v\u00e5rdcentraler eller inom habilitering och vi ger r\u00e5d p\u00e5 telefon via 1177 V\u00e5rdguiden. Utbildning, forskning och utveckling \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, eftersom vi anpassar v\u00e5rt utbud utifr\u00e5n inv\u00e5narnas behov. Redan nu erbjuder vi mobila team, videobes\u00f6k och smarta e-tj\u00e4nster.\r\n\r\nVill du arbeta h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lbefinnande och minska oj\u00e4mlikhet i h\u00e4lsa?\nVi satsar just nu p\u00e5 ett stort proaktivt h\u00e4lsoarbete inom den samlade prim\u00e4rv\u00e5rden.  D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi p\u00e5 N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa h\u00e4lsosamordnare till Gottsunda, Heby, Knivsta, Tierp och Skutsk\u00e4rs v\u00e5rdcentraler, f\u00f6r ett lokalt strategiskt h\u00e4lsoarbete. Genom h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser verkar du som en av v\u00e5ra h\u00e4lsosamordnare f\u00f6r att st\u00e4rka och bibeh\u00e5lla m\u00e4nniskors fysiska, psykiska och sociala v\u00e4lbefinnande i det geografiska omr\u00e5det. \n\nVi erbjuder tillsvidareanst\u00e4llningar p\u00e5 heltid, med start enligt \u00f6verenskommelse. I uppdraget f\u00e5r du ett omv\u00e4xlande och stimulerande arbete i n\u00e4ra samarbete med kollegor i regionens verksamheter. \n\nDitt uppdrag\nArbetet som h\u00e4lsosamordnare inneb\u00e4r att planera, samordna  och genomf\u00f6ra h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare. I ditt uppdrag arbetar du med behovsinventering och insatser, vars huvudsyfte \u00e4r att minska oj\u00e4mlikhet i h\u00e4lsa, samt bist\u00e5 i omst\u00e4llningen till en god och n\u00e4ra v\u00e5rd.\n\nUppdraget inneb\u00e4r proaktivt arbete som utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5rdcentralen och sker i samverkan med s\u00e5v\u00e4l kommunala verksamheter som andra akt\u00f6rer i lokalsamh\u00e4llet. \n\nSom h\u00e4lsosamordnare har du ett planerings- och samordningsansvar f\u00f6r att i dialog med interna och externa akt\u00f6rer tillhandah\u00e5lla insatser till grupper i befolkningen. Det kan till exempel g\u00e4lla kompensatoriska insatser inom sakomr\u00e5dena tobak, riskbruk av alkohol, goda matvanor, fysisk aktivitet, s\u00f6mnvanor och stress. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att analysera och f\u00f6lja upp det h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetet.\n\nDin kompetens\nVi s\u00f6ker dig med h\u00f6gskoleutbildning inom folkh\u00e4lsovetenskap och/eller h\u00e4lsopedagogik. Du beh\u00f6ver ha goda kunskaper inom sakfr\u00e5gorna tobak, riskbruk av alkohol, goda matvanor, fysisk aktivitet, s\u00f6mnvanor och stress. Stor tonvikt l\u00e4ggs vid din pedagogiska f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och motivera. Erfarenheter av motiverande samtal \u00e4r meriterande, liksom erfarenhet av att arbeta med olika kulturer g\u00e4llandes h\u00e4lsofr\u00e5gor.\n\nVi ser vidare att du \u00e4r resultatorienterad och har erfarenhet av att planera och leda processer mot uppsatta m\u00e5l. Arbetet f\u00f6ruts\u00e4tter goda kunskaper i att f\u00f6lja upp och presentera statistik till exempel med hj\u00e4lp av Office-programmen. K\u00f6rkort \u00e4r en f\u00f6rdel, d\u00e5 det i tj\u00e4nsten ing\u00e5r att anordna/delta i lokala aktiviteter \u00e4ven p\u00e5 glesbygden.\n\nF\u00f6r att vara framg\u00e5ngsrik i arbetet kr\u00e4vs att du har stor kapacitet att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med god struktur samt planeringsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r en god kommunikat\u00f6r och vi f\u00e4ster stor vikt vid din f\u00f6rm\u00e5ga att bygga och vidmakth\u00e5lla n\u00e4tverk med samarbetsakt\u00f6rer. Det \u00e4r med dessa som du initierar och driver h\u00e4lsoarbetet fram\u00e5t i det geografiska omr\u00e5det. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av samverkan med kommunala verksamheter och andra akt\u00f6rer i samh\u00e4llet. \n\nDetta \u00e4r en tj\u00e4nst f\u00f6r dig som \u00e4r id\u00e9rik, samh\u00e4llsintresserad och motiverad av att arbeta utifr\u00e5n ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande perspektiv f\u00f6r en mer j\u00e4mlik h\u00e4lsa. Vi f\u00e4ster stort v\u00e4rde vid personliga egenskaper. \n\nV\u00e5r verksamhet\nV\u00e5rdcentralerna tillh\u00f6r f\u00f6rvaltningen N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Region Uppsala. Vi vill att du ska trivas och utvecklas hos oss. D\u00e4rf\u00f6r ger vi dig goda utvecklingsm\u00f6jligheter i en stimulerande milj\u00f6.\n\nHos oss f\u00e5r du \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://www.regionuppsala.se/Global/Jobba%20hos%20oss/karri%E4rwebben/F%F6rm%E5nsbroschyr%20Region%20Uppsala_2019.pdf).\n\nVill du veta mer?\nF\u00f6r fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten som H\u00e4lsosamordnare \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 tel.  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6r information ang\u00e5ende v\u00e5ra olika v\u00e5rdcentraler, v\u00e4nligen kontakta vardera v\u00e5rdcentral enligt nedan;\n\nGottsunda - FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO Heby - Ann-FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO Knivsta -  FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO Skutsk\u00e4r - FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO Tierp - FIRSTNAME-LASTNAME Bergman, tel.  TELEPHONENO Du kan \u00e4ven kontakta representanter fr\u00e5n din fackliga organisation via Region Uppsalas v\u00e4xel p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Vi vill ha din ans\u00f6kan senast den 28 mars. Bifoga kopia p\u00e5 din meritf\u00f6rteckning och andra relevanta bilagor som styrker din kompetens och erfarenhet.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa \r\n\r\nV\u00e5ra 1600 medarbetare arbetar med n\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Uppsala l\u00e4n. Vi har ett brett utbud av tj\u00e4nster inom f\u00f6rsta linjens v\u00e5rd. V\u00e5ra patienter m\u00f6ter oss p\u00e5 Region Uppsalas egna v\u00e5rdcentraler eller inom habilitering och vi ger r\u00e5d p\u00e5 telefon via 1177 V\u00e5rdguiden. Utbildning, forskning och utveckling \u00e4r viktigt f\u00f6r oss, eftersom vi anpassar v\u00e5rt utbud utifr\u00e5n inv\u00e5narnas behov. Redan nu erbjuder vi mobila team, videobes\u00f6k och smarta e-tj\u00e4nster.\r\n\r\nVill du arbeta h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e4lbefinnande och minska oj\u00e4mlikhet i h\u00e4lsa?\nVi satsar just nu p\u00e5 ett stort proaktivt h\u00e4lsoarbete inom den samlade prim\u00e4rv\u00e5rden.  D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi p\u00e5 N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa h\u00e4lsosamordnare till Gottsunda, Heby, Knivsta, Tierp och Skutsk\u00e4rs v\u00e5rdcentraler, f\u00f6r ett lokalt strategiskt h\u00e4lsoarbete. Genom h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser verkar du som en av v\u00e5ra h\u00e4lsosamordnare f\u00f6r att st\u00e4rka och bibeh\u00e5lla m\u00e4nniskors fysiska, psykiska och sociala v\u00e4lbefinnande i det geografiska omr\u00e5det. \n\nVi erbjuder tillsvidareanst\u00e4llningar p\u00e5 heltid, med start enligt \u00f6verenskommelse. I uppdraget f\u00e5r du ett omv\u00e4xlande och stimulerande arbete i n\u00e4ra samarbete med kollegor i regionens verksamheter. \n\nDitt uppdrag\nArbetet som h\u00e4lsosamordnare inneb\u00e4r att planera, samordna  och genomf\u00f6ra h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare. I ditt uppdrag arbetar du med behovsinventering och insatser, vars huvudsyfte \u00e4r att minska oj\u00e4mlikhet i h\u00e4lsa, samt bist\u00e5 i omst\u00e4llningen till en god och n\u00e4ra v\u00e5rd.\n\nUppdraget inneb\u00e4r proaktivt arbete som utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5rdcentralen och sker i samverkan med s\u00e5v\u00e4l kommunala verksamheter som andra akt\u00f6rer i lokalsamh\u00e4llet. \n\nSom h\u00e4lsosamordnare har du ett planerings- och samordningsansvar f\u00f6r att i dialog med interna och externa akt\u00f6rer tillhandah\u00e5lla insatser till grupper i befolkningen. Det kan till exempel g\u00e4lla kompensatoriska insatser inom sakomr\u00e5dena tobak, riskbruk av alkohol, goda matvanor, fysisk aktivitet, s\u00f6mnvanor och stress. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att analysera och f\u00f6lja upp det h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetet.\n\nDin kompetens\nVi s\u00f6ker dig med h\u00f6gskoleutbildning inom folkh\u00e4lsovetenskap och/eller h\u00e4lsopedagogik. Du beh\u00f6ver ha goda kunskaper inom sakfr\u00e5gorna tobak, riskbruk av alkohol, goda matvanor, fysisk aktivitet, s\u00f6mnvanor och stress. Stor tonvikt l\u00e4ggs vid din pedagogiska f\u00f6rm\u00e5ga att inspirera och motivera. Erfarenheter av motiverande samtal \u00e4r meriterande, liksom erfarenhet av att arbeta med olika kulturer g\u00e4llandes h\u00e4lsofr\u00e5gor.\n\nVi ser vidare att du \u00e4r resultatorienterad och har erfarenhet av att planera och leda processer mot uppsatta m\u00e5l. Arbetet f\u00f6ruts\u00e4tter goda kunskaper i att f\u00f6lja upp och presentera statistik till exempel med hj\u00e4lp av Office-programmen. K\u00f6rkort \u00e4r en f\u00f6rdel, d\u00e5 det i tj\u00e4nsten ing\u00e5r att anordna/delta i lokala aktiviteter \u00e4ven p\u00e5 glesbygden.\n\nF\u00f6r att vara framg\u00e5ngsrik i arbetet kr\u00e4vs att du har stor kapacitet att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med god struktur samt planeringsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r en god kommunikat\u00f6r och vi f\u00e4ster stor vikt vid din f\u00f6rm\u00e5ga att bygga och vidmakth\u00e5lla n\u00e4tverk med samarbetsakt\u00f6rer. Det \u00e4r med dessa som du initierar och driver h\u00e4lsoarbetet fram\u00e5t i det geografiska omr\u00e5det. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av samverkan med kommunala verksamheter och andra akt\u00f6rer i samh\u00e4llet. \n\nDetta \u00e4r en tj\u00e4nst f\u00f6r dig som \u00e4r id\u00e9rik, samh\u00e4llsintresserad och motiverad av att arbeta utifr\u00e5n ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande perspektiv f\u00f6r en mer j\u00e4mlik h\u00e4lsa. Vi f\u00e4ster stort v\u00e4rde vid personliga egenskaper. \n\nV\u00e5r verksamhet\nV\u00e5rdcentralerna tillh\u00f6r f\u00f6rvaltningen N\u00e4ra v\u00e5rd och h\u00e4lsa i Region Uppsala. Vi vill att du ska trivas och utvecklas hos oss. D\u00e4rf\u00f6r ger vi dig goda utvecklingsm\u00f6jligheter i en stimulerande milj\u00f6.\n\nHos oss f\u00e5r du \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om dem h\u00e4r (https://www.regionuppsala.se/Global/Jobba%20hos%20oss/karri%E4rwebben/F%F6rm%E5nsbroschyr%20Region%20Uppsala_2019.pdf).\n\nVill du veta mer?\nF\u00f6r fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten som H\u00e4lsosamordnare \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 tel.  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6r information ang\u00e5ende v\u00e5ra olika v\u00e5rdcentraler, v\u00e4nligen kontakta vardera v\u00e5rdcentral enligt nedan;\n\nGottsunda - FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO Heby - Ann-FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO Knivsta -  FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO Skutsk\u00e4r - FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO Tierp - FIRSTNAME-LASTNAME Bergman, tel.  TELEPHONENO Du kan \u00e4ven kontakta representanter fr\u00e5n din fackliga organisation via Region Uppsalas v\u00e4xel p\u00e5 telefon:  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Vi vill ha din ans\u00f6kan senast den 28 mars. Bifoga kopia p\u00e5 din meritf\u00f6rteckning och andra relevanta bilagor som styrker din kompetens och erfarenhet.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 08:47:58", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 100%, Tilltr\u00e4de Enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000024", "arbetsgivareId": "10820078", "arbetsgivareNamn": "REGION UPPSALA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Uppsala", "ansokningssattWebbadress": "https://lul.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=38074&RefNo=NVH103%2f2021&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "NVH103/2021", "yrkesroll": {"varde": "q1k8_CXz_7Nd", "namn": "Folkh\u00e4lsoplanerare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "q1k8_CXz_7Nd", "namn": "Folkh\u00e4lsoplanerare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rdens ledningskontor\nDragarbrunnsgatan 78", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rden", "postnr": "75185", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Prim\u00e4rv\u00e5rdens ledningskontor\nDragarbrunnsgatan 78", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615967278113, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dAen_yTK_tqz", "namn": "Sala"}, "latitud": "59.92086", "longitud": "16.606327", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}