{"annonsId": 24625486, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556050-4341-248", "annonsrubrik": "Lokalv\u00e5rdare", "annonstext": "Vill du vara en viktig del av oss p\u00e5 LKF?\n\nHar du ett stort intresse av att ge god service och ha en daglig kontakt med v\u00e5ra kunder? Vill du dessutom arbeta i ett v\u00e4xande och utvecklande f\u00f6retag? Vi s\u00f6ker nu en erfaren lokalv\u00e5rdare som vill arbeta hos oss p\u00e5 LKF d\u00e4r vi arbetar med fokus p\u00e5 kund, starka team och arbetsgl\u00e4dje, till arbetsomr\u00e5de Karh\u00f6gstorg.\n\nBeskrivning\n\nDina arbetsuppgifter som lokalv\u00e5rdare kommer fr\u00e4mst att vara trapp- och tv\u00e4ttstugest\u00e4dning och f\u00f6r att passa i denna roll b\u00f6r du vara noggrann, flexibel samt ha en f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp.\n\nVi s\u00f6ker dig som har minst ett \u00e5rs arbetslivserfarenhet av lokalv\u00e5rd, fr\u00e4mst inom fastigheter. Det \u00e4r meriterande om du har n\u00e5got av yrkesbevisen SRY, PRYL eller motsvarande. Arbetsuppgifterna \u00e4r fysiskt kr\u00e4vande och vi arbetar med milj\u00f6v\u00e4nliga och ergonomiska st\u00e4dmetoder. F\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du kan uttrycka dig v\u00e4l i svenska, b\u00e5de i tal och skrift, samt har k\u00f6rkort B (manuell). Det \u00e4r dessutom meriterande med datorvana, d\u00e5 det \u00e4r viktigt att du kan ta till dig information och rutiner samt kommunicera via e-post och appar och intran\u00e4t.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen \u00e4r du som person sj\u00e4lvg\u00e5ende, ansvarstagande, kommunikativ och flexibel. Du levererar resultat och m\u00f6ter f\u00f6rv\u00e4ntningar med god kommunikation med v\u00e5ra kunder. Det \u00e4r \u00e4ven avg\u00f6rande att du har god empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa goda relationer. V\u00e5ra v\u00e4rdeord m\u00e4nsklig, p\u00e5litlig, l\u00e5ngsiktig och utvecklande \u00e4r viktiga f\u00f6r oss i v\u00e5rt dagliga arbete och vi anv\u00e4nder dem ocks\u00e5 som en av bed\u00f6mningsgrunderna n\u00e4r vi rekryterar.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning som inleds med provanst\u00e4llning (6 m\u00e5nader). Start 19/4 2021.\n\nAns\u00f6kan\n\nDu \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via www.lkf.se/jobb. Vi kommer att g\u00f6ra ett l\u00f6pande urval under ans\u00f6kningsperioden, sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 9 april 2021.\n\nHar du fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta sk\u00f6tselchef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO .\n\nOm LKF\n\nLunds Kommuns Fastighets AB bildades 1947 och har sedan dess varit ett hel\u00e4gt kommunalt bolag. V\u00e5r huvudsakliga uppgift \u00e4r att erbjuda lundaborna kvalitativa bost\u00e4der till en rimlig kostnad.\n\nI samverkan med Lunds kommun ska vi medverka till att tillgodose bostadsbehovet i kommunen. V\u00e5rt uppdrag \u00e4r att f\u00f6rv\u00e4rva, \u00e4ga, bygga och f\u00f6rvalta fastigheter med bost\u00e4der, aff\u00e4rslokaler eller kollektiva lokaler. Vi ska erbjuda lundaborna bost\u00e4der av god kvalitet i god milj\u00f6 och till rimlig hyra och samtidigt se till att planering och nyproduktion anpassas till efterfr\u00e5gan. Under de kommande sju-\u00e5tta \u00e5ren planerar vi att bygga cirka 2 000 nya hyresr\u00e4tter och m\u00e5let \u00e4r att byggstarta 250 \u2013 300 l\u00e4genheter per \u00e5r.\n \n Vi har bost\u00e4der i Lunds stad, St\u00e5ngby, Dalby, S\u00f6dra Sandby, Veber\u00f6d, Genarp och Revinge. Totalt \u00e4ger och f\u00f6rvaltar vi drygt 9 500 bostadsl\u00e4genheter, vilket \u00e4r cirka 40 procent av alla hyresr\u00e4tter i kommunen. Detta inneb\u00e4r att n\u00e4ra 20 000 lundabor har sitt hem hos oss. Ut\u00f6ver bost\u00e4der \u00e4ger vi ocks\u00e5 flertalet av kommunens \u00e4ldreboenden, stadsdelscentrum som F\u00e4ladstorget, Linero Torg och Karh\u00f6gstorg med handel och service samt attraktiva aff\u00e4rslokaler i Lunds centrum.", "annonstextFormaterad": "Vill du vara en viktig del av oss p\u00e5 LKF?\n\nHar du ett stort intresse av att ge god service och ha en daglig kontakt med v\u00e5ra kunder? Vill du dessutom arbeta i ett v\u00e4xande och utvecklande f\u00f6retag? Vi s\u00f6ker nu en erfaren lokalv\u00e5rdare som vill arbeta hos oss p\u00e5 LKF d\u00e4r vi arbetar med fokus p\u00e5 kund, starka team och arbetsgl\u00e4dje, till arbetsomr\u00e5de Karh\u00f6gstorg.\n\nBeskrivning\n\nDina arbetsuppgifter som lokalv\u00e5rdare kommer fr\u00e4mst att vara trapp- och tv\u00e4ttstugest\u00e4dning och f\u00f6r att passa i denna roll b\u00f6r du vara noggrann, flexibel samt ha en f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp.\n\nVi s\u00f6ker dig som har minst ett \u00e5rs arbetslivserfarenhet av lokalv\u00e5rd, fr\u00e4mst inom fastigheter. Det \u00e4r meriterande om du har n\u00e5got av yrkesbevisen SRY, PRYL eller motsvarande. Arbetsuppgifterna \u00e4r fysiskt kr\u00e4vande och vi arbetar med milj\u00f6v\u00e4nliga och ergonomiska st\u00e4dmetoder. F\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du kan uttrycka dig v\u00e4l i svenska, b\u00e5de i tal och skrift, samt har k\u00f6rkort B (manuell). Det \u00e4r dessutom meriterande med datorvana, d\u00e5 det \u00e4r viktigt att du kan ta till dig information och rutiner samt kommunicera via e-post och appar och intran\u00e4t.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen \u00e4r du som person sj\u00e4lvg\u00e5ende, ansvarstagande, kommunikativ och flexibel. Du levererar resultat och m\u00f6ter f\u00f6rv\u00e4ntningar med god kommunikation med v\u00e5ra kunder. Det \u00e4r \u00e4ven avg\u00f6rande att du har god empatisk f\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa goda relationer. V\u00e5ra v\u00e4rdeord m\u00e4nsklig, p\u00e5litlig, l\u00e5ngsiktig och utvecklande \u00e4r viktiga f\u00f6r oss i v\u00e5rt dagliga arbete och vi anv\u00e4nder dem ocks\u00e5 som en av bed\u00f6mningsgrunderna n\u00e4r vi rekryterar.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning som inleds med provanst\u00e4llning (6 m\u00e5nader). Start 19/4 2021.\n\nAns\u00f6kan\n\nDu \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via www.lkf.se/jobb. Vi kommer att g\u00f6ra ett l\u00f6pande urval under ans\u00f6kningsperioden, sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 9 april 2021.\n\nHar du fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta sk\u00f6tselchef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO .\n\nOm LKF\n\nLunds Kommuns Fastighets AB bildades 1947 och har sedan dess varit ett hel\u00e4gt kommunalt bolag. V\u00e5r huvudsakliga uppgift \u00e4r att erbjuda lundaborna kvalitativa bost\u00e4der till en rimlig kostnad.\n\nI samverkan med Lunds kommun ska vi medverka till att tillgodose bostadsbehovet i kommunen. V\u00e5rt uppdrag \u00e4r att f\u00f6rv\u00e4rva, \u00e4ga, bygga och f\u00f6rvalta fastigheter med bost\u00e4der, aff\u00e4rslokaler eller kollektiva lokaler. Vi ska erbjuda lundaborna bost\u00e4der av god kvalitet i god milj\u00f6 och till rimlig hyra och samtidigt se till att planering och nyproduktion anpassas till efterfr\u00e5gan. Under de kommande sju-\u00e5tta \u00e5ren planerar vi att bygga cirka 2 000 nya hyresr\u00e4tter och m\u00e5let \u00e4r att byggstarta 250 \u2013 300 l\u00e4genheter per \u00e5r.\n \n Vi har bost\u00e4der i Lunds stad, St\u00e5ngby, Dalby, S\u00f6dra Sandby, Veber\u00f6d, Genarp och Revinge. Totalt \u00e4ger och f\u00f6rvaltar vi drygt 9 500 bostadsl\u00e4genheter, vilket \u00e4r cirka 40 procent av alla hyresr\u00e4tter i kommunen. Detta inneb\u00e4r att n\u00e4ra 20 000 lundabor har sitt hem hos oss. Ut\u00f6ver bost\u00e4der \u00e4ger vi ocks\u00e5 flertalet av kommunens \u00e4ldreboenden, stadsdelscentrum som F\u00e4ladstorget, Linero Torg och Karh\u00f6gstorg med handel och service samt attraktiva aff\u00e4rslokaler i Lunds centrum.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.lkf.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n med l\u00f6neutbetalning den 25 varje m\u00e5nad.", "organisationsnummer": "5560504341", "arbetsgivareId": "10801563", "arbetsgivareNamn": "Lunds Kommuns Fastighets AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Lunds Kommuns Fastighets AB", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I018/716/main?site=2&validator=7f4f3be3058e3cb999c1bf054afc7b49&lang=SE&rmpage=job&rmjob=248", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "xnwC_qfN_fjR", "namn": "Fastighetsst\u00e4dare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "xnwC_qfN_fjR", "namn": "Fastighetsst\u00e4dare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Bes\u00f6ksadress: Lilla Tv\u00e4rgatan 21, Lund", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Lunds Kommuns Fastighets AB\nBox 1675,", "postnr": "22101", "postort": "Lund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bes\u00f6ksadress: Lilla Tv\u00e4rgatan 21, Lund", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615976616852, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}