{"annonsId": 24626128, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "F\u00f6rskolan Krabat s\u00f6ker f\u00f6rskoll\u00e4rare/rektor", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Krabat en ny f\u00f6rskoll\u00e4rare/rektor\n\nVill du arbeta p\u00e5 en liten, kooperativ f\u00f6rskola med ett personligt klimat d\u00e4r du som rektor och f\u00f6rskoll\u00e4rare tillsammans med dina kollegor f\u00e5r utveckla och forma f\u00f6rskolan? D\u00e5 kan F\u00f6rskolan Krabat vara n\u00e5got f\u00f6r dig!\n\nNu s\u00f6ker Krabat dig som \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare och vill jobba som rektor p\u00e5 20% och f\u00f6rskoll\u00e4rare p\u00e5 80%.\n\nOm Krabat\n\nKrabat f\u00f6r\u00e4ldrakooperativa f\u00f6rskola startades 2001 under namnet Tibble f\u00f6r\u00e4ldrakooperativa f\u00f6rskola. 2009 \u00e4ndrades namnet till det nuvarande och idag g\u00e5r barn fr\u00e5n olika delar av Leksand p\u00e5 f\u00f6rskolan. F\u00f6rskolan ligger i Limhagen i Leksand, ett lugnt bostadsomr\u00e5de med gr\u00f6na omgivningar, n\u00e4ra till skog och mark. P\u00e5 Krabat g\u00e5r ca 20 barn i \u00e5ldrarna 1-5 \u00e5r och tillsammans med dem arbetar idag fyra pedagoger och en kock. F\u00f6reningen drivs av f\u00f6r\u00e4ldrarna och den pedagogiska verksamheten planeras och genomf\u00f6rs av personalgruppen. Vi har fina lokaler och en bra g\u00e5rd som erbjuder goda lek- och l\u00e4rmilj\u00f6er.\n\nVem s\u00f6ker vi\n\nD\u00e5 din roll som rektor/f\u00f6rskoll\u00e4rare inneb\u00e4r att du \u00e4r b\u00e5de kollega och chef i ett litet arbetslag ser vi g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har f\u00f6rm\u00e5ga och erfarenhet av att kombinera dessa tv\u00e5 roller.\n\nDu \u00e4r inlyssnande och tycker om att samarbeta men kan ocks\u00e5 vara tydlig och fatta beslut. Tillsammans med dina kollegor ansvarar du med engagemang f\u00f6r den pedagogiska utvecklingen i verksamheten. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skollagen samt f\u00f6rskolans styrdokument och pedagogiska uppdrag.\n\nDu har tillsammans med f\u00f6reningen personalansvar och ansvar f\u00f6r att verksamheten efterlever g\u00e4llande arbetsmilj\u00f6lagstiftning. Som ledare \u00e4r du tydlig, kommunikativ, empatisk och l\u00f6sningsfokuserad. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att ta tillvara och uppmuntra personalens olika kompetenser och st\u00f6tta dem i det dagliga arbetet likv\u00e4l som i arbetet med att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l.\n\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare \u00e4r du trygg, engagerad och nyfiken. Du har en positiv barnsyn som utg\u00e5r fr\u00e5n att alla barn har f\u00f6rm\u00e5gor och egenskaper som \u00e4r v\u00e4rdefulla och kan utvecklas om de f\u00e5r r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r kreativ n\u00e4r det g\u00e4ller att utveckla verksamheten f\u00f6r att uppn\u00e5 detta. Du vill utvecklas och hitta nya v\u00e4gar i ditt och f\u00f6rskolans pedagogiska arbete samt har f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa ditt arbete d\u00e5 barngruppen f\u00f6r\u00e4ndras.\n\nDu ser den kooperativa formen som en tillg\u00e5ng och trivs med att driva Krabat tillsammans med f\u00f6r\u00e4ldrarna i f\u00f6reningen. Du \u00e4r tydlig och n\u00e4rvarande i din kommunikation med styrelsen och kan analysera och f\u00f6rmedla den helhetsbild du genom din roll f\u00e5r av verksamheten. Du deltar regelbundet p\u00e5 styrelsem\u00f6ten samt agerar som en l\u00e4nk mellan personal och kooperativet.\n\nSom person \u00e4r du trygg och f\u00f6rtroendeingivande vilket m\u00f6jligg\u00f6r god kontakt med barn, kollegor och f\u00f6r\u00e4ldrar. Du bidrar till ett \u00f6ppet och utvecklande klimat och har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera med andra. Du tillf\u00f6r energi, \u00e4r positiv och kreativ!\n\nKvalifikationer\n\nDu \u00e4r utbildad och erfaren f\u00f6rskoll\u00e4rare, har erfarenhet av att leda grupper och processer och har god k\u00e4nnedom om styrdokumenten inom omr\u00e5det samt kan oms\u00e4tta dessa i praktiken. Genomf\u00f6rd rektorsutbildning samt kunskap inom TAKK (Tecken som alternativ och kompletterande kommunikation) \u00e4r meriterande.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6rm\u00e5ner\n\nFria pedagogiska m\u00e5ltider, fri parkering, friskv\u00e5rdsbidrag, fortbildning.\n\nL\u00f6n\n\nFast m\u00e5nadsl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTillsvidareanst\u00e4llning 20% rektor/80% f\u00f6rskoll\u00e4rare med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nUtdrag ur belastningsregistret \u00e4r obligatoriskt vid arbete med barn. Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\nUtbildning och erfarenhet\n\nF\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation\n\nRektorsutbildning (meriterande)\n\nKunskap inom TAKK (meriterande)\n\nSpr\u00e5k\n\nGoda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift\n\nOm ans\u00f6kan\n\nVi g\u00f6r urval och kallar till intervjuer l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. \n\nAns\u00f6k genom att maila CV och personligt brev till:\n\n EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Krabat en ny f\u00f6rskoll\u00e4rare/rektor</p><p>Vill du arbeta p\u00e5 en liten, kooperativ f\u00f6rskola med ett personligt klimat d\u00e4r du som rektor och f\u00f6rskoll\u00e4rare tillsammans med dina kollegor f\u00e5r utveckla och forma f\u00f6rskolan? D\u00e5 kan F\u00f6rskolan Krabat vara n\u00e5got f\u00f6r dig!</p><p>Nu s\u00f6ker Krabat dig som \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare och vill jobba som rektor p\u00e5 20% och f\u00f6rskoll\u00e4rare p\u00e5 80%.</p><p><strong>Om Krabat</strong></p><p>Krabat f\u00f6r\u00e4ldrakooperativa f\u00f6rskola startades 2001 under namnet Tibble f\u00f6r\u00e4ldrakooperativa f\u00f6rskola. 2009 \u00e4ndrades namnet till det nuvarande och idag g\u00e5r barn fr\u00e5n olika delar av Leksand p\u00e5 f\u00f6rskolan. F\u00f6rskolan ligger i Limhagen i Leksand, ett lugnt bostadsomr\u00e5de med gr\u00f6na omgivningar, n\u00e4ra till skog och mark. P\u00e5 Krabat g\u00e5r ca 20 barn i \u00e5ldrarna 1-5 \u00e5r och tillsammans med dem arbetar idag fyra pedagoger och en kock. F\u00f6reningen drivs av f\u00f6r\u00e4ldrarna och den pedagogiska verksamheten planeras och genomf\u00f6rs av personalgruppen. Vi har fina lokaler och en bra g\u00e5rd som erbjuder goda lek- och l\u00e4rmilj\u00f6er.</p><p><strong>Vem s\u00f6ker vi</strong></p><p>D\u00e5 din roll som rektor/f\u00f6rskoll\u00e4rare inneb\u00e4r att du \u00e4r b\u00e5de kollega och chef i ett litet arbetslag ser vi g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har f\u00f6rm\u00e5ga och erfarenhet av att kombinera dessa tv\u00e5 roller.</p><p>Du \u00e4r inlyssnande och tycker om att samarbeta men kan ocks\u00e5 vara tydlig och fatta beslut. Tillsammans med dina kollegor ansvarar du med engagemang f\u00f6r den pedagogiska utvecklingen i verksamheten. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skollagen samt f\u00f6rskolans styrdokument och pedagogiska uppdrag.</p><p>Du har tillsammans med f\u00f6reningen personalansvar och ansvar f\u00f6r att verksamheten efterlever g\u00e4llande arbetsmilj\u00f6lagstiftning. Som ledare \u00e4r du tydlig, kommunikativ, empatisk och l\u00f6sningsfokuserad. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att ta tillvara och uppmuntra personalens olika kompetenser och st\u00f6tta dem i det dagliga arbetet likv\u00e4l som i arbetet med att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l.</p><p>Som f\u00f6rskoll\u00e4rare \u00e4r du trygg, engagerad och nyfiken. Du har en positiv barnsyn som utg\u00e5r fr\u00e5n att alla barn har f\u00f6rm\u00e5gor och egenskaper som \u00e4r v\u00e4rdefulla och kan utvecklas om de f\u00e5r r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r kreativ n\u00e4r det g\u00e4ller att utveckla verksamheten f\u00f6r att uppn\u00e5 detta. Du vill utvecklas och hitta nya v\u00e4gar i ditt och f\u00f6rskolans pedagogiska arbete samt har f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa ditt arbete d\u00e5 barngruppen f\u00f6r\u00e4ndras.</p><p>Du ser den kooperativa formen som en tillg\u00e5ng och trivs med att driva Krabat tillsammans med f\u00f6r\u00e4ldrarna i f\u00f6reningen. Du \u00e4r tydlig och n\u00e4rvarande i din kommunikation med styrelsen och kan analysera och f\u00f6rmedla den helhetsbild du genom din roll f\u00e5r av verksamheten. Du deltar regelbundet p\u00e5 styrelsem\u00f6ten samt agerar som en l\u00e4nk mellan personal och kooperativet.</p><p>Som person \u00e4r du trygg och f\u00f6rtroendeingivande vilket m\u00f6jligg\u00f6r god kontakt med barn, kollegor och f\u00f6r\u00e4ldrar. Du bidrar till ett \u00f6ppet och utvecklande klimat och har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera med andra. Du tillf\u00f6r energi, \u00e4r positiv och kreativ!</p><p><strong>Kvalifikationer</strong></p><p>Du \u00e4r utbildad och erfaren f\u00f6rskoll\u00e4rare, har erfarenhet av att leda grupper och processer och har god k\u00e4nnedom om styrdokumenten inom omr\u00e5det samt kan oms\u00e4tta dessa i praktiken. Genomf\u00f6rd rektorsutbildning samt kunskap inom TAKK (Tecken som alternativ och kompletterande kommunikation) \u00e4r meriterande.</p><p>Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.</p><p><strong>F\u00f6rm\u00e5ner</strong></p><p>Fria pedagogiska m\u00e5ltider, fri parkering, friskv\u00e5rdsbidrag, fortbildning.</p><p><strong>L\u00f6n</strong></p><p>Fast m\u00e5nadsl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse.</p><p><strong>Anst\u00e4llningsvillkor</strong></p><p>Tillsvidareanst\u00e4llning 20% rektor/80% f\u00f6rskoll\u00e4rare med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.</p><p>Utdrag ur belastningsregistret \u00e4r obligatoriskt vid arbete med barn. Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.</p><p><strong>Utbildning och erfarenhet</strong></p><p>F\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation</p><p>Rektorsutbildning (meriterande)</p><p>Kunskap inom TAKK (meriterande)</p><p><strong>Spr\u00e5k</strong></p><p>Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift</p><p><strong>Om ans\u00f6kan</strong></p><p>Vi g\u00f6r urval och kallar till intervjuer l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. </p><p>Ans\u00f6k genom att maila CV och personligt brev till:</p><p><strong> EMAIL </strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-16 15:34:15", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.krabat.nu", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7696067086", "arbetsgivareId": "20338431", "arbetsgivareNamn": "Krabat f\u00f6r\u00e4ldrakooperativa f\u00f6rskola ekonomisk f\u00f6", "arbetsplatsId": "81435135", "arbetsplatsNamn": "TIBBLE F\u00d6R\u00c4LDRAKOOPERATIVA F\u00d6RSKOLA EK F\u00d6R", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615905255693, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7Zsu_ant_gcn", "namn": "Leksand"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}