{"annonsId": 24621110, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556421-0309-180796123", "annonsrubrik": "Manager PMO and Valuechain Coordination", "annonstext": "Det h\u00e4r \u00e4r vi \nF\u00f6r oss kommer m\u00e4nniskan alltid f\u00f6rst. Och tekniken f\u00f6rst d\u00e4refter. Du ska alltid kunna vara uppkopplad med dem och det som betyder mest f\u00f6r just dig. V\u00e5r \u00f6vertygelse \u00e4r att uppkopplade samh\u00e4llen \u00e4r starkare samh\u00e4llen. Som Telenor-medarbetare kommer du att vara en viktig pusselbit i en st\u00f6rre internationell organisation som vill skapa samh\u00e4llsnytta genom att leverera f\u00f6rstklassig uppkoppling i de samh\u00e4llen d\u00e4r vi verkar. \n \nNu s\u00f6ker vi en kommunikativ och strategisk medarbetare till v\u00e5rt team i rollen som Manager Project Office. Telenor \u00e4r mitt i en p\u00e5g\u00e5ende digital transformation och vi tror att alla p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt \u00e4r innovat\u00f6rer. D\u00e4rf\u00f6r v\u00e4lkomnar vi medarbetare som t\u00e4nker nytt, p\u00e5 deras eget vis.\n\nVilka \u00e4r vi?\nOperations \u00e4r det team inom Telenor som tar \u00f6ver efter v\u00e5ra s\u00e4ljare n\u00e4r de s\u00e5lt Telenors produkter och tj\u00e4nster till v\u00e5ra f\u00f6retagskunder. Vi p\u00e5 Operations s\u00e4kerst\u00e4ller att v\u00e5ra produkter och tj\u00e4nster levereras p\u00e5 ett smidigt och effektivt s\u00e4tt, vi ser ocks\u00e5 till att v\u00e5ra kunder f\u00e5r en bra support och service under sin tid med Telenor.\n\nVi tror p\u00e5 att man presterar b\u00e4ttre om man har roligt och trivs p\u00e5 jobbet. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att skapa ett h\u00f6gt engagemang och stor arbetsgl\u00e4dje - d\u00e4r vi varje dag brinner f\u00f6r att skapa s\u00e5 mycket v\u00e4rde som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra kunder.\n\nInom teamet har vi alla olika roller och ansvar men vi str\u00e4var efter att bygga en teamk\u00e4nsla, d\u00e4r alla hj\u00e4lper varandra och b\u00e5de vinner (och s\u00e5klart ibland f\u00f6rlorar) som lag. Vi \u00e4r helt enkelt ett gott g\u00e4ng med mycket erfarenhet och kompetens som spelar en viktig roll p\u00e5 Telenors tillv\u00e4xtresa.\n\nVad du kommer att g\u00f6ra?\n\nSom Manager PMO and Valuechain Coordination \u00e4r du \u00e4gare f\u00f6r v\u00e5r fasta leveranskedja. Du kommer vara personalledare f\u00f6r ett antal projektledare som verkar inom leveranskedjan och i ansvaret ing\u00e5r att kontinuerligt arbeta med f\u00f6rb\u00e4ttringsagenda kopplat till leveransprojekten. Du har mandat att agera tv\u00e4rfunktionellt \u00f6ver de organisationer som verkar inom leveranskedjan och f\u00f6rv\u00e4ntas agera aktiv kravst\u00e4llare f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra och effektivisera kedjan som helhet. Du kommer ocks\u00e5 ansvara f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en effektiv och bra \u00f6verl\u00e4mning till support och serviceorganisationen som tar \u00f6ver leveransen vid \u00f6verg\u00e5ng fr\u00e5n leverans till ordinarie drift.\n\nEn effektiv och v\u00e4l fungerande leveranskedja samt en f\u00f6rvaltning som g\u00f6r det enkelt att vara kund \u00e4r nyckeln till en bra kundrelation och d\u00e4rmed helt avg\u00f6rande f\u00f6r att vi skall kunna leverera p\u00e5 v\u00e5r tillv\u00e4xtagenda inom aff\u00e4rsomr\u00e5det. Du kommer ocks\u00e5 i din roll som ledare f\u00f6r projektledarna ansvara f\u00f6r v\u00e5r projektmodell samt att leveransprojekten levererar p\u00e5 uppsatta effektm\u00e5l. Du kommer att sitta med i Operations ledningsgrupp och rapportera till Head of Business Operations.\n\nSom Manager PMO and Valuechain Coordination bidrar du med din expertis och utveckling f\u00f6r Operations och kommer ha fullt fokus p\u00e5 att\n     * Agera \u00e4gare av v\u00e5r fasta leveranskedja, agera SPOC och eskaleringspunkt f\u00f6r intressenter som verkar i och omkring leverans- och supportkedjan\n     * S\u00e4kerst\u00e4lla effektiv resursf\u00f6rdelning i s\u00e5v\u00e4l din organisation som i de organisationer som verkar inom leveranskedjan\n     * Bygga virtuella team som samarbetar tv\u00e4rfunktionellt i v\u00e5r organisation\n     * Visualisera och optimera leveranskapaciteten f\u00f6r att maximera \u201dthroughput\u201d i leveransorganisationen\n     * Utveckla och s\u00e4kerst\u00e4lla kvalitet och kundn\u00f6jdhet i b\u00e5da \u00e4ndar av leverans- och supportkedjan f\u00f6r v\u00e5ra fast tj\u00e4nster\n     * Ansvara f\u00f6r och l\u00f6pande utveckla v\u00e5r leveransprojektmodell\n     * S\u00e4kerst\u00e4lla att de projekt vi driver levererar p\u00e5 projektens uppsatta effektm\u00e5l\n     * Ansvara f\u00f6r styrning och uppf\u00f6ljning av leverans- och supportkedjan f\u00f6r v\u00e5ra fasta tj\u00e4nster\n     * Delta aktivt i aff\u00e4rsomr\u00e5de Operations ledningsgrupp\n\nVem du \u00e4r\nDu har en eftergymnasial utbildning inom ekonomi, teknik eller motsvarande. Vi s\u00f6ker dig som har arbetat med f\u00f6r\u00e4ndringsarbete i liknande verksamhet. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har tidigare ledarerfarenhet - direkt eller indirekt. Du har tidigare erfarenhet av att driva kundprojekt med krav p\u00e5 leveransprecision. Vidare \u00e4r du en stark strateg och har bred erfarenhet fr\u00e5n arbete med kunder och relationer. Du drivs av att bygga samarbete och tycker det \u00e4r kul att utmana etablerade arbetss\u00e4tt och du f\u00e5r saker att h\u00e4nda. Att leda f\u00f6r\u00e4ndringsarbete med en stark f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 med dig m\u00e4nniskor \u00e4r A och O f\u00f6r att lyckas. Du \u00e4r aff\u00e4rsm\u00e4ssig och st\u00f6ttande och beh\u00f6ver kunna hantera b\u00e5de strategiska s\u00e5v\u00e4l som operativa fr\u00e5gest\u00e4llningar. Vidare \u00e4r du flytande i s\u00e5v\u00e4l svenska som engelska och \u00e4r en stark kommunikat\u00f6r.\n\nV\u00e5rt l\u00f6fte \nNyckeln till v\u00e5r framg\u00e5ng \u00e4r en balanserad arbetskraft. F\u00f6r att s\u00e4kra det arbetar vi aktivt f\u00f6r att fr\u00e4mja en arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r v\u00e5ra anst\u00e4llda f\u00e5r st\u00f6d och egenmakt inom alla sina arbetsomr\u00e5den. Vi lovar dig ett m\u00e4nskligt f\u00f6retag som har h\u00f6g vilja till sj\u00e4lvf\u00f6rb\u00e4ttring och att snabbt anpassa sig till en digitaliserad v\u00e4rld. Du v\u00e4lkomnas varmt in till ett skickligt team av professionella kolleger och ut\u00f6ver detta erbjuder vi \u00e4ven: \n     * Ett flexibelt arbetss\u00e4tt \u2013 tr\u00e4na p\u00e5 lunchen utan att stressa tillbaka till jobbet, att i lugn och ro kunna l\u00e4mna/h\u00e4mta upp barn fr\u00e5n f\u00f6rskolan och jobba hemifr\u00e5n de dagar du beh\u00f6ver. S\u00e5 l\u00e4nge du kan leverera vad du ska s\u00e5 \u00e4r friheten stor. \n     * Utbildningsprogram s\u00e5 att du som medarbetare kan f\u00f6rdjupa din kunskap och bredda kompetensen. \n     * Ett gener\u00f6st h\u00e4lsov\u00e5rdspaket inneh\u00e5llandes exempelvis Give me a break-days, friskv\u00e5rdsbidrag, tj\u00e4nstepension och mycket mer. \n\nS\u00f6k till oss idag \n\nOm du tycker att det h\u00e4r l\u00e5ter intressant och vill h\u00f6ra mer, v\u00e4nligen kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL .  Skicka inte dit CV via mail, dessa kommer inte att utv\u00e4rderas\n\nSista ans\u00f6kningsdagen: vi utv\u00e4rderar ans\u00f6kningar l\u00f6pande s\u00e5 s\u00f6k idag\n\nPlaceringsort: Stockholm eller Karlskrona\n \n\nBra att k\u00e4nna till \n\nEnligt Telenors policy genomf\u00f6r vi bakgrundskontroll p\u00e5 slutkandidat f\u00f6r samtliga rekryteringar.", "annonstextFormaterad": "Det h\u00e4r \u00e4r vi\u00a0\nF\u00f6r oss kommer m\u00e4nniskan alltid f\u00f6rst. Och tekniken f\u00f6rst d\u00e4refter. Du ska alltid kunna vara uppkopplad med dem och det som betyder mest f\u00f6r just dig. V\u00e5r \u00f6vertygelse \u00e4r att uppkopplade samh\u00e4llen \u00e4r starkare samh\u00e4llen. Som Telenor-medarbetare kommer du att vara en viktig pusselbit i en st\u00f6rre internationell organisation som vill skapa samh\u00e4llsnytta genom att leverera f\u00f6rstklassig uppkoppling i de samh\u00e4llen d\u00e4r vi verkar.\u00a0\n\u00a0\nNu s\u00f6ker vi en\u00a0kommunikativ och\u00a0strategisk medarbetare till v\u00e5rt team i rollen som\u00a0Manager Project Office.\u00a0Telenor \u00e4r mitt i en\u00a0p\u00e5g\u00e5ende\u00a0digital transformation och vi tror att alla p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt \u00e4r innovat\u00f6rer. D\u00e4rf\u00f6r v\u00e4lkomnar vi medarbetare som t\u00e4nker nytt, p\u00e5 deras eget vis.\n\nVilka \u00e4r vi?\nOperations \u00e4r det team inom Telenor som tar \u00f6ver efter v\u00e5ra s\u00e4ljare n\u00e4r de s\u00e5lt Telenors produkter och tj\u00e4nster till v\u00e5ra f\u00f6retagskunder. Vi p\u00e5 Operations s\u00e4kerst\u00e4ller att v\u00e5ra produkter och tj\u00e4nster levereras p\u00e5 ett smidigt och effektivt s\u00e4tt, vi ser ocks\u00e5 till att v\u00e5ra kunder f\u00e5r en bra support och service under sin tid med Telenor.\n\nVi tror p\u00e5 att man presterar b\u00e4ttre om man har roligt och trivs p\u00e5 jobbet. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att skapa ett h\u00f6gt engagemang och stor arbetsgl\u00e4dje - d\u00e4r vi varje dag brinner f\u00f6r att skapa s\u00e5 mycket v\u00e4rde som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra kunder.\n\nInom teamet har vi alla olika roller och ansvar men vi str\u00e4var efter att bygga en teamk\u00e4nsla, d\u00e4r alla hj\u00e4lper varandra och b\u00e5de vinner (och s\u00e5klart ibland f\u00f6rlorar) som lag. Vi \u00e4r helt enkelt ett gott g\u00e4ng med mycket erfarenhet och kompetens som spelar en viktig roll p\u00e5 Telenors tillv\u00e4xtresa.\n\nVad du kommer att g\u00f6ra?\n\nSom Manager PMO and Valuechain Coordination \u00e4r du \u00e4gare f\u00f6r v\u00e5r fasta leveranskedja. Du kommer vara personalledare f\u00f6r ett antal projektledare som verkar inom leveranskedjan och i ansvaret ing\u00e5r att kontinuerligt arbeta med f\u00f6rb\u00e4ttringsagenda kopplat till leveransprojekten. Du har mandat att agera tv\u00e4rfunktionellt \u00f6ver de organisationer som verkar inom leveranskedjan och f\u00f6rv\u00e4ntas agera aktiv kravst\u00e4llare f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra och effektivisera kedjan som helhet. Du kommer ocks\u00e5 ansvara f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en effektiv och bra \u00f6verl\u00e4mning till support och serviceorganisationen som tar \u00f6ver leveransen vid \u00f6verg\u00e5ng fr\u00e5n leverans till ordinarie drift.\n\nEn effektiv och v\u00e4l fungerande leveranskedja samt en f\u00f6rvaltning som g\u00f6r det enkelt att vara kund \u00e4r nyckeln till en bra kundrelation och d\u00e4rmed helt avg\u00f6rande f\u00f6r att vi skall kunna leverera p\u00e5 v\u00e5r tillv\u00e4xtagenda inom aff\u00e4rsomr\u00e5det. Du kommer ocks\u00e5 i din roll som ledare f\u00f6r projektledarna ansvara f\u00f6r v\u00e5r projektmodell samt att leveransprojekten levererar p\u00e5 uppsatta effektm\u00e5l. Du kommer att sitta med i Operations ledningsgrupp och rapportera till Head of Business Operations.\n\nSom Manager PMO and Valuechain Coordination bidrar du med din expertis och utveckling f\u00f6r Operations och kommer ha fullt fokus p\u00e5 att\n     * Agera \u00e4gare av v\u00e5r fasta leveranskedja, agera SPOC och eskaleringspunkt f\u00f6r intressenter som verkar i och omkring leverans- och supportkedjan\n     * S\u00e4kerst\u00e4lla effektiv resursf\u00f6rdelning i s\u00e5v\u00e4l din organisation som i de organisationer som verkar inom leveranskedjan\n     * Bygga virtuella team som samarbetar tv\u00e4rfunktionellt i v\u00e5r organisation\n     * Visualisera och optimera leveranskapaciteten f\u00f6r att maximera \u201dthroughput\u201d i leveransorganisationen\n     * Utveckla och s\u00e4kerst\u00e4lla kvalitet och kundn\u00f6jdhet i b\u00e5da \u00e4ndar av leverans- och supportkedjan f\u00f6r v\u00e5ra fast tj\u00e4nster\n     * Ansvara f\u00f6r och l\u00f6pande utveckla v\u00e5r leveransprojektmodell\n     * S\u00e4kerst\u00e4lla att de projekt vi driver levererar p\u00e5 projektens uppsatta effektm\u00e5l\n     * Ansvara f\u00f6r styrning och uppf\u00f6ljning av leverans- och supportkedjan f\u00f6r v\u00e5ra fasta tj\u00e4nster\n     * Delta aktivt i aff\u00e4rsomr\u00e5de Operations ledningsgrupp\n\nVem du \u00e4r\nDu har en eftergymnasial utbildning inom ekonomi, teknik eller motsvarande. Vi s\u00f6ker dig som har arbetat med f\u00f6r\u00e4ndringsarbete i liknande verksamhet. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har tidigare ledarerfarenhet - direkt eller indirekt. Du har tidigare erfarenhet av att driva kundprojekt med krav p\u00e5 leveransprecision. Vidare \u00e4r du en stark strateg och har bred erfarenhet fr\u00e5n arbete med kunder och relationer. Du drivs av att bygga samarbete och tycker det \u00e4r kul att utmana etablerade arbetss\u00e4tt och du f\u00e5r saker att h\u00e4nda. Att leda f\u00f6r\u00e4ndringsarbete med en stark f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 med dig m\u00e4nniskor \u00e4r A och O f\u00f6r att lyckas. Du \u00e4r aff\u00e4rsm\u00e4ssig och st\u00f6ttande och beh\u00f6ver kunna hantera b\u00e5de strategiska s\u00e5v\u00e4l som operativa fr\u00e5gest\u00e4llningar. Vidare \u00e4r du flytande i s\u00e5v\u00e4l svenska som engelska och \u00e4r en stark kommunikat\u00f6r.\n\nV\u00e5rt l\u00f6fte\u00a0\nNyckeln till v\u00e5r framg\u00e5ng \u00e4r en balanserad arbetskraft. F\u00f6r att s\u00e4kra det arbetar vi aktivt f\u00f6r att fr\u00e4mja en arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r v\u00e5ra anst\u00e4llda f\u00e5r st\u00f6d och egenmakt inom alla sina arbetsomr\u00e5den.\u00a0Vi lovar\u00a0dig ett\u00a0m\u00e4nskligt\u00a0f\u00f6retag som har h\u00f6g vilja\u00a0till sj\u00e4lvf\u00f6rb\u00e4ttring och att\u00a0snabbt anpassa sig till en digitaliserad v\u00e4rld. Du v\u00e4lkomnas\u00a0varmt\u00a0in till ett skickligt team av professionella kolleger och ut\u00f6ver detta erbjuder vi\u00a0\u00e4ven:\u00a0\n     * Ett flexibelt arbetss\u00e4tt\u00a0\u2013\u00a0tr\u00e4na p\u00e5 lunchen utan att stressa tillbaka till jobbet, att i lugn och\u00a0ro kunna l\u00e4mna/h\u00e4mta upp barn\u00a0fr\u00e5n f\u00f6rskolan och jobba hemifr\u00e5n de dagar du beh\u00f6ver. S\u00e5 l\u00e4nge du kan leverera vad du ska s\u00e5 \u00e4r friheten stor.\u00a0\n     * Utbildningsprogram s\u00e5 att du som medarbetare kan f\u00f6rdjupa din kunskap och bredda kompetensen.\u00a0\n     * Ett gener\u00f6st h\u00e4lsov\u00e5rdspaket inneh\u00e5llandes exempelvis\u00a0Give\u00a0me\u00a0a break-days,\u00a0friskv\u00e5rdsbidrag, tj\u00e4nstepension och mycket mer.\u00a0\n\nS\u00f6k till oss idag\u00a0\n\nOm du tycker att det h\u00e4r l\u00e5ter intressant och vill h\u00f6ra mer, v\u00e4nligen kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL .\u00a0 Skicka inte dit CV via mail, dessa kommer inte att utv\u00e4rderas\n\nSista ans\u00f6kningsdagen: vi utv\u00e4rderar ans\u00f6kningar l\u00f6pande s\u00e5 s\u00f6k idag\n\nPlaceringsort: Stockholm eller Karlskrona\n\u00a0\n\nBra att k\u00e4nna till\u00a0\n\nEnligt Telenors policy genomf\u00f6r vi bakgrundskontroll p\u00e5 slutkandidat f\u00f6r samtliga rekryteringar.\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-15 10:50:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "FULLTIME\r\nPERMANENT", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "SALARY", "organisationsnummer": "5564210309", "arbetsgivareId": "20258136", "arbetsgivareNamn": "Telenor Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Telenor Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://ars2.equest.com/?response_id=2502b3aa22c4007bf38994e14e562fac", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "J096683", "yrkesroll": {"varde": "3vry_gaE_yfQ", "namn": "Organisationsutvecklare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "3vry_gaE_yfQ", "namn": "Organisationsutvecklare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Not Specified", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Not Specified", "postnr": "11645", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Not Specified", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615812611664, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}