{"annonsId": 24624977, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "4.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0024-38056", "annonsrubrik": "3A psykiatrisk slutenv\u00e5rd s\u00f6ker timanst\u00e4lld sjuksk\u00f6terska - sommar 2021", "annonstext": "Verksamhetsomr\u00e5de psykiatri\r\n\r\nMed 8 600 anst\u00e4llda, ca 800 v\u00e5rdplatser och omfattande \u00f6ppenv\u00e5rd \u00e4r Akademiska sjukhuset ett av Sveriges ledande universitetssjukhus. F\u00f6rutom rollen som l\u00e4nssjukhus \u00e4r Akademiska leverant\u00f6r av h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd och betj\u00e4nar tv\u00e5 miljoner m\u00e4nniskor i Mellansverige.\n\nH\u00e4r p\u00e5 Akademiska sjukhuset tror vi att \u00e4rlighet varar l\u00e4ngst. S\u00e5 svart p\u00e5 vitt: Vi vet att tempot \u00e4r h\u00f6gt och att vi \u00e4r i behov av fler kollegor. De tj\u00e4nster som vi erbjuder kr\u00e4ver mycket, men vi som arbetar h\u00e4r vet att jobbet ocks\u00e5 ger s\u00e5 mycket tillbaka. P\u00e5 Akademiska sjukhuset har du n\u00e4ra till specialistkunskap, forskning, utbildning och engagerade kollegor. Vi arbetar kontinuerligt med f\u00f6rb\u00e4ttring och utveckling, och str\u00e4var efter att vara en h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetsplats med gott ledarskap och flexibla arbetss\u00e4tt.\r\n\r\nV\u00e5r verksamhet\nPsykiatriavdelning 3A \u00e4r en heldygnsv\u00e5rdavdelning med 13 v\u00e5rdplatser f\u00f6r utredning, diagnosticering och behandling av patienter med affektiva sjukdomar, fr\u00e4mst bipol\u00e4r sjukdom och \u00e4tst\u00f6rningsproblematik. Vi \u00e4r i Region Uppland den enda psykiatriska heldygnsv\u00e5rdavdelningen som har ett behandlingsprogram f\u00f6r patienter med \u00e4tst\u00f6rningsproblematik. Fyra v\u00e5rdplatser \u00e4r knutna till denna behandling och vi f\u00f6r ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6ppenv\u00e5rden b\u00e5de inf\u00f6r inskrivning samt vid utskrivning.\n\nD\u00e5 samsjukligheten \u00e4r h\u00f6g inom b\u00e5de bipol\u00e4r sjukdom och \u00e4tst\u00f6rningsproblematik s\u00e5 \u00e4r det betydelsefullt att du som sjuksk\u00f6terska f\u00f6ljer somatiska komplikationer med den psykiatriska sjukdomen. Vilket g\u00f6r att somatiskt- och psykiatriskt omv\u00e5rdnadsarbete bedrivs parallellt med v\u00e5ra inneliggande patienter.\nVi arbetar i tv\u00e5 team d\u00e4r du som sjuksk\u00f6terska ansvarar f\u00f6r omv\u00e5rdnadsarbetet f\u00f6r sju patienter tillsammans med tv\u00e5 sk\u00f6tare och avdelningsl\u00e4kare\n\nDitt uppdrag\n\n\u2022 Du \u00e4r arbetsledare i det dagliga arbetet p\u00e5 avdelningen och ansvarar f\u00f6r omv\u00e5rdnadsarbetet i ett n\u00e4ra arbete med sk\u00f6tare, l\u00e4kare och kurator. Du genomf\u00f6r behandling, har omv\u00e5rdnadssamtal med patienter och n\u00e4rst\u00e5ende samt samordnar med v\u00e5rdinstanser f\u00f6r patienten mellan v\u00e5rdgrannar.\n\u2022 Du rondar patienter tillsammans med avdelningsl\u00e4kare och rapporterar samt delegerar ut uppgifter.\n\u2022 Andra arbetsuppgifter \u00e4r att utf\u00f6ra ordinerade medicintekniska uppgifter, administrera l\u00e4kemedel i olika form, provtagningar samt arbeta med omv\u00e5rdnadsplaner.\n\nDina kvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska, som \u00e4r intresserad av psykiatri och vill arbeta extra. Vi ser mycket till den personliga l\u00e4mpligheten, och till ett nyfiket och \u00f6ppet sinne.\n\nVi erbjuder\nEn timanst\u00e4llning p\u00e5 dag, kv\u00e4ll och natt. En kortare individanpassad introduktion beroende p\u00e5 dina tidigare erfarenheter inom psykiatri.\n\nHos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om f\u00f6rm\u00e5nerna h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/).\n\nVill du veta mer?\nAvdelningschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Bitr\u00e4dande avdelningschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Facklig kontaktperson - V\u00e5rdf\u00f6rbundet n\u00e5s via v\u00e4xel  TELEPHONENO Vill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "Verksamhetsomr\u00e5de psykiatri\r\n\r\nMed 8 600 anst\u00e4llda, ca 800 v\u00e5rdplatser och omfattande \u00f6ppenv\u00e5rd \u00e4r Akademiska sjukhuset ett av Sveriges ledande universitetssjukhus. F\u00f6rutom rollen som l\u00e4nssjukhus \u00e4r Akademiska leverant\u00f6r av h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd och betj\u00e4nar tv\u00e5 miljoner m\u00e4nniskor i Mellansverige.\n\nH\u00e4r p\u00e5 Akademiska sjukhuset tror vi att \u00e4rlighet varar l\u00e4ngst. S\u00e5 svart p\u00e5 vitt: Vi vet att tempot \u00e4r h\u00f6gt och att vi \u00e4r i behov av fler kollegor. De tj\u00e4nster som vi erbjuder kr\u00e4ver mycket, men vi som arbetar h\u00e4r vet att jobbet ocks\u00e5 ger s\u00e5 mycket tillbaka. P\u00e5 Akademiska sjukhuset har du n\u00e4ra till specialistkunskap, forskning, utbildning och engagerade kollegor. Vi arbetar kontinuerligt med f\u00f6rb\u00e4ttring och utveckling, och str\u00e4var efter att vara en h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetsplats med gott ledarskap och flexibla arbetss\u00e4tt.\r\n\r\nV\u00e5r verksamhet\nPsykiatriavdelning 3A \u00e4r en heldygnsv\u00e5rdavdelning med 13 v\u00e5rdplatser f\u00f6r utredning, diagnosticering och behandling av patienter med affektiva sjukdomar, fr\u00e4mst bipol\u00e4r sjukdom och \u00e4tst\u00f6rningsproblematik. Vi \u00e4r i Region Uppland den enda psykiatriska heldygnsv\u00e5rdavdelningen som har ett behandlingsprogram f\u00f6r patienter med \u00e4tst\u00f6rningsproblematik. Fyra v\u00e5rdplatser \u00e4r knutna till denna behandling och vi f\u00f6r ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6ppenv\u00e5rden b\u00e5de inf\u00f6r inskrivning samt vid utskrivning.\n\nD\u00e5 samsjukligheten \u00e4r h\u00f6g inom b\u00e5de bipol\u00e4r sjukdom och \u00e4tst\u00f6rningsproblematik s\u00e5 \u00e4r det betydelsefullt att du som sjuksk\u00f6terska f\u00f6ljer somatiska komplikationer med den psykiatriska sjukdomen. Vilket g\u00f6r att somatiskt- och psykiatriskt omv\u00e5rdnadsarbete bedrivs parallellt med v\u00e5ra inneliggande patienter.\nVi arbetar i tv\u00e5 team d\u00e4r du som sjuksk\u00f6terska ansvarar f\u00f6r omv\u00e5rdnadsarbetet f\u00f6r sju patienter tillsammans med tv\u00e5 sk\u00f6tare och avdelningsl\u00e4kare\n\nDitt uppdrag\n\n\u2022 Du \u00e4r arbetsledare i det dagliga arbetet p\u00e5 avdelningen och ansvarar f\u00f6r omv\u00e5rdnadsarbetet i ett n\u00e4ra arbete med sk\u00f6tare, l\u00e4kare och kurator. Du genomf\u00f6r behandling, har omv\u00e5rdnadssamtal med patienter och n\u00e4rst\u00e5ende samt samordnar med v\u00e5rdinstanser f\u00f6r patienten mellan v\u00e5rdgrannar.\n\u2022 Du rondar patienter tillsammans med avdelningsl\u00e4kare och rapporterar samt delegerar ut uppgifter.\n\u2022 Andra arbetsuppgifter \u00e4r att utf\u00f6ra ordinerade medicintekniska uppgifter, administrera l\u00e4kemedel i olika form, provtagningar samt arbeta med omv\u00e5rdnadsplaner.\n\nDina kvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska, som \u00e4r intresserad av psykiatri och vill arbeta extra. Vi ser mycket till den personliga l\u00e4mpligheten, och till ett nyfiket och \u00f6ppet sinne.\n\nVi erbjuder\nEn timanst\u00e4llning p\u00e5 dag, kv\u00e4ll och natt. En kortare individanpassad introduktion beroende p\u00e5 dina tidigare erfarenheter inom psykiatri.\n\nHos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om f\u00f6rm\u00e5nerna h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/).\n\nVill du veta mer?\nAvdelningschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Bitr\u00e4dande avdelningschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Facklig kontaktperson - V\u00e5rdf\u00f6rbundet n\u00e5s via v\u00e4xel  TELEPHONENO Vill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 11:18:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Timanst\u00e4llning, -, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6k.\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000024", "arbetsgivareId": "10820078", "arbetsgivareNamn": "REGION UPPSALA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Uppsala", "ansokningssattWebbadress": "https://lul.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=38056&RefNo=AS291%2f2021&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "AS291/2021", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Akademiska sjukhuset", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Akademiska sjukhuset", "postnr": "75185", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Akademiska sjukhuset", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615895546742, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}