{"annonsId": 24625126, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556743-1951-wb-154140", "annonsrubrik": "Leg. Sjuksk\u00f6terska till Aleris ASIH T\u00e4by", "annonstext": "Om Aleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd\n\nAleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd AB bedriver geriatrik, ASIH, sluten palliativ v\u00e5rd, v\u00e5rdcentral, prim\u00e4rv\u00e5rdsrehabilitering och basal hemsjukv\u00e5rd. Ett tydligt v\u00e5rdkoncept med god samverkan m\u00f6jligg\u00f6r s\u00e4kra v\u00e5rd\u00f6verg\u00e5ngar f\u00f6r v\u00e5ra patienter. V\u00e5ra medarbetare drivs av stort engagemang, h\u00f6g delaktighet och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar tillg\u00e4nglighet, respekt, ansvar, kompetens och omtanke. Vi anv\u00e4nder oss av bakgrundskontroll vid anst\u00e4llning.\n\nVi \u00e4r sedan den 1 april 2020 en del av Aleris Sverige AB. Aleris \u00e4r ett av Skandinaviens ledande privata v\u00e5rdf\u00f6retag. Efter sammanslagningen har Aleriskoncernen i Skandinavien 5 400 medarbetare och oms\u00e4tter 7 miljarder SEK. Aleris \u00e4gs av Triton.\r\n\r\nVill du arbeta i ett sammansvetsat team d\u00e4r patientens b\u00e4sta st\u00e5r i centrum? Vill du ha tryggheten med kollegor runt dig men samtidigt uppskattar att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt? D\u00e5 kan den h\u00e4r tj\u00e4nsten vara n\u00e5got f\u00f6r dig!\n\nOm arbetet\n\nVi tar hand om sv\u00e5rt sjuka patienter som v\u00e5rdas i sitt eget hem och beh\u00f6ver avancerade v\u00e5rdinsatser som annars ges inom slutenv\u00e5rden. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en s\u00e5 god livskvalitet som m\u00f6jligt, oavsett var patienten v\u00e5rdas. Det omfattar bland annat att vi utifr\u00e5n patientens egna \u00f6nskem\u00e5l och genom h\u00f6g tillg\u00e4nglighet dygnet runt, tillhandah\u00e5ller b\u00e4sta m\u00f6jliga symptomkontroll och lindring.\n\nSom sjuksk\u00f6terska inom ASIH f\u00e5r du m\u00f6jlighet att ge en personlig och kvalitativ v\u00e5rd till patienterna. Ingen dag \u00e4r den andra lik, och variationen i arbetet och m\u00f6tet med olika m\u00e4nniskor \u00e4r v\u00e4ldigt givande. Genom v\u00e5rt multiprofessionella team vill vi skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r trygg, s\u00e4ker och god v\u00e5rd i hemmet. Vi str\u00e4var efter h\u00f6g kontinuitet. Alla i teamet har ett n\u00e4ra samarbete med varandra f\u00f6r att tillgodose patienternas behov p\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga s\u00e4tt. \n\nVarf\u00f6r arbeta hos oss? \n\nV\u00e5r verksamhet pr\u00e4glas av st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och vi v\u00e4rnar om att vi ska m\u00e5 bra p\u00e5 arbetet. Hos oss har du m\u00f6jlighet att utvecklas och f\u00e5 en bred medicinsk kompetensutveckling. Vi ger dig f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att utvecklas i ditt ledarskap, ta ansvar och anta nya utmaningar. Du har en individuell utvecklingsplan som du tillsammans med din chef best\u00e4mmer inneh\u00e5llet i. Ett kontinuerligt arbete med kompetensutvecklande utbildningar, kvalitetsarbete kring bland annat patients\u00e4kerhet och patientens delaktighet g\u00f6r att vi st\u00e4ndigt jobbar p\u00e5 att h\u00f6ja kvaliteten, vidareutveckla v\u00e5rden, utveckla v\u00e5ra medarbetare och v\u00e5ra arbetss\u00e4tt.\n\nHos oss blir du en del av ett inkluderande team d\u00e4r vi samarbetar f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l. Vi har roligt tillsammans och en fin gemenskap.\n\nVad erbjuder vi?\n\n\u2022 En anpassad och v\u00e4l utarbetad introduktion med uppf\u00f6ljning varje vecka \n\u2022 V\u00e4l utarbetad kompetensutvecklingsmodell f\u00f6r sjuksk\u00f6terskor d\u00e4r det \u00e4r tydligt vad som f\u00f6rv\u00e4ntas av dig \n\u2022 En f\u00f6retagskultur d\u00e4r medarbetarskap och nya id\u00e9er uppmuntras \n\u2022 Den avancerade v\u00e5rden i hemmamilj\u00f6 och i ett litet och sammansvetsat team \n\u2022 Fina f\u00f6rm\u00e5ner i form av bla friskv\u00e5rdsbidrag, flextid och fredagsfrukost \n\u2022 God arbetsmilj\u00f6 med korta beslutsv\u00e4gar, fokus p\u00e5 att r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar finns och ett n\u00e4rvarande ledarskap \n\nVi s\u00f6ker dig som\n\n\u2022 \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska. \u00c4r du Distriktssk\u00f6terska eller har en VUB i Palliativ v\u00e5rd \u00e4r det meriterande men inget krav. \n\u2022 arbetar evidensbaserat och \u00e4r professionell i ditt bem\u00f6tande samt v\u00e4rnar om att s\u00e4tta patienten f\u00f6rst \n\u2022 \u00e4r flexibel och \u00f6ppen f\u00f6r nya utmaningar \n\u2022 \u00e4r en teamplayer och uppskattar att arbeta i multiprofessionella team \n\u2022 har goda kunskaper i svenska, b\u00e5de i tal och skrift \n\u2022 Kunskaper inom TakeCare, \u00e4r meriterande \n\u2022 B k\u00f6rkort \u00e4r ett krav \n\nV\u00e5ra lokaler ligger vid Ica Stop, p\u00e5 Bergtorpsv\u00e4gen i Viggbyholm. Vi har patienter i T\u00e4by, Danderyd, Vaxholm, Vallentuna och \u00c5kersberga. Vi planerar bes\u00f6ken i Mobil Klinik och dokumenterar i Take Care. Vi har \u00d6nskeschema. Tj\u00e4nstg\u00f6ring dagar, kv\u00e4llar och helger. Heltidsm\u00e5tt: 37 tim/vecka\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n\u2022 Anst\u00e4llningsform: Tillsvidare \n\u2022 Omfattning: 80 - 100% \n\u2022 Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse \n\u2022 L\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten?\n\nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d l\u00e4ngst ner och fylla i dina uppgifter. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-18 men eftersom vi g\u00f6r l\u00f6pande urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta Enhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "Om Aleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd\n\nAleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd AB bedriver geriatrik, ASIH, sluten palliativ v\u00e5rd, v\u00e5rdcentral, prim\u00e4rv\u00e5rdsrehabilitering och basal hemsjukv\u00e5rd. Ett tydligt v\u00e5rdkoncept med god samverkan m\u00f6jligg\u00f6r s\u00e4kra v\u00e5rd\u00f6verg\u00e5ngar f\u00f6r v\u00e5ra patienter. V\u00e5ra medarbetare drivs av stort engagemang, h\u00f6g delaktighet och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar tillg\u00e4nglighet, respekt, ansvar, kompetens och omtanke. Vi anv\u00e4nder oss av bakgrundskontroll vid anst\u00e4llning.\n\nVi \u00e4r sedan den 1 april 2020 en del av Aleris Sverige AB. Aleris \u00e4r ett av Skandinaviens ledande privata v\u00e5rdf\u00f6retag. Efter sammanslagningen har Aleriskoncernen i Skandinavien 5 400 medarbetare och oms\u00e4tter 7 miljarder SEK. Aleris \u00e4gs av Triton.\r\n\r\nVill du arbeta i ett sammansvetsat team d\u00e4r patientens b\u00e4sta st\u00e5r i centrum? Vill du ha tryggheten med kollegor runt dig men samtidigt uppskattar att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt? D\u00e5 kan den h\u00e4r tj\u00e4nsten vara n\u00e5got f\u00f6r dig!\n\nOm arbetet\n\nVi tar hand om sv\u00e5rt sjuka patienter som v\u00e5rdas i sitt eget hem och beh\u00f6ver avancerade v\u00e5rdinsatser som annars ges inom slutenv\u00e5rden. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en s\u00e5 god livskvalitet som m\u00f6jligt, oavsett var patienten v\u00e5rdas. Det omfattar bland annat att vi utifr\u00e5n patientens egna \u00f6nskem\u00e5l och genom h\u00f6g tillg\u00e4nglighet dygnet runt, tillhandah\u00e5ller b\u00e4sta m\u00f6jliga symptomkontroll och lindring.\n\nSom sjuksk\u00f6terska inom ASIH f\u00e5r du m\u00f6jlighet att ge en personlig och kvalitativ v\u00e5rd till patienterna. Ingen dag \u00e4r den andra lik, och variationen i arbetet och m\u00f6tet med olika m\u00e4nniskor \u00e4r v\u00e4ldigt givande. Genom v\u00e5rt multiprofessionella team vill vi skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r trygg, s\u00e4ker och god v\u00e5rd i hemmet. Vi str\u00e4var efter h\u00f6g kontinuitet. Alla i teamet har ett n\u00e4ra samarbete med varandra f\u00f6r att tillgodose patienternas behov p\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga s\u00e4tt. \n\nVarf\u00f6r arbeta hos oss? \n\nV\u00e5r verksamhet pr\u00e4glas av st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och vi v\u00e4rnar om att vi ska m\u00e5 bra p\u00e5 arbetet. Hos oss har du m\u00f6jlighet att utvecklas och f\u00e5 en bred medicinsk kompetensutveckling. Vi ger dig f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att utvecklas i ditt ledarskap, ta ansvar och anta nya utmaningar. Du har en individuell utvecklingsplan som du tillsammans med din chef best\u00e4mmer inneh\u00e5llet i. Ett kontinuerligt arbete med kompetensutvecklande utbildningar, kvalitetsarbete kring bland annat patients\u00e4kerhet och patientens delaktighet g\u00f6r att vi st\u00e4ndigt jobbar p\u00e5 att h\u00f6ja kvaliteten, vidareutveckla v\u00e5rden, utveckla v\u00e5ra medarbetare och v\u00e5ra arbetss\u00e4tt.\n\nHos oss blir du en del av ett inkluderande team d\u00e4r vi samarbetar f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l. Vi har roligt tillsammans och en fin gemenskap.\n\nVad erbjuder vi?\n\n\u2022 En anpassad och v\u00e4l utarbetad introduktion med uppf\u00f6ljning varje vecka \n\u2022 V\u00e4l utarbetad kompetensutvecklingsmodell f\u00f6r sjuksk\u00f6terskor d\u00e4r det \u00e4r tydligt vad som f\u00f6rv\u00e4ntas av dig \n\u2022 En f\u00f6retagskultur d\u00e4r medarbetarskap och nya id\u00e9er uppmuntras \n\u2022 Den avancerade v\u00e5rden i hemmamilj\u00f6 och i ett litet och sammansvetsat team \n\u2022 Fina f\u00f6rm\u00e5ner i form av bla friskv\u00e5rdsbidrag, flextid och fredagsfrukost \n\u2022 God arbetsmilj\u00f6 med korta beslutsv\u00e4gar, fokus p\u00e5 att r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar finns och ett n\u00e4rvarande ledarskap \n\nVi s\u00f6ker dig som\n\n\u2022 \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska. \u00c4r du Distriktssk\u00f6terska eller har en VUB i Palliativ v\u00e5rd \u00e4r det meriterande men inget krav. \n\u2022 arbetar evidensbaserat och \u00e4r professionell i ditt bem\u00f6tande samt v\u00e4rnar om att s\u00e4tta patienten f\u00f6rst \n\u2022 \u00e4r flexibel och \u00f6ppen f\u00f6r nya utmaningar \n\u2022 \u00e4r en teamplayer och uppskattar att arbeta i multiprofessionella team \n\u2022 har goda kunskaper i svenska, b\u00e5de i tal och skrift \n\u2022 Kunskaper inom TakeCare, \u00e4r meriterande \n\u2022 B k\u00f6rkort \u00e4r ett krav \n\nV\u00e5ra lokaler ligger vid Ica Stop, p\u00e5 Bergtorpsv\u00e4gen i Viggbyholm. Vi har patienter i T\u00e4by, Danderyd, Vaxholm, Vallentuna och \u00c5kersberga. Vi planerar bes\u00f6ken i Mobil Klinik och dokumenterar i Take Care. Vi har \u00d6nskeschema. Tj\u00e4nstg\u00f6ring dagar, kv\u00e4llar och helger. Heltidsm\u00e5tt: 37 tim/vecka\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n\u2022 Anst\u00e4llningsform: Tillsvidare \n\u2022 Omfattning: 80 - 100% \n\u2022 Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse \n\u2022 L\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten?\n\nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d l\u00e4ngst ner och fylla i dina uppgifter. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-18 men eftersom vi g\u00f6r l\u00f6pande urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta Enhetschef FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-03-16 11:40:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567431951", "arbetsgivareId": "20944121", "arbetsgivareNamn": "Aleris N\u00e4rsjukv\u00e5rd AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aleris ASIH T\u00e4by", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aleris.se/om/jobb-karriar/lediga-jobb/?jobid=154140&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Bergtorpsv\u00e4gen 43B", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Bergtorpsv\u00e4gen 43B", "postnr": "18364", "postort": "T\u00e4by", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bergtorpsv\u00e4gen 43B", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615891228990, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "onpA_B5a_zfv", "namn": "T\u00e4by"}, "latitud": "59.4419", "longitud": "18.07033", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}