{"annonsId": 24622935, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556242-1718-201334809", "annonsrubrik": "ledande elektriker till elm\u00e4tarprojekt f\u00f6r eltel", "annonstext": "Arbetsbeskrivning\n\n\u00c4r du elektriker? Gillar du att  f\u00e5 ing\u00e5 i ett arbetslag med riktig god och trevlig st\u00e4mning, tj\u00e4na pengar och dessutom f\u00e5 resa runt om i Sverige?\nI s\u00e5 fall har vi jobbet f\u00f6r dig! \nVi p\u00e5 Eltel s\u00f6ker ledande elektriker f\u00f6r ett sp\u00e4nnande elm\u00e4tarprojekt som kommer att r\u00f6ra sig runt om i Sverige \u00f6ver en l\u00e5ng period. Din roll som ledande elektriker inom Eltels aff\u00e4rsomr\u00e5de Smart Grid \u00e4r att leda ditt team av installationselektriker i att byta elm\u00e4tare. Vi erbjuder dig mycket goda utvecklingsm\u00f6jligheter, trygga anst\u00e4llningsvillkor, en v\u00e4ldigt god grundl\u00f6n och du kommer dessutom att kunna h\u00f6ja din egen l\u00f6n \u00e4nnu mer p\u00e5 m\u00e5nadsvis om du \u00e4r effektiv. \n\nAnsvarsomr\u00e5den\n\nDet \u00e4r b\u00e5de f\u00e4ltarbete d\u00e4r du \u00e4r n\u00e4rvarande och arbetar n\u00e4ra elektriker men \u00e4ven en del kontorsarbete med planering och rapportering. Som st\u00f6d har du en ledningsgrupp best\u00e5ende av andra ledande elektriker, teamledare, projektledare och planerare. Team ledaren p\u00e5 plats \u00e4r din n\u00e4rmaste chef. Du kommer tillsammans med din team leader att ansvara f\u00f6r att utbilda elektrikerna i ditt team. Du ansvarar f\u00f6r att utf\u00f6ra kvalitetskontroller, s\u00e4kerhetsrundor samt \u00f6vriga administrativa uppgifter som kundklagom\u00e5l och avvikelserapportering.\nDu st\u00f6ttar team ledaren i avtalsfr\u00e5gor g\u00e4llande samarbetet med kunder och underentrepren\u00f6rer.  Andra f\u00f6rekommande arbetsuppgifter \u00e4r:\n\n\tLedning av och deltagande i projektuppf\u00f6ljningsm\u00f6ten\n\tPlanering av ink\u00f6p och best\u00e4llning av material\n\tGenomf\u00f6rande av skydds- och kvalitetskontroller\n\tInstallationsarbete vid speciella situationer\n\nArbetstider\n\nPlacering: Runt om i Sverige. Placeringen varierar projektvis (man reser till projektet och Eltel st\u00e5r f\u00f6r rese- och boendekostnader)\nArbetstider: Onsdag - onsdag eller m\u00e5ndag - torsdag.\nStart: Enligt \u00f6verenskommelse\nOmfattning: Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid som inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nKvalifikationer\n\nF\u00f6r att lyckas beh\u00f6ver du: \n\n\tMinst en gymnasial utbildning inom relevant omr\u00e5de\n\tECY-Certifikat och/eller minst B-beh\u00f6righet\n\tTidigare erfarenhet av arbete som elektriker\n\tErfarenhet av att leda andra\n\tGod datorvana och kunskaper i MS Office-paket med fokus p\u00e5 Excel\n\tGoda kunskaper i svenska och engelska, i b\u00e5de tal och skrift\n\tB-k\u00f6rkort\n\tVara tillg\u00e4nglig f\u00f6r resor i arbetet \u00f6ver hela Sverige\n\nDet \u00e4r meriterande om du har: \n\n\tErfarenhet av att arbeta i elprojekt\n\tElingenj\u00f6rsutbildning\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten s\u00f6ker vi dig som drivs av utveckling, \u00e4r ansvarsfull och kommunikativ. Du \u00e4r en trygg ledare som trivs med variation. Du har en h\u00f6g stresst\u00e5lighet och \u00e4r van med ett h\u00f6gt arbetstempo. Du trivs med att arbeta med m\u00e4nniskor och att samarbeta. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att all kompetens p\u00e5 arbetsmarknaden tillvaratas. Vi v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande och efterstr\u00e4var m\u00e5ngfald.\n\nAns\u00f6kan\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-04-11, urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande. Tj\u00e4nsten kan komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. \nF\u00f6r information: F\u00f6r det h\u00e4r uppdraget samarbetar vi med Randstad d\u00e4r rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL , g\u00e4rna svarar p\u00e5 dina fr\u00e5gor.\n\nOm f\u00f6retaget\n\nEltel arbetar med att planera, bygga, ansluta och underh\u00e5lla el- och telen\u00e4t. Det g\u00f6r vi p\u00e5 uppdrag av v\u00e5ra kunder som i huvudsak \u00e4r operat\u00f6rer, n\u00e4t\u00e4gare och myndigheter samt statliga verk.\nVi p\u00e5 Eltel \u00e4r stolta \u00f6ver att skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r samh\u00e4llet i stort \u2013 vi kombinerar kunskap och kompetens med en praktisk inst\u00e4llning till arbete. Som ledare av utvecklingen inom infranetindustrin s\u00f6ker vi efter engagerade m\u00e4nniskor som kan bli en del av v\u00e5rt f\u00f6retag. Vi vill vara den b\u00e4sta arbetsplatsen f\u00f6r dig som gillar utmaningar och som gillar att ta ett samh\u00e4llsansvar.\n\nEltels aff\u00e4rsomr\u00e5de Smart Grid \u00e4r verksamt inom m\u00e4tning av elf\u00f6rbrukning och ansvarar f\u00f6r att byta ut elm\u00e4tare allt fr\u00e5n hush\u00e5ll till h\u00f6gsp\u00e4nning p\u00e5 uppdrag av n\u00e4t\u00e4gare.\nSmart Grid har med sin l\u00e5nga erfarenhet av dessa typer av arbeten i hela Norden utvecklat ett unikt arbetss\u00e4tt med ett omfattande och v\u00e4l bepr\u00f6vat processpaket. Arbetss\u00e4ttet ger stora f\u00f6rdelar och \u00e4r mycket uppskattat av b\u00e5de kunder och Smart Grids medarbetare.\nSmart Grid har knutit ett antal av de st\u00f6rre n\u00e4t\u00e4garnas projekt till sin verksamhet i Sverige. Projekten kommer att p\u00e5g\u00e5 under cirka 5 \u00e5r och best\u00e5r av b\u00e5de installation av elm\u00e4tare f\u00f6r hush\u00e5ll (Kategori 1) och mer tekniskt avancerade installationer (Kategori 2-5).\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mfsoEdYC1Uk\nS\u00f6kord: Team leader, Teamleader, Team ledare, Teamledare, Projektledare, Ledande mont\u00f6r, Elektriker, El, Elm\u00e4tare, Projekt, Utveckling, Resande, Ledare, Ledande, Chef, Elmont\u00f6r", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Arbetsbeskrivning</strong></p><div>\u00c4r du elektriker? Gillar du att&nbsp; f\u00e5 ing\u00e5 i ett arbetslag med riktig god och trevlig st\u00e4mning, tj\u00e4na pengar och dessutom f\u00e5 resa runt om i Sverige?<br>I s\u00e5 fall har vi jobbet f\u00f6r dig!&nbsp;<br>Vi p\u00e5 Eltel s\u00f6ker ledande elektriker f\u00f6r ett sp\u00e4nnande elm\u00e4tarprojekt som kommer att r\u00f6ra sig runt om i Sverige \u00f6ver en l\u00e5ng period. Din roll som ledande elektriker inom Eltels aff\u00e4rsomr\u00e5de Smart Grid \u00e4r att leda ditt team av installationselektriker i att byta elm\u00e4tare. Vi erbjuder dig mycket goda utvecklingsm\u00f6jligheter, trygga anst\u00e4llningsvillkor, en v\u00e4ldigt god grundl\u00f6n och du kommer dessutom att kunna h\u00f6ja din egen l\u00f6n \u00e4nnu mer p\u00e5 m\u00e5nadsvis om du \u00e4r effektiv.&nbsp;</div>\n\n<p><strong>Ansvarsomr\u00e5den</strong></p><div>Det \u00e4r b\u00e5de f\u00e4ltarbete d\u00e4r du \u00e4r n\u00e4rvarande och arbetar n\u00e4ra elektriker men \u00e4ven en del kontorsarbete med planering och rapportering. Som st\u00f6d har du en ledningsgrupp best\u00e5ende av andra ledande elektriker, teamledare, projektledare och planerare. Team ledaren p\u00e5 plats \u00e4r din n\u00e4rmaste chef. Du kommer tillsammans med din team leader att ansvara f\u00f6r att utbilda elektrikerna i ditt team. Du ansvarar f\u00f6r att utf\u00f6ra kvalitetskontroller, s\u00e4kerhetsrundor samt \u00f6vriga administrativa uppgifter som kundklagom\u00e5l och avvikelserapportering.<br>Du st\u00f6ttar team ledaren i avtalsfr\u00e5gor g\u00e4llande samarbetet med kunder och underentrepren\u00f6rer.&nbsp; Andra f\u00f6rekommande arbetsuppgifter \u00e4r:<br><br></div><ul><li>Ledning av och deltagande i projektuppf\u00f6ljningsm\u00f6ten</li><li>Planering av ink\u00f6p och best\u00e4llning av material</li><li>Genomf\u00f6rande av skydds- och kvalitetskontroller</li><li>Installationsarbete vid speciella situationer</li></ul>\n\n<p><strong>Arbetstider</strong></p><div>Placering: Runt om i Sverige. Placeringen varierar projektvis (man reser till projektet och Eltel st\u00e5r f\u00f6r rese- och boendekostnader)<br>Arbetstider: Onsdag - onsdag eller m\u00e5ndag - torsdag.<br>Start: Enligt \u00f6verenskommelse<br>Omfattning: Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid som inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.</div>\n\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p><div>F\u00f6r att lyckas beh\u00f6ver du:&nbsp;</div><ul><li>Minst en gymnasial utbildning inom relevant omr\u00e5de</li><li>ECY-Certifikat och/eller minst B-beh\u00f6righet</li><li>Tidigare erfarenhet av arbete som elektriker</li><li>Erfarenhet av att leda andra</li><li>God datorvana och kunskaper i MS Office-paket med fokus p\u00e5 Excel</li><li>Goda kunskaper i svenska och engelska, i b\u00e5de tal och skrift</li><li>B-k\u00f6rkort</li><li>Vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r resor i arbetet \u00f6ver hela Sverige</li></ul><div>Det \u00e4r meriterande om du har:&nbsp;</div><ul><li>Erfarenhet av att arbeta i elprojekt</li><li>Elingenj\u00f6rsutbildning</li></ul><div>F\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten s\u00f6ker vi dig som drivs av utveckling, \u00e4r ansvarsfull och kommunikativ. Du \u00e4r en trygg ledare som trivs med variation. Du har en h\u00f6g stresst\u00e5lighet och \u00e4r van med ett h\u00f6gt arbetstempo. Du trivs med att arbeta med m\u00e4nniskor och att samarbeta. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att all kompetens p\u00e5 arbetsmarknaden tillvaratas. Vi v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande och efterstr\u00e4var m\u00e5ngfald.</div>\n\n<p><strong>Ans\u00f6kan</strong></p><div>Sista ans\u00f6kningsdag 2021-04-11, urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande. Tj\u00e4nsten kan komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.&nbsp;<br>F\u00f6r information: F\u00f6r det h\u00e4r uppdraget samarbetar vi med Randstad d\u00e4r rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL , g\u00e4rna svarar p\u00e5 dina fr\u00e5gor.</div>\n\n<p><strong>Om f\u00f6retaget</strong></p><div>Eltel arbetar med att planera, bygga, ansluta och underh\u00e5lla el- och telen\u00e4t. Det g\u00f6r vi p\u00e5 uppdrag av v\u00e5ra kunder som i huvudsak \u00e4r operat\u00f6rer, n\u00e4t\u00e4gare och myndigheter samt statliga verk.<br>Vi p\u00e5 Eltel \u00e4r stolta \u00f6ver att skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r samh\u00e4llet i stort \u2013 vi kombinerar kunskap och kompetens med en praktisk inst\u00e4llning till arbete. Som ledare av utvecklingen inom infranetindustrin s\u00f6ker vi efter engagerade m\u00e4nniskor som kan bli en del av v\u00e5rt f\u00f6retag. Vi vill vara den b\u00e4sta arbetsplatsen f\u00f6r dig som gillar utmaningar och som gillar att ta ett samh\u00e4llsansvar.<br><br>Eltels aff\u00e4rsomr\u00e5de Smart Grid \u00e4r verksamt inom m\u00e4tning av elf\u00f6rbrukning och ansvarar f\u00f6r att byta ut elm\u00e4tare allt fr\u00e5n hush\u00e5ll till h\u00f6gsp\u00e4nning p\u00e5 uppdrag av n\u00e4t\u00e4gare.<br>Smart Grid har med sin l\u00e5nga erfarenhet av dessa typer av arbeten i hela Norden utvecklat ett unikt arbetss\u00e4tt med ett omfattande och v\u00e4l bepr\u00f6vat processpaket. Arbetss\u00e4ttet ger stora f\u00f6rdelar och \u00e4r mycket uppskattat av b\u00e5de kunder och Smart Grids medarbetare.<br>Smart Grid har knutit ett antal av de st\u00f6rre n\u00e4t\u00e4garnas projekt till sin verksamhet i Sverige. Projekten kommer att p\u00e5g\u00e5 under cirka 5 \u00e5r och best\u00e5r av b\u00e5de installation av elm\u00e4tare f\u00f6r hush\u00e5ll (Kategori 1) och mer tekniskt avancerade installationer (Kategori 2-5).<br><br>https://www.youtube.com/watch?v=mfsoEdYC1Uk<br>S\u00f6kord: Team leader, Teamleader, Team ledare, Teamledare, Projektledare, Ledande mont\u00f6r, Elektriker, El, Elm\u00e4tare, Projekt, Utveckling, Resande, Ledare, Ledande, Chef, Elmont\u00f6r</div>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 16:00:13", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 10, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "5562421718", "arbetsgivareId": "10820448", "arbetsgivareNamn": "Randstad AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Randstad", "ansokningssattWebbadress": "https://www.randstad.se/arbetssokande/jobb/ansok/ledande-elektriker-till-elmatarprojekt-for-eltel-201334809/?jobsite=AMS&utm_source=AMS&utm_medium=jobboard", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "201334809", "yrkesroll": {"varde": "cUfj_4io_mFf", "namn": "Ledande mont\u00f6r, el"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "cUfj_4io_mFf", "namn": "Ledande mont\u00f6r, el", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stora gatan 38", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stora gatan 38", "postnr": "72212", "postort": "V\u00c4STER\u00c5S", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stora gatan 38", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615820413713, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}