{"annonsId": 24622930, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3789", "annonsrubrik": "St\u00f6dpedagoger  till barnboende LSS 9:8", "annonstext": "Ref: 20210571 \n\nArbetsuppgifter\nDin arbetsuppgift \u00e4r att st\u00f6dja, aktivera och handleda personerna under deras vistelsetid. Tillsammans med \u00f6vrig personal ansvara f\u00f6r planering, genomf\u00f6rande, dokumentation och utv\u00e4rdering av verksamheten. \n \n \u00d6vergripande m\u00e5l \u00e4r att ha brukarens behov i centrum och att kontinuerligt anpassa inneh\u00e5llet s\u00e5 att det \u00e4r meningsfullt f\u00f6r brukaren. Du \u00e4r med och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r brukarnas vistelse i form av aktiviteter och m\u00f6jligheter till sociala kontakter.  \n\nSom st\u00f6dpedagog \u00e4r det din uppgift att uppfylla m\u00e5len i LSS-planen kring sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, delaktighet och integritet f\u00f6r den enskilde brukaren. Du utf\u00f6r vardagsn\u00e4ra och planerade st\u00f6dinsatser som utg\u00e5r fr\u00e5n brukarens individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l i enlighet med LSS. Exempel p\u00e5 verktyg f\u00f6r detta \u00e4r uppr\u00e4ttande av genomf\u00f6randeplaner, annan dokumentation och evidensbaserade metoder. Du ska bidra med att skapa en meningsfull och trygg vistelse d\u00e4r verksamheten formas efter brukarnas specifika styrkor, intressen och behov. Omv\u00e5rdnadsarbete f\u00f6rekommer.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har eftergymnasial utbildning som omfattar minst 200 YH- po\u00e4ng eller 60 h\u00f6gskolepo\u00e4ng. Utbildningen ska ha en tydlig inriktning mot funktionshinderomr\u00e5det och/eller det beteendevetenskapliga omr\u00e5det.   \n\nErfarenhet av att arbeta inom LSS minst 1 \u00e5r \u00e4r ett krav. Du har minst 1 \u00e5rs erfarenhet av att arbeta med personer med autism och/eller intellektuell funktionsneds\u00e4ttning.\n\nErfarenhet av Social dokumentation och Marte Meo \u00e4r meriterande.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. Du kommer i tj\u00e4nsten att st\u00f6dja ungdomar med funktionsneds\u00e4ttning som visar h\u00f6g k\u00e4nslighet och d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 din lyh\u00f6rdhet f\u00f6r sina behov f\u00f6r att m\u00e5 bra. Du b\u00f6r s\u00e5ledes ha ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och f\u00f6rst\u00e5\nutmanande beteende.\n\nS\u00f6kande som erbjuds anst\u00e4llning \u00e4r skyldig att l\u00e4mna registerutdrag ur belastningsregister. S\u00f6kande som inte l\u00e4mnat eller uppvisat giltigt registerutdrag kommer inte anst\u00e4llas.\n\nOm arbetsplatsen\nEkgatan 46-48 \u00e4r ett boende f\u00f6r barn och ungdomar som beviljats varaktigt boende enligt LSS \u00a79:8. Boendet ut\u00f6kar antal brukare och rekryterar d\u00e4rf\u00f6r fler medarbetare. Insatsen kommer att bedrivas i lokal i n\u00e4ra anslutning till Ekgatan 46-48, lokalen har l\u00e5ngtg\u00e5ende anpassningar.\n\nBrukarna har varierande behov, intressen och \u00f6nskem\u00e5l. Insatsen och aktiviteter styrs av behovet och utf\u00f6rs individuellt med den enskilde brukaren eller tillsammans med andra brukare i grupp.\n\nI funktionsst\u00f6dsf\u00f6rvaltningen arbetar drygt 2400 medarbetare med att tillsammans skapa och utveckla \u00e4nnu b\u00e4ttre st\u00f6d och service till personer med funktionsneds\u00e4ttning. V\u00e5ra verksamheter finns inom LSS, socialpsykiatri, personlig assistans, ledsagare och avl\u00f6sare. \u00c4ven sv\u00e5rt sjuka barn som v\u00e5rdas i hemmet ing\u00e5r i v\u00e5rt uppdrag. Vi arbetar f\u00f6r allas r\u00e4tt till god h\u00e4lsa, m\u00f6jlighet till arbete och syssels\u00e4ttning och att kunna delta i samh\u00e4llet utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Var med och skapa ett meningsfullt och gott liv f\u00f6r Malm\u00f6bor med psykisk, intellektuell eller fysisk funktionsneds\u00e4ttning!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka? \n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform:Tillsvidare\nOmfattning: Heltid, enligt schema med tj\u00e4nstg\u00f6ring varannan helg\nAntal tj\u00e4nster: 4\nTilltr\u00e4de: Snarast eller efter \u00f6verenskommelse\n\nL\u00f6pande urval\n\n\u00d6vrigt\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov. Befattningen ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av i kommunen redan anst\u00e4lld personal. Dina ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r allm\u00e4nna handlingar och hanteras enligt offentlighetsprincipen. Har du beslut om skyddade personuppgifter ber vi dig kontakta annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g. \n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av kontaktpersonen som anges i annonsen.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210571 \n\nArbetsuppgifter\nDin arbetsuppgift \u00e4r att st\u00f6dja, aktivera och handleda personerna under deras vistelsetid. Tillsammans med \u00f6vrig personal ansvara f\u00f6r planering, genomf\u00f6rande, dokumentation och utv\u00e4rdering av verksamheten. \n \n \u00d6vergripande m\u00e5l \u00e4r att ha brukarens behov i centrum och att kontinuerligt anpassa inneh\u00e5llet s\u00e5 att det \u00e4r meningsfullt f\u00f6r brukaren. Du \u00e4r med och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r brukarnas vistelse i form av aktiviteter och m\u00f6jligheter till sociala kontakter. \u00a0\n\nSom st\u00f6dpedagog \u00e4r det din uppgift att uppfylla m\u00e5len i LSS-planen kring sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, delaktighet och integritet f\u00f6r den enskilde brukaren. Du utf\u00f6r vardagsn\u00e4ra och planerade st\u00f6dinsatser som utg\u00e5r fr\u00e5n brukarens individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l i enlighet med LSS. Exempel p\u00e5 verktyg f\u00f6r detta \u00e4r uppr\u00e4ttande av genomf\u00f6randeplaner, annan dokumentation och evidensbaserade metoder. Du ska bidra med att skapa en meningsfull och trygg vistelse d\u00e4r verksamheten formas efter brukarnas specifika styrkor, intressen och behov. Omv\u00e5rdnadsarbete f\u00f6rekommer.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har eftergymnasial utbildning som omfattar minst 200 YH- po\u00e4ng eller 60 h\u00f6gskolepo\u00e4ng. Utbildningen ska ha en tydlig inriktning mot funktionshinderomr\u00e5det och/eller det beteendevetenskapliga omr\u00e5det.\u00a0\u00a0\u00a0\n\nErfarenhet av att arbeta inom LSS minst 1 \u00e5r \u00e4r ett krav. Du har minst 1 \u00e5rs erfarenhet av att arbeta med personer med autism och/eller intellektuell funktionsneds\u00e4ttning.\n\nErfarenhet av Social dokumentation och Marte Meo \u00e4r meriterande.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\u00a0Du kommer i tj\u00e4nsten att st\u00f6dja ungdomar med funktionsneds\u00e4ttning som visar h\u00f6g k\u00e4nslighet och d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 din lyh\u00f6rdhet f\u00f6r sina behov f\u00f6r att m\u00e5 bra. Du b\u00f6r s\u00e5ledes ha ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och f\u00f6rst\u00e5\nutmanande beteende.\n\nS\u00f6kande som erbjuds anst\u00e4llning \u00e4r skyldig att l\u00e4mna registerutdrag ur belastningsregister. S\u00f6kande som inte l\u00e4mnat eller uppvisat giltigt registerutdrag kommer inte anst\u00e4llas.\n\nOm arbetsplatsen\nEkgatan 46-48 \u00e4r ett boende f\u00f6r barn och ungdomar som beviljats varaktigt boende enligt LSS \u00a79:8. Boendet ut\u00f6kar antal brukare och rekryterar d\u00e4rf\u00f6r fler medarbetare. Insatsen kommer att bedrivas i lokal i n\u00e4ra anslutning till Ekgatan 46-48, lokalen har l\u00e5ngtg\u00e5ende anpassningar.\n\nBrukarna har varierande behov, intressen och \u00f6nskem\u00e5l. Insatsen och aktiviteter styrs av behovet och utf\u00f6rs individuellt med den enskilde brukaren eller tillsammans med andra brukare i grupp.\n\nI funktionsst\u00f6dsf\u00f6rvaltningen arbetar drygt 2400 medarbetare med att tillsammans skapa och utveckla \u00e4nnu b\u00e4ttre st\u00f6d och service till personer med funktionsneds\u00e4ttning. V\u00e5ra verksamheter finns inom LSS, socialpsykiatri, personlig assistans, ledsagare och avl\u00f6sare. \u00c4ven sv\u00e5rt sjuka barn som v\u00e5rdas i hemmet ing\u00e5r i v\u00e5rt uppdrag. Vi arbetar f\u00f6r allas r\u00e4tt till god h\u00e4lsa, m\u00f6jlighet till arbete och syssels\u00e4ttning och att kunna delta i samh\u00e4llet utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Var med och skapa ett meningsfullt och gott liv f\u00f6r Malm\u00f6bor med psykisk, intellektuell eller fysisk funktionsneds\u00e4ttning!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\u00a0\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform:Tillsvidare\nOmfattning: Heltid, enligt schema med tj\u00e4nstg\u00f6ring varannan helg\nAntal tj\u00e4nster: 4\nTilltr\u00e4de: Snarast eller efter \u00f6verenskommelse\n\nL\u00f6pande urval\n\n\u00d6vrigt\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov. Befattningen ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av i kommunen redan anst\u00e4lld personal. Dina ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r allm\u00e4nna handlingar och hanteras enligt offentlighetsprincipen. Har du beslut om skyddade personuppgifter ber vi dig kontakta annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g.\u00a0\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av kontaktpersonen som anges i annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 15:59:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3789&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "NSEG_DmQ_waj", "namn": "St\u00f6dpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "NSEG_DmQ_waj", "namn": "St\u00f6dpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616501897171, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}