{"annonsId": 24624197, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kassabitr\u00e4de", "annonstext": "Servicebutik med f\u00f6rs\u00e4ljning inom konfektyr, fastfood, tobak och tidningar.\n\nOm dig\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet fr\u00e5n s\u00e4lj- och butiksarbete inom detaljhandeln. Saknar du kunskaper om kaffesorter, mathantering osv s\u00e5 kommer du att f\u00e5 v\u00e4gledning inf\u00f6r arbetet.\n\nDu beh\u00f6ver \u00e4ven ha kunskaper i engelska d\u00e5 m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder \u00e4r turister.\n\nPersonliga egenskaper som h\u00f6g servicek\u00e4nsla, drivkraft, sj\u00e4lvg\u00e5ende och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga kr\u00e4vs. Du ska vara stresst\u00e5ligt! Som butiksbitr\u00e4de inneb\u00e4r det en kassatj\u00e4nst d\u00e4r du aktivt arbetar med f\u00f6rs\u00e4ljning av v\u00e5ra produkter s\u00e5som konfektyr, kaffe, sm\u00f6rg\u00e5sar, sallader mm.\n\nDu kommer \u00e4ven att vara delaktig vid exponering, kampanjskyltning, varup\u00e5fyllning och st\u00e4d i butiken.\n\nP.g.a Covid \u00e4r tj\u00e4nsten begr\u00e4nsad till 2 kv\u00e4llar i veckan men kan komma att ut\u00f6kas s\u00e5 fort det \u00e4r f\u00f6r\u00e4ndrade l\u00e4ge. Kv\u00e4llspassen b\u00f6rjar kl 14,00 till18,00.\n\nServicebutik med inriktning mot Fastfood och kaffe.\n\nVi ser g\u00e4rna att du redan har ett annat deltids jobb eller studerar.\n\nButiken ligger i nya t-centralen.", "annonstextFormaterad": "<p>Servicebutik med f\u00f6rs\u00e4ljning inom konfektyr, fastfood, tobak och tidningar.</p><p>Om dig</p><p>Vi s\u00f6ker dig som har erfarenhet fr\u00e5n s\u00e4lj- och butiksarbete inom detaljhandeln. Saknar du kunskaper om kaffesorter, mathantering osv s\u00e5 kommer du att f\u00e5 v\u00e4gledning inf\u00f6r arbetet.</p><p>Du beh\u00f6ver \u00e4ven ha kunskaper i engelska d\u00e5 m\u00e5nga av v\u00e5ra kunder \u00e4r turister.</p><p>Personliga egenskaper som h\u00f6g servicek\u00e4nsla, drivkraft, sj\u00e4lvg\u00e5ende och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga kr\u00e4vs. Du ska vara stresst\u00e5ligt! Som butiksbitr\u00e4de inneb\u00e4r det en kassatj\u00e4nst d\u00e4r du aktivt arbetar med f\u00f6rs\u00e4ljning av v\u00e5ra produkter s\u00e5som konfektyr, kaffe, sm\u00f6rg\u00e5sar, sallader mm.</p><p>Du kommer \u00e4ven att vara delaktig vid exponering, kampanjskyltning, varup\u00e5fyllning och st\u00e4d i butiken.</p><p>P.g.a Covid \u00e4r tj\u00e4nsten begr\u00e4nsad till 2 kv\u00e4llar i veckan men kan komma att ut\u00f6kas s\u00e5 fort det \u00e4r f\u00f6r\u00e4ndrade l\u00e4ge. Kv\u00e4llspassen b\u00f6rjar kl 14,00 till18,00.</p><p>Servicebutik med inriktning mot Fastfood och kaffe.</p><p>Vi ser g\u00e4rna att du redan har ett annat deltids jobb eller studerar.</p><p>Butiken ligger i nya t-centralen.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-16 09:10:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568399058", "arbetsgivareId": "20819505", "arbetsgivareNamn": "Shop and Go i T-centralen AB", "arbetsplatsId": "83945107", "arbetsplatsNamn": "Shop & Go i T-centralen AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "pBhS_6fg_727", "namn": "Butikss\u00e4ljare/Medarbetare, dagligvaror"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "pBhS_6fg_727", "namn": "Butikss\u00e4ljare/Medarbetare, dagligvaror", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615882217943, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "19208", "postort": "Sollentuna", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Z5Cq_SgB_dsB", "namn": "Sollentuna"}, "latitud": "59.4511088161801", "longitud": "17.9311586722115", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}