{"annonsId": 24623563, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "E-handelsansvarig, T\u00e5ng Fj\u00e4llbacka", "annonstext": "T\u00e5ng Fj\u00e4llbacka \u00e4r en livsstilsbutik med fokus p\u00e5 kvalitativ design inom s\u00e5v\u00e4l inredning, som kl\u00e4der, skor och accessoarer. T\u00e5ng levererar en inspirerande helhetsupplevelse med k\u00e4nsla b\u00e5de f\u00f6r trender och f\u00f6r tidl\u00f6s design samt personlig service. Butiken i Fj\u00e4llbacka har \u00f6ppet \u00e5ret runt om, men med n\u00e5got begr\u00e4nsade \u00f6ppettider under v\u00e5r, h\u00f6st och vinter.\n\nVi s\u00f6ker dig som gillar ett varierat arbete inom mode och e-handel.\n\nDin roll innefattar dels att utveckla en v\u00e4xande webshop med alltifr\u00e5n produkthantering till webdesign och marknadsf\u00f6ring, och dels \u00e4ven arbete med produkterna och f\u00f6rs\u00e4ljningen direkt i den fysiska butiken.\n\n\tDU \u00e4r flexibel och trivs med sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.\n\tDU har utbildning/erfarenhet av e-handel och marknadsf\u00f6ring online.\n\tDU \u00e4r duktig och kreativ och van att hantera sociala medier.\n\tDU har erfarenhet av och \u00e4r duktig p\u00e5 fotoredigering och det visuella uttrycket online.\n\tDU \u00e4r modeintresserad i kombination med ett stort intresse f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning.\n\tDU har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning online och i fysisk butik.\n\nTj\u00e4nsten ger dig stora kreativa friheter och m\u00f6jlighet att styra \u00f6ver din egen arbetstid. Du arbetar b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i n\u00e4ra samarbete med kollegor beroende p\u00e5 arbetsuppgift. Det finns m\u00f6jlighet att forma en tj\u00e4nst som delvis sk\u00f6ts hemifr\u00e5n och dels i den fysiska butiken i Fj\u00e4llbacka.\n\n\u00c4r det dig vi s\u00f6ker?", "annonstextFormaterad": "<p>T\u00e5ng Fj\u00e4llbacka \u00e4r en livsstilsbutik med fokus p\u00e5 kvalitativ design inom s\u00e5v\u00e4l inredning, som kl\u00e4der, skor och accessoarer. T\u00e5ng levererar en inspirerande helhetsupplevelse med k\u00e4nsla b\u00e5de f\u00f6r trender och f\u00f6r tidl\u00f6s design samt personlig service. Butiken i Fj\u00e4llbacka har \u00f6ppet \u00e5ret runt om, men med n\u00e5got begr\u00e4nsade \u00f6ppettider under v\u00e5r, h\u00f6st och vinter.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som <strong>gillar ett varierat arbete inom mode och e-handel.</strong></p><p>Din roll innefattar dels att utveckla en v\u00e4xande webshop med alltifr\u00e5n produkthantering till webdesign och marknadsf\u00f6ring, och dels \u00e4ven arbete med produkterna och f\u00f6rs\u00e4ljningen direkt i den fysiska butiken.</p><ul><li>DU \u00e4r flexibel och trivs med sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.</li><li>DU har utbildning/erfarenhet av e-handel och marknadsf\u00f6ring online.</li><li>DU \u00e4r duktig och kreativ och van att hantera sociala medier.</li><li>DU har erfarenhet av och \u00e4r duktig p\u00e5 fotoredigering och det visuella uttrycket online.</li><li>DU \u00e4r modeintresserad i kombination med ett stort intresse f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning.</li><li>DU har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning online och i fysisk butik.</li></ul><p>Tj\u00e4nsten ger dig stora kreativa friheter och m\u00f6jlighet att styra \u00f6ver din egen arbetstid. Du arbetar b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i n\u00e4ra samarbete med kollegor beroende p\u00e5 arbetsuppgift. Det finns m\u00f6jlighet att forma en tj\u00e4nst som delvis sk\u00f6ts hemifr\u00e5n och dels i den fysiska butiken i Fj\u00e4llbacka.</p><p>\u00c4r det dig vi <strong>s\u00f6ker?</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 18:57:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.tangfjallbacka.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "9696701243", "arbetsgivareId": "21040181", "arbetsgivareNamn": "Butik T\u00e5ng HB", "arbetsplatsId": "85831656", "arbetsplatsNamn": "Butik T\u00e5ng HB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "E-handel", "yrkesroll": {"varde": "WCma_2oa_gyZ", "namn": "Marknadsf\u00f6rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "WCma_2oa_gyZ", "namn": "Marknadsf\u00f6rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615831332140, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kyrkv\u00e4gen 1", "postnr": "45740", "postort": "Fj\u00e4llbacka", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qffn_qY4_DLk", "namn": "Tanum"}, "latitud": "58.59885869447239", "longitud": "11.284273914406027", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}