{"annonsId": 24622105, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-E612E21062B944CB844EA1EA05B087B6", "annonsrubrik": "Specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin till V\u00e5rdcentralen Vellinge", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nVi v\u00e4lkomnar nu dig som har ett intresse av att tillsammans med oss utveckla v\u00e5r v\u00e5rdcentral! \n\nV\u00e5rdcentralen Vellinge \u00e4r en v\u00e4lfungerande v\u00e5rdcentral som prioriterar h\u00f6g kvalitet och service till v\u00e5ra cirka 12 000 listade patienter. Vi ligger cirka 20 minuters bilv\u00e4g s\u00f6der om Malm\u00f6, med gratis parkering och n\u00e4rhet till kollektivtrafik. Till v\u00e5rdcentralen h\u00f6r tv\u00e5 \u00e4ldreboenden och en barnav\u00e5rdscentral (BVC) som ing\u00e5r i ett familjecentralssamarbete. Vi har \u00e4ven \u00e4ldre-, diabetes-, distriktssk\u00f6terske- och astma/KOL-mottagning samt sjukgymnaster, arbetsterapeut, kuratorer och dietist. \n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt med ett bra arbetsklimat med god sammanh\u00e5llning och h\u00f6gt i tak. Som specialist i allm\u00e4nmedicin har du ett n\u00e4ra samarbete med engagerad och kunnig personal i en trivsam milj\u00f6. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta med vanligt f\u00f6rekommande uppgifter f\u00f6r en specialistl\u00e4kare p\u00e5 en v\u00e5rdcentral med planerad och akut mottagning. Ansvar f\u00f6r egen patientlista ing\u00e5r i dina arbetsuppgifter. Vidare har du administrativa uppgifter och administrationstid i balans med mottagningstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad. Dessutom vill vi att du \u00e4ven \u00e4r intresserad utav handledning av studenter.\n\nSom l\u00e4kare hos oss finns m\u00f6jlighet till egna ansvarsomr\u00e5den och m\u00f6jlighet till individuella l\u00f6sningar med exempelvis ditt schema. Vi st\u00e4ller oss ocks\u00e5 positiva till fortbildning. \n\nHar du fr\u00e5gor om oss eller tj\u00e4nsten, tveka d\u00e5 inte att kontakta oss! \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nN\u00e4r det g\u00e4ller de formella kraven \u00e4r du legitimerad l\u00e4kare med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd och har specialistutbildning inom allm\u00e4nmedicin. Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav. \n\nSom person \u00e4r du lojal och trygg i ditt arbetss\u00e4tt gentemot patienterna. Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och tar stort ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter p\u00e5 ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt s\u00e4tt. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter dessutom att du har ett gott bem\u00f6tande, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och trivs med att arbeta i team. \n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nVi v\u00e4lkomnar nu dig som har ett intresse av att tillsammans med oss utveckla v\u00e5r v\u00e5rdcentral! \n\nV\u00e5rdcentralen Vellinge \u00e4r en v\u00e4lfungerande v\u00e5rdcentral som prioriterar h\u00f6g kvalitet och service till v\u00e5ra cirka 12 000 listade patienter. Vi ligger cirka 20 minuters bilv\u00e4g s\u00f6der om Malm\u00f6, med gratis parkering och n\u00e4rhet till kollektivtrafik. Till v\u00e5rdcentralen h\u00f6r tv\u00e5 \u00e4ldreboenden och en barnav\u00e5rdscentral (BVC) som ing\u00e5r i ett familjecentralssamarbete. Vi har \u00e4ven \u00e4ldre-, diabetes-, distriktssk\u00f6terske- och astma/KOL-mottagning samt sjukgymnaster, arbetsterapeut, kuratorer och dietist. \n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt med ett bra arbetsklimat med god sammanh\u00e5llning och h\u00f6gt i tak. Som specialist i allm\u00e4nmedicin har du ett n\u00e4ra samarbete med engagerad och kunnig personal i en trivsam milj\u00f6. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta med vanligt f\u00f6rekommande uppgifter f\u00f6r en specialistl\u00e4kare p\u00e5 en v\u00e5rdcentral med planerad och akut mottagning. Ansvar f\u00f6r egen patientlista ing\u00e5r i dina arbetsuppgifter. Vidare har du administrativa uppgifter och administrationstid i balans med mottagningstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad. Dessutom vill vi att du \u00e4ven \u00e4r intresserad utav handledning av studenter.\n\nSom l\u00e4kare hos oss finns m\u00f6jlighet till egna ansvarsomr\u00e5den och m\u00f6jlighet till individuella l\u00f6sningar med exempelvis ditt schema. Vi st\u00e4ller oss ocks\u00e5 positiva till fortbildning. \n\nHar du fr\u00e5gor om oss eller tj\u00e4nsten, tveka d\u00e5 inte att kontakta oss! \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nN\u00e4r det g\u00e4ller de formella kraven \u00e4r du legitimerad l\u00e4kare med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd och har specialistutbildning inom allm\u00e4nmedicin. Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav. \n\nSom person \u00e4r du lojal och trygg i ditt arbetss\u00e4tt gentemot patienterna. Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och tar stort ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter p\u00e5 ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt s\u00e4tt. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter dessutom att du har ett gott bem\u00f6tande, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och trivs med att arbeta i team. \n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 13:55:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Prim\u00e4rv\u00e5rden ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=e612e210-62b9-44cb-844e-a1ea05b087b6&publishCode=AMS&TK=a11d7bb9-edea-4d3f-9bb4-85dbb7ce2e66", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1009693", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615812946307, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Tcog_5sH_b46", "namn": "Vellinge"}, "latitud": "55.473534", "longitud": "13.021845", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}