{"annonsId": 24625081, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556601-9823-1081553-8", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska p\u00e5 timanst\u00e4llning till Achima Care Sala v\u00e5rdcentral", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terskor p\u00e5 timanst\u00e4llning till v\u00e5r v\u00e5rdcentral i Sala!\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd och mottagningsarbete p\u00e5 en v\u00e5rdcentral. Du kommer fr\u00e4mst arbeta med vaccinering av Covid-19 p\u00e5 v\u00e5rdcentralen samt utl\u00e4mning av egentester.\n\nVi tror att du \u00e4r engagerad, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och \u00e4r flexibel som person. Du har ett stort engagemang i ditt arbete och \u00e4r en god lagspelare som jobbar bra tillsammans med andra yrkesgrupper p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Att du delar Achimas v\u00e4rderingar och har ett gott bem\u00f6tande mot patienter och medarbetare \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet.\n\nVi kan erbjuda dig ett utvecklande jobb p\u00e5 en v\u00e5rdcentral som s\u00e4tter kvalitet och patients\u00e4kerhet som h\u00f6gsta prioritet. Sala v\u00e5rdcentral har en stark och positiv f\u00f6retagskultur d\u00e4r vi ser till att ha roligt tillsammans. Du kommer att ing\u00e5 i ett team om cirka 30 medarbetare d\u00e4r vi tillsammans tar hand om cirka 9.300 listade patienter.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n- Timanst\u00e4llning\n- Tilltr\u00e4de snarast\n- Arbetstid dagtid vardagar\n\nOm Achima\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan \u00e5r 2004. Achima best\u00e5r idag av 10 v\u00e5rdcentraler och rehabenheter runt om i landet. Achima lednings utg\u00e5r ifr\u00e5n huvudkontoret i Karlskrona som best\u00e5r av st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, Ekonomi, Ink\u00f6p, Marknad och IT.\n\nV\u00e5r arbetsfilosofi kallar vi The Achima Way vilket inneb\u00e4r att vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5rdsverige. N\u00e4r man arbetar enligt The Achima Way tar man ansvar f\u00f6r att arbeta enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet som vi kallar Achima-ansvaret.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.achima.se/om-oss/the-achima-way-achima-ansvaret/\n\nH\u00f6r g\u00e4rna av dig till Agnes Tejlerdal, verksamhetschef, f\u00f6r mer information p\u00e5 telefonnumret  TELEPHONENO .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen.\n\nVi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker nu sjuksk\u00f6terskor p\u00e5 timanst\u00e4llning till v\u00e5r v\u00e5rdcentral i Sala!\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd och mottagningsarbete p\u00e5 en v\u00e5rdcentral. Du kommer fr\u00e4mst arbeta med vaccinering av Covid-19 p\u00e5 v\u00e5rdcentralen samt utl\u00e4mning av egentester.\n\nVi tror att du \u00e4r engagerad, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och \u00e4r flexibel som person. Du har ett stort engagemang i ditt arbete och \u00e4r en god lagspelare som jobbar bra tillsammans med andra yrkesgrupper p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Att du delar Achimas v\u00e4rderingar och har ett gott bem\u00f6tande mot patienter och medarbetare \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet.\n\nVi kan erbjuda dig ett utvecklande jobb p\u00e5 en v\u00e5rdcentral som s\u00e4tter kvalitet och patients\u00e4kerhet som h\u00f6gsta prioritet. Sala v\u00e5rdcentral har en stark och positiv f\u00f6retagskultur d\u00e4r vi ser till att ha roligt tillsammans. Du kommer att ing\u00e5 i ett team om cirka 30 medarbetare d\u00e4r vi tillsammans tar hand om cirka 9.300 listade patienter.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n- Timanst\u00e4llning\n- Tilltr\u00e4de snarast\n- Arbetstid dagtid vardagar\n\n\nOm Achima\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan \u00e5r 2004. Achima best\u00e5r idag av 10 v\u00e5rdcentraler och rehabenheter runt om i landet. Achima lednings utg\u00e5r ifr\u00e5n huvudkontoret i Karlskrona som best\u00e5r av st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, Ekonomi, Ink\u00f6p, Marknad och IT.\n\nV\u00e5r arbetsfilosofi kallar vi The Achima Way vilket inneb\u00e4r att vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5rdsverige. N\u00e4r man arbetar enligt The Achima Way tar man ansvar f\u00f6r att arbeta enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet som vi kallar Achima-ansvaret.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.achima.se/om-oss/the-achima-way-achima-ansvaret/\n\nH\u00f6r g\u00e4rna av dig till Agnes Tejlerdal, verksamhetschef, f\u00f6r mer information p\u00e5 telefonnumret  TELEPHONENO .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen.\n\nVi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons", "publiceringsdatum": "2021-03-16 11:34:50", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.achima.se/", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566019823", "arbetsgivareId": "10814816", "arbetsgivareNamn": "Achima Care AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Achima Care", "ansokningssattWebbadress": "http://achima.teamtailor.com/jobs/1081553-sjukskoterska-pa-timanstallning-till-achima-care-sala-vardcentral?promotion=209555-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00e5lg\u00e5rdsgatan 7, Sala", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "K\u00e5lg\u00e5rdsgatan 7", "postnr": "73331", "postort": "Sala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00e5lg\u00e5rdsgatan 7, Sala", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615890890330, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dAen_yTK_tqz", "namn": "Sala"}, "latitud": "59.92086", "longitud": "16.606327", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}