{"annonsId": 24628354, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-388650", "annonsrubrik": "Arbetsterapeut, vikariat", "annonstext": "N\u00e4rh\u00e4lsan utvecklar prim\u00e4rv\u00e5rd i v\u00e4rldsklass. Med hundratals mottagningar i V\u00e4stra G\u00f6taland finns vi n\u00e4ra inv\u00e5narna och g\u00f6r skillnad f\u00f6r deras liv och h\u00e4lsa. Vi erbjuder dig ett stimulerande och meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, tydligt ledarskap och utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nN\u00e4rh\u00e4lsan Olskrokens Rehabmottagning \u00e4r centralt bel\u00e4get i G\u00f6teborg.\r\n\r\nMottagningen ligger i n\u00e4ra anslutning till N\u00e4rh\u00e4lsans v\u00e5rdcentral som vi samarbetar med. P\u00e5 mottagningen arbetar strax \u00f6ver 20 medarbetare, fysioterapeuter, arbetsterapeuter samt kanslister. Vi \u00e4r en arbetsgrupp som trivs tillsammans och tycker det \u00e4r viktigt att ha roligt p\u00e5 jobbet. Vi har regelbunden internutbildning och arbetar aktivt med utvecklingsarbete f\u00f6r att st\u00e4ndigt utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5ra arbetss\u00e4tt.\n\nF\u00f6lj oss p\u00e5 Instagram: https://www.instagram.com/narhalsanrehab/\n\nOm arbetet\n\nDina arbetsuppgifter \u00e4r att unders\u00f6ka, utreda och behandla patienter i alla \u00e5ldrar med olika funktionsf\u00f6rm\u00e5ga och aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vanliga tillst\u00e5nd hos patienter du som arbetsterapeut m\u00f6ter \u00e4r: nedsatt handfunktion, sm\u00e4rta, stressproblematik och psykisk oh\u00e4lsa. Arbetet innefattar \u00e4ven f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel och intyg f\u00f6r bostadsanpassning. Tillsammans med patienten l\u00e4ggs en personlig plan f\u00f6r rehabiliteringen.  \n\nDu arbetar b\u00e5de p\u00e5 mottagning, digitala bes\u00f6k samt med hembes\u00f6k. Behandlingen av patienten sker s\u00e5v\u00e4l individuellt som i grupp.  \n\nArbetet innefattar ett samarbete med andra professioner, b\u00e5de p\u00e5 den egna enheten och p\u00e5 andra instanser. Du och dina kollegor ansvarar tillsammans med chefen f\u00f6r verksamhetens utveckling i ett st\u00e4ndigt p\u00e5g\u00e5ende f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete. \n\nL\u00e4nk till N\u00e4rh\u00e4lsans hemsida, jobba p\u00e5 rehabmottagning: https://www.narhalsan.se/om-narhalsan/jobba-hos-oss/rehab/?vgrform=1\n\nOm dig\n\nDu \u00e4r legitimerad arbetsterapeut. Har du tidigare erfarenhet inom yrket \u00e4r det meriterande, men vi v\u00e4lkomnar \u00e4ven dig som \u00e4r nyexaminerad.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill anta utmaningen med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, organisera och planera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l. Du kan hantera en oj\u00e4mn arbetsbelastning och of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser. I arbetet m\u00f6ter du m\u00e5nga olika m\u00e4nniskor d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd, kommunikativ och kan identifiera individens unika behov, f\u00f6r att ta fram en gemensam behandlingsplan. \n\nF\u00f6r dig \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att samarbeta med kollegor och \u00f6vriga samarbetsparters i arbetet. Du delar \u00e4ven N\u00e4rh\u00e4lsans k\u00e4rnv\u00e4rden: P\u00e5litlig, Omt\u00e4nksam och Nyt\u00e4nkande.  \n\nVillkor\n\nTj\u00e4nsten g\u00e4ller ett vikariat under ett \u00e5r med tilltr\u00e4de snarast.\n\n\u00d6vrigt \n\nResor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer och om du har k\u00f6rkort \u00e4r det en f\u00f6rdel.\n\nIntervjuer p\u00e5 mottagning alternativt digitalt kommer att h\u00e5llas vecka 14.\n\n - 6/4 kl 14-16\n - 7/4 kl 14-16\n - 8/4 kl 14-16\n - 9/4 kl 14-16\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nOm rekryteringsprocessen \nUrval sker i tv\u00e5 steg. F\u00f6rsta urvalet g\u00f6rs av rekryterare p\u00e5 HR-avdelningen som kallar kandidater till telefonintervju. Efter ans\u00f6kningstiden g\u00f6r rekryterande chef ett andra urval av de s\u00f6kande och kallar till en intervju p\u00e5 mottagningen.\n\nVi anv\u00e4nder oss av kompetensbaserade intervjuer vilket inneb\u00e4r att svaren p\u00e5 fr\u00e5gorna ska baseras p\u00e5 faktiska situationer. Det \u00e4r viktigt att du beskriver s\u00e5 konkreta situationer som m\u00f6jligt och f\u00f6rs\u00f6ker undvika generaliserande svar \u2013 detta f\u00f6r att vi ska kunna f\u00f6rst\u00e5 situationen, varf\u00f6r du agerade som du gjorde och vad resultatet blev.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "N\u00e4rh\u00e4lsan utvecklar prim\u00e4rv\u00e5rd i v\u00e4rldsklass. Med hundratals mottagningar i V\u00e4stra G\u00f6taland finns vi n\u00e4ra inv\u00e5narna och g\u00f6r skillnad f\u00f6r deras liv och h\u00e4lsa. Vi erbjuder dig ett stimulerande och meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, tydligt ledarskap och utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nN\u00e4rh\u00e4lsan Olskrokens Rehabmottagning \u00e4r centralt bel\u00e4get i G\u00f6teborg.\r\n\r\nMottagningen ligger i n\u00e4ra anslutning till N\u00e4rh\u00e4lsans v\u00e5rdcentral som vi samarbetar med. P\u00e5 mottagningen arbetar strax \u00f6ver 20 medarbetare, fysioterapeuter, arbetsterapeuter samt kanslister. Vi \u00e4r en arbetsgrupp som trivs tillsammans och tycker det \u00e4r viktigt att ha roligt p\u00e5 jobbet. Vi har regelbunden internutbildning och arbetar aktivt med utvecklingsarbete f\u00f6r att st\u00e4ndigt utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5ra arbetss\u00e4tt.\n\nF\u00f6lj oss p\u00e5 Instagram: https://www.instagram.com/narhalsanrehab/\n\nOm arbetet\n\nDina arbetsuppgifter \u00e4r att unders\u00f6ka, utreda och behandla patienter i alla \u00e5ldrar med olika funktionsf\u00f6rm\u00e5ga och aktivitetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vanliga tillst\u00e5nd hos patienter du som arbetsterapeut m\u00f6ter \u00e4r: nedsatt handfunktion, sm\u00e4rta, stressproblematik och psykisk oh\u00e4lsa. Arbetet innefattar \u00e4ven f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel och intyg f\u00f6r bostadsanpassning. Tillsammans med patienten l\u00e4ggs en personlig plan f\u00f6r rehabiliteringen.\u00a0\u00a0\n\nDu arbetar b\u00e5de p\u00e5 mottagning, digitala bes\u00f6k samt med hembes\u00f6k. Behandlingen av patienten sker s\u00e5v\u00e4l individuellt som i grupp.\u00a0\u00a0\n\nArbetet innefattar ett samarbete med andra professioner, b\u00e5de p\u00e5 den egna enheten och p\u00e5 andra instanser. Du och dina kollegor ansvarar tillsammans med chefen f\u00f6r verksamhetens utveckling i ett st\u00e4ndigt p\u00e5g\u00e5ende f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.\u00a0\n\n\n\nL\u00e4nk till N\u00e4rh\u00e4lsans hemsida, jobba p\u00e5 rehabmottagning: https://www.narhalsan.se/om-narhalsan/jobba-hos-oss/rehab/?vgrform=1\n\nOm dig\n\nDu \u00e4r legitimerad arbetsterapeut. Har du tidigare erfarenhet inom yrket \u00e4r det meriterande, men vi v\u00e4lkomnar \u00e4ven dig som \u00e4r nyexaminerad.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill anta utmaningen med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, organisera och planera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l. Du kan hantera en oj\u00e4mn arbetsbelastning och of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser. I arbetet m\u00f6ter du m\u00e5nga olika m\u00e4nniskor d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd, kommunikativ och kan identifiera individens unika behov, f\u00f6r att ta fram en gemensam behandlingsplan.\u00a0\n\nF\u00f6r dig \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att samarbeta med kollegor och \u00f6vriga samarbetsparters i arbetet. Du delar \u00e4ven N\u00e4rh\u00e4lsans k\u00e4rnv\u00e4rden: P\u00e5litlig, Omt\u00e4nksam och Nyt\u00e4nkande.\u00a0\u00a0\n\nVillkor\n\nTj\u00e4nsten g\u00e4ller ett vikariat under ett \u00e5r med tilltr\u00e4de snarast.\n\n\u00d6vrigt\u00a0\n\nResor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer och om du har k\u00f6rkort \u00e4r det en f\u00f6rdel.\n\nIntervjuer p\u00e5 mottagning alternativt digitalt kommer att h\u00e5llas vecka 14.\n\n - 6/4 kl 14-16\n - 7/4 kl 14-16\n - 8/4 kl 14-16\n - 9/4 kl 14-16\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u00a0\n\nOm rekryteringsprocessen\u00a0\nUrval sker i tv\u00e5 steg. F\u00f6rsta urvalet g\u00f6rs av rekryterare p\u00e5 HR-avdelningen som kallar kandidater till telefonintervju. Efter ans\u00f6kningstiden g\u00f6r rekryterande chef ett andra urval av de s\u00f6kande och kallar till en intervju p\u00e5 mottagningen.\n\nVi anv\u00e4nder oss av kompetensbaserade intervjuer vilket inneb\u00e4r att svaren p\u00e5 fr\u00e5gorna ska baseras p\u00e5 faktiska situationer. Det \u00e4r viktigt att du beskriver s\u00e5 konkreta situationer som m\u00f6jligt och f\u00f6rs\u00f6ker undvika generaliserande svar \u2013 detta f\u00f6r att vi ska kunna f\u00f6rst\u00e5 situationen, varf\u00f6r du agerade som du gjorde och vad resultatet blev.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 10:30:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: Snarast\r\nVisstidsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "N\u00e4rh\u00e4lsan Olskroken rehabmottagning", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:388650/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1684", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Redbergsv\u00e4gen 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Redbergsv\u00e4gen 6", "postnr": "41665", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Redbergsv\u00e4gen 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615973428852, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}