{"annonsId": 24621089, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1769-1A721081E9F44D0193FE26AB50F1A91F", "annonsrubrik": "HR-konsult", "annonstext": "Vill du vara med och utveckla en framtidsinriktad gr\u00e4nskommun?\nDu f\u00e5r mer \u00e4n 650 arbetskamrater som alla jobbar med att p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt ge service till kommunens inv\u00e5nare, f\u00f6retag och bes\u00f6kare.\nEda \u00e4r en gr\u00e4nskommun med 8600 inv\u00e5nare och blomstrande n\u00e4ringsliv. Hit kommer ca 4,7 miljoner bes\u00f6kare varje \u00e5r.  Vi har ett bra l\u00e4ge mellan Karlstad och Oslo och goda kommunikationsm\u00f6jligheter \u00e5r vardera h\u00e5ll. \n\nEda kommun har ca 8 500 inv\u00e5nare och \u00e4r vackert bel\u00e4gen i v\u00e4stra V\u00e4rmland. Kommunen ligger mitt emellan Karlstad och Oslo med goda kommunikationsm\u00f6jligheter \u00e5t vardera h\u00e5llet. Aktiviteten efter den svensk-norska gr\u00e4nsen har p\u00e5verkat utvecklingen i kommunen p\u00e5 ett gynnsamt s\u00e4tt genom en blomstrande gr\u00e4nshandel, d\u00e4r mer \u00e4n 3 miljoner m\u00e4nniskor m\u00f6ts varje \u00e5r. Det finns fortsatt intresse fr\u00e5n n\u00e4ringslivet att etablera sig i kommunen, vilket ocks\u00e5 st\u00e4ller krav p\u00e5 den kommunala servicen. Det lokala n\u00e4ringslivet med tyngdpunkt p\u00e5 industri och handel g\u00f6r Eda till en attraktiv kommun. Eda kommun erbjuder goda m\u00f6jligheter till varierande fritidsaktiviteter b\u00e5de sommar- och vintertid och n\u00e5gra av v\u00e5ra anl\u00e4ggningar som lockar m\u00e5nga bes\u00f6kare \u00e4r Valfj\u00e4llet Skicenter och Eda Golfklubbs unika 18-h\u00e5lsbana. \n\nPersonalavdelningen ing\u00e5r i kommunens stabsfunktion och ansvarar f\u00f6r att kommunen har en gemensam personal- och l\u00f6nepolitik. H\u00e4r p\u00e5g\u00e5r ett kontinuerligt arbete med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar b\u00e5de vad g\u00e4ller operativa och strategiska rutiner f\u00f6r att st\u00f6dja kommunens chefer, verksamheter och medarbetare s\u00e5 att vi tillsammans kan f\u00f6rverkliga kommunens gemensamma vision och m\u00e5l. Personalavdelningen best\u00e5r idag av \u00e5tta medarbetare.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDin huvuduppgift \u00e4r att st\u00f6dja chefer i s\u00e5v\u00e4l de vardagliga som de mer l\u00e5ngsiktiga strategiska personalfr\u00e5gorna och d\u00e5 fr\u00e4mst inom arbetsr\u00e4tt och arbetsmilj\u00f6. Ditt arbete inneb\u00e4r till stor del en konsultativ och probleml\u00f6sande roll. I din roll ing\u00e5r att samverka och f\u00f6rhandla med de fackliga organisationerna. Du kommer bland annat att arbeta med att tolka lagar och avtal och vara sakkunnig i eller ansvara f\u00f6r arbetsr\u00e4ttsliga processer, rehabilitering, omplacering och rekrytering. Ditt uppdrag inneb\u00e4r ocks\u00e5 att ansvara f\u00f6r framtagandet av styrdokument, statistikuttag samt planera och ibland \u00e4ven genomf\u00f6ra interna utbildningar. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har examen fr\u00e5n personalvetarprogrammet eller motsvarande eller har l\u00e5ngvarig och adekvat yrkeserfarenhet. Erfarenhet av personaladministration inom kommunal eller regional verksamhet \u00e4r meriterande. \nSom person \u00e4r du serviceinriktad, prestigel\u00f6s, flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och skapa f\u00f6rtroende. Du \u00e4r strukturerad, noggrann och har ett positivt samt l\u00f6sningsfokuserat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du tar tag i det som beh\u00f6ver g\u00f6ras och har l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00f6ka information f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt l\u00f6sa uppdraget. Dina v\u00e4rdeord \u00e4r dialog, respekt och delaktighet. Vi f\u00f6rs\u00f6ker alltid att utvecklas och bli \u00e4n mer effektiva vilket betyder att vi s\u00f6ker dig som \u00e4r driven, engagerad och vill bidra med nya infallsvinklar och perspektiv. \nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med och utveckla en framtidsinriktad gr\u00e4nskommun?\nDu f\u00e5r mer \u00e4n 650 arbetskamrater som alla jobbar med att p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt ge service till kommunens inv\u00e5nare, f\u00f6retag och bes\u00f6kare.\nEda \u00e4r en gr\u00e4nskommun med 8600 inv\u00e5nare och blomstrande n\u00e4ringsliv. Hit kommer ca 4,7 miljoner bes\u00f6kare varje \u00e5r.  Vi har ett bra l\u00e4ge mellan Karlstad och Oslo och goda kommunikationsm\u00f6jligheter \u00e5r vardera h\u00e5ll. \n\nEda kommun har ca 8 500 inv\u00e5nare och \u00e4r vackert bel\u00e4gen i v\u00e4stra V\u00e4rmland. Kommunen ligger mitt emellan Karlstad och Oslo med goda kommunikationsm\u00f6jligheter \u00e5t vardera h\u00e5llet. Aktiviteten efter den svensk-norska gr\u00e4nsen har p\u00e5verkat utvecklingen i kommunen p\u00e5 ett gynnsamt s\u00e4tt genom en blomstrande gr\u00e4nshandel, d\u00e4r mer \u00e4n 3 miljoner m\u00e4nniskor m\u00f6ts varje \u00e5r. Det finns fortsatt intresse fr\u00e5n n\u00e4ringslivet att etablera sig i kommunen, vilket ocks\u00e5 st\u00e4ller krav p\u00e5 den kommunala servicen. Det lokala n\u00e4ringslivet med tyngdpunkt p\u00e5 industri och handel g\u00f6r Eda till en attraktiv kommun. Eda kommun erbjuder goda m\u00f6jligheter till varierande fritidsaktiviteter b\u00e5de sommar- och vintertid och n\u00e5gra av v\u00e5ra anl\u00e4ggningar som lockar m\u00e5nga bes\u00f6kare \u00e4r Valfj\u00e4llet Skicenter och Eda Golfklubbs unika 18-h\u00e5lsbana. \n\nPersonalavdelningen ing\u00e5r i kommunens stabsfunktion och ansvarar f\u00f6r att kommunen har en gemensam personal- och l\u00f6nepolitik. H\u00e4r p\u00e5g\u00e5r ett kontinuerligt arbete med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar b\u00e5de vad g\u00e4ller operativa och strategiska rutiner f\u00f6r att st\u00f6dja kommunens chefer, verksamheter och medarbetare s\u00e5 att vi tillsammans kan f\u00f6rverkliga kommunens gemensamma vision och m\u00e5l. Personalavdelningen best\u00e5r idag av \u00e5tta medarbetare.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDin huvuduppgift \u00e4r att st\u00f6dja chefer i s\u00e5v\u00e4l de vardagliga som de mer l\u00e5ngsiktiga strategiska personalfr\u00e5gorna och d\u00e5 fr\u00e4mst inom arbetsr\u00e4tt och arbetsmilj\u00f6. Ditt arbete inneb\u00e4r till stor del en konsultativ och probleml\u00f6sande roll. I din roll ing\u00e5r att samverka och f\u00f6rhandla med de fackliga organisationerna. Du kommer bland annat att arbeta med att tolka lagar och avtal och vara sakkunnig i eller ansvara f\u00f6r arbetsr\u00e4ttsliga processer, rehabilitering, omplacering och rekrytering. Ditt uppdrag inneb\u00e4r ocks\u00e5 att ansvara f\u00f6r framtagandet av styrdokument, statistikuttag samt planera och ibland \u00e4ven genomf\u00f6ra interna utbildningar. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har examen fr\u00e5n personalvetarprogrammet eller motsvarande eller har l\u00e5ngvarig och adekvat yrkeserfarenhet. Erfarenhet av personaladministration inom kommunal eller regional verksamhet \u00e4r meriterande. \nSom person \u00e4r du serviceinriktad, prestigel\u00f6s, flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och skapa f\u00f6rtroende. Du \u00e4r strukturerad, noggrann och har ett positivt samt l\u00f6sningsfokuserat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du tar tag i det som beh\u00f6ver g\u00f6ras och har l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00f6ka information f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt l\u00f6sa uppdraget. Dina v\u00e4rdeord \u00e4r dialog, respekt och delaktighet. Vi f\u00f6rs\u00f6ker alltid att utvecklas och bli \u00e4n mer effektiva vilket betyder att vi s\u00f6ker dig som \u00e4r driven, engagerad och vill bidra med nya infallsvinklar och perspektiv. \nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 10:45:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. 50% \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, upph\u00f6r: 2021-12-31  En tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning under tiden som \u00f6versyn av organisationen p\u00e5 personalavdelningen p\u00e5g\u00e5r. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001769", "arbetsgivareId": "10819985", "arbetsgivareNamn": "Eda kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eda kommun, Kommunledningsstaben", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=1a721081-e9f4-4d01-93fe-26ab50f1a91f&publishCode=AMS&TK=0b94beb0-632a-46e8-a672-5005b9d5ff5f", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013967", "yrkesroll": {"varde": "1d3z_y59_2Hm", "namn": "HR-konsult/PA-konsult"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Torget 1 67322 Charlottenberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 66", "postnr": "67322", "postort": "Charlottenberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Torget 1 67322 Charlottenberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615801537370, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N5HQ_hfp_7Rm", "namn": "Eda"}, "latitud": "59.833057", "longitud": "12.316667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}