{"annonsId": 24628660, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0787-2496", "annonsrubrik": "Kock till Fr\u00f6dinge skola", "annonstext": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\n \n\n \n\nMedarbetare till Kost&Lokalv\u00e5rdsenheten\n\nKostenheten i Vimmerby kommun tillagar ca 3 500 portioner mat varje dag och har alltid g\u00e4sten i fokus. Vi str\u00e4var efter att tillaga och baka s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt fr\u00e5n grunden, med bra r\u00e5varor som till viss del kommer fr\u00e5n lokala producenter.\n\nNu s\u00f6ker vi nya medarbetare till v\u00e5r verksamhet, med samma ambition som oss. V\u00e5ra medarbetare ska vara engagerade och vilja utveckla v\u00e5r verksamhet. Vi ska alltid str\u00e4va efter h\u00f6gsta kvalitet p\u00e5 v\u00e5rt arbete. Har du den personlighet och professionella kapacitet vi s\u00f6ker? D\u00e5 kan vi erbjuda dig ett ansvarsfullt arbete i en kommun med fram\u00e5tanda.\n\nVi s\u00f6ker dig som har\n\n\u2022 Restaurang/stork\u00f6ksutbildning\n\n\u2022 Erfarenhet egenkontroll och HACCP\n\n\u2022 God datorkunskap\n\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\nI v\u00e5ra tj\u00e4nster \u00e4r det viktigt att du \u00e4r serviceinriktad. Som person \u00e4r du ansvarstagande och kan ta egna initiativ. Under en stor del av din arbetsdag tr\u00e4ffar du g\u00e4ster och medarbetare, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du har ett gott bem\u00f6tande samt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nVid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\nAnst\u00e4llningarnas omfattning\n\n 1st, 100% tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning till 2021-08-31\n\n \n\nVi s\u00f6ker en ny medarbetare med f\u00f6rn\u00e4rvarande placering p\u00e5\n\nFr\u00f6dinge skola 100% tj\u00e4nst, viss lokalv\u00e5rd ing\u00e5r i tj\u00e4nsten\n\nDagtid, enligt schema. \n\nStart enligt \u00f6verenskommelse \n\n Ans\u00f6kan Sista ans\u00f6kningsdatum: tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande.  Vi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare Ansvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 300 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid. L\u00e4s mer om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida; www.vimmerby.se\n\n\u00d6vrigt Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nMedarbetare till Kost&Lokalv\u00e5rdsenheten\n\n\n\n\n\n\nKostenheten i Vimmerby kommun tillagar ca 3 500 portioner mat\u00a0varje dag och har alltid g\u00e4sten i fokus.\u00a0Vi str\u00e4var efter att tillaga och baka s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt fr\u00e5n grunden, med bra r\u00e5varor som till viss del kommer fr\u00e5n lokala producenter.\n\nNu s\u00f6ker vi\u00a0nya medarbetare till v\u00e5r verksamhet,\u00a0med samma ambition som oss. V\u00e5ra medarbetare ska vara engagerade och vilja utveckla v\u00e5r verksamhet. Vi ska\u00a0alltid str\u00e4va efter h\u00f6gsta kvalitet p\u00e5 v\u00e5rt arbete. Har du den personlighet och professionella kapacitet vi s\u00f6ker? D\u00e5 kan vi erbjuda dig ett ansvarsfullt arbete i en kommun med fram\u00e5tanda.\n\n\nVi s\u00f6ker dig som har\n\n\n\n\n\n\n\u2022 Restaurang/stork\u00f6ksutbildning\n\n\n\u2022 Erfarenhet egenkontroll och HACCP\n\n\n\u2022 God datorkunskap\n\n\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\n\n\nI\u00a0v\u00e5ra tj\u00e4nster\u00a0\u00e4r det viktigt att du \u00e4r serviceinriktad. Som person \u00e4r du ansvarstagande och kan ta egna initiativ. Under en stor del av din arbetsdag tr\u00e4ffar du g\u00e4ster och medarbetare, d\u00e4rf\u00f6r\u00a0\u00e4r det\u00a0viktigt\u00a0att du har ett gott bem\u00f6tande samt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\n\nVid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter\u00a0de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\n\n\n\n\n\nAnst\u00e4llningarnas omfattning\n\n 1st, 100% tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning till 2021-08-31\n\n\u00a0\n\nVi s\u00f6ker en\u00a0ny medarbetare med f\u00f6rn\u00e4rvarande placering\u00a0p\u00e5\n\nFr\u00f6dinge skola 100% tj\u00e4nst, viss lokalv\u00e5rd ing\u00e5r i tj\u00e4nsten\n\n\n\n\nDagtid, enligt schema.\u00a0\n\n\n\n\n\n\nStart enligt \u00f6verenskommelse\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\u00a0Ans\u00f6kan Sista ans\u00f6kningsdatum: tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande.  Vi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\n\n\n\n\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare Ansvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 300 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid. L\u00e4s mer om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida;\u00a0www.vimmerby.se\n\n\n\n\n\n\n\u00d6vrigt Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\n\n\n\n\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\n\n\n\n\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-17 11:20:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-03 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.vimmerby.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt avtal", "organisationsnummer": "2120000787", "arbetsgivareId": "10819916", "arbetsgivareNamn": "Vimmerby kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vimmerby Kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://www.vimmerby.se/naringslivocharbete/arbetsmarknad/ledigajobbikommunen.4.3007f0e915c15cbcef5f0ea7.html?rmpage=job&rmjob=2496", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Vg3d_Azf_p5Y", "namn": "Kock, storhush\u00e5ll"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Vg3d_Azf_p5Y", "namn": "Kock, storhush\u00e5ll", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "St\u00e5ng\u00e5gatan 28", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "St\u00e5ng\u00e5gatan 28", "postnr": "59885", "postort": "Vimmerby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "St\u00e5ng\u00e5gatan 28", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615976456446, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "a7hJ_zwv_2FR", "namn": "Vimmerby"}, "latitud": "57.669033", "longitud": "15.858857", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}