{"annonsId": 24629119, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556257-5786-wb-154200", "annonsrubrik": "L\u00e4rare till Praktiska Gymnasiet \u00d6rebro", "annonstext": "Redan 1999 startade Praktiska Gymnasiet sin f\u00f6rsta skola. Sedan dess har vi vuxit och idag har vi 33 skolor runt om i Sverige. Hos oss g\u00e5r elever som vill b\u00f6rja jobba. V\u00e5rt samarbete med de olika branscherna g\u00f6r att vi h\u00e5ller koll p\u00e5 vad marknaden beh\u00f6ver f\u00f6r arbetskraft - och utbildar d\u00e4refter. \n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.praktiska.se. \n\nV\u00e4lkommen till gemenskapen!\r\n\r\nOm Praktiska Gymnasiet\n\nPraktiska gymnasiet \u00e4r skolan mitt i arbetslivet och vi \u00e4r st\u00f6rst i Sverige inom gymnasial l\u00e4rlingsutbildning. Vi vet att bra yrkesutbildning g\u00f6r att ungdomar f\u00e5r jobb direkt efter gymnasiet och d\u00e4rmed f\u00e5r en chans att etablera sig som unga vuxna i samh\u00e4llet. En yrkesutbildning \u00f6ppnar m\u00f6jligheter f\u00f6r att skapa sitt eget liv och det g\u00f6r att samh\u00e4llet utvecklas som helhet. Vi vill vara med och skapa samh\u00e4llsnytta p\u00e5 detta s\u00e4tt, f\u00f6r ungdomar som har siktet inst\u00e4llt p\u00e5 ett visst yrke, men \u00e4ven f\u00f6r ungdomar som inte \u00e4nnu har sin plan klar f\u00f6r sig. Vi tror n\u00e4mligen att alla beh\u00f6vs och kan bidra p\u00e5 arbetsmarknaden.\n\nPraktiska Gymnasiet i \u00d6rebro\n\nV\u00e5r skola \u00e4r f\u00f6rh\u00e5llandevis liten, i dagsl\u00e4get ca 210 elever, men skolan flyttar i sommar till nya lokaler p\u00e5 v\u00e4ster i \u00d6rebro och v\u00e4xer. Vi erbjuder flera olika yrkesprogram och eleverna kan v\u00e4lja om de vill b\u00f6rja arbeta direkt efter gymnasiet eller g\u00e5 vidare till h\u00f6gre studier. Atmosf\u00e4ren \u00e4r trygg och vi som arbetar p\u00e5 skolan k\u00e4nner alla elever. L\u00e4rarna ing\u00e5r i tre arbetslag och vi l\u00e4gger stort fokus p\u00e5 kollegialt l\u00e4rande och trivsel. \n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig\n\nSom l\u00e4rare hos oss kommer du att undervisa i dina \u00e4mnen Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag och d\u00e4r arbeta tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare g\u00e4llande elevfr\u00e5gor, \u00e4mnes\u00f6vergripande undervisning m m.\n\nDu har stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka och utveckla din egen undervisning och genom kollegialt l\u00e4rande och arbete i arbetslag bidra till hela skolans utveckling. \n\nSom medarbetare hos oss blir du en del av en v\u00e4l fungerande personalgrupp som k\u00e4nnetecknas av arbetsgl\u00e4dje, kreativitet och professionalitet.\n\nVi erbjuder v\u00e5ra medarbetare kontinuerlig kompetensutveckling genom Academedia Academy samt intern och extern professionsutveckling. Hos oss f\u00e5r du sj\u00e4lvklart kollektivavtalade f\u00f6rm\u00e5ner och f\u00f6rs\u00e4kringar men \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag, pensionsr\u00e5dgivning, personalrabatter samt m\u00f6jlighet till f\u00f6rdelaktiga k\u00f6p genom netto- och bruttol\u00f6nev\u00e4xling.\n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad l\u00e4rare, beh\u00f6rig att undervisa i n\u00e5got/n\u00e5gra av dessa \u00e4mnen: svenska, engelska, matematik och naturkunskap p\u00e5 gymnasieniv\u00e5 samt har erfarenhet av undervisning p\u00e5 gymnasiet. Du har en god pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan inspirera och engagera elever till l\u00e4rande utifr\u00e5n deras olika behov och kan variera din undervisning. Vidare har du l\u00e4tt att skapa f\u00f6rtroende med elever och \u00e4r van att ha f\u00f6r\u00e4ldrakontakter. Du v\u00e4rdes\u00e4tter ett n\u00e4ra samarbete med kollegor och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r andras kunskaper, str\u00e4var efter att alltid utveckla din undervisning och delta i det kollegiala l\u00e4randet.\n\n\u00d6vrigt \n\nTj\u00e4nsterna \u00e4r tillsvidare p\u00e5 80-100% med start 20210809. Placeringsort \u00e4r \u00d6rebro.\nHar du fr\u00e5gor, kontakta g\u00e4rna rektor FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller mejla  EMAIL .\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm AcadeMedia\n\nPraktiska Gymnasiet ing\u00e5r i AcadeMedia som \u00e4r en av Nordens st\u00f6rsta privata utbildningsanordnare. Vi \u00e4r verksamma i hela utbildningskedjan fr\u00e5n f\u00f6rskola till vuxenutbildning. V\u00e5ra medarbetare har olika uppdrag och kompetenser, men ett starkt gemensamt fokus p\u00e5 kvalitet och utveckling. Vi hj\u00e4lper v\u00e5ra barn, elever och deltagare att utvecklas och att n\u00e5 sina m\u00e5l och vi letar d\u00e4rf\u00f6r efter dig som vill vara med och g\u00f6ra Sverige lite b\u00e4ttre. L\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 www.academedia.se.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller s\u00e4ljare av andra rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Redan 1999 startade Praktiska Gymnasiet sin f\u00f6rsta skola. Sedan dess har vi vuxit och idag har vi 33 skolor runt om i Sverige. Hos oss g\u00e5r elever som vill b\u00f6rja jobba. V\u00e5rt samarbete med de olika branscherna g\u00f6r att vi h\u00e5ller koll p\u00e5 vad marknaden beh\u00f6ver f\u00f6r arbetskraft - och utbildar d\u00e4refter. \n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.praktiska.se. \n\nV\u00e4lkommen till gemenskapen!\r\n\r\nOm Praktiska Gymnasiet\n\nPraktiska gymnasiet \u00e4r skolan mitt i arbetslivet och vi \u00e4r st\u00f6rst i Sverige inom gymnasial l\u00e4rlingsutbildning. Vi vet att bra yrkesutbildning g\u00f6r att ungdomar f\u00e5r jobb direkt efter gymnasiet och d\u00e4rmed f\u00e5r en chans att etablera sig som unga vuxna i samh\u00e4llet. En yrkesutbildning \u00f6ppnar m\u00f6jligheter f\u00f6r att skapa sitt eget liv och det g\u00f6r att samh\u00e4llet utvecklas som helhet. Vi vill vara med och skapa samh\u00e4llsnytta p\u00e5 detta s\u00e4tt, f\u00f6r ungdomar som har siktet inst\u00e4llt p\u00e5 ett visst yrke, men \u00e4ven f\u00f6r ungdomar som inte \u00e4nnu har sin plan klar f\u00f6r sig. Vi tror n\u00e4mligen att alla beh\u00f6vs och kan bidra p\u00e5 arbetsmarknaden.\n\nPraktiska Gymnasiet i \u00d6rebro\n\nV\u00e5r skola \u00e4r f\u00f6rh\u00e5llandevis liten, i dagsl\u00e4get ca 210 elever, men skolan flyttar i sommar till nya lokaler p\u00e5 v\u00e4ster i \u00d6rebro och v\u00e4xer. Vi erbjuder flera olika yrkesprogram och eleverna kan v\u00e4lja om de vill b\u00f6rja arbeta direkt efter gymnasiet eller g\u00e5 vidare till h\u00f6gre studier. Atmosf\u00e4ren \u00e4r trygg och vi som arbetar p\u00e5 skolan k\u00e4nner alla elever. L\u00e4rarna ing\u00e5r i tre arbetslag och vi l\u00e4gger stort fokus p\u00e5 kollegialt l\u00e4rande och trivsel. \n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig\n\nSom l\u00e4rare hos oss kommer du att undervisa i dina \u00e4mnen Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag och d\u00e4r arbeta tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare g\u00e4llande elevfr\u00e5gor, \u00e4mnes\u00f6vergripande undervisning m m.\n\nDu har stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka och utveckla din egen undervisning och genom kollegialt l\u00e4rande och arbete i arbetslag bidra till hela skolans utveckling. \n\nSom medarbetare hos oss blir du en del av en v\u00e4l fungerande personalgrupp som k\u00e4nnetecknas av arbetsgl\u00e4dje, kreativitet och professionalitet.\n\nVi erbjuder v\u00e5ra medarbetare kontinuerlig kompetensutveckling genom Academedia Academy samt intern och extern professionsutveckling. Hos oss f\u00e5r du sj\u00e4lvklart kollektivavtalade f\u00f6rm\u00e5ner och f\u00f6rs\u00e4kringar men \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag, pensionsr\u00e5dgivning, personalrabatter samt m\u00f6jlighet till f\u00f6rdelaktiga k\u00f6p genom netto- och bruttol\u00f6nev\u00e4xling.\n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad l\u00e4rare, beh\u00f6rig att undervisa i n\u00e5got/n\u00e5gra av dessa \u00e4mnen: svenska, engelska, matematik och naturkunskap p\u00e5 gymnasieniv\u00e5 samt har erfarenhet av undervisning p\u00e5 gymnasiet. Du har en god pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan inspirera och engagera elever till l\u00e4rande utifr\u00e5n deras olika behov och kan variera din undervisning. Vidare har du l\u00e4tt att skapa f\u00f6rtroende med elever och \u00e4r van att ha f\u00f6r\u00e4ldrakontakter. Du v\u00e4rdes\u00e4tter ett n\u00e4ra samarbete med kollegor och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r andras kunskaper, str\u00e4var efter att alltid utveckla din undervisning och delta i det kollegiala l\u00e4randet.\n\n\u00d6vrigt \n\nTj\u00e4nsterna \u00e4r tillsvidare p\u00e5 80-100% med start 20210809. Placeringsort \u00e4r \u00d6rebro.\nHar du fr\u00e5gor, kontakta g\u00e4rna rektor FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller mejla  EMAIL .\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm AcadeMedia\n\nPraktiska Gymnasiet ing\u00e5r i AcadeMedia som \u00e4r en av Nordens st\u00f6rsta privata utbildningsanordnare. Vi \u00e4r verksamma i hela utbildningskedjan fr\u00e5n f\u00f6rskola till vuxenutbildning. V\u00e5ra medarbetare har olika uppdrag och kompetenser, men ett starkt gemensamt fokus p\u00e5 kvalitet och utveckling. Vi hj\u00e4lper v\u00e5ra barn, elever och deltagare att utvecklas och att n\u00e5 sina m\u00e5l och vi letar d\u00e4rf\u00f6r efter dig som vill vara med och g\u00f6ra Sverige lite b\u00e4ttre. L\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 www.academedia.se.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller s\u00e4ljare av andra rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 12:53:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5562575786", "arbetsgivareId": "20429138", "arbetsgivareNamn": "Praktiska Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Praktiska Gymnasiet", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/154200-larare-till-praktiska-gymnasiet-orebro?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 9260", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 9260", "postnr": "41314", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 9260", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615982007200, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}