{"annonsId": 24624498, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2213-389284", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till Gruddbackens f\u00f6rskola", "annonstext": "Ans\u00f6k idag. Kollegor imorgon.\n\nF\u00f6r- och grundskolef\u00f6rvaltningen \n\nVi s\u00f6ker nya kollegor som ska vara delaktiga i den fortsatta utvecklingen av Mora kommun. Som medarbetare hos oss delar du v\u00e5r v\u00e4rdegrund. Den tar avstamp i ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, eget ansvar och sj\u00e4lvklart ha medborgaren i fokus. F\u00f6r- och grundskolef\u00f6rvaltningens v\u00e4rdegrund \u00e4r att alla \u00e4r olika och lika bra! \n\nH\u00e4lsa och utveckling \u00e4r naturliga inslag f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare. \n\nMora kommun har v\u00e4l fungerande skolor med skickliga l\u00e4rare, skolledare och elever. Vi lyfter resultaten genom en medveten satsning p\u00e5 engagerad och kompetent personal, kompetensutveckling och l\u00e4rarlyftssatsningar. Det kollegiala l\u00e4randet \u00e4r en av de genomgripande insatser som bildar en r\u00f6d tr\u00e5d fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola och ett av sk\u00e4len till den h\u00f6ga trivseln och det goda samarbetet. \n\nMora kommun har en central elevh\u00e4lsoenhet med alla professioner som st\u00f6djer kommunens f\u00f6rskolor och skolor. Elevh\u00e4lsan har en viktig roll i ett p\u00e5g\u00e5ende tillg\u00e4nglighetsarbete enligt Specialpedagogiska skolmyndighetens modell. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss!\n\n\r\n\r\nBeskrivning \nVi s\u00f6ker en f\u00f6rskoll\u00e4rare, heltid, till Gruddbackens f\u00f6rskola, Mora.\r\n\r\nF\u00f6rskolan best\u00e5r av tv\u00e5 avdelningar. Vi jobbar \u00e5ldersindelat med en avdelning f\u00f6r de yngre barnen och en avdelning f\u00f6r de \u00e4ldre barnen\n\nTj\u00e4nsten avser f\u00f6r n\u00e4rvarande avdelningen med de \u00e4ldre barnen.\n\nGruddbackens f\u00f6rskola ligger cirka 5 km utanf\u00f6r Mora centrum.\n\nVi s\u00f6ker en f\u00f6rskoll\u00e4rare som \u00e4r drivande och engagerad, som gillar utmaningar, \u00e4r positiv, flexibel och har en f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera och sprida arbetsgl\u00e4dje.\n\nArbetsuppgifter\nDu ska tillsammans med dina kollegor:\n\n - Planera, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera och utveckla det pedagogiska arbetet utifr\u00e5n Lpf\u00f6.\n - Arbeta f\u00f6r att skapa en trygg, rolig, utvecklande och till\u00e5tande verksamhet f\u00f6r barnen. \n - Arbeta aktivt f\u00f6r att stimulera nyfikenhet och att lust att l\u00e4ra st\u00e5r i centrum.\n - Aktivt verka f\u00f6r en god f\u00f6r\u00e4ldrasamverkan. \n\nKvalifikationer\nUtbildning: \nF\u00f6rskoll\u00e4rarutbildning inklusive legitimation \n\nKunskaper: \nInsatt i aktuella styrdokument och lagstiftning \nBeh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift \n\nF\u00e4rdigheter: \nPedagogisk insikt och ansvara f\u00f6r att oms\u00e4tta l\u00e4roplanen i praktiken \nF\u00f6rm\u00e5ga att kunna samarbeta, skapa f\u00f6rtroende och goda relationer \n\nF\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, vara b\u00e5de flexibel och strukturerad\n\nF\u00f6rm\u00e5ga att vara kreativ, kunna engagera, motivera och leda barnen \nF\u00f6rm\u00e5ga att ansvara f\u00f6r uppf\u00f6ljning, utv\u00e4rdering och utveckling \n\nEgenskaper: \nSamarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \nKommunikativ \nLedarskap \nTydlig \nStrukturerad \nkvalitetsmedveten \nKreativ \nSj\u00e4lvst\u00e4ndig \nFlexibel \n\nAnnat: \nH\u00e4lsa och livsstilskompetent\n\nKrav\nPedagogisk erfarenhet\n\nMora kommun\nMora kommun \u00e4r alla vi som jobbar h\u00e4r.\nDet \u00e4r summan av de vi \u00e4r och allt vi g\u00f6r.\nVarje hemtj\u00e4nstbes\u00f6k, skolexamen och utl\u00e5nad biblioteksbok.\nVarje skollunch, brandk\u00e5rsutryckning och nytt bostadsomr\u00e5de.\nVi \u00e4r n\u00e4rheten till naturen och den rena luften.\nDe gamla traditionerna och de nystartade f\u00f6retagen.\nVi \u00e4r v\u00e5r fantastiska historia men ocks\u00e5 det som tar oss fram\u00e5t.\nTillsammans g\u00f6r vi Mora till ett hem.\nVar med oss n\u00e4r vi v\u00e4xer som m\u00e4nniskor och kommun.\nIdag och imorgon.\n\nVi v\u00e4rnar om din integritet, l\u00e4s mer om Mora kommuns behandling av personuppgifter p\u00e5 v\u00e5r hemsida.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Ans\u00f6k idag. Kollegor imorgon.\n\nF\u00f6r- och grundskolef\u00f6rvaltningen \n\nVi s\u00f6ker nya kollegor som ska vara delaktiga i den fortsatta utvecklingen av Mora kommun. Som medarbetare hos oss delar du v\u00e5r v\u00e4rdegrund. Den tar avstamp i ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, eget ansvar och sj\u00e4lvklart ha medborgaren i fokus. F\u00f6r- och grundskolef\u00f6rvaltningens v\u00e4rdegrund \u00e4r att alla \u00e4r olika och lika bra! \n\n\n\nH\u00e4lsa och utveckling \u00e4r naturliga inslag f\u00f6r v\u00e5ra medarbetare. \n\n\n\nMora kommun har v\u00e4l fungerande skolor med skickliga l\u00e4rare, skolledare och elever. Vi lyfter resultaten genom en medveten satsning p\u00e5 engagerad och kompetent personal, kompetensutveckling och l\u00e4rarlyftssatsningar. Det kollegiala l\u00e4randet \u00e4r en av de genomgripande insatser som bildar en r\u00f6d tr\u00e5d fr\u00e5n f\u00f6rskola till h\u00f6gskola och ett av sk\u00e4len till den h\u00f6ga trivseln och det goda samarbetet. \n\n\n\nMora kommun har en central elevh\u00e4lsoenhet med alla professioner som st\u00f6djer kommunens f\u00f6rskolor och skolor. Elevh\u00e4lsan har en viktig roll i ett p\u00e5g\u00e5ende tillg\u00e4nglighetsarbete enligt Specialpedagogiska skolmyndighetens modell. \n\n\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss!\n\n\r\n\r\nBeskrivning\u00a0\nVi s\u00f6ker en f\u00f6rskoll\u00e4rare, heltid, till Gruddbackens f\u00f6rskola, Mora.\r\n\r\nF\u00f6rskolan best\u00e5r av tv\u00e5 avdelningar. Vi jobbar \u00e5ldersindelat med en avdelning f\u00f6r de yngre barnen och en avdelning f\u00f6r de \u00e4ldre barnen\n\nTj\u00e4nsten avser f\u00f6r n\u00e4rvarande avdelningen med de \u00e4ldre barnen.\n\nGruddbackens f\u00f6rskola ligger cirka 5 km utanf\u00f6r Mora centrum.\n\nVi s\u00f6ker en f\u00f6rskoll\u00e4rare som \u00e4r drivande och engagerad, som gillar utmaningar, \u00e4r positiv, flexibel och har en f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera och sprida arbetsgl\u00e4dje.\n\nArbetsuppgifter\nDu ska tillsammans med dina kollegor:\n\n - Planera, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera och utveckla det pedagogiska arbetet utifr\u00e5n Lpf\u00f6.\n - Arbeta f\u00f6r att skapa en trygg, rolig, utvecklande och till\u00e5tande verksamhet f\u00f6r barnen.\u00a0\n - Arbeta aktivt f\u00f6r att stimulera nyfikenhet och att lust att l\u00e4ra st\u00e5r i centrum.\n - Aktivt verka f\u00f6r en god f\u00f6r\u00e4ldrasamverkan.\u00a0\n\nKvalifikationer\nUtbildning: \nF\u00f6rskoll\u00e4rarutbildning inklusive legitimation \n\nKunskaper: \nInsatt i aktuella styrdokument och lagstiftning \nBeh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift \n\nF\u00e4rdigheter: \nPedagogisk insikt och ansvara f\u00f6r att oms\u00e4tta l\u00e4roplanen i praktiken \nF\u00f6rm\u00e5ga att kunna samarbeta, skapa f\u00f6rtroende och goda relationer\u00a0\n\nF\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, vara b\u00e5de flexibel och strukturerad\n\nF\u00f6rm\u00e5ga att vara kreativ, kunna engagera, motivera och leda barnen\u00a0\nF\u00f6rm\u00e5ga att ansvara f\u00f6r uppf\u00f6ljning, utv\u00e4rdering och utveckling \n\nEgenskaper: \nSamarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \nKommunikativ \nLedarskap \nTydlig \nStrukturerad \nkvalitetsmedveten \nKreativ \nSj\u00e4lvst\u00e4ndig \nFlexibel \n\nAnnat: \nH\u00e4lsa och livsstilskompetent\n\nKrav\nPedagogisk erfarenhet\n\n\nMora kommun\nMora kommun \u00e4r alla vi som jobbar h\u00e4r.\nDet \u00e4r summan av de vi \u00e4r och allt vi g\u00f6r.\nVarje hemtj\u00e4nstbes\u00f6k, skolexamen och utl\u00e5nad biblioteksbok.\nVarje skollunch, brandk\u00e5rsutryckning och nytt bostadsomr\u00e5de.\nVi \u00e4r n\u00e4rheten till naturen och den rena luften.\nDe gamla traditionerna och de nystartade f\u00f6retagen.\nVi \u00e4r v\u00e5r fantastiska historia men ocks\u00e5 det som tar oss fram\u00e5t.\nTillsammans g\u00f6r vi Mora till ett hem.\nVar med oss n\u00e4r vi v\u00e4xer som m\u00e4nniskor och kommun.\nIdag och imorgon.\n\n\nVi v\u00e4rnar om din integritet, l\u00e4s mer om Mora kommuns behandling av personuppgifter p\u00e5 v\u00e5r hemsida.\n\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 09:51:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-08-01\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002213", "arbetsgivareId": "10820014", "arbetsgivareNamn": "Mora kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Mora kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://mora.varbi.com/what:job/jobID:389284/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/81", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 16", "postnr": "79232", "postort": "Mora", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615884677794, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UGcC_kYx_fTs", "namn": "Mora"}, "latitud": "61.00488", "longitud": "14.537003", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}