{"annonsId": 24627509, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4888-785B5FD4E564439CA7134A7404730FC1", "annonsrubrik": "Funktionschef Kundcenter vikariat, G\u00e4vle", "annonstext": "Lantm\u00e4teriet \u00e4r den myndighet som kartl\u00e4gger Sverige. Till v\u00e5ra uppgifter h\u00f6r ocks\u00e5 att registrera och s\u00e4kra \u00e4gandet av alla fastigheter samt hantera deras gr\u00e4nser. Nu s\u00f6ker vi dig som har ett starkt samh\u00e4llsengagemang. \n\nV\u00e5ra myndighetsgemensamma enheter levererar administrativa tj\u00e4nster och \u00e4r ett st\u00f6d till Lantm\u00e4teriets verksamhetsomr\u00e5den. H\u00e4r \u00e4r du med och ser till att vardagen fungerar! Hos oss f\u00e5r du utvecklas i en viktig samh\u00e4llsfunktion d\u00e4r din kompetens och ditt engagemang \u00e4r v\u00e5r fr\u00e4msta resurs.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom vikarierande funktionschef p\u00e5 kundcenter, leder du det dagliga arbetet. Du arbetar operativt med ett kundn\u00e4ra ledarskap f\u00f6r 15-20 medarbetare. \n\nTillsammans med dina funktionschefskollegor samordnar du verksamheten och har kontakt med interna nyckelpersoner. Du deltar i projekt och utvecklingsinitiativ.\n\nDu skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar genom dialog, f\u00f6r att medarbetarna ska kunna ta ansvar samt bidra till att f\u00f6rb\u00e4ttra och utveckla verksamheten.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSom funktionschef har du verksamhetsansvar och leder utveckling av verksamheten genom att leda andra. Det kr\u00e4ver lyh\u00f6rdhet men ocks\u00e5 initiativf\u00f6rm\u00e5ga och drivkraft. Vi s\u00f6ker en prestigel\u00f6s och flexibel person med sj\u00e4lvinsikt och en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra samt f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa ledarskapet till den r\u00e5dande situationen. \n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du har flera \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n kundcenterverksamhet och erfarenhet fr\u00e5n verksamhet med n\u00e4ra kundrelationer. Det kr\u00e4vs \u00e4ven erfarenhet fr\u00e5n arbete i offentlig sektor.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har f\u00f6rm\u00e5ga att se hur nya tekniska l\u00f6sningar kan utveckla kundservicen. Kunskaper om Lantm\u00e4teriets verksamhetsomr\u00e5de \u00e4r meriterande.\n\nVi \u00e4r i ett utvecklingsskede som innefattar nya digitala gr\u00e4nssnitt mot allm\u00e4nheten. Intresse f\u00f6r ny teknik och digitala kontaktv\u00e4gar \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att lyckas i rollen. Du ska kunna f\u00f6rh\u00e5lla dig till restriktioner som informationsklassificering, GDPR, tillg\u00e4nglighetsdirektiv liksom det ansvar som f\u00f6ljer med myndighetsut\u00f6vning inneb\u00e4r och samtidigt vara drivande i att utveckla Lantm\u00e4teriets kundservice. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg i att motivera och f\u00f6rse medarbetare med de befogenheter som kr\u00e4vs f\u00f6r att effektivt n\u00e5 gemensamma m\u00e5l. Du ser nya angreppss\u00e4tt och har l\u00e4tt att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter, har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r ut\u00e5triktad och socialt aktiv i yrkesm\u00e4ssiga sammanhang. Du har ocks\u00e5 f\u00f6rm\u00e5ga att skapa och bevara goda relationer s\u00e5v\u00e4l internt som externt. I ditt bem\u00f6tande \u00e4r du lugn, uppm\u00e4rksam och tillm\u00f6tesg\u00e5ende samt har mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00f6ka l\u00f6sningar tillsammans med dina kollegor. Du har ett gott omd\u00f6me, personlig mognad och ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. \r\n\n\u00d6VRIGT\nP\u00e5 Lantm\u00e4teriet arbetar vi med att s\u00e4kra \u00e4gandet av fastigheter och att tillg\u00e4ngligg\u00f6ra geodata till samh\u00e4llet och vi \u00e4r myndigheten som tar ledning i digitaliseringen av samh\u00e4llsbyggnadsprocessen. Vi vet att v\u00e5ra medarbetare \u00e4r v\u00e5r viktigaste resurs f\u00f6r att lyckas med v\u00e5rt uppdrag. Genom att arbeta med j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald som sj\u00e4lvklara delar av verksamheten skapar vi en inkluderande kultur d\u00e4r olikheter \u00e4r en av v\u00e5ra framg\u00e5ngsfaktorer. I v\u00e5rt medarbetarskap ing\u00e5r det att alla medarbetare agerar utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund: service, \u00f6ppenhet och handlingskraft.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp. \n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten besvaras av de kontaktpersoner som anges i annonsen.\n\nUrval sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.", "annonstextFormaterad": "Lantm\u00e4teriet \u00e4r den myndighet som kartl\u00e4gger Sverige. Till v\u00e5ra uppgifter h\u00f6r ocks\u00e5 att registrera och s\u00e4kra \u00e4gandet av alla fastigheter samt hantera deras gr\u00e4nser. Nu s\u00f6ker vi dig som har ett starkt samh\u00e4llsengagemang. \n\nV\u00e5ra myndighetsgemensamma enheter levererar administrativa tj\u00e4nster och \u00e4r ett st\u00f6d till Lantm\u00e4teriets verksamhetsomr\u00e5den. H\u00e4r \u00e4r du med och ser till att vardagen fungerar! Hos oss f\u00e5r du utvecklas i en viktig samh\u00e4llsfunktion d\u00e4r din kompetens och ditt engagemang \u00e4r v\u00e5r fr\u00e4msta resurs.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom vikarierande funktionschef p\u00e5 kundcenter, leder du det dagliga arbetet. Du arbetar operativt med ett kundn\u00e4ra ledarskap f\u00f6r 15-20 medarbetare. \n\nTillsammans med dina funktionschefskollegor samordnar du verksamheten och har kontakt med interna nyckelpersoner. Du deltar i projekt och utvecklingsinitiativ.\n\nDu skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar genom dialog, f\u00f6r att medarbetarna ska kunna ta ansvar samt bidra till att f\u00f6rb\u00e4ttra och utveckla verksamheten.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSom funktionschef har du verksamhetsansvar och leder utveckling av verksamheten genom att leda andra. Det kr\u00e4ver lyh\u00f6rdhet men ocks\u00e5 initiativf\u00f6rm\u00e5ga och drivkraft. Vi s\u00f6ker en prestigel\u00f6s och flexibel person med sj\u00e4lvinsikt och en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra samt f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa ledarskapet till den r\u00e5dande situationen. \n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du har flera \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n kundcenterverksamhet och erfarenhet fr\u00e5n verksamhet med n\u00e4ra kundrelationer. Det kr\u00e4vs \u00e4ven erfarenhet fr\u00e5n arbete i offentlig sektor.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har f\u00f6rm\u00e5ga att se hur nya tekniska l\u00f6sningar kan utveckla kundservicen. Kunskaper om Lantm\u00e4teriets verksamhetsomr\u00e5de \u00e4r meriterande.\n\nVi \u00e4r i ett utvecklingsskede som innefattar nya digitala gr\u00e4nssnitt mot allm\u00e4nheten. Intresse f\u00f6r ny teknik och digitala kontaktv\u00e4gar \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att lyckas i rollen. Du ska kunna f\u00f6rh\u00e5lla dig till restriktioner som informationsklassificering, GDPR, tillg\u00e4nglighetsdirektiv liksom det ansvar som f\u00f6ljer med myndighetsut\u00f6vning inneb\u00e4r och samtidigt vara drivande i att utveckla Lantm\u00e4teriets kundservice. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg i att motivera och f\u00f6rse medarbetare med de befogenheter som kr\u00e4vs f\u00f6r att effektivt n\u00e5 gemensamma m\u00e5l. Du ser nya angreppss\u00e4tt och har l\u00e4tt att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter, har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r ut\u00e5triktad och socialt aktiv i yrkesm\u00e4ssiga sammanhang. Du har ocks\u00e5 f\u00f6rm\u00e5ga att skapa och bevara goda relationer s\u00e5v\u00e4l internt som externt. I ditt bem\u00f6tande \u00e4r du lugn, uppm\u00e4rksam och tillm\u00f6tesg\u00e5ende samt har mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00f6ka l\u00f6sningar tillsammans med dina kollegor. Du har ett gott omd\u00f6me, personlig mognad och ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. \r\n\n\u00d6VRIGT\nP\u00e5 Lantm\u00e4teriet arbetar vi med att s\u00e4kra \u00e4gandet av fastigheter och att tillg\u00e4ngligg\u00f6ra geodata till samh\u00e4llet och vi \u00e4r myndigheten som tar ledning i digitaliseringen av samh\u00e4llsbyggnadsprocessen. Vi vet att v\u00e5ra medarbetare \u00e4r v\u00e5r viktigaste resurs f\u00f6r att lyckas med v\u00e5rt uppdrag. Genom att arbeta med j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald som sj\u00e4lvklara delar av verksamheten skapar vi en inkluderande kultur d\u00e4r olikheter \u00e4r en av v\u00e5ra framg\u00e5ngsfaktorer. I v\u00e5rt medarbetarskap ing\u00e5r det att alla medarbetare agerar utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund: service, \u00f6ppenhet och handlingskraft.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp. \n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten besvaras av de kontaktpersoner som anges i annonsen.\n\nUrval sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 08:35:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-05-01  Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse, upph\u00f6r: 2021-12-31  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2021004888", "arbetsgivareId": "10819857", "arbetsgivareNamn": "Lantm\u00e4teriet", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Lantm\u00e4teriet, Myndighetsgemensam verksamhet", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=785b5fd4-e564-439c-a713-4a7404730fc1&publishCode=AMS&TK=8d1ea087-8a3b-48ac-8c1c-3b450203e3e7", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C49906-2021-4", "yrkesroll": {"varde": "PTD2_6C1_8TJ", "namn": "Sektionschef, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PTD2_6C1_8TJ", "namn": "Sektionschef, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Lantm\u00e4terigatan 2 C 80182 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Lantm\u00e4teriet", "postnr": "80182", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lantm\u00e4terigatan 2 C 80182 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615966518732, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}