{"annonsId": 24627728, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6692724325114641338", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare Grunds\u00e4rskolan (Fem tj\u00e4nster)", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nster som speciall\u00e4rare mot utvecklingsst\u00f6rning i V\u00e4rnamo grunds\u00e4rskola 1-9. Grunds\u00e4rskolan har verksamhet f\u00f6r \u00e5k 1- 6 p\u00e5 Mossleskolan och 7-9 p\u00e5 Gr\u00f6ndalsskolan. Fyra av tj\u00e4nsterna \u00e4r placerade p\u00e5 Mossleskolan och en tj\u00e4nst p\u00e5 Gr\u00f6ndalsskolan.\n\r\n\r\nSpeciall\u00e4rare\r\n\r\nTj\u00e4nsterna \u00e4r i grunds\u00e4rskolans arbetslag d\u00e4r du samarbetar med speciall\u00e4rare, pedagoger och elevassistenter med eleverna som l\u00e4ser enligt grunds\u00e4rskolans olika inriktningar \u00e4mnen eller \u00e4mnesomr\u00e5den. Eleverna har olika slags fysiska och neuropsykiatriska funktionsvariationer. Tj\u00e4nsterna inneb\u00e4r att du arbetar i klass och att du tar ansvar f\u00f6r delar av undervisningen. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som har \ngrundskoll\u00e4rar-, fritidspedagogs-, eller f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen\nkunskaper och erfarenhet av alternativ kompletterande kommunikation (AKK) \nkunskaper/erfarenhet av tecken som st\u00f6d\nIT-kunskaper \nBra kommunikations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet\n\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar personligt brev och cv. \n\r\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nster som speciall\u00e4rare mot utvecklingsst\u00f6rning i V\u00e4rnamo grunds\u00e4rskola 1-9. Grunds\u00e4rskolan har verksamhet f\u00f6r \u00e5k 1- 6 p\u00e5 Mossleskolan och 7-9 p\u00e5 Gr\u00f6ndalsskolan. Fyra av tj\u00e4nsterna \u00e4r placerade p\u00e5 Mossleskolan och en tj\u00e4nst p\u00e5 Gr\u00f6ndalsskolan.\n\r\n\r\nSpeciall\u00e4rare\r\n\r\nTj\u00e4nsterna \u00e4r i grunds\u00e4rskolans arbetslag d\u00e4r du samarbetar med speciall\u00e4rare, pedagoger och elevassistenter med eleverna som l\u00e4ser enligt grunds\u00e4rskolans olika inriktningar \u00e4mnen eller \u00e4mnesomr\u00e5den. Eleverna har olika slags fysiska och neuropsykiatriska funktionsvariationer. Tj\u00e4nsterna inneb\u00e4r att du arbetar i klass och att du tar ansvar f\u00f6r delar av undervisningen. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som har \ngrundskoll\u00e4rar-, fritidspedagogs-, eller f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen\nkunskaper och erfarenhet av alternativ kompletterande kommunikation (AKK) \nkunskaper/erfarenhet av tecken som st\u00f6d\nIT-kunskaper \nBra kommunikations- och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga \nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet\n\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar personligt brev och cv. \n\r\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 09:04:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\n100% fr\u00e5n 2021-08-09. Tj\u00e4nsterna tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut tas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUF:2021:68", "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrktorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615968286864, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}