{"annonsId": 24624925, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2742-46BDFF6C3940449BBBD7163EE7882AE8", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till F\u00f6rskolan Gnistan", "annonstext": "Lule\u00e5 f\u00f6renar storstadens utbud med sm\u00e5stadens n\u00e4rhet. En h\u00e5llbar kuststad i st\u00e4ndig utveckling med nyt\u00e4nkande n\u00e4ringsliv, universitet med forskning i v\u00e4rldsklass, positivt samarbetsklimat och en naturn\u00e4ra livsmilj\u00f6 som ger det b\u00e4sta av alla \u00e5rstider.\n\nLule\u00e5 kommun \u00e4r en av Norrbottens st\u00f6rsta arbetsgivare med n\u00e4rmare 6900 medarbetare. Alla v\u00e5ra 300 yrken har n\u00e5got gemensamt; vi har stor betydelse, vi g\u00f6r skillnad och vi skapar v\u00e4rde och livskvalitet f\u00f6r kommunens 78 000 inv\u00e5nare. Med andra ord s\u00e5 spelar vi en viktig roll. Varje dag, \u00e5ret om, f\u00f6r Lule\u00e5. Vill du ocks\u00e5 spela roll?\n\nF\u00f6rskolan Gnistan ligger i byn Rutvik ca 10 minuters resv\u00e4g med bil fr\u00e5n Lule\u00e5 centrum med n\u00e4rhet till skog och \u00e4ngar. Vi bedriver v\u00e5r verksamhet i tv\u00e5 olika byggnader ett stenkast ifr\u00e5n varandra. 2013 invigde vi stolt v\u00e5ra nybyggda och nyrenoverade lokaler. Barnen \u00e4r f\u00f6rdelade i \u00e5ldersn\u00e4ra grupper yngre barn, mellanbarn och \u00e4ldsta barn. \n\nF\u00f6rskolan Gnistans verksamhet pr\u00e4glas av v\u00e5ra v\u00e4rdeord, m\u00e5ngfald, lust och fantasi. F\u00f6rskolan arbetar i ett f\u00f6r huset, gemensamt tema. Pedagogerna m\u00f6ter barnen i mindre grupper och utmanar barnen, genom m\u00e5nga olika uttryckss\u00e4tt. V\u00e5r kunskapssyn \u00e4r att barn l\u00e4r genom att f\u00e5 f\u00f6rs\u00f6ka, unders\u00f6ka, f\u00f6rundras, fantisera, uppleva och f\u00e5 dra slutsatser sj\u00e4lva och tillsammans med andra. Verksamheten pr\u00e4glas av medforskande pedagoger som \u00e4r nyfikna p\u00e5 barnens tankar och utvecklar v\u00e5r verksamhet tillsammans med barnen. \n\nP\u00e5 f\u00f6rskolan Gnistan l\u00e4gger vi stor vikt vid att skapa forum d\u00e4r vi har m\u00f6jlighet att utvecklas tillsammans. Vi har en organisation d\u00e4r vi en g\u00e5ng i m\u00e5naden m\u00f6ts i ett pedagogiskt forum, d\u00e4r vi bland annat bearbetar aktuell forskning. Handledning och reflektionstid tillsammans med pedagogista ing\u00e5r ocks\u00e5 i v\u00e5r organisation. \nP\u00e5 v\u00e5r arbetsplats \u00e4r det viktigt att alla m\u00e5r bra och k\u00e4nner att de har en v\u00e4rdefull roll. Detta g\u00e4ller b\u00e5de barn och vuxna. Vi tycker att det \u00e4r viktigt med en till\u00e5tande arbetsplatskultur och vi \u00e4r m\u00e5na om att finnas d\u00e4r f\u00f6r varandra, b\u00e5de i arbetslagen samt i hela huset.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu ska sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med kollegor arbeta med utveckling av f\u00f6rskolans l\u00e4rmilj\u00f6er, s\u00e5v\u00e4l ute som inne. Detta utifr\u00e5n l\u00e4roplanens m\u00e5l och intentioner. \n\nDu ska planera, genomf\u00f6ra, utveckla och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet. \n\nDu ska vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen med styrdokument som du kopplar till barns l\u00e4rande och v\u00e5r verksamhet genom bl a pedagogisk dokumentation. \n\nDu ska vara nyfiken och kunnig p\u00e5 barns l\u00e4rande och vara intresserad av att h\u00e5lla dig uppdaterad inom \u00e4mnen kring barns utveckling och l\u00e4rande. \n\nDu ska arbeta aktivt f\u00f6r att skapa en trygg, rolig och stimulerande verksamhet f\u00f6r barnen och aktivt verka f\u00f6r en god f\u00f6r\u00e4ldrasamverkan. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har universitetsutbildning med beh\u00f6righet att arbeta i f\u00f6rskola 1-5 \u00e5r. Du ska \u00e4ven ha legitimation som f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du har erfarenhet av pedagogisk dokumentation och systematiskt kvalitetsarbete. Vi ser g\u00e4rna att du har kunskaper i estetiska l\u00e4rprocesser och att utemilj\u00f6n och r\u00f6relse \u00e4r en viktig del av verksamheten. Det \u00e4r ocks\u00e5 en f\u00f6rdel om du ser IT som en naturlig del i arbetet tillsammans med barnen och som ett hj\u00e4lpmedel i det systematiska kvalitetsarbetet\n\nDu ska ha ett l\u00f6sningsorienterat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt en god social samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara flexibel. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. \n\nOm du har ovanst\u00e5ende kompetens men saknar f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation \u00e4r du \u00e4nd\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\r\n\n\u00d6VRIGT\nAtt arbeta i f\u00f6rskolan idag inneb\u00e4r att Du \u00e4r en viktig del i barnens utveckling och l\u00e4rande. Pedagogerna som arbetar i f\u00f6rskolan \u00e4r viktiga f\u00f6rebilder f\u00f6r barnen vilket g\u00f6r det angel\u00e4get att f\u00f6rskolan har en j\u00e4mst\u00e4lld k\u00f6nsf\u00f6rdelning bland anst\u00e4llda. D\u00e4rf\u00f6r vill vi ha fler m\u00e4n som arbetar i f\u00f6rskolan. Lule\u00e5 Kommun har ett m\u00e5l att \u00f6ka andelen m\u00e4n i f\u00f6rskolan. Som ett led i att skapa en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning i Lule\u00e5 kommun finns n\u00e4tverket M\u00e4n i f\u00f6rskolan som arbetar f\u00f6r att \u00f6ka antalet m\u00e4n inom f\u00f6rskolorna samt f\u00f6r att beh\u00e5lla de m\u00e4n som redan idag finns p\u00e5 f\u00f6rskolorna. N\u00e4tverket erbjuder regelbundna tr\u00e4ffar f\u00f6r att st\u00e4rka n\u00e4tverket som best\u00e5r av b\u00e5de barnsk\u00f6tare och f\u00f6rskoll\u00e4rare, st\u00f6d och erfarenhetsutbyte samt mentorskap.\n\nVi erbjuder en trivsam arbetsmilj\u00f6, stimulerande arbetsuppgifter och till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.  F\u00f6r att arbeta hos oss ska du dela Lule\u00e5 kommuns v\u00e4rdegrund d\u00e4r ledorden \u00e4r Engagerade, Ansvarstagande och Kompetenta. \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka, vi v\u00e4lkomnar medarbetare med olika bakgrund och arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra arbetsplatser ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r alla. Lule\u00e5 kommun ser heltid som en r\u00e4ttighet deltid som en m\u00f6jlighet. Det \u00e4r meriterande om du har kunskaper i finska, samiska och/eller me\u00e4nkieli eftersom dessa nationella minoritetsspr\u00e5k \u00e4r vanligt i v\u00e5ra verksamheter. \n\nOm du erh\u00e5ller befattningen ska du l\u00e4mna in ett godk\u00e4nt utdrag ur belastningsregistret.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om jobbannonsering och rekryteringshj\u00e4lp, Lule\u00e5 kommun har ett kommun\u00f6vergripande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och har avtal som samordnas av personalavdelningen.\n\nTips! \nF\u00f6lj oss p\u00e5 Facebook - Jobba i Lule\u00e5 kommun\nAlla v\u00e5ra lediga jobb finns p\u00e5 lulea.se/ledigajobb", "annonstextFormaterad": "Lule\u00e5 f\u00f6renar storstadens utbud med sm\u00e5stadens n\u00e4rhet. En h\u00e5llbar kuststad i st\u00e4ndig utveckling med nyt\u00e4nkande n\u00e4ringsliv, universitet med forskning i v\u00e4rldsklass, positivt samarbetsklimat och en naturn\u00e4ra livsmilj\u00f6 som ger det b\u00e4sta av alla \u00e5rstider.\n\nLule\u00e5 kommun \u00e4r en av Norrbottens st\u00f6rsta arbetsgivare med n\u00e4rmare 6900 medarbetare. Alla v\u00e5ra 300 yrken har n\u00e5got gemensamt; vi har stor betydelse, vi g\u00f6r skillnad och vi skapar v\u00e4rde och livskvalitet f\u00f6r kommunens 78 000 inv\u00e5nare. Med andra ord s\u00e5 spelar vi en viktig roll. Varje dag, \u00e5ret om, f\u00f6r Lule\u00e5. Vill du ocks\u00e5 spela roll?\n\n\nF\u00f6rskolan Gnistan ligger i byn Rutvik ca 10 minuters resv\u00e4g med bil fr\u00e5n Lule\u00e5 centrum med n\u00e4rhet till skog och \u00e4ngar. Vi bedriver v\u00e5r verksamhet i tv\u00e5 olika byggnader ett stenkast ifr\u00e5n varandra. 2013 invigde vi stolt v\u00e5ra nybyggda och nyrenoverade lokaler. Barnen \u00e4r f\u00f6rdelade i \u00e5ldersn\u00e4ra grupper yngre barn, mellanbarn och \u00e4ldsta barn. \n\nF\u00f6rskolan Gnistans verksamhet pr\u00e4glas av v\u00e5ra v\u00e4rdeord, m\u00e5ngfald, lust och fantasi. F\u00f6rskolan arbetar i ett f\u00f6r huset, gemensamt tema. Pedagogerna m\u00f6ter barnen i mindre grupper och utmanar barnen, genom m\u00e5nga olika uttryckss\u00e4tt. V\u00e5r kunskapssyn \u00e4r att barn l\u00e4r genom att f\u00e5 f\u00f6rs\u00f6ka, unders\u00f6ka, f\u00f6rundras, fantisera, uppleva och f\u00e5 dra slutsatser sj\u00e4lva och tillsammans med andra. Verksamheten pr\u00e4glas av medforskande pedagoger som \u00e4r nyfikna p\u00e5 barnens tankar och utvecklar v\u00e5r verksamhet tillsammans med barnen. \n\nP\u00e5 f\u00f6rskolan Gnistan l\u00e4gger vi stor vikt vid att skapa forum d\u00e4r vi har m\u00f6jlighet att utvecklas tillsammans. Vi har en organisation d\u00e4r vi en g\u00e5ng i m\u00e5naden m\u00f6ts i ett pedagogiskt forum, d\u00e4r vi bland annat bearbetar aktuell forskning. Handledning och reflektionstid tillsammans med pedagogista ing\u00e5r ocks\u00e5 i v\u00e5r organisation. \nP\u00e5 v\u00e5r arbetsplats \u00e4r det viktigt att alla m\u00e5r bra och k\u00e4nner att de har en v\u00e4rdefull roll. Detta g\u00e4ller b\u00e5de barn och vuxna. Vi tycker att det \u00e4r viktigt med en till\u00e5tande arbetsplatskultur och vi \u00e4r m\u00e5na om att finnas d\u00e4r f\u00f6r varandra, b\u00e5de i arbetslagen samt i hela huset.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu ska sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med kollegor arbeta med utveckling av f\u00f6rskolans l\u00e4rmilj\u00f6er, s\u00e5v\u00e4l ute som inne. Detta utifr\u00e5n l\u00e4roplanens m\u00e5l och intentioner. \n\nDu ska planera, genomf\u00f6ra, utveckla och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet. \n\nDu ska vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen med styrdokument som du kopplar till barns l\u00e4rande och v\u00e5r verksamhet genom bl a pedagogisk dokumentation. \n\nDu ska vara nyfiken och kunnig p\u00e5 barns l\u00e4rande och vara intresserad av att h\u00e5lla dig uppdaterad inom \u00e4mnen kring barns utveckling och l\u00e4rande. \n\nDu ska arbeta aktivt f\u00f6r att skapa en trygg, rolig och stimulerande verksamhet f\u00f6r barnen och aktivt verka f\u00f6r en god f\u00f6r\u00e4ldrasamverkan. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har universitetsutbildning med beh\u00f6righet att arbeta i f\u00f6rskola 1-5 \u00e5r. Du ska \u00e4ven ha legitimation som f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du har erfarenhet av pedagogisk dokumentation och systematiskt kvalitetsarbete. Vi ser g\u00e4rna att du har kunskaper i estetiska l\u00e4rprocesser och att utemilj\u00f6n och r\u00f6relse \u00e4r en viktig del av verksamheten. Det \u00e4r ocks\u00e5 en f\u00f6rdel om du ser IT som en naturlig del i arbetet tillsammans med barnen och som ett hj\u00e4lpmedel i det systematiska kvalitetsarbetet\n\nDu ska ha ett l\u00f6sningsorienterat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt en god social samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara flexibel. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. \n\nOm du har ovanst\u00e5ende kompetens men saknar f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation \u00e4r du \u00e4nd\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.\r\n\n\u00d6VRIGT\nAtt arbeta i f\u00f6rskolan idag inneb\u00e4r att Du \u00e4r en viktig del i barnens utveckling och l\u00e4rande. Pedagogerna som arbetar i f\u00f6rskolan \u00e4r viktiga f\u00f6rebilder f\u00f6r barnen vilket g\u00f6r det angel\u00e4get att f\u00f6rskolan har en j\u00e4mst\u00e4lld k\u00f6nsf\u00f6rdelning bland anst\u00e4llda. D\u00e4rf\u00f6r vill vi ha fler m\u00e4n som arbetar i f\u00f6rskolan. Lule\u00e5 Kommun har ett m\u00e5l att \u00f6ka andelen m\u00e4n i f\u00f6rskolan. Som ett led i att skapa en j\u00e4mnare k\u00f6nsf\u00f6rdelning i Lule\u00e5 kommun finns n\u00e4tverket M\u00e4n i f\u00f6rskolan som arbetar f\u00f6r att \u00f6ka antalet m\u00e4n inom f\u00f6rskolorna samt f\u00f6r att beh\u00e5lla de m\u00e4n som redan idag finns p\u00e5 f\u00f6rskolorna. N\u00e4tverket erbjuder regelbundna tr\u00e4ffar f\u00f6r att st\u00e4rka n\u00e4tverket som best\u00e5r av b\u00e5de barnsk\u00f6tare och f\u00f6rskoll\u00e4rare, st\u00f6d och erfarenhetsutbyte samt mentorskap.\n\nVi erbjuder en trivsam arbetsmilj\u00f6, stimulerande arbetsuppgifter och till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.  F\u00f6r att arbeta hos oss ska du dela Lule\u00e5 kommuns v\u00e4rdegrund d\u00e4r ledorden \u00e4r Engagerade, Ansvarstagande och Kompetenta. \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka, vi v\u00e4lkomnar medarbetare med olika bakgrund och arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra arbetsplatser ska vara tillg\u00e4ngliga f\u00f6r alla. Lule\u00e5 kommun ser heltid som en r\u00e4ttighet deltid som en m\u00f6jlighet. Det \u00e4r meriterande om du har kunskaper i finska, samiska och/eller me\u00e4nkieli eftersom dessa nationella minoritetsspr\u00e5k \u00e4r vanligt i v\u00e5ra verksamheter. \n\nOm du erh\u00e5ller befattningen ska du l\u00e4mna in ett godk\u00e4nt utdrag ur belastningsregistret.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om jobbannonsering och rekryteringshj\u00e4lp, Lule\u00e5 kommun har ett kommun\u00f6vergripande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och har avtal som samordnas av personalavdelningen.\n\nTips! \nF\u00f6lj oss p\u00e5 Facebook - Jobba i Lule\u00e5 kommun\nAlla v\u00e5ra lediga jobb finns p\u00e5 lulea.se/ledigajobb", "publiceringsdatum": "2021-03-16 11:10:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de den 29 mars 2021, eller enligt \u00f6verenskommelse. Tidsbegr\u00e4nsad till och med 9 juli 2021.\n\nIntervjuer kan komma att ske l\u00f6pande.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002742", "arbetsgivareId": "10820054", "arbetsgivareNamn": "Lule\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Lule\u00e5 kommun, Buf Verksamhet F\u00f6rskola", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=46bdff6c-3940-449b-bbd7-163ee7882ae8&publishCode=AMS&TK=c6b0f750-4019-4dcd-8153-c6f8e3ac0bb1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014359", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "97185 Lule\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "R\u00e5dstugatan 11, 97185 Lule\u00e5", "postnr": "97185", "postort": "LULE\u00c5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "97185 Lule\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615889416265, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CXbY_gui_14v", "namn": "Lule\u00e5"}, "latitud": "65.584816", "longitud": "22.156702", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}