{"annonsId": 24623817, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6691860335108184750", "annonsrubrik": "L\u00e4rare \u00e5k 4-6 Fryele skola", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som l\u00e4rare 4-6 p\u00e5 Fryele skola\n\nFryele skola \u00e4r en skola f\u00f6r \u00e5rskurserna F-6 med ett integrerat fritidshem som ligger ca 1 mil utanf\u00f6r V\u00e4rnamo i en natursk\u00f6n milj\u00f6 p\u00e5 landet och har skog och vatten precis inp\u00e5 knutarna. Detta inneb\u00e4r att det finns stora m\u00f6jligheter till undervisning och verksamhet utomhus. I dagsl\u00e4get har vi ett 60-tal barn i skolan och cirka 40 barn som \u00e4r inskrivna p\u00e5 fritidshemmet. Vi arbetar f\u00f6r ett positivt klimat d\u00e4r s\u00e5v\u00e4l elev som personal ska k\u00e4nna gl\u00e4dje att komma till skolan och fritids genom att arbeta med fokus p\u00e5 b\u00e5de gruppen och individen. \n\r\n\r\nL\u00e4rare \r\n\r\nL\u00e4rare med undervisning - i de \u00e4ldre \u00e5ren\n\n\r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som har beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5rskurs 4-6. Vi l\u00e4gger stor vikt vid din f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta elever utifr\u00e5n deras olika behov. Du \u00e4r engagerad, kreativ och ser m\u00f6jligheter i det pedagogiska arbetet. \n\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar personligt brev och cv.\n\n\r\nVi kommer att arbeta med l\u00f6pande urval och intervjuer.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som l\u00e4rare 4-6 p\u00e5 Fryele skola\n\nFryele skola \u00e4r en skola f\u00f6r \u00e5rskurserna F-6 med ett integrerat fritidshem som ligger ca 1 mil utanf\u00f6r V\u00e4rnamo i en natursk\u00f6n milj\u00f6 p\u00e5 landet och har skog och vatten precis inp\u00e5 knutarna. Detta inneb\u00e4r att det finns stora m\u00f6jligheter till undervisning och verksamhet utomhus. I dagsl\u00e4get har vi ett 60-tal barn i skolan och cirka 40 barn som \u00e4r inskrivna p\u00e5 fritidshemmet. Vi arbetar f\u00f6r ett positivt klimat d\u00e4r s\u00e5v\u00e4l elev som personal ska k\u00e4nna gl\u00e4dje att komma till skolan och fritids genom att arbeta med fokus p\u00e5 b\u00e5de gruppen och individen. \n\r\n\r\nL\u00e4rare \r\n\r\nL\u00e4rare med undervisning - i de \u00e4ldre \u00e5ren\n\n\r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som har beh\u00f6righet att undervisa i \u00e5rskurs 4-6. Vi l\u00e4gger stor vikt vid din f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta elever utifr\u00e5n deras olika behov. Du \u00e4r engagerad, kreativ och ser m\u00f6jligheter i det pedagogiska arbetet. \n\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar personligt brev och cv.\n\n\n\n\r\nVi kommer att arbeta med l\u00f6pande urval och intervjuer.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 07:19:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\n100% fr\u00e5n 2021-08-09. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut tas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUF:2021:54", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrktorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615875576688, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}