{"annonsId": 24627479, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i grunds\u00e4rskolan", "annonstext": "Till h\u00f6sten erbjuder vi en unik m\u00f6jlighet att b\u00f6rja arbeta som klassl\u00e4rare hos oss p\u00e5 Solberga bys grunds\u00e4rskola!\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad speciall\u00e4rare, f\u00f6rskoll\u00e4rare eller l\u00e4rare och \u00e4r engagerad i ett specialpedagogiskt arbetss\u00e4tt. Du kan ha en statlig utbildning eller waldorfl\u00e4rarutbildning.\n\nDu beh\u00f6ver ha ett stort intresse, och g\u00e4rna erfarenhet, av att arbeta med elever med funktionsneds\u00e4ttning. Speciella, underbara och utmanande elever med unika f\u00f6rm\u00e5gor men omfattande sv\u00e5righeter i l\u00e4rande och kommunikation.\n\nVi vill att du ska vara utvecklingsben\u00e4gen och alltid ha elevens b\u00e4sta i centrum. P\u00e5 v\u00e5r skola planerar vi f\u00f6r att eleverna ska vara delaktiga och de ska sig l\u00e4ra i olika meningsfulla sammanhang, tillsammans med andra elever. Vi vill g\u00e4rna att du sjunger, spelar instrument och vill anv\u00e4nda musik och drama i undervisningen. Vi vill att du anv\u00e4nder alternativ och kompletterande kommunikation och tydligg\u00f6rande pedagogik, viktiga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas kunskapsutveckling p\u00e5 allra b\u00e4sta s\u00e4tt.\n\nLek och samspel \u00e4r viktig f\u00f6r v\u00e5ra elevers utveckling och l\u00e4rande och ska pr\u00e4gla undervisningsinneh\u00e5llet. Genom s\u00e5ng, musik, drama och lek finns det stora m\u00f6jligheter f\u00f6r r\u00f6relse, samspel och kommunikation.\n\nTill grund f\u00f6r undervisningen ligger waldorfpedagogiken, som sedan anpassas till den enskilde eleven utifr\u00e5n grunds\u00e4rskolans l\u00e4roplan. Undervisningen utg\u00f6r en helhet d\u00e4r eleven f\u00e5r arbeta praktiskt, konstn\u00e4rligt och teoretiskt vilket ger ett st\u00f6d \u00e5t hela elevens tanke-, k\u00e4nslo- och viljem\u00e4ssiga utveckling. Vi arbetar med fasta rutiner och \u00e5terkommande aktiviteter som ger eleven f\u00f6rf\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r olika sammanhang. Vi brukar kalla det f\u00f6r att hitta en \u201drytm\u201d under dagen som \u00e4r anpassad utifr\u00e5n grunds\u00e4rskolans l\u00e4ro- och timplan. F\u00f6r att eleverna ska f\u00e5 konkreta upplevelser av \u00e5ret och dess f\u00f6rlopp firar vi olika \u00e5rstidsfester. De firas ungef\u00e4r p\u00e5 samma s\u00e4tt \u00e5r efter \u00e5r, p\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt f\u00e5r eleverna genom igenk\u00e4nnandet och upprepningen en trygghet i skolg\u00e5ngen.\n\nV\u00e5ra klasser \u00e4r sm\u00e5 och vi har en h\u00f6g personalt\u00e4thet. Vi har just nu 10 klasser men v\u00e4xer och r\u00e4knar med att starta 1-2 nya klasser till h\u00f6sten. Till h\u00f6sten flyttar vi \u00e4ntligen in i en ny fantastisk h\u00f6gstadiebyggnad i vacker antroposofisk arkitektur!\n\nDu blir en del av ett kvalificerat och engagerat kollegium och med tydlig ledning fr\u00e5n tv\u00e5 rektorer, st\u00f6d av specialpedagog och speciall\u00e4rare samt n\u00e5gra \u00e4mnesl\u00e4rare. Totalt \u00e4r vi runt 60 personer som gemensamt skapar en fantastisk skola.\n\nVi organiserar f\u00f6r att alla assistenter samarbetar f\u00f6r att st\u00f6dja eleverna i klasserna. L\u00e4raren har ett formellt ledarskap i arbetslaget d\u00e4r hen planerar kollegiala processer f\u00f6r att uppr\u00e4tth\u00e5lla skolans uppdrag.\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r, eller \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att bli, beh\u00f6rig att arbeta i grunds\u00e4rskolan. Meriterande \u00e4r om du har waldorfinriktad f\u00f6rskoll\u00e4rare, eller l\u00e4rarutbildning \u2013 och/eller speciall\u00e4rarexamen med inriktning mot utvecklingsst\u00f6rning, eller med en l\u00e4rar- eller f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen med inriktning eller specialisering mot utvecklingsst\u00f6rning.\n\nDet \u00e4r av stor vikt att du har k\u00e4nnedom om s\u00e4rskolans s\u00e4rskilda uppdrag och kunskap om hur du kan oms\u00e4tta grunds\u00e4rskolans l\u00e4roplan i praktiken. Du beh\u00f6ver vara insatt i AKK och tydligg\u00f6rande pedagogik och f\u00f6rst\u00e5 vikten av att skapa en trygg och kommunikativ milj\u00f6 som \u00e4r anpassad efter elevernas f\u00f6rm\u00e5ga. Digital kompetens \u00e4r ocks\u00e5 n\u00e5got som vi anser \u00e4r viktigt f\u00f6r att lyckas i verksamheten. F\u00f6r att utvecklas och g\u00e5 fram\u00e5t som l\u00e4rare och kollega l\u00e4gger vi stor vikt vid kollegialt l\u00e4rande. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r extra viktigt att vara prestigel\u00f6s och inneha en l\u00f6sningsinriktad personlighet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och tidigare erfarenhet vid grund- eller gymnasies\u00e4rskola \u00e4r meriterande.\n\nOm arbetsplatsen\n\nSolberga by \u00e4r en id\u00e9buren verksamhet som sedan 75 \u00e5r erbjuder en waldorfinriktad grunds\u00e4rskola d\u00e4r elever l\u00e4ser inriktning \u00e4mnen eller \u00e4mnesomr\u00e5den samt elevhemsboende f\u00f6r barn. Vi \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta grunds\u00e4rskolor med ca 60 elever och har erk\u00e4nt h\u00f6g kvalitet och mycket gott renomm\u00e9. M\u00e5lgruppen \u00e4r elever med autism, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning, fysiska och medicinska funktionsneds\u00e4ttningar.\n\nHos oss g\u00e5r b\u00e5de externa elever som kommer till skolan med skolskjuts och elever som har internatboende. De boende eleverna \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 sex elevhem med boende enligt LSS.\n\nVi har en unik arbetsmilj\u00f6, med naturen inp\u00e5 knuten. Vid skolan finns ridterapiverksamhet med sm\u00e5djur, skoltr\u00e4dg\u00e5rd och en egen skog. Just nu bygger vi en helt ny skolbyggnad f\u00f6r de \u00e4ldre eleverna, invigning till h\u00f6sten 2021.\n\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.solbergaby.se\n\nInformation om tj\u00e4nsten\n\nVi s\u00f6ker fr\u00e4mst dig som vill arbeta heltid hos oss. 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas f\u00f6r beh\u00f6riga l\u00e4rare. Vi till\u00e4mpar kollektivavtal med arbetsgivaralliansen.\n\nTilltr\u00e4de: skolstart HT-21\n\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidare/ ferietj\u00e4nst\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nSkicka din ans\u00f6kan med CV och personligt brev s\u00e5 kontaktar jag dig!\n\nFIRSTNAME LASTNAME\n\nSpecialpedagog och rektor, l\u00e5gstadiet\n\nE-post:  EMAIL \n\nVi undanbeder oss all kontakt med s\u00e4ljare och tj\u00e4nstef\u00f6rmedlare eller rekryterare.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Till h\u00f6sten erbjuder vi en unik m\u00f6jlighet att b\u00f6rja arbeta som klassl\u00e4rare hos oss p\u00e5 Solberga bys grunds\u00e4rskola!</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad speciall\u00e4rare, f\u00f6rskoll\u00e4rare eller l\u00e4rare och \u00e4r engagerad i ett specialpedagogiskt arbetss\u00e4tt. Du kan ha en statlig utbildning eller waldorfl\u00e4rarutbildning.</p><p>Du beh\u00f6ver ha ett stort intresse, och g\u00e4rna erfarenhet, av att arbeta med elever med funktionsneds\u00e4ttning. Speciella, underbara och utmanande elever med unika f\u00f6rm\u00e5gor men omfattande sv\u00e5righeter i l\u00e4rande och kommunikation.</p><p>Vi vill att du ska vara utvecklingsben\u00e4gen och alltid ha elevens b\u00e4sta i centrum. P\u00e5 v\u00e5r skola planerar vi f\u00f6r att eleverna ska vara delaktiga och de ska sig l\u00e4ra i olika meningsfulla sammanhang, tillsammans med andra elever. Vi vill g\u00e4rna att du sjunger, spelar instrument och vill anv\u00e4nda musik och drama i undervisningen. Vi vill att du anv\u00e4nder alternativ och kompletterande kommunikation och tydligg\u00f6rande pedagogik, viktiga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas kunskapsutveckling p\u00e5 allra b\u00e4sta s\u00e4tt.</p><p>Lek och samspel \u00e4r viktig f\u00f6r v\u00e5ra elevers utveckling och l\u00e4rande och ska pr\u00e4gla undervisningsinneh\u00e5llet. Genom s\u00e5ng, musik, drama och lek finns det stora m\u00f6jligheter f\u00f6r r\u00f6relse, samspel och kommunikation.</p><p>Till grund f\u00f6r undervisningen ligger waldorfpedagogiken, som sedan anpassas till den enskilde eleven utifr\u00e5n grunds\u00e4rskolans l\u00e4roplan. Undervisningen utg\u00f6r en helhet d\u00e4r eleven f\u00e5r arbeta praktiskt, konstn\u00e4rligt och teoretiskt vilket ger ett st\u00f6d \u00e5t hela elevens tanke-, k\u00e4nslo- och viljem\u00e4ssiga utveckling. Vi arbetar med fasta rutiner och \u00e5terkommande aktiviteter som ger eleven f\u00f6rf\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r olika sammanhang. Vi brukar kalla det f\u00f6r att hitta en \u201drytm\u201d under dagen som \u00e4r anpassad utifr\u00e5n grunds\u00e4rskolans l\u00e4ro- och timplan. F\u00f6r att eleverna ska f\u00e5 konkreta upplevelser av \u00e5ret och dess f\u00f6rlopp firar vi olika \u00e5rstidsfester. De firas ungef\u00e4r p\u00e5 samma s\u00e4tt \u00e5r efter \u00e5r, p\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt f\u00e5r eleverna genom igenk\u00e4nnandet och upprepningen en trygghet i skolg\u00e5ngen.</p><p>V\u00e5ra klasser \u00e4r sm\u00e5 och vi har en h\u00f6g personalt\u00e4thet. Vi har just nu 10 klasser men v\u00e4xer och r\u00e4knar med att starta 1-2 nya klasser till h\u00f6sten. Till h\u00f6sten flyttar vi \u00e4ntligen in i en ny fantastisk h\u00f6gstadiebyggnad i vacker antroposofisk arkitektur!</p><p>Du blir en del av ett kvalificerat och engagerat kollegium och med tydlig ledning fr\u00e5n tv\u00e5 rektorer, st\u00f6d av specialpedagog och speciall\u00e4rare samt n\u00e5gra \u00e4mnesl\u00e4rare. Totalt \u00e4r vi runt 60 personer som gemensamt skapar en fantastisk skola.</p><p>Vi organiserar f\u00f6r att alla assistenter samarbetar f\u00f6r att st\u00f6dja eleverna i klasserna. L\u00e4raren har ett formellt ledarskap i arbetslaget d\u00e4r hen planerar kollegiala processer f\u00f6r att uppr\u00e4tth\u00e5lla skolans uppdrag.</p><p><strong>Kvalifikationer</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r, eller \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att bli, beh\u00f6rig att arbeta i grunds\u00e4rskolan. Meriterande \u00e4r om du har waldorfinriktad f\u00f6rskoll\u00e4rare, eller l\u00e4rarutbildning \u2013 och/eller speciall\u00e4rarexamen med inriktning mot utvecklingsst\u00f6rning, eller med en l\u00e4rar- eller f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen med inriktning eller specialisering mot utvecklingsst\u00f6rning.</p><p>Det \u00e4r av stor vikt att du har k\u00e4nnedom om s\u00e4rskolans s\u00e4rskilda uppdrag och kunskap om hur du kan oms\u00e4tta grunds\u00e4rskolans l\u00e4roplan i praktiken. Du beh\u00f6ver vara insatt i AKK och tydligg\u00f6rande pedagogik och f\u00f6rst\u00e5 vikten av att skapa en trygg och kommunikativ milj\u00f6 som \u00e4r anpassad efter elevernas f\u00f6rm\u00e5ga. Digital kompetens \u00e4r ocks\u00e5 n\u00e5got som vi anser \u00e4r viktigt f\u00f6r att lyckas i verksamheten. F\u00f6r att utvecklas och g\u00e5 fram\u00e5t som l\u00e4rare och kollega l\u00e4gger vi stor vikt vid kollegialt l\u00e4rande. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r extra viktigt att vara prestigel\u00f6s och inneha en l\u00f6sningsinriktad personlighet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet och tidigare erfarenhet vid grund- eller gymnasies\u00e4rskola \u00e4r meriterande.</p><p><strong>Om arbetsplatsen</strong></p><p>Solberga by \u00e4r en id\u00e9buren verksamhet som sedan 75 \u00e5r erbjuder en waldorfinriktad grunds\u00e4rskola d\u00e4r elever l\u00e4ser inriktning \u00e4mnen eller \u00e4mnesomr\u00e5den samt elevhemsboende f\u00f6r barn. Vi \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta grunds\u00e4rskolor med ca 60 elever och har erk\u00e4nt h\u00f6g kvalitet och mycket gott renomm\u00e9. M\u00e5lgruppen \u00e4r elever med autism, intellektuell funktionsneds\u00e4ttning, fysiska och medicinska funktionsneds\u00e4ttningar.</p><p>Hos oss g\u00e5r b\u00e5de externa elever som kommer till skolan med skolskjuts och elever som har internatboende. De boende eleverna \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 sex elevhem med boende enligt LSS.</p><p>Vi har en unik arbetsmilj\u00f6, med naturen inp\u00e5 knuten. Vid skolan finns ridterapiverksamhet med sm\u00e5djur, skoltr\u00e4dg\u00e5rd och en egen skog. Just nu bygger vi en helt ny skolbyggnad f\u00f6r de \u00e4ldre eleverna, invigning till h\u00f6sten 2021.</p><p>L\u00e4s mer p\u00e5 www.solbergaby.se</p><p><strong>Information om tj\u00e4nsten</strong></p><p>Vi s\u00f6ker fr\u00e4mst dig som vill arbeta heltid hos oss. 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas f\u00f6r beh\u00f6riga l\u00e4rare. Vi till\u00e4mpar kollektivavtal med arbetsgivaralliansen.</p><p>Tilltr\u00e4de: skolstart HT-21</p><p>Anst\u00e4llningsform: tillsvidare/ ferietj\u00e4nst</p><p>Syssels\u00e4ttningsgrad: 100%</p><p>Skicka din ans\u00f6kan med CV och personligt brev s\u00e5 kontaktar jag dig!</p><p><strong>FIRSTNAME LASTNAME</strong></p><p>Specialpedagog och rektor, l\u00e5gstadiet</p><p>E-post:  EMAIL </p><p>Vi undanbeder oss all kontakt med s\u00e4ljare och tj\u00e4nstef\u00f6rmedlare eller rekryterare.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-17 08:22:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.solbergaby.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8156000823", "arbetsgivareId": "20265680", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6ren Solberga By", "arbetsplatsId": "80461702", "arbetsplatsNamn": "Solberga by", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615965742077, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Solberga 27", "postnr": "15391", "postort": "J\u00c4RNA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.09528230404321", "longitud": "17.61412837413244", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}