{"annonsId": 24621961, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Arbetsledare", "annonstext": "Ditt nya arbete som arbetsledare \n\nDina huvudsakliga ansvarsomr\u00e5den som arbetsledare hos oss inneb\u00e4r att ta hand om produktionen inom v\u00e5ra mark- och anl\u00e4ggningsprojekt samt att arbetsleda personalen under platschefs ansvar eller sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i egna mindre projekt. Tillsammans med kalkyl, ink\u00f6p, platschef eller produktionschef driver du projekt med kunden i fokus. Tilltr\u00e4de snarast. \n\n \n\nDina kvalifikationer \n\nDu har gymnasieexamen eller motsvarande med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet som arbetsledare inom branschen. Du har B-k\u00f6rkort samt beh\u00e4rskar Officepaketet. Du kan svenska i b\u00e5de tal och skrift. Arbetsmilj\u00f6utbildningar, entreprenadjuridik, BAS-U/BAS-P och andra kurser inom mark- och anl\u00e4ggning \u00e4r meriterande.\n\n \n\nDu \u00e4r driven och b\u00e5de aff\u00e4rs- och relationsinriktad och har f\u00f6rm\u00e5gan att snabbt anpassa dig till nya milj\u00f6er och nya m\u00e4nniskor. Du \u00e4r \u00e4ven uth\u00e5llig, arbetsfokuserad och ansvarstagande och trivs med att ansvara f\u00f6r projekt fr\u00e5n start till m\u00e5l. \n\n \n\nVi erbjuder en arbetsplats med ett \u00f6ppet klimat och god sammanh\u00e5llning d\u00e4r v\u00e5rt goda rykte alltid \u00e4r i fokus mot kunder, underentrepren\u00f6rer och v\u00e5r personal.\n\n \n\nDin ans\u00f6kan \n\nG\u00e4llande tj\u00e4nsten g\u00e5r det ocks\u00e5 bra att kontakta produktionschef Kent-FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL  eller  TELEPHONENO . Mer info om tj\u00e4nsterna se www.umeaentreprenad.se. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 16 april 2021 via  EMAIL . Ange ARBETSLEDARE som referens.", "annonstextFormaterad": "<p><br></p><p><strong>Ditt nya arbete som arbetsledare </strong></p><p>Dina huvudsakliga ansvarsomr\u00e5den som arbetsledare hos oss inneb\u00e4r att ta hand om produktionen inom v\u00e5ra mark- och anl\u00e4ggningsprojekt samt att arbetsleda personalen under platschefs ansvar eller sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i egna mindre projekt. Tillsammans med kalkyl, ink\u00f6p, platschef eller produktionschef driver du projekt med kunden i fokus. Tilltr\u00e4de snarast. </p><p> </p><p><strong>Dina kvalifikationer </strong></p><p>Du har gymnasieexamen eller motsvarande med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet som arbetsledare inom branschen. Du har B-k\u00f6rkort samt beh\u00e4rskar Officepaketet. Du kan svenska i b\u00e5de tal och skrift. Arbetsmilj\u00f6utbildningar, entreprenadjuridik, BAS-U/BAS-P och andra kurser inom mark- och anl\u00e4ggning \u00e4r meriterande.</p><p><strong> </strong></p><p><strong>Du \u00e4r</strong> driven och b\u00e5de aff\u00e4rs- och relationsinriktad och har f\u00f6rm\u00e5gan att snabbt anpassa dig till nya milj\u00f6er och nya m\u00e4nniskor. Du \u00e4r \u00e4ven uth\u00e5llig, arbetsfokuserad och ansvarstagande och trivs med att ansvara f\u00f6r projekt fr\u00e5n start till m\u00e5l. </p><p> </p><p><strong>Vi erbjuder </strong>en arbetsplats med ett \u00f6ppet klimat och god sammanh\u00e5llning d\u00e4r v\u00e5rt goda rykte alltid \u00e4r i fokus mot kunder, underentrepren\u00f6rer och v\u00e5r personal.</p><p><strong> </strong></p><p><strong>Din ans\u00f6kan </strong></p><p>G\u00e4llande tj\u00e4nsten g\u00e5r det ocks\u00e5 bra att kontakta produktionschef Kent-FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL  eller  TELEPHONENO . Mer info om tj\u00e4nsterna se www.umeaentreprenad.se. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan <strong>senast 16 april 2021 </strong>via  EMAIL . Ange <em>ARBETSLEDARE </em>som referens.</p><p> </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 13:32:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.umeaentreprenad.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566516380", "arbetsgivareId": "20460524", "arbetsgivareNamn": "Ume\u00e5 Entreprenad AB", "arbetsplatsId": "82723093", "arbetsplatsNamn": "UME\u00c5 ENTREPRENAD AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Arbetsledare", "yrkesroll": {"varde": "A6CQ_XVJ_iy4", "namn": "Arbetsledare, anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615811572254, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "KONTAKTV\u00c4GEN 12", "postnr": "90133", "postort": "UME\u00c5", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.84933462560912", "longitud": "20.21208244098111", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}