{"annonsId": 24623957, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-5521-14134", "annonsrubrik": "F\u00f6rs\u00e4kringsutredare inom Omv\u00e5rdnadsbidrag & Merkostnadsers\u00e4ttning i Sk\u00e5ne", "annonstext": "F\u00f6rs\u00e4kringskassan \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta myndigheter. Vi spelar en stor roll f\u00f6r den enskilde individen och f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden i det svenska samh\u00e4llet. L\u00e4s mer om F\u00f6rs\u00e4kringskassan som arbetsgivare och hur det \u00e4r att jobba hos oss. Att jobba statligt inneb\u00e4r att du delar v\u00e5ra grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar.\n\nAnsvar och arbetsuppgifter\nSom f\u00f6rs\u00e4kringsutredare \u00e4r du medarbetare i staten med uppdraget att utreda s\u00e5 att r\u00e4tt person f\u00e5r r\u00e4tt ers\u00e4ttning i r\u00e4tt tid. N\u00e4r du arbetar med omv\u00e5rdnadsbidrag har du kontakt med f\u00f6r\u00e4ldrar som har barn med behov av s\u00e4rskild v\u00e5rd p\u00e5 grund av en sjukdom eller funktionsneds\u00e4ttning. I ditt arbete inom merkostnadsers\u00e4ttning har du kontakt med personer som exempelvis kan beh\u00f6va hj\u00e4lp med merkostnader f\u00f6r den dagliga livsf\u00f6ringen p\u00e5 grund av funktionsneds\u00e4ttning. I arbetet g\u00f6r du bed\u00f6mningar genom kvalificerade utredningar och analyser av underlag, framf\u00f6rallt l\u00e4karutl\u00e5tanden. Du l\u00e4gger d\u00e4refter fram f\u00f6rslag till beslut som tas av s\u00e4rskilt utsedda beslutsfattare. Kontakten med individerna sker via telefon och skriftligt. Du inh\u00e4mtar information och samarbetar med bland annat h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och kommunen. Som f\u00f6rs\u00e4kringsutredare hanterar du sekretessbelagda uppgifter vilket st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 r\u00e4tt hantering. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du som ska arbeta hos oss har ett h\u00f6gt s\u00e4kerhetsmedvetande. Ditt arbete f\u00f6ljs upp kontinuerligt utifr\u00e5n fastst\u00e4llda produktionsm\u00e5l.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 har examen fr\u00e5n h\u00f6gskola/universitet eller erfarenheter/kvalifikationer som kan pr\u00f6vas likv\u00e4rdiga\n\u2022 \u00e4r stabil och f\u00f6rtroendeingivande\n\u2022 samarbetar effektivt f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l\n\u2022 agerar p\u00e5 eget initiativ och tar ansvar f\u00f6r resultat med h\u00f6g kvalitet\n\u2022 har ett metodiskt och systematiskt tillv\u00e4gag\u00e5ngss\u00e4tt\n\u2022 kan f\u00f6rst\u00e5 och analysera komplexa fr\u00e5gor\n\u2022 har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och kan uttrycka dig tydligt och strukturerat i tal och skrift\n\u2022 har datorvana\n\nDet \u00e4r meriterande om du:\n\n\u2022 har arbetat med utredningar och fattat beslut som p\u00e5verkat individer, g\u00e4rna p\u00e5 en myndighet\n\u2022 har goda kunskaper om hur man professionellt m\u00f6ter m\u00e4nniskor i olika livssituationer\n\u2022 har kunskaper om olika typer av funktionsneds\u00e4ttningar\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\n\u00d6vrigt\nEtt flertal tj\u00e4nster, tillsvidare p\u00e5 heltid med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nPlacering Helsingborg, Kristianstad, Lund, Malm\u00f6 eller Ystad. Vid din ans\u00f6kan vill vi att du anger vilken ort du ans\u00f6ker till genom att kryssa i detta i rekryteringssystemet. Vid en ev. intervju kommer fler \u00f6nskem\u00e5l att kunna anges.\n\nProvanst\u00e4llning kan bli aktuellt. Resor ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. F\u00f6rs\u00e4kringskassan g\u00f6r viss ekonomisk personkontroll innan anst\u00e4llning. I den h\u00e4r rekryteringen kan arbetspsykologiska tester komma att anv\u00e4ndas som en del i urvalsarbetet.\n\nIntervjuer kommer prelimin\u00e4rt att h\u00e5llas v. 16-18 och f\u00f6r de kandidater som g\u00e5r vidare till intervju kommer ett samlat, digitalt informationsseminarium att h\u00e5llas den 19 april kl. 17.\n\nKontaktpersoner\nChef: FIRSTNAME LASTNAME, tel  TELEPHONENO alt. FIRSTNAME LASTNAME, tel  TELEPHONENO (f\u00f6r fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten). HR-specialist: FIRSTNAME LASTNAME, tel  TELEPHONENO (f\u00f6r fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen): Fackf\u00f6rbundet ST: FIRSTNAME LASTNAME-Brown, tel.  TELEPHONENO , Saco-S: Andreas Wejnerup, tel.  TELEPHONENO , Seko: FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 29 mars 2021. Ladda g\u00e4rna upp dina examensbevis, betyg och intyg i samband med din ans\u00f6kan.\n\nHar du skyddad identitet kontaktar du den HR-specialist som finns namngiven i annonsen s\u00e5 f\u00e5r du hj\u00e4lp med att skicka in din ans\u00f6kan. Du kan \u00e4ven kontakta HR Helpdesk  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "F\u00f6rs\u00e4kringskassan \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta myndigheter. Vi spelar en stor roll f\u00f6r den enskilde individen och f\u00f6r v\u00e4lf\u00e4rden i det svenska samh\u00e4llet. L\u00e4s mer om F\u00f6rs\u00e4kringskassan som arbetsgivare och hur det \u00e4r att jobba hos oss. Att jobba statligt inneb\u00e4r att du delar v\u00e5ra grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar.\n\nAnsvar och arbetsuppgifter\nSom f\u00f6rs\u00e4kringsutredare \u00e4r du medarbetare i staten med uppdraget att utreda s\u00e5 att r\u00e4tt person f\u00e5r r\u00e4tt ers\u00e4ttning i r\u00e4tt tid. N\u00e4r du arbetar med omv\u00e5rdnadsbidrag har du kontakt med f\u00f6r\u00e4ldrar som har barn med behov av s\u00e4rskild v\u00e5rd p\u00e5 grund av en sjukdom eller funktionsneds\u00e4ttning. I ditt arbete inom merkostnadsers\u00e4ttning har du kontakt med personer som exempelvis kan beh\u00f6va hj\u00e4lp med merkostnader f\u00f6r den dagliga livsf\u00f6ringen p\u00e5 grund av funktionsneds\u00e4ttning. I arbetet g\u00f6r du bed\u00f6mningar genom kvalificerade utredningar och analyser av underlag, framf\u00f6rallt l\u00e4karutl\u00e5tanden. Du l\u00e4gger d\u00e4refter fram f\u00f6rslag till beslut som tas av s\u00e4rskilt utsedda beslutsfattare. Kontakten med individerna sker via telefon och skriftligt. Du inh\u00e4mtar information och samarbetar med bland annat h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och kommunen. Som f\u00f6rs\u00e4kringsutredare hanterar du sekretessbelagda uppgifter vilket st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 r\u00e4tt hantering. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du som ska arbeta hos oss har ett h\u00f6gt s\u00e4kerhetsmedvetande. Ditt arbete f\u00f6ljs upp kontinuerligt utifr\u00e5n fastst\u00e4llda produktionsm\u00e5l.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\n\u2022 har examen fr\u00e5n h\u00f6gskola/universitet eller erfarenheter/kvalifikationer som kan pr\u00f6vas likv\u00e4rdiga\n\u2022 \u00e4r stabil och f\u00f6rtroendeingivande\n\u2022 samarbetar effektivt f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l\n\u2022 agerar p\u00e5 eget initiativ och tar ansvar f\u00f6r resultat med h\u00f6g kvalitet\n\u2022 har ett metodiskt och systematiskt tillv\u00e4gag\u00e5ngss\u00e4tt\n\u2022 kan f\u00f6rst\u00e5 och analysera komplexa fr\u00e5gor\n\u2022 har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och kan uttrycka dig tydligt och strukturerat i tal och skrift\n\u2022 har datorvana\n\nDet \u00e4r meriterande om du:\n\n\n\u2022 har arbetat med utredningar och fattat beslut som p\u00e5verkat individer, g\u00e4rna p\u00e5 en myndighet\n\u2022 har goda kunskaper om hur man professionellt m\u00f6ter m\u00e4nniskor i olika livssituationer\n\u2022 har kunskaper om olika typer av funktionsneds\u00e4ttningar\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\n\n\u00d6vrigt\nEtt flertal tj\u00e4nster, tillsvidare p\u00e5 heltid med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nPlacering Helsingborg, Kristianstad, Lund, Malm\u00f6 eller Ystad. Vid din ans\u00f6kan vill vi att du anger vilken ort du ans\u00f6ker till genom att kryssa i detta i rekryteringssystemet. Vid en ev. intervju kommer fler \u00f6nskem\u00e5l att kunna anges.\n\nProvanst\u00e4llning kan bli aktuellt. Resor ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. F\u00f6rs\u00e4kringskassan g\u00f6r viss ekonomisk personkontroll innan anst\u00e4llning. I den h\u00e4r rekryteringen kan arbetspsykologiska tester komma att anv\u00e4ndas som en del i urvalsarbetet.\n\nIntervjuer kommer prelimin\u00e4rt att h\u00e5llas v. 16-18 och f\u00f6r de kandidater som g\u00e5r vidare till intervju kommer ett samlat, digitalt informationsseminarium att h\u00e5llas den 19 april kl. 17.\n\nKontaktpersoner\nChef: FIRSTNAME LASTNAME, tel  TELEPHONENO alt. FIRSTNAME LASTNAME, tel  TELEPHONENO (f\u00f6r fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten). HR-specialist: FIRSTNAME LASTNAME, tel  TELEPHONENO (f\u00f6r fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen): Fackf\u00f6rbundet ST: FIRSTNAME LASTNAME-Brown, tel.  TELEPHONENO , Saco-S: Andreas Wejnerup, tel.  TELEPHONENO , Seko: FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 29 mars 2021. Ladda g\u00e4rna upp dina examensbevis, betyg och intyg i samband med din ans\u00f6kan.\n\nHar du skyddad identitet kontaktar du den HR-specialist som finns namngiven i annonsen s\u00e5 f\u00e5r du hj\u00e4lp med att skicka in din ans\u00f6kan. Du kan \u00e4ven kontakta HR Helpdesk  TELEPHONENO .", "publiceringsdatum": "2021-03-16 08:02:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 30, "webbadress": "http://www.forsakringskassan.se/omfk/jobba_hos_oss", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2021005521", "arbetsgivareId": "20308113", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "ansokningssattWebbadress": "https://www.forsakringskassan.se/omfk/jobba_hos_oss/lediga_jobb?rmpage=job&rmjob=14134", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "YkcC_EmP_nA5", "namn": "F\u00f6rs\u00e4kringsutredare, f\u00f6rs\u00e4kringskassa"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YkcC_EmP_nA5", "namn": "F\u00f6rs\u00e4kringsutredare, f\u00f6rs\u00e4kringskassa", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "postnr": "10351", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "F\u00f6rs\u00e4kringskassan", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615878176217, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}