{"annonsId": 24621412, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kock och lokalv\u00e5rdare s\u00f6kes till Slangbellans f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ", "annonstext": "\u00c4r du bra p\u00e5 att laga god och n\u00e4ringsrik mat som barn gillar? Vill du arbeta som kock och lokalv\u00e5rdare p\u00e5 en mindre f\u00f6rskola, d\u00e4r en stor del av maten lagas fr\u00e5n grunden? \u00c4r du noggrann, tycker om att ta ansvar och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med dina uppgifter? Vill du ha engagerade kollegor som st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra? D\u00e5 kan Slangbellan vara platsen f\u00f6r dig.\n\nV\u00e5r trogna kock och lokalv\u00e5rdare, som arbetat hos oss i strax \u00f6ver 20 \u00e5r, ska nu g\u00e5 i pension. Vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en kock och lokalv\u00e5rdare som brinner f\u00f6r att skapa goda m\u00e5ltider f\u00f6r barnen och personalen p\u00e5 v\u00e5r f\u00f6rskola. Du tycker om att vara i en milj\u00f6 d\u00e4r det finns barn och du kan \u00e4ven t\u00e4nka dig att jobba i barngrupp ut\u00f6ver dina ordinarie arbetsuppgifter. Ditt engagemang bidrar till att utveckla Slangbellans verksamhet. Du bidrar till arbetsgl\u00e4dje och \u00e4r bra p\u00e5 att kommunicera med barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor.\n\nF\u00f6rskolan Slangbellan \u00e4r en ekonomisk f\u00f6rening som grundades 1991 och drivs som f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ. Ansvarig f\u00f6r f\u00f6rskolan \u00e4r styrelsen best\u00e5ende av f\u00f6r\u00e4ldrar i f\u00f6reningen. Det pedagogiska huvudansvaret har v\u00e5r rektor tillsammans med personalen. Vi arbetar temainriktat och f\u00f6ljer f\u00f6rskolans l\u00e4roplan och skollagen. Vi f\u00f6ljer Almegas friskoleavtal.\n\nVi finns en bit utanf\u00f6r Fellingsbro i en naturn\u00e4ra milj\u00f6. F\u00f6rskolan bedrivs i en gammal byskolebyggnad i tv\u00e5 v\u00e5ningar. Vi har en stor uteg\u00e5rd som lockar till lek, utforskande och l\u00e4rande.\n\nBarngruppen best\u00e5r av ca 20- 25 barn mellan 1-5 \u00e5r och 5 personal. Verksamheten bedrivs b\u00e5de \u00e5ldersindelat och i blandade \u00e5ldrar. H\u00e4r p\u00e5 Slangbellan finns en familj\u00e4r k\u00e4nsla d\u00e4r barn, pedagoger och f\u00f6r\u00e4ldrar bryr sig om varandra och v\u00e5r f\u00f6rskola. Varje dag bjuds vi p\u00e5 gr\u00f6nsaksbuff\u00e9 och varierad n\u00e4ringsrik mat lagad fr\u00e5n grunden av v\u00e5r kock. Personalen hos oss har fria pedagogiska m\u00e5ltider.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och l\u00e4mplighet. Som kock och lokalv\u00e5rdare hos oss ser vi att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta ansvar f\u00f6r att utveckla nya m\u00e5ltider. Du har koll p\u00e5 hygienbest\u00e4mmelser enligt HACCP. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att planera och f\u00f6rdela din arbetstid efter de arbetsuppgifter du har. Som en del av ett f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ beh\u00f6ver du kunna hantera dialog med f\u00f6r\u00e4ldrar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt.\n\nK\u00e4nner du att det \u00e4r dig vi s\u00f6ker? Skicka in en ans\u00f6kan, vi ser fram emot att l\u00e4sa den!\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r tillg\u00e4nglig fr\u00e5n 16 augusti. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>\u00c4r du bra p\u00e5 att laga god och n\u00e4ringsrik mat som barn gillar? Vill du arbeta som kock och lokalv\u00e5rdare p\u00e5 en mindre f\u00f6rskola, d\u00e4r en stor del av maten lagas fr\u00e5n grunden? \u00c4r du noggrann, tycker om att ta ansvar och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med dina uppgifter? Vill du ha engagerade kollegor som st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra? D\u00e5 kan Slangbellan vara platsen f\u00f6r dig.</strong></p><p>V\u00e5r trogna kock och lokalv\u00e5rdare, som arbetat hos oss i strax \u00f6ver 20 \u00e5r, ska nu g\u00e5 i pension. Vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en kock och lokalv\u00e5rdare som brinner f\u00f6r att skapa goda m\u00e5ltider f\u00f6r barnen och personalen p\u00e5 v\u00e5r f\u00f6rskola. Du tycker om att vara i en milj\u00f6 d\u00e4r det finns barn och du kan \u00e4ven t\u00e4nka dig att jobba i barngrupp ut\u00f6ver dina ordinarie arbetsuppgifter. Ditt engagemang bidrar till att utveckla Slangbellans verksamhet. Du bidrar till arbetsgl\u00e4dje och \u00e4r bra p\u00e5 att kommunicera med barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor.</p><p>F\u00f6rskolan Slangbellan \u00e4r en ekonomisk f\u00f6rening som grundades 1991 och drivs som f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ. Ansvarig f\u00f6r f\u00f6rskolan \u00e4r styrelsen best\u00e5ende av f\u00f6r\u00e4ldrar i f\u00f6reningen. Det pedagogiska huvudansvaret har v\u00e5r rektor tillsammans med personalen. Vi arbetar temainriktat och f\u00f6ljer f\u00f6rskolans l\u00e4roplan och skollagen. Vi f\u00f6ljer Almegas friskoleavtal.</p><p>Vi finns en bit utanf\u00f6r Fellingsbro i en naturn\u00e4ra milj\u00f6. F\u00f6rskolan bedrivs i en gammal byskolebyggnad i tv\u00e5 v\u00e5ningar. Vi har en stor uteg\u00e5rd som lockar till lek, utforskande och l\u00e4rande.</p><p>Barngruppen best\u00e5r av ca 20- 25 barn mellan 1-5 \u00e5r och 5 personal. Verksamheten bedrivs b\u00e5de \u00e5ldersindelat och i blandade \u00e5ldrar. H\u00e4r p\u00e5 Slangbellan finns en familj\u00e4r k\u00e4nsla d\u00e4r barn, pedagoger och f\u00f6r\u00e4ldrar bryr sig om varandra och v\u00e5r f\u00f6rskola. Varje dag bjuds vi p\u00e5 gr\u00f6nsaksbuff\u00e9 och varierad n\u00e4ringsrik mat lagad fr\u00e5n grunden av v\u00e5r kock. Personalen hos oss har fria pedagogiska m\u00e5ltider.</p><p>Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och l\u00e4mplighet. Som kock och lokalv\u00e5rdare hos oss ser vi att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta ansvar f\u00f6r att utveckla nya m\u00e5ltider. Du har koll p\u00e5 hygienbest\u00e4mmelser enligt HACCP. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att planera och f\u00f6rdela din arbetstid efter de arbetsuppgifter du har. Som en del av ett f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ beh\u00f6ver du kunna hantera dialog med f\u00f6r\u00e4ldrar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt.</p><p><strong>K\u00e4nner du att det \u00e4r dig vi s\u00f6ker? Skicka in en ans\u00f6kan, vi ser fram emot att l\u00e4sa den!</strong></p><p><strong>Tj\u00e4nsten \u00e4r tillg\u00e4nglig fr\u00e5n 16 augusti. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut.</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 08:07:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7164531605", "arbetsgivareId": "20609377", "arbetsgivareNamn": "Slangbellan Ekonomisk F\u00f6ren", "arbetsplatsId": "83378558", "arbetsplatsNamn": "SLANGBELLAN EKONOMISK F\u00d6RENING", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Vg3d_Azf_p5Y", "namn": "Kock, storhush\u00e5ll"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616569656644, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "JQE9_189_Ska", "namn": "Lindesberg"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}