{"annonsId": 24626602, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0803-FA478393B27F4DAF8C8CA5A08E68A8BA", "annonsrubrik": "Kaf\u00e9f\u00f6rest\u00e5ndare/kaf\u00e9v\u00e4rd ", "annonstext": "Som en del av Region Gotland ansvarar utbildnings- och arbetslivsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r bland annat f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, s\u00e4rskola, kulturskola, gymnasie- och vuxenutbildning, arbetsmarknadsinsatser samt mottagande och etablering av nyanl\u00e4nda. V\u00e5ra 2200 medarbetare bidrar till barns, ungas och vuxnas l\u00e4rande och utveckling p\u00e5 Gotland.\n\nWisbygymnasiet \u00e4r en kommunal skola med drygt 1500 elever och ca 200 medarbetare. Wisbygymnasiets vision \u00e4r att ligga i framkant och tillh\u00f6r idag resultatm\u00e4ssigt det \u00f6vre skiktet bland svenska gymnasieskolor.\n\nCaf\u00e9et \u00e4r en social tr\u00e4ffpunkt d\u00e4r m\u00f6ten och studier \u00e4r en naturlig del av Wisbygymnasiet. Verksamheten sker i n\u00e4ra samverkan med utbildningen p\u00e5 gymnasieskolans olika program och verksamheter. Skolan har \u00e4ven ett mindre caf\u00e9 i norra Visby. \n\nV\u00e4lkomna att arbeta i en kreativ och utvecklande milj\u00f6 i skolans nyetablerade caf\u00e9verksamhet.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig med stort intresse f\u00f6r kaffe, bakverk och mat som samtidigt drivs av viljan att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga service.\n\nSom f\u00f6rest\u00e5ndare/caf\u00e9v\u00e4rd kommer du f\u00e5 bland annat producera sm\u00f6rg\u00e5sar, bakverk och l\u00e4ttare f\u00f6rt\u00e4ring till elever och personal i skolans caf\u00e9. Du kommer att samarbeta med personal och elever fr\u00e5n delar skolans restaurang- och serviceutbildningar.\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r administration och du kommer ha ett visst ekonomiskt ansvar varf\u00f6r kunskap och erfarenhet av budgetering, best\u00e4llning och redovisning \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndig.\n\nD\u00e5 skolan har personal med behov av instegsarbete och rehabilitering s\u00e5 kommer handledning vara en del av arbetet. \n\nVi vill utveckla en m\u00f6tesplats d\u00e4r skolans olika program tar plats i olika former fr\u00e5n tex scenframtr\u00e4danden, utst\u00e4llningar, f\u00f6rel\u00e4sningar mm. Du f\u00f6rv\u00e4ntas att aktivt delta i samordning och utveckling av nya id\u00e9er.\n\nArbetet \u00e4r f\u00f6retr\u00e4desvis kopplat till skolans \u00f6ppeth\u00e5llande och kr\u00e4ver f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa tider utifr\u00e5n olika behov.    \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6g servicek\u00e4nsla, \u00e4r l\u00f6sningsorienterad och \u00e4r nyfiken p\u00e5 utveckling.\nVi ser att du som s\u00f6ker har relevant utbildning f\u00f6r tj\u00e4nsten och har erfarenhet av att arbeta i restaurang- och/eller caf\u00e9milj\u00f6. G\u00e4rna med ekonomi- och serviceutbildning.\nHandledning och arbetsledning \u00e4r en del av arbetet och ser d\u00e4rf\u00f6r att du har utbildning som yrkeserfarenhet inom omr\u00e5det.\n\nTempot kan m\u00e5nga g\u00e5nger vara h\u00f6gt och arbetet kr\u00e4ver att du som person \u00e4r snabb och stresst\u00e5lig. Du \u00e4r flexibel, ansvarstagande, och l\u00f6sningsfokuserad. Du skall vara en bra ledare och f\u00f6rebild. Har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra och l\u00e4ra ut. Du har h\u00f6g servicek\u00e4nsla, \u00e4r l\u00f6sningsorienterad och \u00e4r nyfiken p\u00e5 utveckling. \n\nD\u00e5 uppdraget inneb\u00e4r s\u00e5v\u00e4l eget arbete men framf\u00f6rallt samarbete s\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4tter det att du b\u00e5de \u00e4r van vid sj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera, organisera, strukturera med samtidigt med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r trygg i din roll som vuxen.\n\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har en positiv m\u00e4nniskosyn och du f\u00f6rv\u00e4ntas kunna avge goda referenser. Vi st\u00e4ller krav p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.\n\nDu beh\u00e4rskar svenska och engelska obehindrat i tal och skrift.\nB-k\u00f6rkort \u00e4r krav f\u00f6r tj\u00e4nsten.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver komma i anspr\u00e5k f\u00f6r medarbetare med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt samt att tj\u00e4nsteunderlaget kvarst\u00e5r.\n\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\t \nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 http://gotland.com/flytta-hit/\n\t \nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "annonstextFormaterad": "Som en del av Region Gotland ansvarar utbildnings- och arbetslivsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r bland annat f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, s\u00e4rskola, kulturskola, gymnasie- och vuxenutbildning, arbetsmarknadsinsatser samt mottagande och etablering av nyanl\u00e4nda. V\u00e5ra 2200 medarbetare bidrar till barns, ungas och vuxnas l\u00e4rande och utveckling p\u00e5 Gotland.\n\nWisbygymnasiet \u00e4r en kommunal skola med drygt 1500 elever och ca 200 medarbetare. Wisbygymnasiets vision \u00e4r att ligga i framkant och tillh\u00f6r idag resultatm\u00e4ssigt det \u00f6vre skiktet bland svenska gymnasieskolor.\n\nCaf\u00e9et \u00e4r en social tr\u00e4ffpunkt d\u00e4r m\u00f6ten och studier \u00e4r en naturlig del av Wisbygymnasiet. Verksamheten sker i n\u00e4ra samverkan med utbildningen p\u00e5 gymnasieskolans olika program och verksamheter. Skolan har \u00e4ven ett mindre caf\u00e9 i norra Visby. \n\nV\u00e4lkomna att arbeta i en kreativ och utvecklande milj\u00f6 i skolans nyetablerade caf\u00e9verksamhet.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig med stort intresse f\u00f6r kaffe, bakverk och mat som samtidigt drivs av viljan att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga service.\n\nSom f\u00f6rest\u00e5ndare/caf\u00e9v\u00e4rd kommer du f\u00e5 bland annat producera sm\u00f6rg\u00e5sar, bakverk och l\u00e4ttare f\u00f6rt\u00e4ring till elever och personal i skolans caf\u00e9. Du kommer att samarbeta med personal och elever fr\u00e5n delar skolans restaurang- och serviceutbildningar.\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r administration och du kommer ha ett visst ekonomiskt ansvar varf\u00f6r kunskap och erfarenhet av budgetering, best\u00e4llning och redovisning \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndig.\n\nD\u00e5 skolan har personal med behov av instegsarbete och rehabilitering s\u00e5 kommer handledning vara en del av arbetet. \n\nVi vill utveckla en m\u00f6tesplats d\u00e4r skolans olika program tar plats i olika former fr\u00e5n tex scenframtr\u00e4danden, utst\u00e4llningar, f\u00f6rel\u00e4sningar mm. Du f\u00f6rv\u00e4ntas att aktivt delta i samordning och utveckling av nya id\u00e9er.\n\nArbetet \u00e4r f\u00f6retr\u00e4desvis kopplat till skolans \u00f6ppeth\u00e5llande och kr\u00e4ver f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa tider utifr\u00e5n olika behov.    \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6g servicek\u00e4nsla, \u00e4r l\u00f6sningsorienterad och \u00e4r nyfiken p\u00e5 utveckling.\nVi ser att du som s\u00f6ker har relevant utbildning f\u00f6r tj\u00e4nsten och har erfarenhet av att arbeta i restaurang- och/eller caf\u00e9milj\u00f6. G\u00e4rna med ekonomi- och serviceutbildning.\nHandledning och arbetsledning \u00e4r en del av arbetet och ser d\u00e4rf\u00f6r att du har utbildning som yrkeserfarenhet inom omr\u00e5det.\n\nTempot kan m\u00e5nga g\u00e5nger vara h\u00f6gt och arbetet kr\u00e4ver att du som person \u00e4r snabb och stresst\u00e5lig. Du \u00e4r flexibel, ansvarstagande, och l\u00f6sningsfokuserad. Du skall vara en bra ledare och f\u00f6rebild. Har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra och l\u00e4ra ut. Du har h\u00f6g servicek\u00e4nsla, \u00e4r l\u00f6sningsorienterad och \u00e4r nyfiken p\u00e5 utveckling. \n\nD\u00e5 uppdraget inneb\u00e4r s\u00e5v\u00e4l eget arbete men framf\u00f6rallt samarbete s\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4tter det att du b\u00e5de \u00e4r van vid sj\u00e4lvst\u00e4ndigt planera, organisera, strukturera med samtidigt med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r trygg i din roll som vuxen.\n\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har en positiv m\u00e4nniskosyn och du f\u00f6rv\u00e4ntas kunna avge goda referenser. Vi st\u00e4ller krav p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.\n\nDu beh\u00e4rskar svenska och engelska obehindrat i tal och skrift.\nB-k\u00f6rkort \u00e4r krav f\u00f6r tj\u00e4nsten.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver komma i anspr\u00e5k f\u00f6r medarbetare med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt samt att tj\u00e4nsteunderlaget kvarst\u00e5r.\n\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\t\u00a0\nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 http://gotland.com/flytta-hit/\n\t\u00a0\nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 16:20:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 2021-08-01 eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000803", "arbetsgivareId": "10819917", "arbetsgivareNamn": "REGION GOTLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Gotland, Wisbygymnasiet", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=fa478393-b27f-4daf-8c8c-a5a08e68a8ba&publishCode=AMS&TK=fc50c043-eab5-4bfa-9566-18cec4c44059", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014546", "yrkesroll": {"varde": "rynG_URT_erJ", "namn": "Kaf\u00e9f\u00f6rest\u00e5ndare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region Gotland", "postnr": "62181", "postort": "Visby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615908046321, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "K8iD_VQv_2BA", "namn": "Gotlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ft9P_E8F_VLJ", "namn": "Gotland"}, "latitud": "57.649685", "longitud": "18.714468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}