{"annonsId": 24625785, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "4.0", "annonsrubrik": "EDSVALLA PERSONLIG ASSISTENT", "annonstext": "Mitt namn \u00e4r Lina och jag arbetar som kundansvarig p\u00e5 FMF Assistans. En av mina viktigaste arbetsuppgifter \u00e4r att se till att bemanningen fungerar ute hos v\u00e5ra kunder.\n\nMin kund \u00e4r glad 25-\u00e5rig ung man och bor tillsammans med sina f\u00f6r\u00e4ldrar p\u00e5 landet utanf\u00f6r natursk\u00f6na Edsvalla, V\u00e4rmland. Huset delar han tillsammans med sina f\u00f6r\u00e4ldrar, han har en egen avdelning och ing\u00e5ng in till sig. Han har funktionsvariation epilepsi och \u00e4r rullstolsburen.\n\nBoende \u00e4r helt anpassat efter honom och har m\u00e5nga hj\u00e4lpmedel. Elrullstol, takliftar, h\u00f6j och s\u00e4nkbar s\u00e4ng, h\u00f6j & s\u00e4nkbart sk\u00f6tbord, dusch, toa/duschstol, h\u00f6j och s\u00e4nkbar arbetsstol, tippbr\u00e4da f\u00f6r st\u00e5tr\u00e4ning, sackos\u00e4ck och rullstolslift.\n\n N\u00e4r ni \u00e5ker p\u00e5 aktiviteter tillsammans som restaurangbes\u00f6k, bowla, bio, konserter eller tr\u00e4ffar hans v\u00e4nner \u00e5ker ni i hans personligt anpassade bil eller f\u00e4rdtj\u00e4nst. Ser g\u00e4rna att du kommer med nya f\u00f6rslag p\u00e5 aktiviteter som skulle passa honom. Han beh\u00f6ver din hj\u00e4lp med det mesta i sitt liv, matsituation, hygien, mediciner. Saknar verbalt tal men genom kroppsspr\u00e5k och blickar f\u00f6r ni kommunikation galant tillsammans.\n\n Han ser mycket fram emot att uppt\u00e4cka v\u00e4rlden tillsammans med dig och roa honom utifr\u00e5n hans livssituation och f\u00f6r du \u00e4r hans f\u00f6rl\u00e4ngda arm i livet.\n\n \n\nAssistentens roll och erfarenhet \n\nDin roll som personlig assistent \u00e4r det viktigt att vara en lugn person, lyh\u00f6rd, flexibel och noggrann, kunna h\u00e5lla bra ordning och men det viktigast av allt \u00e4r din personlighet och du har hj\u00e4rtat p\u00e5 r\u00e4tta st\u00e4llet.\n\nDu kommer f\u00e5 hj\u00e4lpa till med allt matning, hygien, f\u00f6rflyttning och kommunikation.\n\nSer att du \u00e4r i god kondition och det f\u00f6rekommer tunga lyft men finns hj\u00e4lpmedel.\n\n Som personlig assistent arbetar man i dubbelassistans dagtid och enkel assistans under natten. Han har v\u00e4rldens finaste personliga assistenter och dom \u00e4r alla ett bra g\u00e4ng s\u00e5 du kommer garanterat trivas hos honom.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav och beh\u00f6ver bil f\u00f6r att ta dig hem till honom i Edsvalla.\n\nMindre l\u00e4tt att \u00e5ka kollektivtrafik\n\n \n\nArbetstider/Tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad \n\nSemester vikarier, \n\nDag/kv\u00e4ll tj\u00e4nst 35-40 timmar/vecka\n\nNattj\u00e4nst 40 tim/vecka\n\nS\u00f6ker \u00e4ven: Timvikarie, vid sjukdom eller vid behov \n\nMeriterande erfarenheter - special kunskaper\n\nDet \u00e4r en merit att du har arbetat tidigare som personlig assistent.\n\nEpilepsi och lyftteknik men inget krav.\n\nOm inte erfarenheterna finns erbjuds utbildning via FMF Assistans.\n\nOm l\u00f6n \n\nFMF Assistans till\u00e4mpar l\u00f6n enligt KFO, Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\n\nOm anst\u00e4llningsvillkor\n\nKollektivavtal\n\nVi erbjuder utbildningar och friskv\u00e5rdspeng\n\nArbetsgivarens webbplats\n\nwww.fmfassistans.se\n\n \n\nKontaktpersoner\n\nFMF Assistans\n\nFIRSTNAME LASTNAME  Tel: 072 \u2013 526 24 92         EMAIL \n\nArbetsledare: FIRSTNAME LASTNAME\n\nF\u00f6retagets adress\n\nFMF Assistans\n\nAdolfsbergsv\u00e4gen 4, 702 27 \u00d6rebro\n\nS\u00f6k jobbet senast\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag och f\u00e5 chansen till ett roligt och utvecklande arbete! Vi rekryterar l\u00f6pande. Ser g\u00e4rna manliga s\u00f6kande!\n\nAns\u00f6k till med ditt personliga brev och CV till:  EMAIL \n\nAnge referens: EDSVALLA\n\nSom assistent hos oss vill vi att du precis som vi ska k\u00e4nna stort ansvar och stolthet \u00f6ver ditt uppdrag. Varje dag hj\u00e4lper v\u00e5ra assistenter v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre vardag och det \u00e4r just det personlig assistans handlar om. Vi har lovat v\u00e5ra kunder att g\u00f6ra v\u00e5rt yttersta f\u00f6r att du som assistent hos oss ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas i ditt arbete. Varmt v\u00e4lkommen till oss \u2013 Vi finns h\u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5ra assistenter.", "annonstextFormaterad": "<p>Mitt namn \u00e4r Lina och jag arbetar som kundansvarig p\u00e5 FMF Assistans. En av mina viktigaste arbetsuppgifter \u00e4r att se till att bemanningen fungerar ute hos v\u00e5ra kunder.</p><p>Min kund \u00e4r glad 25-\u00e5rig ung man och bor tillsammans med sina f\u00f6r\u00e4ldrar p\u00e5 landet utanf\u00f6r natursk\u00f6na Edsvalla, V\u00e4rmland. Huset delar han tillsammans med sina f\u00f6r\u00e4ldrar, han har en egen avdelning och ing\u00e5ng in till sig. Han har funktionsvariation epilepsi och \u00e4r rullstolsburen.</p><p>Boende \u00e4r helt anpassat efter honom och har m\u00e5nga hj\u00e4lpmedel. Elrullstol, takliftar, h\u00f6j och s\u00e4nkbar s\u00e4ng, h\u00f6j &amp; s\u00e4nkbart sk\u00f6tbord, dusch, toa/duschstol, h\u00f6j och s\u00e4nkbar arbetsstol, tippbr\u00e4da f\u00f6r st\u00e5tr\u00e4ning, sackos\u00e4ck och rullstolslift.</p><p> N\u00e4r ni \u00e5ker p\u00e5 aktiviteter tillsammans som restaurangbes\u00f6k, bowla, bio, konserter eller tr\u00e4ffar hans v\u00e4nner \u00e5ker ni i hans personligt anpassade bil eller f\u00e4rdtj\u00e4nst. Ser g\u00e4rna att du kommer med nya f\u00f6rslag p\u00e5 aktiviteter som skulle passa honom. Han beh\u00f6ver din hj\u00e4lp med det mesta i sitt liv, matsituation, hygien, mediciner. Saknar verbalt tal men genom kroppsspr\u00e5k och blickar f\u00f6r ni kommunikation galant tillsammans.</p><p> Han ser mycket fram emot att uppt\u00e4cka v\u00e4rlden tillsammans med dig och roa honom utifr\u00e5n hans livssituation och f\u00f6r du \u00e4r hans f\u00f6rl\u00e4ngda arm i livet.</p><p><strong> </strong></p><p><strong>Assistentens roll och erfarenhet </strong></p><p>Din roll som personlig assistent \u00e4r det viktigt att vara en lugn person, lyh\u00f6rd, flexibel och noggrann, kunna h\u00e5lla bra ordning och men det viktigast av allt \u00e4r din personlighet och du har hj\u00e4rtat p\u00e5 r\u00e4tta st\u00e4llet.</p><p>Du kommer f\u00e5 hj\u00e4lpa till med allt matning, hygien, f\u00f6rflyttning och kommunikation.</p><p>Ser att du \u00e4r i god kondition och det f\u00f6rekommer tunga lyft men finns hj\u00e4lpmedel.</p><p> Som personlig assistent arbetar man i dubbelassistans dagtid och enkel assistans under natten. Han har v\u00e4rldens finaste personliga assistenter och dom \u00e4r alla ett bra g\u00e4ng s\u00e5 du kommer garanterat trivas hos honom.</p><p>B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav och beh\u00f6ver bil f\u00f6r att ta dig hem till honom i Edsvalla.</p><p>Mindre l\u00e4tt att \u00e5ka kollektivtrafik</p><p><strong> </strong></p><p><strong>Arbetstider/Tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad </strong></p><p>Semester vikarier, </p><p>Dag/kv\u00e4ll tj\u00e4nst 35-40 timmar/vecka</p><p>Nattj\u00e4nst 40 tim/vecka</p><p>S\u00f6ker \u00e4ven: Timvikarie, vid sjukdom eller vid behov </p><p><strong>Meriterande erfarenheter - special kunskaper</strong></p><p>Det \u00e4r en merit att du har arbetat tidigare som personlig assistent.</p><p>Epilepsi och lyftteknik men inget krav.</p><p>Om inte erfarenheterna finns erbjuds utbildning via FMF Assistans.</p><p><strong>Om l\u00f6n </strong></p><p>FMF Assistans till\u00e4mpar l\u00f6n enligt KFO, Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.</p><p><strong>Om anst\u00e4llningsvillkor</strong></p><p>Kollektivavtal</p><p>Vi erbjuder utbildningar och friskv\u00e5rdspeng</p><p><strong>Arbetsgivarens webbplats</strong></p><p>www.fmfassistans.se</p><p> </p><p><strong>Kontaktpersoner</strong></p><p>FMF Assistans</p><p>FIRSTNAME LASTNAME  Tel: 072 \u2013 526 24 92         EMAIL </p><p>Arbetsledare: FIRSTNAME LASTNAME</p><p><strong>F\u00f6retagets adress</strong></p><p><strong>FMF Assistans</strong></p><p>Adolfsbergsv\u00e4gen 4, 702 27 \u00d6rebro</p><p><strong>S\u00f6k jobbet senast</strong></p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag och f\u00e5 chansen till ett roligt och utvecklande arbete! Vi rekryterar l\u00f6pande. Ser g\u00e4rna manliga s\u00f6kande!</p><p>Ans\u00f6k till med ditt personliga brev och CV till: <strong> EMAIL </strong></p><p><strong>Ange referens: EDSVALLA</strong></p><p>Som assistent hos oss vill vi att du precis som vi ska k\u00e4nna stort ansvar och stolthet \u00f6ver ditt uppdrag. Varje dag hj\u00e4lper v\u00e5ra assistenter v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre vardag och det \u00e4r just det personlig assistans handlar om. Vi har lovat v\u00e5ra kunder att g\u00f6ra v\u00e5rt yttersta f\u00f6r att du som assistent hos oss ska f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att lyckas i ditt arbete. Varmt v\u00e4lkommen till oss \u2013 Vi finns h\u00e4r f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5ra assistenter.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-16 13:56:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.fmfassistans.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 80.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568007206", "arbetsgivareId": "20605733", "arbetsgivareNamn": "Fmf Assistans AB", "arbetsplatsId": "83339826", "arbetsplatsNamn": "FMF ASSISTANS AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "EDSVALLA", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616495302732, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "66493", "postort": "EDSVALLA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.4491681437848", "longitud": "13.2185220733312", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}