{"annonsId": 24623972, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2627-389170", "annonsrubrik": "Fysioterapeut till Funktionshinderomsorgen", "annonstext": "Funktionshinderomsorgen i Ume\u00e5 kommun vill i n\u00e4rhet och samspel vara en resurs som frig\u00f6r och st\u00e4rker m\u00e4nniskors f\u00f6rm\u00e5ga att leva ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv.\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu en fysioterapeut som vill st\u00e4rka v\u00e5rt team!\n\nVi erbjuder dig\nVi vill att du ska k\u00e4nna dig trygg hos oss och att du kommer att trivas. D\u00e4rf\u00f6r vill vi veta vad som \u00e4r viktigt f\u00f6r dig. Det vi kan erbjuda \u00e4r bland annat:\n\n - verksamhetsanpassad introduktion utifr\u00e5n individuell erfarenhet.\n\n - ett omv\u00e4xlande arbete.\n\n - personcentrerad v\u00e5rd.\n\n - m\u00f6jlighet att i lagom takt v\u00e4xa i rollen som fysioterapeut.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer om dina f\u00f6rm\u00e5ner som medarbetare i Ume\u00e5 kommun https://www.umea.se/umeakommun/naringslivocharbete/jobbochpraktik/jobbamedoss/formanersommedarbetare.4.1a2f41f611f8f TELEPHONENO 5.html\n\nDina arbetsuppgifter\nSom fysioterapeut inom Funktionshinderomsorgen ansvarar du f\u00f6r habilitering/rehabiliteringen inom ditt kompetensomr\u00e5de, inom funktionshinderomsorgens bost\u00e4der med s\u00e4rskilt st\u00f6d och f\u00f6r gruppbost\u00e4der i Funktionshinderomsorgen f\u00f6r vuxna. Du ansvarar f\u00f6r att de rehabiliterande insatserna fungerar p\u00e5 ett bra s\u00e4tt f\u00f6r v\u00e5ra brukare och samordnar kontakter med andra yrkesgrupper inom kommunen, prim\u00e4rv\u00e5rd och Regionen. Arbetet inneb\u00e4r att handleda mindre och st\u00f6rre personalgrupper.\n\nOm dig\nVi s\u00f6ker b\u00e5de dig som \u00e4r legitimerad fysioterapeut. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av funktionshinderomr\u00e5det . Har du erfarenhet av bed\u00f6mning och utprovning av hj\u00e4lpmedel samt erfarenhet av Treserva eller annan datajournal \u00e4r det meriterande. \n\nDu har god initiativf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r bra p\u00e5 att t\u00e4nka nytt. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du ser vikten av samarbete med olika yrkesprofessioner d\u00e4r \u00e4ven personen sj\u00e4lv har en aktiv roll. Sj\u00e4lvklart har du ett gott, respektfullt bem\u00f6tande och \u00e4r lyh\u00f6rd och \u00f6ppen i kontakterna med s\u00e5v\u00e4l personerna som v\u00e5rdas och dess n\u00e4rst\u00e5ende. Du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta och vill bidra till en god kommunikation och samverkan med andra akt\u00f6rer.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nHund och katt finns p\u00e5 vissa boenden s\u00e5 du b\u00f6r inte vara p\u00e4lsdjursallergiker.\n\nOm Ume\u00e5 kommun\n\nUme\u00e5 kommun \u00e4r regionens st\u00f6rsta arbetsgivare med 12 000 medarbetare.  Kommunen har ca 440 chefer och verksamheten \u00e4r indelad i 8 f\u00f6rvaltningar. V\u00e5ra jobb och v\u00e5r v\u00e4rdegrund utg\u00e5r fr\u00e5n medborgarfokus, \u00f6ppenhet, tillit och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Ume\u00e5 \u00e4r en kulturstad i st\u00e4ndig utveckling. F\u00f6r att klara m\u00e5let 200 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2050 beh\u00f6ver vi bli fler som arbetar f\u00f6r tillv\u00e4xt och v\u00e4lf\u00e4rd. Vi vet att olikheter berikar och v\u00e4lkomnar alla att s\u00f6ka jobb hos oss. De n\u00e4rmaste tio \u00e5ren kommer vi att anst\u00e4lla omkring tusen medarbetare varje \u00e5r. Vill du bli en av oss?\n\nSom medarbetare hos oss i Ume\u00e5 kommun kan du ta del av ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. L\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\nS\u00e4ljer du annonser eller erbjuder rekryteringsst\u00f6d? Var v\u00e4nlig, kontakta inte kommunen om det! Vi v\u00e4ljer och kontaktar sj\u00e4lva f\u00f6retag vi samarbetar med.", "annonstextFormaterad": "Funktionshinderomsorgen i Ume\u00e5 kommun vill i n\u00e4rhet och samspel vara en resurs som frig\u00f6r och st\u00e4rker m\u00e4nniskors f\u00f6rm\u00e5ga att leva ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv.\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu en fysioterapeut som vill st\u00e4rka v\u00e5rt team!\n\nVi erbjuder dig\nVi vill att du ska k\u00e4nna dig trygg hos oss och att du kommer att trivas. D\u00e4rf\u00f6r vill vi veta vad som \u00e4r viktigt f\u00f6r dig. Det vi kan erbjuda \u00e4r bland annat:\n\n - verksamhetsanpassad introduktion utifr\u00e5n individuell erfarenhet.\n\n - ett omv\u00e4xlande arbete.\n\n - personcentrerad v\u00e5rd.\n\n - m\u00f6jlighet att i lagom takt v\u00e4xa i rollen som fysioterapeut.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer om dina f\u00f6rm\u00e5ner som medarbetare i Ume\u00e5 kommun https://www.umea.se/umeakommun/naringslivocharbete/jobbochpraktik/jobbamedoss/formanersommedarbetare.4.1a2f41f611f8f TELEPHONENO 5.html\n\nDina arbetsuppgifter\nSom fysioterapeut inom Funktionshinderomsorgen ansvarar du f\u00f6r habilitering/rehabiliteringen inom ditt kompetensomr\u00e5de, inom funktionshinderomsorgens bost\u00e4der med s\u00e4rskilt st\u00f6d och f\u00f6r gruppbost\u00e4der i Funktionshinderomsorgen f\u00f6r vuxna. Du ansvarar f\u00f6r att de rehabiliterande insatserna fungerar p\u00e5 ett bra s\u00e4tt f\u00f6r v\u00e5ra brukare och samordnar kontakter med andra yrkesgrupper inom kommunen, prim\u00e4rv\u00e5rd och Regionen. Arbetet inneb\u00e4r att handleda mindre och st\u00f6rre personalgrupper.\n\nOm dig\nVi s\u00f6ker b\u00e5de dig som \u00e4r legitimerad fysioterapeut. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av funktionshinderomr\u00e5det . Har du erfarenhet av bed\u00f6mning och utprovning av hj\u00e4lpmedel samt erfarenhet av Treserva eller annan datajournal \u00e4r det meriterande.\u00a0\n\nDu har god initiativf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r bra p\u00e5 att t\u00e4nka nytt. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du ser vikten av samarbete med olika yrkesprofessioner d\u00e4r \u00e4ven personen sj\u00e4lv har en aktiv roll. Sj\u00e4lvklart har du ett gott, respektfullt bem\u00f6tande och \u00e4r lyh\u00f6rd och \u00f6ppen i kontakterna med s\u00e5v\u00e4l personerna som v\u00e5rdas och dess n\u00e4rst\u00e5ende. Du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta och vill bidra till en god kommunikation och samverkan med andra akt\u00f6rer.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nHund och katt finns p\u00e5 vissa boenden s\u00e5 du b\u00f6r inte vara p\u00e4lsdjursallergiker.\n\n\n\nOm Ume\u00e5 kommun\n\nUme\u00e5 kommun \u00e4r regionens st\u00f6rsta arbetsgivare med 12 000 medarbetare. \u00a0Kommunen har ca 440 chefer och verksamheten \u00e4r indelad i 8 f\u00f6rvaltningar. V\u00e5ra jobb och v\u00e5r v\u00e4rdegrund utg\u00e5r fr\u00e5n medborgarfokus, \u00f6ppenhet, tillit och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Ume\u00e5 \u00e4r en kulturstad i st\u00e4ndig utveckling. F\u00f6r att klara m\u00e5let 200 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2050 beh\u00f6ver vi bli fler som arbetar f\u00f6r tillv\u00e4xt och v\u00e4lf\u00e4rd. Vi vet att olikheter berikar och v\u00e4lkomnar alla att s\u00f6ka jobb hos oss. De n\u00e4rmaste tio \u00e5ren kommer vi att anst\u00e4lla omkring tusen medarbetare varje \u00e5r. Vill du bli en av oss?\n\nSom medarbetare hos oss i Ume\u00e5 kommun kan du ta del av ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. L\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\nS\u00e4ljer du annonser eller erbjuder rekryteringsst\u00f6d? Var v\u00e4nlig, kontakta inte kommunen om det! Vi v\u00e4ljer och kontaktar sj\u00e4lva f\u00f6retag vi samarbetar med.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 08:08:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-07-01\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002627", "arbetsgivareId": "10820048", "arbetsgivareNamn": "Ume\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "St\u00f6d och omsorg, Funktionshinderomsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://umea.varbi.com/what:job/jobID:389170/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/159", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": "90184", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615878506616, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}