{"annonsId": 24622285, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "K\u00f6ksbitr\u00e4de \u2013 Tillagning av mat fr\u00e5n mellan\u00f6stern!", "annonstext": "Vi kommer bjuda p\u00e5 en lyxig orientalisk upplevelse med fokus p\u00e5 Mellan\u00f6sterns traditionella mat och smak. Missa inte din chans att bli en del i v\u00e5rt team!\n\nS\u00f6ker dig som har erfarenhet inom orientalisk (mest libanesisk) samt svensk matlagning, d\u00e5 vi kommer erbjuda lunchbuff\u00e9 som passar alla men \u00e4ven lyxigare tillst\u00e4llningar under kv\u00e4llar mm. Maten ska lagas och smaks\u00e4ttas med kunskap, erfarenhet och omsorg.\n\nDu ska vara drivande, flexibel samt gillar att arbeta i ett h\u00f6gt tempo. Man skall kunna f\u00f6lja och ge instruktioner samt arbeta som en del av ett lag.\n\nUppgifterna varierar men huvuduppgifterna \u00e4r att planera, f\u00f6rbereda och tillaga mat. Det \u00e4r s\u00e5klart ocks\u00e5 viktigt att du kan h\u00e5lla rent i k\u00f6ket mm. Du ska kunna samarbeta med andra och vara motiverande i stressiga stunder.\n\nArbetstiden varierar och kan b\u00e5de dagtid men \u00e4ven kv\u00e4llar och helger.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi kommer bjuda p\u00e5 en lyxig orientalisk upplevelse med fokus p\u00e5 Mellan\u00f6sterns traditionella mat och smak. Missa inte din chans att bli en del i v\u00e5rt team!</p><p>S\u00f6ker dig som har erfarenhet inom orientalisk (mest libanesisk) samt svensk matlagning, d\u00e5 vi kommer erbjuda lunchbuff\u00e9 som passar alla men \u00e4ven lyxigare tillst\u00e4llningar under kv\u00e4llar mm. Maten ska lagas och smaks\u00e4ttas med kunskap, erfarenhet och omsorg.</p><p>Du ska vara drivande, flexibel samt gillar att arbeta i ett h\u00f6gt tempo. Man skall kunna f\u00f6lja och ge instruktioner samt arbeta som en del av ett lag.</p><p>Uppgifterna varierar men huvuduppgifterna \u00e4r att planera, f\u00f6rbereda och tillaga mat. Det \u00e4r s\u00e5klart ocks\u00e5 viktigt att du kan h\u00e5lla rent i k\u00f6ket mm. Du ska kunna samarbeta med andra och vara motiverande i stressiga stunder.</p><p>Arbetstiden varierar och kan b\u00e5de dagtid men \u00e4ven kv\u00e4llar och helger.</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 14:28:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://ummy.se/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567348627", "arbetsgivareId": "20772517", "arbetsgivareNamn": "Gyllenklinga & Partner AB", "arbetsplatsId": "87841237", "arbetsplatsNamn": "Ummy", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "oRB5_b7i_Qzv", "namn": "K\u00f6ksbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "kompetenser": [{"varde": "5B8u_HJf_V1E", "namn": "Libanesiskt k\u00f6k", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615814927067, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}