{"annonsId": 24620908, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2239-1E9D7962A5DF40D7881AFACA6739D8AB", "annonsrubrik": "L\u00e4rare F-3 s\u00f6kes till Nyg\u00e5rdskolan ", "annonstext": "Team Nyg\u00e5rdskolan s\u00f6ker nya medarbetare, \u00e4r du den vi s\u00f6ker? \n\nVi \u00e4r en F-6 skola i Borl\u00e4nge kommun som best\u00e5r av 4 team i vilka personalen har ett n\u00e4ra samarbete med eleven i fokus. Ut\u00f6ver detta har skolan \u00e4ven ett elevh\u00e4lsoteam d\u00e4r skolsk\u00f6terska, kurator, utvecklingspedagog, speciall\u00e4rare, socialpedagog, IKT-pedagog  och skolledning ing\u00e5r. Hela skolan genomsyras av kollegialt l\u00e4rande, gemensamma m\u00e5l och arbetsgl\u00e4dje. I v\u00e5rt dagliga arbete \u00e4r den demokratiska v\u00e4rdegrunden basen f\u00f6r v\u00e5r m\u00e4nniskosyn och v\u00e5ra elever utvecklas i en interkulturell milj\u00f6 d\u00e4r vi ser olikheter som en tillg\u00e5ng och vi, b\u00e5de personal och elever, l\u00e4r av och tillsammans med varandra. \n\nP\u00e5 v\u00e5r skola ska alla elever, b\u00e5de i skolan och i fritidshemmet ges m\u00f6jlighet att utvecklas utifr\u00e5n sin fulla kapacitet samt uppleva trygghet och studiero. D\u00e4rf\u00f6r har skolan anst\u00e4llt tre utvecklare med fokus p\u00e5 utveckling av elevh\u00e4lsan, IKT och fritidshemmet. I samarbete med RF-Sisu Dalarna har vi en rastverksamhet som ligger i framkant. Ut\u00f6ver detta driver skolans f\u00f6rstel\u00e4rare v\u00e5rt pedagogiska utvecklingsarbete utifr\u00e5n bepr\u00f6vad erfarenhet och nya pedagogiska str\u00f6mningar. Detta f\u00f6rst\u00e4rks just nu i och med v\u00e5rt deltagande i Skolverkets \"Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola\" d\u00e4r insatser kommer att genomf\u00f6ras fram till h\u00f6stterminen 2022.  \n\nV\u00e5r skola \u00e4r en sp\u00e4nnande och utvecklande arbetsplats som pr\u00e4glas av samsyn, arbetsgl\u00e4dje och gemenskap. Tillsammans st\u00e4rker vi elevernas framtidstro och skapar d\u00e4rf\u00f6r goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r v\u00e5ra elevers framtid. Vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt fortsatta utvecklingsarbete samt g\u00f6ra skillnad f\u00f6r varje enskild elev!  \n\nSj\u00e4lvklart lockar v\u00e5r v\u00e4rdegrund dig! \n- Jag finns h\u00e4r f\u00f6r Borl\u00e4ngebon \n- Jag gillar utmaningar \n- Jag m\u00f6ter varje m\u00e4nniska med \u00f6ppenhet \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUppdraget best\u00e5r av att vara klassl\u00e4rare i \u00e5rskurs F-3. Du kommer att ing\u00e5 i ett team d\u00e4r god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, flexibilitet och arbetsgl\u00e4dje r\u00e5der. I teamet ing\u00e5r bland annat andra klassl\u00e4rare, modersm\u00e5lsl\u00e4rare, SVA-l\u00e4rare, fritidspedagoger och resurspersonal. Du kommer tillsammans med ditt team arbeta kollegialt kring planering, utv\u00e4rdering/uppf\u00f6ljning och elevernas pedagogiska och sociala utveckling i stort. Tillsammans med personal, skolledning och elever driver och bidrar du till utveckling av verksamheten. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6rutom att du st\u00e5r bakom v\u00e5r v\u00e4rdegrund ska du vara legitimerad l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 3 och besitta god kunskap om skolans styrdokument. Du skall vara flexibel, ha ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, se m\u00e5ngfald som en tillg\u00e5ng och ha god samarbets- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga med personal, elever och f\u00f6r\u00e4ldrar. Har du erfarenhet av arbete med spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt samt utbildning i konflikthantering anses det meriterande. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nDu har mycket goda kunskaper i svenska, muntligt och skriftligt. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r den som erbjuds anst\u00e4llning kr\u00e4vs enligt Lag om registerkontroll from 2001-01-01 utdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Borl\u00e4nge kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan via l\u00e4nken digitalt och inte p\u00e5 annat s\u00e4tt. \n\nDu som kallas p\u00e5 intervju ska medf\u00f6ra vidimerade kopior p\u00e5 examensbevis, tj\u00e4nstg\u00f6ringsintyg och om legitimation kr\u00e4vs, \u00e4ven denna.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nANNONSS\u00c4LJARE OCH KANDIDATF\u00d6RMEDLINGSF\u00d6RETAG UNDANBEDES V\u00c4NLIGT OCH BEST\u00c4MT!\n\nOm du har fr\u00e5gor om registreringen av din ans\u00f6kan, kontakta Vismas telefonsupport p\u00e5 tel  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "Team Nyg\u00e5rdskolan s\u00f6ker nya medarbetare, \u00e4r du den vi s\u00f6ker? \n\nVi \u00e4r en F-6 skola i Borl\u00e4nge kommun som best\u00e5r av 4 team i vilka personalen har ett n\u00e4ra samarbete med eleven i fokus. Ut\u00f6ver detta har skolan \u00e4ven ett elevh\u00e4lsoteam d\u00e4r skolsk\u00f6terska, kurator, utvecklingspedagog, speciall\u00e4rare, socialpedagog, IKT-pedagog  och skolledning ing\u00e5r. Hela skolan genomsyras av kollegialt l\u00e4rande, gemensamma m\u00e5l och arbetsgl\u00e4dje. I v\u00e5rt dagliga arbete \u00e4r den demokratiska v\u00e4rdegrunden basen f\u00f6r v\u00e5r m\u00e4nniskosyn och v\u00e5ra elever utvecklas i en interkulturell milj\u00f6 d\u00e4r vi ser olikheter som en tillg\u00e5ng och vi, b\u00e5de personal och elever, l\u00e4r av och tillsammans med varandra. \n\nP\u00e5 v\u00e5r skola ska alla elever, b\u00e5de i skolan och i fritidshemmet ges m\u00f6jlighet att utvecklas utifr\u00e5n sin fulla kapacitet samt uppleva trygghet och studiero. D\u00e4rf\u00f6r har skolan anst\u00e4llt tre utvecklare med fokus p\u00e5 utveckling av elevh\u00e4lsan, IKT och fritidshemmet. I samarbete med RF-Sisu Dalarna har vi en rastverksamhet som ligger i framkant. Ut\u00f6ver detta driver skolans f\u00f6rstel\u00e4rare v\u00e5rt pedagogiska utvecklingsarbete utifr\u00e5n bepr\u00f6vad erfarenhet och nya pedagogiska str\u00f6mningar. Detta f\u00f6rst\u00e4rks just nu i och med v\u00e5rt deltagande i Skolverkets \"Samverkan f\u00f6r b\u00e4sta skola\" d\u00e4r insatser kommer att genomf\u00f6ras fram till h\u00f6stterminen 2022.  \n\nV\u00e5r skola \u00e4r en sp\u00e4nnande och utvecklande arbetsplats som pr\u00e4glas av samsyn, arbetsgl\u00e4dje och gemenskap. Tillsammans st\u00e4rker vi elevernas framtidstro och skapar d\u00e4rf\u00f6r goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r v\u00e5ra elevers framtid. Vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt fortsatta utvecklingsarbete samt g\u00f6ra skillnad f\u00f6r varje enskild elev!  \n\nSj\u00e4lvklart lockar v\u00e5r v\u00e4rdegrund dig! \n- Jag finns h\u00e4r f\u00f6r Borl\u00e4ngebon \n- Jag gillar utmaningar \n- Jag m\u00f6ter varje m\u00e4nniska med \u00f6ppenhet \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUppdraget best\u00e5r av att vara klassl\u00e4rare i \u00e5rskurs F-3. Du kommer att ing\u00e5 i ett team d\u00e4r god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, flexibilitet och arbetsgl\u00e4dje r\u00e5der. I teamet ing\u00e5r bland annat andra klassl\u00e4rare, modersm\u00e5lsl\u00e4rare, SVA-l\u00e4rare, fritidspedagoger och resurspersonal. Du kommer tillsammans med ditt team arbeta kollegialt kring planering, utv\u00e4rdering/uppf\u00f6ljning och elevernas pedagogiska och sociala utveckling i stort. Tillsammans med personal, skolledning och elever driver och bidrar du till utveckling av verksamheten. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6rutom att du st\u00e5r bakom v\u00e5r v\u00e4rdegrund ska du vara legitimerad l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 3 och besitta god kunskap om skolans styrdokument. Du skall vara flexibel, ha ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, se m\u00e5ngfald som en tillg\u00e5ng och ha god samarbets- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga med personal, elever och f\u00f6r\u00e4ldrar. Har du erfarenhet av arbete med spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt samt utbildning i konflikthantering anses det meriterande. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nDu har mycket goda kunskaper i svenska, muntligt och skriftligt. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r den som erbjuds anst\u00e4llning kr\u00e4vs enligt Lag om registerkontroll from 2001-01-01 utdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Borl\u00e4nge kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan via l\u00e4nken digitalt och inte p\u00e5 annat s\u00e4tt. \n\nDu som kallas p\u00e5 intervju ska medf\u00f6ra vidimerade kopior p\u00e5 examensbevis, tj\u00e4nstg\u00f6ringsintyg och om legitimation kr\u00e4vs, \u00e4ven denna.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nANNONSS\u00c4LJARE OCH KANDIDATF\u00d6RMEDLINGSF\u00d6RETAG UNDANBEDES V\u00c4NLIGT OCH BEST\u00c4MT!\n\nOm du har fr\u00e5gor om registreringen av din ans\u00f6kan, kontakta Vismas telefonsupport p\u00e5 tel  TELEPHONENO .", "publiceringsdatum": "2021-03-15 10:15:48", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse, dock senast 11/8-2021. \nTj\u00e4nsten tills\u00e4ttes under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002239", "arbetsgivareId": "10820016", "arbetsgivareNamn": "Borl\u00e4nge kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Borl\u00e4nge kommun, Nyg\u00e5rdsskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=1e9d7962-a5df-40d7-881a-faca6739d8ab&publishCode=AMS&TK=d66a509c-0787-4264-90a2-fb1f20399805", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013936", "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Studiev\u00e4gen 1 78181 Borl\u00e4nge", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset R\u00f6da v\u00e4gen 50", "postnr": "78181", "postort": "Borl\u00e4nge", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Studiev\u00e4gen 1 78181 Borl\u00e4nge", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615799748424, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "cpya_jJg_pGp", "namn": "Borl\u00e4nge"}, "latitud": "60.484303", "longitud": "15.433969", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}