{"annonsId": 24625003, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Handledare/Samordnare", "annonstext": "Om oss\n\nVi p\u00e5 Arbetscenter Stockholm anpassar och utformar program utifr\u00e5n individens f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov, i samspel med deltagaren. M\u00e5ls\u00e4ttningen \u00e4r att deltagarna ska g\u00e5 fr\u00e5n utanf\u00f6rskap och bidragsberoende till varaktigt arbete och f\u00f6rst\u00e4rka dess n\u00e4tverk. En viktig uppgift ska vara att ge deltagarna en bred f\u00f6rankring i det svenska samh\u00e4llet. Arbetscenter Stockholm erbjuder karri\u00e4rplanering, kompetenskartl\u00e4ggning, coachning till arbete och studier. Vi g\u00e5r tillsammans igenom arbetsmarknaden och g\u00f6r en individuell planering f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5len.\n\nVi s\u00f6ker en handledare/samordnare till v\u00e5ra verksamheter i Stockholms l\u00e4n.\n\nArbetsbeskrivning\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r eller har varit anst\u00e4lld som samordnare/ huvudansvarig i ett f\u00f6retag d\u00e4r du har arbetat som huvudansvarig f\u00f6r tj\u00e4nsten St\u00f6d- och matchning i minst sex m\u00e5nader. Det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande om du har jobbat med Introduktion till arbete, meritportf\u00f6lj, yrkesf\u00f6rberedandemoduler, rehabilitering, syssels\u00e4ttning i arbete (RESA).\n\nDu ska ha arbetat en l\u00e4ngre sammanh\u00e4ngande period, minst ett (1) \u00e5r p\u00e5 heltid, d\u00e4r du har arbetat med minst 30 personer. Att dem har deltagit under sammanh\u00e5llande 6-m\u00e5nadersperiod p\u00e5 heltid.\n\nKravprofil \n\nMinst 120 h\u00f6gskolepo\u00e4ng (80 po\u00e4ng\n\nenligt tidigare system) eller motsvarande po\u00e4ng fr\u00e5n Yrkesh\u00f6gskola inom omr\u00e5dena; Arbetsliv, organisation och personalarbete, studie- och yrkesv\u00e4gledning, f\u00f6retagsekonomi, arbetslivspsykologi, beteendevetenskap, arbetsterapeut- eller socionomutbildning. Samt minst tv\u00e5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet motsvarande heltid. Arbetslivserfarenheten skall erh\u00e5llits under de senaste fem \u00e5ren r\u00e4knat fr\u00e5n den dag anst\u00e4llningen tilltr\u00e4ds. Eller minst ett \u00e5rs heltidsstudier p\u00e5 eftergymnasial niv\u00e5 med minst godk\u00e4nt resultat och minst tre \u00e5rs arbetslivserfarenhet motsvarande heltid i f\u00f6ljande yrke eller arbetsuppgifter;\n\n\tArbetsledning med personalansvar\n\tRekrytering\n\tOmst\u00e4llningsarbete f\u00f6r arbetss\u00f6kande\n\tStudie- och yrkesv\u00e4gledning\n\tHandl\u00e4ggning i personalfr\u00e5gor\n\tArbete med arbetslivs- och arbetsmarknadsfr\u00e5gor\n\tArbete med social- och gruppsykologi\n\tKarri\u00e4rv\u00e4gledning Arbetslivserfarenheten skall erh\u00e5llits under de senaste fem \u00e5ren r\u00e4knat fr\u00e5n den dag anst\u00e4llningen tilltr\u00e4ds.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Om oss</strong></p><p>Vi p\u00e5 Arbetscenter Stockholm anpassar och utformar program utifr\u00e5n individens f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov, i samspel med deltagaren. M\u00e5ls\u00e4ttningen \u00e4r att deltagarna ska g\u00e5 fr\u00e5n utanf\u00f6rskap och bidragsberoende till varaktigt arbete och f\u00f6rst\u00e4rka dess n\u00e4tverk. En viktig uppgift ska vara att ge deltagarna en bred f\u00f6rankring i det svenska samh\u00e4llet. Arbetscenter Stockholm erbjuder karri\u00e4rplanering, kompetenskartl\u00e4ggning, coachning till arbete och studier. Vi g\u00e5r tillsammans igenom arbetsmarknaden och g\u00f6r en individuell planering f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5len.</p><p>Vi s\u00f6ker en handledare/samordnare till v\u00e5ra verksamheter i Stockholms l\u00e4n.</p><p><strong>Arbetsbeskrivning</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r eller har varit anst\u00e4lld som samordnare/ huvudansvarig i ett f\u00f6retag d\u00e4r du har arbetat som huvudansvarig f\u00f6r tj\u00e4nsten St\u00f6d- och matchning i minst sex m\u00e5nader. Det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande om du har jobbat med Introduktion till arbete, meritportf\u00f6lj, yrkesf\u00f6rberedandemoduler, rehabilitering, syssels\u00e4ttning i arbete (RESA).</p><p>Du ska ha arbetat en l\u00e4ngre sammanh\u00e4ngande period, minst ett (1) \u00e5r p\u00e5 heltid, d\u00e4r du har arbetat med minst 30 personer. Att dem har deltagit under sammanh\u00e5llande 6-m\u00e5nadersperiod p\u00e5 heltid.</p><p><strong>Kravprofil </strong></p><p><strong>Minst 120 h\u00f6gskolepo\u00e4ng (80 po\u00e4ng</strong></p><p><strong>enligt tidigare system) eller motsvarande po\u00e4ng fr\u00e5n Yrkesh\u00f6gskola inom omr\u00e5dena; Arbetsliv, organisation och personalarbete, studie- och yrkesv\u00e4gledning, f\u00f6retagsekonomi, arbetslivspsykologi, beteendevetenskap, arbetsterapeut- eller socionomutbildning. Samt minst tv\u00e5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet motsvarande heltid. Arbetslivserfarenheten skall erh\u00e5llits under de senaste fem \u00e5ren r\u00e4knat fr\u00e5n den dag anst\u00e4llningen tilltr\u00e4ds. Eller minst ett \u00e5rs heltidsstudier p\u00e5 eftergymnasial niv\u00e5 med minst godk\u00e4nt resultat och minst tre \u00e5rs arbetslivserfarenhet motsvarande heltid i f\u00f6ljande yrke eller arbetsuppgifter;</strong></p><ul><li><strong>Arbetsledning med personalansvar</strong></li><li><strong>Rekrytering</strong></li><li><strong>Omst\u00e4llningsarbete f\u00f6r arbetss\u00f6kande</strong></li><li><strong>Studie- och yrkesv\u00e4gledning</strong></li><li><strong>Handl\u00e4ggning i personalfr\u00e5gor</strong></li><li><strong>Arbete med arbetslivs- och arbetsmarknadsfr\u00e5gor</strong></li><li><strong>Arbete med social- och gruppsykologi</strong></li><li><strong>Karri\u00e4rv\u00e4gledning Arbetslivserfarenheten skall erh\u00e5llits under de senaste fem \u00e5ren r\u00e4knat fr\u00e5n den dag anst\u00e4llningen tilltr\u00e4ds. </strong></li></ul><p><br></p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-16 11:28:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.arbetscenter.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569463978", "arbetsgivareId": "21044288", "arbetsgivareNamn": "Arbetscenter Stockholm AB", "arbetsplatsId": "86618618", "arbetsplatsNamn": "Jakobsberg", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615890517284, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}