{"annonsId": 24627789, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare \u00c4lgar\u00e5s skola, 100%", "annonstext": "\u00c4lgar\u00e5s skola \u00e4r en liten gemytlig byskola i ett natursk\u00f6nt omr\u00e5de. V\u00e5r utemilj\u00f6 \u00e4r n\u00e5got ut\u00f6ver det vanliga. Alla l\u00e4rare och elever k\u00e4nner varandra v\u00e4l och vi arbetar n\u00e4ra varandra vilket skapar gemenskap och trygghet. Vi som arbetar p\u00e5 skolan har alltid elevernas b\u00e4sta f\u00f6r \u00f6gonen och vill ge dem m\u00f6jligheterna att n\u00e5 s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt i sin kunskaps-utveckling. P\u00e5 skolan m\u00f6ts m\u00e5nga kulturer i flera olika sammanhang och vi arbetar mot att alla barn \u00e4r allas barn. Vi arbetar i sm\u00e5 klasser med ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.\n\nhttps://toreboda.se/Toreboda-kommun/Barn--utbildning/Grundskola-och-fritidshem.html\n\nTill h\u00f6sten 2021 s\u00f6ker \u00c4lgar\u00e5s skola tre legitimerade l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i \u00e5k 1-3 eller 4-6.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill vara med och utveckla en lantortsskola och ser f\u00f6rdelarna med mindre klasser och n\u00e4ra samarbete. Du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att du \u00e4r en del av ett litet sammanhang d\u00e4r du tar aktivt ansvar f\u00f6r s\u00e5dant som inte alltid bara r\u00f6r egna elever och v\u00e5rdnadshavare. Du \u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att komma med egna id\u00e9er och pr\u00f6va nya arbetss\u00e4tt. Du uppskattar den frihet som det inneb\u00e4r att arbeta p\u00e5 en mindre enhet.\n\nDu \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare med l\u00e4rarlegitimation f\u00f6r \u00e5rskurserna 1-3 eller 4-6. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r beh\u00f6righet i flera \u00e4mnen i aktuella \u00e5rskurser. Du \u00e4r strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt, har l\u00e4tt att samarbeta med samt \u00e4r \u00f6ppen och nyfiken p\u00e5 andra kulturer.\n\n\u00c4ven vana vid arbete med IKT och olika digitala pedagogiska redskap \u00e4r prioriterade. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet \u00c4r du den vi s\u00f6ker \u00e4r skolan beredd att satsa p\u00e5 just dig. Arbetsuppgifterna best\u00e5r av undervisning f\u00f6r elever i \u00e5k 1-3 eller 4-6. Du ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med arbetslaget planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet i elevgruppen enligt skolans l\u00e4roplan.\n\nErfarenhet av betygs\u00e4ttning \u00e4r meriterande.\n\nTilltr\u00e4de 210813 eller efter \u00f6verenskommelse under f\u00f6ruts\u00e4ttning att tj\u00e4nsterna inte beh\u00f6ver tills\u00e4ttas av redan befintlig personal och att organisatoriska f\u00f6ruts\u00e4ttningar finns.\n\nVar snabb med din ans\u00f6kan. Tj\u00e4nsterna kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag den 16 april 2021 och intervjuer sker l\u00f6pande under tiden.\n\nSkriv i din ans\u00f6kan vilken av tj\u00e4nsterna du s\u00f6ker, l\u00e4rare \u00e5k 1-3 eller \u00e5k 4-6.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen direktkontakt med rekryteringsf\u00f6retag, f\u00f6rmedlare av pedagogiskt arbete samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser eller andra akt\u00f6rer som f\u00f6rmedlar tj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "<p>\u00c4lgar\u00e5s skola \u00e4r en liten gemytlig byskola i ett natursk\u00f6nt omr\u00e5de. V\u00e5r utemilj\u00f6 \u00e4r n\u00e5got ut\u00f6ver det vanliga. Alla l\u00e4rare och elever k\u00e4nner varandra v\u00e4l och vi arbetar n\u00e4ra varandra vilket skapar gemenskap och trygghet. Vi som arbetar p\u00e5 skolan har alltid elevernas b\u00e4sta f\u00f6r \u00f6gonen och vill ge dem m\u00f6jligheterna att n\u00e5 s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt i sin kunskaps-utveckling. P\u00e5 skolan m\u00f6ts m\u00e5nga kulturer i flera olika sammanhang och vi arbetar mot att alla barn \u00e4r allas barn. Vi arbetar i sm\u00e5 klasser med ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.</p><p>https://toreboda.se/Toreboda-kommun/Barn--utbildning/Grundskola-och-fritidshem.html</p><p>Till h\u00f6sten 2021 s\u00f6ker \u00c4lgar\u00e5s skola tre legitimerade l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i \u00e5k 1-3 eller 4-6.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som vill vara med och utveckla en lantortsskola och ser f\u00f6rdelarna med mindre klasser och n\u00e4ra samarbete. Du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att du \u00e4r en del av ett litet sammanhang d\u00e4r du tar aktivt ansvar f\u00f6r s\u00e5dant som inte alltid bara r\u00f6r egna elever och v\u00e5rdnadshavare. Du \u00e4r inte r\u00e4dd f\u00f6r att komma med egna id\u00e9er och pr\u00f6va nya arbetss\u00e4tt. Du uppskattar den frihet som det inneb\u00e4r att arbeta p\u00e5 en mindre enhet.</p><p>Du \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare med l\u00e4rarlegitimation f\u00f6r \u00e5rskurserna 1-3 eller 4-6. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r beh\u00f6righet i flera \u00e4mnen i aktuella \u00e5rskurser. Du \u00e4r strukturerad i ditt arbetss\u00e4tt, har l\u00e4tt att samarbeta med samt \u00e4r \u00f6ppen och nyfiken p\u00e5 andra kulturer.</p><p>\u00c4ven vana vid arbete med IKT och olika digitala pedagogiska redskap \u00e4r prioriterade. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet \u00c4r du den vi s\u00f6ker \u00e4r skolan beredd att satsa p\u00e5 just dig. Arbetsuppgifterna best\u00e5r av undervisning f\u00f6r elever i \u00e5k 1-3 eller 4-6. Du ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med arbetslaget planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet i elevgruppen enligt skolans l\u00e4roplan.</p><p>Erfarenhet av betygs\u00e4ttning \u00e4r meriterande.</p><p>Tilltr\u00e4de 210813 eller efter \u00f6verenskommelse under f\u00f6ruts\u00e4ttning att tj\u00e4nsterna inte beh\u00f6ver tills\u00e4ttas av redan befintlig personal och att organisatoriska f\u00f6ruts\u00e4ttningar finns.</p><p>Var snabb med din ans\u00f6kan. Tj\u00e4nsterna kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag den 16 april 2021 och intervjuer sker l\u00f6pande under tiden.</p><p>Skriv i din ans\u00f6kan vilken av tj\u00e4nsterna du s\u00f6ker, l\u00e4rare \u00e5k 1-3 eller \u00e5k 4-6.</p><p>Vi undanber oss v\u00e4nligen direktkontakt med rekryteringsf\u00f6retag, f\u00f6rmedlare av pedagogiskt arbete samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser eller andra akt\u00f6rer som f\u00f6rmedlar tj\u00e4nster.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-17 10:20:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120001678", "arbetsgivareId": "10819979", "arbetsgivareNamn": "T\u00f6reboda kommun", "arbetsplatsId": "83634149", "arbetsplatsNamn": "\u00c4LGAR\u00c5S SKOLA", "ansokningssattWebbadress": "http://www.telme.se/TelMe/jobbansokan.eb?registration_no=164", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "20/21", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "yKnk_W7X_Zvk", "namn": "L\u00e4rarlegitimation", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615972822189, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "SKOLGATAN 5", "postnr": "54502", "postort": "\u00c4LGAR\u00c5S", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "a15F_gAH_pn6", "namn": "T\u00f6reboda"}, "latitud": "58.7759655510635", "longitud": "14.3037846984999", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}