{"annonsId": 24625794, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1926-173", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till f\u00f6rskolor i Vretstorp och \u00d6stansj\u00f6!", "annonstext": "I Hallsbergs kommun \u00e4r alla v\u00e4lkomna, oavsett vem man \u00e4r, var man kommer fr\u00e5n och vart man \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g. Hallsberg har bra kommunikationer, naturn\u00e4ra boende, bra f\u00f6rskola och grundskola samt gymnasium. Hallsberg befinner sig i ett expansivt l\u00e4ge med nyproduktion av bost\u00e4der samt etablering av nya f\u00f6retag. I kommunen bor ca 16 000 inv\u00e5nare. \n\nDelar du visionen \u201dLandets b\u00e4sta f\u00f6rskola \u2013 varje dag varje barns b\u00e4sta f\u00f6rskola?\u201d Vill du vara med och driva en pedagogisk verksamhet som genomsyras av kreativt l\u00e4rande i m\u00e5nga olika uttrycksformer? Vill du arbeta p\u00e5 en arbetsplats d\u00e4r vi tillsammans skapar en milj\u00f6 d\u00e4r alla tar hand om varandra och k\u00e4nner ansvar och gl\u00e4dje i det dagliga arbetet? D\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss!\n\nF\u00f6rskolorna Sagobacken och Tallbacken ligger i Vretstorp, centralt bel\u00e4get mellan Askersund, Hallsberg, Lax\u00e5 och Lekeberg. I och med n\u00e4rheten till motorv\u00e4gen \u00e4r det endast 30 minuters bilresa fr\u00e5n \u00d6rebro. P\u00e5 respektive f\u00f6rskola g\u00e5r ca 50 barn i \u00e5lder 1-5 \u00e5r.\n\n\u00d6stansj\u00f6 f\u00f6rskola \u00e4r bel\u00e4gen intill \u00d6stansj\u00f6 skola med naturen alldeles in p\u00e5 knuten. Restiden hit \u00e4r 10 minuter fr\u00e5n Hallsberg, 15 minuter fr\u00e5n Kumla och 25 minuter fr\u00e5n \u00d6rebro. P\u00e5 f\u00f6rskolan g\u00e5r ca 60 barn i \u00e5lder 1-5 \u00e5r. F\u00f6rskolan best\u00e5r av tv\u00e5 hus; ett f\u00f6r de yngre och ett f\u00f6r de \u00e4ldre barnen.\n\nF\u00f6rskolorna i Vretstorp och \u00d6stansj\u00f6 tillh\u00f6r en gemensam organisation d\u00e4r f\u00f6rskolornas processledare bildar ledningsgrupp tillsammans med rektor. Denna organisation syftar bland annat till \u00f6kat samarbete och m\u00f6jlighet till kollegialt l\u00e4rande. Vi arbetar tema- och projektinriktat d\u00e4r pedagogisk dokumentation och ett \u00f6msesidigt l\u00e4rande \u00e4r viktiga verktyg f\u00f6r att f\u00e5nga barnens teorier och tankar i relation till f\u00f6rskolans l\u00e4roplan.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare eller har examen och v\u00e4ntar p\u00e5 legitimation\n\u2022 \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med styrdokumenten\n\u2022 tillsammans med \u00f6vrig personal kan planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet enligt l\u00e4roplanens m\u00e5l och uppdrag\n\u2022 \u00e4r positiv, glad, trygg och entusiastisk i ditt arbete\n\u2022 har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och kan m\u00f6ta b\u00e5de barn, v\u00e5rdnadshavare och kollegor med inlevelse och empati\n\u2022 har goda IT-kunskaper och kan anv\u00e4nda digitala verktyg i den pedagogiska verksamheten\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet\n\nHos oss f\u00e5r du:\n\n\u2022 arbeta tillsammans med drivna och engagerade pedagoger\n\u2022 vistas i en kreativ och v\u00e4lkomnande milj\u00f6\n\u2022 fem kompetensutvecklingsdagar per \u00e5r\n\u2022 tid f\u00f6r enskild planering och f\u00f6r reflektion och kollegialt l\u00e4rande tillsammans med andra\n\u2022 m\u00f6jlighet till olika ansvarsuppgifter beroende p\u00e5 intresse, l\u00e4mplighet och behov\n\u2022 handledning av specialpedagog\n\u2022 egen mentor om du \u00e4r nyexaminerad\n\u2022 en egen iPad\n\u2022 arbetskl\u00e4der f\u00f6r b\u00e5de inomhus- och utomhusbruk\n\u2022 friskv\u00e5rdsbidrag via Actiway\n\n\u00d6vrigt\n\nTj\u00e4nsterna \u00e4r tillsvidareanst\u00e4llningar p\u00e5 100%. Tilltr\u00e4de sker 9 augusti eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-11\n\nK\u00e4nner du att detta \u00e4r n\u00e5got f\u00f6r dig s\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n \n Vi g\u00f6r aktiva val avseende rekryteringsst\u00f6d och exponering inf\u00f6r varje rekrytering varf\u00f6r vi undanber oss direktkontakt av bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag.\n\n \n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via kommunens kontaktcenter Hallsbergs kommun,  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "I Hallsbergs kommun \u00e4r alla v\u00e4lkomna, oavsett vem man \u00e4r, var man kommer fr\u00e5n och vart man \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g. Hallsberg har bra kommunikationer, naturn\u00e4ra boende, bra f\u00f6rskola och grundskola samt gymnasium. Hallsberg befinner sig i ett expansivt l\u00e4ge med nyproduktion av bost\u00e4der samt etablering av nya f\u00f6retag. I kommunen bor ca 16 000 inv\u00e5nare. \n\nDelar du visionen \u201dLandets b\u00e4sta f\u00f6rskola \u2013 varje dag varje barns b\u00e4sta f\u00f6rskola?\u201d Vill du vara med och driva en pedagogisk verksamhet som genomsyras av kreativt l\u00e4rande i m\u00e5nga olika uttrycksformer? Vill du arbeta p\u00e5 en arbetsplats d\u00e4r vi tillsammans skapar en milj\u00f6 d\u00e4r alla tar hand om varandra och k\u00e4nner ansvar och gl\u00e4dje i det dagliga arbetet? D\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss!\n\nF\u00f6rskolorna Sagobacken och Tallbacken ligger i Vretstorp, centralt bel\u00e4get mellan Askersund, Hallsberg, Lax\u00e5 och Lekeberg. I och med n\u00e4rheten till motorv\u00e4gen \u00e4r det endast 30 minuters bilresa fr\u00e5n \u00d6rebro. P\u00e5 respektive f\u00f6rskola g\u00e5r ca 50 barn i \u00e5lder 1-5 \u00e5r.\n\n\u00d6stansj\u00f6 f\u00f6rskola \u00e4r bel\u00e4gen intill \u00d6stansj\u00f6 skola med naturen alldeles in p\u00e5 knuten. Restiden hit \u00e4r 10 minuter fr\u00e5n Hallsberg, 15 minuter fr\u00e5n Kumla och 25 minuter fr\u00e5n \u00d6rebro. P\u00e5 f\u00f6rskolan g\u00e5r ca 60 barn i \u00e5lder 1-5 \u00e5r. F\u00f6rskolan best\u00e5r av tv\u00e5 hus; ett f\u00f6r de yngre och ett f\u00f6r de \u00e4ldre barnen.\n\nF\u00f6rskolorna i Vretstorp och \u00d6stansj\u00f6 tillh\u00f6r en gemensam organisation d\u00e4r f\u00f6rskolornas processledare bildar ledningsgrupp tillsammans med rektor. Denna organisation syftar bland annat till \u00f6kat samarbete och m\u00f6jlighet till kollegialt l\u00e4rande. Vi arbetar tema- och projektinriktat d\u00e4r pedagogisk dokumentation och ett \u00f6msesidigt l\u00e4rande \u00e4r viktiga verktyg f\u00f6r att f\u00e5nga barnens teorier och tankar i relation till f\u00f6rskolans l\u00e4roplan.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\n\u2022 \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare eller har examen och v\u00e4ntar p\u00e5 legitimation\n\u2022 \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med styrdokumenten\n\u2022 tillsammans med \u00f6vrig personal kan planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet enligt l\u00e4roplanens m\u00e5l och uppdrag\n\u2022 \u00e4r positiv, glad, trygg och entusiastisk i ditt arbete\n\u2022 har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och kan m\u00f6ta b\u00e5de barn, v\u00e5rdnadshavare och kollegor med inlevelse och empati\n\u2022 har goda IT-kunskaper och kan anv\u00e4nda digitala verktyg i den pedagogiska verksamheten\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet\n\nHos oss f\u00e5r du:\n\n\n\u2022 arbeta tillsammans med drivna och engagerade pedagoger\n\u2022 vistas i en kreativ och v\u00e4lkomnande milj\u00f6\n\u2022 fem kompetensutvecklingsdagar per \u00e5r\n\u2022 tid f\u00f6r enskild planering och f\u00f6r reflektion och kollegialt l\u00e4rande tillsammans med andra\n\u2022 m\u00f6jlighet till olika ansvarsuppgifter beroende p\u00e5 intresse, l\u00e4mplighet och behov\n\u2022 handledning av specialpedagog\n\u2022 egen mentor om du \u00e4r nyexaminerad\n\u2022 en egen iPad\n\u2022 arbetskl\u00e4der f\u00f6r b\u00e5de inomhus- och utomhusbruk\n\u2022 friskv\u00e5rdsbidrag via Actiway\n\n\u00d6vrigt\n\nTj\u00e4nsterna \u00e4r tillsvidareanst\u00e4llningar p\u00e5 100%. Tilltr\u00e4de sker 9\u00a0augusti eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-11\n\nK\u00e4nner du att detta \u00e4r n\u00e5got f\u00f6r dig s\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n \n Vi g\u00f6r aktiva val avseende rekryteringsst\u00f6d och exponering inf\u00f6r varje rekrytering varf\u00f6r vi undanber oss direktkontakt av bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag.\n\n\u00a0\n\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via kommunens kontaktcenter Hallsbergs kommun,  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-03-16 13:57:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "www.hallsberg.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001926", "arbetsgivareId": "10819995", "arbetsgivareNamn": "Hallsbergs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Hallsbergs kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://www.hallsberg.se/arbete-och-naringsliv/jobb-och-praktik/sok-lediga-jobb.html?rmpage=job&rmjob=173", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hallsbergs kommun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hallsbergs kommun", "postnr": "69480", "postort": "Hallsberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hallsbergs kommun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616057836417, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ak9V_rby_yYS", "namn": "Hallsberg"}, "latitud": "59.066532", "longitud": "15.10229", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}