{"annonsId": 24626166, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2627-389113", "annonsrubrik": "L\u00e4rare inom v\u00e5rd och omsorg till Umevux", "annonstext": "Umevux \u00e4r Ume\u00e5 Kommuns st\u00f6rsta vuxenutbildningsanordnare.\r\n\r\nVi erbjuder v\u00e5ra elever ett flexibelt och individanpassat l\u00e4rande p\u00e5 grundl\u00e4ggande- och gymnasial niv\u00e5.\n\nInom vuxenutbildningen, v\u00e5rd och omsorg, utbildas v\u00e5rdbitr\u00e4den och undersk\u00f6terskor f\u00f6r att f\u00e5 kunskaper att arbeta inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och socialtj\u00e4nsten. Undervisningen \u00e4r individanpassad och erbjuds i olika studieformer, schemalagd undervisning samt studier p\u00e5 distans. Informationsteknik \u00e4r en grund f\u00f6r l\u00e4rande inom Gymnasie- och vuxenutbildningen och en naturlig del i vardagen.\n\nV\u00e5rd- och omsorgsutbildningen ing\u00e5r i Ume\u00e5regionens V\u00e5rd- och omsorgscollege vilket inneb\u00e4r en samverkansform f\u00f6r att utveckla utbildningar och verksamheter inom v\u00e5rd och omsorg. VO-College skapar en struktur f\u00f6r l\u00e4rande i samverkan med arbetslivet p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l lokal som regional niv\u00e5. Mer information om v\u00e5r verksamhet finns p\u00e5 www.umea.se/umevux\n\nArbetsuppgifter\nDu kommer att undervisa eleverna i \u00e4mnen inom ramen f\u00f6r V\u00e5rd och omsorgsutbildningen. Arbetet inneb\u00e4r planering och genomf\u00f6rande av undervisningen utifr\u00e5n nationella styrdokument och m\u00e5l samt vetenskaplig grund och bepr\u00f6vad erfarenhet. Vi arbetar aktivt med att utforma och utveckla v\u00e5ra kurser i n\u00e4ra samarbete med branschen. Som l\u00e4rare arbetar du utifr\u00e5n ett flexibelt och individanpassat l\u00e4rande.\n\nOm dig\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r leg sjuksk\u00f6terska och utbildad v\u00e5rdl\u00e4rare med styrkt l\u00e4rarlegitimation med kompetens inom \u00e4ldreomsorg och akutsjukv\u00e5rd. Du har god k\u00e4nnedom och kompetens inom IT och ser digitalt l\u00e4rande som ett viktigt medel f\u00f6r elevernas kunskapsinh\u00e4mtning. Erfarenhet av undervisning inom vuxenutbildning \u00e4r meriterande.\n\nVi vill att du ska st\u00e5 f\u00f6r pedagogisk m\u00e5ngsidighet och har en vilja att skapa trygga l\u00e4rmilj\u00f6er d\u00e4r elevens m\u00f6jligheter att n\u00e5 m\u00e5len st\u00e5r i fokus. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet\n\nB-k\u00f6rkort kr\u00e4vs f\u00f6r denna tj\u00e4nst.\n\nBifoga personligt brev, cv och kopia p\u00e5 l\u00e4rarexamen och l\u00e4rarlegitimation\n\n\u00d6vrigt\nTv\u00e5 tj\u00e4nster. \nEn heltid, tillsvidareanst\u00e4llning. \nEtt vikariat, heltid fr\u00e5n och med 2021-05-03 till och med 2022-06-30.\n\nOm Ume\u00e5 kommun\n\nUme\u00e5 kommun \u00e4r regionens st\u00f6rsta arbetsgivare med 12 000 medarbetare.  Kommunen har ca 440 chefer och verksamheten \u00e4r indelad i 8 f\u00f6rvaltningar. V\u00e5ra jobb och v\u00e5r v\u00e4rdegrund utg\u00e5r fr\u00e5n medborgarfokus, \u00f6ppenhet, tillit och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Ume\u00e5 \u00e4r en kulturstad i st\u00e4ndig utveckling. F\u00f6r att klara m\u00e5let 200 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2050 beh\u00f6ver vi bli fler som arbetar f\u00f6r tillv\u00e4xt och v\u00e4lf\u00e4rd. Vi vet att olikheter berikar och v\u00e4lkomnar alla att s\u00f6ka jobb hos oss. De n\u00e4rmaste tio \u00e5ren kommer vi att anst\u00e4lla omkring tusen medarbetare varje \u00e5r. Vill du bli en av oss?\n\nSom medarbetare hos oss i Ume\u00e5 kommun kan du ta del av ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. L\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\nS\u00e4ljer du annonser eller erbjuder rekryteringsst\u00f6d? Var v\u00e4nlig, kontakta inte kommunen om det! Vi v\u00e4ljer och kontaktar sj\u00e4lva f\u00f6retag vi samarbetar med.", "annonstextFormaterad": "Umevux \u00e4r Ume\u00e5 Kommuns st\u00f6rsta vuxenutbildningsanordnare.\r\n\r\nVi erbjuder v\u00e5ra elever ett flexibelt och individanpassat l\u00e4rande p\u00e5 grundl\u00e4ggande- och gymnasial niv\u00e5.\n\nInom vuxenutbildningen, v\u00e5rd och omsorg, utbildas v\u00e5rdbitr\u00e4den och undersk\u00f6terskor f\u00f6r att f\u00e5 kunskaper att arbeta inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och socialtj\u00e4nsten. Undervisningen \u00e4r individanpassad och erbjuds i olika studieformer, schemalagd undervisning samt studier p\u00e5 distans. Informationsteknik \u00e4r en grund f\u00f6r l\u00e4rande inom Gymnasie- och vuxenutbildningen och en naturlig del i vardagen.\n\nV\u00e5rd- och omsorgsutbildningen ing\u00e5r i Ume\u00e5regionens V\u00e5rd- och omsorgscollege vilket inneb\u00e4r en samverkansform f\u00f6r att utveckla utbildningar och verksamheter inom v\u00e5rd och omsorg. VO-College skapar en struktur f\u00f6r l\u00e4rande i samverkan med arbetslivet p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l lokal som regional niv\u00e5. Mer information om v\u00e5r verksamhet finns p\u00e5 www.umea.se/umevux\n\nArbetsuppgifter\nDu kommer att undervisa eleverna i \u00e4mnen inom ramen f\u00f6r V\u00e5rd och omsorgsutbildningen. Arbetet inneb\u00e4r planering och genomf\u00f6rande av undervisningen utifr\u00e5n nationella styrdokument och m\u00e5l samt vetenskaplig grund och bepr\u00f6vad erfarenhet. Vi arbetar aktivt med att utforma och utveckla v\u00e5ra kurser i n\u00e4ra samarbete med branschen. Som l\u00e4rare arbetar du utifr\u00e5n ett flexibelt och individanpassat l\u00e4rande.\n\nOm dig\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r leg sjuksk\u00f6terska och utbildad v\u00e5rdl\u00e4rare med styrkt l\u00e4rarlegitimation med kompetens inom \u00e4ldreomsorg och akutsjukv\u00e5rd. Du har god k\u00e4nnedom och kompetens inom IT och ser digitalt l\u00e4rande som ett viktigt medel f\u00f6r elevernas kunskapsinh\u00e4mtning. Erfarenhet av undervisning inom vuxenutbildning \u00e4r meriterande.\n\nVi vill att du ska st\u00e5 f\u00f6r pedagogisk m\u00e5ngsidighet och har en vilja att skapa trygga l\u00e4rmilj\u00f6er d\u00e4r elevens m\u00f6jligheter att n\u00e5 m\u00e5len st\u00e5r i fokus. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet\n\nB-k\u00f6rkort kr\u00e4vs f\u00f6r denna tj\u00e4nst.\n\nBifoga personligt brev, cv och kopia p\u00e5 l\u00e4rarexamen och l\u00e4rarlegitimation\n\n\u00d6vrigt\nTv\u00e5 tj\u00e4nster.\u00a0\nEn heltid, tillsvidareanst\u00e4llning.\u00a0\nEtt vikariat, heltid fr\u00e5n och med 2021-05-03 till och med 2022-06-30.\n\nOm Ume\u00e5 kommun\n\nUme\u00e5 kommun \u00e4r regionens st\u00f6rsta arbetsgivare med 12 000 medarbetare. \u00a0Kommunen har ca 440 chefer och verksamheten \u00e4r indelad i 8 f\u00f6rvaltningar. V\u00e5ra jobb och v\u00e5r v\u00e4rdegrund utg\u00e5r fr\u00e5n medborgarfokus, \u00f6ppenhet, tillit och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Ume\u00e5 \u00e4r en kulturstad i st\u00e4ndig utveckling. F\u00f6r att klara m\u00e5let 200 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2050 beh\u00f6ver vi bli fler som arbetar f\u00f6r tillv\u00e4xt och v\u00e4lf\u00e4rd. Vi vet att olikheter berikar och v\u00e4lkomnar alla att s\u00f6ka jobb hos oss. De n\u00e4rmaste tio \u00e5ren kommer vi att anst\u00e4lla omkring tusen medarbetare varje \u00e5r. Vill du bli en av oss?\n\nSom medarbetare hos oss i Ume\u00e5 kommun kan du ta del av ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. L\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\nS\u00e4ljer du annonser eller erbjuder rekryteringsst\u00f6d? Var v\u00e4nlig, kontakta inte kommunen om det! Vi v\u00e4ljer och kontaktar sj\u00e4lva f\u00f6retag vi samarbetar med.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 14:56:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Snarast, enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002627", "arbetsgivareId": "10820048", "arbetsgivareNamn": "Ume\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Utbildning, Vuxenutbildning, Umevux", "ansokningssattWebbadress": "https://umea.varbi.com/what:job/jobID:389113/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/153", "yrkesroll": {"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Hob8_zfc_5ge", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet - yrkes\u00e4mnen", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": "90184", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616400556356, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}