{"annonsId": 24625395, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-802001-5106-1395", "annonsrubrik": "Jurist till Lule\u00e5", "annonstext": "Hyresg\u00e4stf\u00f6reningen s\u00f6ker jurist till Lule\u00e5\nHyresg\u00e4stf\u00f6reningen \u00e4r en demokratisk medlemsorganisation som arbetar f\u00f6r att alla ska ha r\u00e4tt till en god bostad till rimlig kostnad. Region Norrland omfattar l\u00e4nen Norrbotten, V\u00e4sterbotten, J\u00e4mtland och V\u00e4sternorrland och har drygt 38 000 medlemshush\u00e5ll, 40 anst\u00e4llda och 7 kontor. \n \n Vi s\u00f6ker nu en jurist som vill hj\u00e4lpa oss att uppn\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l och visioner om det goda boendet. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid med placering i Lule\u00e5. Vi till\u00e4mpar 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nOm uppdraget\nSom jurist i region Norrland ska du ha en v\u00e4l utvecklad f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och bem\u00f6ta m\u00e4nniskor p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Du ska ha mod att st\u00e5 upp f\u00f6r de du f\u00f6retr\u00e4der och ha l\u00e4tt att skapa f\u00f6rtroende.\n\nArbetsuppgifter                                                                          \n\n\u2022 Tillhandah\u00e5lla hyresjuridisk service och r\u00e5dgivning till medlemmar, f\u00f6rtroendevalda, och anst\u00e4llda\n \u2022 F\u00f6retr\u00e4da medlemmar i hyresjuridiska fr\u00e5gor \n \u2022 Utf\u00f6ra besiktningar av l\u00e4genheter \n \u2022 F\u00f6retr\u00e4da medlemmar i hyresn\u00e4mnd och tingsr\u00e4tt\n\nVi s\u00f6ker dig som har\n\n\u2022 Jur.kand. examen eller likv\u00e4rdig utbildning\n \u2022 F\u00f6rm\u00e5ga att vara tydlig och ge \u00e5terkoppling efter utf\u00f6rt arbete \n \u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera muntligt och skriftligt \n \u2022 God datavana \n \u2022 K\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil i tj\u00e4nsten \n \n Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av kvalificerad handl\u00e4ggning samt kunskaper om bostadssektorn. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter ocks\u00e5 om du har erfarenhet fr\u00e5n folkr\u00f6relse eller annat f\u00f6reningsarbete. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nAtt arbeta hos oss\nHyresg\u00e4stf\u00f6reningen \u00e4r en modern och stark folkr\u00f6relse med \u00f6ver en halv miljon medlemshush\u00e5ll. Vi driver bostadsfr\u00e5gor i b\u00e5de stort och sm\u00e5tt - allt fr\u00e5n omfattande lagf\u00f6r\u00e4ndringar till den lilla lekplatsen p\u00e5 g\u00e5rden som beh\u00f6ver rustas upp. Vi arbetar f\u00f6r ett samh\u00e4lle d\u00e4r alla ska ha r\u00e4tt att bo, r\u00e5d att bo och ha inflytande \u00f6ver sitt boende.  P\u00e5 det s\u00e4ttet deltar vi i samh\u00e4llsutvecklingen, driver p\u00e5 och tar ansvar f\u00f6r den.\n\n \n\nM\u00e5ngfald och en humanistisk grundsyn \u00e4r viktiga v\u00e4rden i v\u00e5r organisation och en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r oss alla som arbetar h\u00e4r. Hos oss m\u00f6ts du av engagerade och trevliga kollegor och kommer till en arbetsplats med goda utvecklingsm\u00f6jligheter och bra anst\u00e4llningsvillkor. Medarbetare som tycker om och v\u00e5gar ta ansvar. Hos oss \u00e4r varje medarbetare viktig f\u00f6r hyresg\u00e4sterna varje dag. Vid n\u00e5gra tillf\u00e4llen per \u00e5r skapar vi extra energi och engagemang genom att arbeta tillsammans med samma arbetsuppgift oavsett vilken roll vi har till vardags. D\u00e5 ringer vi hyresg\u00e4sterna och pratar om exempelvis tryggheten i kvarteret eller, som vi gjort under 2020, fr\u00e5gar om n\u00e5gon beh\u00f6ver hj\u00e4lp med anledning av pandemin. P\u00e5 hyresg\u00e4stf\u00f6reningen.se kan du l\u00e4sa mer.\n \n \n Upplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av enhetschef FIRSTNAME LASTNAME tel.  TELEPHONENO alt.  TELEPHONENO .\n Facklig kontaktperson f\u00f6r Akademikerna \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO och f\u00f6r Handels FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO .\n\n \n\nDin ans\u00f6kan g\u00f6r du senast den 8 april genom att klicka p\u00e5 l\u00e4nken nedan.", "annonstextFormaterad": "Hyresg\u00e4stf\u00f6reningen s\u00f6ker jurist till Lule\u00e5\nHyresg\u00e4stf\u00f6reningen \u00e4r en demokratisk medlemsorganisation som arbetar f\u00f6r att alla ska ha r\u00e4tt till en god bostad till rimlig kostnad. Region Norrland omfattar l\u00e4nen Norrbotten, V\u00e4sterbotten, J\u00e4mtland och V\u00e4sternorrland och har drygt 38 000 medlemshush\u00e5ll, 40 anst\u00e4llda och 7 kontor. \n \n Vi s\u00f6ker nu en jurist som vill hj\u00e4lpa oss att uppn\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l och visioner om det goda boendet. Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid med placering i Lule\u00e5. Vi till\u00e4mpar 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nOm uppdraget\nSom jurist i region Norrland ska du ha en v\u00e4l utvecklad f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och bem\u00f6ta m\u00e4nniskor p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Du ska ha mod att st\u00e5 upp f\u00f6r de du f\u00f6retr\u00e4der och ha l\u00e4tt att skapa f\u00f6rtroende.\n\nArbetsuppgifter\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\n\u2022 Tillhandah\u00e5lla hyresjuridisk service och r\u00e5dgivning till medlemmar, f\u00f6rtroendevalda, och anst\u00e4llda\n \u2022 F\u00f6retr\u00e4da medlemmar i hyresjuridiska fr\u00e5gor \n \u2022 Utf\u00f6ra besiktningar av l\u00e4genheter \n \u2022 F\u00f6retr\u00e4da medlemmar i hyresn\u00e4mnd och tingsr\u00e4tt\n\nVi s\u00f6ker dig som har\n\n\u2022 Jur.kand. examen eller likv\u00e4rdig utbildning\n \u2022 F\u00f6rm\u00e5ga att vara tydlig och ge \u00e5terkoppling efter utf\u00f6rt arbete \n \u2022 God f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera muntligt och skriftligt \n \u2022 God datavana \n \u2022 K\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil i tj\u00e4nsten \n \n Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av kvalificerad handl\u00e4ggning samt kunskaper om bostadssektorn. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter ocks\u00e5 om du har erfarenhet fr\u00e5n folkr\u00f6relse eller annat f\u00f6reningsarbete. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nAtt arbeta hos oss\nHyresg\u00e4stf\u00f6reningen \u00e4r en modern och stark folkr\u00f6relse med \u00f6ver en halv miljon medlemshush\u00e5ll. Vi driver bostadsfr\u00e5gor i b\u00e5de stort och sm\u00e5tt - allt fr\u00e5n omfattande lagf\u00f6r\u00e4ndringar till den lilla lekplatsen p\u00e5 g\u00e5rden som beh\u00f6ver rustas upp. Vi arbetar f\u00f6r ett samh\u00e4lle d\u00e4r alla ska ha r\u00e4tt att bo, r\u00e5d att bo och ha inflytande \u00f6ver sitt boende.\u00a0 P\u00e5 det s\u00e4ttet deltar vi i samh\u00e4llsutvecklingen, driver p\u00e5 och tar ansvar f\u00f6r den.\n\n\u00a0\n\nM\u00e5ngfald och en humanistisk grundsyn \u00e4r viktiga v\u00e4rden i v\u00e5r organisation och en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r oss alla som arbetar h\u00e4r. Hos oss m\u00f6ts du av engagerade och trevliga kollegor och kommer till en arbetsplats med goda utvecklingsm\u00f6jligheter och bra anst\u00e4llningsvillkor. Medarbetare som tycker om och v\u00e5gar ta ansvar. Hos oss \u00e4r varje medarbetare viktig f\u00f6r hyresg\u00e4sterna varje dag. Vid n\u00e5gra tillf\u00e4llen per \u00e5r skapar vi extra energi och engagemang genom att arbeta tillsammans med samma arbetsuppgift oavsett vilken roll vi har till vardags. D\u00e5 ringer vi hyresg\u00e4sterna och pratar om exempelvis tryggheten i kvarteret eller, som vi gjort under 2020, fr\u00e5gar om n\u00e5gon beh\u00f6ver hj\u00e4lp med anledning av pandemin. P\u00e5 hyresg\u00e4stf\u00f6reningen.se kan du l\u00e4sa mer.\n \n \n Upplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av enhetschef FIRSTNAME LASTNAME tel.  TELEPHONENO alt.  TELEPHONENO .\n Facklig kontaktperson f\u00f6r Akademikerna \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO och f\u00f6r Handels FIRSTNAME LASTNAME, tel.  TELEPHONENO .\n\n\u00a0\n\nDin ans\u00f6kan g\u00f6r du senast den 8 april genom att klicka p\u00e5 l\u00e4nken nedan.\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-16 12:35:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": true, "avpubliceringsdatum": "2021-04-09 05:52:40", "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.hyresgastforeningen.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidareanst\u00e4llning\r\nHeltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n, oreglerad arbetstid", "organisationsnummer": "8020015106", "arbetsgivareId": "10820845", "arbetsgivareNamn": "Hyresg\u00e4stf\u00f6ren", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Hyresg\u00e4stf\u00f6reningen", "ansokningssattWebbadress": "https://www.hyresgastforeningen.se/om-oss/jobba-hos-oss/lediga-jobb/?rmpage=job&rmjob=1395", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "YHB5_wmX_UCt", "namn": "Juridisk ombudsman"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YHB5_wmX_UCt", "namn": "Juridisk ombudsman", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 30B", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 30B", "postnr": "97232", "postort": "Lule\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 30B", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1617940360484, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CXbY_gui_14v", "namn": "Lule\u00e5"}, "latitud": "65.584816", "longitud": "22.156702", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}