{"annonsId": 24624002, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1025-41C019D022034B01AF7AE5EC8584AA83", "annonsrubrik": "Ma/NO-l\u00e4rare \u00e5k 7-9 till Dalslundskolan ", "annonstext": "Burl\u00f6v \u00e4r en sp\u00e4nnande kommun i tillv\u00e4xtregionen mellan Malm\u00f6 och Lund. Vi har en n\u00e4ra organisationskultur som m\u00f6jligg\u00f6r och betonar samarbete, innovation och ett h\u00e5llbart arbetsliv. Tillsammans utvecklar vi verksamheten och skapar v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. \n\nVill du vara med och bygga det attraktiva, tillg\u00e4ngliga, h\u00e5llbara och trygga Burl\u00f6v? \n\n\u00c5karp har 5 skolor f\u00f6rdelade p\u00e5 3 skolenheter fr\u00e5n f-9. Vi skapar stadigt kl\u00e4ttrande resultat. Vi har stigit 150 placeringar i den nationella skolrankningen och meritv\u00e4rdet f\u00f6r v\u00e5ra elevers betyg f\u00f6ljer samma upp\u00e5tg\u00e5ende kurva. Vi \u00e4r stolta och vi vill bli \u00e4nnu b\u00e4ttre. \nDe absolut viktigaste resurserna i detta framg\u00e5ngsrika arbete \u00e4r v\u00e5ra l\u00e4rare och pedagoger. V\u00e5ra resultat hade inte kunnat bli s\u00e5 bra utan v\u00e5rt lagarbete, samsyn och \u00f6vertygelsen om att alla v\u00e5ra barn och elever ska lyckas. Vi satsar mycket p\u00e5 dig och dina kollegor genom v\u00e4lgrundad fortbildning, systematiska analyser och aktivt arbete med din arbetsmilj\u00f6. \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu s\u00f6ker vi en positiv, engagerad l\u00e4rare i MA/NO som kan bli del av ett professionellt och h\u00e4rligt \u00e4mneslag/arbetslag. \u00c4mneslaget best\u00e5r av kompetenta l\u00e4rare som tillsammans driver och analyserar undervisningen. Arbete som har genomf\u00f6rts under \u00e5ret har varit att elever erbjuds ett kooperativt perspektiv p\u00e5 undervisningen. Resultatet av arbetet har \u00f6kat elevernas medvetenhet om \u00e4mnesspecifika ord och begrepp. Undervisningen best\u00e5r av upprepade tillf\u00e4llen f\u00f6r eleverna att vara aktiva i samtal f\u00f6r att \u00f6ka deras sj\u00e4lvf\u00f6rtroende i matematik.\nMentorskap ing\u00e5r i tj\u00e4nsten tillsammans med ytterligare en kollega. Mentorskapet inneb\u00e4r att skapa relationer med och mellan eleverna i klassen. Arbeta med att planen mot trakasserier och kr\u00e4nkningar blir ett levande dokument.                                  \nKontakt med v\u00e5rdnadshavare och externa samarbetspartners ing\u00e5r i mentorskapet. P\u00e5 skolan finns elevkoordinator som ger mentorerna st\u00f6d g\u00e4llande fr\u00e5nvaro och utredning av kr\u00e4nkningar.  \nDet finns naturligtvis m\u00f6jligheter att anv\u00e4nda en modern pedagogik d\u00e4r tekniken st\u00f6djer elevernas l\u00e4rande. S\u00e5v\u00e4l du som eleverna har personliga digitala verktyg och projektor finns i varje klassrum.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad grundskoll\u00e4rare med \u00e4mnesbeh\u00f6righet i matematik och NO.  Ditt arbete bygger p\u00e5 vetenskaplig grund och utifr\u00e5n bepr\u00f6vad erfarenhet.\nVi tror att du har l\u00e4tt att skapa relationer, gillar att arbeta tillsammans i team och att inspirera och bli inspirerad av dina kollegor i arbetslaget. Du tror p\u00e5 samarbete och bidrar kollegialt till b\u00e5de din egen och dina kollegors utveckling. \nDu \u00e4r \u00f6vertygad om att alla barn och elever kan lyckas och att du \u00e4r en mycket viktig del i det. Du inser vikten av en rik och bred undervisning/verksamhet och stimuleras av arbetet att leta efter metoder f\u00f6r varje barns l\u00e4rande. Du tycker om och \u00e4r bra p\u00e5 att arbeta n\u00e4ra eleverna i ett aktivt mentorskap. \n\nAtt anv\u00e4nda digitala verktyg \u00e4r en sj\u00e4lvklar del av din l\u00e4rarg\u00e4rning och du str\u00e4var efter att utveckla din egen och framf\u00f6r allt elevernas digitala kompetens. \n\nVi beh\u00f6ver dig som \u00e4r beredd att satsa helhj\u00e4rtat p\u00e5 barnen/eleverna och \u00e4r flexibel och lyh\u00f6rd f\u00f6r b\u00e5de barn och f\u00f6r\u00e4ldrar. Du b\u00f6r kunna anv\u00e4nda ett l\u00f6sningsfokuserat arbetss\u00e4tt och ha f\u00f6rm\u00e5ga att locka fram elevernas och f\u00f6r\u00e4ldrarnas tillit. \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVill du veta mer om Burl\u00f6vs kommun v\u00e4lkomnar vi dig till www.burlov.se. \nBurl\u00f6vs kommun ser m\u00e5ngfald som en styrka i v\u00e5rt gemensamma uppdrag. \n\nVi erbjuder utvecklingsorienterade arbetsplatser som k\u00e4nnetecknas av trivsel och arbetsgl\u00e4dje. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r engagerade och i h\u00f6gsta grad delaktiga i att steg f\u00f6r steg realisera kommunens m\u00e5l och uppdrag utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund. \n\nUrval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande. \n\nEnligt skollagen (2010:800) kr\u00e4vs ett registerutdrag fr\u00e5n Rikspolisstyrelsens belastningsregister f\u00f6r att arbeta inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola eller skolbarnomsorg. Blankett finns p\u00e5 Rikspolisstyrelsens webbplats. \n \nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Burl\u00f6v \u00e4r en sp\u00e4nnande kommun i tillv\u00e4xtregionen mellan Malm\u00f6 och Lund. Vi har en n\u00e4ra organisationskultur som m\u00f6jligg\u00f6r och betonar samarbete, innovation och ett h\u00e5llbart arbetsliv. Tillsammans utvecklar vi verksamheten och skapar v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. \n\nVill du vara med och bygga det attraktiva, tillg\u00e4ngliga, h\u00e5llbara och trygga Burl\u00f6v? \n\n\u00c5karp har 5 skolor f\u00f6rdelade p\u00e5 3 skolenheter fr\u00e5n f-9. Vi skapar stadigt kl\u00e4ttrande resultat. Vi har stigit 150 placeringar i den nationella skolrankningen och meritv\u00e4rdet f\u00f6r v\u00e5ra elevers betyg f\u00f6ljer samma upp\u00e5tg\u00e5ende kurva. Vi \u00e4r stolta och vi vill bli \u00e4nnu b\u00e4ttre. \nDe absolut viktigaste resurserna i detta framg\u00e5ngsrika arbete \u00e4r v\u00e5ra l\u00e4rare och pedagoger. V\u00e5ra resultat hade inte kunnat bli s\u00e5 bra utan v\u00e5rt lagarbete, samsyn och \u00f6vertygelsen om att alla v\u00e5ra barn och elever ska lyckas. Vi satsar mycket p\u00e5 dig och dina kollegor genom v\u00e4lgrundad fortbildning, systematiska analyser och aktivt arbete med din arbetsmilj\u00f6. \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu s\u00f6ker vi en positiv, engagerad l\u00e4rare i MA/NO som kan bli del av ett professionellt och h\u00e4rligt \u00e4mneslag/arbetslag. \u00c4mneslaget best\u00e5r av kompetenta l\u00e4rare som tillsammans driver och analyserar undervisningen. Arbete som har genomf\u00f6rts under \u00e5ret har varit att elever erbjuds ett kooperativt perspektiv p\u00e5 undervisningen. Resultatet av arbetet har \u00f6kat elevernas medvetenhet om \u00e4mnesspecifika ord och begrepp. Undervisningen best\u00e5r av upprepade tillf\u00e4llen f\u00f6r eleverna att vara aktiva i samtal f\u00f6r att \u00f6ka deras sj\u00e4lvf\u00f6rtroende i matematik.\nMentorskap ing\u00e5r i tj\u00e4nsten tillsammans med ytterligare en kollega. Mentorskapet inneb\u00e4r att skapa relationer med och mellan eleverna i klassen. Arbeta med att planen mot trakasserier och kr\u00e4nkningar blir ett levande dokument.                                  \nKontakt med v\u00e5rdnadshavare och externa samarbetspartners ing\u00e5r i mentorskapet. P\u00e5 skolan finns elevkoordinator som ger mentorerna st\u00f6d g\u00e4llande fr\u00e5nvaro och utredning av kr\u00e4nkningar.  \nDet finns naturligtvis m\u00f6jligheter att anv\u00e4nda en modern pedagogik d\u00e4r tekniken st\u00f6djer elevernas l\u00e4rande. S\u00e5v\u00e4l du som eleverna har personliga digitala verktyg och projektor finns i varje klassrum.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad grundskoll\u00e4rare med \u00e4mnesbeh\u00f6righet i matematik och NO.  Ditt arbete bygger p\u00e5 vetenskaplig grund och utifr\u00e5n bepr\u00f6vad erfarenhet.\nVi tror att du har l\u00e4tt att skapa relationer, gillar att arbeta tillsammans i team och att inspirera och bli inspirerad av dina kollegor i arbetslaget. Du tror p\u00e5 samarbete och bidrar kollegialt till b\u00e5de din egen och dina kollegors utveckling. \nDu \u00e4r \u00f6vertygad om att alla barn och elever kan lyckas och att du \u00e4r en mycket viktig del i det. Du inser vikten av en rik och bred undervisning/verksamhet och stimuleras av arbetet att leta efter metoder f\u00f6r varje barns l\u00e4rande. Du tycker om och \u00e4r bra p\u00e5 att arbeta n\u00e4ra eleverna i ett aktivt mentorskap. \n\nAtt anv\u00e4nda digitala verktyg \u00e4r en sj\u00e4lvklar del av din l\u00e4rarg\u00e4rning och du str\u00e4var efter att utveckla din egen och framf\u00f6r allt elevernas digitala kompetens. \n\nVi beh\u00f6ver dig som \u00e4r beredd att satsa helhj\u00e4rtat p\u00e5 barnen/eleverna och \u00e4r flexibel och lyh\u00f6rd f\u00f6r b\u00e5de barn och f\u00f6r\u00e4ldrar. Du b\u00f6r kunna anv\u00e4nda ett l\u00f6sningsfokuserat arbetss\u00e4tt och ha f\u00f6rm\u00e5ga att locka fram elevernas och f\u00f6r\u00e4ldrarnas tillit. \n\n\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVill du veta mer om Burl\u00f6vs kommun v\u00e4lkomnar vi dig till www.burlov.se. \nBurl\u00f6vs kommun ser m\u00e5ngfald som en styrka i v\u00e5rt gemensamma uppdrag. \n\nVi erbjuder utvecklingsorienterade arbetsplatser som k\u00e4nnetecknas av trivsel och arbetsgl\u00e4dje. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r engagerade och i h\u00f6gsta grad delaktiga i att steg f\u00f6r steg realisera kommunens m\u00e5l och uppdrag utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund. \n\nUrval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande. \n\nEnligt skollagen (2010:800) kr\u00e4vs ett registerutdrag fr\u00e5n Rikspolisstyrelsens belastningsregister f\u00f6r att arbeta inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola eller skolbarnomsorg. Blankett finns p\u00e5 Rikspolisstyrelsens webbplats. \n \nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 08:15:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-11 eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001025", "arbetsgivareId": "10819931", "arbetsgivareNamn": "Burl\u00f6vs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Burl\u00f6vs kommun, Dalslund 7-9", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=41c019d0-2203-4b01-af7a-e5ec8584aa83&publishCode=AMS&TK=6c3dbed2-f205-41ee-8694-d3642f501fc9", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013862", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00e4rleksgatan 6 Arl\u00f6v", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 53", "postnr": "23221", "postort": "Arl\u00f6v", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00e4rleksgatan 6 Arl\u00f6v", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615878916193, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "64g5_Lio_aMU", "namn": "Burl\u00f6v"}, "latitud": "55.63333", "longitud": "13.1", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}