{"annonsId": 24628191, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "F\u00f6retagskonsult/Organisationsutvecklare", "annonstext": "Beskrivning av arbetsuppgifter:\n\nUtveckling av bolagets aff\u00e4rsomr\u00e5den, verksamhet och ekonomi inom ramen f\u00f6r den nuvarande verksamheten, b\u00e5de nationellt och intenationellt. Rektytering av personal och kunder samt arbete med kundrelationer. Arbetar man med individ- och grupprocesser och d\u00e4rigenom med aktivt f\u00f6r\u00e4ndringsarbete i f\u00f6retag och organisationer. \n\nBeskrivning av kvalifikationer: \n\nVi s\u00f6ker en medarbetare med ett brett yrkesm\u00e4ssigt kontaktn\u00e4t och goda internationella relationer. Du b\u00f6r ha erfarenhet av arbete p\u00e5 chefsposition/ledarposition med ansvar p\u00e5 personalfr\u00e5gor inom b\u00e5de offentlig och privat verksamhet. Det \u00e4r en tillg\u00e5ng om du har erfarenhet av f\u00f6rv\u00e4v av aff\u00e4rsverksamheter.", "annonstextFormaterad": "<p>Beskrivning av arbetsuppgifter:</p><p>Utveckling av bolagets aff\u00e4rsomr\u00e5den, verksamhet och ekonomi inom ramen f\u00f6r den nuvarande verksamheten, b\u00e5de nationellt och intenationellt. Rektytering av personal och kunder samt arbete med kundrelationer. Arbetar man med individ- och grupprocesser och d\u00e4rigenom med aktivt f\u00f6r\u00e4ndringsarbete i f\u00f6retag och organisationer. </p><p>Beskrivning av kvalifikationer: </p><p>Vi s\u00f6ker en medarbetare med ett brett yrkesm\u00e4ssigt kontaktn\u00e4t och goda internationella relationer. Du b\u00f6r ha erfarenhet av arbete p\u00e5 chefsposition/ledarposition med ansvar p\u00e5 personalfr\u00e5gor inom b\u00e5de offentlig och privat verksamhet. Det \u00e4r en tillg\u00e5ng om du har erfarenhet av f\u00f6rv\u00e4v av aff\u00e4rsverksamheter.  </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-17 10:32:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568961311", "arbetsgivareId": "20902205", "arbetsgivareNamn": "Nakib Medical AB", "arbetsplatsId": "84709619", "arbetsplatsNamn": "Nakib Medical AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "3vry_gaE_yfQ", "namn": "Organisationsutvecklare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "3vry_gaE_yfQ", "namn": "Organisationsutvecklare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615973557231, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "GUSTAV M\u00d6LLERS GATA, 14", "postnr": "21151", "postort": "MALM\u00d6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.599150004692", "longitud": "13.0062185974102", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}