{"annonsId": 24627764, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0340-4F487D7FB47642DF8AEF7893B824C8B7", "annonsrubrik": "Enhetschef till bemanningsenheten p\u00e5 v\u00e5rd- och omsorgs f\u00f6rvaltningskontor", "annonstext": "Katrineholm \u00e4r en kommun i stark tillv\u00e4xt d\u00e4r lust \u00e4r den drivande kraften f\u00f6r skapande och utveckling, f\u00f6r liv, l\u00e4rande och f\u00f6retagsamhet. H\u00e4r \u00e4r allt n\u00e4ra, en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n Stockholm och tv\u00e5 timmar fr\u00e5n G\u00f6teborg. Vi v\u00e4xer - v\u00e4x med oss!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar f\u00f6r att m\u00e4nniskor med s\u00e4rskilda behov och deras anh\u00f6riga ska kunna vara trygga och ha f\u00f6ruts\u00e4ttningar att leva som aktiva och sj\u00e4lvst\u00e4ndiga medborgare.\n\nNu s\u00f6ker vi en enhetschef till bemanningsenheten som best\u00e5r av ca 30 medarbetare som arbetar inom poolverksamheten f\u00f6r \u00e4ldreomsorg och funktionsst\u00f6d, h\u00e4r ing\u00e5r ocks\u00e5 \u201dbemannare\u201d som sk\u00f6ter system och bokning av personal samt support- och utbildningsdel f\u00f6r TimeCare Planering och Pool.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom enhetschef ansvarar du f\u00f6r att insatserna som vi utf\u00f6r \u00e4r av god kvalit\u00e9 och f\u00f6r en ekonomi i balans. Ditt uppdrag \u00e4r att driva, utveckla och f\u00f6lja upp verksamheten utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l tillsammans med medarbetare och \u00f6vriga chefer. Du har verksamhets-, budget-, arbetsmilj\u00f6- och personalansvar och du hanterar b\u00e5de strategiska och operativa fr\u00e5gor som r\u00f6r b\u00e5de din del av verksamheten och f\u00f6rvaltningen som helhet. \n\nI ditt uppdrag som enhetschef st\u00e4rker och motiverar du medarbetarna inom din arbetsgrupp och f\u00e5ngar upp behov av kompetensutveckling, f\u00f6r\u00e4ndrade arbetss\u00e4tt och rutiner. Du leder och f\u00f6rdelar arbetet f\u00f6r dina medarbetare och s\u00e4kerst\u00e4ller bemanning. Du engagerar dina medarbetare och ger st\u00f6d och handledning och ditt ledarskap \u00e4r n\u00e4rvarande med ett stort fokus p\u00e5 det dagliga arbetet. \n\nDu ska vara ett gott f\u00f6red\u00f6me i ditt ledarskap genom att vara professionell, agera utifr\u00e5n v\u00e4rdegrund och visa prov p\u00e5 b\u00e5de gott omd\u00f6me och personlig omtanke.\n\nF\u00f6r att lyckas i uppdraget kommer du beh\u00f6va vara v\u00e4l insatt i huvudadministrat\u00f6rernas och bemannarnas arbetsuppgifter samt vara insatt i poolpersonalens arbetss\u00e4tt.\nI ditt uppdrag ing\u00e5r \u00e4ven att du ska guida \u00f6vriga chefer g\u00e4llande schemal\u00e4ggning samt att vara systemf\u00f6rvaltare f\u00f6r Time Care planering och pool.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en erfaren ledare med erfarenhet och kunskap fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningens verksamhetsomr\u00e5de. Du har relevant akademisk utbildning, exempelvis som socionom, beteendevetare, sjuksk\u00f6terska eller inom n\u00e5got annat omr\u00e5de som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mpligt. \n\n\u2022 Du har kunskap om lagstiftning som r\u00f6r uppdraget\n\u2022 Du har erfarenhet av att leda och utveckla arbetsgrupper utifr\u00e5n ett arbetsgivarperspektiv\n\u2022 Du \u00e4r kommunikativ och har erfarenhet av att samverka med kollegor och fackliga organisationer\n\u2022 Du har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r arbete i en politiskt styrd organisation\n\u2022 Du har erfarenhet av konkurrensutsatt \u00e4ldreomsorg\n\u2022 Du har goda IT-kunskaper och ett stort intresse f\u00f6r IT-system samt f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt s\u00e4tta dig in i nya system \n\nVidare har du ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt f\u00f6rm\u00e5ga att tillvarata andras kompetenser och id\u00e9er. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och bra p\u00e5 att kommunicera och skapar ett gott samarbete med medarbetare, \u00f6vriga enhetschefer och v\u00e5ra samarbetspartners f\u00f6r att kunna st\u00f6dja och leda utveckling inom omr\u00e5det. Du \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt och f\u00f6r att skapa balans i ditt dagliga arbete i relation till dig sj\u00e4lv ser du relationer i sitt r\u00e4tta perspektiv och skiljer p\u00e5 det personliga och professionella och f\u00f6rh\u00e5ller dig p\u00e5 ett s\u00e4tt som \u00e4r anpassat till situationen. \n\nDu leder, motiverar och f\u00f6rser andra med befogenheter som kr\u00e4vs f\u00f6r att effektivt n\u00e5 gemensamma m\u00e5l och du har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang och delaktighet i arbetet. F\u00f6r att driva arbetet fram\u00e5t tar du initiativ till nya f\u00f6rslag och arbetss\u00e4tt samt s\u00e4tter ig\u00e5ng aktiviteter och uppn\u00e5r \u00f6nskat resultat. \n\nD\u00e5 du kommer att ha budgetansvar \u00e4r det viktigt att du har ekonomiska kunskaper som leder till att du visar f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r relationen mellan int\u00e4kter och kostnader och agerar utifr\u00e5n det. \n\nK\u00f6rkort (B) \u00e4r ett krav. \n\nVid erbjudande om tj\u00e4nst kommer vi att beg\u00e4ra utdrag fr\u00e5n belastningsregistret.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTills\u00e4ttning under f\u00f6ruts\u00e4ttning av erforderliga beslut. Provanst\u00e4llning om 6 m\u00e5nader kan komma att till\u00e4mpas.\n\nRekrytering kommer att ske l\u00f6pande, v\u00e4nta d\u00e4rf\u00f6r inte med din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "Katrineholm \u00e4r en kommun i stark tillv\u00e4xt d\u00e4r lust \u00e4r den drivande kraften f\u00f6r skapande och utveckling, f\u00f6r liv, l\u00e4rande och f\u00f6retagsamhet. H\u00e4r \u00e4r allt n\u00e4ra, en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n Stockholm och tv\u00e5 timmar fr\u00e5n G\u00f6teborg. Vi v\u00e4xer - v\u00e4x med oss!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar f\u00f6r att m\u00e4nniskor med s\u00e4rskilda behov och deras anh\u00f6riga ska kunna vara trygga och ha f\u00f6ruts\u00e4ttningar att leva som aktiva och sj\u00e4lvst\u00e4ndiga medborgare.\n\nNu s\u00f6ker vi en enhetschef till bemanningsenheten som best\u00e5r av ca 30 medarbetare som arbetar inom poolverksamheten f\u00f6r \u00e4ldreomsorg och funktionsst\u00f6d, h\u00e4r ing\u00e5r ocks\u00e5 \u201dbemannare\u201d som sk\u00f6ter system och bokning av personal samt support- och utbildningsdel f\u00f6r TimeCare Planering och Pool.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom enhetschef ansvarar du f\u00f6r att insatserna som vi utf\u00f6r \u00e4r av god kvalit\u00e9 och f\u00f6r en ekonomi i balans. Ditt uppdrag \u00e4r att driva, utveckla och f\u00f6lja upp verksamheten utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l tillsammans med medarbetare och \u00f6vriga chefer. Du har verksamhets-, budget-, arbetsmilj\u00f6- och personalansvar och du hanterar b\u00e5de strategiska och operativa fr\u00e5gor som r\u00f6r b\u00e5de din del av verksamheten och f\u00f6rvaltningen som helhet. \n\nI ditt uppdrag som enhetschef st\u00e4rker och motiverar du medarbetarna inom din arbetsgrupp och f\u00e5ngar upp behov av kompetensutveckling, f\u00f6r\u00e4ndrade arbetss\u00e4tt och rutiner. Du leder och f\u00f6rdelar arbetet f\u00f6r dina medarbetare och s\u00e4kerst\u00e4ller bemanning. Du engagerar dina medarbetare och ger st\u00f6d och handledning och ditt ledarskap \u00e4r n\u00e4rvarande med ett stort fokus p\u00e5 det dagliga arbetet. \n\nDu ska vara ett gott f\u00f6red\u00f6me i ditt ledarskap genom att vara professionell, agera utifr\u00e5n v\u00e4rdegrund och visa prov p\u00e5 b\u00e5de gott omd\u00f6me och personlig omtanke.\n\nF\u00f6r att lyckas i uppdraget kommer du beh\u00f6va vara v\u00e4l insatt i huvudadministrat\u00f6rernas och bemannarnas arbetsuppgifter samt vara insatt i poolpersonalens arbetss\u00e4tt.\nI ditt uppdrag ing\u00e5r \u00e4ven att du ska guida \u00f6vriga chefer g\u00e4llande schemal\u00e4ggning samt att vara systemf\u00f6rvaltare f\u00f6r Time Care planering och pool.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en erfaren ledare med erfarenhet och kunskap fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningens verksamhetsomr\u00e5de. Du har relevant akademisk utbildning, exempelvis som socionom, beteendevetare, sjuksk\u00f6terska eller inom n\u00e5got annat omr\u00e5de som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mpligt. \n\n\u2022 Du har kunskap om lagstiftning som r\u00f6r uppdraget\n\u2022 Du har erfarenhet av att leda och utveckla arbetsgrupper utifr\u00e5n ett arbetsgivarperspektiv\n\u2022 Du \u00e4r kommunikativ och har erfarenhet av att samverka med kollegor och fackliga organisationer\n\u2022 Du har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r arbete i en politiskt styrd organisation\n\u2022 Du har erfarenhet av konkurrensutsatt \u00e4ldreomsorg\n\u2022 Du har goda IT-kunskaper och ett stort intresse f\u00f6r IT-system samt f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt s\u00e4tta dig in i nya system \n\nVidare har du ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e4nniskor, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt f\u00f6rm\u00e5ga att tillvarata andras kompetenser och id\u00e9er. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och bra p\u00e5 att kommunicera och skapar ett gott samarbete med medarbetare, \u00f6vriga enhetschefer och v\u00e5ra samarbetspartners f\u00f6r att kunna st\u00f6dja och leda utveckling inom omr\u00e5det. Du \u00e4r trygg, stabil och har sj\u00e4lvinsikt och f\u00f6r att skapa balans i ditt dagliga arbete i relation till dig sj\u00e4lv ser du relationer i sitt r\u00e4tta perspektiv och skiljer p\u00e5 det personliga och professionella och f\u00f6rh\u00e5ller dig p\u00e5 ett s\u00e4tt som \u00e4r anpassat till situationen. \n\nDu leder, motiverar och f\u00f6rser andra med befogenheter som kr\u00e4vs f\u00f6r att effektivt n\u00e5 gemensamma m\u00e5l och du har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang och delaktighet i arbetet. F\u00f6r att driva arbetet fram\u00e5t tar du initiativ till nya f\u00f6rslag och arbetss\u00e4tt samt s\u00e4tter ig\u00e5ng aktiviteter och uppn\u00e5r \u00f6nskat resultat. \n\nD\u00e5 du kommer att ha budgetansvar \u00e4r det viktigt att du har ekonomiska kunskaper som leder till att du visar f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r relationen mellan int\u00e4kter och kostnader och agerar utifr\u00e5n det. \n\nK\u00f6rkort (B) \u00e4r ett krav. \n\nVid erbjudande om tj\u00e4nst kommer vi att beg\u00e4ra utdrag fr\u00e5n belastningsregistret.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTills\u00e4ttning under f\u00f6ruts\u00e4ttning av erforderliga beslut. Provanst\u00e4llning om 6 m\u00e5nader kan komma att till\u00e4mpas.\n\nRekrytering kommer att ske l\u00f6pande, v\u00e4nta d\u00e4rf\u00f6r inte med din ans\u00f6kan.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 09:00:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000340", "arbetsgivareId": "10819891", "arbetsgivareNamn": "Katrineholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Katrineholms kommun, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=4f487d7f-b476-42df-8aef-7893b824c8b7&publishCode=AMS&TK=d50cb035-054e-4db9-803c-d8bec7dbd0ca", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51186/2021", "yrkesroll": {"varde": "y114_8sx_SXk", "namn": "\u00c4ldreomsorgschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "y114_8sx_SXk", "namn": "\u00c4ldreomsorgschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Upplandsgatan 2 64136 Katrineholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Upplandsgatan 2", "postnr": "64136", "postort": "Katrineholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Upplandsgatan 2 64136 Katrineholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615968016822, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "snx9_qVD_Dr1", "namn": "Katrineholm"}, "latitud": "58.995552", "longitud": "16.205475", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}