{"annonsId": 24623013, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556987-8399-3766", "annonsrubrik": "Starta karri\u00e4ren som konsultchefsassistent!", "annonstext": "\u00c4r du student och vill utvecklas i en tj\u00e4nst som ger meriterande erfarenheter inf\u00f6r framtiden? Gillar du att ta eget ansvar och leverera resultat? Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med unga entrepren\u00f6rer som brinner f\u00f6r v\u00e5rt arbete och v\u00e5r vision \u2013 Rekrytering i v\u00e4rldsklass! \n\nTa chansen att vara med p\u00e5 v\u00e5r resa och bli del av v\u00e5rt ny\u00f6ppnade kontor i G\u00f6teborg!  \n\nInformation om tj\u00e4nsten\nI tj\u00e4nsten som konsultchefsassistent arbetar du ungef\u00e4r tv\u00e5 dagar i veckan ut\u00f6ver dina studier. Schema l\u00e4ggs veckovis i samr\u00e5d med assistentchef Josefine och baseras p\u00e5 arbetsbelastning n\u00e4stkommande vecka, samt m\u00f6jlighet utifr\u00e5n ditt studieschema.\n\nUnder sommaren kan det finnas m\u00f6jlighet till heltid och att vikariera som konsultchef, d\u00e5 v\u00e5ra heltidsanst\u00e4llda g\u00e5r p\u00e5 semester. Du kommer d\u00e5 att arbeta tillsammans med \u00f6vriga assistentteamet runt om i Sverige f\u00f6r att sk\u00f6ta den dagliga verksamheten.\n\nP\u00e5 kontoret i centrala G\u00f6teborg arbetar i dagsl\u00e4get VD och en f\u00f6rs\u00e4ljningschef, de har b\u00e5da l\u00e5ng erfarenhet fr\u00e5n branschen och ser nu fram emot att v\u00e4lkomna sin nya kollega samt att fram\u00f6ver ut\u00f6ka teamet \u00e4ven ytterligare! \n\n\u00d6vriga assistentteam finns i dagsl\u00e4get p\u00e5 plats i Ume\u00e5, Sundsvall, Lule\u00e5 och Dalarna. \n\nArbetsuppgifter\nSom konsultchefsassistent hj\u00e4lper du leveransteamet med administrativa uppgifter. Du kommer f\u00e5 vara med i hela rekryteringsprocesserna fr\u00e5n kravprofiler, till annonser, urval av ans\u00f6kningar till att g\u00f6ra referenstagningar. Du kommer att f\u00f6lja en utbildningsplan f\u00f6r att l\u00e4ra dig alla uppgifter. Senare n\u00e4r du k\u00e4nner dig trygg i uppgifterna kommer du f\u00e5 m\u00f6jligheten att h\u00e5lla egna intervjuer och m\u00e5let \u00e4r att du ska kunna vikariera f\u00f6r konsultcheferna n\u00e4r de \u00e4r p\u00e5 semester under jul och sommar. \n\nI b\u00f6rjan av varje m\u00e5nad ansvarar du tillsammans med \u00f6vriga assistenter f\u00f6r tidrapporteringen. Det innefattar att attestera konsulternas tider samt administrera kring l\u00f6ne- och fakturaunderlaget som skickas vidare till v\u00e5r ekonomiavdelning.\n\nArbetsuppgifter:\n\u2022\tUrval\n\u2022\tTelefonintervjuer\n\u2022\tAdministration kring avtalsskrivningar och intervjuer\n\u2022\tBesvara fr\u00e5gor fr\u00e5n kandidater via mail och telefon\n\u2022\tTidrapportering\n\nN\u00e4r du \u00e4r klar med dina studier finns det goda m\u00f6jligheter att forts\u00e4tta avancera in i en heltidstj\u00e4nst p\u00e5 bolaget.\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\u00c4r studerande med minst ett \u00e5r kvar av dina studier. Dig som kan arbeta ca tv\u00e5 dagar i veckan samt heltid under sommaren och julen. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av administration och service sedan tidigare, men inget krav.\n\nDina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r hur v\u00e4l du kommer trivas i rollen hos oss. Du b\u00f6r vara noggrann och strukturerad i ditt arbete. Du tar ansvar och f\u00f6ljer upp det du \u00e5tagit dig. Det \u00e4r viktigt att du trivs i n\u00e4ra samarbeten d\u00e5 du kommer arbeta n\u00e4ra kollegorna. Vi tror \u00e4ven att du har en arbetsgl\u00e4dje, \u00e4r ut\u00e5triktad, peppad och sprider bra energi d\u00e5 vi v\u00e4rderar att ha roligt p\u00e5 jobbet. \n\nSkicka in din ans\u00f6kan idag om du vill arbeta p\u00e5 ett f\u00f6retag med h\u00f6g energiniv\u00e5 och gemenskap!\n\nSTART:  Omg\u00e5ende\nOMFATTNING: Deltid\nSTAD:  G\u00f6teborg \nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKontakt: FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL  \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan tj\u00e4nsten \u00e4r tillsatt om vi g\u00e5tt \u00f6ver till urval- och intervjufasen. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du student och vill utvecklas i en tj\u00e4nst som ger meriterande erfarenheter inf\u00f6r framtiden? Gillar du att ta eget ansvar och leverera resultat? Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med unga entrepren\u00f6rer som brinner f\u00f6r v\u00e5rt arbete och v\u00e5r vision \u2013 Rekrytering i v\u00e4rldsklass! \n\nTa chansen att vara med p\u00e5 v\u00e5r resa och bli del av v\u00e5rt ny\u00f6ppnade kontor i G\u00f6teborg!  \n\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nI tj\u00e4nsten som konsultchefsassistent arbetar du ungef\u00e4r tv\u00e5 dagar i veckan ut\u00f6ver dina studier. Schema l\u00e4ggs veckovis i samr\u00e5d med assistentchef Josefine och baseras p\u00e5 arbetsbelastning n\u00e4stkommande vecka, samt m\u00f6jlighet utifr\u00e5n ditt studieschema.\n\nUnder sommaren kan det finnas m\u00f6jlighet till heltid och att vikariera som konsultchef, d\u00e5 v\u00e5ra heltidsanst\u00e4llda g\u00e5r p\u00e5 semester. Du kommer d\u00e5 att arbeta tillsammans med \u00f6vriga assistentteamet runt om i Sverige f\u00f6r att sk\u00f6ta den dagliga verksamheten.\n\nP\u00e5 kontoret i centrala G\u00f6teborg arbetar i dagsl\u00e4get VD och en f\u00f6rs\u00e4ljningschef, de har b\u00e5da l\u00e5ng erfarenhet fr\u00e5n branschen och ser nu fram emot att v\u00e4lkomna sin nya kollega samt att fram\u00f6ver ut\u00f6ka teamet \u00e4ven ytterligare! \n\n\u00d6vriga assistentteam finns i dagsl\u00e4get p\u00e5 plats i Ume\u00e5, Sundsvall, Lule\u00e5 och Dalarna. \n\n\nArbetsuppgifter\nSom konsultchefsassistent hj\u00e4lper du leveransteamet med administrativa uppgifter. Du kommer f\u00e5 vara med i hela rekryteringsprocesserna fr\u00e5n kravprofiler, till annonser, urval av ans\u00f6kningar till att g\u00f6ra referenstagningar. Du kommer att f\u00f6lja en utbildningsplan f\u00f6r att l\u00e4ra dig alla uppgifter. Senare n\u00e4r du k\u00e4nner dig trygg i uppgifterna kommer du f\u00e5 m\u00f6jligheten att h\u00e5lla egna intervjuer och m\u00e5let \u00e4r att du ska kunna vikariera f\u00f6r konsultcheferna n\u00e4r de \u00e4r p\u00e5 semester under jul och sommar. \n\nI b\u00f6rjan av varje m\u00e5nad ansvarar du tillsammans med \u00f6vriga assistenter f\u00f6r tidrapporteringen. Det innefattar att attestera konsulternas tider samt administrera kring l\u00f6ne- och fakturaunderlaget som skickas vidare till v\u00e5r ekonomiavdelning.\n\nArbetsuppgifter:\n\u2022\tUrval\n\u2022\tTelefonintervjuer\n\u2022\tAdministration kring avtalsskrivningar och intervjuer\n\u2022\tBesvara fr\u00e5gor fr\u00e5n kandidater via mail och telefon\n\u2022\tTidrapportering\n\nN\u00e4r du \u00e4r klar med dina studier finns det goda m\u00f6jligheter att forts\u00e4tta avancera in i en heltidstj\u00e4nst p\u00e5 bolaget.\n\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\u00c4r studerande med minst ett \u00e5r kvar av dina studier. Dig som kan arbeta ca tv\u00e5 dagar i veckan samt heltid under sommaren och julen. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av administration och service sedan tidigare, men inget krav.\n\nDina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r hur v\u00e4l du kommer trivas i rollen hos oss. Du b\u00f6r vara noggrann och strukturerad i ditt arbete. Du tar ansvar och f\u00f6ljer upp det du \u00e5tagit dig. Det \u00e4r viktigt att du trivs i n\u00e4ra samarbeten d\u00e5 du kommer arbeta n\u00e4ra kollegorna. Vi tror \u00e4ven att du har en arbetsgl\u00e4dje, \u00e4r ut\u00e5triktad, peppad och sprider bra energi d\u00e5 vi v\u00e4rderar att ha roligt p\u00e5 jobbet. \n\nSkicka in din ans\u00f6kan idag om du vill arbeta p\u00e5 ett f\u00f6retag med h\u00f6g energiniv\u00e5 och gemenskap!\n\nSTART:  Omg\u00e5ende\nOMFATTNING: Deltid\nSTAD:  G\u00f6teborg \nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKontakt: FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL  \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan tj\u00e4nsten \u00e4r tillsatt om vi g\u00e5tt \u00f6ver till urval- och intervjufasen. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 16:10:58", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.Professionalsnord.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid - Enligt \u00f6verenskommelse\r\nVisstid, mer \u00e4n 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5569878399", "arbetsgivareId": "20949161", "arbetsgivareNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.professionalsnord.se/ansok/?jaid=3766", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "3766", "yrkesroll": {"varde": "s5pR_WNm_R8W", "namn": "Administrativ assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Thulehuset 7tr, V\u00e4stra Esplanaden 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Thulehuset 7tr, V\u00e4stra Esplanaden 2", "postnr": "90326", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Thulehuset 7tr, V\u00e4stra Esplanaden 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615821058022, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}