{"annonsId": 24627695, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "S\u00e4ljare Hush\u00e5llsprodukter", "annonstext": "Arbetsgivare:\n\nElon-Moraberg\n\nKlastorpsv\u00e4gen.16\n\n152 42 S\u00d6DERT\u00c4LJE\n\nArbetsort S\u00f6dert\u00e4lje\n\nPlatsbeskrivning\n\nELON \u00e4r en fackhandelskedja och en av Sveriges st\u00f6rsta vitvarukedjor med \u00f6ver500 butiker \u00f6ver hela landet. F\u00f6retaget \u00e4r sedan 2006 ett dotterbolag till EEL-AB.\n\nHuvudkontoret finns i Marieberg, strax utanf\u00f6r \u00d6rebro d\u00e4r \u00e4ven EEL AB:s centrallager f\u00f6r vitvaror finns.\n\nV\u00e5r starka f\u00f6retagskultur pr\u00e4glar v\u00e5rt s\u00e4tt att agera vilket \u00e4r nyckeln till v\u00e5r framg\u00e5ng. Vi tror p\u00e5 individen och dennes vilja att ta eget ansvar och utvecklas. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som har en \u00f6nskan att jobba inom kedjan och som genom h\u00e5rt arbete och ett brinnande engagemang vill bidra till nya framg\u00e5ngar. F\u00f6r att s\u00e4kra den fortsatta utvecklingen fram\u00f6ver s\u00f6ker vi nya kollegor.\n\nBeskrivning av tj\u00e4nsten\n\nHos oss p\u00e5 ELON-Moraberg jobbar du i hela butiken. Du \u00e4r kundens\n\nhuvudsakliga kontaktperson genom hela s\u00e4ljprocessen och ansvarar f\u00f6r b\u00e5de\n\nkunden och aff\u00e4ren. F\u00f6r att trivas med detta m\u00e5ste du kunna fatta egna beslut,\n\nf\u00f6rm\u00e5 att guida kunden genom s\u00e4ljprocessen och slutligen driva aff\u00e4ren fram\u00e5t till ett avslut.\n\nDet st\u00e4ller krav p\u00e5 goda ansvarstagande egenskaper samt fokus p\u00e5 smart\n\noch tidseffektiv planering. Sj\u00e4lvklart \u00e4r du trygg i rollen som s\u00e4ljare och trivs i nya\n\nm\u00e4nniskors s\u00e4llskap.\n\nKvalifikationer:\n\n- M\u00e5linriktad\n\n- Strukturerad och engagerad\n\n- Ansvarstagande och noggrann\n\n- Sj\u00e4lvg\u00e5ende och van att jobba med stort eget ansvar\n\n- Trygg i rollen som s\u00e4ljare\n\n- Social och gillar att skapa goda relationer med b\u00e5de kunder och medarbetare\n\n- God datorvana\n\n- Mycket goda kunskaper i svenska samt engleska , s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\nVaraktighet: Deltid.\n\nL\u00f6n:Timl\u00f6n/m\u00e5nadsl\u00f6n\n\nKontaktpersoner Yousef Wam /\n\n EMAIL \n\n\u00d6vrigt om ans\u00f6kan\n\nAns\u00f6kan inneh\u00e5llande CV, personligt brev och fotografi skickas per mail.\n\nIntervjuer kommer ske l\u00f6pande, skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende\n\nAns\u00f6kan via e-post:  EMAIL \n\nKompetens F\u00f6rs\u00e4ljningsvana, direktf\u00f6rs\u00e4ljning konsument (Meriterande).", "annonstextFormaterad": "<p>Arbetsgivare:</p><p>Elon-Moraberg</p><p>Klastorpsv\u00e4gen.16</p><p>152 42 S\u00d6DERT\u00c4LJE</p><p><br></p><p><strong>Arbetsort </strong>S\u00f6dert\u00e4lje</p><p><br></p><p><strong>Platsbeskrivning</strong></p><p>ELON \u00e4r en fackhandelskedja och en av Sveriges st\u00f6rsta vitvarukedjor med \u00f6ver500 butiker \u00f6ver hela landet. F\u00f6retaget \u00e4r sedan 2006 ett dotterbolag till EEL-AB.</p><p>Huvudkontoret finns i Marieberg, strax utanf\u00f6r \u00d6rebro d\u00e4r \u00e4ven EEL AB:s centrallager f\u00f6r vitvaror finns.</p><p>V\u00e5r starka f\u00f6retagskultur pr\u00e4glar v\u00e5rt s\u00e4tt att agera vilket \u00e4r nyckeln till v\u00e5r framg\u00e5ng. Vi tror p\u00e5 individen och dennes vilja att ta eget ansvar och utvecklas. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som har en \u00f6nskan att jobba inom kedjan och som genom h\u00e5rt arbete och ett brinnande engagemang vill bidra till nya framg\u00e5ngar. F\u00f6r att s\u00e4kra den fortsatta utvecklingen fram\u00f6ver s\u00f6ker vi nya kollegor.</p><p><br></p><p><strong>Beskrivning av tj\u00e4nsten</strong></p><p>Hos oss p\u00e5 ELON-Moraberg jobbar du i hela butiken. Du \u00e4r kundens</p><p>huvudsakliga kontaktperson genom hela s\u00e4ljprocessen och ansvarar f\u00f6r b\u00e5de</p><p>kunden och aff\u00e4ren. F\u00f6r att trivas med detta m\u00e5ste du kunna fatta egna beslut,</p><p>f\u00f6rm\u00e5 att guida kunden genom s\u00e4ljprocessen och slutligen driva aff\u00e4ren fram\u00e5t till ett avslut.</p><p>Det st\u00e4ller krav p\u00e5 goda ansvarstagande egenskaper samt fokus p\u00e5 smart</p><p>och tidseffektiv planering. Sj\u00e4lvklart \u00e4r du trygg i rollen som s\u00e4ljare och trivs i nya</p><p>m\u00e4nniskors s\u00e4llskap.</p><p><br></p><p><strong>Kvalifikationer:</strong></p><p>- M\u00e5linriktad</p><p>- Strukturerad och engagerad</p><p>- Ansvarstagande och noggrann</p><p>- Sj\u00e4lvg\u00e5ende och van att jobba med stort eget ansvar</p><p>- Trygg i rollen som s\u00e4ljare</p><p>- Social och gillar att skapa goda relationer med b\u00e5de kunder och medarbetare</p><p>- God datorvana</p><p>- Mycket goda kunskaper i svenska samt engleska , s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.</p><p><br></p><p><strong>Varaktighet: </strong>Deltid.</p><p><br></p><p><strong>L\u00f6n:</strong>Timl\u00f6n/m\u00e5nadsl\u00f6n</p><p><br></p><p><strong>Kontaktpersoner </strong>Yousef Wam /</p><p> EMAIL </p><p><br></p><p><strong>\u00d6vrigt om ans\u00f6kan</strong></p><p>Ans\u00f6kan inneh\u00e5llande CV, personligt brev och fotografi skickas per mail.</p><p>Intervjuer kommer ske l\u00f6pande, skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende</p><p><br></p><p><strong>Ans\u00f6kan via e-post: </strong> EMAIL </p><p><br></p><p><strong>Kompetens </strong>F\u00f6rs\u00e4ljningsvana, direktf\u00f6rs\u00e4ljning konsument (Meriterande).</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-17 08:59:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590782412", "arbetsgivareId": "21709937", "arbetsgivareNamn": "VITVARUGROSSISTEN I S\u00d6DERT\u00c4LJE AB", "arbetsplatsId": "87131657", "arbetsplatsNamn": "VITVARUGROSSISTEN I S\u00d6DERT\u00c4LJE AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615967997243, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Klartorpsv\u00e4gen.16", "postnr": "15242", "postort": "S\u00d6DERT\u00c4LJE", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.2078704532467", "longitud": "17.6569154618662", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}