{"annonsId": 24623466, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-383490", "annonsrubrik": "Naturbruksskolan Svenljunga s\u00f6ker l\u00e4rare i skog och jakt", "annonstext": "Med m\u00e5ls\u00e4ttningen - Vi utvecklar kompetens i v\u00e4rldsklass f\u00f6r en h\u00e5llbar framtid och det goda livet, driver Naturbruksf\u00f6rvaltningen utbildning inom ungdomsgymnasium, s\u00e4rskola, vuxenutbildning och yrkesh\u00f6gskola. Naturbruksskolorna Svenljunga, S\u00f6t\u00e5sen, Uddetorp och Biologiska yrkesh\u00f6gskolan fungerar som kompetenscentrum f\u00f6r de gr\u00f6na n\u00e4ringarnas tillv\u00e4xt och utveckling. Tillsammans med n\u00e4ringsliv och forskare driver f\u00f6rvaltningen energiprojekt och f\u00f6rs\u00f6ksverksamhet i framkant p\u00e5 skolorna. Naturbruksf\u00f6rvaltningen \u00e4r en del av V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nP\u00e5 gr\u00e4nsen mellan Svenljungas samh\u00e4lle och den omgivande naturen ligger v\u00e5rt centrum f\u00f6r utbildning inom skogsbruk och naturturism.\r\n\r\nH\u00e4r finns stora arealer med skog och sj\u00f6ar, flera vilth\u00e4gn f\u00f6r jakt, en gedigen skogsmaskinpark, en multihall med bland annat kl\u00e4tterv\u00e4gg och en toppmodern anl\u00e4ggning f\u00f6r tillvaratagande av vilt. Skolan erbjuder den nationella gymnasieutbildningen Naturbruksprogrammet med inriktningarna skogsbruk och naturturism. Inom dessa finns yrkesutg\u00e5ngar inom jakt och viltv\u00e5rd, skogsmaskinf\u00f6rare, skogsmaskinsservice, skogsv\u00e5rdare och upplevelseturism. P\u00e5 skolan bedrivs ocks\u00e5 vuxenutbildning och yrkesh\u00f6gskoleutbildning inom skog. P\u00e5 Naturbruksskolan Svenljunga utbildas n\u00e4sta generation inom skogsn\u00e4ringen och naturturism. Vi str\u00e4var efter att ligga i framkant med h\u00e5llbara arbetss\u00e4tt och ny teknik.\nInf\u00f6r l\u00e4s\u00e5rsstart 21/22 f\u00e5r vi fler elever och beh\u00f6ver nu ut\u00f6ka v\u00e5rt l\u00e4rarteam med en l\u00e4rare i jakt och skog. \u00c4r du den vi s\u00f6ker?\n\nArbetsuppgifter\nUndervisning i kurser inom jakt och viltv\u00e5rd. Exempelvis Tillvaratagande av vilt, praktisk jakt, tr\u00e4ning av hund och uppf\u00f6dning etc. Skogliga kurser som kan komma ifr\u00e5ga \u00e4r M\u00e5ngbruk, skogssk\u00f6tsel, Naturbruk och arbete med motor- och r\u00f6jmotors\u00e5g. Undervisning i andra \u00e4mnen kan f\u00f6rekomma. I tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer \u00e4ven delansvar f\u00f6r \u201dfritidsjakt\u201d, drift av v\u00e5ra h\u00e4gn samt sk\u00f6tsel av viltv\u00e5rdsprojekt p\u00e5 skolans marker. Arbetet inneb\u00e4r ocks\u00e5 externa kontakter f\u00f6r att du ska h\u00e5lla dig uppdaterad i branschens kompetensbehov. Det finns m\u00f6jlighet att delta i internationella projekt och utbyten. Det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet att delta i olika projekt inom v\u00e5rt kompetenscentrauppdrag.\nV\u00e5ra utbildningar sker till stor del p\u00e5 skolans egna marker men \u00e4ven hos privata mark\u00e4gare och bolag.\n\nKvalifikationer\nVi tror att du som s\u00f6ker denna tj\u00e4nst har en h\u00f6gskoleutbildning inom skog alternativt en viltm\u00e4starutbildning. Eller att du p\u00e5 annat s\u00e4tt kan verifiera att du har gedigna kunskaper inom dessa omr\u00e5den. Yrkeserfarenhet inom skog och viltv\u00e5rd \u00e4r meriterande.\nDu ska ha stort intresse av att undervisa ungdomar inom naturbruks-programmet och vill verka f\u00f6r att alla elever ges m\u00f6jlighet att utvecklas utifr\u00e5n sina resurser. \nDu \u00e4r en skicklig pedagog som har f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta elever individuellt och i grupp utifr\u00e5n en stimulerande undervisningsmilj\u00f6. Pedagogisk utbildning \u00e4r meriterande. \nDu \u00e4r flexibel, m\u00e5linriktad, tar initiativ till samarbete med kollegor. \nDu ing\u00e5r i arbetslag d\u00e4r olika \u00e4mneskombinationer m\u00f6ts och vi l\u00e4gger stor vikt vid att du har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta \u00e4mnesintegrerat s\u00e5 att eleverna kan uppleva att utbildningen utg\u00f6r en helhet i syfte att eleverna ska n\u00e5 m\u00e5len.\nDu har tillg\u00e5ng till och f\u00f6rv\u00e4ntas implementera modern teknik i undervisningen.\nVi f\u00e4ster stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\nB-k\u00f6rkort manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r ett krav. \n\nVillkor\nTillsvidareanst\u00e4llning med 100 % syssels\u00e4ttningsgrad, semestertj\u00e4nst. Tilltr\u00e4de 1 augusti eller vid \u00f6verenskommelse. F\u00f6r att f\u00e5 anst\u00e4llning i v\u00e5r skolverksamhet kr\u00e4vs ett utdrag ur belastningsregister, du ans\u00f6ker om ett via polisens hemsida. Urval- och intervjuarbete kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningsprocessen s\u00e5 s\u00f6k redan idag och senast 5 april.\n\nVi ser framemot din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Med m\u00e5ls\u00e4ttningen - Vi utvecklar kompetens i v\u00e4rldsklass f\u00f6r en h\u00e5llbar framtid och det goda livet, driver Naturbruksf\u00f6rvaltningen utbildning inom ungdomsgymnasium, s\u00e4rskola, vuxenutbildning och yrkesh\u00f6gskola. Naturbruksskolorna Svenljunga, S\u00f6t\u00e5sen, Uddetorp och Biologiska yrkesh\u00f6gskolan fungerar som kompetenscentrum f\u00f6r de gr\u00f6na n\u00e4ringarnas tillv\u00e4xt och utveckling. Tillsammans med n\u00e4ringsliv och forskare driver f\u00f6rvaltningen energiprojekt och f\u00f6rs\u00f6ksverksamhet i framkant p\u00e5 skolorna. Naturbruksf\u00f6rvaltningen \u00e4r en del av V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nP\u00e5 gr\u00e4nsen mellan Svenljungas samh\u00e4lle och den omgivande naturen ligger v\u00e5rt centrum f\u00f6r utbildning inom skogsbruk och naturturism.\r\n\r\nH\u00e4r finns stora arealer med skog och sj\u00f6ar, flera vilth\u00e4gn f\u00f6r jakt, en gedigen skogsmaskinpark, en multihall med bland annat kl\u00e4tterv\u00e4gg och en toppmodern anl\u00e4ggning f\u00f6r tillvaratagande av vilt. Skolan erbjuder den nationella gymnasieutbildningen Naturbruksprogrammet med inriktningarna skogsbruk och naturturism. Inom dessa finns yrkesutg\u00e5ngar inom jakt och viltv\u00e5rd, skogsmaskinf\u00f6rare, skogsmaskinsservice, skogsv\u00e5rdare och upplevelseturism. P\u00e5 skolan bedrivs ocks\u00e5 vuxenutbildning och yrkesh\u00f6gskoleutbildning inom skog. P\u00e5 Naturbruksskolan Svenljunga utbildas n\u00e4sta generation inom skogsn\u00e4ringen och naturturism. Vi str\u00e4var efter att ligga i framkant med h\u00e5llbara arbetss\u00e4tt och ny teknik.\nInf\u00f6r l\u00e4s\u00e5rsstart 21/22 f\u00e5r vi fler elever och beh\u00f6ver nu ut\u00f6ka v\u00e5rt l\u00e4rarteam med en l\u00e4rare i jakt och skog. \u00c4r du den vi s\u00f6ker?\n\nArbetsuppgifter\nUndervisning i kurser inom jakt och viltv\u00e5rd. Exempelvis Tillvaratagande av vilt, praktisk jakt, tr\u00e4ning av hund och uppf\u00f6dning etc. Skogliga kurser som kan komma ifr\u00e5ga \u00e4r M\u00e5ngbruk, skogssk\u00f6tsel, Naturbruk och arbete med motor- och r\u00f6jmotors\u00e5g. Undervisning i andra \u00e4mnen kan f\u00f6rekomma. I tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer \u00e4ven delansvar f\u00f6r \u201dfritidsjakt\u201d, drift av v\u00e5ra h\u00e4gn samt sk\u00f6tsel av viltv\u00e5rdsprojekt p\u00e5 skolans marker. Arbetet inneb\u00e4r ocks\u00e5 externa kontakter f\u00f6r att du ska h\u00e5lla dig uppdaterad i branschens kompetensbehov. Det finns m\u00f6jlighet att delta i internationella projekt och utbyten. Det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet att delta i olika projekt inom v\u00e5rt kompetenscentrauppdrag.\nV\u00e5ra utbildningar sker till stor del p\u00e5 skolans egna marker men \u00e4ven hos privata mark\u00e4gare och bolag.\n\nKvalifikationer\nVi tror att du som s\u00f6ker denna tj\u00e4nst har en h\u00f6gskoleutbildning inom skog alternativt en viltm\u00e4starutbildning. Eller att du p\u00e5 annat s\u00e4tt kan verifiera att du har gedigna kunskaper inom dessa omr\u00e5den. Yrkeserfarenhet inom skog och viltv\u00e5rd \u00e4r meriterande.\nDu ska ha stort intresse av att undervisa ungdomar inom naturbruks-programmet och vill verka f\u00f6r att alla elever ges m\u00f6jlighet att utvecklas utifr\u00e5n sina resurser. \nDu \u00e4r en skicklig pedagog som har f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta elever individuellt och i grupp utifr\u00e5n en stimulerande undervisningsmilj\u00f6. Pedagogisk utbildning \u00e4r meriterande. \nDu \u00e4r flexibel, m\u00e5linriktad, tar initiativ till samarbete med kollegor. \nDu ing\u00e5r i arbetslag d\u00e4r olika \u00e4mneskombinationer m\u00f6ts och vi l\u00e4gger stor vikt vid att du har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta \u00e4mnesintegrerat s\u00e5 att eleverna kan uppleva att utbildningen utg\u00f6r en helhet i syfte att eleverna ska n\u00e5 m\u00e5len.\nDu har tillg\u00e5ng till och f\u00f6rv\u00e4ntas implementera modern teknik i undervisningen.\nVi f\u00e4ster stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\nB-k\u00f6rkort manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r ett krav.\u00a0\n\nVillkor\nTillsvidareanst\u00e4llning med 100 % syssels\u00e4ttningsgrad, semestertj\u00e4nst. Tilltr\u00e4de 1 augusti eller vid \u00f6verenskommelse. F\u00f6r att f\u00e5 anst\u00e4llning i v\u00e5r skolverksamhet kr\u00e4vs ett utdrag ur belastningsregister, du ans\u00f6ker om ett via polisens hemsida. Urval- och intervjuarbete kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningsprocessen s\u00e5 s\u00f6k redan idag och senast 5 april.\n\nVi ser framemot din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 18:00:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Aug eller vid \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Naturbruksf\u00f6rvaltningen, Naturbruksskolan Svenljunga", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:383490/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1052", "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionens Hus", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Regionens Hus", "postnr": "54180", "postort": "Sk\u00f6vde", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionens Hus", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615827606327, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "rZWC_pXf_ySZ", "namn": "Svenljunga"}, "latitud": "57.49557", "longitud": "13.114622", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}