{"annonsId": 24624678, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2965-B7D6A221184B41F1BF2D845272A1213D", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till f\u00f6rskolan Tallen i Gnesta", "annonstext": "Gnesta kommun \u00e4r en aktiv och f\u00f6r\u00e4ndringsben\u00e4gen kommun i Storstockholmsregionen. Vi har goda kommunikationer till Stockholm, Nyk\u00f6ping och Skavsta flygplats. V\u00e5rt n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringsliv och f\u00f6reningsliv g\u00f6r Gnesta till en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och personlig tillv\u00e4xtkommun med stor framtidstro. En kommun d\u00e4r m\u00e4nniskor v\u00e4xer och \u00e4r kreativa.  \n\nGnesta ligger i S\u00f6rmland en dryg halvtimme med t\u00e5g fr\u00e5n Stockholm central. Vi \u00e4r drygt 11 000 inv\u00e5nare och har ca 850 medarbetare som arbetar engagerat med att ge v\u00e5ra medborgare och bes\u00f6kare b\u00e4sta m\u00f6jliga service och kvalitet. \nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att bli en av oss. \n\nTv\u00e5 av v\u00e5ra medarbetare kommer vara f\u00f6r\u00e4ldralediga och ytterligare en kommer studera och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker nu tre f\u00f6rskoll\u00e4rare/barnsk\u00f6tare till Tallens f\u00f6rskola. F\u00f6rskolan har ca 35 barn f\u00f6rdelat p\u00e5 tv\u00e5 avdelningar och ligger centralt bel\u00e4get i Gnesta, med g\u00e5ngavst\u00e5nd till pendelt\u00e5gs- och busstationen. P\u00e5 Tallen blir du en sj\u00e4lvklar och central del i arbetslaget. Som medarbetare blir du b\u00e5de utmanad och st\u00f6ttad och b\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r se dokumentation, reflektion och utv\u00e4rdering som naturliga delar av utvecklingsarbetet. Vill du vara med och utveckla verksamheten i en trygg och trivsam l\u00e4rmilj\u00f6? Tillsammans skapar vi de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r barnens l\u00e4rande!\n\nF\u00f6rskolan ing\u00e5r i en enhet best\u00e5ende av ytterligare tre f\u00f6rskolor och leds av en rektor. Varje f\u00f6rskola har en ledningsgrupp best\u00e5ende av f\u00f6rskoll\u00e4rare och de tr\u00e4ffas en g\u00e5ng i veckan f\u00f6r att diskutera och planera den pedagogiska verksamheten. Erfarenhetsutbyte och utvecklingsarbete m\u00f6jligg\u00f6rs genom samarbete mellan avdelningarna och andra f\u00f6rskolor i kommunen, genom gemensamma m\u00f6ten och andra n\u00e4tverk. Du har m\u00f6jlighet till pedagogisk utvecklingstid individuellt och i grupp. Kommunen erbjuder \u00e4ven en friskv\u00e5rdspeng p\u00e5 1500 kr per \u00e5r.\n\nI v\u00e5ra f\u00f6rskolor arbetar kompetenta och drivna medarbetare som \u00e4r l\u00f6sningsfokuserade och jobbar tillsammans f\u00f6r att skapa en god grund f\u00f6r barnens l\u00e4rande. H\u00e4r har du stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka verksamheten. Som medarbetare blir du utmanad och st\u00f6ttad och b\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r se dokumentation, reflektion och utv\u00e4rdering som en viktig del i att utveckla verksamheten. Vill du vara med och utveckla verksamheten i en trygg och trivsam l\u00e4rmilj\u00f6? V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu arbetar du utifr\u00e5n aktuella styrdokument tillsammans med \u00f6vriga i personalgruppen. Med utg\u00e5ngspunkt i l\u00e4roplanen v\u00e4ljer du metod, inneh\u00e5ll och bem\u00f6tande utifr\u00e5n varje barns kunskaper, erfarenheter och specifika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Tillsammans med \u00f6vriga kollegor p\u00e5 f\u00f6rskolan arbetar du f\u00f6r att skapa en positiv och utvecklande l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r barngruppen, med fokus p\u00e5 att skapa en trygg och l\u00e4rorik f\u00f6rskola. Du driver b\u00e5de din egen och f\u00f6rskolans utveckling fram\u00e5t. Ditt arbete pr\u00e4glas av en tydlig respekt f\u00f6r individen och att skapa och uppr\u00e4tth\u00e5lla en god relation till barn, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Tj\u00e4nsten \u00e4r en schematj\u00e4nst d\u00e4r du arbetar vid b\u00e5de \u00f6ppning och st\u00e4ngning, 618.\n\nUnder h\u00f6sten b\u00f6rjar nya barn p\u00e5 f\u00f6rskolan och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som har erfarenhet av att introducera barn och deras familjer till f\u00f6rskolan, arbete med yngre barn samt har en positiv syn p\u00e5 ditt arbete.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen/l\u00e4rarutbildning med inriktning mot f\u00f6rskolan/ barnsk\u00f6tarutbildning eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Du har god insikt i f\u00f6rskolans styrdokument och till\u00e4mpar dessa i det dagliga arbetet. Din f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och skapa relationer \u00e4r god. Du delar med dig av din kunskap och bidrar till ett kollegialt l\u00e4rande inom f\u00f6rskolan. \n\nPraktisk erfarenhet av att arbeta i projekt och av pedagogisk dokumentation \u00e4r meriterande. Vi utvecklar v\u00e5rt inkluderande arbetss\u00e4tt och v\u00e5ra pedagogiska l\u00e4rmilj\u00f6er samt v\u00e5rt arbete med digitalisering, spr\u00e5kutveckling, skapande. Om du har erfarenhet inom n\u00e5got av dessa omr\u00e5den \u00e4r \u00e4ven det meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi rekryterar l\u00f6pande och intervjuer sker kontinuerligt under ans\u00f6kningstiden. Ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r redan idag! \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nGnesta kommun har tagit st\u00e4llning till kanaler och marknadsf\u00f6ring f\u00f6r rekrytering. Vi undanber oss best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Gnesta kommun \u00e4r en aktiv och f\u00f6r\u00e4ndringsben\u00e4gen kommun i Storstockholmsregionen. Vi har goda kommunikationer till Stockholm, Nyk\u00f6ping och Skavsta flygplats. V\u00e5rt n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringsliv och f\u00f6reningsliv g\u00f6r Gnesta till en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och personlig tillv\u00e4xtkommun med stor framtidstro. En kommun d\u00e4r m\u00e4nniskor v\u00e4xer och \u00e4r kreativa.  \n\nGnesta ligger i S\u00f6rmland en dryg halvtimme med t\u00e5g fr\u00e5n Stockholm central. Vi \u00e4r drygt 11 000 inv\u00e5nare och har ca 850 medarbetare som arbetar engagerat med att ge v\u00e5ra medborgare och bes\u00f6kare b\u00e4sta m\u00f6jliga service och kvalitet. \nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen att bli en av oss. \n\nTv\u00e5 av v\u00e5ra medarbetare kommer vara f\u00f6r\u00e4ldralediga och ytterligare en kommer studera och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker nu tre f\u00f6rskoll\u00e4rare/barnsk\u00f6tare till Tallens f\u00f6rskola. F\u00f6rskolan har ca 35 barn f\u00f6rdelat p\u00e5 tv\u00e5 avdelningar och ligger centralt bel\u00e4get i Gnesta, med g\u00e5ngavst\u00e5nd till pendelt\u00e5gs- och busstationen. P\u00e5 Tallen blir du en sj\u00e4lvklar och central del i arbetslaget. Som medarbetare blir du b\u00e5de utmanad och st\u00f6ttad och b\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r se dokumentation, reflektion och utv\u00e4rdering som naturliga delar av utvecklingsarbetet. Vill du vara med och utveckla verksamheten i en trygg och trivsam l\u00e4rmilj\u00f6? Tillsammans skapar vi de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r barnens l\u00e4rande!\n\nF\u00f6rskolan ing\u00e5r i en enhet best\u00e5ende av ytterligare tre f\u00f6rskolor och leds av en rektor. Varje f\u00f6rskola har en ledningsgrupp best\u00e5ende av f\u00f6rskoll\u00e4rare och de tr\u00e4ffas en g\u00e5ng i veckan f\u00f6r att diskutera och planera den pedagogiska verksamheten. Erfarenhetsutbyte och utvecklingsarbete m\u00f6jligg\u00f6rs genom samarbete mellan avdelningarna och andra f\u00f6rskolor i kommunen, genom gemensamma m\u00f6ten och andra n\u00e4tverk. Du har m\u00f6jlighet till pedagogisk utvecklingstid individuellt och i grupp. Kommunen erbjuder \u00e4ven en friskv\u00e5rdspeng p\u00e5 1500 kr per \u00e5r.\n\nI v\u00e5ra f\u00f6rskolor arbetar kompetenta och drivna medarbetare som \u00e4r l\u00f6sningsfokuserade och jobbar tillsammans f\u00f6r att skapa en god grund f\u00f6r barnens l\u00e4rande. H\u00e4r har du stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka verksamheten. Som medarbetare blir du utmanad och st\u00f6ttad och b\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r se dokumentation, reflektion och utv\u00e4rdering som en viktig del i att utveckla verksamheten. Vill du vara med och utveckla verksamheten i en trygg och trivsam l\u00e4rmilj\u00f6? V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu arbetar du utifr\u00e5n aktuella styrdokument tillsammans med \u00f6vriga i personalgruppen. Med utg\u00e5ngspunkt i l\u00e4roplanen v\u00e4ljer du metod, inneh\u00e5ll och bem\u00f6tande utifr\u00e5n varje barns kunskaper, erfarenheter och specifika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Tillsammans med \u00f6vriga kollegor p\u00e5 f\u00f6rskolan arbetar du f\u00f6r att skapa en positiv och utvecklande l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r barngruppen, med fokus p\u00e5 att skapa en trygg och l\u00e4rorik f\u00f6rskola. Du driver b\u00e5de din egen och f\u00f6rskolans utveckling fram\u00e5t. Ditt arbete pr\u00e4glas av en tydlig respekt f\u00f6r individen och att skapa och uppr\u00e4tth\u00e5lla en god relation till barn, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Tj\u00e4nsten \u00e4r en schematj\u00e4nst d\u00e4r du arbetar vid b\u00e5de \u00f6ppning och st\u00e4ngning, 618.\n\nUnder h\u00f6sten b\u00f6rjar nya barn p\u00e5 f\u00f6rskolan och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som har erfarenhet av att introducera barn och deras familjer till f\u00f6rskolan, arbete med yngre barn samt har en positiv syn p\u00e5 ditt arbete.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen/l\u00e4rarutbildning med inriktning mot f\u00f6rskolan/ barnsk\u00f6tarutbildning eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Du har god insikt i f\u00f6rskolans styrdokument och till\u00e4mpar dessa i det dagliga arbetet. Din f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och skapa relationer \u00e4r god. Du delar med dig av din kunskap och bidrar till ett kollegialt l\u00e4rande inom f\u00f6rskolan. \n\nPraktisk erfarenhet av att arbeta i projekt och av pedagogisk dokumentation \u00e4r meriterande. Vi utvecklar v\u00e5rt inkluderande arbetss\u00e4tt och v\u00e5ra pedagogiska l\u00e4rmilj\u00f6er samt v\u00e5rt arbete med digitalisering, spr\u00e5kutveckling, skapande. Om du har erfarenhet inom n\u00e5got av dessa omr\u00e5den \u00e4r \u00e4ven det meriterande.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi rekryterar l\u00f6pande och intervjuer sker kontinuerligt under ans\u00f6kningstiden. Ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r redan idag! \n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nGnesta kommun har tagit st\u00e4llning till kanaler och marknadsf\u00f6ring f\u00f6r rekrytering. Vi undanber oss best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 10:30:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "https://www.gnesta.se/ledigajobb-pedagog", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning till och med 30 juni 2022, f\u00f6rutsatt att det inte finns en \u00f6vertalighet inom organisationen., upph\u00f6r: 2022-06-30  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002965", "arbetsgivareId": "20325913", "arbetsgivareNamn": "Gnesta kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Gnesta kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b7d6a221-184b-41f1-bf2d-845272a1213d&publishCode=AMS&TK=89725d1a-50aa-4a2d-b3e1-9de0a45112c5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014316", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 15 64680 Gnesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra storgatan 15", "postnr": "64680", "postort": "Gnesta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 15 64680 Gnesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615887027889, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "os8Y_RUo_U3u", "namn": "Gnesta"}, "latitud": "59.048347", "longitud": "17.307228", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}