{"annonsId": 24625110, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556601-9823-924239-35", "annonsrubrik": "Distriktssk\u00f6terska astma/KOL till Achima Care \u00c4lmhult v\u00e5rdcentral", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi dig som legitimerad distriktssk\u00f6terska med astma/KOL-kompetens till Achima Care \u00c4lmhult!\n\nVill du jobba med oss? Vi \u00e4r ett glatt g\u00e4ng som s\u00f6ker nya kollegor. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r distriktssk\u00f6terska med specialistkompetens astma-/kol. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rden.\n\nSom distriktssk\u00f6terska p\u00e5 \u00c4lmhults v\u00e5rdcentral kommer du att ha flera olika arbetsuppgifter, bland annat kommer du jobba med mottagningsarbete och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt bed\u00f6ma samt l\u00f6sa patientens fr\u00e5gest\u00e4llning. Du kommer \u00e4ven att jobba med telefonr\u00e5dgivning och sedvanliga sjuksk\u00f6terskeuppgifter.\n\nDu \u00e4r flexibel, trygg och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du trivs med att ta initiativ och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Mot patienter \u00e4r du \u00e4r lyh\u00f6rd och l\u00f6sningsfokuserad d\u00e4r fokus alltid ligger p\u00e5 patientens b\u00e4sta.\n\nVi kan erbjuda dig ett utvecklande jobb p\u00e5 en v\u00e5rdcentral som s\u00e4tter kvalitet och patients\u00e4kerhet som h\u00f6gsta prioritet. \u00c4lmhults v\u00e5rdcentral \u00e4r en stor v\u00e5rdcentral med m\u00e5nga m\u00f6jligheter. Vi arbetar med tydliga m\u00e5l och det \u00e4r korta beslutsv\u00e4gar. Du kommer att arbeta i ljusa fina lokaler med ett h\u00e4rligt g\u00e4ng kollegor d\u00e4r alla personalkategorier samarbetar. Du kommer att ing\u00e5 i ett team om cirka 40 medarbetare d\u00e4r vi tillsammans tar hand om cirka 12 200 listade patienter.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n- Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100%, vi till\u00e4mpar sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n- Arbetstid dagtid vardagar.\n- Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nOm Achima\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan 2004. Achima best\u00e5r idag av 10 v\u00e5rdcentraler och rehabenheter runt om i landet. Achima lednings utg\u00e5r ifr\u00e5n huvudkontoret i Karlskrona som best\u00e5r av st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, Ekonomi, Ink\u00f6p, Marknad och IT.\n\nV\u00e5r arbetsfilosofi kallar vi The Achima Way vilket inneb\u00e4r att vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5rdsverige. N\u00e4r man arbetar enligt The Achima Way tar man ansvar f\u00f6r att arbeta enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet som vi kallar Achima-ansvaret.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.achima.se/om-oss/the-achima-way-achima-ansvaret/\n\nF\u00f6r mer information h\u00f6r av dig till verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller p\u00e5 telefon  TELEPHONENO .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen.\n\nVi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi dig som legitimerad distriktssk\u00f6terska med astma/KOL-kompetens till Achima Care \u00c4lmhult!\n\nVill du jobba med oss? Vi \u00e4r ett glatt g\u00e4ng som s\u00f6ker nya kollegor. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r distriktssk\u00f6terska med specialistkompetens astma-/kol. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rden.\n\nSom distriktssk\u00f6terska p\u00e5 \u00c4lmhults v\u00e5rdcentral kommer du att ha flera olika arbetsuppgifter, bland annat kommer du jobba med mottagningsarbete och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt bed\u00f6ma samt l\u00f6sa patientens fr\u00e5gest\u00e4llning. Du kommer \u00e4ven att jobba med telefonr\u00e5dgivning och sedvanliga sjuksk\u00f6terskeuppgifter.\n\nDu \u00e4r flexibel, trygg och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du trivs med att ta initiativ och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Mot patienter \u00e4r du \u00e4r lyh\u00f6rd och l\u00f6sningsfokuserad d\u00e4r fokus alltid ligger p\u00e5 patientens b\u00e4sta.\n\nVi kan erbjuda dig ett utvecklande jobb p\u00e5 en v\u00e5rdcentral som s\u00e4tter kvalitet och patients\u00e4kerhet som h\u00f6gsta prioritet. \u00c4lmhults v\u00e5rdcentral \u00e4r en stor v\u00e5rdcentral med m\u00e5nga m\u00f6jligheter. Vi arbetar med tydliga m\u00e5l och det \u00e4r korta beslutsv\u00e4gar. Du kommer att arbeta i ljusa fina lokaler med ett h\u00e4rligt g\u00e4ng kollegor d\u00e4r alla personalkategorier samarbetar. Du kommer att ing\u00e5 i ett team om cirka 40 medarbetare d\u00e4r vi tillsammans tar hand om cirka 12 200 listade patienter.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n- Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100%, vi till\u00e4mpar sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n- Arbetstid dagtid vardagar.\n- Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nOm Achima\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan 2004. Achima best\u00e5r idag av 10 v\u00e5rdcentraler och rehabenheter runt om i landet. Achima lednings utg\u00e5r ifr\u00e5n huvudkontoret i Karlskrona som best\u00e5r av st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, Ekonomi, Ink\u00f6p, Marknad och IT.\n\nV\u00e5r arbetsfilosofi kallar vi The Achima Way vilket inneb\u00e4r att vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5rdsverige. N\u00e4r man arbetar enligt The Achima Way tar man ansvar f\u00f6r att arbeta enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet som vi kallar Achima-ansvaret.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.achima.se/om-oss/the-achima-way-achima-ansvaret/\n\nF\u00f6r mer information h\u00f6r av dig till verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller p\u00e5 telefon  TELEPHONENO .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen.\n\nVi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 11:37:21", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.achima.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566019823", "arbetsgivareId": "10814816", "arbetsgivareNamn": "Achima Care AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Achima Care", "ansokningssattWebbadress": "http://achima.teamtailor.com/jobs/924239-distriktsskoterska-astma-kol-till-achima-care-almhult-vardcentral?promotion=173446-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 14, \u00c4lmhult", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 14", "postnr": "34332", "postort": "\u00c4lmhult", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 14, \u00c4lmhult", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615891041500, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "EK6X_wZq_CQ8", "namn": "\u00c4lmhult"}, "latitud": "56.552444", "longitud": "14.137404", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}