{"annonsId": 24626738, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556791-9062-42", "annonsrubrik": "Vikarie till v\u00e5r bilburna nattpatrull", "annonstext": "Alma Assistans \u00e4r det engagerade f\u00f6retaget som i samarbete med kunden skapar den personliga assistansen. Vi jobbar n\u00e4ra kunden och vet att goda relationer \u00e4r nyckeln till en v\u00e4l fungerande assistans. Vi \u00e4r verksamma i hela Sverige med huvudkontor i Uppsala och lokalkontor i J\u00f6nk\u00f6ping.\r\n\r\n\u00c4r du personen som utstr\u00e5lar den d\u00e4r speciella tryggheten som kommer av erfarenhet och kunskap? Som f\u00e5r de runt omkring dig att k\u00e4nna trygghet och tillit?\nTill v\u00e5r nattpatrull s\u00f6ker vi en vikarie som kan hoppa in vid sjukdom och semester.\nV\u00e5rt kontor \u00e4r den fasta punkten du utg\u00e5r ifr\u00e5n. Du bes\u00f6ker under natten n\u00e5gra av v\u00e5ra kunder som \u00e4r i behov av assistans och tillsyn. \nDet \u00e4r i dagsl\u00e4get tre av v\u00e5ra kunder som \u00e4r knutna till nattpatrullen. Hos dem blir du introducerad och det \u00e4r ett stort plus om du kan hoppa in som vikarie  hos dem \u00e4ven p\u00e5 dag och kv\u00e4llstid vi behov. \n\nF\u00f6r att passa i rollen ska du ha n\u00e5gra \u00e5rs vana fr\u00e5n v\u00e5rd eller omsorg. Du ska vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig och bekv\u00e4m med att ta beslut och kunna prioritera. Kommunikation \u00e4r A och O s\u00e5 mycket god svenska i tal och skrift \u00e4r ett krav.", "annonstextFormaterad": "Alma Assistans \u00e4r det engagerade f\u00f6retaget som i samarbete med kunden skapar den personliga assistansen. Vi jobbar n\u00e4ra kunden och vet att goda relationer \u00e4r nyckeln till en v\u00e4l fungerande assistans. Vi \u00e4r verksamma i hela Sverige med huvudkontor i Uppsala och lokalkontor i J\u00f6nk\u00f6ping.\r\n\r\n\u00c4r du personen som utstr\u00e5lar den d\u00e4r speciella tryggheten som kommer av erfarenhet och kunskap? Som f\u00e5r de runt omkring dig att k\u00e4nna trygghet och tillit?\nTill v\u00e5r nattpatrull s\u00f6ker vi en vikarie som kan hoppa in vid sjukdom och semester.\nV\u00e5rt kontor \u00e4r den fasta punkten du utg\u00e5r ifr\u00e5n. Du bes\u00f6ker under natten n\u00e5gra av v\u00e5ra kunder som \u00e4r i behov av assistans och tillsyn. \nDet \u00e4r i dagsl\u00e4get tre av v\u00e5ra kunder som \u00e4r knutna till nattpatrullen. Hos dem blir du introducerad och det \u00e4r ett stort plus om du kan hoppa in som vikarie  hos dem \u00e4ven p\u00e5 dag och kv\u00e4llstid vi behov. \n\nF\u00f6r att passa i rollen ska du ha n\u00e5gra \u00e5rs vana fr\u00e5n v\u00e5rd eller omsorg. Du ska vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig och bekv\u00e4m med att ta beslut och kunna prioritera. Kommunikation \u00e4r A och O s\u00e5 mycket god svenska i tal och skrift \u00e4r ett krav.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "almaassistans.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid 0-100%\r\nTimvikarie, Minst 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 0.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5natlig l\u00f6neutbetalning", "organisationsnummer": "5567919062", "arbetsgivareId": "20507693", "arbetsgivareNamn": "Alma Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Alma assistans AB", "ansokningssattWebbadress": "https://almaportalen.assistansstod.se/recruitment/apply/42/?source=2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kungs\u00e4ngsv\u00e4gen 29B, 75323 UPPSALA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungs\u00e4ngsv\u00e4gen 29B", "postnr": "75323", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungs\u00e4ngsv\u00e4gen 29B, 75323 UPPSALA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615909177340, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}