{"annonsId": 24628888, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "25-\u00e5rig tjej i G\u00e4vle s\u00f6ker personliga assistenter", "annonstext": "Jag \u00e4r en tjej p\u00e5 25 \u00e5r som bor i G\u00e4vle. Jag har en CP-skada med flerfunktionshinder och ett stort hj\u00e4lpbehov.\n\nJag beh\u00f6ver en personlig assistent f\u00f6r att kunna leva ett j\u00e4mlikt liv, delta i daglig verksamhet, hj\u00e4lp med personlig omv\u00e5rdnad, kommunikation, tr\u00e4ning, aktiviteter mm.  \n\nSom min personliga assistent har du ett gott omd\u00f6me, du \u00e4r ansvarsfull och har f\u00f6rm\u00e5gan att s\u00e4tta mina behov i centrum n\u00e4r du arbetar med mig. Du \u00e4r en trygg, tuff och \u00f6dmjuk person som \u00e4r nyfiken p\u00e5 mig och hur jag vill ha det.\n\nJag uppskattar att du tar egna initiativ f\u00f6r att jag ska f\u00e5 den stimulans jag beh\u00f6ver och vill ha varje dag. Att du bidrar till att jag kan umg\u00e5s med kompisar och att hitta roliga aktiviteter p\u00e5 min fritid.\n\n Jag s\u00f6ker nu timvikarier men som kan leda till ordinarie tj\u00e4nster. \n\nDu ska kunna arbeta dagar och helger med mig. Ibland vill jag att du arbetar dygn, och det \u00e4r bra om du kan hoppa in med kort varsel.\n\nDu m\u00e5ste vara anpassningsbar och flexibel d\u00e5 jag ibland \u00e5ker iv\u00e4g p\u00e5 kortare eller l\u00e4ngre resor och beh\u00f6ver ha dig med. Jag l\u00e4gger stor vikt vid personligheten s\u00e5 vi kan trivas bra ihop och ha roligt tillsammans.\n\nErfarenhet som personlig assistent och eller utbildning \u00e4r en f\u00f6rdel men viktigast av allt \u00e4r att vi gillar varandra.\n\nSom anst\u00e4lld hos OP Assistans f\u00e5r du friskv\u00e5rdspeng att utnyttja varje \u00e5r. Vi har \u00e4ven egna mass\u00f6rer som man kostnadsfritt kan boka in tider hos.\n\nDu \u00e4r en betydelsefull medarbetare som uppskattas som individ, och vi tr\u00e4ffas vid kontinuerliga m\u00f6ten d\u00e4r samarbetet st\u00e4ms av och vidareutvecklas.\n\nOP Assistans har hela sin administrativa del i G\u00e4vle, vilket g\u00f6r att du har tillg\u00e5ng till en verksamhetschef p\u00e5 orten som st\u00f6d i det vardagliga arbetet. \n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kan du kontakta min verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller ring p\u00e5  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "<p>Jag \u00e4r en tjej p\u00e5 25 \u00e5r som bor i G\u00e4vle. Jag har en CP-skada med flerfunktionshinder och ett stort hj\u00e4lpbehov.</p><p>Jag beh\u00f6ver en personlig assistent f\u00f6r att kunna leva ett j\u00e4mlikt liv, delta i daglig verksamhet, hj\u00e4lp med personlig omv\u00e5rdnad, kommunikation, tr\u00e4ning, aktiviteter mm.  </p><p>Som min personliga assistent har du ett gott omd\u00f6me, du \u00e4r ansvarsfull och har f\u00f6rm\u00e5gan att s\u00e4tta mina behov i centrum n\u00e4r du arbetar med mig. Du \u00e4r en trygg, tuff och \u00f6dmjuk person som \u00e4r nyfiken p\u00e5 mig och hur jag vill ha det.</p><p>Jag uppskattar att du tar egna initiativ f\u00f6r att jag ska f\u00e5 den stimulans jag beh\u00f6ver och vill ha varje dag. Att du bidrar till att jag kan umg\u00e5s med kompisar och att hitta roliga aktiviteter p\u00e5 min fritid.</p><p> Jag s\u00f6ker nu timvikarier men som kan leda till ordinarie tj\u00e4nster. </p><p>Du ska kunna arbeta dagar och helger med mig. Ibland vill jag att du arbetar dygn, och det \u00e4r bra om du kan hoppa in med kort varsel.</p><p>Du m\u00e5ste vara anpassningsbar och flexibel d\u00e5 jag ibland \u00e5ker iv\u00e4g p\u00e5 kortare eller l\u00e4ngre resor och beh\u00f6ver ha dig med. Jag l\u00e4gger stor vikt vid personligheten s\u00e5 vi kan trivas bra ihop och ha roligt tillsammans.</p><p>Erfarenhet som personlig assistent och eller utbildning \u00e4r en f\u00f6rdel men viktigast av allt \u00e4r att vi gillar varandra.</p><p>Som anst\u00e4lld hos OP Assistans f\u00e5r du friskv\u00e5rdspeng att utnyttja varje \u00e5r. Vi har \u00e4ven egna mass\u00f6rer som man kostnadsfritt kan boka in tider hos.</p><p>Du \u00e4r en betydelsefull medarbetare som uppskattas som individ, och vi tr\u00e4ffas vid kontinuerliga m\u00f6ten d\u00e4r samarbetet st\u00e4ms av och vidareutvecklas.</p><p>OP Assistans har hela sin administrativa del i G\u00e4vle, vilket g\u00f6r att du har tillg\u00e5ng till en verksamhetschef p\u00e5 orten som st\u00f6d i det vardagliga arbetet. </p><p>Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kan du kontakta min verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller ring p\u00e5  TELEPHONENO .</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-17 11:58:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565535910", "arbetsgivareId": "10812432", "arbetsgivareNamn": "Ockelbos Personligaste Assistans AB", "arbetsplatsId": "80207817", "arbetsplatsNamn": "OP Assistans AB", "ansokningssattWebbadress": "https://opassistans.se/jobba-hos-oss/jobbannonser/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615978682030, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "80310", "postort": "G\u00c4VLE", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.6784293623305", "longitud": "17.1540499742786", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}