{"annonsId": 24623198, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0043-1887CEBF90324EA6802FBB75AEE61921", "annonsrubrik": "Talpedagog till J\u00e4rf\u00e4lla barn- och elevh\u00e4lsa", "annonstext": "J\u00e4rf\u00e4lla ligger tv\u00e5 mil nordv\u00e4st om Stockholm C, med ca 80 000 inv\u00e5nare. \u00c4ven om storstaden ligger n\u00e4ra - 20 minuter med pendelt\u00e5g eller bil till Stockholms C - finns det mesta inom kommunen. Stora friluftsomr\u00e5den, M\u00e4larens vatten, rikt utbud av kultur och f\u00f6reningar, m\u00e5ngskiftande n\u00e4ringsliv, fina bostadsomr\u00e5den, shopping och v\u00e4l utbyggd service g\u00f6r att J\u00e4rf\u00e4lla \u00e4r en kommun att bo, arbeta och trivas i. \n\nJ\u00e4rf\u00e4lla Barn- och elevh\u00e4lsa (JBE) \u00e4r en utvecklings- och st\u00f6denhet inom barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen. Enheten organiserar b\u00e5de kommunal elevh\u00e4lsopersonal och personal som arbetar centralt med utvecklings- och st\u00f6dinsatser till f\u00f6rskola och skola. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill dela v\u00e5rt viktiga arbete med att f\u00f6ra J\u00e4rf\u00e4llas barn och elever fram\u00e5t.\n\nInom F\u00f6rskole- och skolst\u00f6det arbetar du tillsammans med andra professioner s\u00e5 som specialpedagoger, speciall\u00e4rare, psykologer och socionomer. F\u00f6rskole- och skolst\u00f6dets \u00f6vergripande uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande. Vi ska, tillsammans med f\u00f6rskolor och skolor, medverka till en god kunskapsutveckling i en trygg och tillg\u00e4nglig l\u00e4rmilj\u00f6. \n\nV\u00e5r arbetsmilj\u00f6 pr\u00e4glas av engagemang, nyfikenhet och f\u00f6rtroende. Hos oss finner du kunniga kollegor med stort driv och fokus p\u00e5 v\u00e5rt gemensamma uppdrag. Att arbeta hos oss \u00e4r roligt, stimulerande och omv\u00e4xlande.\nEnheten leds av en enhetschef med en verksamhetsansvarig som n\u00e4rmaste chef f\u00f6r personalen inom F\u00f6rskole- och skolst\u00f6det.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI J\u00e4rf\u00e4lla har alla f\u00f6rskolor och skolor tillg\u00e5ng till talpedagogisk kompetens fr\u00e5n J\u00e4rf\u00e4lla Barn- och elevh\u00e4lsa. I samarbete med personal i f\u00f6rskola och skola spelar du en viktig roll i arbetet f\u00f6r att utveckla en spr\u00e5kutvecklande pedagogisk milj\u00f6. En stor del av ditt arbete handlar om st\u00f6d och konsultation, men \u00e4ven modellhandledning, s\u00e5 att personalen f\u00e5r st\u00f6rre m\u00f6jligheter att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r alla barn och elever att utveckla sina spr\u00e5kliga f\u00f6rm\u00e5gor.\n\nI ditt uppdrag ing\u00e5r:\no\tSt\u00f6d med kartl\u00e4ggning och analys av barns/elevers tal  spr\u00e5k- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\no\tSt\u00f6d i arbetet med att finna framg\u00e5ngsrik metoder        f\u00f6r spr\u00e5kutveckling p\u00e5 individ- och gruppniv\u00e5\n\no\tAtt leda olika kompetensh\u00f6jande utbildningar/kurser  f\u00f6r personal i f\u00f6rskola och skola.\n\no\tAtt driva Spr\u00e5koteket - en m\u00f6tesplats f\u00f6r inspiration och utl\u00e5ning av material och aktuell forskningslitteratur.\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har:\n- pedagogisk examen med p\u00e5byggnadsutbildning inom talpedagogik eller \u00e4r specialpedagog med p\u00e5byggnad tal, spr\u00e5k och kommunikation\n- logopedexamen med arbetslivserfarenhet i f\u00f6rskola och skola \n- goda kunskaper om styrdokumenten inom svensk f\u00f6rskola och grundskola\n\nDet \u00e4r meriterande om du har goda kunskaper kring digitala verktyg och hur dessa kan anv\u00e4ndas i olika l\u00e4randesituationer. Erfarenhet av att arbeta med barn/elever med funktionsvariationer inom npf. \nF\u00f6rutom utbildningskraven l\u00e4gger vi stor vikt vid personliga egenskaper och f\u00e4rdigheter som beh\u00f6vs f\u00f6r arbetet. F\u00f6r att lyckas som talpedagog hos oss kr\u00e4vs att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, \u00e4r strukturerad  och genuint intresserad av att medverka med din kompetens i samarbete med andra. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4rf\u00e4lla har norra Stockholms mest sp\u00e4nnande geografiska l\u00e4ge och v\u00e4xer snabbt. Vi erbjuder en arbetsplats med stor variation, goda utvecklingsm\u00f6jligheter och arbetar efter visionen J\u00e4rf\u00e4lla f\u00f6r alla fram\u00e5t. L\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 www.jarfalla.se/jobbahososs\n\nJ\u00e4rf\u00e4lla  har en f\u00f6rm\u00e5nsportal via Benify och friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "J\u00e4rf\u00e4lla ligger tv\u00e5 mil nordv\u00e4st om Stockholm C, med ca 80 000 inv\u00e5nare. \u00c4ven om storstaden ligger n\u00e4ra - 20 minuter med pendelt\u00e5g eller bil till Stockholms C - finns det mesta inom kommunen. Stora friluftsomr\u00e5den, M\u00e4larens vatten, rikt utbud av kultur och f\u00f6reningar, m\u00e5ngskiftande n\u00e4ringsliv, fina bostadsomr\u00e5den, shopping och v\u00e4l utbyggd service g\u00f6r att J\u00e4rf\u00e4lla \u00e4r en kommun att bo, arbeta och trivas i. \n\nJ\u00e4rf\u00e4lla Barn- och elevh\u00e4lsa (JBE) \u00e4r en utvecklings- och st\u00f6denhet inom barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen. Enheten organiserar b\u00e5de kommunal elevh\u00e4lsopersonal och personal som arbetar centralt med utvecklings- och st\u00f6dinsatser till f\u00f6rskola och skola. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill dela v\u00e5rt viktiga arbete med att f\u00f6ra J\u00e4rf\u00e4llas barn och elever fram\u00e5t.\n\nInom F\u00f6rskole- och skolst\u00f6det arbetar du tillsammans med andra professioner s\u00e5 som specialpedagoger, speciall\u00e4rare, psykologer och socionomer. F\u00f6rskole- och skolst\u00f6dets \u00f6vergripande uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande. Vi ska, tillsammans med f\u00f6rskolor och skolor, medverka till en god kunskapsutveckling i en trygg och tillg\u00e4nglig l\u00e4rmilj\u00f6. \n\nV\u00e5r arbetsmilj\u00f6 pr\u00e4glas av engagemang, nyfikenhet och f\u00f6rtroende. Hos oss finner du kunniga kollegor med stort driv och fokus p\u00e5 v\u00e5rt gemensamma uppdrag. Att arbeta hos oss \u00e4r roligt, stimulerande och omv\u00e4xlande.\nEnheten leds av en enhetschef med en verksamhetsansvarig som n\u00e4rmaste chef f\u00f6r personalen inom F\u00f6rskole- och skolst\u00f6det.\n\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI J\u00e4rf\u00e4lla har alla f\u00f6rskolor och skolor tillg\u00e5ng till talpedagogisk kompetens fr\u00e5n J\u00e4rf\u00e4lla Barn- och elevh\u00e4lsa. I samarbete med personal i f\u00f6rskola och skola spelar du en viktig roll i arbetet f\u00f6r att utveckla en spr\u00e5kutvecklande pedagogisk milj\u00f6. En stor del av ditt arbete handlar om st\u00f6d och konsultation, men \u00e4ven modellhandledning, s\u00e5 att personalen f\u00e5r st\u00f6rre m\u00f6jligheter att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r alla barn och elever att utveckla sina spr\u00e5kliga f\u00f6rm\u00e5gor.\n\nI ditt uppdrag ing\u00e5r:\no\tSt\u00f6d med kartl\u00e4ggning och analys av barns/elevers tal  spr\u00e5k- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\no\tSt\u00f6d i arbetet med att finna framg\u00e5ngsrik metoder        f\u00f6r spr\u00e5kutveckling p\u00e5 individ- och gruppniv\u00e5\n\no\tAtt leda olika kompetensh\u00f6jande utbildningar/kurser  f\u00f6r personal i f\u00f6rskola och skola.\n\no\tAtt driva Spr\u00e5koteket - en m\u00f6tesplats f\u00f6r inspiration och utl\u00e5ning av material och aktuell forskningslitteratur.\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har:\n- pedagogisk examen med p\u00e5byggnadsutbildning inom talpedagogik eller \u00e4r specialpedagog med p\u00e5byggnad tal, spr\u00e5k och kommunikation\n- logopedexamen med arbetslivserfarenhet i f\u00f6rskola och skola \n- goda kunskaper om styrdokumenten inom svensk f\u00f6rskola och grundskola\n\nDet \u00e4r meriterande om du har goda kunskaper kring digitala verktyg och hur dessa kan anv\u00e4ndas i olika l\u00e4randesituationer. Erfarenhet av att arbeta med barn/elever med funktionsvariationer inom npf. \nF\u00f6rutom utbildningskraven l\u00e4gger vi stor vikt vid personliga egenskaper och f\u00e4rdigheter som beh\u00f6vs f\u00f6r arbetet. F\u00f6r att lyckas som talpedagog hos oss kr\u00e4vs att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, \u00e4r strukturerad  och genuint intresserad av att medverka med din kompetens i samarbete med andra. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4rf\u00e4lla har norra Stockholms mest sp\u00e4nnande geografiska l\u00e4ge och v\u00e4xer snabbt. Vi erbjuder en arbetsplats med stor variation, goda utvecklingsm\u00f6jligheter och arbetar efter visionen J\u00e4rf\u00e4lla f\u00f6r alla fram\u00e5t. L\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 www.jarfalla.se/jobbahososs\n\nJ\u00e4rf\u00e4lla  har en f\u00f6rm\u00e5nsportal via Benify och friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 16:35:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, upph\u00f6r: Enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000043", "arbetsgivareId": "10819867", "arbetsgivareNamn": "J\u00e4rf\u00e4lla kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "J\u00e4rf\u00e4lla kommun, J\u00e4rf\u00e4lla barn- och elevh\u00e4lsa", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=1887cebf-9032-4ea6-802f-bb75aee61921&publishCode=AMS&TK=da8aa9bc-efea-4347-a91c-f1c9c9c5de8d", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014199", "yrkesroll": {"varde": "ViNH_ews_HsT", "namn": "Talpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ViNH_ews_HsT", "namn": "Talpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Riddarplatsen 5 17780 J\u00e4rf\u00e4lla", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Riddarplatsen 5", "postnr": "17780", "postort": "J\u00e4rf\u00e4lla", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Riddarplatsen 5 17780 J\u00e4rf\u00e4lla", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615822517741, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qm5H_jsD_fUF", "namn": "J\u00e4rf\u00e4lla"}, "latitud": "59.410065", "longitud": "17.836803", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}