{"annonsId": 24623197, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4920-1815", "annonsrubrik": "Universitetslektor till speciall\u00e4rarprogrammet ", "annonstext": "Om jobbet\nMalm\u00f6 universitet Malm\u00f6 universitet \u00e4r ett nyskapande, urbant och internationellt l\u00e4ros\u00e4te som finns mitt i centrala Malm\u00f6. Vi har cirka 1 800 medarbetare och 24 000 studenter. V\u00e5r forskning och v\u00e5ra utbildningar pr\u00e4glas av den roll som universitet har i ett \u00f6ppet samh\u00e4lle \u2013 att p\u00e5 vetenskaplig grund och tillsammans med andra samh\u00e4llsakt\u00f6rer bidra till ett h\u00e5llbart och j\u00e4mlikt samh\u00e4lle. Att identifiera och ta oss an framtidens utmaningar \u00e4r h\u00f6gt prioriterat. V\u00e5ra forskare och studenter vill vara med d\u00e4r det h\u00e4nder och tillsammans med andra skapa, dela och sprida kunskap f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5, f\u00f6rklara och utveckla samh\u00e4llet. B\u00e5de lokalt och globalt. F\u00f6r att se annonsen i sin helhet samt ans\u00f6ka, v\u00e4nligen g\u00e5 till Malm\u00f6 universitets hemsida f\u00f6r lediga jobb\nOm anst\u00e4llningen\n\nL\u00f6n\nMalm\u00f6 universitet till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nL\u00f6netyp: Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nHeltid\n\nVar ligger arbetsplatsen?\n\nArbetsplatsen ligger i kommunen Malm\u00f6 i Sk\u00e5ne l\u00e4n.\n\nArbetsgivaren\nMalm\u00f6 Universitet\nhttps://mau.se\n\nPostadress\nMalm\u00f6 Universitet\n205 06 Malm\u00f6\n20506 Malm\u00f6", "annonstextFormaterad": "Om jobbet\nMalm\u00f6 universitet Malm\u00f6 universitet \u00e4r ett nyskapande, urbant och internationellt l\u00e4ros\u00e4te som finns mitt i centrala Malm\u00f6. Vi har cirka 1 800 medarbetare och 24 000 studenter. V\u00e5r forskning och v\u00e5ra utbildningar pr\u00e4glas av den roll som universitet har i ett \u00f6ppet samh\u00e4lle \u2013 att p\u00e5 vetenskaplig grund och tillsammans med andra samh\u00e4llsakt\u00f6rer bidra till ett h\u00e5llbart och j\u00e4mlikt samh\u00e4lle. Att identifiera och ta oss an framtidens utmaningar \u00e4r h\u00f6gt prioriterat. V\u00e5ra forskare och studenter vill vara med d\u00e4r det h\u00e4nder och tillsammans med andra skapa, dela och sprida kunskap f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5, f\u00f6rklara och utveckla samh\u00e4llet. B\u00e5de lokalt och globalt. F\u00f6r att se annonsen i sin helhet samt ans\u00f6ka, v\u00e4nligen g\u00e5 till Malm\u00f6 universitets hemsida f\u00f6r lediga jobb\nOm anst\u00e4llningen\n\nL\u00f6n\nMalm\u00f6 universitet till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nL\u00f6netyp:\u00a0Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n\n\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nHeltid\n\n\n\n\n\nVar ligger arbetsplatsen?\n\n\n\nArbetsplatsen ligger i kommunen\u00a0Malm\u00f6\u00a0i\u00a0Sk\u00e5ne l\u00e4n.\n\n\n\n\n\n\nArbetsgivaren\nMalm\u00f6 Universitet\nhttps://mau.se\n\nPostadress\nMalm\u00f6 Universitet\n205 06 Malm\u00f6\n20506 Malm\u00f6\n\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-15 16:35:10", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-27 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-27 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://mau.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Malm\u00f6 universitet till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2021004920", "arbetsgivareId": "10800099", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 Universitet", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 universitet", "ansokningssattWebbadress": "http://web103.reachmee.com/ext/I005/1015/main?site=6&validator=df9f5539db53eab37b3e3087d2a2669b&lang=SE&rmpage=job&rmjob=1815", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "9kWY_X1U_RyC", "namn": "Universitets- och h\u00f6gskolelektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "9kWY_X1U_RyC", "namn": "Universitets- och h\u00f6gskolelektor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "205 06", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "205 06", "postnr": "20506", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "205 06", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615822510423, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}