{"annonsId": 24622171, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0803-96032DD49C7245A784E6457E2B072264", "annonsrubrik": "Samordnare familjest\u00f6dsenheten", "annonstext": "Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg och omsorg om personer med funktionsneds\u00e4ttning p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har kunden i centrum.\n\nFamiljest\u00f6dsenheten \u00e4r en enhet inom individ och familjeomsorgen som best\u00e5r av ett flertal olika arbetsgrupper. Vi ansvarar f\u00f6r att utf\u00f6ra bist\u00e5ndsbeviljade behandlingsinsatser som riktas till familjer, r\u00e5d- och st\u00f6dsamtal, umg\u00e4ngesst\u00f6d och st\u00f6dgrupper.  \n\nVi \u00e4r ett g\u00e4ng engagerade medarbetare som tar hj\u00e4lp av varandra n\u00e4r jobbet \u00e4r utmanande. Vi arbetar enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet Signs of Safety vilket inneb\u00e4r att vi jobbar med att barn, familjer och vuxna ska vara delaktiga i hur problem kan l\u00f6sas. Vi jobbar n\u00e4ra de familjer vi m\u00f6ter f\u00f6r att tillsammans hitta gemensamma l\u00f6sningar och m\u00f6jligheter med barnets b\u00e4sta i centrum. \n\nD\u00e5 en av v\u00e5ra samordnare nu g\u00e5r vidare till en ny tj\u00e4nst beh\u00f6ver vi en ny samordnare till en av v\u00e5ra arbetsgrupper. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som vill vara med och driva v\u00e5r verksamhet. Vi erbjuder en trivsam och utvecklande arbetsmilj\u00f6, extern handledning, flextid samt friskv\u00e5rdstimme. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker en samordnare vars roll \u00e4r att ansvara f\u00f6r att samordna, arbetsleda, coacha och f\u00f6rdela uppdragen i en av familjest\u00f6dsenhetens arbetsgrupper. Samordnarens uppgift \u00e4r att genom arbetsledning ge medarbetarna goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att utf\u00f6ra sina uppdrag. \n\nSom grundsyn har vi ett systemiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt p\u00e5 de sammanhang v\u00e5ra klienter befinner sig i. Du jobbar med att uppr\u00e4tth\u00e5lla ett v\u00e4lfungerande samarbete med aktuella samarbetspartners, samt att verka f\u00f6r st\u00f6djande och beteendef\u00f6r\u00e4ndrande processer f\u00f6r v\u00e5ra klienter. \n\nDu kommer att medverka i sammanhang kring utbildningar och kompetensutveckling inom omr\u00e5det. Du ing\u00e5r i enhetens ledningsgrupp och \u00e4r en viktig del i att driva enhetens utveckling fram\u00e5t.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med socionomexamen, alternativt likv\u00e4rdig utbildningsbakgrund inom omr\u00e5det. God k\u00e4nnedom om g\u00e4llande lagstiftning och erfarenhet av liknande roller inom socialtj\u00e4nsten \u00e4r meriterande. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta barnets behov i centrum och har god kunskap om barnkonventionen och barns r\u00e4ttigheter. \n\nVi vill att du har yrkesm\u00e4ssig erfarenhet av socialt arbete g\u00e4llande barn, ungdomar och deras f\u00f6r\u00e4ldrar och n\u00e4tverk. Har du vidareutbildning och erfarenhet av arbetsledning, familjebehandling och samtalsmetodik ser vi detta som meriterande. Du jobbar tillsammans med enhetschef och andra samordnare med styrning och utveckling av verksamheten. \n\nF\u00f6r att lyckas med uppdraget beh\u00f6vs en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, samtidigt \u00e4r det viktigt att du har ett gott driv och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ansvarar f\u00f6r dina arbetsuppgifter. En professionell h\u00e5llning till yrkesrollen \u00e4r avg\u00f6rande och vi tror att du som person har en god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom. \n\nKontaktytorna \u00e4r m\u00e5nga och \u00e4rendena du arbetar med \u00e4r av olika karakt\u00e4r, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du \u00e4r b\u00e5de kommunikativ och flexibel och kan anpassa dig till olika situationer och personer.\r\n\n\u00d6VRIGT\nOm yrket du s\u00f6ker kr\u00e4ver legitimation \u2013 v\u00e4nligen bifoga dokumentation som intygar att du innehar detta.\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 https://gotland.com/flytta-hit/\n\nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "annonstextFormaterad": "Som en del av Region Gotland ansvarar socialf\u00f6rvaltningen f\u00f6r socialtj\u00e4nst, \u00e4ldreomsorg och omsorg om personer med funktionsneds\u00e4ttning p\u00e5 hela Gotland. V\u00e5ra cirka 1900 medarbetare \u00e4r med och skapar en effektiv verksamhet som har kunden i centrum.\n\nFamiljest\u00f6dsenheten \u00e4r en enhet inom individ och familjeomsorgen som best\u00e5r av ett flertal olika arbetsgrupper. Vi ansvarar f\u00f6r att utf\u00f6ra bist\u00e5ndsbeviljade behandlingsinsatser som riktas till familjer, r\u00e5d- och st\u00f6dsamtal, umg\u00e4ngesst\u00f6d och st\u00f6dgrupper.  \n\nVi \u00e4r ett g\u00e4ng engagerade medarbetare som tar hj\u00e4lp av varandra n\u00e4r jobbet \u00e4r utmanande. Vi arbetar enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet Signs of Safety vilket inneb\u00e4r att vi jobbar med att barn, familjer och vuxna ska vara delaktiga i hur problem kan l\u00f6sas. Vi jobbar n\u00e4ra de familjer vi m\u00f6ter f\u00f6r att tillsammans hitta gemensamma l\u00f6sningar och m\u00f6jligheter med barnets b\u00e4sta i centrum. \n\nD\u00e5 en av v\u00e5ra samordnare nu g\u00e5r vidare till en ny tj\u00e4nst beh\u00f6ver vi en ny samordnare till en av v\u00e5ra arbetsgrupper. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som vill vara med och driva v\u00e5r verksamhet. Vi erbjuder en trivsam och utvecklande arbetsmilj\u00f6, extern handledning, flextid samt friskv\u00e5rdstimme. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker en samordnare vars roll \u00e4r att ansvara f\u00f6r att samordna, arbetsleda, coacha och f\u00f6rdela uppdragen i en av familjest\u00f6dsenhetens arbetsgrupper. Samordnarens uppgift \u00e4r att genom arbetsledning ge medarbetarna goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att utf\u00f6ra sina uppdrag. \n\nSom grundsyn har vi ett systemiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt p\u00e5 de sammanhang v\u00e5ra klienter befinner sig i. Du jobbar med att uppr\u00e4tth\u00e5lla ett v\u00e4lfungerande samarbete med aktuella samarbetspartners, samt att verka f\u00f6r st\u00f6djande och beteendef\u00f6r\u00e4ndrande processer f\u00f6r v\u00e5ra klienter. \n\nDu kommer att medverka i sammanhang kring utbildningar och kompetensutveckling inom omr\u00e5det. Du ing\u00e5r i enhetens ledningsgrupp och \u00e4r en viktig del i att driva enhetens utveckling fram\u00e5t.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med socionomexamen, alternativt likv\u00e4rdig utbildningsbakgrund inom omr\u00e5det. God k\u00e4nnedom om g\u00e4llande lagstiftning och erfarenhet av liknande roller inom socialtj\u00e4nsten \u00e4r meriterande. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta barnets behov i centrum och har god kunskap om barnkonventionen och barns r\u00e4ttigheter. \n\nVi vill att du har yrkesm\u00e4ssig erfarenhet av socialt arbete g\u00e4llande barn, ungdomar och deras f\u00f6r\u00e4ldrar och n\u00e4tverk. Har du vidareutbildning och erfarenhet av arbetsledning, familjebehandling och samtalsmetodik ser vi detta som meriterande. Du jobbar tillsammans med enhetschef och andra samordnare med styrning och utveckling av verksamheten. \n\nF\u00f6r att lyckas med uppdraget beh\u00f6vs en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, samtidigt \u00e4r det viktigt att du har ett gott driv och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ansvarar f\u00f6r dina arbetsuppgifter. En professionell h\u00e5llning till yrkesrollen \u00e4r avg\u00f6rande och vi tror att du som person har en god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom. \n\nKontaktytorna \u00e4r m\u00e5nga och \u00e4rendena du arbetar med \u00e4r av olika karakt\u00e4r, d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du \u00e4r b\u00e5de kommunikativ och flexibel och kan anpassa dig till olika situationer och personer.\r\n\n\u00d6VRIGT\nOm yrket du s\u00f6ker kr\u00e4ver legitimation \u2013 v\u00e4nligen bifoga dokumentation som intygar att du innehar detta.\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 https://gotland.com/flytta-hit/\n\nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 14:06:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de till tj\u00e4nsten sker s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Intervjuer och urval kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningsprocessen. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000803", "arbetsgivareId": "10819917", "arbetsgivareNamn": "REGION GOTLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Gotland, Familjest\u00f6dsenheten", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=96032dd4-9c72-45a7-84e6-457e2b072264&publishCode=AMS&TK=73796529-0f26-4c4d-8d77-a02a51e0606b", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014036", "yrkesroll": {"varde": "Qopb_b1K_cm3", "namn": "Gruppledare inom socialtj\u00e4nst"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Qopb_b1K_cm3", "namn": "Gruppledare inom socialtj\u00e4nst", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region Gotland", "postnr": "62181", "postort": "Visby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615813566247, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "K8iD_VQv_2BA", "namn": "Gotlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ft9P_E8F_VLJ", "namn": "Gotland"}, "latitud": "57.649685", "longitud": "18.714468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}