{"annonsId": 24627534, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2080-E4CA2554D64C48D1A7F2E470FE4C6F1A", "annonsrubrik": "Specialpedagog till f\u00f6rskolans st\u00f6d- och utvecklingsenhet", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 f\u00f6rskoleverksamhetens st\u00f6d- och utvecklingsenhet en specialpedagog som vill vara med och bidra till en likv\u00e4rdig f\u00f6rskola. \u00c4r det dig vi s\u00f6ker? \n\nHos oss jobbar specialpedagoger, pedagogistor, IT-administrat\u00f6rer, en logoped och utvecklare. Vi \u00e4r en enhet med h\u00f6g kompetens som erbjuder st\u00f6d, handledning och kompetensutveckling till V\u00e4ster\u00e5s stads ca 70 kommunala f\u00f6rskolor. Ett meningsfullt arbete d\u00e4r vi tillsammans bygger framtidens f\u00f6rskola. \n\nEnheten ing\u00e5r i Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen. Mer information om V\u00e4ster\u00e5s stads f\u00f6rskoleverksamheter finns p\u00e5 www.vasteras.se/barnochutbildningsforvaltningen  \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta konsultativt och handledande utifr\u00e5n ett inkluderande, salutogent och l\u00f6sningsfokuserat perspektiv mot stadens f\u00f6rskolor. Det kan vara handledning av ett arbetslag eller enskilda medarbetare men ocks\u00e5 att delta vid f\u00f6rskolans barnh\u00e4lsoteam d\u00e4r du har en viktig roll. Du tillh\u00f6r en central enhet, men arbetar p\u00e5 uppdrag av rektor utifr\u00e5n f\u00f6rskolans behov.\n\nDu ing\u00e5r i ett team med de andra specialpedagoger men samarbetar ocks\u00e5 med de andra specialistfunktionerna inom enheten. Du kommer att vara en kvalificerad samtalspartner till f\u00f6rskolans ledning i pedagogiska fr\u00e5gor utifr\u00e5n ett specialpedagogiskt perspektiv. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r en inkluderande, likv\u00e4rdig f\u00f6rskola och bidrar till utveckling av det pedagogiska arbetet p\u00e5 individ-, grupp och organisationsniv\u00e5. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi \u00e4r en enhet med starkt driv och en stor vilja att utvecklas och vi tror att du delar v\u00e5rt intresse och tillsammans med oss vill forts\u00e4tta att utveckla v\u00e5rt specialpedagogiska arbete inom f\u00f6rskolan.\n\nDu \u00e4r utbildad specialpedagog med f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation eller l\u00e4rarlegitimation med inriktning mot tidigare \u00e5ldrar och trivs i en roll d\u00e4r du f\u00e5r vara en kunskapsresurs f\u00f6r andra. Vi ser det som ett plus om du har utbildning i ICDP och/eller erfarenhet av handledning. \n\nVi vet att du \u00e4r duktig p\u00e5 att motivera andra och att du har en f\u00f6rm\u00e5ga att se p\u00e5 fr\u00e5gor i st\u00f6rre perspektiv. Du f\u00f6rst\u00e5r m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar att ta till sig kunskap och anpassar ditt s\u00e4tt att kommunicera efter den du m\u00f6ter. Du trivs med att arbeta i en milj\u00f6 d\u00e4r du hela tiden f\u00e5r m\u00f6jlighet att tr\u00e4ffa nya m\u00e4nniskor. Precis som vi str\u00e4var du efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga m\u00f6te i alla situationer och du har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang och delaktighet. \n\nI denna rekryteringen kommer utdrag vi be dig om ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan  vi ser fram emot den!\r\n\n\u00d6VRIGT\nV\u00e4lkommen till V\u00e4ster\u00e5s stad - V\u00e4stmanlands st\u00f6rsta arbetsgivare. Vi \u00e4r 11 000 kollegor som tillsammans f\u00e5r en hel stad att fungera. Vi vet att det \u00e4r i v\u00e5ra m\u00f6ten vi kan g\u00f6ra skillnad, oavsett om det \u00e4r i v\u00e5ra verksamheter eller digitalt. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r v\u00e5r v\u00e4rdegrund Alltid b\u00e4sta m\u00f6jliga m\u00f6te en viktig del i v\u00e5rt uppdrag. F\u00f6r att f\u00e5 en stolt och v\u00e4lfungerande stad och n\u00e5 v\u00e5r vision om staden utan gr\u00e4nser vill vi ocks\u00e5 att v\u00e5ra medarbetare ska spegla m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet.\n\nL\u00e4s mer om m\u00f6jligheter, karri\u00e4rv\u00e4gar och om v\u00e5rt erbjudande h\u00e4r:  \nhttps://www.vasteras.se/jobbochkarri\u00e4r\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes.", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 f\u00f6rskoleverksamhetens st\u00f6d- och utvecklingsenhet en specialpedagog som vill vara med och bidra till en likv\u00e4rdig f\u00f6rskola. \u00c4r det dig vi s\u00f6ker? \n\nHos oss jobbar specialpedagoger, pedagogistor, IT-administrat\u00f6rer, en logoped och utvecklare. Vi \u00e4r en enhet med h\u00f6g kompetens som erbjuder st\u00f6d, handledning och kompetensutveckling till V\u00e4ster\u00e5s stads ca 70 kommunala f\u00f6rskolor. Ett meningsfullt arbete d\u00e4r vi tillsammans bygger framtidens f\u00f6rskola. \n\nEnheten ing\u00e5r i Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen. Mer information om V\u00e4ster\u00e5s stads f\u00f6rskoleverksamheter finns p\u00e5 www.vasteras.se/barnochutbildningsforvaltningen  \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta konsultativt och handledande utifr\u00e5n ett inkluderande, salutogent och l\u00f6sningsfokuserat perspektiv mot stadens f\u00f6rskolor. Det kan vara handledning av ett arbetslag eller enskilda medarbetare men ocks\u00e5 att delta vid f\u00f6rskolans barnh\u00e4lsoteam d\u00e4r du har en viktig roll. Du tillh\u00f6r en central enhet, men arbetar p\u00e5 uppdrag av rektor utifr\u00e5n f\u00f6rskolans behov.\n\nDu ing\u00e5r i ett team med de andra specialpedagoger men samarbetar ocks\u00e5 med de andra specialistfunktionerna inom enheten. Du kommer att vara en kvalificerad samtalspartner till f\u00f6rskolans ledning i pedagogiska fr\u00e5gor utifr\u00e5n ett specialpedagogiskt perspektiv. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r en inkluderande, likv\u00e4rdig f\u00f6rskola och bidrar till utveckling av det pedagogiska arbetet p\u00e5 individ-, grupp och organisationsniv\u00e5. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi \u00e4r en enhet med starkt driv och en stor vilja att utvecklas och vi tror att du delar v\u00e5rt intresse och tillsammans med oss vill forts\u00e4tta att utveckla v\u00e5rt specialpedagogiska arbete inom f\u00f6rskolan.\n\nDu \u00e4r utbildad specialpedagog med f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation eller l\u00e4rarlegitimation med inriktning mot tidigare \u00e5ldrar och trivs i en roll d\u00e4r du f\u00e5r vara en kunskapsresurs f\u00f6r andra. Vi ser det som ett plus om du har utbildning i ICDP och/eller erfarenhet av handledning. \n\nVi vet att du \u00e4r duktig p\u00e5 att motivera andra och att du har en f\u00f6rm\u00e5ga att se p\u00e5 fr\u00e5gor i st\u00f6rre perspektiv. Du f\u00f6rst\u00e5r m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar att ta till sig kunskap och anpassar ditt s\u00e4tt att kommunicera efter den du m\u00f6ter. Du trivs med att arbeta i en milj\u00f6 d\u00e4r du hela tiden f\u00e5r m\u00f6jlighet att tr\u00e4ffa nya m\u00e4nniskor. Precis som vi str\u00e4var du efter att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga m\u00f6te i alla situationer och du har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang och delaktighet. \n\nI denna rekryteringen kommer utdrag vi be dig om ett utdrag fr\u00e5n belastningsregistret. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan  vi ser fram emot den!\r\n\n\u00d6VRIGT\nV\u00e4lkommen till V\u00e4ster\u00e5s stad - V\u00e4stmanlands st\u00f6rsta arbetsgivare. Vi \u00e4r 11 000 kollegor som tillsammans f\u00e5r en hel stad att fungera. Vi vet att det \u00e4r i v\u00e5ra m\u00f6ten vi kan g\u00f6ra skillnad, oavsett om det \u00e4r i v\u00e5ra verksamheter eller digitalt. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r v\u00e5r v\u00e4rdegrund Alltid b\u00e4sta m\u00f6jliga m\u00f6te en viktig del i v\u00e5rt uppdrag. F\u00f6r att f\u00e5 en stolt och v\u00e4lfungerande stad och n\u00e5 v\u00e5r vision om staden utan gr\u00e4nser vill vi ocks\u00e5 att v\u00e5ra medarbetare ska spegla m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet.\n\nL\u00e4s mer om m\u00f6jligheter, karri\u00e4rv\u00e4gar och om v\u00e5rt erbjudande h\u00e4r:  \nhttps://www.vasteras.se/jobbochkarri\u00e4r\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002080", "arbetsgivareId": "10820005", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4ster\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4ster\u00e5s stad, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=e4ca2554-d64c-48d1-a7f2-e470fe4c6f1a&publishCode=AMS&TK=ffb3e68f-8838-4d70-88cb-c87be62ffba2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/00160", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "72187", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4ster\u00e5s", "postnr": "72187", "postort": "V\u00c4STER\u00c5S", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "72187", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615965928766, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6099", "longitud": "16.54481", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}