{"annonsId": 24620993, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-925C94514E8B42E8BEDD8385C123139B", "annonsrubrik": "Timvikarier inom Funktionsst\u00f6d, Nordost", "annonstext": "G\u00f6teborg befinner sig i mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d s\u00f6ker dig med b\u00e5de mod och lust att vara med och skapa och utveckla en ny f\u00f6rvaltning. Som Sveriges andra st\u00f6rsta stad ser vi stora m\u00f6jligheter att vara med och driva f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet och tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla. H\u00e4r finns plats f\u00f6r innovativa ledare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och intresse att leda och utveckla verksamheter. Du kommer verka i sammanhang d\u00e4r helhetsperspektiv, engagemang och stort intresse f\u00f6r ledarskap efterfr\u00e5gas.\n\nF\u00f6rvaltningen best\u00e5r av ca 5000 medarbetare. V\u00e5ra verksamheter best\u00e5r av myndighetsut\u00f6vning inom LSS/SoL samt insatser s\u00e5som boende, daglig verksamhet, syssels\u00e4ttning, boendest\u00f6d, personlig assistans, ledsagning etc.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nBemanningsenheten Funktionsst\u00f6d Nordost s\u00f6ker nu timvikarier till v\u00e5ra verksamheter inom funktionshinder i omr\u00e5den Angered och \u00d6stra G\u00f6teborg. V\u00e5ra verksamheter inom daglig verksamhet, LSS-boenden och boendest\u00f6d ligger i Angered, Bergsj\u00f6n, Gamlestaden, Kortedala, Kviberg och Utby. I din ans\u00f6kan anger du vilket omr\u00e5de du helst vill tillh\u00f6ra.\n\nSom timvikarie inom funktionshinder arbetar du med personer som har intellektuella, fysiska, neuropsykiatriska eller psykiska funktionsvariationer. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r bland annat att ge v\u00e5ra brukare praktiskt och pedagogiskt st\u00f6d i vardagen, personlig omv\u00e5rdnad och dokumentation. Tillsammans med dina kollegor bidrar ni till att skapa ett kvalitativt boende och en aktiv vardag utifr\u00e5n brukarens individuella behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi arbetar utifr\u00e5n ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande.\n\nDu v\u00e4ljer sj\u00e4lv vilka dagar du kan arbeta genom att l\u00e4gga in det i v\u00e5rt bokningssystem. Du blir sedan inbokad p\u00e5 arbetspass n\u00e4r verksamheterna beh\u00f6ver vikarier och du kan bli bokad under s\u00e5v\u00e4l l\u00e4ngre som kortare perioder.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill ha ett utvecklande extrajobb d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad. V\u00e4lkommen till ett intressant och stimulerande arbete d\u00e4r fokus ligger p\u00e5 att fr\u00e4mja individens f\u00f6ruts\u00e4ttningar till egenkontroll i vardagen!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nFramf\u00f6rallt s\u00f6ker vi dig som har avslutad eller p\u00e5g\u00e5ende utbildning inom omv\u00e5rdnadsprogrammet, st\u00f6dassistent, st\u00f6dpedagog, personlig assistent, barnsk\u00f6tarprogrammet, l\u00e4rarprogrammet, socionom, socialpedagog, sjuksk\u00f6terska eller v\u00e5rd- och omsorgsinriktad h\u00f6gskola. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n funktionshinderomr\u00e5det eller motsvarande samt har erfarenhet av att arbeta utifr\u00e5n l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har B-k\u00f6rkort.\n\nSom timvikarie hos oss \u00e4r det viktigt att du visar respekt och h\u00e4nsyn f\u00f6r dem du m\u00f6ter i din yrkesroll, d\u00e4r du utg\u00e5r ifr\u00e5n allas lika v\u00e4rde. Du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende, har en positiv attityd och samarbetar v\u00e4l med andra. F\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs \u00e4ven att du \u00e4r lyh\u00f6rd inf\u00f6r din omgivning och att du s\u00e4tter brukarens behov i centrum.\n\nSom timvikarie f\u00f6rv\u00e4ntas du vara flexibel g\u00e4llande arbetstider och arbetsplatser samt att du snabbt s\u00e4tter dig in i verksamhetens rutiner och arbetss\u00e4tt. F\u00f6r att kunna kommunicera med kollegor, brukare och anh\u00f6riga samt f\u00f6r att kunna ta del av instruktioner och dokumentera, beh\u00f6ver du ha tillr\u00e4ckliga kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt.\n\nF\u00f6r att f\u00e5 arbeta i v\u00e5ra verksamheter beh\u00f6ver du ha fyllt 18 \u00e5r.\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden.\nI denna rekrytering kommer vi inte att efterfr\u00e5ga ett personligt brev som ans\u00f6kningshandling. Ist\u00e4llet kommer du som s\u00f6ker att f\u00e5 svara p\u00e5 ett antal fr\u00e5gor d\u00e4r vi ber dig beskriva din kompetens inom efterfr\u00e5gat omr\u00e5de.\n\nMed h\u00e4nvisning till g\u00e4llande lagar om registerkontroll m\u00e5ste den som erbjuds denna tj\u00e4nst uppvisa utdrag ur belastningsregistret innan anst\u00e4llningsavtal kan uppr\u00e4ttas.\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem, i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6teborg befinner sig i mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d s\u00f6ker dig med b\u00e5de mod och lust att vara med och skapa och utveckla en ny f\u00f6rvaltning. Som Sveriges andra st\u00f6rsta stad ser vi stora m\u00f6jligheter att vara med och driva f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet och tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla. H\u00e4r finns plats f\u00f6r innovativa ledare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och intresse att leda och utveckla verksamheter. Du kommer verka i sammanhang d\u00e4r helhetsperspektiv, engagemang och stort intresse f\u00f6r ledarskap efterfr\u00e5gas.\n\nF\u00f6rvaltningen best\u00e5r av ca 5000 medarbetare. V\u00e5ra verksamheter best\u00e5r av myndighetsut\u00f6vning inom LSS/SoL samt insatser s\u00e5som boende, daglig verksamhet, syssels\u00e4ttning, boendest\u00f6d, personlig assistans, ledsagning etc.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nBemanningsenheten Funktionsst\u00f6d Nordost s\u00f6ker nu timvikarier till v\u00e5ra verksamheter inom funktionshinder i omr\u00e5den Angered och \u00d6stra G\u00f6teborg. V\u00e5ra verksamheter inom daglig verksamhet, LSS-boenden och boendest\u00f6d ligger i Angered, Bergsj\u00f6n, Gamlestaden, Kortedala, Kviberg och Utby. I din ans\u00f6kan anger du vilket omr\u00e5de du helst vill tillh\u00f6ra.\n\nSom timvikarie inom funktionshinder arbetar du med personer som har intellektuella, fysiska, neuropsykiatriska eller psykiska funktionsvariationer. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r bland annat att ge v\u00e5ra brukare praktiskt och pedagogiskt st\u00f6d i vardagen, personlig omv\u00e5rdnad och dokumentation. Tillsammans med dina kollegor bidrar ni till att skapa ett kvalitativt boende och en aktiv vardag utifr\u00e5n brukarens individuella behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi arbetar utifr\u00e5n ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande.\n\nDu v\u00e4ljer sj\u00e4lv vilka dagar du kan arbeta genom att l\u00e4gga in det i v\u00e5rt bokningssystem. Du blir sedan inbokad p\u00e5 arbetspass n\u00e4r verksamheterna beh\u00f6ver vikarier och du kan bli bokad under s\u00e5v\u00e4l l\u00e4ngre som kortare perioder.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill ha ett utvecklande extrajobb d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad. V\u00e4lkommen till ett intressant och stimulerande arbete d\u00e4r fokus ligger p\u00e5 att fr\u00e4mja individens f\u00f6ruts\u00e4ttningar till egenkontroll i vardagen!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nFramf\u00f6rallt s\u00f6ker vi dig som har avslutad eller p\u00e5g\u00e5ende utbildning inom omv\u00e5rdnadsprogrammet, st\u00f6dassistent, st\u00f6dpedagog, personlig assistent, barnsk\u00f6tarprogrammet, l\u00e4rarprogrammet, socionom, socialpedagog, sjuksk\u00f6terska eller v\u00e5rd- och omsorgsinriktad h\u00f6gskola. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n funktionshinderomr\u00e5det eller motsvarande samt har erfarenhet av att arbeta utifr\u00e5n l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har B-k\u00f6rkort.\n\nSom timvikarie hos oss \u00e4r det viktigt att du visar respekt och h\u00e4nsyn f\u00f6r dem du m\u00f6ter i din yrkesroll, d\u00e4r du utg\u00e5r ifr\u00e5n allas lika v\u00e4rde. Du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende, har en positiv attityd och samarbetar v\u00e4l med andra. F\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs \u00e4ven att du \u00e4r lyh\u00f6rd inf\u00f6r din omgivning och att du s\u00e4tter brukarens behov i centrum.\n\nSom timvikarie f\u00f6rv\u00e4ntas du vara flexibel g\u00e4llande arbetstider och arbetsplatser samt att du snabbt s\u00e4tter dig in i verksamhetens rutiner och arbetss\u00e4tt. F\u00f6r att kunna kommunicera med kollegor, brukare och anh\u00f6riga samt f\u00f6r att kunna ta del av instruktioner och dokumentera, beh\u00f6ver du ha tillr\u00e4ckliga kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt.\n\nF\u00f6r att f\u00e5 arbeta i v\u00e5ra verksamheter beh\u00f6ver du ha fyllt 18 \u00e5r.\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden.\nI denna rekrytering kommer vi inte att efterfr\u00e5ga ett personligt brev som ans\u00f6kningshandling. Ist\u00e4llet kommer du som s\u00f6ker att f\u00e5 svara p\u00e5 ett antal fr\u00e5gor d\u00e4r vi ber dig beskriva din kompetens inom efterfr\u00e5gat omr\u00e5de.\n\n\nMed h\u00e4nvisning till g\u00e4llande lagar om registerkontroll m\u00e5ste den som erbjuds denna tj\u00e4nst uppvisa utdrag ur belastningsregistret innan anst\u00e4llningsavtal kan uppr\u00e4ttas.\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem, i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 10:30:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , F\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=925c9451-4e8b-42e8-bedd-8385c123139b&publishCode=AMS&TK=30de2cf6-977c-4f17-a40a-474b35870055", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013953", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Selma Lagerl\u00f6fs Torg 2 42248 HisingsBacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Selma Lagerl\u00f6fs Torg 2 42248 HisingsBacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615800626257, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}