{"annonsId": 24627140, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556284-9421-wb-154237", "annonsrubrik": "Se hit ! Letar du efter ut\u00f6kat ansvar inom personlig assistans ?", "annonstext": "P\u00e5 Aleris k\u00e4nner vi ett stort engagemang f\u00f6r det samh\u00e4lle vi lever i och vill medverka till ett b\u00e4ttre, tryggare och friskare liv. De f\u00f6r\u00e4ndringar v\u00e5r bransch genomg\u00e5r inneb\u00e4r m\u00f6jligheter f\u00f6r oss att t\u00e4nka om och t\u00e4nka nytt. Det gillar vi och det \u00e4r n\u00e5got som vi tycker utm\u00e4rker oss. Snabba beslut, flexibilitet och m\u00f6jligheten att p\u00e5verka och t\u00e4nka i nya banor v\u00e4rderar vi h\u00f6gt. Du ocks\u00e5?\n\nOm Aleris Rehab Station Assistans\nRehab Station Assistans \u00e4r en del av Rehab Station Stockholm. Vi v\u00e4nder oss till personer med neurologisk sjukdom eller skada. V\u00e5r assistans bygger p\u00e5 den kunskap och erfarenhet som Rehab Station har f\u00e5tt efter att ha arbetat med neurologisk rehabilitering sedan 1987. Utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r v\u00e5rt arbete \u00e4r att alla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till ett bra liv. Det \u00e4r kundens \u00f6nskem\u00e5l som styr v\u00e5rt arbete och det genomsyras av engagemang, kompetens, nyt\u00e4nkande och gott bem\u00f6tande.\n\nOm arbetet och din utveckling\n\nVi s\u00f6ker duktiga personliga assistenter som letar efter ut\u00f6kat ansvar och som vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra kunder inom personlig assistans. V\u00e5ra kunder bor i Stockholms l\u00e4n men \u00e4ven i Eskilstuna, V\u00e4ster\u00e5s, Trosa. M\u00e5lgruppen \u00e4r personer med nedsatt funktionsf\u00f6rm\u00e5ga och som beh\u00f6ver st\u00f6d och hj\u00e4lp i vardagen alla tider p\u00e5 dygnet. \n\nVi erbjuder dig en arbetsplats med h\u00f6gt i tak och stark kundfokus. Du arbetar som personlig assistent men vill ut\u00f6ka ditt ansvar genom att vara v\u00e5r telefonr\u00f6st. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd till kv\u00e4ll/natt och helg. Du skall hj\u00e4lpa till med vakanser som uppkommer under dessa arbetstider. G\u00e5r det inte att l\u00f6sa med ordinarie assistenter hos kund f\u00e5r du \u00e5ka till kund och arbeta som personlig assistent och forts\u00e4tta vara v\u00e5r viktiga telefonr\u00f6st under tiden du arbetar hos kund. \n\nGenom v\u00e5ra v\u00e4rderingar: omt\u00e4nksamhet, professionalitet, engagemang och nyt\u00e4nkande skapar vi en trivsam arbetsmilj\u00f6 med kompetenta och erfarna kollegor. H\u00e4r finns m\u00f6jligheten att v\u00e4xa och utvecklas tillsammans med oss. Som personlig assistent kommer du ha ett varierande arbete. \n\nDu ing\u00e5r i v\u00e5r resurspool som \u00e4r en del av v\u00e5r verksamhet inom Aleris Rehab Station Assistans.\n\nVad g\u00f6r vi?\nResurspoolens alla personliga assistenter ers\u00e4tter ordinarie personliga assistent vid oplanerad fr\u00e5nvaro under alla tider p\u00e5 dygnet.\n\nArbetsuppgifterna \u00e4r varierande och best\u00e5r i att ge ett st\u00f6d som ska tillgodose kundens behov. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven att hj\u00e4lpa till med personlig omv\u00e5rdnad och i f\u00f6rekommande fall medicinsk omv\u00e5rdnad. Vidare ing\u00e5r att rapportera avvikelser. Det kan dessutom bli aktuellt med att vara behj\u00e4lplig vid fritidsaktiviteter, tr\u00e4ning- eller andra aktiviteter.\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som l\u00e4st v\u00e5rd och omsorgsprogrammet eller motsvarande utbildning. Du ska vara intresserad och motiverad av att ing\u00e5 i en resurspool mot flera kunder och med olika arbetsuppgifter. Du b\u00f6r ha l\u00e5ng erfarenhet fr\u00e5n att ha arbetat som personlig assistent och/eller inom v\u00e5rd- och omsorg. Erfarenhet av ryggm\u00e4rgsskadade, omv\u00e5rdnadsarbete \u00e4r ett plus.\n\nArbetet st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 eget ansvar, initiativf\u00f6rm\u00e5ga, att du \u00e4r lugn och att du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd och kan samarbeta med s\u00e5v\u00e4l kunder som kollegor.\n\nDu beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket och k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\n\u00d6vrigt\nDet finns vissa arbetsplatser som har p\u00e4lsdjur eller r\u00f6kiga milj\u00f6er. Arbetstiden vid uppdrag \u00e4r f\u00f6rlagd till dag, kv\u00e4ll, helg, sovande jour och vaken natt. Timanst\u00e4llning till\u00e4mpas. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\u2022 B-k\u00f6rkort \n\u2022 Gratis tr\u00e4ning i v\u00e5r sporthall \n\u2022 Diagnosutbildningar \n\nAns\u00f6kan och kontakt \nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d till h\u00f6ger och fylla i dina uppgifter. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-16 men eftersom vi g\u00f6r l\u00f6pande urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 tel.  TELEPHONENO .\n\nHoppas att vi h\u00f6rs!\n\n\u2013--------------------------------------------------------\n\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "annonstextFormaterad": "P\u00e5 Aleris k\u00e4nner vi ett stort engagemang f\u00f6r det samh\u00e4lle vi lever i och vill medverka till ett b\u00e4ttre, tryggare och friskare liv. De f\u00f6r\u00e4ndringar v\u00e5r bransch genomg\u00e5r inneb\u00e4r m\u00f6jligheter f\u00f6r oss att t\u00e4nka om och t\u00e4nka nytt. Det gillar vi och det \u00e4r n\u00e5got som vi tycker utm\u00e4rker oss. Snabba beslut, flexibilitet och m\u00f6jligheten att p\u00e5verka och t\u00e4nka i nya banor v\u00e4rderar vi h\u00f6gt. Du ocks\u00e5?\n\nOm Aleris Rehab Station Assistans\nRehab Station Assistans \u00e4r en del av Rehab Station Stockholm. Vi v\u00e4nder oss till personer med neurologisk sjukdom eller skada. V\u00e5r assistans bygger p\u00e5 den kunskap och erfarenhet som Rehab Station har f\u00e5tt efter att ha arbetat med neurologisk rehabilitering sedan 1987. Utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r v\u00e5rt arbete \u00e4r att alla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till ett bra liv. Det \u00e4r kundens \u00f6nskem\u00e5l som styr v\u00e5rt arbete och det genomsyras av engagemang, kompetens, nyt\u00e4nkande och gott bem\u00f6tande.\n\nOm arbetet och din utveckling\n\nVi s\u00f6ker duktiga personliga assistenter som letar efter ut\u00f6kat ansvar och som vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra kunder inom personlig assistans. V\u00e5ra kunder bor i Stockholms l\u00e4n men \u00e4ven i Eskilstuna, V\u00e4ster\u00e5s, Trosa. M\u00e5lgruppen \u00e4r personer med nedsatt funktionsf\u00f6rm\u00e5ga och som beh\u00f6ver st\u00f6d och hj\u00e4lp i vardagen alla tider p\u00e5 dygnet. \n\nVi erbjuder dig en arbetsplats med h\u00f6gt i tak och stark kundfokus. Du arbetar som personlig assistent men vill ut\u00f6ka ditt ansvar genom att vara v\u00e5r telefonr\u00f6st. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd till kv\u00e4ll/natt och helg. Du skall hj\u00e4lpa till med vakanser som uppkommer under dessa arbetstider. G\u00e5r det inte att l\u00f6sa med ordinarie assistenter hos kund f\u00e5r du \u00e5ka till kund och arbeta som personlig assistent och forts\u00e4tta vara v\u00e5r viktiga telefonr\u00f6st under tiden du arbetar hos kund. \n\nGenom v\u00e5ra v\u00e4rderingar: omt\u00e4nksamhet, professionalitet, engagemang och nyt\u00e4nkande skapar vi en trivsam arbetsmilj\u00f6 med kompetenta och erfarna kollegor. H\u00e4r finns m\u00f6jligheten att v\u00e4xa och utvecklas tillsammans med oss. Som personlig assistent kommer du ha ett varierande arbete. \n\nDu ing\u00e5r i v\u00e5r resurspool som \u00e4r en del av v\u00e5r verksamhet inom Aleris Rehab Station Assistans.\n\nVad g\u00f6r vi?\nResurspoolens alla personliga assistenter ers\u00e4tter ordinarie personliga assistent vid oplanerad fr\u00e5nvaro under alla tider p\u00e5 dygnet.\n\nArbetsuppgifterna \u00e4r varierande och best\u00e5r i att ge ett st\u00f6d som ska tillgodose kundens behov. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r \u00e4ven att hj\u00e4lpa till med personlig omv\u00e5rdnad och i f\u00f6rekommande fall medicinsk omv\u00e5rdnad. Vidare ing\u00e5r att rapportera avvikelser. Det kan dessutom bli aktuellt med att vara behj\u00e4lplig vid fritidsaktiviteter, tr\u00e4ning- eller andra aktiviteter.\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som l\u00e4st v\u00e5rd och omsorgsprogrammet eller motsvarande utbildning. Du ska vara intresserad och motiverad av att ing\u00e5 i en resurspool mot flera kunder och med olika arbetsuppgifter. Du b\u00f6r ha l\u00e5ng erfarenhet fr\u00e5n att ha arbetat som personlig assistent och/eller inom v\u00e5rd- och omsorg. Erfarenhet av ryggm\u00e4rgsskadade, omv\u00e5rdnadsarbete \u00e4r ett plus.\n\nArbetet st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 eget ansvar, initiativf\u00f6rm\u00e5ga, att du \u00e4r lugn och att du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd och kan samarbeta med s\u00e5v\u00e4l kunder som kollegor.\n\nDu beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket och k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\n\u00d6vrigt\nDet finns vissa arbetsplatser som har p\u00e4lsdjur eller r\u00f6kiga milj\u00f6er. Arbetstiden vid uppdrag \u00e4r f\u00f6rlagd till dag, kv\u00e4ll, helg, sovande jour och vaken natt. Timanst\u00e4llning till\u00e4mpas. Urval och intervjuer sker l\u00f6pande, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\u2022 B-k\u00f6rkort \n\u2022 Gratis tr\u00e4ning i v\u00e5r sporthall \n\u2022 Diagnosutbildningar \n\nAns\u00f6kan och kontakt \nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d till h\u00f6ger och fylla i dina uppgifter. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-16 men eftersom vi g\u00f6r l\u00f6pande urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu. Har du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 tel.  TELEPHONENO .\n\nHoppas att vi h\u00f6rs!\n\n\u2013--------------------------------------------------------\n\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 20:03:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5562849421", "arbetsgivareId": "10820486", "arbetsgivareNamn": "Aleris Rehab Station Stockholm AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aleris Rehab Station - Assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aleris.se/om/jobb-karriar/lediga-jobb/?jobid=154237&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Fr\u00f6sundaviks all\u00e9 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fr\u00f6sundaviks all\u00e9 4", "postnr": "16970", "postort": "Solna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fr\u00f6sundaviks all\u00e9 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615921406585, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.368877", "longitud": "18.008434", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}