{"annonsId": 24626567, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-368003-2", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terskor - sommarvikariat Alings\u00e5s lasarett", "annonstext": "Sjukhusen i v\u00e4ster \u00e4r en f\u00f6rvaltning inom V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen och best\u00e5r av fyra sjukhus \u2013 Alings\u00e5s lasarett, Angereds N\u00e4rsjukhus, Fr\u00f6lunda Specialistsjukhus och Kung\u00e4lvs sjukhus. Vi ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r uppbyggnad och drift av H\u00f6gsbo specialistsjukhus. Cirka 3000 medarbetare arbetar varje dag hos oss f\u00f6r att ge en god och s\u00e4ker specialistsjukv\u00e5rd av h\u00f6gsta kvalitet. Sjukhusen i v\u00e4ster har en budgetomslutning p\u00e5 cirka 2815 mnkr.\n\n\r\n\r\n\u00c4r du undersk\u00f6terska och vill arbeta tillsammans med oss p\u00e5 Alings\u00e5s lasarett sommaren 2021?\nAlings\u00e5s lasarett s\u00f6ker undersk\u00f6terskor f\u00f6r sommaren 2021 inom medicin, kirurgi, ortopedi, r\u00f6ntgen, akutmottagning och intensivv\u00e5rd.\r\n\r\nVi erbjuder ett roligt, stimulerande, ansvarsfullt och sp\u00e4nnande arbete d\u00e4r du f\u00e5r tillf\u00e4lle att tillsammans med nya arbetskamrater utveckla din kompetens. Har du \u00f6nskem\u00e5l och vana fr\u00e5n n\u00e5gon verksamhet s\u00e5 ange det i din ans\u00f6kan s\u00e5 f\u00f6rs\u00f6ker vi tillgodose dina \u00f6nskem\u00e5l, men det \u00e4r i huvudsak verksamhetens behov som styr var du blir placerad. F\u00f6r att du snabbt ska komma in i arbetet f\u00e5r du en verksamhetsanpassad introduktion utifr\u00e5n erfarenhet och kompetens.\n\nP\u00e5 Alings\u00e5s lasarett m\u00f6ter du en bredd av patienter och patientdiagnoser.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska. Meriterande \u00e4r erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd, sjukhusvana i form av tidigare anst\u00e4llning eller praktik och erfarenhet av venprovtagning och omv\u00e5rdnadsarbete.\n\n\u00c4r du studerande p\u00e5 sjuksk\u00f6terskeprogrammet beh\u00f6ver du ha avklarat termin 3 eller termin 4 beroende p\u00e5 utbildningsprogram.\n\n\u00c4r du studerande p\u00e5 l\u00e4karutbildningen beh\u00f6ver du ha avklarat termin 5 eller termin 6 beroende p\u00e5 utbildningsprogram.\n\nF\u00f6r arbete som undersk\u00f6terska p\u00e5 intensivv\u00e5rdsavdelning \u00e4r det meriterande med erfarenhet fr\u00e5n intensivv\u00e5rd alternativt erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd.\n\nF\u00f6r arbete som undersk\u00f6terska inom radiologi \u00e4r erfarenhet fr\u00e5n radiologisk verksamhet meriterande.\n\nAnge i din ans\u00f6kan vilket eller vilka verksamhetsomr\u00e5den du \u00e4r intresserad av. Uppge om du kan arbeta under hela semesterperioden juni till augusti och om du har eventuella f\u00f6rhinder.\n\nDitt syns\u00e4tt b\u00f6r pr\u00e4glas av omtanke om m\u00e4nniskor och du beh\u00f6ver ha god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i team. Du \u00e4r flexibel och tycker om utvecklingsarbete. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi hoppas att du vill bidra med din kompetens och arbeta med oss i sommar.\n\n\u00d6vrigt \nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden s\u00e5 kom g\u00e4rna in med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Rekryteringen p\u00e5g\u00e5r fram till sommaren och besked om tills\u00e4ttningen kan d\u00e4rf\u00f6r dr\u00f6ja fram tills dess.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Sjukhusen i v\u00e4ster \u00e4r en f\u00f6rvaltning inom V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen och best\u00e5r av fyra sjukhus \u2013 Alings\u00e5s lasarett, Angereds N\u00e4rsjukhus, Fr\u00f6lunda Specialistsjukhus och Kung\u00e4lvs sjukhus. Vi ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r uppbyggnad och drift av H\u00f6gsbo specialistsjukhus. Cirka 3000 medarbetare arbetar varje dag hos oss f\u00f6r att ge en god och s\u00e4ker specialistsjukv\u00e5rd av h\u00f6gsta kvalitet. Sjukhusen i v\u00e4ster har en budgetomslutning p\u00e5 cirka 2815 mnkr.\n\n\r\n\r\n\u00c4r du undersk\u00f6terska och vill arbeta tillsammans med oss p\u00e5 Alings\u00e5s lasarett sommaren 2021?\nAlings\u00e5s lasarett s\u00f6ker undersk\u00f6terskor f\u00f6r sommaren 2021 inom medicin, kirurgi, ortopedi, r\u00f6ntgen, akutmottagning och intensivv\u00e5rd.\r\n\r\nVi erbjuder ett roligt, stimulerande,\u00a0ansvarsfullt och sp\u00e4nnande arbete d\u00e4r du f\u00e5r tillf\u00e4lle att tillsammans med nya arbetskamrater utveckla din kompetens. Har du \u00f6nskem\u00e5l och vana fr\u00e5n n\u00e5gon verksamhet s\u00e5 ange det i din ans\u00f6kan s\u00e5 f\u00f6rs\u00f6ker vi tillgodose dina \u00f6nskem\u00e5l, men det \u00e4r i huvudsak verksamhetens behov som styr var du blir placerad. F\u00f6r att du snabbt ska komma in i arbetet f\u00e5r du en verksamhetsanpassad introduktion utifr\u00e5n erfarenhet och kompetens.\n\nP\u00e5 Alings\u00e5s lasarett m\u00f6ter du en bredd av patienter och patientdiagnoser.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska. Meriterande \u00e4r erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd, sjukhusvana i form av tidigare anst\u00e4llning eller praktik och erfarenhet av venprovtagning och omv\u00e5rdnadsarbete.\n\n\u00c4r du studerande p\u00e5 sjuksk\u00f6terskeprogrammet beh\u00f6ver du ha avklarat termin 3 eller termin 4 beroende p\u00e5 utbildningsprogram.\n\n\u00c4r du studerande p\u00e5 l\u00e4karutbildningen beh\u00f6ver du ha avklarat termin 5 eller termin 6 beroende p\u00e5 utbildningsprogram.\n\nF\u00f6r arbete som undersk\u00f6terska p\u00e5 intensivv\u00e5rdsavdelning \u00e4r det meriterande med erfarenhet fr\u00e5n intensivv\u00e5rd alternativt erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd.\n\nF\u00f6r arbete som undersk\u00f6terska inom radiologi \u00e4r erfarenhet fr\u00e5n radiologisk verksamhet\u00a0meriterande.\n\nAnge i din ans\u00f6kan vilket eller vilka verksamhetsomr\u00e5den du \u00e4r intresserad av. Uppge om du kan arbeta under hela semesterperioden juni till augusti och om du har eventuella f\u00f6rhinder.\n\nDitt syns\u00e4tt b\u00f6r pr\u00e4glas av omtanke om m\u00e4nniskor och du beh\u00f6ver ha god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i team. Du \u00e4r flexibel och tycker om utvecklingsarbete. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi hoppas att du vill bidra med din kompetens och arbeta med oss i sommar.\n\n\u00d6vrigt\u00a0\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden s\u00e5\u00a0kom g\u00e4rna\u00a0in med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\u00a0Rekryteringen p\u00e5g\u00e5r fram till sommaren och\u00a0besked\u00a0om\u00a0tills\u00e4ttningen kan d\u00e4rf\u00f6r dr\u00f6ja fram tills dess.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 16:19:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-19 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-19 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 20, "villkorsbeskrivning": " 60-100%. Tilltr\u00e4de: 2021-06-01 eller enligt \u00f6verenskommelse - 2021-08-31\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2021-08-31", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 60.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sjukhusen i v\u00e4ster, Alings\u00e5s lasarett", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:368003/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2020/5907", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionens Hus", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Regionens Hus", "postnr": "46280", "postort": "V\u00e4nersborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionens Hus", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615907966407, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UQ75_1eU_jaC", "namn": "Alings\u00e5s"}, "latitud": "57.93002", "longitud": "12.536211", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}