{"annonsId": 24621668, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2221-4358907428", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till Ugglev\u00e4gen", "annonstext": "I Falu kommun finns en m\u00e4ngd intressanta och kvalificerade arbetsuppgifter. Vi har ingenj\u00f6rer, kommunikat\u00f6rer, l\u00e4rare, undersk\u00f6terskor, projektledare och jurister samt 214 andra yrkesbefattningar. V\u00e5r vision \u00e4r Ett st\u00f6rre Falun. Vi ska vara enkla att samarbeta med och till nytta f\u00f6r faluborna. Vi g\u00f6r skillnad och vi har jobb som m\u00e4rks. Vi \u00e4r dessutom en arbetsgivare som vill ta tillvara v\u00e5ra medarbetares fulla kompetens - det vet vi leder till utveckling b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r organisationen. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att ge v\u00e5ra medarbetare ett h\u00e5llbart arbetsliv, vilket vi kallar \u201dBalans i livet\u201d. Vi satsar allts\u00e5 mycket p\u00e5 de mjuka v\u00e4rdena \u2013 hur m\u00e4nniskor m\u00e5r, blir bem\u00f6tta och kan v\u00e4xa \u2013 eftersom det \u00e4r v\u00e5r definition av att vara en riktigt bra arbetsgivare. I Falu kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet och vi ser g\u00e4rna en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som bidrar till detta.\r\n\r\n\u00c4r du v\u00e5r nya f\u00f6rskoll\u00e4rare? Till f\u00f6rskolan Ugglev\u00e4gen s\u00f6ker vi nu en ny kollega!\n\nF\u00f6rskolan Ugglev\u00e4gen \u00e4r Faluns enda f\u00f6rskola med dygnet-runt verksamhet. Vi har varit ig\u00e5ng sedan november 1984. F\u00f6rskolan Ugglev\u00e4gen \u00e4r en ombyggd grundskola som ligger precis invid sj\u00f6arna Tisken och Runn i bostadsomr\u00e5det Kvarnberget i Falun. Upptagningsomr\u00e5det \u00e4r hela Falu kommun och hos oss g\u00e5r barn och elever som har behov av omsorg dag/kv\u00e4ll/natt och helg. Vi v\u00e4nder oss till barn fr\u00e5n 1 \u00e5r till 12 \u00e5r och har i dagsl\u00e4get ca 80 barn, varav 60 f\u00f6rskolebarn och 20 skolbarn. Skolbarnen kombinerar sin vistelse hos oss med fritidshem. Dagtid fungerar vi som en ordinarie f\u00f6rskola med undantag f\u00f6r att de som g\u00e5r hos oss ska ha ett dygnet runt behov i grunden.\n\nVill du vara med och utveckla v\u00e5r verksamhet? Hos oss f\u00e5r barn m\u00f6jlighet att lyckas och utveckla alla sina f\u00f6rm\u00e5gor, vi har en trygg milj\u00f6 som ger m\u00f6jlighet till m\u00e5nga l\u00e4rorika stunder och det h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetet kring h\u00e5llbar utveckling \u00e4r ett prioriterat utvecklingsomr\u00e5de. Vi arbetar strukturerat med Falu F\u00f6rskolas systematiska kvalitetshjul och erbjuder v\u00e5ra pedagoger fem studiedagar per \u00e5r f\u00f6r planering, uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av verksamheten. Vi har tillg\u00e5ng till specialpedagoger vilka finns centralt i organisationen.\n\nAtt arbeta h\u00e4r ger dig annorlunda utmaningar men du f\u00e5r ocks\u00e5 mycket tillbaka i m\u00f6tet med alla v\u00e5ra barn d\u00e5 omsorgsbiten \u00e4r en stor viktig del av verksamheten. Det pedagogiska inneh\u00e5llet beh\u00f6ver planering i ett l\u00e4ngre perspektiv, eftersom barnen kommer oregelbundet. Och eftersom barnen g\u00e5r i skift s\u00e5 skiftar v\u00e5r dagsbel\u00e4ggning.\n\nArbetsuppgifter\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r att arbeta i barngrupp d\u00e4r du som f\u00f6rskoll\u00e4rare har ett s\u00e4rskilt ansvar f\u00f6r det pedagogiska arbetet och att f\u00f6rskolans kvalitet kontinuerligt och systematiskt dokumenteras, f\u00f6ljs upp, utv\u00e4rderas och utvecklas. Arbetet genomf\u00f6rs i samarbete med \u00f6vriga pedagoger och tillsammans med f\u00f6rskolechef.   \nVi s\u00f6ker dig som vill vara en aktivt medverkande pedagog i barns l\u00e4rande. Vi ser att du s\u00e4tter barns intressen och l\u00e4rande i fokus och anv\u00e4nder dig av detta i arbetet med barnen. Den pedagogiska milj\u00f6n ses som ett verktyg i barns l\u00e4rande. \n\nKvalifikationer\n- Utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare med legitimation\n- Tidigare erfarenhet av arbete p\u00e5 f\u00f6rskola\n- Intresse och erfarenhet av att arbeta med l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r undervisning och l\u00e4rande\n- Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i tal och skrift\n- Goda datorkunskaper och kunskap i att anv\u00e4nda dator och l\u00e4rplatta som arbetsredskap/verktyg i arbetet med barn och kollegor\n- Kunskaper i att synligg\u00f6ra och vidareutveckla barns l\u00e4rprocesser med hj\u00e4lp av pedagogisk dokumentation          \n\nPersonliga egenskaper\n\nSom person ser vi att du \u00e4r trygg i din ledarroll som f\u00f6rskoll\u00e4rare och att du l\u00e4gger stor vikt vid att skapa ett f\u00f6rtroendefullt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt f\u00f6r att bygga goda relationer med b\u00e5de barn och vuxna. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta flexibelt, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tar eget ansvar d\u00e5 verksamheten snabbt kan f\u00f6r\u00e4ndras. Du \u00e4r \u00e4ven strukturerad och har f\u00f6rm\u00e5ga att se helhet och sammanhang. Vidare ser vi att du medverkar till en positiv och utvecklande milj\u00f6 med en god balans av omsorg och l\u00e4rande. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att du har vilja, driv, engagemang och passion f\u00f6r ditt uppdrag. I denna rekrytering kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nMeriterande kvalifikationer\n\n- Erfarenhet av att leda utvecklingsarbete\n- Erfarenhet och/eller utbildning i systematiskt kvalitetsarbete\n- P\u00e5 lika villkors-utbildning, ICDP-utbildning                                                                                                                                      \n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. Arbetstid m\u00e5ndag-fredag, dagtid.   \nKopior p\u00e5 betyg och intyg l\u00e4mnas i samband med intervju. F\u00f6r den som erbjuds tj\u00e4nsten kr\u00e4vs enligt Lagen om registerkontroll utdrag fr\u00e5n Rikspolisens belastningsregister.\n\nUpplysningar\nLouise Marwig-Nilsson, f\u00f6rskolechef:  TELEPHONENO Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare \nL\u00e4rarf\u00f6rbundet: FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO , eller FIRSTNAME-LASTNAME Jensen,  TELEPHONENO L\u00e4rarf\u00f6rbundet. FIRSTNAME-LASTNAME Kyr\u00f6, tel:  TELEPHONENO \u00d6vrigt\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR. Vid problem med att genomf\u00f6ra din ans\u00f6kan \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta  EMAIL \n\nArbetsplats", "annonstextFormaterad": "I Falu kommun finns en m\u00e4ngd intressanta och kvalificerade arbetsuppgifter. Vi har ingenj\u00f6rer, kommunikat\u00f6rer, l\u00e4rare, undersk\u00f6terskor, projektledare och jurister samt 214 andra yrkesbefattningar. V\u00e5r vision \u00e4r Ett st\u00f6rre Falun. Vi ska vara enkla att samarbeta med och till nytta f\u00f6r faluborna. Vi g\u00f6r skillnad och vi har jobb som m\u00e4rks. Vi \u00e4r dessutom en arbetsgivare som vill ta tillvara v\u00e5ra medarbetares fulla kompetens - det vet vi leder till utveckling b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r organisationen. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att ge v\u00e5ra medarbetare ett h\u00e5llbart arbetsliv, vilket vi kallar \u201dBalans i livet\u201d. Vi satsar allts\u00e5 mycket p\u00e5 de mjuka v\u00e4rdena \u2013 hur m\u00e4nniskor m\u00e5r, blir bem\u00f6tta och kan v\u00e4xa \u2013 eftersom det \u00e4r v\u00e5r definition av att vara en riktigt bra arbetsgivare. I Falu kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet och vi ser g\u00e4rna en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som bidrar till detta.\r\n\r\n\u00c4r du v\u00e5r nya f\u00f6rskoll\u00e4rare?\u00a0Till f\u00f6rskolan Ugglev\u00e4gen s\u00f6ker vi nu en ny kollega!\n\nF\u00f6rskolan Ugglev\u00e4gen \u00e4r Faluns enda f\u00f6rskola med dygnet-runt verksamhet. Vi har varit ig\u00e5ng sedan november 1984.\u00a0F\u00f6rskolan Ugglev\u00e4gen \u00e4r en ombyggd grundskola som ligger precis invid sj\u00f6arna Tisken och Runn i bostadsomr\u00e5det Kvarnberget i Falun. Upptagningsomr\u00e5det \u00e4r hela Falu kommun och hos oss g\u00e5r barn och elever som har behov av omsorg dag/kv\u00e4ll/natt och helg. Vi v\u00e4nder oss till barn fr\u00e5n 1 \u00e5r till 12 \u00e5r och har i dagsl\u00e4get ca 80 barn, varav 60 f\u00f6rskolebarn och 20 skolbarn. Skolbarnen kombinerar sin vistelse hos oss med fritidshem. Dagtid fungerar vi som en ordinarie f\u00f6rskola med undantag f\u00f6r att de som g\u00e5r hos oss ska ha ett dygnet runt behov i grunden.\n\nVill du vara med och utveckla v\u00e5r verksamhet? Hos oss f\u00e5r barn m\u00f6jlighet att lyckas och utveckla alla sina f\u00f6rm\u00e5gor, vi har en trygg milj\u00f6 som ger m\u00f6jlighet till m\u00e5nga l\u00e4rorika stunder och det h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbetet kring h\u00e5llbar utveckling \u00e4r ett prioriterat utvecklingsomr\u00e5de. Vi arbetar\u00a0strukturerat med Falu F\u00f6rskolas systematiska kvalitetshjul och\u00a0erbjuder v\u00e5ra pedagoger\u00a0fem studiedagar per \u00e5r f\u00f6r planering, uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering av verksamheten.\u00a0Vi har tillg\u00e5ng till specialpedagoger vilka\u00a0finns centralt i organisationen.\n\nAtt arbeta h\u00e4r ger dig annorlunda utmaningar men du f\u00e5r ocks\u00e5 mycket tillbaka i m\u00f6tet med alla v\u00e5ra barn d\u00e5 omsorgsbiten \u00e4r en stor viktig del av verksamheten. Det pedagogiska inneh\u00e5llet beh\u00f6ver planering i ett l\u00e4ngre perspektiv, eftersom barnen kommer oregelbundet. Och eftersom barnen g\u00e5r i skift s\u00e5 skiftar v\u00e5r dagsbel\u00e4ggning.\n\nArbetsuppgifter\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r att arbeta i barngrupp d\u00e4r du som f\u00f6rskoll\u00e4rare har ett s\u00e4rskilt ansvar f\u00f6r det pedagogiska arbetet och att\u00a0f\u00f6rskolans kvalitet kontinuerligt och systematiskt dokumenteras, f\u00f6ljs upp, utv\u00e4rderas och utvecklas. Arbetet genomf\u00f6rs i samarbete med \u00f6vriga pedagoger och tillsammans med f\u00f6rskolechef.   \nVi s\u00f6ker dig som vill vara en aktivt medverkande\u00a0pedagog i barns l\u00e4rande. Vi ser att du s\u00e4tter barns intressen och l\u00e4rande\u00a0i fokus och anv\u00e4nder dig av detta i arbetet med barnen. Den pedagogiska milj\u00f6n ses som ett verktyg i barns l\u00e4rande.\u00a0\n\nKvalifikationer\n- Utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare med legitimation\n- Tidigare erfarenhet av arbete p\u00e5 f\u00f6rskola\n- Intresse och erfarenhet av att arbeta med l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r undervisning och l\u00e4rande\n- Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i tal och skrift\n- Goda datorkunskaper och kunskap i att anv\u00e4nda dator och l\u00e4rplatta som arbetsredskap/verktyg i arbetet med barn och kollegor\n- Kunskaper i att synligg\u00f6ra och vidareutveckla barns l\u00e4rprocesser med hj\u00e4lp av pedagogisk dokumentation          \n\nPersonliga egenskaper\n\nSom person ser vi att du \u00e4r trygg i din ledarroll som f\u00f6rskoll\u00e4rare och att du l\u00e4gger stor vikt vid att skapa ett f\u00f6rtroendefullt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt f\u00f6r att bygga goda relationer med b\u00e5de barn och vuxna. Du\u00a0har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta flexibelt, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tar eget ansvar d\u00e5 verksamheten snabbt kan f\u00f6r\u00e4ndras. Du \u00e4r \u00e4ven strukturerad och har f\u00f6rm\u00e5ga att se helhet och sammanhang. Vidare ser vi att du medverkar till en positiv och utvecklande milj\u00f6 med en god balans av omsorg och l\u00e4rande. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att du har vilja, driv, engagemang och passion f\u00f6r ditt uppdrag. I denna rekrytering kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nMeriterande kvalifikationer\n\n- Erfarenhet av att leda utvecklingsarbete\n- Erfarenhet och/eller utbildning i systematiskt kvalitetsarbete\n- P\u00e5 lika villkors-utbildning, ICDP-utbildning\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. Arbetstid m\u00e5ndag-fredag, dagtid.   \nKopior p\u00e5 betyg och intyg l\u00e4mnas i samband med intervju. F\u00f6r den som erbjuds tj\u00e4nsten kr\u00e4vs enligt Lagen om registerkontroll utdrag fr\u00e5n Rikspolisens belastningsregister.\n\nUpplysningar\nLouise Marwig-Nilsson, f\u00f6rskolechef:  TELEPHONENO Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare \nL\u00e4rarf\u00f6rbundet: FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO , eller FIRSTNAME-LASTNAME Jensen,  TELEPHONENO L\u00e4rarf\u00f6rbundet. FIRSTNAME-LASTNAME Kyr\u00f6, tel:  TELEPHONENO \u00d6vrigt\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR. Vid problem med att genomf\u00f6ra din ans\u00f6kan \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta  EMAIL \n\nArbetsplats\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-15 12:44:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.falun.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002221", "arbetsgivareId": "10820015", "arbetsgivareNamn": "Falu kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Falu kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4358907428&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4358907428", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": ",  ", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Ugglev\u00e4gen 2", "postnr": "79150", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": ",  ", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615808696405, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": "60.60646", "longitud": "15.6355", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}