{"annonsId": 24627262, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556648-2781-000000842341E12C1E", "annonsrubrik": "Platschef p\u00e5 Fitness24Sevens gym i Trollh\u00e4ttan", "annonstext": "Fitness24Seven s\u00f6ker nu en platsansvarig till gymmet i Trollh\u00e4ttan. L\u00e4s vidare och s\u00f6k idag!\n\n\u00c4r du intresserad av tr\u00e4ning och h\u00e4lsa? Tycker du om att arbeta med service och f\u00f6rs\u00e4ljning i fokus? Har du tidigare erfarenhet av att leda personal och vill utvecklas i en roll med mycket eget ansvar? Nu s\u00f6ker vi dig som k\u00e4nner dig redo att axla rollen som platschef p\u00e5 Fitness24Sevens plusanl\u00e4ggning i Trollh\u00e4ttan. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVAD KAN VI ERBJUDA DIG?\n\nSom platschef p\u00e5 Fitness24Seven f\u00e5r du vara en del av Sveriges mest snabbv\u00e4xande gymkedja d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna. H\u00e4r f\u00e5r du vara med p\u00e5 en sp\u00e4nnande resa mot deras nya Gym 2.0.\n\nI rollen som platschef kommer du att jobba i en varierande roll d\u00e4r du har ett helhetsansvar f\u00f6r en av Fitness24Sevens st\u00f6rre gymanl\u00e4ggningar. Detta inneb\u00e4r att du f\u00e5r leda och coacha dina medarbetare till att leverera service p\u00e5 h\u00f6gsta niv\u00e5 till Fitness24Sevens medlemmar. H\u00e4r f\u00e5r du dels arbeta med planering f\u00f6r anl\u00e4ggningen samtidigt som du jobbar operativt d\u00e4r du bem\u00f6ter och hj\u00e4lper medlemmarna.\n\nDINA FRAMTIDA ARBETSUPPGIFTER\n\nI rollen som platschef p\u00e5 anl\u00e4ggningen i Trollh\u00e4ttan kommer du att:\n\n \u2022 Ha personalansvar f\u00f6r medarbetarna p\u00e5 anl\u00e4ggningen\n \u2022 Leda och coacha medarbetare\n \u2022 Bem\u00f6ta och v\u00e4lkomna medlemmarna f\u00f6r att bygga relation\n \u2022 Ha budgetansvar f\u00f6r anl\u00e4ggning\n \u2022 Sk\u00f6ta administration\n \u2022 Sk\u00f6ta schemal\u00e4ggning av personal och de personliga tr\u00e4narna\n \u2022 S\u00e4tta upp och jobba mot m\u00e5len f\u00f6r anl\u00e4ggningen\n \u2022 Ansvara f\u00f6r ink\u00f6p\n\nROLLEN INNEB\u00c4R I KORTHET\n\nUnder dina arbetspass kommer du att jobba tillsammans med en kollega som du har personalansvar samt cirka 10 instrukt\u00f6rer som kommer in och jobbar d\u00e5 och d\u00e5. Tj\u00e4nsten \u00e4r heltid p\u00e5 100% med ordinarie arbetstider m\u00e5ndag-torsdag 11:45 - 21:15, fredag 11:45-17:15 samt l\u00f6rdag 9:45 - 14:15 men m\u00f6jlighet till viss flextid.\n\nT\u00e4nkt start f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r snart s\u00e5 vi har hittat r\u00e4tt person och inleds med en introduktionsutbildning, vilket ger dig en bra grund f\u00f6r rollen som platschef.\n\nVEM \u00c4R DU?\n\nVi s\u00f6ker efter dig som har tidigare erfarenhet av att leda andra m\u00e4nniskor d\u00e4r du haft personalansvar. F\u00f6r att kunna leda och coacha dina medarbetare ser vi att du \u00e4r trygg i ditt ledarskap och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att bygga relationer. Du jobbar effektivt organiserat och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt d\u00e5 du har ansvar f\u00f6r att gymanl\u00e4ggningen skall fungera. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa dig efter alla typer av m\u00e4nniskor, b\u00e5de n\u00e4r det g\u00e4ller dina egna medarbetare, men \u00e4ven f\u00f6r att medlemmarna ska k\u00e4nna sig bekv\u00e4ma och v\u00e4lkomna.\n\nVi ser att du beh\u00e4rskar svenska flytande i tal och skrift och har en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r engelska i tal och skrift.\n\nINTRESSERAD?\nI den h\u00e4r rekryteringen \u00e4r det vi p\u00e5 TNG som sk\u00f6ter hela rekryteringsprocessen p\u00e5 ett f\u00f6rdomsfritt och kompetensbaserat s\u00e4tt. Du s\u00f6ker enkelt via v\u00e5rt ans\u00f6kningsformul\u00e4r med ditt CV eller LinkedIn-profil, och alltid utan personligt brev. Ist\u00e4llet kan du kort i ans\u00f6kningsformul\u00e4ret motivera varf\u00f6r du s\u00f6ker jobbet. Du kan sedan f\u00f6lja din ans\u00f6kan i realtid via hemsidan. T\u00e4nk ocks\u00e5 p\u00e5 att s\u00f6ka jobbet snarast om du \u00e4r intresserad! Urvalet sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdatum. Har du fr\u00e5gor \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryterare. Notera dock att vi inte kan ta emot n\u00e5gra ans\u00f6kningar via email. Vi h\u00f6rs snart igen!", "annonstextFormaterad": "Fitness24Seven s\u00f6ker nu en platsansvarig till gymmet i Trollh\u00e4ttan. L\u00e4s vidare och s\u00f6k idag!\n\n\u00c4r du intresserad av tr\u00e4ning och h\u00e4lsa? Tycker du om att arbeta med service och f\u00f6rs\u00e4ljning i fokus? Har du tidigare erfarenhet av att leda personal och vill utvecklas i en roll med mycket eget ansvar? Nu s\u00f6ker vi dig som k\u00e4nner dig redo att axla rollen som platschef p\u00e5 Fitness24Sevens plusanl\u00e4ggning i Trollh\u00e4ttan. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVAD KAN VI ERBJUDA DIG?\n\nSom platschef p\u00e5 Fitness24Seven f\u00e5r du vara en del av Sveriges mest snabbv\u00e4xande gymkedja d\u00e4r alla \u00e4r v\u00e4lkomna. H\u00e4r f\u00e5r du vara med p\u00e5 en sp\u00e4nnande resa mot deras nya Gym 2.0.\n\nI rollen som platschef kommer du att jobba i en varierande roll d\u00e4r du har ett helhetsansvar f\u00f6r en av Fitness24Sevens st\u00f6rre gymanl\u00e4ggningar. Detta inneb\u00e4r att du f\u00e5r leda och coacha dina medarbetare till att leverera service p\u00e5 h\u00f6gsta niv\u00e5 till Fitness24Sevens medlemmar. H\u00e4r f\u00e5r du dels arbeta med planering f\u00f6r anl\u00e4ggningen samtidigt som du jobbar operativt d\u00e4r du bem\u00f6ter och hj\u00e4lper medlemmarna.\n\nDINA FRAMTIDA ARBETSUPPGIFTER\n\nI rollen som platschef p\u00e5 anl\u00e4ggningen i Trollh\u00e4ttan kommer du att:\n\n \u2022 Ha personalansvar f\u00f6r medarbetarna p\u00e5 anl\u00e4ggningen\n \u2022 Leda och coacha medarbetare\n \u2022 Bem\u00f6ta och v\u00e4lkomna medlemmarna f\u00f6r att bygga relation\n \u2022 Ha budgetansvar f\u00f6r anl\u00e4ggning\n \u2022 Sk\u00f6ta administration\n \u2022 Sk\u00f6ta schemal\u00e4ggning av personal och de personliga tr\u00e4narna\n \u2022 S\u00e4tta upp och jobba mot m\u00e5len f\u00f6r anl\u00e4ggningen\n \u2022 Ansvara f\u00f6r ink\u00f6p\n\nROLLEN INNEB\u00c4R I KORTHET\n\nUnder dina arbetspass kommer du att jobba tillsammans med en kollega som du har personalansvar samt cirka 10 instrukt\u00f6rer som kommer in och jobbar d\u00e5 och d\u00e5. Tj\u00e4nsten \u00e4r heltid p\u00e5 100% med ordinarie arbetstider m\u00e5ndag-torsdag 11:45 - 21:15, fredag 11:45-17:15 samt l\u00f6rdag 9:45 - 14:15 men m\u00f6jlighet till viss flextid.\n\nT\u00e4nkt start f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r snart s\u00e5 vi har hittat r\u00e4tt person och inleds med en introduktionsutbildning, vilket ger dig en bra grund f\u00f6r rollen som platschef.\n\nVEM \u00c4R DU?\n\nVi s\u00f6ker efter dig som har tidigare erfarenhet av att leda andra m\u00e4nniskor d\u00e4r du haft personalansvar. F\u00f6r att kunna leda och coacha dina medarbetare ser vi att du \u00e4r trygg i ditt ledarskap och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att bygga relationer. Du jobbar effektivt organiserat och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt d\u00e5 du har ansvar f\u00f6r att gymanl\u00e4ggningen skall fungera. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att anpassa dig efter alla typer av m\u00e4nniskor, b\u00e5de n\u00e4r det g\u00e4ller dina egna medarbetare, men \u00e4ven f\u00f6r att medlemmarna ska k\u00e4nna sig bekv\u00e4ma och v\u00e4lkomna.\n\nVi ser att du beh\u00e4rskar svenska flytande i tal och skrift och har en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r engelska i tal och skrift.\n\nINTRESSERAD?\nI den h\u00e4r rekryteringen \u00e4r det vi p\u00e5 TNG som sk\u00f6ter hela rekryteringsprocessen p\u00e5 ett f\u00f6rdomsfritt och kompetensbaserat s\u00e4tt. Du s\u00f6ker enkelt via v\u00e5rt ans\u00f6kningsformul\u00e4r med ditt CV eller LinkedIn-profil, och alltid utan personligt brev. Ist\u00e4llet kan du kort i ans\u00f6kningsformul\u00e4ret motivera varf\u00f6r du s\u00f6ker jobbet. Du kan sedan f\u00f6lja din ans\u00f6kan i realtid via hemsidan. T\u00e4nk ocks\u00e5 p\u00e5 att s\u00f6ka jobbet snarast om du \u00e4r intresserad! Urvalet sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdatum. Har du fr\u00e5gor \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta ansvarig rekryterare. Notera dock att vi inte kan ta emot n\u00e5gra ans\u00f6kningar via email. Vi h\u00f6rs snart igen!", "publiceringsdatum": "2021-03-17 01:21:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.tng.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n + provision", "organisationsnummer": "5566482781", "arbetsgivareId": "20273382", "arbetsgivareNamn": "Tng Group AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "TNG Group AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.tng.se/lediga-jobb?jid=FD207803-43DF-48DD-9E4E-79CD600C6375&src=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "WWVG_4sM_faC", "namn": "Butikschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "WWVG_4sM_faC", "namn": "Butikschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 6", "postnr": "15171", "postort": "Solna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615940506551, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CSy8_41F_YvX", "namn": "Trollh\u00e4ttan"}, "latitud": "58.28349", "longitud": "12.285821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}