{"annonsId": 24622278, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Elektriker till fler\u00e5rigt projekt  ", "annonstext": "Om tj\u00e4nsten\n\nVill du vara med och arbeta i ett fler\u00e5rigt projekt i s\u00f6dra Sverige? Har du erfarenhet inom el? D\u00e5 har vi uppdraget f\u00f6r dig!\n\nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss p\u00e5 Montico!\n\nArbetsbeskrivning\n\nMontico har f\u00e5tt i uppdrag tillsammans med kund att byta ut elm\u00e4tare i hush\u00e5ll runtomkring i s\u00f6dra Sverige. Du skall byta ut elm\u00e4tare hemma hos kunder, villor som st\u00f6rre fastigheter. Detta projekt \u00e4r fler\u00e5rigt och kommer att starta i b\u00f6rjan av n\u00e4sta \u00e5r.\n\nArbetet sker till st\u00f6rsta m\u00e5n ensamt ute hos kunderna, du skall d\u00e4rmed trivas att vara sj\u00e4lv samt vara sj\u00e4lvg\u00e5ende. I samband med arbetet kommer du att f\u00e5 genomf\u00f6ra en utbildning f\u00f6r att bli diplomerad EBR m\u00e4tarmont\u00f6r.\n\nD\u00e5 elm\u00e4tarbyterna kommer att ske i s\u00f6dra Sverige f\u00f6rekommer resor i tj\u00e4nsten.\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\nVi s\u00f6ker dig som har el utbildning, gymnasial eller yrkesutbildning, ECY-certifierad och erfarenhet inom el. Du \u00e4r noggrann, och klarar av att jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i ett h\u00f6gt tempo. Du \u00e4r en probleml\u00f6sare och gillar utmaningar. Du skall ha god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kunna ta egna initiativ och arbeta under eget ansvar. Det \u00e4r ett krav att du har B-k\u00f6rkort samt har god f\u00f6rst\u00e5else i svenska tal som skrift. Det \u00e4r \u00e4ven ett krav att du har god vana att handskas med telefon, d\u00e5 mycket kontakt samt bokningar sker d\u00e4rigenom.\n\nVidare delar du Monticos v\u00e4rdegrund, vilken best\u00e5r i respektfullt bem\u00f6tande, samt att alltid leverera Minst vad kunden efterfr\u00e5gar.\n\nV\u00e5rt f\u00f6retag\n\nMontico \u00e4r ett komplett matchningsf\u00f6retag som erbjuder helhetsl\u00f6sningar till f\u00f6retag och privatpersoner inom rekrytering, bemanning och utbildning. Vi har n\u00e4rmare 1 000 anst\u00e4llda varav cirka 800 \u00e4r konsulter utplacerade p\u00e5 uppdrag hos kund. Vi har kontor p\u00e5 \u00f6ver 20 orter i Sverige med huvudkontor i Tran\u00e5s samt ett kontor i Polen f\u00f6r internationell arbetskraft. L\u00e4s mer p\u00e5 www.montico.se.\n\nDin ans\u00f6kan l\u00e4mnar du via l\u00e4nken nedan.\n\nD\u00e5 vi g\u00f6r l\u00f6pande urval tar vi g\u00e4rna emot din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Om tj\u00e4nsten</strong></p><p>Vill du vara med och arbeta i ett fler\u00e5rigt projekt i s\u00f6dra Sverige? Har du erfarenhet inom el? D\u00e5 har vi uppdraget f\u00f6r dig!</p><p>Du \u00e4r varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss p\u00e5 Montico!</p><p><strong>Arbetsbeskrivning</strong></p><p>Montico har f\u00e5tt i uppdrag tillsammans med kund att byta ut elm\u00e4tare i hush\u00e5ll runtomkring i s\u00f6dra Sverige. Du skall byta ut elm\u00e4tare hemma hos kunder, villor som st\u00f6rre fastigheter. Detta projekt \u00e4r fler\u00e5rigt och kommer att starta i b\u00f6rjan av n\u00e4sta \u00e5r.</p><p>Arbetet sker till st\u00f6rsta m\u00e5n ensamt ute hos kunderna, du skall d\u00e4rmed trivas att vara sj\u00e4lv samt vara sj\u00e4lvg\u00e5ende. I samband med arbetet kommer du att f\u00e5 genomf\u00f6ra en utbildning f\u00f6r att bli diplomerad EBR m\u00e4tarmont\u00f6r.</p><p>D\u00e5 elm\u00e4tarbyterna kommer att ske i s\u00f6dra Sverige f\u00f6rekommer resor i tj\u00e4nsten.</p><p><strong>Vi s\u00f6ker dig som</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som har el utbildning, gymnasial eller yrkesutbildning, ECY-certifierad och erfarenhet inom el. Du \u00e4r noggrann, och klarar av att jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i ett h\u00f6gt tempo. Du \u00e4r en probleml\u00f6sare och gillar utmaningar. Du skall ha god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, kunna ta egna initiativ och arbeta under eget ansvar. Det \u00e4r ett krav att du har B-k\u00f6rkort samt har god f\u00f6rst\u00e5else i svenska tal som skrift. Det \u00e4r \u00e4ven ett krav att du har god vana att handskas med telefon, d\u00e5 mycket kontakt samt bokningar sker d\u00e4rigenom.</p><p>Vidare delar du Monticos v\u00e4rdegrund, vilken best\u00e5r i respektfullt bem\u00f6tande, samt att alltid leverera Minst vad kunden efterfr\u00e5gar.</p><p><strong>V\u00e5rt f\u00f6retag</strong></p><p>Montico \u00e4r ett komplett matchningsf\u00f6retag som erbjuder helhetsl\u00f6sningar till f\u00f6retag och privatpersoner inom rekrytering, bemanning och utbildning. Vi har n\u00e4rmare 1 000 anst\u00e4llda varav cirka 800 \u00e4r konsulter utplacerade p\u00e5 uppdrag hos kund. Vi har kontor p\u00e5 \u00f6ver 20 orter i Sverige med huvudkontor i Tran\u00e5s samt ett kontor i Polen f\u00f6r internationell arbetskraft. L\u00e4s mer p\u00e5 www.montico.se.</p><p>Din ans\u00f6kan l\u00e4mnar du via l\u00e4nken nedan.</p><p>D\u00e5 vi g\u00f6r l\u00f6pande urval tar vi g\u00e4rna emot din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.</p><p><strong>#jobbjustnu</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 14:24:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565806741", "arbetsgivareId": "10820789", "arbetsgivareNamn": "Montico Hr Partner AB", "arbetsplatsId": "20115672", "arbetsplatsNamn": "Montico", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.montico.se/lediga-jobb/6638", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "8edQ_S6H_ZGH", "namn": "Elreparat\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1615814677254, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "stqv_JGB_x8A", "namn": "Mj\u00f6lby"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}