{"annonsId": 24629760, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0803-26358F60EC51467CA4D336C79B62878A", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i tyska", "annonstext": "Som en del av Region Gotland ansvarar utbildnings- och arbetslivsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r bland annat f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, s\u00e4rskola, kulturskola, gymnasie- och vuxenutbildning, arbetsmarknadsinsatser samt mottagande och etablering av nyanl\u00e4nda. V\u00e5ra 2200 medarbetare bidrar till barns, ungas och vuxnas l\u00e4rande och utveckling p\u00e5 Gotland.\n\nS\u00f6derv\u00e4rnskolan \u00e4r en grundskola med verksamhet f\u00f6r elever i \u00e5rskurs 4-9. Skolan har i dagsl\u00e4get 570 elever, varav 145 i \u00e5rskurs 4-6 samt 425 i \u00e5rskurs 7-9. Det finns \u00e4ven fritidshem p\u00e5 skolan. Upptagningsomr\u00e5det \u00e4r s\u00f6dra Visby samt Eskelhem, V\u00e4sterhejde, Tr\u00e4kumla och Stenkumla. \n\nS\u00f6derv\u00e4rnskolan arbetar aktivt med att l\u00e4gga grunden f\u00f6r ett gott l\u00e4randeklimat genom att skapa goda relationer s\u00e5 att eleverna trivs och \u00e4r trygga. I undervisningen \u00e4r utg\u00e5ngspunkten den enskilde elevens behov och f\u00f6rm\u00e5ga som utvecklas i grupp, med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och social kompetens som f\u00f6ljd. \n\nEn f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r elevernas l\u00e4rande \u00e4r att l\u00e4rarna kan peka ut n\u00e4sta steg i utvecklingsprocessen. Detta ger eleverna m\u00f6jlighet till en m\u00e5lbild att str\u00e4va mot och de ska veta p\u00e5 vilket s\u00e4tt de ska ta sig dit. Eleverna ska l\u00e4mna skolan som kunskapss\u00f6kande och kritiskt granskande individer med gott sj\u00e4lvf\u00f6rtroende, humanistiska v\u00e4rderingar och engagemang. \n\nSkolan ligger l\u00e5ngt framme vad g\u00e4ller digitala l\u00e4randeverktyg d\u00e4r eleverna har sin egen iPad att arbeta med. P\u00e5 skolan finns bibliotekarie, skolv\u00e4rdinna, elevv\u00e4rd och socialpedagog som en extra trygghet f\u00f6r eleverna. Kurator och skolsk\u00f6terska finns p\u00e5 skolan dagligen. \n\nS\u00f6derv\u00e4rnskolan har en bra idrottshall och tillg\u00e5ng till egna salar f\u00f6r hemkunskap och sl\u00f6jd. Skolan har ett eget tillagningsk\u00f6k med fantastisk mat samt ett skolbibliotek med stort utbud av litteratur. \n\nVill du se vad som h\u00e4nder p\u00e5 S\u00f6derv\u00e4rnskolan i vardagen? F\u00f6lj S\u00f6derv\u00e4rnskolan p\u00e5 Instagram eller bloggen https://sodervarnskolanbloggar.wordpress.com. \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig, l\u00e4rare i tyska till v\u00e5rt fantastiska kollegium p\u00e5 S\u00f6derv\u00e4rnskolan, som vill vara med p\u00e5 en utvecklande resa tillsammans med oss! \n\nDu kommer att undervisa i \u00e5rskurserna 4-9, uppdraget \u00e4r ett vikariat under h\u00f6stterminen 2021, men m\u00f6jligheten finns att se \u00f6ver f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att erbjuda en tillsvidareanst\u00e4llning inom grundskolan p\u00e5 Gotland.\n\nI uppdraget ing\u00e5r f\u00f6rutom att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp undervisning utifr\u00e5n elevernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar ocks\u00e5 att dokumentera elevernas l\u00e4rprocess och tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare bidra till utveckling b\u00e5de i arbetsteam och p\u00e5 skolan. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetsteam d\u00e4r ni tillsammans ansvarar f\u00f6r elevernas kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling. \n\nDu kommer p\u00e5 S\u00f6derv\u00e4rnskolan att m\u00f6tas av en entusiastisk och kompetent personalgrupp med fram\u00e5tanda och en vilja att hela tiden utvecklas. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 80% men kan i dialog och med eventuella andra \u00e4mnesbeh\u00f6righeter ut\u00f6kas till 100%. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare med beh\u00f6righet i tyska. Ytterligare \u00e4mnesbeh\u00f6righet \u00e4r meriterande. \n\nDu \u00e4r trygg i din l\u00e4rarroll, en tydlig ledare och v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta eleverna individuellt och sprida en positiv studieatmosf\u00e4r i din undervisning.\n\nDu kan skapa f\u00f6rtroendefulla relationer med elever och f\u00f6r\u00e4ldrar, arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ha ett gott ledarskap i och utanf\u00f6r klassrummet. Du f\u00e5ngar och stimulerar elevernas nyfikenhet, intresse och l\u00e4rande samt har h\u00f6ga och positiva f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och deras f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. \n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver komma i anspr\u00e5k f\u00f6r medarbetare med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt samt att tj\u00e4nsteunderlaget kvarst\u00e5r.\n\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\t \nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 http://gotland.com/flytta-hit/\n\t \nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "annonstextFormaterad": "Som en del av Region Gotland ansvarar utbildnings- och arbetslivsf\u00f6rvaltningen f\u00f6r bland annat f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, s\u00e4rskola, kulturskola, gymnasie- och vuxenutbildning, arbetsmarknadsinsatser samt mottagande och etablering av nyanl\u00e4nda. V\u00e5ra 2200 medarbetare bidrar till barns, ungas och vuxnas l\u00e4rande och utveckling p\u00e5 Gotland.\n\nS\u00f6derv\u00e4rnskolan \u00e4r en grundskola med verksamhet f\u00f6r elever i \u00e5rskurs 4-9. Skolan har i dagsl\u00e4get 570 elever, varav 145 i \u00e5rskurs 4-6 samt 425 i \u00e5rskurs 7-9. Det finns \u00e4ven fritidshem p\u00e5 skolan. Upptagningsomr\u00e5det \u00e4r s\u00f6dra Visby samt Eskelhem, V\u00e4sterhejde, Tr\u00e4kumla och Stenkumla. \n\nS\u00f6derv\u00e4rnskolan arbetar aktivt med att l\u00e4gga grunden f\u00f6r ett gott l\u00e4randeklimat genom att skapa goda relationer s\u00e5 att eleverna trivs och \u00e4r trygga. I undervisningen \u00e4r utg\u00e5ngspunkten den enskilde elevens behov och f\u00f6rm\u00e5ga som utvecklas i grupp, med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och social kompetens som f\u00f6ljd. \n\nEn f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r elevernas l\u00e4rande \u00e4r att l\u00e4rarna kan peka ut n\u00e4sta steg i utvecklingsprocessen. Detta ger eleverna m\u00f6jlighet till en m\u00e5lbild att str\u00e4va mot och de ska veta p\u00e5 vilket s\u00e4tt de ska ta sig dit. Eleverna ska l\u00e4mna skolan som kunskapss\u00f6kande och kritiskt granskande individer med gott sj\u00e4lvf\u00f6rtroende, humanistiska v\u00e4rderingar och engagemang. \n\nSkolan ligger l\u00e5ngt framme vad g\u00e4ller digitala l\u00e4randeverktyg d\u00e4r eleverna har sin egen iPad att arbeta med. P\u00e5 skolan finns bibliotekarie, skolv\u00e4rdinna, elevv\u00e4rd och socialpedagog som en extra trygghet f\u00f6r eleverna. Kurator och skolsk\u00f6terska finns p\u00e5 skolan dagligen. \n\nS\u00f6derv\u00e4rnskolan har en bra idrottshall och tillg\u00e5ng till egna salar f\u00f6r hemkunskap och sl\u00f6jd. Skolan har ett eget tillagningsk\u00f6k med fantastisk mat samt ett skolbibliotek med stort utbud av litteratur. \n\nVill du se vad som h\u00e4nder p\u00e5 S\u00f6derv\u00e4rnskolan i vardagen? F\u00f6lj S\u00f6derv\u00e4rnskolan p\u00e5 Instagram eller bloggen https://sodervarnskolanbloggar.wordpress.com. \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig, l\u00e4rare i tyska till v\u00e5rt fantastiska kollegium p\u00e5 S\u00f6derv\u00e4rnskolan, som vill vara med p\u00e5 en utvecklande resa tillsammans med oss! \n\nDu kommer att undervisa i \u00e5rskurserna 4-9, uppdraget \u00e4r ett vikariat under h\u00f6stterminen 2021, men m\u00f6jligheten finns att se \u00f6ver f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att erbjuda en tillsvidareanst\u00e4llning inom grundskolan p\u00e5 Gotland.\n\nI uppdraget ing\u00e5r f\u00f6rutom att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp undervisning utifr\u00e5n elevernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar ocks\u00e5 att dokumentera elevernas l\u00e4rprocess och tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare bidra till utveckling b\u00e5de i arbetsteam och p\u00e5 skolan. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetsteam d\u00e4r ni tillsammans ansvarar f\u00f6r elevernas kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling. \n\nDu kommer p\u00e5 S\u00f6derv\u00e4rnskolan att m\u00f6tas av en entusiastisk och kompetent personalgrupp med fram\u00e5tanda och en vilja att hela tiden utvecklas. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 80% men kan i dialog och med eventuella andra \u00e4mnesbeh\u00f6righeter ut\u00f6kas till 100%. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare med beh\u00f6righet i tyska. Ytterligare \u00e4mnesbeh\u00f6righet \u00e4r meriterande. \n\nDu \u00e4r trygg i din l\u00e4rarroll, en tydlig ledare och v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta eleverna individuellt och sprida en positiv studieatmosf\u00e4r i din undervisning.\n\nDu kan skapa f\u00f6rtroendefulla relationer med elever och f\u00f6r\u00e4ldrar, arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ha ett gott ledarskap i och utanf\u00f6r klassrummet. Du f\u00e5ngar och stimulerar elevernas nyfikenhet, intresse och l\u00e4rande samt har h\u00f6ga och positiva f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och deras f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas. \n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten ledigf\u00f6rklaras under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den ej beh\u00f6ver komma i anspr\u00e5k f\u00f6r medarbetare med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt samt att tj\u00e4nsteunderlaget kvarst\u00e5r.\n\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\t\u00a0\nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 http://gotland.com/flytta-hit/\n\t\u00a0\nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 14:35:19", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. 80% \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-16  , upph\u00f6r: 2021-12-17  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000803", "arbetsgivareId": "10819917", "arbetsgivareNamn": "REGION GOTLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Gotland, S\u00f6derv\u00e4rnskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=26358f60-ec51-467c-a4d3-36c79b62878a&publishCode=AMS&TK=4d6fd1f6-498c-47e0-ae84-c0e85285755c", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014703", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region Gotland", "postnr": "62181", "postort": "Visby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615988119983, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "K8iD_VQv_2BA", "namn": "Gotlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ft9P_E8F_VLJ", "namn": "Gotland"}, "latitud": "57.649685", "longitud": "18.714468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}