{"annonsId": 24625823, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-37025BC91C064781B4587BBFF9FBAC9E", "annonsrubrik": "Psykologer, vikariat, till psykologmottagning f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsa Ystad", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nNu v\u00e4lkomnar vi tv\u00e5 psykologer till psykologmottagningarna f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsa i Ystad och Malm\u00f6! Tj\u00e4nsterna avser tv\u00e5 vikariat med start 2021-06-01 till och med 2022-03-31.\n\nEnheten f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsa inom prim\u00e4rv\u00e5rden i mellersta Sk\u00e5ne, omfattar Malm\u00f6, Trelleborg och Ystad. P\u00e5 enheten arbetar idag 14 psykologer, f\u00f6rdelade p\u00e5 tre mottagningar. Organisatoriskt finns vi inom Prim\u00e4rv\u00e5rden i Sk\u00e5ne.\n\nP\u00e5 mottagningen i Malm\u00f6 arbetar tio psykologer och i Ystad tv\u00e5 psykologer. Till oss kommer patienter som v\u00e4ntar barn eller har barn under sex \u00e5r, som k\u00e4nner oro kring f\u00f6r\u00e4ldraskapet eller graviditeten. Det kan till exempel handla om f\u00f6rlossningsr\u00e4dsla, nedst\u00e4mdhet i samband med f\u00f6r\u00e4ldratillblivandet, samspelet med barnet, barnets beteende och utveckling. Det kan ocks\u00e5 handla om obalans i f\u00f6r\u00e4ldraskapet, fr\u00e5gor kring mat, s\u00f6mn, syskonkonflikter med mera.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykolog ing\u00e5r individ- och familjeinriktade insatser som omfattar s\u00e5v\u00e4l prim\u00e4rpreventiva som indikerade och behandlade insatser. Arbetsuppgifterna best\u00e5r av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt kvalificerat behandlings- bed\u00f6mnings- och utredningsarbete av barn i \u00e5ldrarna 0-6, f\u00f6r\u00e4ldrar och blivande f\u00f6r\u00e4ldrar. Som psykolog hos oss arbetar du \u00e4ven med f\u00f6r\u00e4ldrautbildning i grupp och konsultation/handledning av barnmorskor och sjuksk\u00f6terskor p\u00e5 barnav\u00e5rdscentraler. Arbetet sker p\u00e5 individ-, familje- och gruppniv\u00e5 och det kliniska arbetet har sin utg\u00e5ngspunkt i ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. \n\nPlacering f\u00f6r vikariaten \u00e4r i Malm\u00f6 och Ystad. Resor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer inom upptagningsomr\u00e5det. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad psykolog med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd.  Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav. Kunskap och erfarenhet av m\u00f6dra-, barn- och familjepsykologiskt arbete samt psykoterapeutiska behandlingsmetoder med inriktning mot barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och familjer \u00e4r meriterande. Likas\u00e5 erfarenhet av konsultation, handledning, psykoterapeutiskt arbete med relationell inriktning och annan erfarenhet av arbete med barn- och f\u00f6r\u00e4ldrar. D\u00e5 resor i tj\u00e4nsten inom upptagningsomr\u00e5det f\u00f6rekommer s\u00e5 \u00e4r giltigt B-k\u00f6rkort en f\u00f6rdel. \n\nSom m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykolog kr\u00e4vs b\u00e5de f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete samt god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 arbetet bland annat innefattar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt bed\u00f6mnings och behandlingsarbete, teambaserade bed\u00f6mningar i samverkan med annan ber\u00f6rd h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdspersonal samt handledning och konsultation. F\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r det viktigt att du har f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta f\u00f6r\u00e4ldrar och barn p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och respektfullt s\u00e4tt. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nUtdrag ur misstanke- och belastningsregister kommer att g\u00f6ras innan eventuell anst\u00e4llning. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nNu v\u00e4lkomnar vi tv\u00e5 psykologer till psykologmottagningarna f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsa i Ystad och Malm\u00f6! Tj\u00e4nsterna avser tv\u00e5 vikariat med start 2021-06-01 till och med 2022-03-31.\n\nEnheten f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsa inom prim\u00e4rv\u00e5rden i mellersta Sk\u00e5ne, omfattar Malm\u00f6, Trelleborg och Ystad. P\u00e5 enheten arbetar idag 14 psykologer, f\u00f6rdelade p\u00e5 tre mottagningar. Organisatoriskt finns vi inom Prim\u00e4rv\u00e5rden i Sk\u00e5ne.\n\nP\u00e5 mottagningen i Malm\u00f6 arbetar tio psykologer och i Ystad tv\u00e5 psykologer. Till oss kommer patienter som v\u00e4ntar barn eller har barn under sex \u00e5r, som k\u00e4nner oro kring f\u00f6r\u00e4ldraskapet eller graviditeten. Det kan till exempel handla om f\u00f6rlossningsr\u00e4dsla, nedst\u00e4mdhet i samband med f\u00f6r\u00e4ldratillblivandet, samspelet med barnet, barnets beteende och utveckling. Det kan ocks\u00e5 handla om obalans i f\u00f6r\u00e4ldraskapet, fr\u00e5gor kring mat, s\u00f6mn, syskonkonflikter med mera.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som f\u00f6r\u00e4ldra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykolog ing\u00e5r individ- och familjeinriktade insatser som omfattar s\u00e5v\u00e4l prim\u00e4rpreventiva som indikerade och behandlade insatser. Arbetsuppgifterna best\u00e5r av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt kvalificerat behandlings- bed\u00f6mnings- och utredningsarbete av barn i \u00e5ldrarna 0-6, f\u00f6r\u00e4ldrar och blivande f\u00f6r\u00e4ldrar. Som psykolog hos oss arbetar du \u00e4ven med f\u00f6r\u00e4ldrautbildning i grupp och konsultation/handledning av barnmorskor och sjuksk\u00f6terskor p\u00e5 barnav\u00e5rdscentraler. Arbetet sker p\u00e5 individ-, familje- och gruppniv\u00e5 och det kliniska arbetet har sin utg\u00e5ngspunkt i ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. \n\nPlacering f\u00f6r vikariaten \u00e4r i Malm\u00f6 och Ystad. Resor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer inom upptagningsomr\u00e5det. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad psykolog med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd.  Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav. Kunskap och erfarenhet av m\u00f6dra-, barn- och familjepsykologiskt arbete samt psykoterapeutiska behandlingsmetoder med inriktning mot barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och familjer \u00e4r meriterande. Likas\u00e5 erfarenhet av konsultation, handledning, psykoterapeutiskt arbete med relationell inriktning och annan erfarenhet av arbete med barn- och f\u00f6r\u00e4ldrar. D\u00e5 resor i tj\u00e4nsten inom upptagningsomr\u00e5det f\u00f6rekommer s\u00e5 \u00e4r giltigt B-k\u00f6rkort en f\u00f6rdel. \n\nSom m\u00f6dra- och barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykolog kr\u00e4vs b\u00e5de f\u00f6rm\u00e5ga till sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete samt god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 arbetet bland annat innefattar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt bed\u00f6mnings och behandlingsarbete, teambaserade bed\u00f6mningar i samverkan med annan ber\u00f6rd h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdspersonal samt handledning och konsultation. F\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r det viktigt att du har f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta f\u00f6r\u00e4ldrar och barn p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och respektfullt s\u00e4tt. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nUtdrag ur misstanke- och belastningsregister kommer att g\u00f6ras innan eventuell anst\u00e4llning. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag! \r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 14:00:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse.\n\nTv\u00e5 vikariat med start 2021-06-01 till och med 2022-03-31.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Prim\u00e4rv\u00e5rden ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=37025bc9-1c06-4781-b458-7bbff9fbac9e&publishCode=AMS&TK=0bea456f-79ba-485c-ac94-ca40f0edeca7", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014336", "yrkesroll": {"varde": "xBo9_V9m_bfg", "namn": "Psykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615899637167, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hdYk_hnP_uju", "namn": "Ystad"}, "latitud": "55.429504", "longitud": "13.820031", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}