{"annonsId": 24626417, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0597-00099491", "annonsrubrik": "Elevassistent till Fr\u00f6afallsskolan", "annonstext": "Fr\u00f6afallsskolan \u00e4r en F-6 skola bel\u00e4gen mitt i Fr\u00f6afalls-Tost\u00e5somr\u00e5det. H\u00e4r g\u00e5r ca 330 elever och skolans l\u00e4ge erbjuder n\u00e4rhet till naturen och s\u00e4ker skolv\u00e4g.P\u00e5 Fr\u00f6afallsskolan finns grundskola, fritidshem samt en kommun\u00f6vergripande autismgrupp och grunds\u00e4rskoleklass \u00e5k 4-6.\n\nArbetsuppgifter\nI tj\u00e4nsten som elevassistent arbetar du med att hj\u00e4lpa, st\u00f6dja och stimulera elever under skol- och fritidshemstid. Du ger st\u00f6d och stimulans utifr\u00e5n elevernas specifika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och fr\u00e4mjar utveckling och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har tidigare erfarenhet av att arbeta som elevassistent eller liknande. Du har goda kunskaper och erfarenhet av att arbeta med barn med neuropsykiatriska funktionsneds\u00e4ttningar. \nSom person  \u00e4r du en stabil och trygg person och har god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroende hos omgivningen. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och kan anpassa dig efter elevernas behov. Du har ocks\u00e5 l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med kollegor och bidrar med en positiv inst\u00e4llning samt ser m\u00f6jligheter i ditt arbete.\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nAnst\u00e4llning\nAnst\u00e4llningsform: Visstidsanst\u00e4llning, semestertj\u00e4nst\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100 %\nTilltr\u00e4de: 26-07-21  till och med 21-12-18\n\nL\u00f6n\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning. \n\nFackliga representanter n\u00e5s via Tran\u00e5s kommuns v\u00e4xel  TELEPHONENO . \n\nAns\u00f6kan\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Tran\u00e5s kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget Talent Recruiter. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan via Talent Recruiter genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Fr\u00f6afallsskolan \u00e4r en F-6 skola bel\u00e4gen mitt i Fr\u00f6afalls-Tost\u00e5somr\u00e5det. H\u00e4r g\u00e5r ca 330 elever och skolans l\u00e4ge erbjuder n\u00e4rhet till naturen och s\u00e4ker skolv\u00e4g.P\u00e5 Fr\u00f6afallsskolan finns grundskola, fritidshem samt en kommun\u00f6vergripande autismgrupp och grunds\u00e4rskoleklass \u00e5k 4-6.\n\nArbetsuppgifter\nI\u00a0tj\u00e4nsten som elevassistent arbetar du med att hj\u00e4lpa, st\u00f6dja och stimulera elever under skol- och fritidshemstid. Du ger st\u00f6d och stimulans utifr\u00e5n elevernas specifika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och fr\u00e4mjar utveckling och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har tidigare erfarenhet av att arbeta som elevassistent eller liknande. Du har goda kunskaper och erfarenhet av att arbeta med barn med neuropsykiatriska funktionsneds\u00e4ttningar. \nSom person \u00a0\u00e4r du en stabil och trygg person och har god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroende hos omgivningen. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och kan anpassa dig efter elevernas behov. Du har ocks\u00e5 l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med kollegor och bidrar med en positiv inst\u00e4llning samt ser m\u00f6jligheter i ditt arbete.\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nAnst\u00e4llning\nAnst\u00e4llningsform: Visstidsanst\u00e4llning, semestertj\u00e4nst\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100 %\nTilltr\u00e4de: 26-07-21 \u00a0till och med 21-12-18\n\nL\u00f6n\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning. \n\nFackliga representanter n\u00e5s via Tran\u00e5s kommuns v\u00e4xel  TELEPHONENO . \n\nAns\u00f6kan\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Tran\u00e5s kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget Talent Recruiter. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan via Talent Recruiter genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-16 15:41:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nadsl\u00f6n. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning. ", "organisationsnummer": "2120000597", "arbetsgivareId": "10819906", "arbetsgivareNamn": "Tran\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Tran\u00e5s kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1855&ProjectId=143946&DepartmentId=18958&MediaId=4616&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "143946", "yrkesroll": {"varde": "Sbzf_iBA_MAS", "namn": "Elevassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Sbzf_iBA_MAS", "namn": "Elevassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stadshusplan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshusplan 1", "postnr": "57382", "postort": "Tran\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stadshusplan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615905686460, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Namm_SpC_RPG", "namn": "Tran\u00e5s"}, "latitud": "58.03552", "longitud": "14.975696", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}