{"annonsId": 24628681, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0506-10C93325F630451E8E4DB52F9D41CA64", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i fritidshem/resurspedagog till Hillerstorpsskolan", "annonstext": "Vill du ha ett arbete d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jligheten att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare, d\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss! \nGnosj\u00f6 kommun \u00e4r en liten kommun i v\u00e4stra Sm\u00e5land med cirka 9 700 inv\u00e5nare och ungef\u00e4r 900 kommunanst\u00e4llda. P\u00e5 v\u00e5r arbetsplats \u00e4r kontaktv\u00e4garna korta och det finns en n\u00e4rhet till de olika f\u00f6rvaltningarna, som bara den lilla kommunen kan erbjuda. \n\nKommunen har ett starkt n\u00e4ringsliv som pr\u00e4glas av den v\u00e4lk\u00e4nda Gnosj\u00f6andan d\u00e4r samarbete, klurighet och ett l\u00f6sningsorienterat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt visar p\u00e5 att allt \u00e4r m\u00f6jligt. Denna anda pr\u00e4glar \u00e4ven inv\u00e5narna och hela kommunen. \n\nVi erbjuder dig ett meningsfullt arbete p\u00e5 en sp\u00e4nnande arbetsplats d\u00e4r det finns stora utvecklingsm\u00f6jligheter d\u00e5 vi v\u00e4lkomnar engagemang och nya id\u00e9er. \n \nHillerstorpsskolan \u00e4r en F-9-skola med ca 210 elever i \u00e5rskurs F-6 och ca 120 elever i \u00e5rskurs 7-9. P\u00e5 skolan finns ett fritidshem med 90 barn inskrivna. L\u00e4rarna \u00e4r indelade i arbetslag och ett gott samarbete mellan fritidshem och \u00e5k F-6 finns.\n\nV\u00e5rt projekt \"KRAM\" \u00e4r en del av v\u00e5rt v\u00e4rdegrundsarbete. Det vilar p\u00e5 \"fyra ben\": Kamratskap - Respekt - Ansvar - Milj\u00f6. Projektet \u00e4r ett led i att f\u00f6rverkliga v\u00e5r vision: P\u00e5 v\u00e5ra skolor m\u00f6ter vi varandras blickar, k\u00e4nner oss trygga och visar varandra respekt. P\u00e5 Hillerstorpsskolan tar personal, elever och f\u00f6r\u00e4ldrar ansvar f\u00f6r elevernas kunskapsutveckling.\nFritidshemmet i Hillerstorp har uppm\u00e4rksammats i flertalet magasin, tidningar och reportage, bland annat i tidningen Grundskolan.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta med undervisning i fritidshemmet samt som resurs i undervisningen i f\u00f6rskoleklassen. I arbetet ing\u00e5r bland annat rastaktiviteter, samverkan med skolan och i fritidshemmet f\u00f6rekommande uppgifter. I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 den dagliga administrationen och kontakt med elever, v\u00e5rdnadshavare och elevv\u00e5rdspersonal.\nSom resurs kommer du att st\u00f6dja klassl\u00e4rarna i deras arbete, bland annat i arbete med barn med neuropsykiatriska funktionsvariationer.\n\nVi s\u00f6ker dig som har eleven i fokus, kollegiet som kompetensresurs och b\u00e5de vill utveckla den pedagogiska professionen i linje med det individuella uppdraget och samtidigt delta i en kollegial utvecklingsprocess.\n\nDu \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i den pedagogiska forskningen och besitter f\u00f6rm\u00e5gan att kommunicera denna likv\u00e4l som metoder till elever och v\u00e5rdnadshavare.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi ser att du har l\u00e4rarexamen och/eller l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning i fritidshemmet samt i n\u00e5got/n\u00e5gra \u00e4mnen i F-3. Tidigare erfarenhet av pedagogiskt arbete och/eller arbete med barn och unga ses som meriterande. Vi l\u00e4gger stor vikt vid social kompetens, personlig l\u00e4mplighet och f\u00f6rm\u00e5ga till samverkan med kollegor och \u00f6vrig personal.\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Gnosj\u00f6 kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg \"Offentliga jobb\". Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken i annonsen.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Gnosj\u00f6 kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Vill du ha ett arbete d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jligheten att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare, d\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss! \nGnosj\u00f6 kommun \u00e4r en liten kommun i v\u00e4stra Sm\u00e5land med cirka 9 700 inv\u00e5nare och ungef\u00e4r 900 kommunanst\u00e4llda. P\u00e5 v\u00e5r arbetsplats \u00e4r kontaktv\u00e4garna korta och det finns en n\u00e4rhet till de olika f\u00f6rvaltningarna, som bara den lilla kommunen kan erbjuda. \n\nKommunen har ett starkt n\u00e4ringsliv som pr\u00e4glas av den v\u00e4lk\u00e4nda Gnosj\u00f6andan d\u00e4r samarbete, klurighet och ett l\u00f6sningsorienterat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt visar p\u00e5 att allt \u00e4r m\u00f6jligt. Denna anda pr\u00e4glar \u00e4ven inv\u00e5narna och hela kommunen. \n\nVi erbjuder dig ett meningsfullt arbete p\u00e5 en sp\u00e4nnande arbetsplats d\u00e4r det finns stora utvecklingsm\u00f6jligheter d\u00e5 vi v\u00e4lkomnar engagemang och nya id\u00e9er. \n \nHillerstorpsskolan \u00e4r en F-9-skola med ca 210 elever i \u00e5rskurs F-6 och ca 120 elever i \u00e5rskurs 7-9. P\u00e5 skolan finns ett fritidshem med 90 barn inskrivna. L\u00e4rarna \u00e4r indelade i arbetslag och ett gott samarbete mellan fritidshem och \u00e5k F-6 finns.\n\nV\u00e5rt projekt \"KRAM\" \u00e4r en del av v\u00e5rt v\u00e4rdegrundsarbete. Det vilar p\u00e5 \"fyra ben\": Kamratskap - Respekt - Ansvar - Milj\u00f6. Projektet \u00e4r ett led i att f\u00f6rverkliga v\u00e5r vision: P\u00e5 v\u00e5ra skolor m\u00f6ter vi varandras blickar, k\u00e4nner oss trygga och visar varandra respekt. P\u00e5 Hillerstorpsskolan tar personal, elever och f\u00f6r\u00e4ldrar ansvar f\u00f6r elevernas kunskapsutveckling.\nFritidshemmet i Hillerstorp har uppm\u00e4rksammats i flertalet magasin, tidningar och reportage, bland annat i tidningen Grundskolan.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta med undervisning i fritidshemmet samt som resurs i undervisningen i f\u00f6rskoleklassen. I arbetet ing\u00e5r bland annat rastaktiviteter, samverkan med skolan och i fritidshemmet f\u00f6rekommande uppgifter. I arbetet ing\u00e5r ocks\u00e5 den dagliga administrationen och kontakt med elever, v\u00e5rdnadshavare och elevv\u00e5rdspersonal.\nSom resurs kommer du att st\u00f6dja klassl\u00e4rarna i deras arbete, bland annat i arbete med barn med neuropsykiatriska funktionsvariationer.\n\nVi s\u00f6ker dig som har eleven i fokus, kollegiet som kompetensresurs och b\u00e5de vill utveckla den pedagogiska professionen i linje med det individuella uppdraget och samtidigt delta i en kollegial utvecklingsprocess.\n\nDu \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i den pedagogiska forskningen och besitter f\u00f6rm\u00e5gan att kommunicera denna likv\u00e4l som metoder till elever och v\u00e5rdnadshavare.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi ser att du har l\u00e4rarexamen och/eller l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning i fritidshemmet samt i n\u00e5got/n\u00e5gra \u00e4mnen i F-3. Tidigare erfarenhet av pedagogiskt arbete och/eller arbete med barn och unga ses som meriterande. Vi l\u00e4gger stor vikt vid social kompetens, personlig l\u00e4mplighet och f\u00f6rm\u00e5ga till samverkan med kollegor och \u00f6vrig personal.\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Gnosj\u00f6 kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg \"Offentliga jobb\". Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken i annonsen.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Gnosj\u00f6 kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 11:25:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://gnosjo.se/utbildningochbarnomsorg/forskolaochfritidshem.4.2e94ea361341992822c800010167.html", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de under augusti eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000506", "arbetsgivareId": "10819901", "arbetsgivareNamn": "Gnosj\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Gnosj\u00f6 kommun, Kultur- och utbildningsf\u00f6rvaltning", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=10c93325-f630-451e-8e4d-b52f9d41ca64&publishCode=AMS&TK=bb02a2a6-e95b-4e1f-9ab2-f663858c271c", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014372", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 15 Gnosj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 15", "postnr": "33580", "postort": "Gnosj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 15 Gnosj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615976726628, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "91VR_Hxi_GN4", "namn": "Gnosj\u00f6"}, "latitud": "57.35804", "longitud": "13.73719", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}