{"annonsId": 24625464, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0720-926E8DA4B7A742F8B5AE9C32C82477BB", "annonsrubrik": "SOCIALSEKRETERARE \u2013 Vuxenenheten", "annonstext": "M\u00f6nster\u00e5s kommun ligger vid kusten mitt i Kalmar l\u00e4n och vi har cirka 13 400 medborgare att ge en god service till. H\u00e4r finns regionens b\u00e4sta f\u00f6retagsklimat, och vi \u00e4r stolta \u00f6ver att rankas som en av landets b\u00e4sta kommuner n\u00e4r det g\u00e4ller allm\u00e4nhetens och f\u00f6retagens syn p\u00e5 kommunal service och handl\u00e4ggning av \u00e4renden.\nM\u00f6nster\u00e5s kommun \u00e4r kommunens st\u00f6rsta arbetsplats med \u00f6ver 1 400 medarbetare. Vi \u00e4r en trygg arbetsgivare och en mindre kommun. Det g\u00f6r att du har n\u00e4ra till b\u00e5de medborgare, kollegor och beslutsfattare, och du f\u00e5r vara med och utveckla individen, verksamheten och samh\u00e4llet! \nDet \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att vara en attraktiv arbetsgivare och vi erbjuder flera olika personalf\u00f6rm\u00e5ner, bland annat l\u00e4nets h\u00f6gsta friskv\u00e5rdsbidrag, och str\u00e4var efter att varje medarbetare ska ha en bra balans mellan arbete och fritid. \n\nIndivid- och Familjeomsorgen s\u00f6ker nu socialsekreterare till Vuxenenheten med inriktning missbruk och v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer.\nVuxenenheten st\u00e5r inf\u00f6r nya sp\u00e4nnande utmaningar.  Vi satsar p\u00e5 v\u00e5r personal vad g\u00e4ller vidareutbildning och metodutveckling f\u00f6r att kunna erbjuda v\u00e5ra inv\u00e5nare behandlingsinsatser p\u00e5 hemmaplan. F\u00f6r att lyckas med v\u00e5rt uppdrag s\u00e5 beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rkning i v\u00e5rt team. Vi kan erbjuda dig ett omv\u00e4xlande och meningsfullt arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad varje dag!\nIndivid- och Familjeomsorgen i M\u00f6nster\u00e5s kommun best\u00e5r av tre enheter: Vuxen-, familjehem- och familjer\u00e4ttsenheten, Barn- och ungdomsenheten samt Behandlar- och st\u00f6dboendeenheten. Varje enhet har en enhetschef som leder och f\u00f6rdelar arbetet. Enhetschefen finns \u00e4ven till f\u00f6r st\u00f6d och v\u00e4gledning i det vardagliga arbetet.\nVuxengruppen arbetar med fr\u00e5gor som r\u00f6r missbruk och v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer.\nVi erbjuder\n- positiva och kunniga kollegor i en h\u00e4rlig arbetsgrupp\n- extern handledning\n- tillg\u00e5ng till n\u00e4ra arbetsledning \n- gener\u00f6s friskv\u00e5rd\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom socialsekreterare p\u00e5 vuxenenheten kommer du att g\u00f6ra f\u00f6rhandsbed\u00f6mningar och utredningar samt bevilja och f\u00f6lja upp insatser till vuxna med missbruksproblematik och deras anh\u00f6riga samt till vuxna som \u00e4r utsatta f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer eller som sj\u00e4lva uts\u00e4tter andra f\u00f6r v\u00e5ld.\nDu kommer att handl\u00e4gga \u00e4renden enligt Socialtj\u00e4nstlagen (SoL) och enligt Lagen om v\u00e5rd av missbrukare i vissa fall (LVM).\nDu kommer att ing\u00e5 i en arbetsgrupp som best\u00e5r av tre socialsekreterare och ha n\u00e4ra samarbete med behandlarenheten.\nDu kommer \u00e4ven att samarbeta med socialsekreterare som arbetar med ekonomiskt bist\u00e5nd och barn och ungdom. Grupperna har ett n\u00e4ra samarbete d\u00e4r man alltid utg\u00e5r fr\u00e5n klientens behov. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n- Du \u00e4r socionom eller har annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig.\n- Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta dig in i m\u00e4nniskors skiftande levnadsvillkor och bem\u00f6ta dem med respekt och lyh\u00f6rdhet.\n- Du har l\u00e4tt f\u00f6r att motivera m\u00e4nniskor till f\u00f6r\u00e4ndring och verkar utifr\u00e5n ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.\n- Du \u00e4r ansvarsfull och har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta strukturerat och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. \n- Du uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift.\n- Du \u00e4r intresserad av utveckling inom arbetsomr\u00e5det. \n- Du tycker att det skulle vara stimulerande att arbeta i en liten kommun med n\u00e4rhet i samverkan och till beslut.\nVi f\u00e4ster stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Erfarenhet av myndighetsut\u00f6vning \u00e4r meriterande. K\u00f6rkort \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt! Vi vill att du visar utdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister inf\u00f6r en eventuell anst\u00e4llning.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos M\u00f6nster\u00e5s kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande vill vi att du skickar in din ans\u00f6kan digitalt.", "annonstextFormaterad": "M\u00f6nster\u00e5s kommun ligger vid kusten mitt i Kalmar l\u00e4n och vi har cirka 13 400 medborgare att ge en god service till. H\u00e4r finns regionens b\u00e4sta f\u00f6retagsklimat, och vi \u00e4r stolta \u00f6ver att rankas som en av landets b\u00e4sta kommuner n\u00e4r det g\u00e4ller allm\u00e4nhetens och f\u00f6retagens syn p\u00e5 kommunal service och handl\u00e4ggning av \u00e4renden.\nM\u00f6nster\u00e5s kommun \u00e4r kommunens st\u00f6rsta arbetsplats med \u00f6ver 1 400 medarbetare. Vi \u00e4r en trygg arbetsgivare och en mindre kommun. Det g\u00f6r att du har n\u00e4ra till b\u00e5de medborgare, kollegor och beslutsfattare, och du f\u00e5r vara med och utveckla individen, verksamheten och samh\u00e4llet! \nDet \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att vara en attraktiv arbetsgivare och vi erbjuder flera olika personalf\u00f6rm\u00e5ner, bland annat l\u00e4nets h\u00f6gsta friskv\u00e5rdsbidrag, och str\u00e4var efter att varje medarbetare ska ha en bra balans mellan arbete och fritid. \n\n\n\nIndivid- och Familjeomsorgen s\u00f6ker nu socialsekreterare till Vuxenenheten med inriktning missbruk och v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer.\nVuxenenheten st\u00e5r inf\u00f6r nya sp\u00e4nnande utmaningar.  Vi satsar p\u00e5 v\u00e5r personal vad g\u00e4ller vidareutbildning och metodutveckling f\u00f6r att kunna erbjuda v\u00e5ra inv\u00e5nare behandlingsinsatser p\u00e5 hemmaplan. F\u00f6r att lyckas med v\u00e5rt uppdrag s\u00e5 beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rkning i v\u00e5rt team. Vi kan erbjuda dig ett omv\u00e4xlande och meningsfullt arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad varje dag!\nIndivid- och Familjeomsorgen i M\u00f6nster\u00e5s kommun best\u00e5r av tre enheter: Vuxen-, familjehem- och familjer\u00e4ttsenheten, Barn- och ungdomsenheten samt Behandlar- och st\u00f6dboendeenheten. Varje enhet har en enhetschef som leder och f\u00f6rdelar arbetet. Enhetschefen finns \u00e4ven till f\u00f6r st\u00f6d och v\u00e4gledning i det vardagliga arbetet.\nVuxengruppen arbetar med fr\u00e5gor som r\u00f6r missbruk och v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer.\nVi erbjuder\n- positiva och kunniga kollegor i en h\u00e4rlig arbetsgrupp\n- extern handledning\n- tillg\u00e5ng till n\u00e4ra arbetsledning \n- gener\u00f6s friskv\u00e5rd\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom socialsekreterare p\u00e5 vuxenenheten kommer du att g\u00f6ra f\u00f6rhandsbed\u00f6mningar och utredningar samt bevilja och f\u00f6lja upp insatser till vuxna med missbruksproblematik och deras anh\u00f6riga samt till vuxna som \u00e4r utsatta f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer eller som sj\u00e4lva uts\u00e4tter andra f\u00f6r v\u00e5ld.\nDu kommer att handl\u00e4gga \u00e4renden enligt Socialtj\u00e4nstlagen (SoL) och enligt Lagen om v\u00e5rd av missbrukare i vissa fall (LVM).\nDu kommer att ing\u00e5 i en arbetsgrupp som best\u00e5r av tre socialsekreterare och ha n\u00e4ra samarbete med behandlarenheten.\nDu kommer \u00e4ven att samarbeta med socialsekreterare som arbetar med ekonomiskt bist\u00e5nd och barn och ungdom. Grupperna har ett n\u00e4ra samarbete d\u00e4r man alltid utg\u00e5r fr\u00e5n klientens behov. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n- Du \u00e4r socionom eller har annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig.\n- Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta dig in i m\u00e4nniskors skiftande levnadsvillkor och bem\u00f6ta dem med respekt och lyh\u00f6rdhet.\n- Du har l\u00e4tt f\u00f6r att motivera m\u00e4nniskor till f\u00f6r\u00e4ndring och verkar utifr\u00e5n ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.\n- Du \u00e4r ansvarsfull och har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta strukturerat och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. \n- Du uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift.\n- Du \u00e4r intresserad av utveckling inom arbetsomr\u00e5det. \n- Du tycker att det skulle vara stimulerande att arbeta i en liten kommun med n\u00e4rhet i samverkan och till beslut.\nVi f\u00e4ster stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Erfarenhet av myndighetsut\u00f6vning \u00e4r meriterande. K\u00f6rkort \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt! Vi vill att du visar utdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister inf\u00f6r en eventuell anst\u00e4llning.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos M\u00f6nster\u00e5s kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande vill vi att du skickar in din ans\u00f6kan digitalt.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 13:00:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\nRekryteringsf\u00f6rfarandet kan inledas under p\u00e5g\u00e5ende ans\u00f6kningstid!.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000720", "arbetsgivareId": "10819913", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6nster\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6nster\u00e5s kommun, Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=926e8da4-b7a7-42f8-b5ae-9c32c82477bb&publishCode=AMS&TK=41a86cd6-6351-4448-ab69-f4aac7a66496", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "72021-07", "yrkesroll": {"varde": "FwM7_WYB_qgc", "namn": "Socialsekreterare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kvarngatan 2 M\u00d6NSTER\u00c5S", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 54", "postnr": "38322", "postort": "M\u00d6NSTER\u00c5S", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kvarngatan 2 M\u00d6NSTER\u00c5S", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615896026667, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8eEp_iz4_cNN", "namn": "M\u00f6nster\u00e5s"}, "latitud": "57.04158", "longitud": "16.44312", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}