{"annonsId": 24621097, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556801-2438-4275", "annonsrubrik": "Sommarvikariat personlig assistent s\u00f6kes till kund i Ume\u00e5", "annonstext": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu en sommarvikarie till v\u00e5rt kund i Ume\u00e5!\n\nV\u00e5r kund \u00e4r en glad, aktivt och musikintresserad 33-\u00e5rig tjej. Hon har inga fysiska handikapp och kan f\u00f6ra sig p\u00e5 egen hand, men beh\u00f6ver p\u00e5 grund av psykiska begr\u00e4nsningar att assistenten \u00e4r i n\u00e4rheten och behj\u00e4lplig dygnet runt.\n\nVi s\u00f6ker n\u00e5gon som \u00e4r lyh\u00f6rd, flexibel, f\u00f6retagsam och har h\u00f6g arbetsmoral. Du beh\u00f6ver ha l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i en annan m\u00e4nniskas situation och kunna l\u00e4sa av n\u00e4r du beh\u00f6ver agera eller ta ett steg tillbaka. Arbetsplatsen \u00e4r d\u00e4r v\u00e5r kund befinner sig. I hemmet, p\u00e5 jobbet, hos v\u00e4nner och sl\u00e4kt eller p\u00e5 n\u00e5gon av hennes fritidsaktiviteter, naturligtvis beroende p\u00e5 kundens f\u00f6ruts\u00e4ttningar och dagsform.\n\nVi s\u00f6ker nu en sommarvikarie som vill arbeta deltid juli och halva augusti. Arbetstiderna \u00e4r oftast dygnspass f\u00f6rlagda 15.00-15.00 med sovande jour p\u00e5 arbetsplatsen under natten. Det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet att forts\u00e4tta arbeta extra vid behov till h\u00f6sten. \n\nTidigare erfarenhet inom v\u00e5rd och omsorg \u00e4r meriterande men st\u00f6rst vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper.", "annonstextFormaterad": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu en sommarvikarie till v\u00e5rt kund i Ume\u00e5!\n\nV\u00e5r kund \u00e4r en glad, aktivt och musikintresserad 33-\u00e5rig tjej. Hon har inga fysiska handikapp och kan f\u00f6ra sig p\u00e5 egen hand, men beh\u00f6ver p\u00e5 grund av psykiska begr\u00e4nsningar att assistenten \u00e4r i n\u00e4rheten och behj\u00e4lplig dygnet runt.\n\nVi s\u00f6ker n\u00e5gon som \u00e4r lyh\u00f6rd, flexibel, f\u00f6retagsam och har h\u00f6g arbetsmoral. Du beh\u00f6ver ha l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i en annan m\u00e4nniskas situation och kunna l\u00e4sa av n\u00e4r du beh\u00f6ver agera eller ta ett steg tillbaka. Arbetsplatsen \u00e4r d\u00e4r v\u00e5r kund befinner sig. I hemmet, p\u00e5 jobbet, hos v\u00e4nner och sl\u00e4kt eller p\u00e5 n\u00e5gon av hennes fritidsaktiviteter, naturligtvis beroende p\u00e5 kundens f\u00f6ruts\u00e4ttningar och dagsform.\n\nVi s\u00f6ker nu en sommarvikarie som vill arbeta deltid juli och halva augusti. Arbetstiderna \u00e4r oftast dygnspass f\u00f6rlagda 15.00-15.00 med sovande jour p\u00e5 arbetsplatsen under natten. Det finns \u00e4ven m\u00f6jlighet att forts\u00e4tta arbeta extra vid behov till h\u00f6sten. \n\nTidigare erfarenhet inom v\u00e5rd och omsorg \u00e4r meriterande men st\u00f6rst vikt kommer att l\u00e4ggas vid personliga egenskaper.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 10:43:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "afd.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid 50-75%\r\nTimvikarie, Minst 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5natlig l\u00f6neutbetalning", "organisationsnummer": "5568012438", "arbetsgivareId": "20520087", "arbetsgivareNamn": "Assistans F\u00f6r Dig i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Assistans f\u00f6r Dig i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://intranet.assistansfordig.se/recruitment/apply/4275/?source=2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Vasagatan 12, 903 29 Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vasagatan 12", "postnr": "90329", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vasagatan 12, 903 29 Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615801396262, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}