{"annonsId": 24629870, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-F117388F9B0842DE92AD9A83DDFB694A", "annonsrubrik": "HR-administrat\u00f6r till rekryteringsenheten, F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen", "annonstext": "G\u00f6teborgs Stads f\u00f6rskolef\u00f6rvaltning omfattar cirka 390 kommunala f\u00f6rskolor och 179 frist\u00e5ende f\u00f6rskolor med cirka 30 000 barn. F\u00f6rvaltningen har ca 6 000 medarbetare som tillsammans arbetar med barnens l\u00e4rande och utveckling i centrum. F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen s\u00f6ker dig som vill vara med att utveckla f\u00f6rskolan utifr\u00e5n v\u00e5ra gemensamma inriktningar:\n\nF\u00f6rskolan l\u00e4gger grunden f\u00f6r barnens fortsatta utbildning\nEn rolig trygg och l\u00e4rorik f\u00f6rskola f\u00f6r alla barn\nVi utvecklar f\u00f6rskolan tillsammans\nVi satsar mer d\u00e4r det beh\u00f6vs mest\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu en HR-administrat\u00f6r till v\u00e5r rekryteringsenhet.\n\nF\u00f6rskolef\u00f6rvaltningens HR-avdelning best\u00e5r av ca 100 medarbetare som \u00e4r indelade i enheterna HR-partner, rekrytering, bemanning och arbetsmarknad & kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning. \n\nF\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen och Grundskolef\u00f6rvaltningen har en gemensam rekryteringsenhet. Enhetens uppdrag \u00e4r att st\u00f6tta chefer vid rekrytering av tillsvidareanst\u00e4llda och att rekrytera timanst\u00e4llda till v\u00e5ra bemanningsenheter. I dagsl\u00e4get \u00e4r vi 26 medarbetare som arbetar med t ex annonsutformning, urval, intervjuer och referenstagning. Vi har ocks\u00e5 hand om fr\u00e5gor kring Lagen om anst\u00e4llningsskydd (LAS ) och uppr\u00e4ttar varje vecka aktuell f\u00f6retr\u00e4deslista. \n\nDin roll som HR-administrat\u00f6r i rekryteringsenheten \u00e4r att st\u00f6tta f\u00f6rvaltningarnas chefer med olika typer av administrativa arbetsuppgifter som \u00e4r kopplade till rekryteringsprocessen, samt vara en resurs i v\u00e5rt team. Detta arbete inneb\u00e4r bland annat att kontrollera att rekryteringsordningen f\u00f6ljs, ge r\u00e5d och st\u00f6d kring LAS-fr\u00e5gor samt utforma och publicera annonser. Ditt arbete kommer att best\u00e5 av b\u00e5de administrativa uppgifter och kontakt med chefer i f\u00f6rvaltningarna. Som HR-administrat\u00f6r arbetar du bland annat i systemen Outlook, WinLas, Visma KBR och Personec. \n\nF\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen och Grundskolef\u00f6rvaltningen till\u00e4mpar aktivitetsbaserat arbetss\u00e4tt och finns i fr\u00e4scha lokaler p\u00e5 Gamlestads torg 7. De h\u00e4r tj\u00e4nsterna kommer att vara placerade p\u00e5 Gamlestads torg men det finns \u00e4ven m\u00f6jligheter att arbeta p\u00e5 v\u00e5ra m\u00f6tescenter i Lundby, Fr\u00f6lunda Torg och p\u00e5 F\u00f6rsta L\u00e5nggatan. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett f\u00f6r\u00e4ldravikariat fram till \u00e5rsskiftet.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har avslutad gymnasieutbildning. Eftergymnasial utbildning med inriktning mot HR \u00e4r meriterande. \n\nDu har minst ett \u00e5rs kvalificerad erfarenhet av chefsst\u00f6d. Du ska \u00e4ven ha erfarenhet av att ha arbetat i flera olika IT-system. Du m\u00e5ste ocks\u00e5 ha f\u00f6rst\u00e5else om och kunskap i hur LAS ska till\u00e4mpas i rekryteringssammanhang.\n\nDu som s\u00f6ker tar ansvar f\u00f6r egna och gemensamma arbetsuppgifter med verksamhetens b\u00e4sta i fokus. Du har \u00e4ven l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig och ditt arbetss\u00e4tt utifr\u00e5n \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar och ny information. I rollen kr\u00e4vs att du har intresse, vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra och du anstr\u00e4nger dig f\u00f6r att framf\u00f6ra l\u00f6sningar. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att delge information och id\u00e9er, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt och anpassar din kommunikation efter mottagare, m\u00e5lgrupp och situation. Under stress arbetar du effektivt, kan balansera olika krav och beh\u00e5ller lugnet i sv\u00e5ra situationer. Du har \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta tillsammans med andra f\u00f6r att utf\u00f6ra uppgifter och n\u00e5 m\u00e5l. \n\nVill du vara med och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r f\u00f6rskolorna och grundskolorna i G\u00f6teborgs Stad? \nTveka d\u00e5 inte att s\u00f6ka tj\u00e4nsten hos oss och f\u00e5 m\u00f6jligheten att komma till Sveriges absolut b\u00e4sta rekryteringsenhet! \r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykelf\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6teborgs Stads f\u00f6rskolef\u00f6rvaltning omfattar cirka 390 kommunala f\u00f6rskolor och 179 frist\u00e5ende f\u00f6rskolor med cirka 30 000 barn. F\u00f6rvaltningen har ca 6 000 medarbetare som tillsammans arbetar med barnens l\u00e4rande och utveckling i centrum. F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen s\u00f6ker dig som vill vara med att utveckla f\u00f6rskolan utifr\u00e5n v\u00e5ra gemensamma inriktningar:\n\nF\u00f6rskolan l\u00e4gger grunden f\u00f6r barnens fortsatta utbildning\nEn rolig trygg och l\u00e4rorik f\u00f6rskola f\u00f6r alla barn\nVi utvecklar f\u00f6rskolan tillsammans\nVi satsar mer d\u00e4r det beh\u00f6vs mest\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu en HR-administrat\u00f6r till v\u00e5r rekryteringsenhet.\n\nF\u00f6rskolef\u00f6rvaltningens HR-avdelning best\u00e5r av ca 100 medarbetare som \u00e4r indelade i enheterna HR-partner, rekrytering, bemanning och arbetsmarknad & kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning. \n\nF\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen och Grundskolef\u00f6rvaltningen har en gemensam rekryteringsenhet. Enhetens uppdrag \u00e4r att st\u00f6tta chefer vid rekrytering av tillsvidareanst\u00e4llda och att rekrytera timanst\u00e4llda till v\u00e5ra bemanningsenheter. I dagsl\u00e4get \u00e4r vi 26 medarbetare som arbetar med t ex annonsutformning, urval, intervjuer och referenstagning. Vi har ocks\u00e5 hand om fr\u00e5gor kring Lagen om anst\u00e4llningsskydd (LAS ) och uppr\u00e4ttar varje vecka aktuell f\u00f6retr\u00e4deslista. \n\nDin roll som HR-administrat\u00f6r i rekryteringsenheten \u00e4r att st\u00f6tta f\u00f6rvaltningarnas chefer med olika typer av administrativa arbetsuppgifter som \u00e4r kopplade till rekryteringsprocessen, samt vara en resurs i v\u00e5rt team. Detta arbete inneb\u00e4r bland annat att kontrollera att rekryteringsordningen f\u00f6ljs, ge r\u00e5d och st\u00f6d kring LAS-fr\u00e5gor samt utforma och publicera annonser. Ditt arbete kommer att best\u00e5 av b\u00e5de administrativa uppgifter och kontakt med chefer i f\u00f6rvaltningarna. Som HR-administrat\u00f6r arbetar du bland annat i systemen Outlook, WinLas, Visma KBR och Personec. \n\nF\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen och Grundskolef\u00f6rvaltningen till\u00e4mpar aktivitetsbaserat arbetss\u00e4tt och finns i fr\u00e4scha lokaler p\u00e5 Gamlestads torg 7. De h\u00e4r tj\u00e4nsterna kommer att vara placerade p\u00e5 Gamlestads torg men det finns \u00e4ven m\u00f6jligheter att arbeta p\u00e5 v\u00e5ra m\u00f6tescenter i Lundby, Fr\u00f6lunda Torg och p\u00e5 F\u00f6rsta L\u00e5nggatan. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett f\u00f6r\u00e4ldravikariat fram till \u00e5rsskiftet.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har avslutad gymnasieutbildning. Eftergymnasial utbildning med inriktning mot HR \u00e4r meriterande. \n\nDu har minst ett \u00e5rs kvalificerad erfarenhet av chefsst\u00f6d. Du ska \u00e4ven ha erfarenhet av att ha arbetat i flera olika IT-system. Du m\u00e5ste ocks\u00e5 ha f\u00f6rst\u00e5else om och kunskap i hur LAS ska till\u00e4mpas i rekryteringssammanhang.\n\nDu som s\u00f6ker tar ansvar f\u00f6r egna och gemensamma arbetsuppgifter med verksamhetens b\u00e4sta i fokus. Du har \u00e4ven l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig och ditt arbetss\u00e4tt utifr\u00e5n \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar och ny information. I rollen kr\u00e4vs att du har intresse, vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att hj\u00e4lpa andra och du anstr\u00e4nger dig f\u00f6r att framf\u00f6ra l\u00f6sningar. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att delge information och id\u00e9er, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt och anpassar din kommunikation efter mottagare, m\u00e5lgrupp och situation. Under stress arbetar du effektivt, kan balansera olika krav och beh\u00e5ller lugnet i sv\u00e5ra situationer. Du har \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta tillsammans med andra f\u00f6r att utf\u00f6ra uppgifter och n\u00e5 m\u00e5l. \n\nVill du vara med och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r f\u00f6rskolorna och grundskolorna i G\u00f6teborgs Stad? \nTveka d\u00e5 inte att s\u00f6ka tj\u00e4nsten hos oss och f\u00e5 m\u00f6jligheten att komma till Sveriges absolut b\u00e4sta rekryteringsenhet! \r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykelf\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 14:50:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=f117388f-9b08-42de-92ad-9a83ddfb694a&publishCode=AMS&TK=8a896103-f6d6-40df-a096-5794d06c6421", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "F21/106", "yrkesroll": {"varde": "MbHj_ZVr_WsC", "namn": "Personaladministrat\u00f6r/Personalassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MbHj_ZVr_WsC", "namn": "Personaladministrat\u00f6r/Personalassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615989027662, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}