{"annonsId": 24628454, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Assistent/ S\u00e4ljare s\u00f6kes till Bor\u00e5s", "annonstext": "V\u00e5r butik i Bor\u00e5s \u00e4r p\u00e5 jakt efter en engagerad, trevlig och kundorienterad assistent/s\u00e4ljare.\n\nVad du kommer att g\u00f6ra\n\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss inte att du ska ha n\u00e5gon tidigare erfarenhet inom optik. Du kommer att f\u00e5 delta i en gedigen introduktionskurs d\u00e4r du l\u00e4r dig allt om optikbranschen och hur vi arbetar. Efter kursen kommer du att vara den expert som kunderna tr\u00e4ffar i v\u00e5r butik i Bor\u00e5s Det inneb\u00e4r att du:\n\n\th\u00e4lsar kunderna v\u00e4lkomna, ber\u00e4ttar varf\u00f6r det \u00e4r s\u00e5 viktigt att g\u00f6ra en synunders\u00f6kning och f\u00f6rklarar v\u00e5rt koncept och erbjudanden;\n\thj\u00e4lper kunderna att hitta r\u00e4tt b\u00e5ge, glas och/eller kontaktlinser \u2013 baserat p\u00e5 optikerns rekommendationer;\n\tser till kunderna l\u00e4mnar butiken med ett leende p\u00e5 l\u00e4pparna \u2013 och att de g\u00e4rna kommer tillbaka;\n\t\u00e4r en ambassad\u00f6r f\u00f6r Specsavers m\u00e5l att g\u00f6ra b\u00e4ttre \u00f6gonh\u00e4lsa tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla.\n\nVem du \u00e4r\n\n\tEventuellt med n\u00e5gra \u00e5rs arbetslivserfarenhet inom detaljhandeln.\n\tVill g\u00e4rna l\u00e4ra nytt, utveckla dina f\u00e4rdigheter och v\u00e4xa inom arbetsrollen.\n\tStr\u00e4var efter att erbjuda b\u00e4sta m\u00f6jliga kundupplevelse i samarbete med ett team av experter.\n\nTrivs med ett h\u00f6gt tempo och \u00e4r entusiastisk \u00f6ver m\u00f6jligheten att arbeta inom ett innovativt f\u00f6retag vars m\u00e5l \u00e4r att f\u00f6r\u00e4ndra och utveckla landets optikbransch\n\nDet h\u00e4r \u00e4r ett Great Place to Work!\n\nSpecsavers \u00e4r en arbetsgivare som verkar f\u00f6r lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla. Vi \u00e4r alla olika, precis som de kunder vi hj\u00e4lper varje dag. Vi behandlar m\u00e4nniskor r\u00e4ttvist och skapar en milj\u00f6 d\u00e4r vi b\u00e5de respekterar och v\u00e4rdes\u00e4tter skillnader och d\u00e4r vi uppskattar alla v\u00e5ra anst\u00e4lldas roll i att g\u00f6ra Specsavers till en \u00e4nnu b\u00e4ttre arbetsplats.\n\n \n\nCoronavirus \u2013 Vi tar g\u00e4rna emot din ans\u00f6kan\n\nCovid-19 har f\u00f6r\u00e4ndrat v\u00e5r v\u00e4rld, men det beh\u00f6ver inte stoppa din karri\u00e4r. V\u00e5r prioritet \u00e4r du och dina kollegor k\u00e4nner sig trygga. Det kan inneb\u00e4ra att intervjuerna kan h\u00e5llas p\u00e5 plats i butik, i telefon eller digitalt. Vi anpassar oss efter ditt \u00f6nskem\u00e5l.", "annonstextFormaterad": "<p>V\u00e5r butik i Bor\u00e5s \u00e4r p\u00e5 jakt efter en engagerad, trevlig och kundorienterad assistent/s\u00e4ljare.</p><p><strong>Vad du kommer att g\u00f6ra</strong></p><p>Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss inte att du ska ha n\u00e5gon tidigare erfarenhet inom optik. Du kommer att f\u00e5 delta i en gedigen introduktionskurs d\u00e4r du l\u00e4r dig allt om optikbranschen och hur vi arbetar. Efter kursen kommer du att vara den expert som kunderna tr\u00e4ffar i v\u00e5r butik i Bor\u00e5s Det inneb\u00e4r att du:</p><ul><li>h\u00e4lsar kunderna v\u00e4lkomna, ber\u00e4ttar varf\u00f6r det \u00e4r s\u00e5 viktigt att g\u00f6ra en synunders\u00f6kning och f\u00f6rklarar v\u00e5rt koncept och erbjudanden;</li><li>hj\u00e4lper kunderna att hitta r\u00e4tt b\u00e5ge, glas och/eller kontaktlinser \u2013 baserat p\u00e5 optikerns rekommendationer;</li><li>ser till kunderna l\u00e4mnar butiken med ett leende p\u00e5 l\u00e4pparna \u2013 och att de g\u00e4rna kommer tillbaka;</li><li>\u00e4r en ambassad\u00f6r f\u00f6r Specsavers m\u00e5l att g\u00f6ra b\u00e4ttre \u00f6gonh\u00e4lsa tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla.</li></ul><p><br></p><p><strong>Vem du \u00e4r</strong></p><ul><li>Eventuellt med n\u00e5gra \u00e5rs arbetslivserfarenhet inom detaljhandeln.</li><li>Vill g\u00e4rna l\u00e4ra nytt, utveckla dina f\u00e4rdigheter och v\u00e4xa inom arbetsrollen.</li><li>Str\u00e4var efter att erbjuda b\u00e4sta m\u00f6jliga kundupplevelse i samarbete med ett team av experter.</li></ul><p>Trivs med ett h\u00f6gt tempo och \u00e4r entusiastisk \u00f6ver m\u00f6jligheten att arbeta inom ett innovativt f\u00f6retag vars m\u00e5l \u00e4r att f\u00f6r\u00e4ndra och utveckla landets optikbransch</p><p><br></p><p><br></p><p><strong>Det h\u00e4r \u00e4r ett Great Place to Work!</strong></p><p>Specsavers \u00e4r en arbetsgivare som verkar f\u00f6r lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla. Vi \u00e4r alla olika, precis som de kunder vi hj\u00e4lper varje dag. Vi behandlar m\u00e4nniskor r\u00e4ttvist och skapar en milj\u00f6 d\u00e4r vi b\u00e5de respekterar och v\u00e4rdes\u00e4tter skillnader och d\u00e4r vi uppskattar alla v\u00e5ra anst\u00e4lldas roll i att g\u00f6ra Specsavers till en \u00e4nnu b\u00e4ttre arbetsplats.</p><p> </p><p><strong>Coronavirus \u2013 Vi tar g\u00e4rna emot din ans\u00f6kan</strong></p><p>Covid-19 har f\u00f6r\u00e4ndrat v\u00e5r v\u00e4rld, men det beh\u00f6ver inte stoppa din karri\u00e4r. V\u00e5r prioritet \u00e4r du och dina kollegor k\u00e4nner sig trygga. Det kan inneb\u00e4ra att intervjuerna kan h\u00e5llas p\u00e5 plats i butik, i telefon eller digitalt. Vi anpassar oss efter ditt \u00f6nskem\u00e5l.</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-17 13:07:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.specsavers.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569870610", "arbetsgivareId": "21124226", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s Specsavers Optic Services AB", "arbetsplatsId": "86548957", "arbetsplatsNamn": "Specsavers Bor\u00e5s AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "https://join.specsavers.com/se/position/assistent-saljare-sokes-till-boras/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "hfq6_Rpw_EKK", "namn": "Optikerassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hfq6_Rpw_EKK", "namn": "Optikerassistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1615982876500, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "\u00d6sterl\u00e5nggatan 45", "postnr": "50337", "postort": "BOR\u00c5S", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.72020282924236", "longitud": "12.941683695589223", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}