{"annonsId": 24621866, "kallaTyp": "VIA_AIS", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "0021-130275", "annonsrubrik": "Personlig assistent", "annonstext": "Personlig Assistent s\u00f6kes till 59-\u00e5rig man, som efter f\u00f6rv\u00e4rvad nackskada \u00e4r rullstolsburen. Jag bor sj\u00e4lv i hus utanf\u00f6r Tomelilla. Jag s\u00f6ker en semestervikarie f\u00f6r arbete dag, kv\u00e4ll och \u00e4ven helg f\u00f6rekommer. Vikariatet \u00e4r p\u00e5 88% som b\u00f6rjar 2021-06-21 till 2021-08-20.\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel, lyh\u00f6rd och har mycket humor. Du ska vara rak och \u00e4rlig, l\u00f6sningsfokuserad och empatisk. Jag ser g\u00e4rna b\u00e5de manliga och kvinnliga s\u00f6kande.\n\nArbetsplats\nDin arbetsplats \u00e4r d\u00e4r brukaren befinner sig.\n \nKvalifikationer\nOmv\u00e5rdnadsprogrammet, personlig assistent-utbildning, eller likv\u00e4rdig utbildning, g\u00e4rna med erfarenhet av yrket. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nJag st\u00e4ller krav p\u00e5 k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.", "annonstextFormaterad": "Personlig Assistent s\u00f6kes till 59-\u00e5rig man, som efter f\u00f6rv\u00e4rvad nackskada \u00e4r rullstolsburen. Jag bor sj\u00e4lv i hus utanf\u00f6r Tomelilla. Jag s\u00f6ker en semestervikarie f\u00f6r arbete dag, kv\u00e4ll och \u00e4ven helg f\u00f6rekommer. Vikariatet \u00e4r p\u00e5 88% som b\u00f6rjar 2021-06-21 till 2021-08-20.\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel, lyh\u00f6rd och har mycket humor. Du ska vara rak och \u00e4rlig, l\u00f6sningsfokuserad och empatisk. Jag ser g\u00e4rna b\u00e5de manliga och kvinnliga s\u00f6kande.\n\nArbetsplats\nDin arbetsplats \u00e4r d\u00e4r brukaren befinner sig.\n \nKvalifikationer\nOmv\u00e5rdnadsprogrammet, personlig assistent-utbildning, eller likv\u00e4rdig utbildning, g\u00e4rna med erfarenhet av yrket. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nJag st\u00e4ller krav p\u00e5 k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 13:20:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Vikariat under perioden 2021-06-21 till 2021-08-20.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 88.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "telefonnummer": " TELEPHONENO ", "organisationsnummer": "6203213639", "arbetsgivareId": "0", "arbetsgivareNamn": "Roland Andersson", "arbetsplatsId": "20890872", "arbetsplatsNamn": "Roland Andersson", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "informationAnsokningssatt": "Ans\u00f6kan med bifogat CV, samt kontaktuppgifter skickas till:  EMAIL ", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00e4lsh\u00f6g 309", "postnr": "27393", "postort": "TOMELILLA", "land": null}, "postadress": {"gatuadress": null, "postnr": "27393", "postort": "TOMELILLA", "land": null}, "uppdateradTid": 1615867211843, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "S\u00e4lsh\u00f6g 309", "postnr": "27393", "postort": "TOMELILLA", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UMev_wGs_9bg", "namn": "Tomelilla"}, "latitud": "55.56563059498959", "longitud": "13.990748275701879", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}