{"annonsId": 24627176, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0712-F0750F114C5845A4849FEE746F5F3D5D", "annonsrubrik": "L\u00e5gstadel\u00e4rare till Em\u00e5dalskolan, M\u00f6rlunda", "annonstext": "Ytterskola - sm\u00e5 enheter med stora m\u00f6jligheter! Just nu s\u00f6ker vi efter l\u00e4rare till Em\u00e5dalskolan i M\u00f6rlunda, en av v\u00e5ra ytterskolor. \n\nYtterskolan i Hultsfreds kommun \u00e4r ett samlingsbegrepp f\u00f6r de mindre orternas skolor i kommunen. Hos oss finns Vena skola, Silverdalens skola, Venhagskolan i M\u00e5lilla, J\u00e4rnforsens skola och Em\u00e5dalskolan i M\u00f6rlunda. Skolorna leds av tre rektorer som i n\u00e4ra samverkan med varandra och Ytterskolans gemensamma ledningsgrupp jobbar f\u00f6r att tillsammans utveckla kommunens mindre enheter. \n\nVi erbjuder en skola d\u00e4r barnen f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar och i samspel med varandra och n\u00e4rvarande vuxna. Vi utvecklar samverkan mellan f\u00f6rskola, f\u00f6rskoleklass, skola och fritidshemmet f\u00f6r att st\u00f6dja barnens allsidiga utveckling b\u00e5de p\u00e5 kort och p\u00e5 l\u00e5ng sikt. Det g\u00f6r vi bland annat genom att arbeta i blandade \u00e5ldersgrupper i samband med olika teman och aktiviteter. V\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att v\u00e5ra elever ska v\u00e4xa upp till sj\u00e4lvst\u00e4ndiga och trygga individer som vet vilka de \u00e4r och vad de st\u00e5r f\u00f6r, som tar ansvar f\u00f6r sig sj\u00e4lva, f\u00f6r varandra och f\u00f6r det samh\u00e4lle vi lever i.\n\nVi tar tillvara p\u00e5 varandras kompetenser i ett helhetsperspektiv fr\u00e5n f\u00f6rskola till vuxenutbildningen, genom att skapa arenor d\u00e4r samtliga pedagoger inom Hultsfreds kommun har m\u00f6jlighet att delge varandra pedagogiska erfarenheter, Vi g\u00f6r varandra bra!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som l\u00e4rare i l\u00e5gstadiet p\u00e5 Em\u00e5dalskolan i M\u00f6rlunda. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag d\u00e4r du har ett n\u00e4ra samarbete kring elever och undervisning. Fr\u00e5n och med h\u00f6sten 2019 arbetar vi med tv\u00e5l\u00e4rarsystem. \n\nAtt samverka \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning och sj\u00e4lvklarhet, s\u00e5v\u00e4l inom arbetslaget p\u00e5 den egna enheten s\u00e5v\u00e4l med arbetslag p\u00e5 andra enheter. Det \u00e4r tillsammans med andra som du \u00e4r med ger eleverna de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r l\u00e4rande och utveckling. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig och legitimerad l\u00e4rare f\u00f6r \u00e5rskurs 1-3 i grundskolan och som vill vara med och utveckla grundskolan i Hultsfreds kommun. \n\nI ditt ledarskap utg\u00e5r du fr\u00e5n att skapa goda relationer med b\u00e5de elever och kollegor. Du arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra din interaktion med eleverna genom utv\u00e4rdering, reflektion och kollegialt l\u00e4rande. Det \u00e4r viktigt att du har ett elevdemokratiskt arbetss\u00e4tt samt l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta f\u00f6r planering och genomf\u00f6rande av den dagliga undervisningen. Du arbetar aktivt med pedagogisk planering och ser m\u00f6jligheter att utveckla din undervisning f\u00f6r att m\u00f6ta det m\u00e5ngkulturella samh\u00e4lle som vi lever i. \n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nOm rekryteringen: \n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att inkomma med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt! \n\nBlir du aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten ska du kunna l\u00e4mna in ett registerutdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister. Registerutdraget ska g\u00e4lla f\u00f6r anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola, fritidshem och annan pedagogisk verksamhet. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla ett registerutdrag finns att ladda ner fr\u00e5n webbplatsen http://www.polisen.se \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Hultsfreds kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka via offentliga jobb och inte via e-post eller pappersformat. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nVi har valt Offentliga Jobb som rekryteringskanal f\u00f6r att marknadsf\u00f6ra v\u00e5ra lediga tj\u00e4nster och vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Ytterskola - sm\u00e5 enheter med stora m\u00f6jligheter! Just nu s\u00f6ker vi efter l\u00e4rare till Em\u00e5dalskolan i M\u00f6rlunda, en av v\u00e5ra ytterskolor. \n\nYtterskolan i Hultsfreds kommun \u00e4r ett samlingsbegrepp f\u00f6r de mindre orternas skolor i kommunen. Hos oss finns Vena skola, Silverdalens skola, Venhagskolan i M\u00e5lilla, J\u00e4rnforsens skola och Em\u00e5dalskolan i M\u00f6rlunda. Skolorna leds av tre rektorer som i n\u00e4ra samverkan med varandra och Ytterskolans gemensamma ledningsgrupp jobbar f\u00f6r att tillsammans utveckla kommunens mindre enheter. \n\nVi erbjuder en skola d\u00e4r barnen f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar och i samspel med varandra och n\u00e4rvarande vuxna. Vi utvecklar samverkan mellan f\u00f6rskola, f\u00f6rskoleklass, skola och fritidshemmet f\u00f6r att st\u00f6dja barnens allsidiga utveckling b\u00e5de p\u00e5 kort och p\u00e5 l\u00e5ng sikt. Det g\u00f6r vi bland annat genom att arbeta i blandade \u00e5ldersgrupper i samband med olika teman och aktiviteter. V\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att v\u00e5ra elever ska v\u00e4xa upp till sj\u00e4lvst\u00e4ndiga och trygga individer som vet vilka de \u00e4r och vad de st\u00e5r f\u00f6r, som tar ansvar f\u00f6r sig sj\u00e4lva, f\u00f6r varandra och f\u00f6r det samh\u00e4lle vi lever i.\n\nVi tar tillvara p\u00e5 varandras kompetenser i ett helhetsperspektiv fr\u00e5n f\u00f6rskola till vuxenutbildningen, genom att skapa arenor d\u00e4r samtliga pedagoger inom Hultsfreds kommun har m\u00f6jlighet att delge varandra pedagogiska erfarenheter, Vi g\u00f6r varandra bra!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som l\u00e4rare i l\u00e5gstadiet p\u00e5 Em\u00e5dalskolan i M\u00f6rlunda. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag d\u00e4r du har ett n\u00e4ra samarbete kring elever och undervisning. Fr\u00e5n och med h\u00f6sten 2019 arbetar vi med tv\u00e5l\u00e4rarsystem. \n\nAtt samverka \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning och sj\u00e4lvklarhet, s\u00e5v\u00e4l inom arbetslaget p\u00e5 den egna enheten s\u00e5v\u00e4l med arbetslag p\u00e5 andra enheter. Det \u00e4r tillsammans med andra som du \u00e4r med ger eleverna de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r l\u00e4rande och utveckling. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig och legitimerad l\u00e4rare f\u00f6r \u00e5rskurs 1-3 i grundskolan och som vill vara med och utveckla grundskolan i Hultsfreds kommun. \n\nI ditt ledarskap utg\u00e5r du fr\u00e5n att skapa goda relationer med b\u00e5de elever och kollegor. Du arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra din interaktion med eleverna genom utv\u00e4rdering, reflektion och kollegialt l\u00e4rande. Det \u00e4r viktigt att du har ett elevdemokratiskt arbetss\u00e4tt samt l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta f\u00f6r planering och genomf\u00f6rande av den dagliga undervisningen. Du arbetar aktivt med pedagogisk planering och ser m\u00f6jligheter att utveckla din undervisning f\u00f6r att m\u00f6ta det m\u00e5ngkulturella samh\u00e4lle som vi lever i. \n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nOm rekryteringen: \n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r att inkomma med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt! \n\nBlir du aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten ska du kunna l\u00e4mna in ett registerutdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister. Registerutdraget ska g\u00e4lla f\u00f6r anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola, fritidshem och annan pedagogisk verksamhet. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla ett registerutdrag finns att ladda ner fr\u00e5n webbplatsen http://www.polisen.se \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Hultsfreds kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka via offentliga jobb och inte via e-post eller pappersformat. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nVi har valt Offentliga Jobb som rekryteringskanal f\u00f6r att marknadsf\u00f6ra v\u00e5ra lediga tj\u00e4nster och vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de i augusti 2021 enligt \u00f6verenskommelse. \n\n.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000712", "arbetsgivareId": "10819912", "arbetsgivareNamn": "Hultsfreds kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Hultsfreds kommun, F\u00f6r- och grundskola", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=f0750f11-4c58-45a4-849f-ee746f5f3d5d&publishCode=AMS&TK=42d58624-5ea9-47e7-a345-bd2a159d802c", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2137", "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Personalkontoret Hultsfred", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 500", "postnr": "57726", "postort": "Hultsfred", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Personalkontoret Hultsfred", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615926616605, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AEQD_1RT_vM9", "namn": "Hultsfred"}, "latitud": "57.49484", "longitud": "15.841651", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}