{"annonsId": 24629168, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556842-7818-7231", "annonsrubrik": "Projektledare - Lufttransportsystem till Presona", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi en projektledare till Presona i Tomelilla.\n\nOm f\u00f6retaget\nPresona AB \u00e4r en ledande global leverant\u00f6r av komprimeringsutrustning f\u00f6r effektiv balning av de mest skiftande material, fr\u00e5n papper och plast till hush\u00e5lls- och verksamhetsavfall. V\u00e5rt produktsortiment omfattar ocks\u00e5 spillhanteringssystem f\u00f6r grafisk industri och pappers- och f\u00f6rpackningstillverkare. Vi finns i Tomelilla och huserar i moderna och luftiga lokaler. Vi har ett effektivt produktionsfl\u00f6de och samarbetar med etablerade underleverant\u00f6rer f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla kvalit\u00e9n i alla led. Vi har genom \u00e5rens lopp levererat mer \u00e4n 1000 installationer till mer \u00e4n 60 l\u00e4nder och v\u00e5r exportandel ligger p\u00e5 ca 80%.\n\nDina arbetsuppgifter\nArbetetet inneb\u00e4r i huvudsak att projektera och kapacitetsber\u00e4kna kundspecifika system samt ta fram tekniska specifikationer, projekt- och systemritningar.\nDu kommer att ha mycket kontakt med kunder och leverant\u00f6rer. Internt \u00e4r det mycket samarbete med produktions-, konstruktions-, f\u00f6rs\u00e4ljnings- och serviceavdelningarna.\n\nDin bakgrund/Dina egenskaper\nF\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du har teknisk utbildning p\u00e5 minst gymnasieniv\u00e5, eller motsvarande. Du har erfarenhet av projektledning inom tillverkning/anl\u00e4ggningsbyggeri och goda kunskaper i CAD, 3D-ritning. Du \u00e4r en van datoranv\u00e4ndare och beh\u00e4rskar svenska och engelska i b\u00e5de tal och skrift. Pratar du \u00e4ven tyska \u00e4r det ett plus.\nDu \u00e4r en driven person som brinner f\u00f6r probleml\u00f6sning och nya tekniska l\u00f6sningar. Du gillar att jobba i team och har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera.\n\nInformation och kontakt\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Tilltr\u00e4de under v\u00e5ren/sommaren.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en rekrytering och Presona kommer att bli din arbetsgivare.\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande, s\u00e5 ans\u00f6k direkt!\n\nOm Wikan Personal\nWikan Personal \u00e4r ett auktoriserat och etablerat bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag. Med lokal f\u00f6rankring vill vi hj\u00e4lpa f\u00f6retag och organisationer med kompetent och v\u00e4lmotiverad personal. Wikan har kontor p\u00e5 15 orter i Sverige, oms\u00e4tter ca 330 Msek och har omkring 700 anst\u00e4llda. L\u00e4s mer p\u00e5 www.wikan.se", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi en projektledare till Presona i Tomelilla.\n\nOm f\u00f6retaget\nPresona AB \u00e4r en ledande global leverant\u00f6r av komprimeringsutrustning f\u00f6r effektiv balning av de mest skiftande material, fr\u00e5n papper och plast till hush\u00e5lls- och verksamhetsavfall. V\u00e5rt produktsortiment omfattar ocks\u00e5 spillhanteringssystem f\u00f6r grafisk industri och pappers- och f\u00f6rpackningstillverkare. Vi finns i Tomelilla och huserar i moderna och luftiga lokaler. Vi har ett effektivt produktionsfl\u00f6de och samarbetar med etablerade underleverant\u00f6rer f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla kvalit\u00e9n i alla led. Vi har genom \u00e5rens lopp levererat mer \u00e4n 1000 installationer till mer \u00e4n 60 l\u00e4nder och v\u00e5r exportandel ligger p\u00e5 ca 80%.\n\nDina arbetsuppgifter\nArbetetet inneb\u00e4r i huvudsak att projektera och kapacitetsber\u00e4kna kundspecifika system samt ta fram tekniska specifikationer, projekt- och systemritningar.\nDu kommer att ha mycket kontakt med kunder och leverant\u00f6rer. Internt \u00e4r det mycket samarbete med produktions-, konstruktions-, f\u00f6rs\u00e4ljnings- och serviceavdelningarna.\n\nDin bakgrund/Dina egenskaper\nF\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du har teknisk utbildning p\u00e5 minst gymnasieniv\u00e5, eller motsvarande. Du har erfarenhet av projektledning inom tillverkning/anl\u00e4ggningsbyggeri och goda kunskaper i CAD, 3D-ritning. Du \u00e4r en van datoranv\u00e4ndare och beh\u00e4rskar svenska och engelska i b\u00e5de tal och skrift. Pratar du \u00e4ven tyska \u00e4r det ett plus.\nDu \u00e4r en driven person som brinner f\u00f6r probleml\u00f6sning och nya tekniska l\u00f6sningar. Du gillar att jobba i team och har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera.\n\nInformation och kontakt\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Tilltr\u00e4de under v\u00e5ren/sommaren.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en rekrytering och Presona kommer att bli din arbetsgivare.\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande, s\u00e5 ans\u00f6k direkt!\n\nOm Wikan Personal\nWikan Personal \u00e4r ett auktoriserat och etablerat bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag. Med lokal f\u00f6rankring vill vi hj\u00e4lpa f\u00f6retag och organisationer med kompetent och v\u00e4lmotiverad personal. Wikan har kontor p\u00e5 15 orter i Sverige, oms\u00e4tter ca 330 Msek och har omkring 700 anst\u00e4llda. L\u00e4s mer p\u00e5 www.wikan.se", "publiceringsdatum": "2021-03-17 13:09:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.wikan.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5568427818", "arbetsgivareId": "20786332", "arbetsgivareNamn": "Wikan Personal AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Wikan Personal", "ansokningssattWebbadress": "http://www.wikan.se/jobb/7231/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "7231", "yrkesroll": {"varde": "pTTz_5DC_itW", "namn": "Projektledare, bygg och anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "pTTz_5DC_itW", "namn": "Projektledare, bygg och anl\u00e4ggning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Byskillnadsgatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Byskillnadsgatan 3", "postnr": "27330", "postort": "Tomelilla", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Byskillnadsgatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615982976391, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UMev_wGs_9bg", "namn": "Tomelilla"}, "latitud": "55.54355", "longitud": "13.95484", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}