{"annonsId": 24621703, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6691033325118239215", "annonsrubrik": "Distriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, v\u00e5rdcentralen \u00c5rj\u00e4ng", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\nDistriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, v\u00e5rdcentralen \u00c5rj\u00e4ng\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nVill du ha inflytande och k\u00e4nna delaktighet och samtidigt bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa? Vill du k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje och yrkesstolhet? D\u00e5 \u00e4r vi arbetsgivaren f\u00f6r dig. Med patienten i fokus ger vi en effektiv v\u00e5rd med kunskap, kvalit\u00e9 och k\u00e4nsla. Tillsammans med de andra v\u00e5rdcentralerna i V\u00e4rmland \u00e4r vi i ett sp\u00e4nnande utvecklingsskede d\u00e4r vi utvecklar olika arbetss\u00e4tt f\u00f6r att m\u00f6ta medborgarnas behov p\u00e5 ett j\u00e4mlikt och effektivt s\u00e4tt. Ett exempel \u00e4r utvecklingsarbetet BEON B\u00e4sta Effektiva Omh\u00e4ndertagande Niv\u00e5. De st\u00f6rsta drivkrafterna \u00e4r f\u00f6rb\u00e4ttrad medicinsk kvalit\u00e9t och b\u00e4ttre arbetsmilj\u00f6. Det inneb\u00e4r ocks\u00e5 en ny och sp\u00e4nnande roll f\u00f6r dig distriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska.\n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nLegitimerad sjuksk\u00f6terska. F\u00f6r att trivas h\u00e4r \u00e4r du en positiv och serviceinriktad person som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och ditt engagemang med patienten i fokus. Har du vidareutbildat dig inom astma/KOL, eller demens s\u00e5 \u00e4r det meriterande. \u00c4ven intresse f\u00f6r vidareutbildning inom dessa f\u00e4lt ses positivt. Engagemang och flexibilitet med fokus p\u00e5 gott bem\u00f6tande av patienten \u00e4r centralt. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav d\u00e5 resor i tj\u00e4nsten kan f\u00f6rekomma.\n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://www.regionvarmland.se/berattelser\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\nDistriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, v\u00e5rdcentralen \u00c5rj\u00e4ng\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p>Vill du ha inflytande och k\u00e4nna delaktighet och samtidigt bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa? Vill du k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje och yrkesstolhet? D\u00e5 \u00e4r vi arbetsgivaren f\u00f6r dig. Med patienten i fokus ger vi en effektiv v\u00e5rd med kunskap, kvalit\u00e9 och k\u00e4nsla. Tillsammans med de andra v\u00e5rdcentralerna i V\u00e4rmland \u00e4r vi i ett sp\u00e4nnande utvecklingsskede d\u00e4r vi utvecklar olika arbetss\u00e4tt f\u00f6r att m\u00f6ta medborgarnas behov p\u00e5 ett j\u00e4mlikt och effektivt s\u00e4tt. Ett exempel \u00e4r utvecklingsarbetet BEON B\u00e4sta Effektiva Omh\u00e4ndertagande Niv\u00e5. De st\u00f6rsta drivkrafterna \u00e4r f\u00f6rb\u00e4ttrad medicinsk kvalit\u00e9t och b\u00e4ttre arbetsmilj\u00f6. Det inneb\u00e4r ocks\u00e5 en ny och sp\u00e4nnande roll f\u00f6r dig distriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska.</p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p>Legitimerad sjuksk&ouml;terska. F&ouml;r att trivas h&auml;r &auml;r du en positiv och serviceinriktad person som har l&auml;tt f&ouml;r att samarbeta. Vi l&auml;gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och ditt engagemang med patienten i fokus. Har du vidareutbildat dig inom astma/KOL, eller demens s&aring; &auml;r det meriterande. &Auml;ven intresse f&ouml;r vidareutbildning inom dessa f&auml;lt ses positivt. Engagemang och flexibilitet med fokus p&aring; gott bem&ouml;tande av patienten &auml;r centralt. B-k&ouml;rkort &auml;r ett krav d&aring; resor i tj&auml;nsten kan f&ouml;rekomma.</p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://www.regionvarmland.se/berattelser</p>\n\n<p>Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-15 12:41:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent\r\n, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6691033325118238637", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2021:214", "yrkesroll": {"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615808496306, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "ymBu_aFc_QJA", "namn": "\u00c5rj\u00e4ng"}, "latitud": "59.38916", "longitud": "12.132717", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}