{"annonsId": 24628057, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-802006-1688-571-37735-2", "annonsrubrik": "\u00c4r du en ledare som drivs av att utveckla verksamheten genom m\u00e4nniskorna?", "annonstext": "Myrorna \u00e4r Sveriges mest v\u00e4lk\u00e4nda butikskedja som s\u00e4ljer second hand, med butiker \u00f6ver hela landet. Vi \u00e4r st\u00f6rst n\u00e4r det g\u00e4ller att samla in kl\u00e4der och prylar som kan \u00e5teranv\u00e4ndas. Verksamheten fungerar som vilken butikskedja som helst. Med budget, krav p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljning och ekonomiskt \u00f6verskott. \u00c4nd\u00e5 skiljer vi oss fr\u00e5n andra eftersom v\u00e5rt ekonomiska \u00f6verskott fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljningen g\u00e5r till Fr\u00e4lsningsarm\u00e9ns sociala arbete i Sverige. V\u00e5rt uppdrag best\u00e5r ocks\u00e5 av att bidra till en h\u00e5llbar samh\u00e4llsf\u00f6r\u00e4ndring genom att f\u00e5 fler svenskar att \u00e5teranv\u00e4nda. Men \u00e4ven av att f\u00e5 fler m\u00e4nniskor som st\u00e5r l\u00e5ngt fr\u00e5n arbetsmarknaden att, genom arbetspraktik hos oss, komma den lite n\u00e4rmare. De tre uppdragen \u00e4r centrala i allt vi g\u00f6r \u2013 fr\u00e5n hur vi samlar in till hur vi s\u00e4ljer.\n\n Vi \u00e4r en betydelsefull samh\u00e4llsakt\u00f6r som verkar f\u00f6r en h\u00e5llbar v\u00e4rld sedan 125 \u00e5r tillbaka.\n\nL\u00e4s mer p\u00e5 myrorna.se\r\n\r\nMyrorna \u00e4r en betydelsefull samh\u00e4llsakt\u00f6r, som verkar f\u00f6r en h\u00e5llbar v\u00e4rld. Vi befinner oss i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas, som syftar till att f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r position som ledande akt\u00f6r inom den cirkul\u00e4ra omst\u00e4llningen av samh\u00e4llet.\n Vi s\u00f6ker nu en gruppchef till v\u00e5r varuf\u00f6rs\u00f6rjningsenhet i S\u00e4tra, Stockholm. \n \nDina arbetsuppgifterSom gruppchef \u00e4r du direkt personalansvarig f\u00f6r en medarbetargrupp om ca 15 personer och du rapporterar till driftchefen. Ditt huvuduppdrag \u00e4r att, tillsammans med \u00f6vriga ledare och hela personalgruppen, s\u00e4kerst\u00e4lla kvalitet i och effektiva processer f\u00f6r insamling och produktion av varor, samt att Myrornas butiker erh\u00e5ller varor till f\u00f6rs\u00e4ljning enligt plan. Du arbetar taktiskt och operativt f\u00f6r att b\u00e5de verksamheten och m\u00e4nniskorna utvecklas i enlighet med enhetens aff\u00e4rsplan och n\u00e5r uppsatta nyckeltal,\n \nDu s\u00e4kerst\u00e4ller daglig drift, r\u00e4tt bemanning, god kvalitet, h\u00f6g s\u00e4kerhet och leverans inom satta ramar och \u00e4r ansvarig f\u00f6r att organisera, planera och aktivt bidra till utvecklingen av enhetens arbetss\u00e4tt. Du s\u00e4kerst\u00e4ller en god och s\u00e4ker arbetsmilj\u00f6 och medverkar till ett \u00f6ppet, inkluderande och positivt klimat p\u00e5 arbetsplatsen. Vidare skapar och uppr\u00e4tth\u00e5ller du goda relationer med andra funktioner samt externa samarbetspartners.\n \nI arbetet ing\u00e5r \u00e4ven arbete med administration, s\u00e4kerhets- och personalfr\u00e5gor, samt att vara bidragande i budgetarbete, uppf\u00f6ljning och verksamhetsplanering. Tillsammans med dina chefskollegor bidrar du till att optimera Myrornas transporter och varufl\u00f6de inom Stockholmsomr\u00e5det och tillser l\u00f6pande underh\u00e5ll och service p\u00e5 fordonspark.\n \n \nVem \u00e4r du?Du har dokumenterad erfarenhet av att framg\u00e5ngsrikt leda andra m\u00e4nniskor och av f\u00f6r\u00e4ndringsarbete. Du delar Myrornas v\u00e4rderingar och brinner f\u00f6r att utveckla verksamheten genom m\u00e4nniskorna. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, har god sj\u00e4lvinsikt, mognad i ledarrollen och f\u00f6rm\u00e5ga att leda dig sj\u00e4lv.\n \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en empatisk ledare, med f\u00f6rm\u00e5ga att vara kravst\u00e4llande och att kunna prioritera uppgifter i en f\u00f6r\u00e4nderlig vardag. Du har en v\u00e4l utvecklad kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r b\u00e5de lyh\u00f6rd och tydlig. Du trivs med att bygga starka team och tycker om att se andra v\u00e4xa.\n \nVidare \u00e4r du aff\u00e4rsm\u00e4ssig och har ett starkt driv i att utveckla verksamheten. F\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du kunna f\u00f6rst\u00e5 ekonomiska samband och leda m\u00e4nniskor mot finansiella nyckeltal, samt kunna s\u00e4tta dig in i olika IT- och administrativa system.\n \nSom person bidrar du till engagemang och positiv energi p\u00e5 arbetsplatsen. Du har mod att med h\u00e4nsyn ifr\u00e5gas\u00e4tta och f\u00f6r\u00e4ndra, samt tar ansvar f\u00f6r enhetens resultat. Ditt ledarskap pr\u00e4glas av din vilja att skapa arbetsgl\u00e4dje och l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar l\u00f6nsamhet.\nDu \u00e4r en teamspelare, som gillar att samarbeta med andra f\u00f6r att uppn\u00e5 organisationens m\u00e5l.\n \nDu trivs med att spendera st\u00f6rre delen av din tid i driften tillsammans med dina medarbetare, d\u00e4r du tillsammans med dina chefskollegor utvecklar hela personalgruppen och ser till att f\u00e5 saker gjorda.\n \nErfarenhet av arbetsledning inom detaljhandeln, g\u00e4rna inom logistik- eller transportomr\u00e5det, \u00e4r mycket meriterande.\n \nTruckkort, C-k\u00f6rkort eller erfarenhet av lagerprocesser \u00e4r meriterande, samtidigt som det \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har intresse f\u00f6r inredning, mode, trender och material.\n \nI denna rekrytering l\u00e4gger vi stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n \n \nMyrorna erbjuderMyrorna har kollektivavtal och erbjuder dig en meningsfull och dynamisk arbetsplats, d\u00e4r du varje dag bidrar till en positiv samh\u00e4llsf\u00f6r\u00e4ndring med fokus p\u00e5 \u00e5teranv\u00e4ndning, arbetstr\u00e4ning f\u00f6r personer som st\u00e5r utanf\u00f6r  arbetsmarknaden, samt till Fr\u00e4lsningsarm\u00e9ns sociala arbete f\u00f6r utsatta individer.\n \n\u00b7         Tillsvidareanst\u00e4llning 100 %, Heltid (Provanst\u00e4llning till\u00e4mpas)\n\u00b7         Arbetstiden \u00e4r m\u00e5ndag till fredag, mellan kl. 06.45 \u2013 16.15.\n\u00b7         Individuell l\u00f6n enligt g\u00e4llande kollektivavtal mellan Svensk Handel och Unionen\n \n \nFr\u00e5gor om tj\u00e4nsten besvaras av driftchef FIRSTNAME LASTNAME Morton p\u00e5  EMAIL .\nF\u00f6r fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen kontaktar du FIRSTNAME LASTNAME, HR, p\u00e5  EMAIL \n \nI denna rekrytering kommer vi att g\u00e5 igenom urvalet l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 vi tar g\u00e4rna emot din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nSistsa ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 31 mars 2021.\n \nObservera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar via mail, utan enbart vi l\u00e4nk genom Myrornas rekryteringssystem Recruto.\n \nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Myrorna \u00e4r Sveriges mest v\u00e4lk\u00e4nda butikskedja som s\u00e4ljer second hand, med butiker \u00f6ver hela landet. Vi \u00e4r st\u00f6rst n\u00e4r det g\u00e4ller att samla in kl\u00e4der och prylar som kan \u00e5teranv\u00e4ndas. Verksamheten fungerar som vilken butikskedja som helst. Med budget, krav p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljning och ekonomiskt \u00f6verskott. \u00c4nd\u00e5 skiljer vi oss fr\u00e5n andra eftersom v\u00e5rt ekonomiska \u00f6verskott fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljningen g\u00e5r till Fr\u00e4lsningsarm\u00e9ns sociala arbete i Sverige. V\u00e5rt uppdrag best\u00e5r ocks\u00e5 av att bidra till en h\u00e5llbar samh\u00e4llsf\u00f6r\u00e4ndring genom att f\u00e5 fler svenskar att \u00e5teranv\u00e4nda. Men \u00e4ven av att f\u00e5 fler m\u00e4nniskor som st\u00e5r l\u00e5ngt fr\u00e5n arbetsmarknaden att, genom arbetspraktik hos oss, komma den lite n\u00e4rmare. De tre uppdragen \u00e4r centrala i allt vi g\u00f6r \u2013 fr\u00e5n hur vi samlar in till hur vi s\u00e4ljer.\n\n Vi \u00e4r en betydelsefull samh\u00e4llsakt\u00f6r som verkar f\u00f6r en h\u00e5llbar v\u00e4rld sedan 125 \u00e5r tillbaka.\n\nL\u00e4s mer p\u00e5 myrorna.se\r\n\r\nMyrorna \u00e4r en betydelsefull samh\u00e4llsakt\u00f6r, som verkar f\u00f6r en h\u00e5llbar v\u00e4rld. Vi befinner oss i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas, som syftar till att f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r position som ledande akt\u00f6r inom den cirkul\u00e4ra omst\u00e4llningen av samh\u00e4llet.\n\u00a0Vi s\u00f6ker nu en gruppchef till v\u00e5r varuf\u00f6rs\u00f6rjningsenhet i S\u00e4tra, Stockholm.\u00a0\n\u00a0\nDina arbetsuppgifterSom gruppchef \u00e4r du direkt personalansvarig f\u00f6r en medarbetargrupp om ca 15 personer och du rapporterar till driftchefen. Ditt huvuduppdrag \u00e4r att, tillsammans med \u00f6vriga ledare och hela personalgruppen, s\u00e4kerst\u00e4lla kvalitet i och effektiva processer f\u00f6r insamling och produktion av varor, samt att Myrornas butiker erh\u00e5ller varor till f\u00f6rs\u00e4ljning enligt plan. Du arbetar taktiskt och operativt f\u00f6r att b\u00e5de verksamheten och m\u00e4nniskorna utvecklas i enlighet med enhetens aff\u00e4rsplan och n\u00e5r uppsatta nyckeltal,\n\u00a0\nDu s\u00e4kerst\u00e4ller daglig drift, r\u00e4tt bemanning, god kvalitet, h\u00f6g s\u00e4kerhet och leverans inom satta ramar och \u00e4r ansvarig f\u00f6r att organisera, planera och aktivt bidra till utvecklingen av enhetens arbetss\u00e4tt. Du s\u00e4kerst\u00e4ller en god och s\u00e4ker arbetsmilj\u00f6 och medverkar till ett \u00f6ppet, inkluderande och positivt klimat p\u00e5 arbetsplatsen. Vidare skapar och uppr\u00e4tth\u00e5ller du goda relationer med andra funktioner samt externa samarbetspartners.\n\u00a0\nI arbetet ing\u00e5r \u00e4ven arbete med administration, s\u00e4kerhets- och personalfr\u00e5gor, samt att vara bidragande i budgetarbete, uppf\u00f6ljning och verksamhetsplanering. Tillsammans med dina chefskollegor bidrar du till att optimera Myrornas transporter och varufl\u00f6de inom Stockholmsomr\u00e5det och tillser l\u00f6pande underh\u00e5ll och service p\u00e5 fordonspark.\n\u00a0\n\u00a0\nVem \u00e4r du?Du har dokumenterad erfarenhet av att framg\u00e5ngsrikt leda andra m\u00e4nniskor och av f\u00f6r\u00e4ndringsarbete. Du delar Myrornas v\u00e4rderingar och brinner f\u00f6r att utveckla verksamheten genom m\u00e4nniskorna. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, har god sj\u00e4lvinsikt, mognad i ledarrollen och f\u00f6rm\u00e5ga att leda dig sj\u00e4lv.\n\u00a0\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en empatisk ledare, med f\u00f6rm\u00e5ga att vara kravst\u00e4llande och att kunna prioritera uppgifter i en f\u00f6r\u00e4nderlig vardag. Du har en v\u00e4l utvecklad kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r b\u00e5de lyh\u00f6rd och tydlig. Du trivs med att bygga starka team och tycker om att se andra v\u00e4xa.\n\u00a0\nVidare \u00e4r du aff\u00e4rsm\u00e4ssig och har ett starkt driv i att utveckla verksamheten. F\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du kunna f\u00f6rst\u00e5 ekonomiska samband och leda m\u00e4nniskor mot finansiella nyckeltal, samt kunna s\u00e4tta dig in i olika IT- och administrativa system.\n\u00a0\nSom person bidrar du till engagemang och positiv energi p\u00e5 arbetsplatsen. Du har mod att med h\u00e4nsyn ifr\u00e5gas\u00e4tta och f\u00f6r\u00e4ndra, samt tar ansvar f\u00f6r enhetens resultat. Ditt ledarskap pr\u00e4glas av din vilja att skapa arbetsgl\u00e4dje och l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbar l\u00f6nsamhet.\nDu \u00e4r en teamspelare, som gillar att samarbeta med andra f\u00f6r att uppn\u00e5 organisationens m\u00e5l.\n\u00a0\nDu trivs med att spendera st\u00f6rre delen av din tid i driften tillsammans med dina medarbetare, d\u00e4r du tillsammans med dina chefskollegor utvecklar hela personalgruppen och ser till att f\u00e5 saker gjorda.\n\u00a0\nErfarenhet av arbetsledning inom detaljhandeln, g\u00e4rna inom logistik- eller transportomr\u00e5det, \u00e4r mycket meriterande.\n\u00a0\nTruckkort, C-k\u00f6rkort eller erfarenhet av lagerprocesser \u00e4r meriterande, samtidigt som det \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har intresse f\u00f6r inredning, mode, trender och material.\n\u00a0\nI denna rekrytering l\u00e4gger vi stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\u00a0\n\u00a0\nMyrorna erbjuderMyrorna har kollektivavtal och erbjuder dig en meningsfull och dynamisk arbetsplats, d\u00e4r du varje dag bidrar till en positiv samh\u00e4llsf\u00f6r\u00e4ndring med fokus p\u00e5 \u00e5teranv\u00e4ndning, arbetstr\u00e4ning f\u00f6r personer som st\u00e5r utanf\u00f6r \u00a0arbetsmarknaden, samt till Fr\u00e4lsningsarm\u00e9ns sociala arbete f\u00f6r utsatta individer.\n\u00a0\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tillsvidareanst\u00e4llning 100 %, Heltid (Provanst\u00e4llning till\u00e4mpas)\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Arbetstiden \u00e4r m\u00e5ndag till fredag, mellan kl. 06.45 \u2013 16.15.\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Individuell l\u00f6n enligt g\u00e4llande kollektivavtal mellan Svensk Handel och Unionen\n\u00a0\n\u00a0\nFr\u00e5gor om tj\u00e4nsten besvaras av driftchef FIRSTNAME LASTNAME Morton p\u00e5  EMAIL .\nF\u00f6r fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen kontaktar du FIRSTNAME LASTNAME, HR, p\u00e5  EMAIL \n\u00a0\nI denna rekrytering kommer vi att g\u00e5 igenom urvalet l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 vi tar g\u00e4rna emot din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nSistsa ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 31 mars 2021.\n\u00a0\nObservera att vi inte tar emot ans\u00f6kningar via mail, utan enbart vi l\u00e4nk genom Myrornas rekryteringssystem Recruto.\n\u00a0\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-17 09:45:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://https://www.myrorna.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast", "organisationsnummer": "8020061688", "arbetsgivareId": "10820863", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00e4lsningsarm\u00e9n", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Myrorna", "ansokningssattWebbadress": "https://www.recruto.se/apps/ads/view/id/37735-myrorna-stockholm-ar-du-en-ledare-som-drivs-av-att-utveckla-verksamheten-genom-manniskorna/tracking/5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "aquM_nAF_dtw", "namn": "Arbetsledare, lager"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "aquM_nAF_dtw", "namn": "Arbetsledare, lager", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Partihandlarv\u00e4gen 47", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stens\u00e4trav\u00e4gen 3 a", "postnr": "12739", "postort": "Sk\u00e4rholmen", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Partihandlarv\u00e4gen 47", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615970806971, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}