{"annonsId": 24622724, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556687-5240-00152876", "annonsrubrik": "Sommar Extra 2021", "annonstext": "Har du en passion f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning, hemelektronik samt att alltid ge kunder den b\u00e4sta servicen. D\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker som sommarextra till MediaMarkt V\u00e4ster\u00e5s.\n\nArbetsbeskrivning\nI rollen som butikss\u00e4ljare \u00e4r det din uppgift att s\u00e4kerst\u00e4lla att v\u00e5ra kunder f\u00e5r marknadens b\u00e4sta bem\u00f6tande samt att vara den guide som ser till att kunden f\u00e5r med sig r\u00e4tt produkter hem. I denna roll kommer du huvudsakligen arbeta p\u00e5 n\u00e5gon av v\u00e5ra s\u00e4ljavdelningar: Data, Foto, Spel, Film & Musik, Telecom, Tillbeh\u00f6r, TV & HiFi eller Vitvaror. Men vid behov ser du det som en sj\u00e4lvklarhet att vara behj\u00e4lplig p\u00e5 \u00f6vriga avdelningar. Det ska vara en upplevelse att handla p\u00e5 MediaMarkt. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi inte med n\u00e5gra \"dummies\" eller attrapper. Det inneb\u00e4r t.ex. att vi har riktiga surfplattor och mobiltelefoner framme i v\u00e5ra hyllor, de \u00e4r givetvis laddade och p\u00e5slagna. Allt f\u00f6r att v\u00e5ra kunder ska kunna trycka, testa och k\u00e4nna p\u00e5 v\u00e5ra produkter. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du tillsammans med \u00f6vriga medarbetare och din avdelningschef ser till att avdelningen alltid h\u00e5ller h\u00f6gsta klass vad g\u00e4ller ordning, skyltning och varuexponering. Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 deltid och en visstidsanst\u00e4llning med goda m\u00f6jligheter till f\u00f6rl\u00e4ngning. Tilltr\u00e4de till tj\u00e4nsten \u00e4r planerat till b\u00f6rjan av Juni.\n\nVem \u00e4r du?\nF\u00f6r att lyckas i rollen \u00e4r du serviceinriktad, brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och tycker om att arbeta i team samt att uppn\u00e5 m\u00e5l genom samarbete. Vi tror att du har ett brinnande intresse f\u00f6r de produkter du kommer att s\u00e4lja och du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljning inom detaljhandeln. Du har en utpr\u00e4glad vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att ta ansvar och tycker om att arbeta i ett h\u00f6gt tempo. Vi tror \u00e4ven att du \u00e4r pigg, glad, initiativrik samt inst\u00e4lld p\u00e5 att arbeta kv\u00e4llar, helger och r\u00f6da dagar. Har du utbildning med inriktning mot Handel \u00e4r detta meriterande.\n\nVad kan MediaMarkt erbjuda dig?\nSom Butikss\u00e4ljare hos oss f\u00e5r du en rolig s\u00e4ljroll med stor m\u00f6jlighet till utveckling. Du f\u00e5r anst\u00e4llning hos en av de ledande akt\u00f6rerna inom hemelektronikbranschen d\u00e4r du f\u00e5r arbeta med de senaste produkterna och blir en del av en f\u00f6retagskultur som pr\u00e4glas av engagemang, \u00f6ppenhet och mycket driv. Vi som bolag har givetvis kollektivavtal.\nVi som arbetar p\u00e5 MediaMarkt v\u00e4rnar om m\u00e5ngfalden i v\u00e5rt bolag och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna b\u00e5de kvinnliga och manliga s\u00f6kande till denna tj\u00e4nst.\n\n\u00c4r du intresserad?\nAns\u00f6ker g\u00f6r du genom att klicka p\u00e5 \"Ans\u00f6k nu\" nedan. F\u00f6r fr\u00e5gor eller funderingar v\u00e4nligen kontakta  EMAIL \nSkicka in din ans\u00f6kan snarast, dock senast 2021-04-31. Urval sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\nVi kan komma att beg\u00e4ra utdrag ur polisens belastningsregister som en del i rekryteringsprocessen.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Har du en passion f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning, hemelektronik samt att alltid ge kunder den b\u00e4sta servicen. D\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker som sommarextra till MediaMarkt V\u00e4ster\u00e5s.\n\nArbetsbeskrivning\nI rollen som butikss\u00e4ljare \u00e4r det din uppgift att s\u00e4kerst\u00e4lla att v\u00e5ra kunder f\u00e5r marknadens b\u00e4sta bem\u00f6tande samt att vara den guide som ser till att kunden f\u00e5r med sig r\u00e4tt produkter hem. I denna roll kommer du huvudsakligen arbeta p\u00e5 n\u00e5gon av v\u00e5ra s\u00e4ljavdelningar: Data, Foto, Spel, Film & Musik, Telecom, Tillbeh\u00f6r, TV & HiFi eller Vitvaror. Men vid behov ser du det som en sj\u00e4lvklarhet att vara behj\u00e4lplig p\u00e5 \u00f6vriga avdelningar. Det ska vara en upplevelse att handla p\u00e5 MediaMarkt. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi inte med n\u00e5gra \"dummies\" eller attrapper. Det inneb\u00e4r t.ex. att vi har riktiga surfplattor och mobiltelefoner framme i v\u00e5ra hyllor, de \u00e4r givetvis laddade och p\u00e5slagna. Allt f\u00f6r att v\u00e5ra kunder ska kunna trycka, testa och k\u00e4nna p\u00e5 v\u00e5ra produkter. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du tillsammans med \u00f6vriga medarbetare och din avdelningschef ser till att avdelningen alltid h\u00e5ller h\u00f6gsta klass vad g\u00e4ller ordning, skyltning och varuexponering. Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 deltid och en visstidsanst\u00e4llning med goda m\u00f6jligheter till f\u00f6rl\u00e4ngning. Tilltr\u00e4de till tj\u00e4nsten \u00e4r planerat till b\u00f6rjan av Juni.\n\nVem \u00e4r du?\nF\u00f6r att lyckas i rollen \u00e4r du serviceinriktad, brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och tycker om att arbeta i team samt att uppn\u00e5 m\u00e5l genom samarbete. Vi tror att du har ett brinnande intresse f\u00f6r de produkter du kommer att s\u00e4lja och du f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljning inom detaljhandeln. Du har en utpr\u00e4glad vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att ta ansvar och tycker om att arbeta i ett h\u00f6gt tempo. Vi tror \u00e4ven att du \u00e4r pigg, glad, initiativrik samt inst\u00e4lld p\u00e5 att arbeta kv\u00e4llar, helger och r\u00f6da dagar. Har du utbildning med inriktning mot Handel \u00e4r detta meriterande.\n\nVad kan MediaMarkt erbjuda dig?\nSom Butikss\u00e4ljare hos oss f\u00e5r du en rolig s\u00e4ljroll med stor m\u00f6jlighet till utveckling. Du f\u00e5r anst\u00e4llning hos en av de ledande akt\u00f6rerna inom hemelektronikbranschen d\u00e4r du f\u00e5r arbeta med de senaste produkterna och blir en del av en f\u00f6retagskultur som pr\u00e4glas av engagemang, \u00f6ppenhet och mycket driv. Vi som bolag har givetvis kollektivavtal.\nVi som arbetar p\u00e5 MediaMarkt v\u00e4rnar om m\u00e5ngfalden i v\u00e5rt bolag och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna b\u00e5de kvinnliga och manliga s\u00f6kande till denna tj\u00e4nst.\n\n\u00c4r du intresserad?\nAns\u00f6ker g\u00f6r du genom att klicka p\u00e5 \"Ans\u00f6k nu\" nedan. F\u00f6r fr\u00e5gor eller funderingar v\u00e4nligen kontakta  EMAIL \nSkicka in din ans\u00f6kan snarast, dock senast 2021-04-31. Urval sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\nVi kan komma att beg\u00e4ra utdrag ur polisens belastningsregister som en del i rekryteringsprocessen.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-15 15:40:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "www.mediamarkt.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid 80% eller mer\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566875240", "arbetsgivareId": "20355137", "arbetsgivareNamn": "Media-Saturn Nordic Shared Services AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Media-Saturn/Media Markt", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=100&ProjectId=194578&DepartmentId=2437&MediaId=4&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "194578", "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hallstag\u00e5rdsgata 17", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hallstag\u00e5rdsgata 17", "postnr": "72138", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hallstag\u00e5rdsgata 17", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615819216360, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6099", "longitud": "16.54481", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}