{"annonsId": 24624616, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0449-6200", "annonsrubrik": "Elevassistenter till grunds\u00e4rskolan \u00e5k 7-9", "annonstext": "Om Utbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen\nUtbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen \u00e4r Link\u00f6pings kommuns st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning. Vi ansvarar f\u00f6r utbildning, arbetsmarknad och integration. Vi \u00e4r totalt drygt 6000 medarbetare som tillsammans drar nytta av varandra. Vi \u00e4r m\u00e5na om att v\u00e5ra verksamheter ska genomsyras av b\u00e5de god kvalitet och professionalitet. \n\nH\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r att b\u00e5de v\u00e4xa i din yrkesroll och bidra till att Link\u00f6ping blir en plats d\u00e4r alla trivs. Vill du vara med och ge Link\u00f6pings inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att kunna v\u00e4xa och utveckla sina kunskaper? D\u00e5 \u00e4r vi r\u00e4tt f\u00f6r dig.\n\nOm arbetsplatsen\nGrunds\u00e4rskolan \u00e5k 7-9 \u00e4r en enhet som \u00e4r placerad p\u00e5 tv\u00e5 skolor i Link\u00f6pings kommun d\u00e4r vi har elever som l\u00e4ser \u00e4mnen samt \u00e4mnesomr\u00e5den. V\u00e5r verksamhet \u00e4r lokalintegrerad p\u00e5 Ekholmsskolan samt Nya Rydsskolan. \n\nEkholmsskolan \u00e4r en grundskola f\u00f6r \u00e5k 7-9 och vi har idag 6 klasser p\u00e5 grunds\u00e4rskolan som l\u00e4ser \u00e4mnen och 1 klass med inriktning mot tr\u00e4ning. Vi har \u00e4ven undervisning i paviljong i anslutning till skolan. Nya Rydsskolan \u00e4r en f-6 skola och vi har idag 3 klasser inne p\u00e5 skolan samt 2 klasser i lokal i anlsutning till skolan.\n\nArbetsbeskrivning\nVi s\u00f6ker nu flera nya medarbetare som vill vara en del av v\u00e5rt arbetslag med ledorden mod, samarbete och arbetsgl\u00e4dje. Vi s\u00f6ker dig som har ett engagemang och driv att tillsammans arbeta f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta #f\u00f6rvarjeelev och som vill vara med och driva v\u00e5rt skolutvecklingsarbete p\u00e5 grunds\u00e4rskolan \u00e5k 7-9. All personal p\u00e5 grunds\u00e4rskolan \u00e5k 7-9 ansvarar f\u00f6r att trygga och st\u00f6dja elevens l\u00e4rande och utveckling. Tillsammans skapar vi de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r elevernas l\u00e4rande under deras skoltid. Grunden i v\u00e5rt arbete \u00e4r det relationella perspektivet. Vi arbetar f\u00f6r elevernas sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, arbetar aktivt med motivationsarbete och vi anv\u00e4nder oss av l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande som utg\u00e5ngspunkt. Tillsammans agerar vi som positiva f\u00f6rebilder och tar ansvar f\u00f6r helheten.\n\nAtt bygga relationer och f\u00e5 till ett gott samarbete med eleverna f\u00f6r att kunna arbeta med sv\u00e5ra situationer \u00e4r en del i arbetet. Som elevassistent bidrar du till ett gott arbetsklimat och samarbetar med alla kollegor. Du arbetar aktivt under lektionerna och st\u00f6ttar eleverna i deras arbete, l\u00e4rande och utveckling under hela skoldagen. Vid behov ansvarar du f\u00f6r morgonomsorg och ledsagning. I rollen som elevassistent ansvarar du f\u00f6r rastaktiviteter och att elevernas egenv\u00e5rdsplaner f\u00f6ljs. Du f\u00f6rv\u00e4ntas vara flexibel och arbeta utifr\u00e5n l\u00e4rarens arbetsf\u00f6rdelning under skoldagen. \n\nVi s\u00f6ker dig som vill vara en del av en l\u00e4rande organisation med fokus p\u00e5 skolutveckling och kollegialt l\u00e4rande. Du tar stort ansvar f\u00f6r att utvecklas i din profession och ser ditt arbete som en m\u00f6jlighet f\u00f6r att bidra till ett maximalt l\u00e4rande f\u00f6r eleverna, dig sj\u00e4lv och dina kollegor. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att se elevers olika behov, tar h\u00e4nsyn till deras individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar och har ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. I ditt uppdrag tar du ansvar f\u00f6r att varje elev ska lyckas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar och f\u00f6r att alla elever m\u00f6ts av h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar och en f\u00f6r dem anpassad undervisning.\n\n\u00c4r du \u00f6ppen och nyfiken p\u00e5 ungdomars behov och unika f\u00f6rm\u00e5gor? \u00c4r du empatisk, lugn och stabil samt tycker om att st\u00e4llas inf\u00f6r nya pedagogiska utmaningar? D\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss.\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker har en utbildning fr\u00e5n Barn- och fritidsprogrammet eller annan gymnasieexamen som arbetsgivaren pr\u00f6var likv\u00e4rdigt f\u00f6r uppdraget. G\u00e4rna med inriktning mot eller p\u00e5byggnadsutbildning inom barn med funktionshinder. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har l\u00e4st kurserna specialpedagogik 1 och specialpedagogik 2 inom gymnasieskolans nationella program. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta med elever med IF, tydligg\u00f6rande pedagogik, l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och goda kunskaper i AKK, alternativt kompletterande kommunikation.\n\nVi s\u00f6ker dig med erfarenhet av arbete som elevassistent. Erfarenheter och kunskap om teckenkommunikation, widgit/bild schema, diabetes, epilepsi, r\u00f6relsehinder \u00e4r meriterande. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande att ha erfarenhet av att arbeta med elever med en intellektuell funktionsneds\u00e4ttning och r\u00f6relsehinder.\n\nDu \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och kan ta initiativ, samtidigt som du trivs med att arbeta och utvecklas i dialog med andra. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r tydlig i ditt s\u00e4tt att kommunicera och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer med b\u00e5de barn, v\u00e5rdnadshavare och arbetskamrater. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r flexibel och kan hantera stressiga situationer p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Arbetet kr\u00e4ver att du kan jobba fysiskt d\u00e5 lyft och f\u00f6rflyttningar med hj\u00e4lpmedel kan f\u00f6rekomma. \n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTilltr\u00e4de: 2021-08-09\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nAntal lediga befattningar: 5\n\nRef. nr: 6379\n\nOm Link\u00f6pings kommun\nLink\u00f6ping \u00e4r platsen d\u00e4r du m\u00f6ter framtiden. H\u00e4r finns en snabbt v\u00e4xande stad med h\u00e5llbarhet, h\u00f6gteknologi och nyt\u00e4nkande i fokus. V\u00e5r stad \u00e4r en v\u00e4lkomnande och livsv\u00e4nlig plats. En stad d\u00e4r allt \u00e4r m\u00f6jligt.\n\nNu s\u00f6ker vi dig, som tillsammans med oss vill f\u00f6rb\u00e4ttra vardagen, framtiden och livskvalit\u00e9n f\u00f6r Link\u00f6pingsborna. Som arbetsgivare har vi h\u00f6ga ambitioner. Vi arbetar st\u00e4ndigt med att hitta nya v\u00e4gar f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta v\u00e5ra gemensamma utmaningar. Vill du vara med p\u00e5 resan?", "annonstextFormaterad": "Om Utbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen\nUtbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen \u00e4r Link\u00f6pings kommuns st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning. Vi ansvarar f\u00f6r utbildning, arbetsmarknad och integration. Vi \u00e4r totalt drygt 6000 medarbetare som tillsammans drar nytta av varandra. Vi \u00e4r m\u00e5na om att v\u00e5ra verksamheter ska genomsyras av b\u00e5de god kvalitet och professionalitet. \n\nH\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r att b\u00e5de v\u00e4xa i din yrkesroll och bidra till att Link\u00f6ping blir en plats d\u00e4r alla trivs. Vill du vara med och ge Link\u00f6pings inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att kunna v\u00e4xa och utveckla sina kunskaper? D\u00e5 \u00e4r vi r\u00e4tt f\u00f6r dig.\n\nOm arbetsplatsen\nGrunds\u00e4rskolan \u00e5k 7-9 \u00e4r\u00a0en enhet som \u00e4r placerad p\u00e5 tv\u00e5 skolor i Link\u00f6pings kommun d\u00e4r vi har elever som l\u00e4ser \u00e4mnen samt \u00e4mnesomr\u00e5den. V\u00e5r verksamhet \u00e4r lokalintegrerad p\u00e5 Ekholmsskolan samt Nya Rydsskolan.\u00a0\n\nEkholmsskolan \u00e4r en grundskola f\u00f6r \u00e5k 7-9 och vi har idag\u00a06 klasser p\u00e5 grunds\u00e4rskolan\u00a0som l\u00e4ser \u00e4mnen och 1 klass\u00a0med inriktning mot tr\u00e4ning. Vi har \u00e4ven\u00a0undervisning i paviljong i anslutning till skolan.\u00a0Nya Rydsskolan \u00e4r en f-6 skola och vi har idag 3 klasser inne p\u00e5 skolan samt 2 klasser i lokal\u00a0i anlsutning till skolan.\n\nArbetsbeskrivning\nVi s\u00f6ker nu flera nya medarbetare som vill vara en del av v\u00e5rt arbetslag med ledorden mod, samarbete och arbetsgl\u00e4dje. Vi s\u00f6ker dig som har ett engagemang och driv att tillsammans arbeta f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta #f\u00f6rvarjeelev och som vill vara med och driva v\u00e5rt skolutvecklingsarbete p\u00e5 grunds\u00e4rskolan \u00e5k 7-9. All personal p\u00e5 grunds\u00e4rskolan \u00e5k 7-9 ansvarar f\u00f6r att trygga och st\u00f6dja elevens l\u00e4rande och utveckling. Tillsammans skapar vi de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r elevernas l\u00e4rande under deras skoltid. Grunden i v\u00e5rt arbete \u00e4r det relationella perspektivet. Vi arbetar f\u00f6r elevernas sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, arbetar aktivt med motivationsarbete och vi anv\u00e4nder oss av l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande som utg\u00e5ngspunkt. Tillsammans agerar vi som positiva f\u00f6rebilder och tar ansvar f\u00f6r helheten.\n\nAtt bygga relationer och f\u00e5 till ett gott samarbete med eleverna f\u00f6r att kunna arbeta med sv\u00e5ra situationer \u00e4r en del i arbetet.\u00a0Som elevassistent bidrar du till ett gott arbetsklimat och samarbetar med alla kollegor. Du arbetar aktivt under lektionerna och st\u00f6ttar eleverna i deras arbete, l\u00e4rande och utveckling under hela skoldagen.\u00a0Vid behov ansvarar du f\u00f6r morgonomsorg och\u00a0ledsagning. I rollen som elevassistent ansvarar du f\u00f6r rastaktiviteter och att elevernas egenv\u00e5rdsplaner f\u00f6ljs. Du f\u00f6rv\u00e4ntas vara flexibel och arbeta utifr\u00e5n l\u00e4rarens arbetsf\u00f6rdelning under skoldagen.\u00a0\n\nVi s\u00f6ker dig som vill vara en del av en l\u00e4rande organisation med fokus p\u00e5 skolutveckling och kollegialt l\u00e4rande. Du tar stort ansvar f\u00f6r att utvecklas i din profession och ser ditt arbete som en m\u00f6jlighet f\u00f6r att bidra till ett maximalt l\u00e4rande f\u00f6r eleverna, dig sj\u00e4lv och dina kollegor. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att se elevers olika behov, tar h\u00e4nsyn till deras individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar och har ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. I ditt uppdrag tar du ansvar f\u00f6r att varje elev ska lyckas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar och f\u00f6r att alla elever m\u00f6ts av h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar och en f\u00f6r dem anpassad undervisning.\n\n\u00c4r du \u00f6ppen och nyfiken p\u00e5 ungdomars behov och unika f\u00f6rm\u00e5gor? \u00c4r du empatisk, lugn och stabil samt tycker om att st\u00e4llas inf\u00f6r nya pedagogiska utmaningar? D\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss.\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker har en utbildning fr\u00e5n Barn- och fritidsprogrammet eller annan gymnasieexamen som arbetsgivaren pr\u00f6var likv\u00e4rdigt f\u00f6r uppdraget. G\u00e4rna\u00a0med inriktning mot eller p\u00e5byggnadsutbildning inom barn med funktionshinder. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har l\u00e4st kurserna specialpedagogik 1 och specialpedagogik 2 inom gymnasieskolans nationella program. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta med elever med IF, tydligg\u00f6rande pedagogik, l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och goda kunskaper i AKK, alternativt kompletterande kommunikation.\n\nVi s\u00f6ker dig med erfarenhet av arbete som elevassistent. Erfarenheter och kunskap om teckenkommunikation, widgit/bild schema, diabetes, epilepsi, r\u00f6relsehinder \u00e4r meriterande. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande att ha erfarenhet av att arbeta med elever med en intellektuell funktionsneds\u00e4ttning och r\u00f6relsehinder.\n\nDu \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och kan ta initiativ, samtidigt som du trivs med att arbeta och utvecklas i dialog med andra. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r tydlig i ditt s\u00e4tt att kommunicera och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer med b\u00e5de barn, v\u00e5rdnadshavare och arbetskamrater. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r flexibel och kan hantera stressiga situationer p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Arbetet kr\u00e4ver att du kan jobba fysiskt d\u00e5 lyft och f\u00f6rflyttningar med hj\u00e4lpmedel kan f\u00f6rekomma.\u00a0\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTilltr\u00e4de: 2021-08-09\n\nAnst\u00e4llningsform:\u00a0Tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad:\u00a0100%\n\nAntal lediga befattningar:\u00a05\n\nRef. nr: 6379\n\n\nOm Link\u00f6pings kommun\nLink\u00f6ping \u00e4r platsen d\u00e4r du m\u00f6ter framtiden. H\u00e4r finns en snabbt v\u00e4xande stad med h\u00e5llbarhet, h\u00f6gteknologi och nyt\u00e4nkande i fokus. V\u00e5r stad \u00e4r en v\u00e4lkomnande och livsv\u00e4nlig plats. En stad d\u00e4r allt \u00e4r m\u00f6jligt.\n\nNu s\u00f6ker vi dig, som tillsammans med oss vill f\u00f6rb\u00e4ttra vardagen, framtiden och livskvalit\u00e9n f\u00f6r Link\u00f6pingsborna. Som arbetsgivare har vi h\u00f6ga ambitioner. Vi arbetar st\u00e4ndigt med att hitta nya v\u00e4gar f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta v\u00e5ra gemensamma utmaningar. Vill du vara med p\u00e5 resan?", "publiceringsdatum": "2021-03-16 10:20:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "http://www.linkoping.se/", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal\r\nH\u00e4lsopeng", "organisationsnummer": "2120000449", "arbetsgivareId": "10819897", "arbetsgivareNamn": "Link\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Link\u00f6pings kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I017/1115/main?site=10&validator=7d18bc3fe3987278414ea52bef8b90e9&lang=SE&rmpage=job&rmjob=6200", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Sbzf_iBA_MAS", "namn": "Elevassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Sbzf_iBA_MAS", "namn": "Elevassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "hK8X_cX9_5P4", "namn": "A"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Apotekaregatan 13C, 582 24, Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Link\u00f6pings kommun,", "postnr": "58181", "postort": "Link\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Apotekaregatan 13C, 582 24, Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615886416317, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.41081", "longitud": "15.621373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}