{"annonsId": 24621795, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556801-2438-4276", "annonsrubrik": "Heltids sommarjobb som personlig assistent", "annonstext": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nAssistans f\u00f6r dig s\u00f6ker nu f\u00f6rst\u00e4rkning under sommaren till v\u00e5r kund i Nybro! \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel, positiv och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r social och tycker om att prata och lyssna, samtidigt som du har f\u00f6rm\u00e5gan att motivera och inspirera din omsorgstagare. \nKunden \u00e4r i 40 \u00e5rs \u00e5ldern och har Downs syndrom, han g\u00e5r p\u00e5 daglig verksamhet och tycker om att g\u00e5 promenader. Kunden kommunicerar med hj\u00e4lp av kroppsspr\u00e5k. \nDet \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt om man talar jugoslaviska. \n\nI arbetet som personlig assistent st\u00f6ttar och hj\u00e4lper du kunden med allt i dennes vardag, s\u00e5 som den personliga omv\u00e5rdnaden, hush\u00e5llsarbete och diverse aktiviteter. Arbetet utf\u00f6rs enskilt och arbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda under 06.00-06.00 med  v\u00e4ntetid om 6 timmar /natt , som heltid arbetar man ca 2 pass/ vecka. Assistansen utf\u00f6rs veckans alla dagar och vi till\u00e4mpar ett rullande schema.\nGod introduktion erbjudes. \n\nErfarenhet av v\u00e5rd och omsorg \u00e4r meriterande, men personkemi med kunden \u00e4r styrande i rekryteringsprocessen.\n\nVi kan erbjuda dig som assistent ett varierande arbete, god l\u00f6neutveckling och en engagerad arbetsgivare.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan, rekrytering sker l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nAssistans f\u00f6r dig s\u00f6ker nu f\u00f6rst\u00e4rkning under sommaren till v\u00e5r kund i Nybro! \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel, positiv och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r social och tycker om att prata och lyssna, samtidigt som du har f\u00f6rm\u00e5gan att motivera och inspirera din omsorgstagare. \nKunden \u00e4r i 40 \u00e5rs \u00e5ldern och har Downs syndrom, han g\u00e5r p\u00e5 daglig verksamhet och tycker om att g\u00e5 promenader. Kunden kommunicerar med hj\u00e4lp av kroppsspr\u00e5k. \nDet \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt om man talar jugoslaviska. \n\nI arbetet som personlig assistent st\u00f6ttar och hj\u00e4lper du kunden med allt i dennes vardag, s\u00e5 som den personliga omv\u00e5rdnaden, hush\u00e5llsarbete och diverse aktiviteter. Arbetet utf\u00f6rs enskilt och arbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda under 06.00-06.00 med  v\u00e4ntetid om 6 timmar /natt , som heltid arbetar man ca 2 pass/ vecka. Assistansen utf\u00f6rs veckans alla dagar och vi till\u00e4mpar ett rullande schema.\nGod introduktion erbjudes. \n\nErfarenhet av v\u00e5rd och omsorg \u00e4r meriterande, men personkemi med kunden \u00e4r styrande i rekryteringsprocessen.\n\nVi kan erbjuda dig som assistent ett varierande arbete, god l\u00f6neutveckling och en engagerad arbetsgivare.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan, rekrytering sker l\u00f6pande.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 13:04:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "afd.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTimvikarie, Minst 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5natlig l\u00f6neutbetalning", "organisationsnummer": "5568012438", "arbetsgivareId": "20520087", "arbetsgivareNamn": "Assistans F\u00f6r Dig i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Assistans f\u00f6r Dig i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://intranet.assistansfordig.se/recruitment/apply/4276/?source=2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Honn\u00f6rsgatan 16, 352 36 V\u00c4XJ\u00d6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Honn\u00f6rsgatan 16", "postnr": "35236", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Honn\u00f6rsgatan 16, 352 36 V\u00c4XJ\u00d6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615809896238, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xk68_bJa_6Fh", "namn": "Nybro"}, "latitud": "56.7438", "longitud": "15.908681", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}