{"annonsId": 24624683, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Campingv\u00e4rd", "annonstext": "Vi s\u00f6ker personal till sommaren och ser g\u00e4rna att du har jobbat med liknande tidigare. Vi \u00f6ppnar campingen 10 maj och st\u00e4nger 12 september.\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r heltid enligt \u00f6verenskommelse och omfattar in- och utcheckning, f\u00f6rs\u00e4ljning, info, st\u00e4dning, tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete, etc. Arbetsuppgifterna varierar mycket och det \u00e4r ofta ett h\u00f6gt tempo, men i en v\u00e4ldigt kul och trevlig arbetsmilj\u00f6.\n\nSvenska och engelska \u00e4r ett krav. Tyska \u00e4r meriterande men inte ett krav. \n\nB-k\u00f6rkort kr\u00e4vs.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker personal till sommaren och ser g\u00e4rna att du har jobbat med liknande tidigare. Vi \u00f6ppnar campingen 10 maj och st\u00e4nger 12 september.</p><p>Anst\u00e4llningen \u00e4r heltid enligt \u00f6verenskommelse och omfattar in- och utcheckning, f\u00f6rs\u00e4ljning, info, st\u00e4dning, tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete, etc. Arbetsuppgifterna varierar mycket och det \u00e4r ofta ett h\u00f6gt tempo, men i en v\u00e4ldigt kul och trevlig arbetsmilj\u00f6.</p><p>Svenska och engelska \u00e4r ett krav. Tyska \u00e4r meriterande men inte ett krav. </p><p>B-k\u00f6rkort kr\u00e4vs.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-16 10:43:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.lovsjocamping.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567877534", "arbetsgivareId": "20813945", "arbetsgivareNamn": "Lovsj\u00f6badens Camping AB", "arbetsplatsId": "83906026", "arbetsplatsNamn": "LOVSJ\u00d6BADENS CAMPING AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "p299_kkg_67z", "namn": "Campingplatsf\u00f6rest\u00e5ndare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615887812022, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "HYLTENA, Sj\u00f6bo 2", "postnr": "29144", "postort": "J\u00d6NK\u00d6PING", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}