{"annonsId": 24620342, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0365-0D1A664CE047483CB905449239D394D5", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska, Isabellag\u00e5rden 2 (kv\u00e4ll/natt)", "annonstext": "Vill du utvecklas och utveckla Str\u00e4ngn\u00e4s kommun tillsammans med oss?\n\nIsabellag\u00e5rden 2 \u00e4r ett \u00e4ldreboende byggt 2008 med n\u00e4rhet till natur s\u00e5v\u00e4l som till de centralare delarna av Str\u00e4ngn\u00e4s. \nVi har totalt 40 l\u00e4genheter. Av dessa \u00e4r 20 l\u00e4genheter korttidsboende med inriktning Demens, 10 l\u00e4genheter korttidsboende med somatisk inriktning. Vi har \u00e4ven 9 l\u00e4genheter s\u00e4rskilt boende och 1 l\u00e4genhet kopplad till SSIH. \nVi s\u00f6ker en undersk\u00f6terska som kommer att arbeta natt och kv\u00e4ll. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet hos oss \u00e4r omv\u00e4xlande och fyllt av tempov\u00e4xlingar. Hos oss tr\u00e4ffar du ofta nya m\u00e4nniskor och f\u00e5r d\u00e4rigenom m\u00f6jlighet att utveckla dina kunskaper inom yrkesomr\u00e5det.\nV\u00e5r vision \u00e4r att tillsammans, som ett enda stort team, arbeta med gl\u00e4dje och engagemang f\u00f6r v\u00e5ra omsorgstagares b\u00e4sta.\n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter best\u00e5r i att planera och utf\u00f6ra kvalificerat omv\u00e5rdnadsarbete utifr\u00e5n individuella behov och verksamhetens m\u00e5l samt utf\u00f6ra delegerade h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsuppgifter.\nAtt du delar och vill arbeta i enlighet med Str\u00e4ngn\u00e4s kommuns v\u00e4rdegrund \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som\n- \u00e4r undersk\u00f6terska\n- har erfarenhet fr\u00e5n arbete i \u00e4ldreomsorg\n- har goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som i skrift\n- \u00e4r ansvarsfull, trygg i din yrkesroll, flexibel, \u00f6ppen f\u00f6r id\u00e9er och \u00e4r duktig p\u00e5 att planera och organisera ditt arbete\n- \u00e4r en glad, hj\u00e4lpsam och positiv kollega med f\u00f6rm\u00e5gan att hitta l\u00f6sningar och m\u00f6jligheter i olika situationer\n\n\u00c4r du ocks\u00e5 \u00e4r en person med god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom, uppskattar ett arbete med tempov\u00e4xlingar och gillar ett arbete som st\u00e4ndigt utmanar och utvecklar dig som undersk\u00f6terska och m\u00e4nniska, \u00e4r detta definitivt arbetsplatsen f\u00f6r dig.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och vill att du delar kommunens v\u00e4rdegrund, utveckling, respekt, tydlighet och \u00f6ppenhet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi \u00e4r en attraktiv tillv\u00e4xtkommun med drygt 37 000 inv\u00e5nare i hj\u00e4rtat av M\u00e4lardalen.\nVi har bra kommunikationer. H\u00e4rifr\u00e5n \u00e4r det knappa 50 minuters resv\u00e4g med t\u00e5g till Stockholm, och \u00e4n mycket n\u00e4rmare till exempelvis Eskilstuna. Hos oss f\u00e5r du vara med och g\u00f6ra skillnad, b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r samh\u00e4llet.\nVi erbjuder en dynamisk arbetsplats med en stor bredd av meningsfulla och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utvecklas. I Str\u00e4ngn\u00e4s kommun arbetar drygt 2 500 kunniga och kompetenta medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att g\u00f6ra inv\u00e5narnas vardag s\u00e5 bra som m\u00f6jligt nu och i framtiden. V\u00e5ra medarbetare trivs hos oss, det ser vi i v\u00e5r \u00e5rliga medarbetarunders\u00f6kning. I organisationen arbetar vi aktivt med v\u00e5r vision och v\u00e5r v\u00e4rdegrund som pr\u00e4glas av respekt, \u00f6ppenhet, utveckling och tydlighet.\nVi vill att du som medarbetare trivs och bygger v\u00e5r framtida kommun tillsammans med oss. Vi beh\u00f6ver din kompetens, ditt engagemang och dina erfarenheter.\n\nTillsammans g\u00f6r vi varandra b\u00e4ttre!\n\nVi ber dig som s\u00f6kande att ansvara f\u00f6r dokumentation av din kompetens p\u00e5 ett s\u00e4tt som medger en saklig, kvalitativ bed\u00f6mning. Som kommun omfattas vi av offentlighetsprincipen och inneb\u00e4r att vi \u00e4r skyldiga att l\u00e4mna ut ans\u00f6kningshandlingar som beg\u00e4rs av allm\u00e4nheten och massmedia.\n\nD\u00e5 kollektivtrafiken inte passar alla v\u00e5ra arbetstider \u00e4r det viktigt att du som s\u00f6ker s\u00e4kerst\u00e4ller att du kan ta dig till och fr\u00e5n arbetsplatsen utan att vara beroende av kollektivtrafik.\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun har gjort mediaval f\u00f6r denna rekrytering och undanber d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun till\u00e4mpar R\u00f6kfri arbetstid.", "annonstextFormaterad": "Vill du utvecklas och utveckla Str\u00e4ngn\u00e4s kommun tillsammans med oss?\n\nIsabellag\u00e5rden 2 \u00e4r ett \u00e4ldreboende byggt 2008 med n\u00e4rhet till natur s\u00e5v\u00e4l som till de centralare delarna av Str\u00e4ngn\u00e4s. \nVi har totalt 40 l\u00e4genheter. Av dessa \u00e4r 20 l\u00e4genheter korttidsboende med inriktning Demens, 10 l\u00e4genheter korttidsboende med somatisk inriktning. Vi har \u00e4ven 9 l\u00e4genheter s\u00e4rskilt boende och 1 l\u00e4genhet kopplad till SSIH. \nVi s\u00f6ker en undersk\u00f6terska som kommer att arbeta natt och kv\u00e4ll. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet hos oss \u00e4r omv\u00e4xlande och fyllt av tempov\u00e4xlingar. Hos oss tr\u00e4ffar du ofta nya m\u00e4nniskor och f\u00e5r d\u00e4rigenom m\u00f6jlighet att utveckla dina kunskaper inom yrkesomr\u00e5det.\nV\u00e5r vision \u00e4r att tillsammans, som ett enda stort team, arbeta med gl\u00e4dje och engagemang f\u00f6r v\u00e5ra omsorgstagares b\u00e4sta.\n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter best\u00e5r i att planera och utf\u00f6ra kvalificerat omv\u00e5rdnadsarbete utifr\u00e5n individuella behov och verksamhetens m\u00e5l samt utf\u00f6ra delegerade h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsuppgifter.\nAtt du delar och vill arbeta i enlighet med Str\u00e4ngn\u00e4s kommuns v\u00e4rdegrund \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som\n- \u00e4r undersk\u00f6terska\n- har erfarenhet fr\u00e5n arbete i \u00e4ldreomsorg\n- har goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i s\u00e5v\u00e4l tal som i skrift\n- \u00e4r ansvarsfull, trygg i din yrkesroll, flexibel, \u00f6ppen f\u00f6r id\u00e9er och \u00e4r duktig p\u00e5 att planera och organisera ditt arbete\n- \u00e4r en glad, hj\u00e4lpsam och positiv kollega med f\u00f6rm\u00e5gan att hitta l\u00f6sningar och m\u00f6jligheter i olika situationer\n\n\u00c4r du ocks\u00e5 \u00e4r en person med god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom, uppskattar ett arbete med tempov\u00e4xlingar och gillar ett arbete som st\u00e4ndigt utmanar och utvecklar dig som undersk\u00f6terska och m\u00e4nniska, \u00e4r detta definitivt arbetsplatsen f\u00f6r dig.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och vill att du delar kommunens v\u00e4rdegrund, utveckling, respekt, tydlighet och \u00f6ppenhet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi \u00e4r en attraktiv tillv\u00e4xtkommun med drygt 37 000 inv\u00e5nare i hj\u00e4rtat av M\u00e4lardalen.\nVi har bra kommunikationer. H\u00e4rifr\u00e5n \u00e4r det knappa 50 minuters resv\u00e4g med t\u00e5g till Stockholm, och \u00e4n mycket n\u00e4rmare till exempelvis Eskilstuna. Hos oss f\u00e5r du vara med och g\u00f6ra skillnad, b\u00e5de f\u00f6r individen och f\u00f6r samh\u00e4llet.\nVi erbjuder en dynamisk arbetsplats med en stor bredd av meningsfulla och utmanande jobb med goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utvecklas. I Str\u00e4ngn\u00e4s kommun arbetar drygt 2 500 kunniga och kompetenta medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att g\u00f6ra inv\u00e5narnas vardag s\u00e5 bra som m\u00f6jligt nu och i framtiden. V\u00e5ra medarbetare trivs hos oss, det ser vi i v\u00e5r \u00e5rliga medarbetarunders\u00f6kning. I organisationen arbetar vi aktivt med v\u00e5r vision och v\u00e5r v\u00e4rdegrund som pr\u00e4glas av respekt, \u00f6ppenhet, utveckling och tydlighet.\nVi vill att du som medarbetare trivs och bygger v\u00e5r framtida kommun tillsammans med oss. Vi beh\u00f6ver din kompetens, ditt engagemang och dina erfarenheter.\n\nTillsammans g\u00f6r vi varandra b\u00e4ttre!\n\nVi ber dig som s\u00f6kande att ansvara f\u00f6r dokumentation av din kompetens p\u00e5 ett s\u00e4tt som medger en saklig, kvalitativ bed\u00f6mning. Som kommun omfattas vi av offentlighetsprincipen och inneb\u00e4r att vi \u00e4r skyldiga att l\u00e4mna ut ans\u00f6kningshandlingar som beg\u00e4rs av allm\u00e4nheten och massmedia.\n\nD\u00e5 kollektivtrafiken inte passar alla v\u00e5ra arbetstider \u00e4r det viktigt att du som s\u00f6ker s\u00e4kerst\u00e4ller att du kan ta dig till och fr\u00e5n arbetsplatsen utan att vara beroende av kollektivtrafik.\n\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun har gjort mediaval f\u00f6r denna rekrytering och undanber d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.\nStr\u00e4ngn\u00e4s kommun till\u00e4mpar R\u00f6kfri arbetstid.", "publiceringsdatum": "2021-03-15 09:00:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6k, Syssels\u00e4ttningsgrad heltid. Schema inneh\u00e5ller b\u00e5de kv\u00e4lls- och nattpass, till st\u00f6rsta del nattpass.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000365", "arbetsgivareId": "20288492", "arbetsgivareNamn": "Str\u00e4ngn\u00e4s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Str\u00e4ngn\u00e4s kommun, Isabellag\u00e5rden 2", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=0d1a664c-e047-483c-b905-449239d394d5&publishCode=AMS&TK=75612d46-59b1-4908-9f6e-e4323442b5d6", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "089/21", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Nygatan 10 Str\u00e4ngn\u00e4s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nygatan 10", "postnr": "64580", "postort": "Str\u00e4ngn\u00e4s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Nygatan 10 Str\u00e4ngn\u00e4s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615795227291, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "shnD_RiE_RKL", "namn": "Str\u00e4ngn\u00e4s"}, "latitud": "59.377453", "longitud": "17.03212", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}