{"annonsId": 24620478, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556386-7398-1109758-1", "annonsrubrik": "Kvinnlig personlig assistent s\u00f6kes till manlig kund i centrala Kalmar", "annonstext": "V\u00e5r kund s\u00f6ker en glad och socialt mogen personlig assistent! V\u00e5r kund \u00e4r en man som bor i centrala Kalmar. Kunden s\u00f6ker en kvinnlig assistent till en tj\u00e4nst p\u00e5 40%.\nP\u00e5 kunds beg\u00e4ran s\u00f6ker vi kvinnor i \u00e5ldrarna 20-30 \u00e5r. Du som s\u00f6ker ska g\u00e4rna vara idrottsintresserad.\nUtbildning och erfarenhet inom v\u00e5rden \u00e4r meriterande men inte ett krav. Du b\u00f6r \u00e4ven ha viljan att inh\u00e4mta kunskaper om uppdragets art.  Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r van vid att m\u00f6ta m\u00e4nniskors olika behov.\nDu som s\u00f6ker \u00e4r lyh\u00f6rd, \u00f6dmjuk och v\u00e4rnar om kundens personliga integritet. Du besitter personlig mognad och har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa trygghet och struktur.  Du ska kunna beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket.\nRespekt, Engagemang och Nyfikenhet \u00e4r Fr\u00f6sundas v\u00e4rderingar, och n\u00e5got du f\u00f6rv\u00e4ntas arbeta utifr\u00e5n.\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform:  Visstidsanst\u00e4llning s\u00e5 l\u00e4nge assistansuppdraget varar.\n- Omfattning:  40%\n- Arbetstid:  Dag/kv\u00e4ll/helg\n- Tilltr\u00e4de:  1/4\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 29/3\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta:\n\nFIRSTNAME LASTNAME\n\nTelefon:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "V\u00e5r kund s\u00f6ker en glad och socialt mogen personlig assistent! V\u00e5r kund \u00e4r en man som bor i centrala Kalmar. Kunden s\u00f6ker en kvinnlig assistent till en tj\u00e4nst p\u00e5 40%.\nP\u00e5 kunds beg\u00e4ran s\u00f6ker vi kvinnor i \u00e5ldrarna 20-30 \u00e5r. Du som s\u00f6ker ska g\u00e4rna vara idrottsintresserad.\nUtbildning och erfarenhet inom v\u00e5rden \u00e4r meriterande men inte ett krav. Du b\u00f6r \u00e4ven ha viljan att inh\u00e4mta kunskaper om uppdragets art.  Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r van vid att m\u00f6ta m\u00e4nniskors olika behov.\nDu som s\u00f6ker \u00e4r lyh\u00f6rd, \u00f6dmjuk och v\u00e4rnar om kundens personliga integritet. Du besitter personlig mognad och har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa trygghet och struktur.  Du ska kunna beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket.\nRespekt, Engagemang och Nyfikenhet \u00e4r Fr\u00f6sundas v\u00e4rderingar, och n\u00e5got du f\u00f6rv\u00e4ntas arbeta utifr\u00e5n.\n\nVi erbjuder dig\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform:  Visstidsanst\u00e4llning s\u00e5 l\u00e4nge assistansuppdraget varar.\n- Omfattning:  40%\n- Arbetstid:  Dag/kv\u00e4ll/helg\n- Tilltr\u00e4de:  1/4\n\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 29/3\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta:\n\nFIRSTNAME LASTNAME\n\nTelefon:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-15 09:25:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://frosunda.se/personligassistans", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nVisstidsanst\u00e4llning s\u00e5 l\u00e4nge assistansuppdraget varar", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5563867398", "arbetsgivareId": "10807542", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://frosundapersonligassistans.teamtailor.com/jobs/1109758-kvinnlig-personlig-assistent-sokes-till-manlig-kund-i-centrala-kalmar?promotion=217300-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6landsgatan 22, Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6landsgatan 22", "postnr": "39231", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6landsgatan 22, Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615796706391, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}