{"annonsId": 24625434, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent till en  pojke i city s\u00f6kes", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu en assistent mellan 18-35 \u00e5r till en glad och aktiv nio\u00e5ring som beh\u00f6ver st\u00f6d i utvecklingen av sin motorik och kommunikation.\n\nL\u00e4ser du till fysioterapeut, logoped eller n\u00e5got annat relevant och \u00e4r intresserad av att komplettera teorin med lite praktik s\u00e5 finns h\u00e4r ett perfekt extrajobb. Personkemin \u00e4r dock det viktigaste. Meriterande om du har kunskaper inom TAKK \u2013 alternativ tecken kommunikation.\n\nVi s\u00f6ker en person:\n\n- med engagemang och omtanke, initiativf\u00f6rm\u00e5ga och humor\n\n- som vill jobba i n\u00e5gra timmar i veckan under det n\u00e4rmaste \u00e5ret\n\n- som tycker om barn\n\nDu kommer att bli en del av det g\u00e4ng som peppar och st\u00f6ttar pojken och som ser till att hans \u00f6vningar blir en naturlig del av vardag och lek.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker nu en assistent mellan 18-35 \u00e5r till en glad och aktiv nio\u00e5ring som beh\u00f6ver st\u00f6d i utvecklingen av sin motorik och kommunikation.</p><p>L\u00e4ser du till fysioterapeut, logoped eller n\u00e5got annat relevant och \u00e4r intresserad av att komplettera teorin med lite praktik s\u00e5 finns h\u00e4r ett perfekt extrajobb. Personkemin \u00e4r dock det viktigaste. Meriterande om du har kunskaper inom TAKK \u2013 alternativ tecken kommunikation.</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker en person:</p><p>- med engagemang och omtanke, initiativf\u00f6rm\u00e5ga och humor</p><p>- som vill jobba i n\u00e5gra timmar i veckan under det n\u00e4rmaste \u00e5ret</p><p>- som tycker om barn</p><p><br></p><p>Du kommer att bli en del av det g\u00e4ng som peppar och st\u00f6ttar pojken och som ser till att hans \u00f6vningar blir en naturlig del av vardag och lek.</p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><br></p><p><strong>#jobbjustnu </strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-16 12:43:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.ramp.nu", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 10.0, "arbetstidOmfattningTill": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566856737", "arbetsgivareId": "20372073", "arbetsgivareNamn": "Ramp Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "81790407", "arbetsplatsNamn": "Ramp Personlig Assistans AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "118", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1615895037173, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Tantogatan 31", "postnr": "11842", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.31086780567209", "longitud": "18.049290217474265", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}