{"annonsId": 24628806, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vill Du jobba hos oss i sommar?", "annonstext": "V\u00e5ra verksamheter, som bedrivs av Fr\u00e4lsningsarm\u00e9n, best\u00e5r av Lilla Bommens st\u00f6dboende med v\u00e5r nedtrappningsavdelning Slussen och Nyl\u00f6seg\u00e5rden, som \u00e4r ett drogfritt st\u00f6dboende.\n\nM\u00e5lgruppen som vi s\u00f6ker sommarvikarier till \u00e4r m\u00e4n fr\u00e5n 20 \u00e5r med beroendeproblematik. Verksamhetens m\u00e5l \u00e4r att st\u00e4rka individens f\u00e4rdigheter inf\u00f6r ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt fungerande liv. Arbetet utformas helt p\u00e5 individens situation och planeras tillsammans med ansvarig socialsekreterare med utg\u00e5ngspunkt i arbetsplan, behov och \u00f6nskem\u00e5l. St\u00f6det kan best\u00e5 av praktisk hj\u00e4lp t ex med ADL och aktiviteter, men kan \u00e4ven vara av mer motiverande karakt\u00e4r med exempelvis MI-samtal.\n\nI v\u00e5r verksamhet utg\u00e5r vi fr\u00e5n att alla m\u00e4nniskor kan g\u00f6ra positiva f\u00f6r\u00e4ndringar i sina liv.\n\nVi s\u00f6ker nu sommarvikarier till b\u00e5da v\u00e5ra enheter. V\u00e5ra formella krav \u00e4r:\n\n- Beteendevetare eller annan utbildning som av arbetsgivaren bed\u00f6ms likv\u00e4rdig, alternativt examen som behandlingspedagog eller likv\u00e4rdig tv\u00e5\u00e5rig eftergymnasial utbildning.\n\n- Erfarenhet inom missbruk/psykiatri samt av m\u00e5lgruppen\n\n- Har B-k\u00f6rkort\n\nVi ser att du \u00e4r en person som \u00e4r flexibel, har ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och \u00e4r van att arbeta l\u00e5gaffektivt. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r dagtid- och kv\u00e4llstidsarbete samt jour. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nRekryteringen kommer att ske l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "<p>V\u00e5ra verksamheter, som bedrivs av Fr\u00e4lsningsarm\u00e9n, best\u00e5r av Lilla Bommens st\u00f6dboende med v\u00e5r nedtrappningsavdelning Slussen och Nyl\u00f6seg\u00e5rden, som \u00e4r ett drogfritt st\u00f6dboende.</p><p><br></p><p>M\u00e5lgruppen som vi s\u00f6ker sommarvikarier till \u00e4r m\u00e4n fr\u00e5n 20 \u00e5r med beroendeproblematik. Verksamhetens m\u00e5l \u00e4r att st\u00e4rka individens f\u00e4rdigheter inf\u00f6r ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt fungerande liv. Arbetet utformas helt p\u00e5 individens situation och planeras tillsammans med ansvarig socialsekreterare med utg\u00e5ngspunkt i arbetsplan, behov och \u00f6nskem\u00e5l. St\u00f6det kan best\u00e5 av praktisk hj\u00e4lp t ex med ADL och aktiviteter, men kan \u00e4ven vara av mer motiverande karakt\u00e4r med exempelvis MI-samtal.</p><p>I v\u00e5r verksamhet utg\u00e5r vi fr\u00e5n att alla m\u00e4nniskor kan g\u00f6ra positiva f\u00f6r\u00e4ndringar i sina liv.</p><p>Vi s\u00f6ker nu sommarvikarier till b\u00e5da v\u00e5ra enheter. V\u00e5ra formella krav \u00e4r:</p><p>- Beteendevetare eller annan utbildning som av arbetsgivaren bed\u00f6ms likv\u00e4rdig, alternativt examen som behandlingspedagog eller likv\u00e4rdig tv\u00e5\u00e5rig eftergymnasial utbildning.</p><p>- Erfarenhet inom missbruk/psykiatri samt av m\u00e5lgruppen</p><p>- Har B-k\u00f6rkort</p><p>Vi ser att du \u00e4r en person som \u00e4r flexibel, har ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och \u00e4r van att arbeta l\u00e5gaffektivt. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r dagtid- och kv\u00e4llstidsarbete samt jour. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.</p><p><br></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!</p><p>Rekryteringen kommer att ske l\u00f6pande.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-17 11:58:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "http://www.fralsningsarmen.se/nylosegarden.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8020061688", "arbetsgivareId": "10820863", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00e4lsningsarm\u00e9n", "arbetsplatsId": "81061250", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00e4lsningsarm\u00e9n Lilla Bommen/Nyl\u00f6seg\u00e5rden", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "sommarvikariat", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "BCCY_ZqV_imt", "namn": "Missbruksproblematik, kunskap om", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "4Yyd_cXY_81C", "namn": "Socialt arbete och omsorg", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1615978727047, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}