{"annonsId": 24626434, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0206-6691558565100378576", "annonsrubrik": "Nutritionssamordnare", "annonstext": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\n\nRegionledningsf\u00f6rvaltningen har i uppdrag att st\u00f6dja k\u00e4rnverksamheternas processer inom olika kompetensomr\u00e5den. F\u00f6rvaltningen ger ocks\u00e5 st\u00f6d och kvalitativa underlag till regiondirekt\u00f6ren och politikerna.\n\r\n\r\nTill st\u00f6d f\u00f6r kvalitets- och patients\u00e4kerhetsarbetet har regionen en verksamhet f\u00f6r Kvalitets- och patients\u00e4kerhet (KP) inom regionledningsf\u00f6rvaltningen. Utvecklingsfokus inom verksamhetsomr\u00e5det \u00e4r viktigt och starkt.\n\nVerksamheten arbetar med kvalitet- och patients\u00e4kerhetsfr\u00e5gor som exempelvis, h\u00e4ndelseanalyser och riskanalyser, med v\u00e5rdhygien, l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor och f\u00f6rs\u00e4kringsmedicin samt med kunskapsstyrning och behandlingslinjer. Verksamheten leds av en kvalitets- och patients\u00e4kerhetschef och en enhetschef f\u00f6r l\u00e4kemedel och arbetar i n\u00e4ra samarbete med l\u00e4kemedelskommitt\u00e9n.\n\nVerksamheten \u00e4r en viktig akt\u00f6r f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens utveckling och ger inom sitt uppdrag ett st\u00f6d till verksamheterna, regiondirekt\u00f6ren och den politiska ledningen samt \u00e4r en specialistfunktion gentemot medborgare och myndigheter i kvalitets- och patients\u00e4kerhetsfr\u00e5gor.\n\nKvalitet- och patients\u00e4kerhet har i uppdrag att utveckla metoder och st\u00f6dja verksamheterna i arbetet med att bedriva en god v\u00e5rd. Man har ocks\u00e5 ett \u00f6vergripande tillsyns-, kontroll- och bevakningsansvar f\u00f6r att verksamheten bedrivs i enlighet med g\u00e4llande lagar, f\u00f6reskrifter, etiska principer och regionens v\u00e4rdegrund. Verksamheten analyserar systematiskt v\u00e5rdens kvalitet och avvikelser och initierar och stimulerar f\u00f6rb\u00e4ttrings\u00e5tg\u00e4rder.\nInf\u00f6r varje \u00e5r s\u00e4tts fokus p\u00e5 f\u00f6rb\u00e4ttringsomr\u00e5den f\u00f6r att minska v\u00e5rdskador och \u00f6ka patients\u00e4kerheten. F\u00f6rutom satsningsomr\u00e5den som basala hygienrutiner och kl\u00e4dregler och trycks\u00e5rsf\u00f6rebyggande arbete ser vi nu behovet att minska undern\u00e4ring i v\u00e5rden och \u00f6ka st\u00f6det f\u00f6r utveckling av nutritionsfr\u00e5gor.  \n\n\r\n\r\nNutritionssamordnare\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu legitimerade dietister till tv\u00e5 50%-tj\u00e4nster som nutritionssamordnare inom Kvalitet och patients\u00e4kerhet f\u00f6r att i projekt driva utveckling av nutritionsfr\u00e5gor inom Region V\u00e4sternorrland. Vi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har m\u00f6jlighet att arbeta kliniskt som dietist p\u00e5 resterande 50% av din tj\u00e4nst eftersom vi tror att det gynnar uppdraget.  \n \nSamordnarens arbete kommer att vara en integrerad del av det arbete som sker inom Kvalitet- och patients\u00e4kerhet i syfte att fr\u00e4mja v\u00e5rdens kvalitet och minska risken f\u00f6r v\u00e5rdskador.   \n\nUppdraget har som huvudsaklig uppgift att arbeta f\u00f6r att minska undern\u00e4ring i v\u00e5rden. I f\u00f6rsta hand genom att st\u00f6dja verksamheter inom slutenv\u00e5rd n\u00e4r det g\u00e4ller att finna v\u00e4gar f\u00f6r att minska undern\u00e4ring, men \u00e4ven ge st\u00f6d mot prim\u00e4rv\u00e5rd och kommuner. Detta kan exempelvis inneb\u00e4ra att kvalitetsgranska nutritionsbehandlingar via journalgranskning och utifr\u00e5n resultat f\u00f6resl\u00e5 \u00e5tg\u00e4rder. I uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven att delta i upphandlingsarbete av l\u00e4mpliga nutritionsprodukter, samordna tekniska l\u00f6sningar f\u00f6r tillf\u00f6rsel av n\u00e4ring, planera och vara delaktig i nutritionsutbildningar och samverka med k\u00f6k och restaurang. \r\n\r\nDu beh\u00f6ver vara utbildad dietist med god klinisk erfarenhet. F\u00f6r att lyckas i uppdraget beh\u00f6ver du veta hur du ska bygga upp och bevara konstruktiva samarbeten och ha god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, s\u00e5 v\u00e4l muntlig som skriftlig. Tidigare arbete med utvecklingsfr\u00e5gor \u00e4r meriterande. \n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning till och med 2021-12-31 och tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att finansiering beslutas. M\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning finns d\u00e5.\nVi \u00f6nskar tills\u00e4tta projektet snarast beslut om finansiering \u00e4r klart. \nPlaceringsort kommer vi \u00f6verens om vid anst\u00e4llning. \nUppdraget \u00e4r l\u00e4ns\u00f6vergripande varf\u00f6r b-k\u00f6rkort kr\u00e4vs.\n\n\r\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\n\nRegionledningsf\u00f6rvaltningen har i uppdrag att st\u00f6dja k\u00e4rnverksamheternas processer inom olika kompetensomr\u00e5den. F\u00f6rvaltningen ger ocks\u00e5 st\u00f6d och kvalitativa underlag till regiondirekt\u00f6ren och politikerna.\n\r\n\r\nTill st\u00f6d f\u00f6r kvalitets- och patients\u00e4kerhetsarbetet har regionen en verksamhet f\u00f6r Kvalitets- och patients\u00e4kerhet (KP) inom regionledningsf\u00f6rvaltningen. Utvecklingsfokus inom verksamhetsomr\u00e5det \u00e4r viktigt och starkt.\n\nVerksamheten arbetar med kvalitet- och patients\u00e4kerhetsfr\u00e5gor som exempelvis, h\u00e4ndelseanalyser och riskanalyser, med v\u00e5rdhygien, l\u00e4kemedelsfr\u00e5gor och f\u00f6rs\u00e4kringsmedicin samt med kunskapsstyrning och behandlingslinjer. Verksamheten leds av en kvalitets- och patients\u00e4kerhetschef och en enhetschef f\u00f6r l\u00e4kemedel och arbetar i n\u00e4ra samarbete med l\u00e4kemedelskommitt\u00e9n.\n\nVerksamheten \u00e4r en viktig akt\u00f6r f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens utveckling och ger inom sitt uppdrag ett st\u00f6d till verksamheterna, regiondirekt\u00f6ren och den politiska ledningen samt \u00e4r en specialistfunktion gentemot medborgare och myndigheter i kvalitets- och patients\u00e4kerhetsfr\u00e5gor.\n\nKvalitet- och patients\u00e4kerhet har i uppdrag att utveckla metoder och st\u00f6dja verksamheterna i arbetet med att bedriva en god v\u00e5rd. Man har ocks\u00e5 ett \u00f6vergripande tillsyns-, kontroll- och bevakningsansvar f\u00f6r att verksamheten bedrivs i enlighet med g\u00e4llande lagar, f\u00f6reskrifter, etiska principer och regionens v\u00e4rdegrund. Verksamheten analyserar systematiskt v\u00e5rdens kvalitet och avvikelser och initierar och stimulerar f\u00f6rb\u00e4ttrings\u00e5tg\u00e4rder.\nInf\u00f6r varje \u00e5r s\u00e4tts fokus p\u00e5 f\u00f6rb\u00e4ttringsomr\u00e5den f\u00f6r att minska v\u00e5rdskador och \u00f6ka patients\u00e4kerheten. F\u00f6rutom satsningsomr\u00e5den som basala hygienrutiner och kl\u00e4dregler och trycks\u00e5rsf\u00f6rebyggande arbete ser vi nu behovet att minska undern\u00e4ring i v\u00e5rden och \u00f6ka st\u00f6det f\u00f6r utveckling av nutritionsfr\u00e5gor.  \n\n\r\n\r\nNutritionssamordnare\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu legitimerade dietister till tv\u00e5 50%-tj\u00e4nster som nutritionssamordnare inom Kvalitet och patients\u00e4kerhet f\u00f6r att i projekt driva utveckling av nutritionsfr\u00e5gor inom Region V\u00e4sternorrland. Vi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har m\u00f6jlighet att arbeta kliniskt som dietist p\u00e5 resterande 50% av din tj\u00e4nst eftersom vi tror att det gynnar uppdraget.  \n \nSamordnarens arbete kommer att vara en integrerad del av det arbete som sker inom Kvalitet- och patients\u00e4kerhet i syfte att fr\u00e4mja v\u00e5rdens kvalitet och minska risken f\u00f6r v\u00e5rdskador.   \n\nUppdraget har som huvudsaklig uppgift att arbeta f\u00f6r att minska undern\u00e4ring i v\u00e5rden. I f\u00f6rsta hand genom att st\u00f6dja verksamheter inom slutenv\u00e5rd n\u00e4r det g\u00e4ller att finna v\u00e4gar f\u00f6r att minska undern\u00e4ring, men \u00e4ven ge st\u00f6d mot prim\u00e4rv\u00e5rd och kommuner. Detta kan exempelvis inneb\u00e4ra att kvalitetsgranska nutritionsbehandlingar via journalgranskning och utifr\u00e5n resultat f\u00f6resl\u00e5 \u00e5tg\u00e4rder. I uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven att delta i upphandlingsarbete av l\u00e4mpliga nutritionsprodukter, samordna tekniska l\u00f6sningar f\u00f6r tillf\u00f6rsel av n\u00e4ring, planera och vara delaktig i nutritionsutbildningar och samverka med k\u00f6k och restaurang. \r\n\r\nDu beh\u00f6ver vara utbildad dietist med god klinisk erfarenhet. F\u00f6r att lyckas i uppdraget beh\u00f6ver du veta hur du ska bygga upp och bevara konstruktiva samarbeten och ha god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, s\u00e5 v\u00e4l muntlig som skriftlig. Tidigare arbete med utvecklingsfr\u00e5gor \u00e4r meriterande. \n\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning till och med 2021-12-31 och tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att finansiering beslutas. M\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning finns d\u00e5.\nVi \u00f6nskar tills\u00e4tta projektet snarast beslut om finansiering \u00e4r klart. \nPlaceringsort kommer vi \u00f6verens om vid anst\u00e4llning. \nUppdraget \u00e4r l\u00e4ns\u00f6vergripande varf\u00f6r b-k\u00f6rkort kr\u00e4vs.\n\n\r\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-16 15:46:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.rvn.se", "villkorsbeskrivning": "Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\r\nAllm visstidsanst\u00e4llning 2021-04-12 till 2021-12-31", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000206", "arbetsgivareId": "10820091", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STERNORRLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4sternorrland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.rvn.se/sv/jobb-och-utbildning/lediga-jobb/?eid=6690694165184995175", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "80:2021:53", "yrkesroll": {"varde": "C1FR_RzT_hzP", "namn": "Dietist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "C1FR_RzT_hzP", "namn": "Dietist", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 1", "postnr": "87185", "postort": "H\u00e4rn\u00f6sand", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616073188352, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "uYRx_AdM_r4A", "namn": "H\u00e4rn\u00f6sand"}, "latitud": "62.63227", "longitud": "17.940872", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}