{"annonsId": 24633202, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-6453-1043", "annonsrubrik": "Enhetschef med inriktning mot dataskydd och s\u00e4kerhetsrelaterad juridik ", "annonstext": "Statens servicecenters uppdrag \u00e4r att erbjuda effektiv service till medborgare och myndigheter. Vi ansvarar f\u00f6r Sveriges lokala servicekontor d\u00e4r vi ger information och service fr\u00e5n Skatteverket, Pensionsmyndigheten, F\u00f6rs\u00e4kringskassan och Arbetsf\u00f6rmedlingen. Vi bidrar \u00e4ven till en effektivare statsf\u00f6rvaltning genom att leverera administrativa tj\u00e4nster och konsultst\u00f6d till statliga myndigheter inom ekonomi, l\u00f6n och HR. Tillsammans \u00e4r vi cirka 1400 anst\u00e4llda. \nServicekontoren finns \u00f6ver hela landet, fr\u00e5n Trelleborg i s\u00f6der till Kiruna i norr. V\u00e5rt huvudkontor finns i G\u00e4vle.\n\nHos oss f\u00e5r du bidra med din kompetens i arbetet f\u00f6r en effektivare statsf\u00f6rvaltning n\u00e4ra medborgaren. \n\nR\u00e4ttsavdelningen ansvarar f\u00f6r st\u00f6d och styrning i r\u00e4ttsliga fr\u00e5gor inom myndighetens samtliga omr\u00e5den och best\u00e5r av tv\u00e5 enheter som finns i Stockholm respektive G\u00e4vle. Myndighetens registratur och arkivfunktion finns ocks\u00e5 p\u00e5 avdelningen.\n\nFramtr\u00e4dande omr\u00e5den f\u00f6r avdelningen \u00e4r t.ex. dataskydd, offentlighet och sekretess, avtal, upphandlingar, utveckling av IT-tj\u00e4nster, m.m. Mot bakgrund av myndighetens uppdrag \u00e4r r\u00e4ttsfr\u00e5gorna ofta utmanande och komplexa och st\u00e4ller stora krav p\u00e5 analysf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r verksamheten. I avdelningens arbete ing\u00e5r bl.a. att kvalitetss\u00e4kra beslut och interna styrdokument, l\u00f6pande juridisk r\u00e5dgivning, utbildningar inom myndigheten samt deltagande i samverkansgrupper och utvecklingsprojekt.\n\nStatens servicecenters verksamhet och tj\u00e4nster utf\u00f6rs till stor del i IT-system med en omfattande behandling av personuppgifter. Juridiska fr\u00e5gor som r\u00f6r informationshantering \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4sentliga f\u00f6r myndigheten. F\u00f6r att ytterligare st\u00e4rka myndighetens f\u00f6rm\u00e5ga p\u00e5 dessa omr\u00e5den inr\u00e4ttas p\u00e5 r\u00e4ttsavdelningen en ny enhet, som ska fokusera p\u00e5 dataskydd, s\u00e4kerhet och angr\u00e4nsande fr\u00e5gor i synnerhet g\u00e4llande informationshantering.\n\nVi s\u00f6ker nu en chef till den nya enheten. Uppdraget \u00e4r att tillsammans med medarbetarna forts\u00e4tta uppbyggnad och utveckling av enheten och dess ansvarsomr\u00e5den. I arbetet ligger, ut\u00f6ver det l\u00f6pande ansvaret f\u00f6r att leda och f\u00f6rdela arbetet, att utveckla arbetss\u00e4tt inom enheten och i tillsammans med andra delar av myndigheten. En v\u00e4sentlig uppgift \u00e4r att s\u00e4tta in fr\u00e5gorna i deras juridiska och verksamhetsm\u00e4ssiga sammanhang. Enheten f\u00f6rv\u00e4ntas arbeta n\u00e4ra s\u00e5v\u00e4l delar av k\u00e4rnverksamheten som myndighetens avdelning f\u00f6r verksamhetsskydd. Kontakter med leverant\u00f6rer och andra. \n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\u2022 Leda, f\u00f6rdela och f\u00f6lja upp arbetet p\u00e5 enheten\n\u2022 Delta i planering av avdelningens arbete\n\u2022 St\u00f6dja r\u00e4ttschefen i ledning av avdelningens arbete\n\u2022 F\u00f6retr\u00e4da verksamheten internt och externt\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\n\u2022 Juridisk examen\n\u2022 Minst fem \u00e5rs relevant arbetslivserfarenhet\n\u2022 Erfarenhet av arbetsledande uppgifter\n\u2022 Bred kunskap inom olika r\u00e4ttsomr\u00e5den som \u00e4r relevanta f\u00f6r arbetsuppgifterna och f\u00f6r myndigheten\n\nVidare ska du ha f\u00f6ljande f\u00f6rm\u00e5gor:\n\n\u2022 Sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och strukturerat arbetss\u00e4tt med f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera juridiska fr\u00e5gor och g\u00f6ra prioriteringar i verksamheten\n\u2022 Ha ett reflekterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\n\u2022 Prestigel\u00f6shet och lyh\u00f6rdhet f\u00f6r medarbetares, kollegors, chefers och organisationens behov\n\u2022 F\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroende och uppr\u00e4tth\u00e5lla goda relationer med interna och externa intressenter\n\u2022 God kommunikat\u00f6r med f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rklara r\u00e4ttsliga fr\u00e5gor och deras plats i och samband med organisatoriska f\u00f6ruts\u00e4ttningar\n\u2022 Integritet inneb\u00e4rande f\u00f6rm\u00e5ga att artikulera och argumentera f\u00f6r val och prioriteringar \u00e4ven utanf\u00f6r det juridiska omr\u00e5det\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningen \u00e4r 100 % och tillsvidare. Vi till\u00e4mpar vanligtvis sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Anst\u00e4llningen \u00e4r placerad i G\u00e4vle eller Stockholm. Startdatum efter \u00f6verenskommelse. Anst\u00e4llningen inneb\u00e4r en del resande.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan inneh\u00e5llande CV och personligt brev senast 2 april. I ditt CV ska det tydligt framg\u00e5 \u00e5r och m\u00e5nad f\u00f6r varje anst\u00e4llning samt en kort beskrivning av arbetsuppgifterna.\n\nBefattningen \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass och en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas, du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r vara svensk medborgare.\n\nStatens servicecenter verkar f\u00f6r en diskrimineringsfri arbetsplats med \u00f6kad m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet.\n\nVi har gjort medieval f\u00f6r v\u00e5ra annonser och undanber kontakter fr\u00e5n medie- och rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Statens servicecenters uppdrag \u00e4r att erbjuda effektiv service till medborgare och myndigheter. Vi ansvarar f\u00f6r Sveriges lokala servicekontor d\u00e4r vi ger information och service fr\u00e5n Skatteverket, Pensionsmyndigheten, F\u00f6rs\u00e4kringskassan och Arbetsf\u00f6rmedlingen. Vi bidrar \u00e4ven till en effektivare statsf\u00f6rvaltning genom att leverera administrativa tj\u00e4nster och konsultst\u00f6d till statliga myndigheter inom ekonomi, l\u00f6n och HR. Tillsammans \u00e4r vi cirka 1400 anst\u00e4llda. \nServicekontoren finns \u00f6ver hela landet, fr\u00e5n Trelleborg i s\u00f6der till Kiruna i norr. V\u00e5rt huvudkontor finns i G\u00e4vle.\n\nHos oss f\u00e5r du bidra med din kompetens i arbetet f\u00f6r en effektivare statsf\u00f6rvaltning n\u00e4ra medborgaren. \n\nR\u00e4ttsavdelningen ansvarar f\u00f6r st\u00f6d och styrning i r\u00e4ttsliga fr\u00e5gor inom myndighetens samtliga omr\u00e5den och best\u00e5r av tv\u00e5 enheter som finns i Stockholm respektive G\u00e4vle. Myndighetens registratur och arkivfunktion finns ocks\u00e5 p\u00e5 avdelningen.\n\nFramtr\u00e4dande omr\u00e5den f\u00f6r avdelningen \u00e4r t.ex. dataskydd, offentlighet och sekretess, avtal, upphandlingar, utveckling av IT-tj\u00e4nster, m.m. Mot bakgrund av myndighetens uppdrag \u00e4r r\u00e4ttsfr\u00e5gorna ofta utmanande och komplexa och st\u00e4ller stora krav p\u00e5 analysf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r verksamheten. I avdelningens arbete ing\u00e5r bl.a. att kvalitetss\u00e4kra beslut och interna styrdokument, l\u00f6pande juridisk r\u00e5dgivning, utbildningar inom myndigheten samt deltagande i samverkansgrupper och utvecklingsprojekt.\n\nStatens servicecenters verksamhet och tj\u00e4nster utf\u00f6rs till stor del i IT-system med en omfattande behandling av personuppgifter. Juridiska fr\u00e5gor som r\u00f6r informationshantering \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4sentliga f\u00f6r myndigheten. F\u00f6r att ytterligare st\u00e4rka myndighetens f\u00f6rm\u00e5ga p\u00e5 dessa omr\u00e5den inr\u00e4ttas p\u00e5 r\u00e4ttsavdelningen en ny enhet, som ska fokusera p\u00e5 dataskydd, s\u00e4kerhet och angr\u00e4nsande fr\u00e5gor i synnerhet g\u00e4llande informationshantering.\n\nVi s\u00f6ker nu en chef till den nya enheten. Uppdraget \u00e4r att tillsammans med medarbetarna forts\u00e4tta uppbyggnad och utveckling av enheten och dess ansvarsomr\u00e5den. I arbetet ligger, ut\u00f6ver det l\u00f6pande ansvaret f\u00f6r att leda och f\u00f6rdela arbetet, att utveckla arbetss\u00e4tt inom enheten och i tillsammans med andra delar av myndigheten. En v\u00e4sentlig uppgift \u00e4r att s\u00e4tta in fr\u00e5gorna i deras juridiska och verksamhetsm\u00e4ssiga sammanhang. Enheten f\u00f6rv\u00e4ntas arbeta n\u00e4ra s\u00e5v\u00e4l delar av k\u00e4rnverksamheten som myndighetens avdelning f\u00f6r verksamhetsskydd. Kontakter med leverant\u00f6rer och andra.\u00a0\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\n\u2022 Leda, f\u00f6rdela och f\u00f6lja upp arbetet p\u00e5 enheten\n\u2022 Delta i planering av avdelningens arbete\n\u2022 St\u00f6dja r\u00e4ttschefen i ledning av avdelningens arbete\n\u2022 F\u00f6retr\u00e4da verksamheten internt och externt\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\n\n\u2022 Juridisk examen\n\u2022 Minst fem \u00e5rs relevant arbetslivserfarenhet\n\u2022 Erfarenhet av arbetsledande uppgifter\n\u2022 Bred kunskap inom olika r\u00e4ttsomr\u00e5den som \u00e4r relevanta f\u00f6r arbetsuppgifterna och f\u00f6r myndigheten\n\nVidare ska du ha f\u00f6ljande f\u00f6rm\u00e5gor:\n\n\n\u2022 Sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och strukturerat arbetss\u00e4tt med f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera juridiska fr\u00e5gor och g\u00f6ra prioriteringar i verksamheten\n\u2022 Ha ett reflekterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\n\u2022 Prestigel\u00f6shet och lyh\u00f6rdhet f\u00f6r medarbetares, kollegors, chefers och organisationens behov\n\u2022 F\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroende och uppr\u00e4tth\u00e5lla goda relationer med interna och externa intressenter\n\u2022 God kommunikat\u00f6r med f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rklara r\u00e4ttsliga fr\u00e5gor och deras plats i och samband med organisatoriska f\u00f6ruts\u00e4ttningar\n\u2022 Integritet inneb\u00e4rande f\u00f6rm\u00e5ga att artikulera och argumentera f\u00f6r val och prioriteringar \u00e4ven utanf\u00f6r det juridiska omr\u00e5det\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningen \u00e4r 100 % och tillsvidare. Vi till\u00e4mpar vanligtvis sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Anst\u00e4llningen \u00e4r placerad i G\u00e4vle eller Stockholm. Startdatum efter \u00f6verenskommelse. Anst\u00e4llningen inneb\u00e4r en del resande.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan inneh\u00e5llande CV och personligt brev senast 2 april.\u00a0I ditt CV ska det tydligt framg\u00e5 \u00e5r och m\u00e5nad f\u00f6r varje anst\u00e4llning samt en kort beskrivning av arbetsuppgifterna.\n\nBefattningen \u00e4r placerad i s\u00e4kerhetsklass och en s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras innan beslut om anst\u00e4llning fattas, du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r vara svensk medborgare.\n\n\nStatens servicecenter verkar f\u00f6r en diskrimineringsfri arbetsplats med \u00f6kad m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet.\n\nVi har gjort medieval f\u00f6r v\u00e5ra annonser och undanber kontakter fr\u00e5n medie- och rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.statenssc.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021006453", "arbetsgivareId": "20866497", "arbetsgivareNamn": "Statens Servicecenter", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Statens Servicecenter", "ansokningssattWebbadress": "https://www.statenssc.se/omstatensservicecenter/arbetahososs/ledigajobb/ledigajobbjustnu.1757.html?rmpage=job&rmjob=1043", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "CNqp_v1H_VoC", "namn": "Verksjurist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "CNqp_v1H_VoC", "namn": "Verksjurist", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Statens servicecenter\nFE15", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Statens servicecenter\nFE15", "postnr": "80320", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Statens servicecenter\nFE15", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616071599284, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}