{"annonsId": 24631309, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-2916CB253AD64CEFA1E60F3CE295D75D", "annonsrubrik": "St\u00f6dassistent till Barrets gruppbostad", "annonstext": "G\u00f6teborg befinner sig i mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d s\u00f6ker dig med b\u00e5de mod och lust att vara med och skapa och utveckla en ny f\u00f6rvaltning. Som Sveriges andra st\u00f6rsta stad ser vi stora m\u00f6jligheter att vara med och driva f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet och tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla. H\u00e4r finns plats f\u00f6r innovativa ledare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och intresse att leda och utveckla verksamheter. Du kommer verka i sammanhang d\u00e4r helhetsperspektiv, engagemang och stort intresse f\u00f6r ledarskap efterfr\u00e5gas.\n\nF\u00f6rvaltningen best\u00e5r av ca 5000 medarbetare. V\u00e5ra verksamheter best\u00e5r av myndighetsut\u00f6vning inom LSS/SoL samt insatser s\u00e5som boende, daglig verksamhet, syssels\u00e4ttning, boendest\u00f6d, personlig assistans, ledsagning etc.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\n\u00c4r det du som g\u00f6r h\u00e5llbara vardagar?\n\nVi s\u00f6ker nu en st\u00f6dassistent till gruppbostaden Barret. M\u00e5lgrupp \u00e4r personer med autismspektrumst\u00f6rningar i kombination med intellektuella och psykiska funktionsvariationer.\n\nSom st\u00f6dassistent hos oss ing\u00e5r du i ett team av engagerade st\u00f6dassistenter och st\u00f6dpedagog, vars gemensamma uppdrag \u00e4r att bidra till en meningsfull vardag f\u00f6r personerna som bor h\u00e4r. I din roll uppr\u00e4tth\u00e5ller du den dagliga strukturen i boendet och ger b\u00e5de pedagogiskt och praktiskt st\u00f6d i vardagen. Arbetet innefattar ocks\u00e5 social dokumentation samt personlig omv\u00e5rdnad. En viktig del i rollen som st\u00f6dassistent \u00e4r \u00e4ven att stimulera den enskilde till en meningsfull syssels\u00e4ttning/fritid.\n\nVi arbetar f\u00f6r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar till egenkontroll f\u00f6r den enskilde och st\u00f6djer till delaktighet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. I uppdraget ing\u00e5r att medverka i uppr\u00e4ttandet och uppf\u00f6ljning av genomf\u00f6randeplaner f\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra insatser kring den enskildes behov. \n\nArbetspassen \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 dag, kv\u00e4ll och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring och f\u00f6rl\u00e4ggs i Multiacess.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad st\u00f6dassistent eller har en utbildning som kan bed\u00f6mas likv\u00e4rdig. Du skall ha kunskap om l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och v\u00e4l dokumenterad erfarenhet av att st\u00f6dja personer med autismspektrumst\u00f6rningar. Du uttrycker dig v\u00e4l i svenska i b\u00e5de tal och skrift samt har goda datorkunskaper. B-k\u00f6rkort och k\u00f6rvana \u00e4r ett krav. \n\nD\u00e5 du m\u00f6ter m\u00e5nga m\u00e4nniskor i din tj\u00e4nst \u00e4r det viktigt att du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende och har en positiv attityd i din yrkesroll. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd och empatisk samt har en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra. Arbetat inneb\u00e4r en del ensamarbete d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du \u00e4r initiativtagande och har en god strukturf\u00f6rm\u00e5ga. Du har ocks\u00e5 ett naturligt driv i ditt arbete och du kan f\u00f6ra arbetet fram\u00e5t.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden.\nI denna rekrytering kommer vi inte att efterfr\u00e5ga ett personligt brev som ans\u00f6kningshandling. Ist\u00e4llet kommer du som s\u00f6ker att f\u00e5 svara p\u00e5 ett antal fr\u00e5gor d\u00e4r vi ber dig beskriva din kompetens inom efterfr\u00e5gat omr\u00e5de.\n\nIntervjuer f\u00f6r denna tj\u00e4nst kommer att h\u00e5llas digitalt p\u00e5 grund av r\u00e5dande pandemi.\n\nG\u00f6teborgs Stad arbetar aktivt f\u00f6r att fr\u00e4mja lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter samt att motverka diskriminering. Vi v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetares h\u00e4lsa och erbjuder bl.a. friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterade tr\u00e4ningskort och cykelf\u00f6rm\u00e5n. Vi har r\u00f6kfri arbetstid.\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem, i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6teborg befinner sig i mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d s\u00f6ker dig med b\u00e5de mod och lust att vara med och skapa och utveckla en ny f\u00f6rvaltning. Som Sveriges andra st\u00f6rsta stad ser vi stora m\u00f6jligheter att vara med och driva f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet och tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla. H\u00e4r finns plats f\u00f6r innovativa ledare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och intresse att leda och utveckla verksamheter. Du kommer verka i sammanhang d\u00e4r helhetsperspektiv, engagemang och stort intresse f\u00f6r ledarskap efterfr\u00e5gas.\n\nF\u00f6rvaltningen best\u00e5r av ca 5000 medarbetare. V\u00e5ra verksamheter best\u00e5r av myndighetsut\u00f6vning inom LSS/SoL samt insatser s\u00e5som boende, daglig verksamhet, syssels\u00e4ttning, boendest\u00f6d, personlig assistans, ledsagning etc.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\n\u00c4r det du som g\u00f6r h\u00e5llbara vardagar?\n\nVi s\u00f6ker nu en st\u00f6dassistent till gruppbostaden Barret. M\u00e5lgrupp \u00e4r personer med autismspektrumst\u00f6rningar i kombination med intellektuella och psykiska funktionsvariationer.\n\nSom st\u00f6dassistent hos oss ing\u00e5r du i ett team av engagerade st\u00f6dassistenter och st\u00f6dpedagog, vars gemensamma uppdrag \u00e4r att bidra till en meningsfull vardag f\u00f6r personerna som bor h\u00e4r. I din roll uppr\u00e4tth\u00e5ller du den dagliga strukturen i boendet och ger b\u00e5de pedagogiskt och praktiskt st\u00f6d i vardagen. Arbetet innefattar ocks\u00e5 social dokumentation samt personlig omv\u00e5rdnad. En viktig del i rollen som st\u00f6dassistent \u00e4r \u00e4ven att stimulera den enskilde till en meningsfull syssels\u00e4ttning/fritid.\n\nVi arbetar f\u00f6r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar till egenkontroll f\u00f6r den enskilde och st\u00f6djer till delaktighet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. I uppdraget ing\u00e5r att medverka i uppr\u00e4ttandet och uppf\u00f6ljning av genomf\u00f6randeplaner f\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra insatser kring den enskildes behov. \n\nArbetspassen \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 dag, kv\u00e4ll och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring och f\u00f6rl\u00e4ggs i Multiacess.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad st\u00f6dassistent eller har en utbildning som kan bed\u00f6mas likv\u00e4rdig. Du skall ha kunskap om l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och v\u00e4l dokumenterad erfarenhet av att st\u00f6dja personer med autismspektrumst\u00f6rningar. Du uttrycker dig v\u00e4l i svenska i b\u00e5de tal och skrift samt har goda datorkunskaper. B-k\u00f6rkort och k\u00f6rvana \u00e4r ett krav. \n\nD\u00e5 du m\u00f6ter m\u00e5nga m\u00e4nniskor i din tj\u00e4nst \u00e4r det viktigt att du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende och har en positiv attityd i din yrkesroll. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd och empatisk samt har en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra. Arbetat inneb\u00e4r en del ensamarbete d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att du \u00e4r initiativtagande och har en god strukturf\u00f6rm\u00e5ga. Du har ocks\u00e5 ett naturligt driv i ditt arbete och du kan f\u00f6ra arbetet fram\u00e5t.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden.\nI denna rekrytering kommer vi inte att efterfr\u00e5ga ett personligt brev som ans\u00f6kningshandling. Ist\u00e4llet kommer du som s\u00f6ker att f\u00e5 svara p\u00e5 ett antal fr\u00e5gor d\u00e4r vi ber dig beskriva din kompetens inom efterfr\u00e5gat omr\u00e5de.\n\nIntervjuer f\u00f6r denna tj\u00e4nst kommer att h\u00e5llas digitalt p\u00e5 grund av r\u00e5dande pandemi.\n\nG\u00f6teborgs Stad arbetar aktivt f\u00f6r att fr\u00e4mja lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter samt att motverka diskriminering. Vi v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetares h\u00e4lsa och erbjuder bl.a. friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterade tr\u00e4ningskort och cykelf\u00f6rm\u00e5n. Vi har r\u00f6kfri arbetstid.\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem, i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 08:10:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Schema.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 2021-04-12 eller enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , F\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=2916cb25-3ad6-4cef-a1e6-0f3ce295d75d&publishCode=AMS&TK=130a2321-0edc-4866-8baf-181c99605091", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014747", "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Selma Lagerl\u00f6fs Torg 2 42248 HisingsBacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Selma Lagerl\u00f6fs Torg 2 42248 HisingsBacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616051407582, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}