{"annonsId": 24635739, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559048-8713-1112935-2", "annonsrubrik": "Transportledare - V\u00e4xj\u00f6 - \u00c4r du spindeln i n\u00e4tet som driver processen fr...", "annonstext": "Om F\u00f6retaget\n\nF\u00f6retaget utf\u00f6r och f\u00f6rmedlar f\u00f6rstklassiga transport- och logistiktj\u00e4nster i Sverige, Europa och v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6retaget utf\u00f6r maskin-, projekt- och specialtransporter s\u00e5v\u00e4l som speditionstj\u00e4nster med forwarding och crosstrade. Dem erbjuder skr\u00e4ddarsydda helhetsl\u00f6sningar f\u00f6r logistik i form av kontrolltorn, chartertrafik och lagring.\n\nF\u00f6retaget \u00e4r ett familjef\u00f6retag, grundat i b\u00f6rjan av 2000-talet, med visionen att erbjuda kunden personlig service hela v\u00e4gen fr\u00e5n start till m\u00e5l.\n\nMed r\u00f6tterna i sm\u00e5l\u00e4ndska Sverige str\u00e4cker sig deras transportgrenar ut i Europa och vidare ut i resten av v\u00e4rlden.\n\nArbetsuppgifter\n\nF\u00f6retaget erbjuder en intressant och sp\u00e4nnande anst\u00e4llning d\u00e4r du kommer ha en nyckelroll f\u00f6r att st\u00e4rka deras position och skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r fortsatt h\u00f6g tillv\u00e4xt.\nSom transportledare/spedit\u00f6r hos f\u00f6retaget \u00e4r du spindeln i n\u00e4tet som aktivt driver processen fram\u00e5t och upp\u00e5t!\n\nTillsammans med deras team ansvarar ni f\u00f6r den dagliga verksamheten i form av trafikplanering, f\u00f6rs\u00e4ljning och uppf\u00f6ljning. Du kommer att ha mycket kontakt med nya och befintliga kunder, \u00e5kerier, chauff\u00f6rer och samarbetspartners i hela Europa.\n\nF\u00f6rekommande arbetsuppgifter:\n\n- Transportplanering, ordermottagning, uppf\u00f6ljning\n\n- F\u00f6rs\u00e4ljning, prisber\u00e4kning, offert\n\n- Ink\u00f6p av \u00e5keri och underleverant\u00f6rstj\u00e4nster\n\n- Kundbearbetning och aff\u00e4rsutveckling\n\n- Administrativa arbetsuppgifter\n\nPersonliga Egenskaper\n\nF\u00f6retaget t\u00e4nker sig att du har bakgrund av arbete som transportledare / spedit\u00f6r och vill nu hitta nya utmaningar och forts\u00e4tta att utvecklas i ett snabbt v\u00e4xande f\u00f6retag. Alternativt s\u00e5 har du kanske jobbat som chauff\u00f6r i n\u00e5gra \u00e5r och vill byta bana. Men det kan ocks\u00e5 vara s\u00e5 att du har en helt annan bakgrund som du kombinerar med en bra inst\u00e4llning till ditt nya uppdrag?\n\nDu kommer med h\u00f6g energi varje dag och tycker om att jobba i ett h\u00f6gt och f\u00f6r\u00e4nderligt tempo men utan att tumma p\u00e5 kvaliteten i detaljerna. Du har stort aff\u00e4rssinne med k\u00e4nsla f\u00f6r synergier. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Du har givetvis vana av att arbeta i olika typer av IT-system och har l\u00e4tt f\u00f6r att ta till dig nya tekniska l\u00f6sningar.\n\nKrav\n\n- Bakgrund av arbete som transportledare / spedit\u00f6r alternativt att du har l\u00e4ngre erfarenhet av jobb som chauff\u00f6r och vill utveckla ditt arbete f\u00f6r mer ansvar och utveckling\n- Svenska i tal och skrift p\u00e5 mycket bra niv\u00e5\n- God datavana\n- B- k\u00f6rkort\n\nMeriter\n\n- L\u00e4ngre erfarenhet fr\u00e5n transportledararbete\n- Goda spr\u00e5kkunskaper ut\u00f6ver svenska och engelska \u00e4r mycket meriterande\n- L\u00e4ngre erfarenhet fr\u00e5n arbete som lastbilschauff\u00f6r\n\nTilltr\u00e4de\n\nSnarast eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nArbetstid\n\nHeltid\n\nD\u00e5 urval kommer ske l\u00f6pande ser vi g\u00e4rna att du ans\u00f6ker s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi tar ej emot ans\u00f6kningar via e-post p\u00e5 grund av den nya lagstiftningen GDPR. F\u00f6r att din ans\u00f6kan skall vara giltig, v\u00e4nligen registrera dig och ans\u00f6k via v\u00e5r annons eller hemsida.)\n\nOm oss\n\nConsultify \u00e4r f\u00f6retaget f\u00f6r unga talanger som vill komma direkt in p\u00e5 ett f\u00f6retag. D\u00e4r f\u00e5r du visa vad du g\u00e5r f\u00f6r mitt i hetluften, ist\u00e4llet f\u00f6r att bli ett namn p\u00e5 ett cv som bara hamnar p\u00e5 h\u00f6g. Vi \u00e4r ett service- och personalf\u00f6rmedlingsf\u00f6retag som brinner f\u00f6r att f\u00e5 ut ungdomar i givande och stimulerande jobbm\u00f6jligheter, bygga p\u00e5 cv:et, knyta kontakter och till slut f\u00e5 en fast anst\u00e4llning. Vi har huvudkontoret i Kalmar men finns \u00e4ven i V\u00e4xj\u00f6, Karlskrona, Halmstad och Kristianstad.\n\nConsultify \u00e4r f\u00f6retaget som skapar riktiga jobb f\u00f6r Sveriges unga talanger!", "annonstextFormaterad": "Om F\u00f6retaget\n\nF\u00f6retaget utf\u00f6r och f\u00f6rmedlar f\u00f6rstklassiga transport- och logistiktj\u00e4nster i Sverige, Europa och v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6retaget utf\u00f6r maskin-, projekt- och specialtransporter s\u00e5v\u00e4l som speditionstj\u00e4nster med forwarding och crosstrade. Dem erbjuder skr\u00e4ddarsydda helhetsl\u00f6sningar f\u00f6r logistik i form av kontrolltorn, chartertrafik och lagring.\n\nF\u00f6retaget \u00e4r ett familjef\u00f6retag, grundat i b\u00f6rjan av 2000-talet, med visionen att erbjuda kunden personlig service hela v\u00e4gen fr\u00e5n start till m\u00e5l.\n\nMed r\u00f6tterna i sm\u00e5l\u00e4ndska Sverige str\u00e4cker sig deras transportgrenar ut i Europa och vidare ut i resten av v\u00e4rlden.\n\nArbetsuppgifter\n\nF\u00f6retaget erbjuder en intressant och sp\u00e4nnande anst\u00e4llning d\u00e4r du kommer ha en nyckelroll f\u00f6r att st\u00e4rka deras position och skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r fortsatt h\u00f6g tillv\u00e4xt.\nSom transportledare/spedit\u00f6r hos f\u00f6retaget \u00e4r du spindeln i n\u00e4tet som aktivt driver processen fram\u00e5t och upp\u00e5t!\n\nTillsammans med deras team ansvarar ni f\u00f6r den dagliga verksamheten i form av trafikplanering, f\u00f6rs\u00e4ljning och uppf\u00f6ljning. Du kommer att ha mycket kontakt med nya och befintliga kunder, \u00e5kerier, chauff\u00f6rer och samarbetspartners i hela Europa.\n\nF\u00f6rekommande arbetsuppgifter:\n\n- Transportplanering, ordermottagning, uppf\u00f6ljning\n\n- F\u00f6rs\u00e4ljning, prisber\u00e4kning, offert\n\n- Ink\u00f6p av \u00e5keri och underleverant\u00f6rstj\u00e4nster\n\n- Kundbearbetning och aff\u00e4rsutveckling\n\n- Administrativa arbetsuppgifter\n\n\n\nPersonliga Egenskaper\n\nF\u00f6retaget t\u00e4nker sig att du har bakgrund av arbete som transportledare / spedit\u00f6r och vill nu hitta nya utmaningar och forts\u00e4tta att utvecklas i ett snabbt v\u00e4xande f\u00f6retag. Alternativt s\u00e5 har du kanske jobbat som chauff\u00f6r i n\u00e5gra \u00e5r och vill byta bana. Men det kan ocks\u00e5 vara s\u00e5 att du har en helt annan bakgrund som du kombinerar med en bra inst\u00e4llning till ditt nya uppdrag?\n\nDu kommer med h\u00f6g energi varje dag och tycker om att jobba i ett h\u00f6gt och f\u00f6r\u00e4nderligt tempo men utan att tumma p\u00e5 kvaliteten i detaljerna. Du har stort aff\u00e4rssinne med k\u00e4nsla f\u00f6r synergier. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, flexibel och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Du har givetvis vana av att arbeta i olika typer av IT-system och har l\u00e4tt f\u00f6r att ta till dig nya tekniska l\u00f6sningar.\n\nKrav\n\n- Bakgrund av arbete som transportledare / spedit\u00f6r alternativt att du har l\u00e4ngre erfarenhet av jobb som chauff\u00f6r och vill utveckla ditt arbete f\u00f6r mer ansvar och utveckling\n- Svenska i tal och skrift p\u00e5 mycket bra niv\u00e5\n- God datavana\n- B- k\u00f6rkort\n\nMeriter\n\n- L\u00e4ngre erfarenhet fr\u00e5n transportledararbete\n- Goda spr\u00e5kkunskaper ut\u00f6ver svenska och engelska \u00e4r mycket meriterande\n- L\u00e4ngre erfarenhet fr\u00e5n arbete som lastbilschauff\u00f6r\n\nTilltr\u00e4de\n\nSnarast eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nArbetstid\n\nHeltid\n\n\n\nD\u00e5 urval kommer ske l\u00f6pande ser vi g\u00e4rna att du ans\u00f6ker s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi tar ej emot ans\u00f6kningar via e-post p\u00e5 grund av den nya lagstiftningen GDPR. F\u00f6r att din ans\u00f6kan skall vara giltig, v\u00e4nligen registrera dig och ans\u00f6k via v\u00e5r annons eller hemsida.)\n\nOm oss\n\nConsultify \u00e4r f\u00f6retaget f\u00f6r unga talanger som vill komma direkt in p\u00e5 ett f\u00f6retag. D\u00e4r f\u00e5r du visa vad du g\u00e5r f\u00f6r mitt i hetluften, ist\u00e4llet f\u00f6r att bli ett namn p\u00e5 ett cv som bara hamnar p\u00e5 h\u00f6g. Vi \u00e4r ett service- och personalf\u00f6rmedlingsf\u00f6retag som brinner f\u00f6r att f\u00e5 ut ungdomar i givande och stimulerande jobbm\u00f6jligheter, bygga p\u00e5 cv:et, knyta kontakter och till slut f\u00e5 en fast anst\u00e4llning. Vi har huvudkontoret i Kalmar men finns \u00e4ven i V\u00e4xj\u00f6, Karlskrona, Halmstad och Kristianstad.\n\nConsultify \u00e4r f\u00f6retaget som skapar riktiga jobb f\u00f6r Sveriges unga talanger!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 10:32:30", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.consultify.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5590488713", "arbetsgivareId": "21045947", "arbetsgivareNamn": "Consultify AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Consultify AB", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.consultify.se/jobs/1112935-transportledare-vaxjo-ar-du-spindeln-i-natet-som-driver-processen-framat-och-uppat?promotion=218137-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Ce5J_e8j_7oh", "namn": "Transportledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Ce5J_e8j_7oh", "namn": "Transportledare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Framtidsv\u00e4gen 12A, V\u00e4xj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Framtidsv\u00e4gen 12A", "postnr": "35257", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Framtidsv\u00e4gen 12A, V\u00e4xj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616146350628, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.879005", "longitud": "14.805852", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}