{"annonsId": 24638942, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Executive assistant \u2b50", "annonstext": "Har du arbetat som VD-assistent, chefsassistent, koordinator eller liknande? \u00c4r du en l\u00f6sningsorienterad och strukturerad dooer med h\u00f6g integritet och servicek\u00e4nsla som gillar att hj\u00e4lpa andra m\u00e4nniskor? Vi p\u00e5 Comparico vill att du b\u00f6rjar jobba hos oss!\n\nVilka Comparico \u00e4r och vad vi g\u00f6r\n\nComparico utvecklar sajter som hj\u00e4lper m\u00e4nniskor att j\u00e4mf\u00f6ra abonnemang och tj\u00e4nster. Vi har under senaste \u00e5ren byggt upp n\u00e5gra av Sveriges ledande j\u00e4mf\u00f6relse- och informationstj\u00e4nster bl.a. Boupplysningen.se, Bredband.se och Mobilabonnemang.se.\n\nTeamet best\u00e5r av 10 medarbetare som alla drivs av att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att spara tid och pengar genom att utveckla fantastiska j\u00e4mf\u00f6relsetj\u00e4nster.\n\nVad vi erbjuder\n\n\u2b50\ufe0f Combo-work. F\u00f6r tillf\u00e4llet jobbar personalen hemifr\u00e5n men n\u00e4r samh\u00e4llet \u00e5terg\u00e5r till det normala igen kommer du ha friheten att kombinera jobb hemma och p\u00e5 kontoret i Uppsala eller Stockholm.\n\n\u2b50\ufe0f Flexibla arbetstider. Du kan p\u00e5verka dina arbetstider s\u00e5 att dom passar ditt privatliv, inte tv\u00e4rtom.\n\n\u2b50\ufe0f Ingen press utifr\u00e5n. Vi utvecklar bara egna tj\u00e4nster och best\u00e4mmer d\u00e4rf\u00f6r sj\u00e4lva arbetstempo.\n\n\u2b50\ufe0f Din fritid = fri tid. Du beh\u00f6ver aldrig vara n\u00e5bar utanf\u00f6r arbetstid.\n\n\u2b50\ufe0f Stor m\u00f6jlighet att utvecklas. F\u00f6retaget v\u00e4xer snabbt och med det s\u00e5 v\u00e4xer ocks\u00e5 nya arbetsuppgifter fram. Det g\u00f6r att du har stora m\u00f6jligheter att utvecklas i din arbetsroll\n\nOm rollen\n\nSom Executive assistant p\u00e5 Comparico kommer ditt huvudsakliga ansvar vara att hj\u00e4lpa VDn och ledningsgruppen i sitt arbete. Du jobbar samtidigt med att optimera v\u00e5r interna administration och kommunikation s\u00e5 att den dagliga verksamheten flyter p\u00e5 f\u00f6r personalen. Du har en f\u00f6rm\u00e5ga att se problem innan dom uppst\u00e5r och jobbar proaktivt f\u00f6r att problem inte ska uppst\u00e5.\n\nEn vanlig arbetsdag kan vara att sammanst\u00e4lla information inf\u00f6r ett m\u00f6te, hantera inkommande e-post, kommunicera med medarbetare i personalrelaterade \u00e4renden, skapa presentationsmaterial till m\u00f6ten och planera f\u00f6retagets fredags-AW.\n\nSom Executive assistant kommer du att ha v\u00e4ldigt varierande arbetsdagar med m\u00e5nga olika arbetsuppgifter. Du kommer l\u00e4ra dig mycket och utvecklas inom olika omr\u00e5den p\u00e5 kort tid.\n\nDu kommer \u00e4ven assistera i personliga \u00e4renden vid behov.\n\nDina arbetsuppgifter i korthet \n\n\ud83d\udc49 Samla in och sammanst\u00e4lla information\n\n\ud83d\udc49 Optimera och effektivisera administration i verksamheten\n\n\ud83d\udc49 Supportera och assistera i VDs personliga \u00e4renden vid behov\n\n\ud83d\udc49 Anordna personalevents\n\n\ud83d\udc49 Skapa content f\u00f6r employer branding i sociala medier\n\n\ud83d\udc49 Hantera personalrelaterade \u00e4renden som ledighet, arbetsgivarintyg m.m.\n\n\ud83d\udc49 Hantera och delegera inkommande e-post\n\n\ud83d\udc49 Projektleda interna projekt\n\nVem vi s\u00f6ker\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen som Executive assistant s\u00e5 b\u00f6r du ha arbetat i en liknande roll tidigare. Du trivs i en supportande och koordinerande roll d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jligheten att underl\u00e4tta f\u00f6r medarbetare och vara en viktig kugge i verksamheten.\n\nSom person \u00e4r du l\u00f6sningsorienterad, organiserad och professionell och har en god planeringsf\u00f6rm\u00e5ga. Din h\u00f6ga integritet g\u00f6r att du \u00e4r p\u00e5litlig och skapar f\u00f6rtroende och trygghet i din omgivning. \u00c4r du dessutom m\u00e5n om andra m\u00e4nniskor, lyh\u00f6rd och har h\u00f6g servicek\u00e4nsla s\u00e5 kommer du att bli mycket uppskattad hos oss. \n\nDu \u00e4r sedan tidigare van vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och har f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera, driva och slutf\u00f6ra uppdrag p\u00e5 ett systematiskt s\u00e4tt. Du \u00e4r prestigel\u00f6s i att utf\u00f6ra b\u00e5de enklare och mer kvalificerade uppgifter.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta proaktivt och du kan snabbt identifiera vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras och tvekar inte att hugga i d\u00e4r det beh\u00f6vs. \n\nSom spindeln i n\u00e4tet p\u00e5 f\u00f6retaget \u00e4r du en god kommunikat\u00f6r, initiativtagande och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta i olika sammanhang och med olika personer.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du...\n\n\u2714\ufe0f Arbetslivserfarenhet fr\u00e5n en liknande assistentroll\n\n\u2714\ufe0f Minst gymnasieutbildning\n\n\u2714\ufe0f Studerat f\u00f6retagsekonomi, kurs eller program\n\n\u2714\ufe0f Goda kunskaper i Googles produkter, t.ex. Drive, Sheets och Docs alternativt Office-paketet\n\n\u2714\ufe0f Goda kunskaper i bildhantering, t.ex. Adobe Photoshop\n\n\u2714\ufe0f Flytande svenska i b\u00e5de tal och skrift\n\nPersonliga egenskaper vi s\u00f6ker hos dig\n\n\u2b50\ufe0f H\u00f6g integritet. Du h\u00e5ller det du lovar och g\u00f6r vad som \u00e4r r\u00e4tt.\n\n\u2b50\ufe0f Prestigel\u00f6s. Du kan utf\u00f6ra b\u00e5de enklare och mer kvalificerade uppgifter\n\n\u2b50\ufe0f Probleml\u00f6sare. Du gillar nya utmaningar och att l\u00f6sa problem\n\n\u2b50\ufe0f Sj\u00e4lvst\u00e4ndig. Du tar g\u00e4rna egna initiativ och driver egna projekt utifr\u00e5n f\u00f6retagets m\u00e5l.\n\n\u2b50\ufe0f Positiv. Du ser m\u00f6jlighet och l\u00f6sningar p\u00e5 alla utmaningar p\u00e5 uppst\u00e5r.\n\n\u2b50\ufe0f Flexibel. Du kan snabbt anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och \u00e4r villig att l\u00e4ra dig nya omr\u00e5den.\n\n\u2b50\ufe0f Tekniskt kunnig. Du har god datorvana och l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i och l\u00e4ra dig nya system.\n\nPassar du in p\u00e5 beskrivningen? Ans\u00f6k nu!\n\nSkicka in CV, Linkedin-l\u00e4nk och ett kort meddelande om vem du \u00e4r och varf\u00f6r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten. M\u00e4rk mailet med \"Executive assistant\". Tilltr\u00e4de sker omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse. Vi l\u00e4ser ans\u00f6kningar och kallar till intervju l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan nu. \ud83d\ude80", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Har du arbetat som VD-assistent, chefsassistent, koordinator eller liknande? \u00c4r du en l\u00f6sningsorienterad och strukturerad dooer med h\u00f6g integritet och servicek\u00e4nsla som gillar att hj\u00e4lpa andra m\u00e4nniskor? Vi p\u00e5 Comparico vill att du b\u00f6rjar jobba hos oss!</strong></p><p><br></p><p><strong>Vilka Comparico \u00e4r och vad vi g\u00f6r</strong></p><p>Comparico utvecklar sajter som hj\u00e4lper m\u00e4nniskor att j\u00e4mf\u00f6ra abonnemang och tj\u00e4nster. Vi har under senaste \u00e5ren byggt upp n\u00e5gra av Sveriges ledande j\u00e4mf\u00f6relse- och informationstj\u00e4nster bl.a. Boupplysningen.se, Bredband.se och Mobilabonnemang.se.</p><p>Teamet best\u00e5r av 10 medarbetare som alla drivs av att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att spara tid och pengar genom att utveckla fantastiska j\u00e4mf\u00f6relsetj\u00e4nster.</p><p><br></p><p><strong>Vad vi erbjuder</strong></p><p><strong>\u2b50\ufe0f Combo-work</strong>. F\u00f6r tillf\u00e4llet jobbar personalen hemifr\u00e5n men n\u00e4r samh\u00e4llet \u00e5terg\u00e5r till det normala igen kommer du ha friheten att kombinera jobb hemma och p\u00e5 kontoret i Uppsala eller Stockholm.</p><p><strong>\u2b50\ufe0f Flexibla arbetstider</strong>. Du kan p\u00e5verka dina arbetstider s\u00e5 att dom passar ditt privatliv, inte tv\u00e4rtom.</p><p><strong>\u2b50\ufe0f Ingen press utifr\u00e5n</strong>. Vi utvecklar bara egna tj\u00e4nster och best\u00e4mmer d\u00e4rf\u00f6r sj\u00e4lva arbetstempo.</p><p><strong>\u2b50\ufe0f</strong> <strong>Din fritid = fri tid</strong>. Du beh\u00f6ver aldrig vara n\u00e5bar utanf\u00f6r arbetstid.</p><p><strong>\u2b50\ufe0f</strong> <strong>Stor m\u00f6jlighet att utvecklas</strong>. F\u00f6retaget v\u00e4xer snabbt och med det s\u00e5 v\u00e4xer ocks\u00e5 nya arbetsuppgifter fram. Det g\u00f6r att du har stora m\u00f6jligheter att utvecklas i din arbetsroll</p><p><br></p><p><strong>Om rollen</strong></p><p>Som Executive assistant p\u00e5 Comparico kommer ditt huvudsakliga ansvar vara att hj\u00e4lpa VDn och ledningsgruppen i sitt arbete. Du jobbar samtidigt med att optimera v\u00e5r interna administration och kommunikation s\u00e5 att den dagliga verksamheten flyter p\u00e5 f\u00f6r personalen. Du har en f\u00f6rm\u00e5ga att se problem innan dom uppst\u00e5r och jobbar proaktivt f\u00f6r att problem inte ska uppst\u00e5.</p><p>En vanlig arbetsdag kan vara att sammanst\u00e4lla information inf\u00f6r ett m\u00f6te, hantera inkommande e-post, kommunicera med medarbetare i personalrelaterade \u00e4renden, skapa presentationsmaterial till m\u00f6ten och planera f\u00f6retagets fredags-AW.</p><p>Som Executive assistant kommer du att ha v\u00e4ldigt varierande arbetsdagar med m\u00e5nga olika arbetsuppgifter. Du kommer l\u00e4ra dig mycket och utvecklas inom olika omr\u00e5den p\u00e5 kort tid.</p><p>Du kommer \u00e4ven assistera i personliga \u00e4renden vid behov.</p><p><u>Dina arbetsuppgifter i korthet</u> </p><p>\ud83d\udc49 Samla in och sammanst\u00e4lla information</p><p>\ud83d\udc49 Optimera och effektivisera administration i verksamheten</p><p>\ud83d\udc49 Supportera och assistera i VDs personliga \u00e4renden vid behov</p><p>\ud83d\udc49 Anordna personalevents</p><p>\ud83d\udc49 Skapa content f\u00f6r employer branding i sociala medier</p><p>\ud83d\udc49 Hantera personalrelaterade \u00e4renden som ledighet, arbetsgivarintyg m.m.</p><p>\ud83d\udc49 Hantera och delegera inkommande e-post</p><p>\ud83d\udc49 Projektleda interna projekt</p><p><br></p><p><strong>Vem vi s\u00f6ker</strong></p><p>F\u00f6r att lyckas i rollen som Executive assistant s\u00e5 b\u00f6r du ha arbetat i en liknande roll tidigare. Du trivs i en supportande och koordinerande roll d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jligheten att underl\u00e4tta f\u00f6r medarbetare och vara en viktig kugge i verksamheten.</p><p>Som person \u00e4r du l\u00f6sningsorienterad, organiserad och professionell och har en god planeringsf\u00f6rm\u00e5ga. Din h\u00f6ga integritet g\u00f6r att du \u00e4r p\u00e5litlig och skapar f\u00f6rtroende och trygghet i din omgivning. \u00c4r du dessutom m\u00e5n om andra m\u00e4nniskor, lyh\u00f6rd och har h\u00f6g servicek\u00e4nsla s\u00e5 kommer du att bli mycket uppskattad hos oss. </p><p>Du \u00e4r sedan tidigare van vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och har f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera, driva och slutf\u00f6ra uppdrag p\u00e5 ett systematiskt s\u00e4tt. Du \u00e4r prestigel\u00f6s i att utf\u00f6ra b\u00e5de enklare och mer kvalificerade uppgifter.</p><p>Du har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta proaktivt och du kan snabbt identifiera vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras och tvekar inte att hugga i d\u00e4r det beh\u00f6vs. </p><p>Som spindeln i n\u00e4tet p\u00e5 f\u00f6retaget \u00e4r du en god kommunikat\u00f6r, initiativtagande och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta i olika sammanhang och med olika personer.</p><p><u>F\u00f6r att lyckas i rollen har du...</u></p><p>\u2714\ufe0f Arbetslivserfarenhet fr\u00e5n en liknande assistentroll</p><p>\u2714\ufe0f Minst gymnasieutbildning</p><p>\u2714\ufe0f Studerat f\u00f6retagsekonomi, kurs eller program</p><p>\u2714\ufe0f Goda kunskaper i Googles produkter, t.ex. Drive, Sheets och Docs alternativt Office-paketet</p><p>\u2714\ufe0f Goda kunskaper i bildhantering, t.ex. Adobe Photoshop</p><p>\u2714\ufe0f Flytande svenska i b\u00e5de tal och skrift</p><p><u>Personliga egenskaper vi s\u00f6ker hos dig</u></p><p><strong>\u2b50\ufe0f H\u00f6g integritet</strong>. Du h\u00e5ller det du lovar och g\u00f6r vad som \u00e4r r\u00e4tt.</p><p><strong>\u2b50\ufe0f Prestigel\u00f6s.</strong> Du kan utf\u00f6ra b\u00e5de enklare och mer kvalificerade uppgifter</p><p><strong>\u2b50\ufe0f Probleml\u00f6sare</strong>. Du gillar nya utmaningar och att l\u00f6sa problem</p><p><strong>\u2b50\ufe0f Sj\u00e4lvst\u00e4ndig</strong>. Du tar g\u00e4rna egna initiativ och driver egna projekt utifr\u00e5n f\u00f6retagets m\u00e5l.</p><p><strong>\u2b50\ufe0f Positiv</strong>. Du ser m\u00f6jlighet och l\u00f6sningar p\u00e5 alla utmaningar p\u00e5 uppst\u00e5r.</p><p><strong>\u2b50\ufe0f Flexibel</strong>. Du kan snabbt anpassa dig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och \u00e4r villig att l\u00e4ra dig nya omr\u00e5den.</p><p><strong>\u2b50\ufe0f Tekniskt kunnig</strong>. Du har god datorvana och l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i och l\u00e4ra dig nya system.</p><p><strong>Passar du in p\u00e5 beskrivningen? Ans\u00f6k nu!</strong></p><p>Skicka in CV, Linkedin-l\u00e4nk och ett kort meddelande om vem du \u00e4r och varf\u00f6r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten. M\u00e4rk mailet med \"Executive assistant\". Tilltr\u00e4de sker omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse. Vi l\u00e4ser ans\u00f6kningar och kallar till intervju l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan nu. <strong>\ud83d\ude80</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-21 07:45:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-19 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-19 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.comparico.se/jobba-hos-oss/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568512312", "arbetsgivareId": "20901404", "arbetsgivareNamn": "Comparico AB", "arbetsplatsId": "87735689", "arbetsplatsNamn": "Comparico AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Executive assistant", "yrkesroll": {"varde": "UYaR_8e9_wGy", "namn": "VD-sekreterare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "UYaR_8e9_wGy", "namn": "VD-sekreterare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616309127165, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}