{"annonsId": 24633020, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Avl\u00f6sare till 7-\u00e5rig pojke p\u00e5 S\u00f6dermalm", "annonstext": "Avl\u00f6sningen sker i hemmet eller i n\u00e4romr\u00e5det. Familjen bor p\u00e5 S\u00f6dermalm.\n\nCare Allomsorg arbetar fr\u00e4mst med funktionshindrade barn och ungdomar men \u00e4ven med vuxna och \u00e4ldre. Vi arbetar med avl\u00f6sning, ledsagning och personlig assistans i Stockholms stad, J\u00e4rf\u00e4lla kommun och Nacka kommun. Vi arbetar \u00e4ven med en liten hemtj\u00e4nst p\u00e5 S\u00f6dermalm, samt boendest\u00f6d i Stockholms stad.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att jobba med barn och ungdomar med speciella behov. Eftersom avl\u00f6saren/ledsagaren fungerar som en \u201df\u00f6rl\u00e4ngd arm\u201d i det sociala livet \u00e4r det viktigt att beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket. Vi p\u00e5 Care Allomsorg efterstr\u00e4var kontinuitet och \u00f6nskar d\u00e4rf\u00f6r endast ans\u00f6kningar fr\u00e5n personer som avser har en l\u00e5ngsiktig ambition med sin anst\u00e4llning. Vi ser g\u00e4rna att du arbetar minst 12 m\u00e5nader.\n\nVi s\u00f6ker en avl\u00f6sare till en 7-\u00e5rig pojke som har diagnosen autism. Han \u00e4r en glad pojke som tycker om att leka utomhus och kl\u00e4ttra. Familjen \u00e4r i behov av avl\u00f6sning p\u00e5 vissa eftermiddagar och helger.  \n\nFamiljen bor p\u00e5 S\u00f6dermalm.\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r en timanst\u00e4llning p\u00e5 22 timmar i m\u00e5naden. Tilltr\u00e4de snarast.", "annonstextFormaterad": "<p>Avl\u00f6sningen sker i hemmet eller i n\u00e4romr\u00e5det. Familjen bor p\u00e5 S\u00f6dermalm.</p><p>Care Allomsorg arbetar fr\u00e4mst med funktionshindrade barn och ungdomar men \u00e4ven med vuxna och \u00e4ldre. Vi arbetar med avl\u00f6sning, ledsagning och personlig assistans i Stockholms stad, J\u00e4rf\u00e4lla kommun och Nacka kommun. Vi arbetar \u00e4ven med en liten hemtj\u00e4nst p\u00e5 S\u00f6dermalm, samt boendest\u00f6d i Stockholms stad.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av att jobba med barn och ungdomar med speciella behov. Eftersom avl\u00f6saren/ledsagaren fungerar som en \u201df\u00f6rl\u00e4ngd arm\u201d i det sociala livet \u00e4r det viktigt att beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket. Vi p\u00e5 Care Allomsorg efterstr\u00e4var kontinuitet och \u00f6nskar d\u00e4rf\u00f6r endast ans\u00f6kningar fr\u00e5n personer som avser har en l\u00e5ngsiktig ambition med sin anst\u00e4llning. Vi ser g\u00e4rna att du arbetar minst 12 m\u00e5nader.</p><p>Vi s\u00f6ker en avl\u00f6sare till en 7-\u00e5rig pojke som har diagnosen autism. Han \u00e4r en glad pojke som tycker om att leka utomhus och kl\u00e4ttra. Familjen \u00e4r i behov av avl\u00f6sning p\u00e5 vissa eftermiddagar och helger.  </p><p>Familjen bor p\u00e5 S\u00f6dermalm.</p><p>Anst\u00e4llningen \u00e4r en timanst\u00e4llning p\u00e5 22 timmar i m\u00e5naden. Tilltr\u00e4de snarast.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 13:19:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.careallomsorg.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566276779", "arbetsgivareId": "10815876", "arbetsgivareNamn": "Care Allomsorg AB", "arbetsplatsId": "20210950", "arbetsplatsNamn": "CARE ALLOMSORG AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "S\u00f6dermalm, avl\u00f6sning", "yrkesroll": {"varde": "SF73_TBz_fhR", "namn": "Ledsagare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "SF73_TBz_fhR", "namn": "Ledsagare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616069992043, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Lundagatan 23", "postnr": "11727", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.318641424927215", "longitud": "18.049337957708364", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}