{"annonsId": 24637895, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4284-1406", "annonsrubrik": "Verksamhetsspecialist f\u00f6r IT-system", "annonstext": "Vill du ocks\u00e5 arbeta i en utvecklande milj\u00f6 d\u00e4r du blir en viktig l\u00e4nk i en samh\u00e4llsviktig verksamhet?\n\nSvenska kraftn\u00e4t s\u00f6ker nu dig som vill jobba som verksamhetsspecialist f\u00f6r ett av v\u00e5ra IT-system inom projektorganisationen. Du kommer att arbeta p\u00e5 division N\u00e4t som ansvarar f\u00f6r utveckling och f\u00f6rvaltning av transmissionsn\u00e4tet och d\u00e4rmed sitta n\u00e4ra anv\u00e4ndarna av systemet.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 v\u00e5rt huvudkontor i Sundbyberg.\n\nOm tj\u00e4nsten\nRollen inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r att samla behov fr\u00e5n interna anv\u00e4ndare och omformulera dessa till tekniska funktionsf\u00f6rb\u00e4ttringar till v\u00e5r externa systemleverant\u00f6r. Du tar ett helhetsansvar f\u00f6r framdriften av detta utvecklingsarbete, efterf\u00f6ljande kvalitetstester innan skarp release samt kommunikation om uppdateringar.\n\nDina arbetsuppgifter\n\u00d6vriga arbetsuppgifter inkluderar,  \n\n\u2022 Representation av anv\u00e4ndare p\u00e5 utvecklingsm\u00f6ten med intern IT-avdelning.\n\u2022 Analys och prioritering av identifierade behov.\n\u2022 Bedriva interna utbildningar f\u00f6r IT-systemet och f\u00f6rvalta utbildningsmaterialet.\n\u2022 Handl\u00e4gga support\u00e4renden f\u00f6r IT-systemet.\n\u2022 St\u00f6dja anv\u00e4ndare i till\u00e4mpningar av IT-systemet.\n\n Som st\u00f6d finns en erfaren verksamhetsgrupp till\u00e4gnad utveckling av systemet.  \n\nDin bakgrund\n\n\u2022 Du har examen fr\u00e5n en teknisk gymnasial- eller h\u00f6gskoleutbildning med inriktning IT.\n\u2022 Minst 2 \u00e5rs arbetslivserfarenhet av verksamhetspecialist f\u00f6r IT-system, eller likv\u00e4rdigt.\n\u2022 Du talar samt f\u00f6rst\u00e5r svenska och engelska i tal och skrift.\n\u2022 Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av IT-systemet Alfresco och Antura.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av arbete i en projektorganisation\n\nDina personliga egenskaper\n Du har en helhetsyn och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. Du b\u00f6r \u00e4ven ha en god pedagogisk f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur m\u00e4nniskor tar till sig kunskap samt att du anpassar budskapet till mottagaren p\u00e5 ett bra s\u00e4tt.\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra i olika sammanhang.\n\nDu b\u00f6r styras av ett  m\u00e5l- och resultatt\u00e4nkande i prioriteringar, planering och agerande. \n\nVill du veta mer?\nkontakta g\u00e4rna rekryterande chef FIRSTNAME LASTNAME, tel. nr.  TELEPHONENO alternativt HR-partner Ann-FIRSTNAME LASTNAME, tel. nr.  TELEPHONENO . Fackliga representanter \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME, SACO, tel.  TELEPHONENO och FIRSTNAME LASTNAME, ST, tel.  TELEPHONENO . Du n\u00e5r oss ocks\u00e5 via e-post:  EMAIL .\n\nSista ans\u00f6kningsdag\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 5 april 2021. Vi behandlar ans\u00f6kningar l\u00f6pande s\u00e5 vi v\u00e4lkomnar din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\n \n\n \n\nV\u00e5rt erbjudande till dig\n\nP\u00e5 Svenska kraftn\u00e4t h\u00e4nder det mycket - vi \u00e4r en organisation i f\u00f6r\u00e4ndring. Enligt Nyckeltalsinstitutets m\u00e4tning Arbetsgivarindex \u00e4r Svenska kraftn\u00e4t elbranschens b\u00e4sta arbetsgivare och arbetar utifr\u00e5n ett personligt ledarskap. Du erbjuds god m\u00f6jlighet till balans mellan arbete och privatliv, goda f\u00f6rm\u00e5ner och mycket mer.\n\nSom medarbetare hos oss blir du en del i en samh\u00e4llsviktig organisation d\u00e4r vi v\u00e4rdes\u00e4tter och str\u00e4var efter h\u00f6g kollektiv intelligens. Det \u00e4r med samarbete och effektivitet som vi ska uppn\u00e5 v\u00e5r vision \"S\u00e4ker elf\u00f6rs\u00f6rjning f\u00f6r en h\u00e5llbar samh\u00e4llsutveckling\".  Svenska kraftn\u00e4t arbetar f\u00f6r att fr\u00e4mja m\u00e5ngfald och motverka diskriminering och ser g\u00e4rna s\u00f6kanden med olika bakgrund och erfarenheter till v\u00e5ra rekryteringar.\n\nD\u00e5 vi arbetar med samh\u00e4llsviktig verksamhet \u00e4r anst\u00e4llningen s\u00e4kerhetsklassad och svenskt medborgarskap kr\u00e4vs. S\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras.", "annonstextFormaterad": "Vill du ocks\u00e5 arbeta i en utvecklande milj\u00f6 d\u00e4r du blir en viktig l\u00e4nk i en samh\u00e4llsviktig verksamhet?\n\nSvenska kraftn\u00e4t s\u00f6ker nu dig som vill jobba som verksamhetsspecialist f\u00f6r ett av v\u00e5ra IT-system inom projektorganisationen. Du kommer att arbeta p\u00e5 division N\u00e4t som ansvarar f\u00f6r utveckling och f\u00f6rvaltning av transmissionsn\u00e4tet och d\u00e4rmed sitta n\u00e4ra anv\u00e4ndarna av systemet.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 v\u00e5rt huvudkontor i Sundbyberg.\n\nOm tj\u00e4nsten\nRollen inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r att samla behov fr\u00e5n interna anv\u00e4ndare och omformulera dessa till tekniska funktionsf\u00f6rb\u00e4ttringar till v\u00e5r externa systemleverant\u00f6r. Du tar ett helhetsansvar f\u00f6r framdriften av detta utvecklingsarbete, efterf\u00f6ljande kvalitetstester innan skarp release samt kommunikation om uppdateringar.\n\nDina arbetsuppgifter\n\u00d6vriga arbetsuppgifter inkluderar, \u00a0\n\n\n\u2022 Representation av anv\u00e4ndare p\u00e5 utvecklingsm\u00f6ten med intern IT-avdelning.\n\u2022 Analys och prioritering av identifierade behov.\n\u2022 Bedriva interna utbildningar f\u00f6r IT-systemet och f\u00f6rvalta utbildningsmaterialet.\n\u2022 Handl\u00e4gga support\u00e4renden f\u00f6r IT-systemet.\n\u2022 St\u00f6dja anv\u00e4ndare i till\u00e4mpningar av IT-systemet.\n\n\n Som st\u00f6d finns en erfaren verksamhetsgrupp till\u00e4gnad utveckling av systemet. \u00a0\n\nDin bakgrund\n\n\u2022 Du har examen fr\u00e5n en teknisk gymnasial- eller h\u00f6gskoleutbildning med inriktning IT.\n\u2022 Minst 2 \u00e5rs arbetslivserfarenhet av verksamhetspecialist f\u00f6r IT-system, eller likv\u00e4rdigt.\n\u2022 Du talar samt f\u00f6rst\u00e5r svenska och engelska i tal och skrift.\n\u2022 Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av IT-systemet Alfresco och Antura.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av arbete i en projektorganisation\n\nDina personliga egenskaper\n\u00a0Du har en helhetsyn och tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet. Du b\u00f6r \u00e4ven ha en god pedagogisk f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur m\u00e4nniskor tar till sig kunskap samt att du anpassar budskapet till mottagaren p\u00e5 ett bra s\u00e4tt.\n\nDet \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra i olika sammanhang.\n\nDu b\u00f6r styras av ett\u00a0 m\u00e5l- och resultatt\u00e4nkande i prioriteringar, planering och agerande.\u00a0\n\nVill du veta mer?\nkontakta g\u00e4rna rekryterande chef FIRSTNAME LASTNAME, tel. nr.  TELEPHONENO alternativt HR-partner Ann-FIRSTNAME LASTNAME, tel. nr.  TELEPHONENO . Fackliga representanter \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME, SACO, tel.  TELEPHONENO och FIRSTNAME LASTNAME, ST, tel.  TELEPHONENO . Du n\u00e5r oss ocks\u00e5 via e-post:  EMAIL .\n\nSista ans\u00f6kningsdag\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 5 april 2021. Vi behandlar ans\u00f6kningar l\u00f6pande s\u00e5 vi v\u00e4lkomnar din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\nV\u00e5rt erbjudande till dig\n\nP\u00e5 Svenska kraftn\u00e4t h\u00e4nder det mycket - vi \u00e4r en organisation i f\u00f6r\u00e4ndring. Enligt Nyckeltalsinstitutets m\u00e4tning Arbetsgivarindex \u00e4r Svenska kraftn\u00e4t elbranschens b\u00e4sta arbetsgivare och arbetar utifr\u00e5n ett personligt ledarskap. Du erbjuds god m\u00f6jlighet till balans mellan arbete och privatliv, goda f\u00f6rm\u00e5ner och mycket mer.\n\n\nSom medarbetare hos oss blir du en del i en samh\u00e4llsviktig organisation d\u00e4r vi v\u00e4rdes\u00e4tter och str\u00e4var efter h\u00f6g kollektiv intelligens. Det \u00e4r med samarbete och effektivitet som vi ska uppn\u00e5 v\u00e5r vision \"S\u00e4ker elf\u00f6rs\u00f6rjning f\u00f6r en h\u00e5llbar samh\u00e4llsutveckling\".  Svenska kraftn\u00e4t arbetar f\u00f6r att fr\u00e4mja m\u00e5ngfald och motverka diskriminering och ser g\u00e4rna s\u00f6kanden med olika bakgrund och erfarenheter till v\u00e5ra rekryteringar.\n\n\nD\u00e5 vi arbetar med samh\u00e4llsviktig verksamhet \u00e4r anst\u00e4llningen s\u00e4kerhetsklassad och svenskt medborgarskap kr\u00e4vs. S\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras.\n\n\n\u00a0\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-19 15:37:10", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.svk.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "m\u00e5n", "organisationsnummer": "2021004284", "arbetsgivareId": "20411647", "arbetsgivareNamn": "Svenska Kraftn\u00e4t", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Svenska Kraftn\u00e4t", "ansokningssattWebbadress": "http://www.svk.se/jobba-har/lediga-tjanster/sok-tjanst/?rmpage=job&rmjob=1406", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "i1F4_cZZ_PJu", "namn": "Systemarkitekt"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "i1F4_cZZ_PJu", "namn": "Systemarkitekt", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1200", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1200", "postnr": "17224", "postort": "Sundbyberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1200", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616164630010, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "UTJZ_zHH_mJm", "namn": "Sundbyberg"}, "latitud": "59.367046", "longitud": "17.966309", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}