{"annonsId": 24637652, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-0365-2665779-58086-se", "annonsrubrik": "Kvalificerad kommunikationsansvarig till Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter", "annonstext": "P\u00e5 FRA arbetar vi med n\u00e5got som ingen annan g\u00f6r i Sverige, och det kan du bli en del av. Oavsett yrkesroll \u00e4r vi med och g\u00f6r samh\u00e4llsnytta genom att bidra till ett meningsfullt syfte \u2014 tillsammans arbetar vi med unika uppgifter f\u00f6r Sveriges s\u00e4kerhet och integritet.\n\nVi erbjuder intressanta arbetsuppgifter med goda m\u00f6jligheter till egen utveckling och vi \u00e4r \u00f6vertygade om att en blandning av m\u00e4nniskor med olika bakgrund skapar en dynamisk och kreativ arbetsmilj\u00f6 \u2013 v\u00e5ra olikheter \u00e4r v\u00e5r styrka.\r\n\r\nVill du p\u00e5 ett konkret s\u00e4tt st\u00e4rka Sveriges samlade f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rebygga, uppt\u00e4cka och hantera antagonistiska cyberhot? Fyra myndigheter, F\u00f6rsvarets radioanstalt, Myndigheten f\u00f6r samh\u00e4llsskydd och beredskap, F\u00f6rsvarsmakten och S\u00e4kerhetspolisen har tillsammans inr\u00e4ttat ett Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter och s\u00f6ker nu en kvalificerad kommunikationsansvarig som ska st\u00f6dja chefen f\u00f6r centret att n\u00e5 h\u00f6gt st\u00e4llda m\u00e5l. Du f\u00e5r en nyckelroll i att utveckla effektiv kommunikation kring viktiga cybers\u00e4kerhetsfr\u00e5gor i n\u00e4ra samarbete mellan Sveriges fr\u00e4msta cybers\u00e4kerhetsorganisationer. En utmanande och unik uppgift som kommer att g\u00f6ra skillnad \u2013 varje dag. \n\nDitt uppdrag\n\nJust nu s\u00f6ker vi en kvalificerad kommunikationsansvarig till det nyinr\u00e4ttade Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter. Som kommunikationsansvarig f\u00f6r Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter arbetar du i centret och samverkar med de ing\u00e5ende myndigheternas kommunikationsfunktioner. Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter har till uppgift att st\u00e4rka Sveriges samlade f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rebygga, uppt\u00e4cka och hantera antagonistiska cyberhot samt minska s\u00e5rbarheterna fr\u00e5n cyberattacker.\n\nI rollen som kommunikationsansvarig \u00e4r du ansvarig f\u00f6r centrets externa och interna kommunikation vilket inneb\u00e4r att du \u00e4r med och utarbetar centrets \u00e5rliga kommunikationsplan samt genomf\u00f6r dess aktiviteter, \u00e4r kontaktperson med kommunikationsbyr\u00e5er, konsulter och andra samt ansvarar f\u00f6r att vara centrets presskontakt. Du kommer \u00e4ven vara med och utveckla, inf\u00f6ra och underh\u00e5lla centrets grafiska profil och varum\u00e4rke samt utveckla och underh\u00e5lla centrets webbplats och andra digitala kanaler.\n\nInom ramen f\u00f6r dina specifika ansvarsomr\u00e5den innefattar rollen bland annat att hantera fr\u00e5gor fr\u00e5n press och allm\u00e4nhet, producera text och bildmaterial f\u00f6r centrets externa och interna kanaler, producera publikationer och informationsmaterial tillsammans med centrets experter, st\u00f6dja chefen f\u00f6r centret och andra talespersoner med underlag och talepunkter samt vara med och projektleda extern produktion av inneh\u00e5ll i centrets olika kanaler. Du kommer arbeta i n\u00e4ra samarbete med olika arbets- och projektgrupper inom centret samt ha ett mycket n\u00e4ra samarbete med chefen och ledningen f\u00f6r centret.\n\nD\u00e5 centret befinner sig i en inr\u00e4ttande- och uppbyggnadsfas st\u00e4lls h\u00f6ga krav p\u00e5 att kunna arbeta i en organisation med m\u00e5nga intressenter och i st\u00e4ndig f\u00f6r\u00e4ndring. Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver \u00e4ven en mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera skriftligt och muntligt.\n\nDu kan\n\nVi s\u00f6ker dig som har en h\u00f6gskoleutbildning inom kommunikation eller motsvarande. Har du dessutom utbildning inom informationsteknologi, statsvetenskap eller ekonomi \u00e4r det meriterande. R\u00e4tt person f\u00f6r tj\u00e4nsten har minst fem \u00e5rs arbetslivserfarenhet som kommunikat\u00f6r d\u00e4r du arbetat s\u00e5v\u00e4l strategiskt som operativt. Du ska \u00e4ven ha erfarenhet av mediehantering samt av kommunikation i digitala kanaler.\n\nVi ser det som meriterande om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n statlig myndighet eller fr\u00e5n regeringskansliet. Om du har erfarenhet fr\u00e5n IT-branschen eller fr\u00e5n f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetsbranschen ser vi \u00e4ven det som en f\u00f6rdel.\n\nDu f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av moderna webbpubliceringsverktyg och bildbehandlingsprogram. I \u00f6vrigt har du mycket goda kunskaper i svenska och engelska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver B-k\u00f6rkort.\n\nDu \u00e4r\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper och s\u00f6ker dig som har ett driv och \u00e4r mycket sj\u00e4lvg\u00e5ende i ditt s\u00e4tt att arbeta. Du initierar p\u00e5 egen hand aktiviteter och fokuserar p\u00e5 r\u00e4tt saker. Du anpassar dig l\u00e4tt till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och har en f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta konstruktivt \u00e4ven under mer pressade situationer. D\u00e5 rollen innefattar m\u00e5nga kontaktytor \u00e4r det av synnerlig vikt att du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta och \u00e4r bra p\u00e5 att identifiera behov och uppn\u00e5 resultat som fungerar f\u00f6r alla parter. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du som s\u00f6ker har en mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rmedla information tydligt och enkelt i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift och \u00e4r mottaglig f\u00f6r motparten och kan anpassa kommunikationen d\u00e4refter.\n\nOm din anst\u00e4llning\n\nSom kvalificerad kommunikationsansvarig f\u00f6r Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter \u00e4r du formellt anst\u00e4lld vid FRA:s cyberavdelning men arbetar uteslutande mot centret. Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter har till uppgift att st\u00e4rka Sveriges samlade f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rebygga, uppt\u00e4cka och hantera antagonistiska cyberhot mot Sverige samt minska s\u00e5rbarheterna fr\u00e5n cyberattacker. Inr\u00e4ttandet av Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter \u00e4r ett myndighets\u00f6vergripande projekt mellan F\u00f6rsvarets radioanstalt, Myndigheten f\u00f6r samh\u00e4llsskydd och beredskap, F\u00f6rsvarsmakten och S\u00e4kerhetspolisen.\n\nArbetsplatsen \u00e4r bel\u00e4gen i Stockholmsomr\u00e5det. Svenskt medborgarskap \u00e4r ett krav d\u00e5 anst\u00e4llning vid FRA inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Ett krav f\u00f6r att f\u00e5 anst\u00e4llning \u00e4r godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll. S\u00e4kerhetspr\u00f6vningen kommer att genomf\u00f6ras i enlighet med best\u00e4mmelser i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Vi till\u00e4mpar sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. F\u00f6r mer information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO . Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s p\u00e5 samma nummer.\n\nAns\u00f6kan sker via www.fra.se senast 2021-04-04.\n\nD\u00e5 vi inf\u00f6r denna rekrytering redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda undanber vi oss att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "P\u00e5 FRA arbetar vi med n\u00e5got som ingen annan g\u00f6r i Sverige, och det kan du bli en del av. Oavsett yrkesroll \u00e4r vi med och g\u00f6r samh\u00e4llsnytta genom att bidra till ett meningsfullt syfte \u2014 tillsammans arbetar vi med unika uppgifter f\u00f6r Sveriges s\u00e4kerhet och integritet.\n\nVi erbjuder intressanta arbetsuppgifter med goda m\u00f6jligheter till egen utveckling och vi \u00e4r \u00f6vertygade om att en blandning av m\u00e4nniskor med olika bakgrund skapar en dynamisk och kreativ arbetsmilj\u00f6 \u2013 v\u00e5ra olikheter \u00e4r v\u00e5r styrka.\r\n\r\nVill du p\u00e5 ett konkret s\u00e4tt st\u00e4rka Sveriges samlade f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rebygga, uppt\u00e4cka och hantera antagonistiska cyberhot? Fyra myndigheter, F\u00f6rsvarets radioanstalt, Myndigheten f\u00f6r samh\u00e4llsskydd och beredskap, F\u00f6rsvarsmakten och S\u00e4kerhetspolisen har tillsammans inr\u00e4ttat ett Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter och s\u00f6ker nu en kvalificerad kommunikationsansvarig som ska st\u00f6dja chefen f\u00f6r centret att n\u00e5 h\u00f6gt st\u00e4llda m\u00e5l. Du f\u00e5r en nyckelroll i att utveckla effektiv kommunikation kring viktiga cybers\u00e4kerhetsfr\u00e5gor i n\u00e4ra samarbete mellan Sveriges fr\u00e4msta cybers\u00e4kerhetsorganisationer. En utmanande och unik uppgift som kommer att g\u00f6ra skillnad \u2013 varje dag. \n\nDitt uppdrag\n\nJust nu s\u00f6ker vi en kvalificerad kommunikationsansvarig till det nyinr\u00e4ttade Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter. Som kommunikationsansvarig f\u00f6r Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter arbetar du i centret och samverkar med de ing\u00e5ende myndigheternas kommunikationsfunktioner. Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter har till uppgift att st\u00e4rka Sveriges samlade f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rebygga, uppt\u00e4cka och hantera antagonistiska cyberhot samt minska s\u00e5rbarheterna fr\u00e5n cyberattacker.\n\nI rollen som kommunikationsansvarig \u00e4r du ansvarig f\u00f6r centrets externa och interna kommunikation vilket inneb\u00e4r att du \u00e4r med och utarbetar centrets \u00e5rliga kommunikationsplan samt genomf\u00f6r dess aktiviteter, \u00e4r kontaktperson med kommunikationsbyr\u00e5er, konsulter och andra samt ansvarar f\u00f6r att vara centrets presskontakt. Du kommer \u00e4ven vara med och utveckla, inf\u00f6ra och underh\u00e5lla centrets grafiska profil och varum\u00e4rke samt utveckla och underh\u00e5lla centrets webbplats och andra digitala kanaler.\n\nInom ramen f\u00f6r dina specifika ansvarsomr\u00e5den innefattar rollen bland annat att hantera fr\u00e5gor fr\u00e5n press och allm\u00e4nhet, producera text och bildmaterial f\u00f6r centrets externa och interna kanaler, producera publikationer och informationsmaterial tillsammans med centrets experter, st\u00f6dja chefen f\u00f6r centret och andra talespersoner med underlag och talepunkter samt vara med och projektleda extern produktion av inneh\u00e5ll i centrets olika kanaler. Du kommer arbeta i n\u00e4ra samarbete med olika arbets- och projektgrupper inom centret samt ha ett mycket n\u00e4ra samarbete med chefen och ledningen f\u00f6r centret.\n\nD\u00e5 centret befinner sig i en inr\u00e4ttande- och uppbyggnadsfas st\u00e4lls h\u00f6ga krav p\u00e5 att kunna arbeta i en organisation med m\u00e5nga intressenter och i st\u00e4ndig f\u00f6r\u00e4ndring. Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver \u00e4ven en mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera skriftligt och muntligt.\n\nDu kan\n\nVi s\u00f6ker dig som har en h\u00f6gskoleutbildning inom kommunikation eller motsvarande. Har du dessutom utbildning inom informationsteknologi, statsvetenskap eller ekonomi \u00e4r det meriterande. R\u00e4tt person f\u00f6r tj\u00e4nsten har minst fem \u00e5rs arbetslivserfarenhet som kommunikat\u00f6r d\u00e4r du arbetat s\u00e5v\u00e4l strategiskt som operativt. Du ska \u00e4ven ha erfarenhet av mediehantering samt av kommunikation i digitala kanaler.\n\nVi ser det som meriterande om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n statlig myndighet eller fr\u00e5n regeringskansliet. Om du har erfarenhet fr\u00e5n IT-branschen eller fr\u00e5n f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetsbranschen ser vi \u00e4ven det som en f\u00f6rdel.\n\nDu f\u00e5r g\u00e4rna ha erfarenhet av moderna webbpubliceringsverktyg och bildbehandlingsprogram. I \u00f6vrigt har du mycket goda kunskaper i svenska och engelska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift. Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver B-k\u00f6rkort.\n\nDu \u00e4r\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper och s\u00f6ker dig som har ett driv och \u00e4r mycket sj\u00e4lvg\u00e5ende i ditt s\u00e4tt att arbeta. Du initierar p\u00e5 egen hand aktiviteter och fokuserar p\u00e5 r\u00e4tt saker. Du anpassar dig l\u00e4tt till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och har en f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta konstruktivt \u00e4ven under mer pressade situationer. D\u00e5 rollen innefattar m\u00e5nga kontaktytor \u00e4r det av synnerlig vikt att du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta och \u00e4r bra p\u00e5 att identifiera behov och uppn\u00e5 resultat som fungerar f\u00f6r alla parter. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du som s\u00f6ker har en mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rmedla information tydligt och enkelt i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift och \u00e4r mottaglig f\u00f6r motparten och kan anpassa kommunikationen d\u00e4refter.\n\nOm din anst\u00e4llning\n\nSom kvalificerad kommunikationsansvarig f\u00f6r Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter \u00e4r du formellt anst\u00e4lld vid FRA:s cyberavdelning men arbetar uteslutande mot centret.\u00a0Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter har till uppgift att st\u00e4rka Sveriges samlade f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rebygga, uppt\u00e4cka och hantera antagonistiska cyberhot mot Sverige samt minska s\u00e5rbarheterna fr\u00e5n cyberattacker. Inr\u00e4ttandet av Nationellt Cybers\u00e4kerhetscenter \u00e4r ett myndighets\u00f6vergripande projekt mellan F\u00f6rsvarets radioanstalt, Myndigheten f\u00f6r samh\u00e4llsskydd och beredskap, F\u00f6rsvarsmakten och S\u00e4kerhetspolisen.\n\nArbetsplatsen \u00e4r bel\u00e4gen i Stockholmsomr\u00e5det. Svenskt medborgarskap \u00e4r ett krav d\u00e5 anst\u00e4llning vid FRA inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Ett krav f\u00f6r att f\u00e5 anst\u00e4llning \u00e4r godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll. S\u00e4kerhetspr\u00f6vningen kommer att genomf\u00f6ras i enlighet med best\u00e4mmelser i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Vi till\u00e4mpar sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. F\u00f6r mer information \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO . Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s p\u00e5 samma nummer.\n\nAns\u00f6kan sker via www.fra.se senast 2021-04-04.\n\nD\u00e5 vi inf\u00f6r denna rekrytering redan tagit st\u00e4llning till de rekryteringskanaler vi \u00f6nskar anv\u00e4nda undanber vi oss att bli kontaktade f\u00f6r ytterligare erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 15:10:58", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.fra.se", "villkorsbeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse\r\nStart enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2021000365", "arbetsgivareId": "10800005", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarets Radioanstalt", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "FRA", "ansokningssattWebbadress": "https://fra.easycruit.com/vacancy/application/2665779/58086?channel=amv&iso=se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "64i5_ex4_BP9", "namn": "Kommunikationsstrateg"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "64i5_ex4_BP9", "namn": "Kommunikationsstrateg", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "FRA\nR\u00f6rbyv\u00e4gen (Lov\u00f6n)\n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 301", "postnr": "16126", "postort": "Bromma", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "FRA\nR\u00f6rbyv\u00e4gen (Lov\u00f6n)\n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616163058730, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}