{"annonsId": 24633087, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556745-3559-wb-153631", "annonsrubrik": "Projektledare/S\u00e4ljare med fram\u00e5tanda", "annonstext": "Kylpanel startades 1994 och \u00e4r idag en av branschens ledande leverant\u00f6rer av kylrum och lagerhallar f\u00f6r den nordiska marknaden.\n\nKylpanel konstruerar, tillverkar och monterar m\u00e5ttanpassade kyl- och frysrum upp till st\u00f6rre hallar inkl. portar d\u00f6rrar mm. Huvudkontor ligger i sm\u00e5l\u00e4ndska N\u00e4ssj\u00f6 med regionkontor i Halmstad och Stockholm och syssels\u00e4tter idag ett 30-tal medarbetare inom produktion och montage. Vi oms\u00e4tter \u00e5rligen ca 60 Mkr.\n\nKylpanel ing\u00e5r sedan 2012 i industrikoncernen Team Tr\u00e5d & Galler Holding AB, vilket ger f\u00f6retaget en stabil grund med l\u00e5ngsiktigt \u00e4gande\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 kylpanel.se\r\n\r\nKylpanel \u00e4r unikt i Sverige med att m\u00e5ttanpassa panelproduktion. Sedan b\u00f6rjan av 1990-talet har vi m\u00e5ttanpassat v\u00e5ra produkter efter v\u00e5ra kunders \u00f6nskem\u00e5l. Dessutom har vi kontinuerligt utvecklat v\u00e5ra produkter, och har idag ett flertal olika klassningar p\u00e5 paneler g\u00e4llande bland annat brand och s\u00e4kerhet. Genom att ha produktionen i egen regi tar vi ansvar f\u00f6r hela kedjan. Vi \u00e4r med tidigt i processen och kommer med f\u00f6rb\u00e4ttringsf\u00f6rslag f\u00f6r att l\u00f6sningen ska bli mest h\u00e5llbar. Vi har ett t\u00e4tt samarbete med leverant\u00f6rer och konsulter, vilket \u00f6kar kvaliteten. V\u00e5r erfarenhet fr\u00e5n m\u00e5nga olika projekt har gjort oss till experter p\u00e5 kyl- och frysrum. Genom att s\u00e4tta oss in i v\u00e5ra kunders behov och l\u00e4ra k\u00e4nna deras verksamheter, anpassar vi l\u00f6sningen efter behovet.\n\nVi f\u00f6rst\u00e4rker nu v\u00e5r organisation med en Projektledare/S\u00e4ljare. Du \u00e4r direkt underst\u00e4lld f\u00f6retagets VD och delar din tid mellan projektledning och projektf\u00f6rs\u00e4ljning.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter:\n\n\u2022 Projektledning \n\n\u2022 Intern projektledning s\u00e5som konstruktion, ink\u00f6p och produktion. \n\u2022 Extern projektledning gentemot kund s\u00e5som montage och installation. \n\u2022 Projektuppf\u00f6ljning och kundsupport. \n\n\u2022 F\u00f6rs\u00e4ljning \n\n\u2022 Hantera f\u00f6rfr\u00e5gningar och offertarbete. \n\u2022 Underh\u00e5ll kundkontakter/kundv\u00e5rd. \n\u2022 Nykundsbes\u00f6k och f\u00f6rs\u00e4ljning. \n\n\u2022 Teknisk r\u00e5dgivning. \n\nVi tror att du har n\u00e5gon form av erfarenhet fr\u00e5n bygg-, eller kylbranschen, men det \u00e4r inget krav. Kanske har du arbetat med f\u00f6rs\u00e4ljning B2B och \u00e4r van att komma i kontakt med beslutsfattare. Du har erfarenhet av projektarbete.\n\nDin personlighet \u00e4r viktig f\u00f6r denna tj\u00e4nst. Du \u00e4r en god lagspelare med ambition att f\u00f6rkovra dig i en nischad bransch. Du hanterar m\u00e5nga bollar i luften med fortsatt fokus. Din aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och ditt goda omd\u00f6me i relationen med kollegor, kunder och underleverant\u00f6rer \u00e4r en framg\u00e5ngsfaktor. Du har dessutom en stort m\u00e5tt av initiativkraft d\u00e5 du f\u00f6rv\u00e4ntas leverera l\u00f6sningar p\u00e5 kundens krav och \u00f6nskem\u00e5l.\n\nV\u00e5ra v\u00e4rdeord hoppas vi k\u00e4nns sj\u00e4lvklara f\u00f6r dig: Fram\u00e5tanda - Stolthet -Tillsammans.\n\nV\u00c4LKOMMEN MED DIN ANS\u00d6KAN\n\nDenna rekrytering g\u00f6rs i samarbete med Codeq AB. Information om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\n\u2022 Ans\u00f6kan: Du ans\u00f6ker om tj\u00e4nsten p\u00e5 codeq.se senast 2021.04.11. \n\u2022 Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse \n\u2022 Anst\u00e4llningsvillkor: Heltid 100% \n\u2022 Placeringsort: N\u00e4ssj\u00f6 Kommun \n\u2022 \u00d6vrigt: Krav p\u00e5 B-k\u00f6rkort, f\u00f6rm\u00e5nsbil. Tj\u00e4nsteresor med \u00f6vernattningar f\u00f6rekommer varje vecka.", "annonstextFormaterad": "Kylpanel startades 1994 och \u00e4r idag en av branschens ledande leverant\u00f6rer av kylrum och lagerhallar f\u00f6r den nordiska marknaden.\n\nKylpanel konstruerar, tillverkar och monterar m\u00e5ttanpassade kyl- och frysrum upp till st\u00f6rre hallar inkl. portar d\u00f6rrar mm. Huvudkontor ligger i sm\u00e5l\u00e4ndska N\u00e4ssj\u00f6 med regionkontor i Halmstad och Stockholm och syssels\u00e4tter idag ett 30-tal medarbetare inom produktion och montage. Vi oms\u00e4tter \u00e5rligen ca 60 Mkr.\n\nKylpanel ing\u00e5r sedan 2012 i industrikoncernen Team Tr\u00e5d & Galler Holding AB, vilket ger f\u00f6retaget en stabil grund med l\u00e5ngsiktigt \u00e4gande\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 kylpanel.se\r\n\r\nKylpanel \u00e4r unikt i Sverige med att m\u00e5ttanpassa panelproduktion. Sedan b\u00f6rjan av 1990-talet har vi m\u00e5ttanpassat v\u00e5ra produkter efter v\u00e5ra kunders \u00f6nskem\u00e5l. Dessutom har vi kontinuerligt utvecklat v\u00e5ra produkter, och har idag ett flertal olika klassningar p\u00e5 paneler g\u00e4llande bland annat brand och s\u00e4kerhet. Genom att ha produktionen i egen regi tar vi ansvar f\u00f6r hela kedjan. Vi \u00e4r med tidigt i processen och kommer med f\u00f6rb\u00e4ttringsf\u00f6rslag f\u00f6r att l\u00f6sningen ska bli mest h\u00e5llbar. Vi har ett t\u00e4tt samarbete med leverant\u00f6rer och konsulter, vilket \u00f6kar kvaliteten. V\u00e5r erfarenhet fr\u00e5n m\u00e5nga olika projekt har gjort oss till experter p\u00e5 kyl- och frysrum. Genom att s\u00e4tta oss in i v\u00e5ra kunders behov och l\u00e4ra k\u00e4nna deras verksamheter, anpassar vi l\u00f6sningen efter behovet.\n\nVi f\u00f6rst\u00e4rker nu v\u00e5r organisation med en Projektledare/S\u00e4ljare. Du \u00e4r direkt underst\u00e4lld f\u00f6retagets VD och delar din tid mellan projektledning och projektf\u00f6rs\u00e4ljning.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter:\n\n\u2022 Projektledning \n\n\u2022 Intern projektledning s\u00e5som konstruktion, ink\u00f6p och produktion. \n\u2022 Extern projektledning gentemot kund s\u00e5som montage och installation. \n\u2022 Projektuppf\u00f6ljning och kundsupport. \n\n\u2022 F\u00f6rs\u00e4ljning \n\n\u2022 Hantera f\u00f6rfr\u00e5gningar och offertarbete. \n\u2022 Underh\u00e5ll kundkontakter/kundv\u00e5rd. \n\u2022 Nykundsbes\u00f6k och f\u00f6rs\u00e4ljning. \n\n\u2022 Teknisk r\u00e5dgivning. \n\nVi tror att du har n\u00e5gon form av erfarenhet fr\u00e5n bygg-, eller kylbranschen, men det \u00e4r inget krav. Kanske har du arbetat med f\u00f6rs\u00e4ljning B2B och \u00e4r van att komma i kontakt med beslutsfattare. Du har erfarenhet av projektarbete.\n\nDin personlighet \u00e4r viktig f\u00f6r denna tj\u00e4nst. Du \u00e4r en god lagspelare med ambition att f\u00f6rkovra dig i en nischad bransch. Du hanterar m\u00e5nga bollar i luften med fortsatt fokus. Din aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och ditt goda omd\u00f6me i relationen med kollegor, kunder och underleverant\u00f6rer \u00e4r en framg\u00e5ngsfaktor. Du har dessutom en stort m\u00e5tt av initiativkraft d\u00e5 du f\u00f6rv\u00e4ntas leverera l\u00f6sningar p\u00e5 kundens krav och \u00f6nskem\u00e5l.\n\nV\u00e5ra v\u00e4rdeord hoppas vi k\u00e4nns sj\u00e4lvklara f\u00f6r dig: Fram\u00e5tanda - Stolthet -Tillsammans.\n\nV\u00c4LKOMMEN MED DIN ANS\u00d6KAN\n\nDenna rekrytering g\u00f6rs i samarbete med Codeq AB. Information om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO eller FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\n\u2022 Ans\u00f6kan: Du ans\u00f6ker om tj\u00e4nsten p\u00e5 codeq.se senast 2021.04.11. \n\u2022 Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse \n\u2022 Anst\u00e4llningsvillkor: Heltid 100% \n\u2022 Placeringsort: N\u00e4ssj\u00f6 Kommun \n\u2022 \u00d6vrigt: Krav p\u00e5 B-k\u00f6rkort, f\u00f6rm\u00e5nsbil. Tj\u00e4nsteresor med \u00f6vernattningar f\u00f6rekommer varje vecka.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 13:30:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567453559", "arbetsgivareId": "20440067", "arbetsgivareNamn": "Codeq AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Codeq AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.codeq.se/lediga-jobb/?jobid=153631&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "pTTz_5DC_itW", "namn": "Projektledare, bygg och anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "pTTz_5DC_itW", "namn": "Projektledare, bygg och anl\u00e4ggning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Huskvarnav\u00e4gen 80", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Huskvarnav\u00e4gen 80", "postnr": "55454", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Huskvarnav\u00e4gen 80", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616070616469, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KfXT_ySA_do2", "namn": "N\u00e4ssj\u00f6"}, "latitud": "57.653034", "longitud": "14.696725", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}