{"annonsId": 24630473, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1504-46305960398D4FA2986B4B11EF45C9AB", "annonsrubrik": "L\u00e4rare Sv/So Lyckeskolan", "annonstext": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\nOm Lyckeskolan - m\u00f6jligheternas skola.\nLyckeskolan \u00e4r en helt nybyggd skola f\u00f6r ca 600 elever. Den st\u00e5r klar juni 2021. Skolan \u00e4r utformad och planerad tillsammans med personal, skolledning, arkitekter och byggbolag. I den nya skolan skapas stora m\u00f6jligheter f\u00f6r flexibel undervisning. Skolan har mycket v\u00e4l utrustad aula och tv\u00e5 fullstora idrottshallar varav en har l\u00e4ktare f\u00f6r 500 personer. \nPersonalen har gemensamt arbetat fram en modell som vi kallar Lyckemodellen. Den beskriver rutiner, f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt och undervisningsstruktur. \nLyckeskolan ger dig en unik m\u00f6jlighet att f\u00e5 arbeta med fantastiska kollegor p\u00e5 en helt ny och modern skola.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom l\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r att skapa en positiv och kreativ l\u00e4rmilj\u00f6 s\u00e5 att eleverna k\u00e4nner nyfikenhet och lust att l\u00e4ra. Du bidrar till att tillsammans med kollegor skapa en helhet kring eleverna. I uppdraget ing\u00e5r mentorskap, i vilket du har ett speciellt ansvar f\u00f6r att f\u00f6lja upp och st\u00f6dja de enskilda elevernas utveckling i n\u00e4ra samarbete med v\u00e5rdnadshavarna. Du kommer att undervisa i grundskolan i \u00e4mnena svenska och so i \u00e5k 7-9. Det \u00e4r viktigt att du kan bem\u00f6ta elever v\u00e4l och \u00e4r duktig p\u00e5 att skapa goda relationer.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och ser l\u00e4raruppdraget som ett lagarbete. Du \u00e4r prestigel\u00f6s och v\u00e5gar prova nytt. Du kan se f\u00f6r\u00e4ndring som en utmaning och g\u00f6r allt f\u00f6r att l\u00f6sa uppgiften tillsammans med kollegor och skolledning. Vidare s\u00e5 \u00e4r du v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument och kan oms\u00e4tta dem till en god undervisning d\u00e4r eleverna k\u00e4nner sig inkluderade och delaktiga. Du \u00e4r en f\u00f6rebild f\u00f6r eleverna men \u00e4ven en god representant f\u00f6r din skola.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet att undervisa i \u00e4mnena Sv/So \u00e5k 7-9. Du som v\u00e4ntar p\u00e5 din l\u00e4rarlegitimation \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten. \n\nDu \u00e4r strukturerad och m\u00e5lmedveten och arbetar enligt en tydlig process, organiserar och planerar ditt arbete v\u00e4l, slutf\u00f6r det som p\u00e5b\u00f6rjats och h\u00e5ller deadlines.\n\nVi vill att du har mod att p\u00e5tala eventuella problem och \u00e4r en del av l\u00f6sningen, du har f\u00f6rm\u00e5ga att skilja p\u00e5 sak och person och \u00e4r trygg och stabil.\n\nDu \u00e4r samarbetsorienterad och anpassar dig och hittar win-win-l\u00f6sningar genom ett prestigel\u00f6st fokus p\u00e5 det gemensamma m\u00e5let.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\nOm Lyckeskolan - m\u00f6jligheternas skola.\nLyckeskolan \u00e4r en helt nybyggd skola f\u00f6r ca 600 elever. Den st\u00e5r klar juni 2021. Skolan \u00e4r utformad och planerad tillsammans med personal, skolledning, arkitekter och byggbolag. I den nya skolan skapas stora m\u00f6jligheter f\u00f6r flexibel undervisning. Skolan har mycket v\u00e4l utrustad aula och tv\u00e5 fullstora idrottshallar varav en har l\u00e4ktare f\u00f6r 500 personer. \nPersonalen har gemensamt arbetat fram en modell som vi kallar Lyckemodellen. Den beskriver rutiner, f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt och undervisningsstruktur. \nLyckeskolan ger dig en unik m\u00f6jlighet att f\u00e5 arbeta med fantastiska kollegor p\u00e5 en helt ny och modern skola.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom l\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r att skapa en positiv och kreativ l\u00e4rmilj\u00f6 s\u00e5 att eleverna k\u00e4nner nyfikenhet och lust att l\u00e4ra. Du bidrar till att tillsammans med kollegor skapa en helhet kring eleverna. I uppdraget ing\u00e5r mentorskap, i vilket du har ett speciellt ansvar f\u00f6r att f\u00f6lja upp och st\u00f6dja de enskilda elevernas utveckling i n\u00e4ra samarbete med v\u00e5rdnadshavarna. Du kommer att undervisa i grundskolan i \u00e4mnena svenska och so i \u00e5k 7-9. Det \u00e4r viktigt att du kan bem\u00f6ta elever v\u00e4l och \u00e4r duktig p\u00e5 att skapa goda relationer.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och ser l\u00e4raruppdraget som ett lagarbete. Du \u00e4r prestigel\u00f6s och v\u00e5gar prova nytt. Du kan se f\u00f6r\u00e4ndring som en utmaning och g\u00f6r allt f\u00f6r att l\u00f6sa uppgiften tillsammans med kollegor och skolledning. Vidare s\u00e5 \u00e4r du v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument och kan oms\u00e4tta dem till en god undervisning d\u00e4r eleverna k\u00e4nner sig inkluderade och delaktiga. Du \u00e4r en f\u00f6rebild f\u00f6r eleverna men \u00e4ven en god representant f\u00f6r din skola.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet att undervisa i \u00e4mnena Sv/So \u00e5k 7-9. Du som v\u00e4ntar p\u00e5 din l\u00e4rarlegitimation \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten. \n\nDu \u00e4r strukturerad och m\u00e5lmedveten och arbetar enligt en tydlig process, organiserar och planerar ditt arbete v\u00e4l, slutf\u00f6r det som p\u00e5b\u00f6rjats och h\u00e5ller deadlines.\n\nVi vill att du har mod att p\u00e5tala eventuella problem och \u00e4r en del av l\u00f6sningen, du har f\u00f6rm\u00e5ga att skilja p\u00e5 sak och person och \u00e4r trygg och stabil.\n\nDu \u00e4r samarbetsorienterad och anpassar dig och hittar win-win-l\u00f6sningar genom ett prestigel\u00f6st fokus p\u00e5 det gemensamma m\u00e5let.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-10  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001504", "arbetsgivareId": "10819969", "arbetsgivareNamn": "Marks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Marks kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=46305960-398d-4fa2-986b-4b11ef45c9ab&publishCode=AMS&TK=884acdd3-b09f-4815-bf50-331722cc3ad6", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50670", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Marks kommun", "postnr": "51180", "postort": "KINNA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615994116623, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7HAb_9or_eFM", "namn": "Mark"}, "latitud": "57.469826", "longitud": "12.610494", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}