{"annonsId": 24633855, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0172-8183", "annonsrubrik": "Operationssjuksk\u00f6terskor till Operationskliniken i K\u00f6ping", "annonstext": "V\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r du \u00e4r mitt i livet och samh\u00e4llet. Och g\u00f6r skillnad varje dag. P\u00e5 riktigt.\n\nVi s\u00f6ker nu specialistsjuksk\u00f6terskor inom operationssjukv\u00e5rd som trivs i det tv\u00e4rprofessionella teamet och vill vara med och utveckla den dagkirurgiska verksamheten.\n\n \n\nOm arbetsplatsen\n\nOperationskliniken har ansvar f\u00f6r operationssjukv\u00e5rden i Region V\u00e4stmanland och \u00e4r lokaliserad i V\u00e4ster\u00e5s och K\u00f6ping.\n\nI K\u00f6ping bedrivs elektiv dagkirurgisk verksamhet f\u00f6r specialiteterna ortopedi, kirurgi, urologi och gynekologi. Vi \u00e4r totalt 34 medarbetare som samarbetar t\u00e4tt med patienten i centrum.\n\nVerksamheten best\u00e5r av en dagkirurgisk enhet f\u00f6r mottagning och uppvakning, 4 operationssalar, en sterilcentral och en planeringsenhet som planerar operationsprogrammet och kallar patienterna.\n\n \n\nUtvecklingsm\u00f6jligheter\n\nVi erbjuder dig ett anpassat introduktionsprogram som operationssjuksk\u00f6terska i K\u00f6ping. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter interna och externa utbildningar och en st\u00e4ndig kompetensutveckling. Kliniken arbetar med en kompetensmodell f\u00f6r specialistsjuksk\u00f6terskor i kliniskt arbete.\n\n \n\nArbetstider\n\nDagtid, vi driver verksamhet p\u00e5 4 operationssalar och har st\u00e4ngt i 6 veckor p\u00e5 sommaren och \u00f6ver jul och ny\u00e5r.\n\n \n\nKvalifikationer\n\n- Specialistsjuksk\u00f6terska inom operationssjukv\u00e5rd\n- Gillar att arbeta i tv\u00e4rprofessionella team med patienten i centrum\n- Positiv till f\u00f6r\u00e4ndringar\n- Strukturerad\n- L\u00e4tt att anpassa dig till nya situationer\n\n \n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTillsvidareanst\u00e4llning, 80-100%. Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\n \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 13 april 2021.\n\n \n\nIntervjuer kan ske l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nBifoga g\u00e4rna intyg och betygshandlingar med din ans\u00f6kan.\n\nVi tackar nej till dig som s\u00e4ljer alla slags rekryteringstj\u00e4nster.\n\nRegion V\u00e4stmanland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med ca 7 000 anst\u00e4llda. V\u00e5r huvuduppgift \u00e4r att bidra till ett gott liv f\u00f6r v\u00e4stmanl\u00e4nningar. Det g\u00f6r vi genom att arbeta med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, utbildning, kultur, n\u00e4ringslivsfr\u00e5gor, kollektivtrafik och milj\u00f6. V\u00e4stmanland har ett centralt l\u00e4ge i M\u00e4lardalen. H\u00e4r finns bra boende, service och kommunikationer samt goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en rik fritid.\n\nTitta g\u00e4rna p\u00e5 v\u00e5r informationsfilm: https://youtu.be/7qLByHRP6mY", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r du \u00e4r mitt i livet och samh\u00e4llet. Och g\u00f6r skillnad varje dag. P\u00e5 riktigt.\n\nVi s\u00f6ker nu specialistsjuksk\u00f6terskor inom operationssjukv\u00e5rd som trivs i det tv\u00e4rprofessionella teamet och vill vara med och utveckla den dagkirurgiska verksamheten.\n\n\u00a0\n\nOm arbetsplatsen\n\nOperationskliniken har ansvar f\u00f6r operationssjukv\u00e5rden i Region V\u00e4stmanland och \u00e4r lokaliserad i V\u00e4ster\u00e5s och K\u00f6ping.\n\nI K\u00f6ping bedrivs elektiv dagkirurgisk verksamhet f\u00f6r specialiteterna ortopedi, kirurgi, urologi och gynekologi. Vi \u00e4r totalt 34 medarbetare som samarbetar t\u00e4tt med patienten i centrum.\n\nVerksamheten best\u00e5r av en dagkirurgisk enhet f\u00f6r mottagning och uppvakning, 4 operationssalar, en sterilcentral och en planeringsenhet som planerar operationsprogrammet och kallar patienterna.\n\n\u00a0\n\nUtvecklingsm\u00f6jligheter\n\nVi erbjuder dig ett anpassat introduktionsprogram som operationssjuksk\u00f6terska i K\u00f6ping. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter interna och externa utbildningar och en st\u00e4ndig kompetensutveckling. Kliniken arbetar med en kompetensmodell f\u00f6r specialistsjuksk\u00f6terskor i kliniskt arbete.\n\n\u00a0\n\nArbetstider\n\nDagtid, vi driver verksamhet p\u00e5 4 operationssalar och har st\u00e4ngt i 6 veckor p\u00e5 sommaren och \u00f6ver jul och ny\u00e5r.\n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\n\n- Specialistsjuksk\u00f6terska inom operationssjukv\u00e5rd\n- Gillar att arbeta i tv\u00e4rprofessionella team med patienten i centrum\n- Positiv till f\u00f6r\u00e4ndringar\n- Strukturerad\n- L\u00e4tt att anpassa dig till nya situationer\n\n\u00a0\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTillsvidareanst\u00e4llning, 80-100%. Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\n\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 13 april 2021.\n\n\u00a0\n\nIntervjuer kan ske l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nBifoga g\u00e4rna intyg och betygshandlingar med din ans\u00f6kan.\n\nVi tackar nej till dig som s\u00e4ljer alla slags rekryteringstj\u00e4nster.\n\nRegion V\u00e4stmanland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med ca 7 000 anst\u00e4llda. V\u00e5r huvuduppgift \u00e4r att bidra till ett gott liv f\u00f6r v\u00e4stmanl\u00e4nningar. Det g\u00f6r vi genom att arbeta med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, utbildning, kultur, n\u00e4ringslivsfr\u00e5gor, kollektivtrafik och milj\u00f6. V\u00e4stmanland har ett centralt l\u00e4ge i M\u00e4lardalen. H\u00e4r finns bra boende, service och kommunikationer samt goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en rik fritid.\n\nTitta g\u00e4rna p\u00e5 v\u00e5r informationsfilm: https://youtu.be/7qLByHRP6mY\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-18 15:34:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://regionvastmanland.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000172", "arbetsgivareId": "20524795", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STMANLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4stmanland", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I019/791/main?site=6&validator=353b1e8679877d15d8848601763645be&lang=SE&rmpage=job&rmjob=8183", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "YJKc_yXU_DUH", "namn": "Operationssjuksk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YJKc_yXU_DUH", "namn": "Operationssjuksk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Region V\u00e4stmanland", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region V\u00e4stmanland", "postnr": "72189", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Region V\u00e4stmanland", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616078097598, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "4Taz_AuG_tSm", "namn": "K\u00f6ping"}, "latitud": "59.512096", "longitud": "15.994511", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}