{"annonsId": 24638181, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556733-7364-1116299-1", "annonsrubrik": "Personlig assistent till 20-\u00e5rig kille", "annonstext": "Kura Omsorg i Sverige AB fokuserar p\u00e5 att s\u00e4tta kunden i centrum och att det ska vara roligt att g\u00e5 till jobbet.\n\nOM TJ\u00c4NSTEN\n\nNu s\u00f6ker vi personlig assistent p\u00e5 deltid till en kille i 20-\u00e5rs \u00e5ldern. Han bor centralt i G\u00e4vle med sin familj. Som personlig assistent finns du tillhands d\u00e4r funktionsneds\u00e4ttningen s\u00e4tter gr\u00e4nser. Tj\u00e4nsten innefattar bland annat att hj\u00e4lpa honom i vardagen med tr\u00e4ning, kommunikation, hygien och aktiviteter. Han \u00e4r en varm och glad kille som bland annat intresserar sig f\u00f6r musik, film och att spela tv-spel. Ett annat av hans intresse \u00e4r tr\u00e4ning och han ser g\u00e4rna att du delar det intresset med honom. Han kan vara lite obekv\u00e4m i att utmana sig sj\u00e4lv n\u00e4r det kommer till att testa nya saker och din roll som assistent blir att motivera honom och att du tar initiativ.\n\nVI S\u00d6KER DIG SOM\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, social och som kan ta egna initiativ. Du \u00e4r lyh\u00f6rd inf\u00f6r kundens behov och har ett lugnt och pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi ser g\u00e4rna att du tycker om att bjuda p\u00e5 dig sj\u00e4lv och har n\u00e4ra till skratt. Tidigare erfarenhet av liknande arbete \u00e4r meriterande men inget krav, d\u00e5 vi l\u00e4gger st\u00f6rst vikt p\u00e5 din personliga l\u00e4mplighet.\n\nUrvalet sker l\u00f6pande s\u00e5 s\u00f6k redan idag och ta m\u00f6jligheten att f\u00e5 jobba med och l\u00e4ra k\u00e4nna en fantastisk kille och d\u00e4r du i ditt arbete f\u00e5r vara med och g\u00f6ra skillnad.\n\n\u00d6VRIGT\n\nStart: Inskolning efter \u00f6verenskommelse under maj m\u00e5nad.\n\nOmfattning: Under sommaren arbetar du dagtid, cirka kl. 10-17 tv\u00e5 dagar i veckan.\n\nEfter sommaren passar tj\u00e4nsten perfekt att kombinera med studier eller annat deltidsuppdrag. Du kommer d\u00e5 att arbeta cirka 30-40 timmar i m\u00e5naden, passen f\u00f6rl\u00e4ggs fr\u00e4mst till eftermiddagar cirka 15.15-20.30. Tiderna kan variera d\u00e5 vi best\u00e4mmer tillsammans s\u00e5 att det passar b\u00e5de dig och kunden! Kan \u00e4ven bli aktuellt med n\u00e5got pass p\u00e5 helgen l\u00e4ngre fram. Under skollov ser vi g\u00e4rna att du har m\u00f6jlighet att jobba lite mer p\u00e5 dagtid.\n\nATT ARBETA P\u00c5 KURA OMSORG\n\nSom anst\u00e4lld personlig assistent hos oss omfattas du av kollektivavtal. Du \u00e4r f\u00f6rs\u00e4krad p\u00e5 och till/fr\u00e5n arbetet om n\u00e5got of\u00f6rutsett skulle intr\u00e4ffa. Vi erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag till alla v\u00e5ra anst\u00e4llda. Vi \u00e4r m\u00e5na om att du som medarbetare ska trivas hos oss!", "annonstextFormaterad": "Kura Omsorg i Sverige AB fokuserar p\u00e5 att s\u00e4tta kunden i centrum och att det ska vara roligt att g\u00e5 till jobbet.\n\n\n\nOM TJ\u00c4NSTEN\n\nNu s\u00f6ker vi personlig assistent p\u00e5 deltid till en kille i 20-\u00e5rs \u00e5ldern. Han bor centralt i G\u00e4vle med sin familj. Som personlig assistent finns du tillhands d\u00e4r funktionsneds\u00e4ttningen s\u00e4tter gr\u00e4nser. Tj\u00e4nsten innefattar bland annat att hj\u00e4lpa honom i vardagen med tr\u00e4ning, kommunikation, hygien och aktiviteter. Han \u00e4r en varm och glad kille som bland annat intresserar sig f\u00f6r musik, film och att spela tv-spel. Ett annat av hans intresse \u00e4r tr\u00e4ning och han ser g\u00e4rna att du delar det intresset med honom. Han kan vara lite obekv\u00e4m i att utmana sig sj\u00e4lv n\u00e4r det kommer till att testa nya saker och din roll som assistent blir att motivera honom och att du tar initiativ.\n\n\n\nVI S\u00d6KER DIG SOM\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, social och som kan ta egna initiativ. Du \u00e4r lyh\u00f6rd inf\u00f6r kundens behov och har ett lugnt och pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi ser g\u00e4rna att du tycker om att bjuda p\u00e5 dig sj\u00e4lv och har n\u00e4ra till skratt. Tidigare erfarenhet av liknande arbete \u00e4r meriterande men inget krav, d\u00e5 vi l\u00e4gger st\u00f6rst vikt p\u00e5 din personliga l\u00e4mplighet.\n\nUrvalet sker l\u00f6pande s\u00e5 s\u00f6k redan idag och ta m\u00f6jligheten att f\u00e5 jobba med och l\u00e4ra k\u00e4nna en fantastisk kille och d\u00e4r du i ditt arbete f\u00e5r vara med och g\u00f6ra skillnad.\n\n\n\n\u00d6VRIGT\n\nStart: Inskolning efter \u00f6verenskommelse under maj m\u00e5nad.\n\nOmfattning: Under sommaren arbetar du dagtid, cirka kl. 10-17 tv\u00e5 dagar i veckan.\n\nEfter sommaren passar tj\u00e4nsten perfekt att kombinera med studier eller annat deltidsuppdrag. Du kommer d\u00e5 att arbeta cirka 30-40 timmar i m\u00e5naden, passen f\u00f6rl\u00e4ggs fr\u00e4mst till eftermiddagar cirka 15.15-20.30. Tiderna kan variera d\u00e5 vi best\u00e4mmer tillsammans s\u00e5 att det passar b\u00e5de dig och kunden! Kan \u00e4ven bli aktuellt med n\u00e5got pass p\u00e5 helgen l\u00e4ngre fram. Under skollov ser vi g\u00e4rna att du har m\u00f6jlighet att jobba lite mer p\u00e5 dagtid.\n\n\n\nATT ARBETA P\u00c5 KURA OMSORG\n\nSom anst\u00e4lld personlig assistent hos oss omfattas du av kollektivavtal. Du \u00e4r f\u00f6rs\u00e4krad p\u00e5 och till/fr\u00e5n arbetet om n\u00e5got of\u00f6rutsett skulle intr\u00e4ffa. Vi erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag till alla v\u00e5ra anst\u00e4llda. Vi \u00e4r m\u00e5na om att du som medarbetare ska trivas hos oss!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 16:13:48", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://kuraomsorg.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567337364", "arbetsgivareId": "20448537", "arbetsgivareNamn": "Kura Omsorg i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kura Omsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://kuraomsorg.teamtailor.com/jobs/1116299-personlig-assistent-till-20-arig-kille?promotion=219214-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "G\u00e4vle Centralstation, G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00e4vle Centralstation", "postnr": "80311", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "G\u00e4vle Centralstation, G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616166828652, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}