{"annonsId": 24633458, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-6271-5796", "annonsrubrik": "Forskare inom v\u00e5rdvetenskap med inriktning mot arbetsmilj\u00f6", "annonstext": "V\u00e4lkommen till Linn\u00e9universitetet! M\u00e4nniskor v\u00e4xer h\u00e4r. Vi \u00e4r ett internationellt universitet i Sm\u00e5land - tillsammans s\u00e4tter vi kunskap i r\u00f6relse f\u00f6r en h\u00e5llbar samh\u00e4llsutveckling.\n\nInstitutionen f\u00f6r h\u00e4lso- och v\u00e5rdvetenskap bedriver forskning och undervisning inom det h\u00e4lso- och v\u00e5rdvetenskapliga omr\u00e5det och har drygt 100 medarbetare. I v\u00e5rt arbete utg\u00e5r vi fr\u00e5n Linn\u00e9universitetet fyra v\u00e4rdeord: nyt\u00e4nkande, nyfikenhet, n\u00e4rhet och nytta. \n\nInstitutionen f\u00f6r h\u00e4lso- och v\u00e5rdvetenskap utlyser nu en juniorforskaranst\u00e4llning med inriktning mot arbetsmilj\u00f6 och h\u00e4lsa i prim\u00e4rv\u00e5rden.\n\n \n\n\u00c4mnesomr\u00e5de f\u00f6r befattningen: inriktning mot arbetsmilj\u00f6, h\u00e4lsa och s\u00e4ker v\u00e5rd i prim\u00e4rv\u00e5rden\n\nPlaceringsort tillsvidare: Kalmar\n\nAnst\u00e4llningens omfattning och tidsperiod: Visstidsanst\u00e4llning 100 %, efter \u00f6verenskommelse from 2021-04-15 till och med 2022-04-14 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning under f\u00f6ruts\u00e4ttning att det finns fortsatt finansiering.  \n\n \n\nArbetsbeskrivning\n\nVi s\u00f6ker en forskare till ett projekt med fokus p\u00e5 att studera samband mellan arbetsmilj\u00f6 och h\u00e4lsa samt f\u00f6ruts\u00e4ttningar att ge trygg och s\u00e4ker v\u00e5rd i hemmet f\u00f6r \u00e4ldre personer med komplexa v\u00e5rdbehov och deras anh\u00f6riga.\n\n \n\nAktuellt projekt ing\u00e5r i ett st\u00f6rre forskningsprogram d\u00e4r du kommer att f\u00e5 arbeta i ett multidisciplin\u00e4rt team av forskare och doktorander i n\u00e4ra samarbete med f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r professionen inom framf\u00f6r allt prim\u00e4rv\u00e5rd och kommunal v\u00e5rd och omsorg i kommuner och regionen i Kalmar.\n\n \n\nMeriterande \u00e4r f\u00f6rm\u00e5gan att bedriva sj\u00e4lvst\u00e4ndig forskning grundad i vetenskaplig skicklighet samt att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt genomf\u00f6ra statistiska analyser och att analysera data med s\u00e5v\u00e4l beskrivande statistik och univariata metoder som exempelvis multivariata analyser och konfirmatorisk faktor analys.\n\nS\u00f6kanden ska ha dokumenterad kunskap om arbetsmilj\u00f6 och v\u00e4lf\u00e4rdssektorn. Meriterande \u00e4r erfarenhet av att ha arbetat b\u00e5de med prykometri, enk\u00e4tutveckling och think aloud intervjuer.\n\n \n\nS\u00e4rskild vikt kommer ocks\u00e5 att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. H\u00e4nsyn kommer att tas till exempelvis god f\u00f6rm\u00e5ga och erfarenhet att samverka med tj\u00e4nstem\u00e4n inom v\u00e4lf\u00e4rdssektorn, sj\u00e4lvst\u00e4ndighet samt hur den s\u00f6kande genom sin erfarenhet och kompetens bed\u00f6ms kunna komplettera och st\u00e4rka forskningsprojektet.  \n\nDu f\u00f6rv\u00e4ntas ta ansvar datainsamling, analys, skrivande och samverkan med teamet, samt \u00e4ven administrativa uppgifter och i viss m\u00e5n handledning av doktorander ifr\u00e5ga om statistiska analyser.\n\n \n\nBeh\u00f6righetskrav\n\nF\u00f6r beh\u00f6righet till anst\u00e4llningen kr\u00e4vs doktorsexamen i arbetsh\u00e4lsovetenskap eller motsvarande. Dessutom kr\u00e4vs dokumenterad erfarenhet av arbete med fr\u00e5gor som r\u00f6r h\u00e4lsa och patients\u00e4kerhet utifr\u00e5n ett arbetsmilj\u00f6perspektiv.\n\nI anst\u00e4llningen ing\u00e5r att planera och genomf\u00f6ra forskning i regional samverkan samarbete med v\u00e5rdpersonal och chefer i kommuner och region Kalmar. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r n\u00f6dv\u00e4ndigt att kunna prata och skriva svenska. F\u00f6r beh\u00f6righet till denna anst\u00e4llning kr\u00e4vs dessutom goda kunskaper i engelska.\n\nBed\u00f6mningsgrunder\n\nDet \u00e4r meriterande att ha teoretiska kunskaper och empiriska erfarenheter av komplexa interventioner och psykometri relaterat till forskningsprogrammets inriktning. Arbetet sker i en forskargrupp varf\u00f6r samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet tillm\u00e4ts stor betydelse.\n\nDet \u00e4r meriterande f\u00f6r anst\u00e4llningen att vara legitimerad sjuksk\u00f6terska.\n\nI den sammanlagda bed\u00f6mningen av skickligheten l\u00e4ggs s\u00e4rskild vikt vid en bed\u00f6mning av den s\u00f6kandes potential till en framg\u00e5ngsrik karri\u00e4r som handledare, l\u00e4rare och forskare.\n\n \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 4 april!\n \n\nF\u00f6r ytterligare information kontakta:\n\nPrefekt, FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \n\nProfessor, FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL ;\n\ntel  TELEPHONENO , alt  TELEPHONENO HR-partner, FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL ,  TELEPHONENO Linn\u00e9universitetet har ambitionen att tillvarata de kvaliteter som en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r organisationen.\n\nRegistrera din ans\u00f6kan via knappen \"Ans\u00f6k\" l\u00e4ngst ned i annonsen.  De meriter Du \u00e5beropar ska Du styrka med intyg och de ska bifogas digitalt i din ans\u00f6kan. Ans\u00f6kan och \u00f6vriga handlingar ska m\u00e4rkas med anst\u00e4llningens diarienummer. Alla handlingar som \u00e5beropas ska vara inkomna till universitetet senast kl. 24.00 sista ans\u00f6kningsdagen.\n\nVi undanber oss telefonsamtal fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till Linn\u00e9universitetet! M\u00e4nniskor v\u00e4xer h\u00e4r. Vi \u00e4r ett internationellt universitet i Sm\u00e5land - tillsammans s\u00e4tter vi kunskap i r\u00f6relse f\u00f6r en h\u00e5llbar samh\u00e4llsutveckling.\n\nInstitutionen f\u00f6r h\u00e4lso- och v\u00e5rdvetenskap bedriver forskning och undervisning inom det h\u00e4lso- och v\u00e5rdvetenskapliga omr\u00e5det och har drygt 100 medarbetare. I v\u00e5rt arbete utg\u00e5r vi fr\u00e5n Linn\u00e9universitetet fyra v\u00e4rdeord: nyt\u00e4nkande, nyfikenhet, n\u00e4rhet och nytta.\u00a0\n\nInstitutionen f\u00f6r h\u00e4lso- och v\u00e5rdvetenskap utlyser nu en juniorforskaranst\u00e4llning med inriktning mot arbetsmilj\u00f6 och h\u00e4lsa i prim\u00e4rv\u00e5rden.\n\n\u00a0\n\n\u00c4mnesomr\u00e5de f\u00f6r befattningen: inriktning mot arbetsmilj\u00f6, h\u00e4lsa och s\u00e4ker v\u00e5rd i prim\u00e4rv\u00e5rden\n\nPlaceringsort tillsvidare: Kalmar\n\nAnst\u00e4llningens omfattning och tidsperiod: Visstidsanst\u00e4llning 100 %, efter \u00f6verenskommelse from 2021-04-15 till och med 2022-04-14 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning under f\u00f6ruts\u00e4ttning att det finns fortsatt finansiering. \u00a0\n\n\u00a0\n\nArbetsbeskrivning\n\nVi s\u00f6ker en forskare till ett projekt med fokus p\u00e5 att studera samband mellan arbetsmilj\u00f6 och h\u00e4lsa samt f\u00f6ruts\u00e4ttningar att ge trygg och s\u00e4ker v\u00e5rd i hemmet f\u00f6r \u00e4ldre personer med komplexa v\u00e5rdbehov och deras anh\u00f6riga.\n\n\u00a0\n\nAktuellt projekt ing\u00e5r i ett st\u00f6rre forskningsprogram d\u00e4r du kommer att f\u00e5 arbeta i ett multidisciplin\u00e4rt team av forskare och doktorander i n\u00e4ra samarbete med f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r professionen inom framf\u00f6r allt prim\u00e4rv\u00e5rd och kommunal v\u00e5rd och omsorg i kommuner och regionen i Kalmar.\n\n\u00a0\n\nMeriterande \u00e4r f\u00f6rm\u00e5gan att bedriva sj\u00e4lvst\u00e4ndig forskning grundad i vetenskaplig skicklighet samt att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt genomf\u00f6ra statistiska analyser och att analysera data med s\u00e5v\u00e4l beskrivande statistik och univariata metoder som exempelvis multivariata analyser och konfirmatorisk faktor analys.\n\nS\u00f6kanden ska ha dokumenterad kunskap om arbetsmilj\u00f6 och v\u00e4lf\u00e4rdssektorn. Meriterande \u00e4r erfarenhet av att ha arbetat b\u00e5de med prykometri, enk\u00e4tutveckling och think aloud intervjuer.\n\n\u00a0\n\nS\u00e4rskild vikt kommer ocks\u00e5 att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. H\u00e4nsyn kommer att tas till exempelvis god f\u00f6rm\u00e5ga och erfarenhet att samverka med tj\u00e4nstem\u00e4n inom v\u00e4lf\u00e4rdssektorn, sj\u00e4lvst\u00e4ndighet samt hur den s\u00f6kande genom sin erfarenhet och kompetens bed\u00f6ms kunna komplettera och st\u00e4rka forskningsprojektet. \u00a0\n\nDu f\u00f6rv\u00e4ntas ta ansvar datainsamling, analys, skrivande och samverkan med teamet, samt \u00e4ven administrativa uppgifter och i viss m\u00e5n handledning av doktorander ifr\u00e5ga om statistiska analyser.\n\n\u00a0\n\nBeh\u00f6righetskrav\n\nF\u00f6r beh\u00f6righet till anst\u00e4llningen kr\u00e4vs doktorsexamen i arbetsh\u00e4lsovetenskap eller motsvarande. Dessutom kr\u00e4vs dokumenterad erfarenhet av arbete med fr\u00e5gor som r\u00f6r h\u00e4lsa och patients\u00e4kerhet utifr\u00e5n ett arbetsmilj\u00f6perspektiv.\n\nI anst\u00e4llningen ing\u00e5r att planera och genomf\u00f6ra forskning i regional samverkan samarbete med v\u00e5rdpersonal och chefer i kommuner och region Kalmar. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r n\u00f6dv\u00e4ndigt att kunna prata och skriva svenska. F\u00f6r beh\u00f6righet till denna anst\u00e4llning kr\u00e4vs dessutom goda kunskaper i engelska.\n\nBed\u00f6mningsgrunder\n\nDet \u00e4r meriterande att ha teoretiska kunskaper och empiriska erfarenheter av komplexa interventioner och psykometri relaterat till forskningsprogrammets inriktning. Arbetet sker i en forskargrupp varf\u00f6r samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet tillm\u00e4ts stor betydelse.\n\nDet \u00e4r meriterande f\u00f6r anst\u00e4llningen att vara legitimerad sjuksk\u00f6terska.\n\nI den sammanlagda bed\u00f6mningen av skickligheten l\u00e4ggs s\u00e4rskild vikt vid en bed\u00f6mning av den s\u00f6kandes potential till en framg\u00e5ngsrik karri\u00e4r som handledare, l\u00e4rare och forskare.\n\n\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast den 4 april!\n\u00a0\n\nF\u00f6r ytterligare information kontakta:\n\nPrefekt, FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \n\nProfessor, FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL ;\n\ntel  TELEPHONENO , alt  TELEPHONENO HR-partner, FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL ,  TELEPHONENO Linn\u00e9universitetet har ambitionen att tillvarata de kvaliteter som en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r organisationen.\n\nRegistrera din ans\u00f6kan via knappen \"Ans\u00f6k\" l\u00e4ngst ned i annonsen.  De meriter Du \u00e5beropar ska Du styrka med intyg och de ska bifogas digitalt i din ans\u00f6kan. Ans\u00f6kan och \u00f6vriga handlingar ska m\u00e4rkas med anst\u00e4llningens diarienummer. Alla handlingar som \u00e5beropas ska vara inkomna till universitetet senast kl. 24.00 sista ans\u00f6kningsdagen.\n\nVi undanber oss telefonsamtal fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.lnu.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6n", "organisationsnummer": "2021006271", "arbetsgivareId": "20509302", "arbetsgivareNamn": "Linn\u00e9universitetet", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Linn\u00e9universitetet", "ansokningssattWebbadress": "https://lnu.se/mot-linneuniversitetet/Lediga-jobb/?rmpage=job&rmjob=5796", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "2iBk_N8d_Gm4", "namn": "Forskarassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "2iBk_N8d_Gm4", "namn": "Forskarassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Universitetsplatsen 1\n351 95 V\u00c4XJ\u00d6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Universitetsplatsen 1\n351 95 V\u00c4XJ\u00d6", "postnr": "35195", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Universitetsplatsen 1\n351 95 V\u00c4XJ\u00d6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616074547025, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}