{"annonsId": 24637006, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0050-1056", "annonsrubrik": "Central elevh\u00e4lsa Eker\u00f6 s\u00f6ker Psykolog", "annonstext": "Vi har best\u00e4mt oss! Vi ska bli en kommun i framkant \u2013 och har allt som kr\u00e4vs f\u00f6r att lyckas. Korta beslutsv\u00e4gar, stabil ekonomi, samarbete \u00f6ver verksamhetsgr\u00e4nser och viljan att v\u00e5ga mer. V\u00e5ra h\u00f6ga ambitioner ger dig med eget driv m\u00f6jligheter att v\u00e4xa och skapa positiv f\u00f6r\u00e4ndring f\u00f6r medborgarna. Som medarbetare i Eker\u00f6 kommun f\u00e5r du en v\u00e4rdefull roll i v\u00e5r unika \u00f6v\u00e4rld \u2013 och vi ser fram emot din ans\u00f6kan.\n\nCENTRAL ELEVH\u00c4LSA \u00e4r Eker\u00f6 kommuns centrala barn- och elevh\u00e4lsa. I v\u00e5r verksamhet \u00e4r skolsk\u00f6terskor och skoll\u00e4kare, psykologer, tal- och specialpedagoger samt skolkuratorer verksamma. Vi ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r Eker\u00f6s \u00f6ppna f\u00f6rskolor. Inom verksamheten finns \u00e4ven en administrativ grupp best\u00e5ende av verksamhetschef, bitr. verksamhetschef, skolintendent samt administrat\u00f6r. Central elevh\u00e4lsa tillh\u00f6r Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen. Vi v\u00e4rnar om m\u00e5ngfald i organisationen och Central elevh\u00e4lsa \u00e4r en HBTQ-certifierad arbetsplats. Vi finns centralt i Eker\u00f6 centrum vilket ger dig m\u00f6jlighet att dagligen tr\u00e4ffa och byta tankar och id\u00e9er med kollegor. \n\nL\u00e4nk till Eker\u00f6 kommuns hemsida\n\nArbetsbeskrivning\n Vi tror p\u00e5 dig och din f\u00f6rm\u00e5ga \u2013 d\u00e4rf\u00f6r ger vi dig stort utrymme i din roll. M\u00e5nga som jobbar hos oss uppskattar f\u00f6rtroendet och ansvaret de f\u00e5r i v\u00e5r kommun, eftersom det bidrar till mycket l\u00e4rande och utveckling i vardagen. F\u00f6r att lyckas \u00e4r du trygg i dig sj\u00e4lv, ditt yrke och har f\u00f6rm\u00e5gan att b\u00e5de ta f\u00f6r dig \u2013 och s\u00e4tta gr\u00e4nser.\n\nOm du \u00e4r sugen p\u00e5 att arbeta h\u00e4lsofr\u00e4mjande och med f\u00f6rebyggande insatser gentemot barn och unga, d\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r en tj\u00e4nst f\u00f6r dig!\n\nVi s\u00f6ker en psykolog. I nul\u00e4get \u00e4r det ett vikariat f\u00f6r en f\u00f6r\u00e4ldraledig medarbetare men med f\u00f6rhoppningar om f\u00f6rl\u00e4ngning. Som en del av v\u00e5rt team kommer du f\u00e5 sex psykologkollegor. Om du har kunskaper inom utvecklingspsykologi och ett intresse f\u00f6r att vara med och skapa b\u00e4sta t\u00e4nkbara f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r v\u00e5ra barns och ungas l\u00e4rande, sociala utveckling och h\u00e4lsa d\u00e5 kommer du bli en tillg\u00e5ng f\u00f6r oss. De flesta skolor arbetar med en strukturerad Elevh\u00e4lsom\u00f6tesmodell, EHM, att vara en aktiv del av det arbetet \u00e4r en viktig arbetsuppgift. Ut\u00f6ver det erbjuder vi handledning och konsultation till pedagoger och skolledare. Att g\u00f6ra utredningar inf\u00f6r eventuellt mottagande i grunds\u00e4rskolan \u00e4r ytterligare en \u00e5terkommande arbetsuppgift. Tillf\u00e4lliga utbildningsinsatser och krishantering \u00e4r ytterligare en typ av uppdrag du kan f\u00e5 hos oss. Psykologgruppen har regelbundna professionsm\u00f6ten och du har dagligen m\u00f6jlighet att tr\u00e4ffa en eller flera kollegor. Vi har kollegial handledning och erfarenhetsutbyte regelbundet.\n\nCentral Elevh\u00e4lsa har f\u00e5tt i uppdrag av barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen att implementera CPS, samarbetsbaserad probleml\u00f6sning (Ross W. Greene) och \u00e4r en av f\u00e5 kommuner i Sverige som p\u00e5 bred bas inlett ett systematiskt kompetensutvecklingsarbete i kommunens f\u00f6rskolor och skolor. \u00c4r du lockad av detta f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, nyfiken p\u00e5 och intresserad av att delta i v\u00e5rt implementeringsarbete ser vi det som meriterande.\n\nKvalifikationer\nF\u00f6r att du ska lyckas med uppdraget:\n\nVi s\u00f6ker en legitimerad psykolog med intresse f\u00f6r elevh\u00e4lsoarbete. Vidareutbildning i konsultations-/handledningsmetodik samt erfarenhet av arbete inom skola \u00e4r meriterande. Det viktigaste \u00e4r dock ditt intresse, engagemang och arbetsgl\u00e4dje. Du beh\u00f6ver k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.\n\nTycker du om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt har god f\u00f6rm\u00e5ga att planera och organisera ditt arbete? \u00c4r du flexibel och har du l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra yrkesgrupper, f\u00f6r\u00e4ldrar och andra externa instanser, d\u00e5 passar du f\u00f6r uppdraget som psykolog inom Central Elevh\u00e4lsa Eker\u00f6.\n\n Tilltr\u00e4de: 2021-08-09\n Omfattning: Heltid\n Anst\u00e4llningsform: Vikariat 1 \u00e5r\n\nL\u00e4nk till lediga jobb i Eker\u00f6 kommun\n\nOm Eker\u00f6 kommun\n\nVi \u00e4r en m\u00e4ngd olika verksamheter som tillsammans skapar en unik kommun \u2013 d\u00e4r vi alla hj\u00e4lps \u00e5t \u00f6ver enhets- och verksamhetsgr\u00e4nser. Precis som vi, \u00e4r du serviceinriktad, professionell och gillar att bygga relationer med kollegor. Som en mindre kommun i stockholmsregionen kan vi b\u00e5de erbjuda n\u00e4rhet till varandra och en ambiti\u00f6s utvecklingsresa. F\u00f6r att bli en kommun i framkant beh\u00f6ver vi fylla p\u00e5 med nya perspektiv, och vi hoppas att du vill vara med och bidra med dina.\n\nVi erbjuder t.ex. friskv\u00e5rdsbidrag, l\u00f6nev\u00e4xling till pension, v\u00e4xling av semesterdagstill\u00e4gg till lediga dagar och r\u00f6kfri arbetstid.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra v\u00e5r rekryteringsprocess ber vi dig att skicka in ans\u00f6kan digitalt, och inte via e-post eller post.\n\nVi har redan tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring och vill inte ha kontakt med medias\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Vi har best\u00e4mt oss! Vi ska bli en kommun i framkant \u2013 och har allt som kr\u00e4vs f\u00f6r att lyckas. Korta beslutsv\u00e4gar, stabil ekonomi, samarbete \u00f6ver verksamhetsgr\u00e4nser och viljan att v\u00e5ga mer. V\u00e5ra h\u00f6ga ambitioner ger dig med eget driv m\u00f6jligheter att v\u00e4xa och skapa positiv f\u00f6r\u00e4ndring f\u00f6r medborgarna. Som medarbetare i Eker\u00f6 kommun f\u00e5r du en v\u00e4rdefull roll i v\u00e5r unika \u00f6v\u00e4rld \u2013 och vi ser fram emot din ans\u00f6kan.\n\n\nCENTRAL ELEVH\u00c4LSA \u00e4r Eker\u00f6 kommuns centrala barn- och elevh\u00e4lsa. I v\u00e5r verksamhet \u00e4r skolsk\u00f6terskor och skoll\u00e4kare, psykologer, tal- och specialpedagoger samt skolkuratorer verksamma. Vi ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r Eker\u00f6s \u00f6ppna f\u00f6rskolor. Inom verksamheten finns \u00e4ven en administrativ grupp best\u00e5ende av verksamhetschef, bitr. verksamhetschef, skolintendent samt administrat\u00f6r. Central elevh\u00e4lsa tillh\u00f6r Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen. Vi v\u00e4rnar om m\u00e5ngfald i organisationen och Central elevh\u00e4lsa \u00e4r en HBTQ-certifierad arbetsplats. Vi finns centralt i Eker\u00f6 centrum vilket ger dig m\u00f6jlighet att dagligen tr\u00e4ffa och byta tankar och id\u00e9er med kollegor. \n\n\nL\u00e4nk till Eker\u00f6 kommuns hemsida\n\nArbetsbeskrivning\n Vi tror p\u00e5 dig och din f\u00f6rm\u00e5ga \u2013 d\u00e4rf\u00f6r ger vi dig stort utrymme i din roll. M\u00e5nga som jobbar hos oss uppskattar f\u00f6rtroendet och ansvaret de f\u00e5r i v\u00e5r kommun, eftersom det bidrar till mycket l\u00e4rande och utveckling i vardagen. F\u00f6r att lyckas \u00e4r du trygg i dig sj\u00e4lv, ditt yrke och har f\u00f6rm\u00e5gan att b\u00e5de ta f\u00f6r dig \u2013 och s\u00e4tta gr\u00e4nser.\n\nOm du \u00e4r sugen p\u00e5 att arbeta h\u00e4lsofr\u00e4mjande och med f\u00f6rebyggande insatser gentemot barn och unga, d\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r en tj\u00e4nst f\u00f6r dig!\n\nVi s\u00f6ker en psykolog. I nul\u00e4get \u00e4r det ett vikariat f\u00f6r en f\u00f6r\u00e4ldraledig medarbetare men med f\u00f6rhoppningar om f\u00f6rl\u00e4ngning. Som en del av v\u00e5rt team kommer du f\u00e5 sex psykologkollegor. Om du har kunskaper inom utvecklingspsykologi och ett intresse f\u00f6r att vara med och skapa b\u00e4sta t\u00e4nkbara f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r v\u00e5ra barns och ungas l\u00e4rande, sociala utveckling och h\u00e4lsa d\u00e5 kommer du bli en tillg\u00e5ng f\u00f6r oss. De flesta skolor arbetar med en strukturerad Elevh\u00e4lsom\u00f6tesmodell, EHM, att vara en aktiv del av det arbetet \u00e4r en viktig arbetsuppgift. Ut\u00f6ver det erbjuder vi handledning och konsultation till pedagoger och skolledare. Att g\u00f6ra utredningar inf\u00f6r eventuellt mottagande i grunds\u00e4rskolan \u00e4r ytterligare en \u00e5terkommande arbetsuppgift. Tillf\u00e4lliga utbildningsinsatser och krishantering \u00e4r ytterligare en typ av uppdrag du kan f\u00e5 hos oss. Psykologgruppen har regelbundna professionsm\u00f6ten och du har dagligen m\u00f6jlighet att tr\u00e4ffa en eller flera kollegor. Vi har kollegial handledning och erfarenhetsutbyte regelbundet.\n\nCentral Elevh\u00e4lsa har f\u00e5tt i uppdrag av barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen att implementera CPS, samarbetsbaserad probleml\u00f6sning (Ross W. Greene) och \u00e4r en av f\u00e5 kommuner i Sverige som p\u00e5 bred bas inlett ett systematiskt kompetensutvecklingsarbete i kommunens f\u00f6rskolor och skolor. \u00c4r du lockad av detta f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, nyfiken p\u00e5 och intresserad av att delta i v\u00e5rt implementeringsarbete ser vi det som meriterande.\n\nKvalifikationer\nF\u00f6r att du ska lyckas med uppdraget:\n\nVi s\u00f6ker en legitimerad psykolog med intresse f\u00f6r elevh\u00e4lsoarbete. Vidareutbildning i konsultations-/handledningsmetodik samt erfarenhet av arbete inom skola \u00e4r meriterande. Det viktigaste \u00e4r dock ditt intresse, engagemang och arbetsgl\u00e4dje. Du beh\u00f6ver k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.\n\nTycker du om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt har god f\u00f6rm\u00e5ga att planera och organisera ditt arbete? \u00c4r du flexibel och har du l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra yrkesgrupper, f\u00f6r\u00e4ldrar och andra externa instanser, d\u00e5 passar du f\u00f6r uppdraget som psykolog inom Central Elevh\u00e4lsa Eker\u00f6.\n\n Tilltr\u00e4de: 2021-08-09\n Omfattning: Heltid\n Anst\u00e4llningsform: Vikariat 1 \u00e5r\n\nL\u00e4nk till lediga jobb i Eker\u00f6 kommun\n\n\nOm Eker\u00f6 kommun\n\n\nVi \u00e4r en m\u00e4ngd olika verksamheter som tillsammans skapar en unik kommun \u2013 d\u00e4r vi alla hj\u00e4lps \u00e5t \u00f6ver enhets- och verksamhetsgr\u00e4nser. Precis som vi, \u00e4r du serviceinriktad, professionell och gillar att bygga relationer med kollegor. Som en mindre kommun i stockholmsregionen kan vi b\u00e5de erbjuda n\u00e4rhet till varandra och en ambiti\u00f6s utvecklingsresa. F\u00f6r att bli en kommun i framkant beh\u00f6ver vi fylla p\u00e5 med nya perspektiv, och vi hoppas att du vill vara med och bidra med dina.\n\n\nVi erbjuder t.ex. friskv\u00e5rdsbidrag, l\u00f6nev\u00e4xling till pension, v\u00e4xling av semesterdagstill\u00e4gg till lediga dagar och r\u00f6kfri arbetstid.\n\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra v\u00e5r rekryteringsprocess ber vi dig att skicka in ans\u00f6kan digitalt, och inte via e-post eller post.\n\n\nVi har redan tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring och vill inte ha kontakt med medias\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 13:52:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.ekero.se/", "villkorsbeskrivning": "Vikariat 1 \u00e5r\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell", "organisationsnummer": "2120000050", "arbetsgivareId": "10819868", "arbetsgivareNamn": "Eker\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eker\u00f6 kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I017/1102/main?site=6&validator=e296c13665bf18a1267ca09f4532b5fb&lang=SE&rmpage=job&rmjob=1056", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "vbwQ_Mfd_Cs4", "namn": "Skolpsykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Eker\u00f6 kommun, Box 205", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Eker\u00f6 kommun, Box 205", "postnr": "17823", "postort": "Eker\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Eker\u00f6 kommun, Box 205", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616158346429, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "magF_Gon_YL2", "namn": "Eker\u00f6"}, "latitud": "59.279835", "longitud": "17.790224", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}