{"annonsId": 24631039, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Engagerad rektor, tillika f\u00f6rskoll\u00e4rare, till lustfylld f\u00f6rskola s\u00f6kes ", "annonstext": "Mimers K\u00e4lla \u00e4r en liten och mycket omtyckt f\u00f6rskola p\u00e5 Liding\u00f6, bara 15 min fr\u00e5n T-centralen, pr\u00e4glad av lustfyllda aktiviteter, kreativt l\u00e4rande och trygghet f\u00f6r barnen. F\u00f6rskolan ligger i ett lugnt omr\u00e5de intill gr\u00f6nomr\u00e5den, park och skog. Utbildningen best\u00e5r av 25 barn och fem mycket engagerade pedagoger. N\u00e4rvaro, engagemang, och ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt \u00e4r n\u00e5got som utm\u00e4rker oss. Vi s\u00f6ker nu en ny engagerad rektor som tillsammans med personalgruppen fortsatt vill verkar f\u00f6r att ge v\u00e5ra barn en utvecklande vardag p\u00e5 f\u00f6rskolan pr\u00e4glad av h\u00f6g pedagogisk ambition, kreativitet och trygghet.  \n\nArbetsbeskrivning\n\nP\u00e5 f\u00f6rskolan Mimers K\u00e4lla vill vi vara allra b\u00e4st p\u00e5 att f\u00f6rbereda v\u00e5ra barn f\u00f6r framtiden. Hos oss \u00e4r pedagogik, h\u00e4lsa och r\u00f6relse viktiga instrument f\u00f6r att lyckas. V\u00e5r fina f\u00f6rskola ligger bara en kvart fr\u00e5n T-centralen men \u00e4nd\u00e5 mitt i den vackra naturen p\u00e5 Liding\u00f6. Vi har en inh\u00e4gnad g\u00e5rd med lekstuga, sandl\u00e5da och lekfulla backar men ocks\u00e5 en stor allm\u00e4nning precis utanf\u00f6r grinden och fina natursk\u00f6na n\u00e4romr\u00e5den att utforska med barnen. \n\nF\u00f6rskolan \u00e4r ett f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ med n\u00e4ra samarbete mellan pedagoger och f\u00f6r\u00e4ldrar. Rektor och pedagoger arbetar utifr\u00e5n riktlinjerna i l\u00e4roplanen och ansvarar f\u00f6r den dagliga utbildningen. V\u00e5r f\u00f6rskola erbjuder en gl\u00e4djefylld och utvecklande arbetsmilj\u00f6. Att vara rektor hos oss inneb\u00e4r ett engagerat lyh\u00f6rt ledarskap med h\u00f6gt i tak och ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga pedagoger och f\u00f6r\u00e4ldrar f\u00f6r att skapa en fortsatt h\u00e4rlig gemenskap och utveckling i barngrupperna. Vi v\u00e4lkomnar egna initiativ och du har stora m\u00f6jligheter att styra din vardag och den pedagogiska utbildningen. \n\nOm tj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6rdelad 80 % i barngrupp och resterande 20 % \u00e5t administrativa sysslor. \n\nVi efterstr\u00e4var inkludering, skapargl\u00e4dje, respekt \u2013 och barnets perspektiv i centrum. Som rektor leder och f\u00f6rdelar du arbetet och har ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla h\u00f6g pedagogisk kvalitet. Du ser till att den dagliga bemanningen fungerar, h\u00e5ller medarbetar- och l\u00f6nesamtal, l\u00e4gger l\u00e5ngsiktig planering f\u00f6r f\u00f6rskolans utveckling och organisation. Du ansvarar f\u00f6r att den pedagogiska utbildningen utformas s\u00e5 att alla barn m\u00e5r bra och utvecklas i enlighet med de m\u00e5l och regelverk som styr f\u00f6rskolan. I ditt arbete ser du till att alla pedagoger trivs och f\u00e5r, i samarbete med styrelsen, r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar att arbeta utifr\u00e5n l\u00e4roplanen. Du planerar och implementerar ett systematiskt kvalitetsarbete utifr\u00e5n f\u00f6rskolans styrdokument och ser till att verksamhetens m\u00e5l n\u00e5s inom givna budgetramar. Som rektor ansvarar du f\u00f6r l\u00f6pande kommunikation med v\u00e5rdnadshavare i form av t ex veckobrev, underlag och planering av barnens utvecklingssamtal via verktyget Unikum.\n\nSom rektor har du ett n\u00e4ra samarbete med styrelsen som best\u00e5r av f\u00f6r\u00e4ldrar i f\u00f6reningen. Styrelsen \u00e4r huvudman och arbetsgivare. Som pedagog i barngrupp har du stor frihet att utforma det pedagogiska arbetet i samarbete med dina kollegor. Personalgruppen p\u00e5 Mimers K\u00e4lla \u00e4r erfaren och sammansvetsad och arbetar kontinuerligt f\u00f6r att vidareutveckla f\u00f6rskolan och dess utbildning. De ser fram emot att forts\u00e4tta att g\u00f6ra detta tillsammans med dig!\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och givetvis ett stort intresse och engagemang f\u00f6r barn.\n\n\u2022 g\u00e4rna har erfarenhet som rektor, tillf\u00f6rordnad/bitr\u00e4dande rektor eller motsvarande ledarskapserfarenhet alternativt villig att p\u00e5b\u00f6rja en rektorsutbildning.\n\n\u2022 \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med f\u00f6rskolepedagogik, b\u00e5de praktiskt och i f\u00f6rh\u00e5llande till l\u00e4roplanens m\u00e5l.\n\n\u2022 tilltalas av att, ut\u00f6ver rektorsuppdrag, vara verksam i barngrupp och delta i det dagliga pedagogiska arbetet.\n\n\u2022 ser f\u00f6rdelarna med att arbeta i en liten verksamhet med korta beslutsv\u00e4gar och stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka. \n\n\u2022 g\u00e4rna har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r den kooperativa organisationsformen samt f\u00f6r hur chefsrollen fungerar inom en s\u00e5dan, avseende pedagogiska och administrativa ansvarsomr\u00e5den.\n\n\u2022 \u00e4r ambiti\u00f6s och driven, men ocks\u00e5 lugn och trygg i din ledarroll.\n\n\u2022 har egna pedagogiska visioner, men samtidigt \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r de pedagogiska kompetenser och rutiner som redan finns p\u00e5 f\u00f6rskolan.\n\n\u2022 har l\u00e4tt f\u00f6r att bygga relationer och skapa gemenskap genom ett tryggt och tydligt ledarskap.\n\n\u2022 \u00e4r rak och tydlig i din kommunikation, gentemot pedagoger, styrelse och f\u00f6r\u00e4ldragrupp.\n\n\u2022 beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift samt har god datorvana.Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du kan ta en tydlig ledarroll och bidra till en fortsatt h\u00e4rlig gemenskap i v\u00e5ra barngrupper och i samarbetet med kollegor och f\u00f6r\u00e4ldrar. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper. \n\nF\u00f6r mer info kontakta FIRSTNAME LASTNAME eller FIRSTNAME LASTNAME. Intervjuer kommer ske l\u00f6pande, prim\u00e4rt digitalt p g a pandemin. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan - vi ser mycket fram emot att tr\u00e4ffa dig!\n\nMer om Mimer - v\u00e5r personal, lokaler & kreativa arbetsfilosofi\n\nI april 1994 startades v\u00e5r mycket omtyckta f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ Mimers K\u00e4lla p\u00e5 Torsvikssv\u00e4ngen 26, ett stenkast ifr\u00e5n bron p\u00e5 Liding\u00f6. Den fantastiska personalstyrkan best\u00e5r, f\u00f6rutom av rektor, av en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare samt tre barnsk\u00f6tare varav en av dem varit med och startat Mimer. Ytterligare en av v\u00e5ra pedagoger \u00e4r tj\u00e4nstledig f\u00f6r studier till f\u00f6rskoll\u00e4rare. \n\nV\u00e4llagad lunch levereras dagligen med catering till f\u00f6rskolan. Lokalerna erbjuder barnen en kreativ milj\u00f6 att utvecklas i och \u00e4r uppdelade p\u00e5 kontor, verkstad, fri lek, kudd- och mysrum samt legorum. V\u00e5r inh\u00e4gnade g\u00e5rd med lekstuga, sandl\u00e5da och lekfulla backar samt en stor allm\u00e4nning precis utanf\u00f6r grinden ger barnen fantastiska m\u00f6jligheter till lek och utforskande i natursk\u00f6na n\u00e4romr\u00e5den. Vi g\u00f6r regelbundet utflykter och l\u00e5ter omgivningen ge inspiration f\u00f6r stimulerande lek och uppt\u00e4ckande. \n\nVi har ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och vill skapa en milj\u00f6 som erbjuder varje barn en m\u00e5ngfald av uttrycks- och inl\u00e4rningss\u00e4tt. En kreativ arbetsmilj\u00f6 ger barnen m\u00f6jlighet att f\u00e5 prova p\u00e5 olika former av skapande s\u00e5som snickeri, dans, yoga och drama, lera och m\u00e5leri men \u00e4ven mycket musik och s\u00e5ng samt fri lek d\u00e4r fantasin f\u00e5r styra. Vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r barnens \u00f6nskem\u00e5l och f\u00f6r att ge barnen f\u00f6rdjupade kunskaper arbetar vi terminsvis med teman utifr\u00e5n barngruppens intressen.  \n\n\u00d6vrigt\n\nAnst\u00e4llning: Tillsvidare, 6 m\u00e5n provanst\u00e4llning\n\nTilltr\u00e4de: 1 aug -21\n\nL\u00f6n: Individuell. Kollektivavtal, Fremia \n\nKrav: Leg. f\u00f6rskoll\u00e4rare \n\nMeriterande: rektorsprogram, erfarenhet av arbete som rektor.", "annonstextFormaterad": "<p>Mimers K\u00e4lla \u00e4r en liten och mycket omtyckt f\u00f6rskola p\u00e5 Liding\u00f6, bara 15 min fr\u00e5n T-centralen, pr\u00e4glad av lustfyllda aktiviteter, kreativt l\u00e4rande och trygghet f\u00f6r barnen. F\u00f6rskolan ligger i ett lugnt omr\u00e5de intill gr\u00f6nomr\u00e5den, park och skog. Utbildningen best\u00e5r av 25 barn och fem mycket engagerade pedagoger. N\u00e4rvaro, engagemang, och ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt \u00e4r n\u00e5got som utm\u00e4rker oss. Vi s\u00f6ker nu en ny engagerad rektor som tillsammans med personalgruppen fortsatt vill verkar f\u00f6r att ge v\u00e5ra barn en utvecklande vardag p\u00e5 f\u00f6rskolan pr\u00e4glad av h\u00f6g pedagogisk ambition, kreativitet och trygghet.  </p><p><br></p><p><strong>Arbetsbeskrivning</strong></p><p>P\u00e5 f\u00f6rskolan Mimers K\u00e4lla vill vi vara allra b\u00e4st p\u00e5 att f\u00f6rbereda v\u00e5ra barn f\u00f6r framtiden. Hos oss \u00e4r pedagogik, h\u00e4lsa och r\u00f6relse viktiga instrument f\u00f6r att lyckas. V\u00e5r fina f\u00f6rskola ligger bara en kvart fr\u00e5n T-centralen men \u00e4nd\u00e5 mitt i den vackra naturen p\u00e5 Liding\u00f6. Vi har en inh\u00e4gnad g\u00e5rd med lekstuga, sandl\u00e5da och lekfulla backar men ocks\u00e5 en stor allm\u00e4nning precis utanf\u00f6r grinden och fina natursk\u00f6na n\u00e4romr\u00e5den att utforska med barnen. </p><p>F\u00f6rskolan \u00e4r ett f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ med n\u00e4ra samarbete mellan pedagoger och f\u00f6r\u00e4ldrar. Rektor och pedagoger arbetar utifr\u00e5n riktlinjerna i l\u00e4roplanen och ansvarar f\u00f6r den dagliga utbildningen. V\u00e5r f\u00f6rskola erbjuder en gl\u00e4djefylld och utvecklande arbetsmilj\u00f6. Att vara rektor hos oss inneb\u00e4r ett engagerat lyh\u00f6rt ledarskap med h\u00f6gt i tak och ett n\u00e4ra samarbete med \u00f6vriga pedagoger och f\u00f6r\u00e4ldrar f\u00f6r att skapa en fortsatt h\u00e4rlig gemenskap och utveckling i barngrupperna. Vi v\u00e4lkomnar egna initiativ och du har stora m\u00f6jligheter att styra din vardag och den pedagogiska utbildningen. </p><p><br></p><p><strong>Om tj\u00e4nsten</strong></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6rdelad 80 % i barngrupp och resterande 20 % \u00e5t administrativa sysslor. </p><p>Vi efterstr\u00e4var inkludering, skapargl\u00e4dje, respekt \u2013 och barnets perspektiv i centrum. Som rektor leder och f\u00f6rdelar du arbetet och har ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla h\u00f6g pedagogisk kvalitet. Du ser till att den dagliga bemanningen fungerar, h\u00e5ller medarbetar- och l\u00f6nesamtal, l\u00e4gger l\u00e5ngsiktig planering f\u00f6r f\u00f6rskolans utveckling och organisation. Du ansvarar f\u00f6r att den pedagogiska utbildningen utformas s\u00e5 att alla barn m\u00e5r bra och utvecklas i enlighet med de m\u00e5l och regelverk som styr f\u00f6rskolan. I ditt arbete ser du till att alla pedagoger trivs och f\u00e5r, i samarbete med styrelsen, r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar att arbeta utifr\u00e5n l\u00e4roplanen. Du planerar och implementerar ett systematiskt kvalitetsarbete utifr\u00e5n f\u00f6rskolans styrdokument och ser till att verksamhetens m\u00e5l n\u00e5s inom givna budgetramar. Som rektor ansvarar du f\u00f6r l\u00f6pande kommunikation med v\u00e5rdnadshavare i form av t ex veckobrev, underlag och planering av barnens utvecklingssamtal via verktyget Unikum.</p><p>Som rektor har du ett n\u00e4ra samarbete med styrelsen som best\u00e5r av f\u00f6r\u00e4ldrar i f\u00f6reningen. Styrelsen \u00e4r huvudman och arbetsgivare. Som pedagog i barngrupp har du stor frihet att utforma det pedagogiska arbetet i samarbete med dina kollegor. Personalgruppen p\u00e5 Mimers K\u00e4lla \u00e4r erfaren och sammansvetsad och arbetar kontinuerligt f\u00f6r att vidareutveckla f\u00f6rskolan och dess utbildning. De ser fram emot att forts\u00e4tta att g\u00f6ra detta tillsammans med dig!</p><p><br></p><p><strong>Kvalifikationer</strong></p><p><em>Vi s\u00f6ker dig som:</em></p><p>\u2022 \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och givetvis ett stort intresse och engagemang f\u00f6r barn.</p><p>\u2022 g\u00e4rna har erfarenhet som rektor, tillf\u00f6rordnad/bitr\u00e4dande rektor eller motsvarande ledarskapserfarenhet alternativt villig att p\u00e5b\u00f6rja en rektorsutbildning.</p><p>\u2022 \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med f\u00f6rskolepedagogik, b\u00e5de praktiskt och i f\u00f6rh\u00e5llande till l\u00e4roplanens m\u00e5l.</p><p>\u2022 tilltalas av att, ut\u00f6ver rektorsuppdrag, vara verksam i barngrupp och delta i det dagliga pedagogiska arbetet.</p><p>\u2022 ser f\u00f6rdelarna med att arbeta i en liten verksamhet med korta beslutsv\u00e4gar och stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka. </p><p>\u2022 g\u00e4rna har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r den kooperativa organisationsformen samt f\u00f6r hur chefsrollen fungerar inom en s\u00e5dan, avseende pedagogiska och administrativa ansvarsomr\u00e5den.</p><p>\u2022 \u00e4r ambiti\u00f6s och driven, men ocks\u00e5 lugn och trygg i din ledarroll.</p><p>\u2022 har egna pedagogiska visioner, men samtidigt \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r de pedagogiska kompetenser och rutiner som redan finns p\u00e5 f\u00f6rskolan.</p><p>\u2022 har l\u00e4tt f\u00f6r att bygga relationer och skapa gemenskap genom ett tryggt och tydligt ledarskap.</p><p>\u2022 \u00e4r rak och tydlig i din kommunikation, gentemot pedagoger, styrelse och f\u00f6r\u00e4ldragrupp.</p><p>\u2022 beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift samt har god datorvana.Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du kan ta en tydlig ledarroll och bidra till en fortsatt h\u00e4rlig gemenskap i v\u00e5ra barngrupper och i samarbetet med kollegor och f\u00f6r\u00e4ldrar. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper. </p><p>F\u00f6r mer info kontakta FIRSTNAME LASTNAME eller FIRSTNAME LASTNAME. Intervjuer kommer ske l\u00f6pande, prim\u00e4rt digitalt p g a pandemin. </p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan - vi ser mycket fram emot att tr\u00e4ffa dig!</p><p><br></p><p><strong>Mer om Mimer - v\u00e5r personal, lokaler &amp; kreativa arbetsfilosofi</strong></p><p>I april 1994 startades v\u00e5r mycket omtyckta f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ Mimers K\u00e4lla p\u00e5 Torsvikssv\u00e4ngen 26, ett stenkast ifr\u00e5n bron p\u00e5 Liding\u00f6. Den fantastiska personalstyrkan best\u00e5r, f\u00f6rutom av rektor, av en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare samt tre barnsk\u00f6tare varav en av dem varit med och startat Mimer. Ytterligare en av v\u00e5ra pedagoger \u00e4r tj\u00e4nstledig f\u00f6r studier till f\u00f6rskoll\u00e4rare. </p><p>V\u00e4llagad lunch levereras dagligen med catering till f\u00f6rskolan. Lokalerna erbjuder barnen en kreativ milj\u00f6 att utvecklas i och \u00e4r uppdelade p\u00e5 kontor, verkstad, fri lek, kudd- och mysrum samt legorum. V\u00e5r inh\u00e4gnade g\u00e5rd med lekstuga, sandl\u00e5da och lekfulla backar samt en stor allm\u00e4nning precis utanf\u00f6r grinden ger barnen fantastiska m\u00f6jligheter till lek och utforskande i natursk\u00f6na n\u00e4romr\u00e5den. Vi g\u00f6r regelbundet utflykter och l\u00e5ter omgivningen ge inspiration f\u00f6r stimulerande lek och uppt\u00e4ckande. </p><p>Vi har ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och vill skapa en milj\u00f6 som erbjuder varje barn en m\u00e5ngfald av uttrycks- och inl\u00e4rningss\u00e4tt. En kreativ arbetsmilj\u00f6 ger barnen m\u00f6jlighet att f\u00e5 prova p\u00e5 olika former av skapande s\u00e5som snickeri, dans, yoga och drama, lera och m\u00e5leri men \u00e4ven mycket musik och s\u00e5ng samt fri lek d\u00e4r fantasin f\u00e5r styra. Vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r barnens \u00f6nskem\u00e5l och f\u00f6r att ge barnen f\u00f6rdjupade kunskaper arbetar vi terminsvis med teman utifr\u00e5n barngruppens intressen.  </p><p><br></p><p><strong>\u00d6vrigt</strong></p><p><em>Anst\u00e4llning:</em> Tillsvidare, 6 m\u00e5n provanst\u00e4llning</p><p><em>Tilltr\u00e4de:</em> 1 aug -21</p><p><em>L\u00f6n:</em> Individuell. Kollektivavtal, Fremia </p><p><em>Krav:</em> Leg. f\u00f6rskoll\u00e4rare </p><p><em>Meriterande: </em>rektorsprogram, erfarenhet av arbete som rektor.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 07:58:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.forskolanmimerskalla.se/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7696001051", "arbetsgivareId": "10817520", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6r\u00e4ldrakooperativet Mimers K\u00e4lla Ekonomisk F\u00f6re", "arbetsplatsId": "10004372", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6rskolan Mimers K\u00e4lla", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Rektor", "yrkesroll": {"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "kompetenser": [{"varde": "5PjX_999_uLZ", "namn": "Pedagogiskt ledarskap", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616050708629, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Torsvikssv\u00e4ngen 26, 1 tr ned", "postnr": "18134", "postort": "Liding\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "FBbF_mda_TYD", "namn": "Liding\u00f6"}, "latitud": "59.3641765162505", "longitud": "18.1139214361528", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}