{"annonsId": 24634678, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska till Mobilia V\u00e5rdcentral ", "annonstext": "Mobilia V\u00e5rdcentral \u00e4r ett privat alternativ till den offentliga v\u00e5rden. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att finnas till hands n\u00e4r du beh\u00f6ver oss och att erbjuda dig h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd med h\u00f6g kvalit\u00e9.\n\nVi har en h\u00f6g tillg\u00e4nglighet genom gener\u00f6sa \u00f6ppettider vardagar och helger och vi finns till hands n\u00e4r Du som patient beh\u00f6ver oss. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att utveckla verksamheten utifr\u00e5n de behov och den service som v\u00e5ra patienter efterfr\u00e5gar.\n\nV\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att finnas till hands n\u00e4r du beh\u00f6ver oss och att erbjuda dig h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd med h\u00f6g kvalit\u00e9.", "annonstextFormaterad": "<p>Mobilia V\u00e5rdcentral \u00e4r ett privat alternativ till den offentliga v\u00e5rden. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att finnas till hands n\u00e4r du beh\u00f6ver oss och att erbjuda dig h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd med h\u00f6g kvalit\u00e9.</p><p><br></p><p>Vi har en h\u00f6g tillg\u00e4nglighet genom gener\u00f6sa \u00f6ppettider vardagar och helger och vi finns till hands n\u00e4r Du som patient beh\u00f6ver oss. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att utveckla verksamheten utifr\u00e5n de behov och den service som v\u00e5ra patienter efterfr\u00e5gar.</p><p><br></p><p><br></p><p>V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att finnas till hands n\u00e4r du beh\u00f6ver oss och att erbjuda dig h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd med h\u00f6g kvalit\u00e9.</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 22:12:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591619274", "arbetsgivareId": "21773436", "arbetsgivareNamn": "Svenska Prim\u00e4rv\u00e5rdsspecialisterna AB", "arbetsplatsId": "87433758", "arbetsplatsNamn": "Mobilia V\u00e5rdcentral", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Mobilia V\u00e5rdcentral", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616101932043, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Per Albin Hanssons v\u00e4g 40", "postnr": "21432", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.58116768731363", "longitud": "13.003437342588661", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}