{"annonsId": 24633826, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1587-00099201", "annonsrubrik": "\u00c5m\u00e5ls kommun s\u00f6ker Skolsk\u00f6terska", "annonstext": "H\u00e4r passar du som trivs att samverka med andra i ett arbete som \u00e4r b\u00e5de operativt och proaktivt, med huvudfokus p\u00e5 elevers h\u00e4lsa och v\u00e4lm\u00e5ende!\n\nVad erbjuder vi\n\nSom medarbetare hos oss \u00e4r du v\u00e5r viktigaste tillg\u00e5ng och vi vill erbjuda dig fler f\u00f6rm\u00e5ner ut\u00f6ver din l\u00f6n. D\u00e4ribland bra friskv\u00e5rdsbidrag, f\u00f6r\u00e4ldrapenningtill\u00e4gg, tj\u00e4nstepension, f\u00f6rs\u00e4kringar och m\u00f6jlighet att leasa milj\u00f6bil. Du har \u00e4ven m\u00f6jligheter till vidareutbildning inom ditt kompetensomr\u00e5de f\u00f6r att du ska kunna utvecklas hos oss. L\u00e4s mer om f\u00f6rm\u00e5ner som medarbetare hos \u00c5m\u00e5ls kommun h\u00e4r: V\u00e5rt erbjudande!\n\nDitt uppdrag\n\nDu kommer att ansvara f\u00f6r den medicinska insatsen, som \u00e4r en del av den lagstadgade elevh\u00e4lsan, vilken best\u00e5r av skolsk\u00f6terska tillsammans med specialpedagog och skolkurator. Du jobbar \u00e4ven i n\u00e4ra samarbete med skoll\u00e4kare och skolpsykolog, samt v\u00e5ra l\u00e4rare och under ledning av rektor. Ut\u00f6ver sedvanligt uppdrag som h\u00e4lsosamtal, h\u00e4lsobes\u00f6k och vaccinationer \u00e4r skolsk\u00f6terskans prim\u00e4ra uppdrag att arbeta med h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande insatser utifr\u00e5n KASAM - k\u00e4nslan av sammanhang, meningsfullhet och begriplighet. Som skolsk\u00f6terska ansvarar du i samverkan med \u00f6vriga skolsk\u00f6terskor i kommunen f\u00f6r att Socialstyrelsens riktlinjer efterlevs och att arbetet sker enligt h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdslagen, skollagen och offentlighets- och sekretesslagen.\n\nVem \u00e4r du\n\nF\u00f6r detta uppdrag ser vi att du har en genuin f\u00f6rm\u00e5ga att vara lyh\u00f6rd inf\u00f6r barns och ungdomars fysiska och psykiska h\u00e4lsa och att du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa trygghet, s\u00e5v\u00e4l f\u00f6r elever som v\u00e5rdnadshavare och medarbetare. Du har ett v\u00e4nligt bem\u00f6tande, samverkar med b\u00e5de elever och vuxna och s\u00e4tter alltid elevernas v\u00e4lm\u00e5ende och h\u00e4lsa i centrum. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r ansvarstagande genom att visa engagemang och arbeta l\u00f6sningsfokuserat. Stor vikt l\u00e4ggs vid personliga egenskaper.\n\nFormella kompetenskrav\n\nLegitimerad sjuksk\u00f6terska med vidareutbildning inom \u00f6ppen h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, distriktsk\u00f6terskeutbildning alternativt den specifika skolsk\u00f6terskeutbildningen eller annan kompetens som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig\n\nGoda kunskaper i svenska samt digital kompetens\n\nAnst\u00e4llningen f\u00f6ruts\u00e4tter att du har B-k\u00f6rkort\n\nDigital identifikation s\u00e5som Bank ID eller motsvarande\n\nAnst\u00e4llningen\n\nTillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100 % med tilltr\u00e4de 2021-08-05 eller enligt \u00f6verenskommelse. Anst\u00e4llningen kan komma att inledas med en provanst\u00e4llning.\nSkolsk\u00f6terska \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande placerad vid Verksamhet st\u00f6d och resurs inom Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen, som \u00e4r organiserad direkt under Barn- och utbildningsn\u00e4mnden. N\u00e4rmaste chef \u00e4r Verksamhetschef f\u00f6r Verksamhet St\u00f6d och Resurs/Verksamhet S\u00e4rskola.\n\nAns\u00f6kan\n\nVi vet att en inkluderande arbetsplats \u00e4r en h\u00e5llbar arbetsplats. Olika bakgrunder, erfarenheter och egenskaper g\u00f6r oss sammantaget helt enkelt b\u00e4ttre. S\u00e5 vem du \u00e4n \u00e4r - varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan i form av personligt brev och CV. Urval och intervjuarbete kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden och vi kan kalla till intervju innan sista ans\u00f6kningsdatum. F\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen, samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via ans\u00f6kningsknappen.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n(Vi undanbeder oss kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande).", "annonstextFormaterad": "H\u00e4r passar du som trivs att samverka med andra i ett arbete som \u00e4r b\u00e5de operativt och proaktivt, med huvudfokus p\u00e5 elevers h\u00e4lsa och v\u00e4lm\u00e5ende!\n\n\nVad erbjuder vi\n\nSom medarbetare hos oss \u00e4r du v\u00e5r viktigaste tillg\u00e5ng och vi vill erbjuda dig fler f\u00f6rm\u00e5ner ut\u00f6ver din l\u00f6n. D\u00e4ribland bra friskv\u00e5rdsbidrag, f\u00f6r\u00e4ldrapenningtill\u00e4gg, tj\u00e4nstepension, f\u00f6rs\u00e4kringar och m\u00f6jlighet att leasa milj\u00f6bil. Du har \u00e4ven m\u00f6jligheter till vidareutbildning inom ditt kompetensomr\u00e5de f\u00f6r att du ska kunna utvecklas hos oss. L\u00e4s mer om f\u00f6rm\u00e5ner som medarbetare hos \u00c5m\u00e5ls kommun h\u00e4r: V\u00e5rt erbjudande!\n\n\nDitt uppdrag\n\nDu kommer att ansvara f\u00f6r den medicinska insatsen, som \u00e4r en del av den lagstadgade elevh\u00e4lsan, vilken best\u00e5r av skolsk\u00f6terska tillsammans med specialpedagog och skolkurator. Du jobbar \u00e4ven i n\u00e4ra samarbete med skoll\u00e4kare och skolpsykolog, samt v\u00e5ra l\u00e4rare och under ledning av rektor. Ut\u00f6ver sedvanligt uppdrag som h\u00e4lsosamtal, h\u00e4lsobes\u00f6k och vaccinationer \u00e4r skolsk\u00f6terskans prim\u00e4ra uppdrag att arbeta med h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande insatser utifr\u00e5n KASAM - k\u00e4nslan av sammanhang, meningsfullhet och begriplighet. Som skolsk\u00f6terska ansvarar du i samverkan med \u00f6vriga skolsk\u00f6terskor i kommunen f\u00f6r att Socialstyrelsens riktlinjer efterlevs och att arbetet sker enligt h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdslagen, skollagen och offentlighets- och sekretesslagen.\n\n\nVem \u00e4r du\n\nF\u00f6r detta uppdrag ser vi att du har en genuin f\u00f6rm\u00e5ga att vara lyh\u00f6rd inf\u00f6r barns och ungdomars fysiska och psykiska h\u00e4lsa och att du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa trygghet, s\u00e5v\u00e4l f\u00f6r elever som v\u00e5rdnadshavare och medarbetare. Du har ett v\u00e4nligt bem\u00f6tande, samverkar med b\u00e5de elever och vuxna och s\u00e4tter alltid elevernas v\u00e4lm\u00e5ende och h\u00e4lsa i centrum. Vi ser \u00e4ven att du \u00e4r ansvarstagande genom att visa engagemang och arbeta l\u00f6sningsfokuserat. Stor vikt l\u00e4ggs vid personliga egenskaper.\n\n\nFormella kompetenskrav\n\nLegitimerad sjuksk\u00f6terska med vidareutbildning inom \u00f6ppen h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, distriktsk\u00f6terskeutbildning alternativt den specifika skolsk\u00f6terskeutbildningen eller annan kompetens som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig\n\nGoda kunskaper i svenska samt digital kompetens\n\nAnst\u00e4llningen f\u00f6ruts\u00e4tter att du har B-k\u00f6rkort\n\nDigital identifikation s\u00e5som Bank ID eller motsvarande\n\n\nAnst\u00e4llningen\n\nTillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100 % med tilltr\u00e4de 2021-08-05 eller enligt \u00f6verenskommelse. Anst\u00e4llningen kan komma att inledas med en provanst\u00e4llning.\nSkolsk\u00f6terska \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande placerad vid Verksamhet st\u00f6d och resurs inom Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen, som \u00e4r organiserad direkt under Barn- och utbildningsn\u00e4mnden. N\u00e4rmaste chef \u00e4r Verksamhetschef f\u00f6r Verksamhet St\u00f6d och Resurs/Verksamhet S\u00e4rskola.\n\n\nAns\u00f6kan\n\nVi vet att en inkluderande arbetsplats \u00e4r en h\u00e5llbar arbetsplats. Olika bakgrunder, erfarenheter och egenskaper g\u00f6r oss sammantaget helt enkelt b\u00e4ttre. S\u00e5 vem du \u00e4n \u00e4r - varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan i form av personligt brev och CV. Urval och intervjuarbete kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden och vi kan kalla till intervju innan sista ans\u00f6kningsdatum. F\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen, samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via ans\u00f6kningsknappen.\n\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n(Vi undanbeder oss kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande).", "publiceringsdatum": "2021-03-18 15:31:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120001587", "arbetsgivareId": "10819975", "arbetsgivareNamn": "\u00c5m\u00e5ls kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00c5m\u00e5ls Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2203&ProjectId=143715&DepartmentId=19002&MediaId=4614&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "143715", "yrkesroll": {"varde": "szfD_hPZ_y7M", "namn": "Skolsk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "szfD_hPZ_y7M", "namn": "Skolsk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 26, \u00c5m\u00e5l", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 26, \u00c5m\u00e5l", "postnr": "66222", "postort": "\u00c5m\u00e5l", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 26, \u00c5m\u00e5l", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616077886315, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "M1UC_Cnf_r7g", "namn": "\u00c5m\u00e5l"}, "latitud": "59.051117", "longitud": "12.697732", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}