{"annonsId": 24636651, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-802000-6717-03A1341747354EAAAA91F5FB44F9227E", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska Lilla Erstag\u00e5rden, deltid", "annonstext": "Vi p\u00e5 Lilla Erstag\u00e5rden Barn och ungdomshospice s\u00f6ker nu efter ytterligare en sjuksk\u00f6terska som vill st\u00e4rka v\u00e5rt team under helgerna!\n\nLilla Erstag\u00e5rden \u00e4r en del av Ersta diakoni, Sveriges st\u00f6rsta ideella akt\u00f6r inom v\u00e5rd och omsorg. Vi bedriver sjukv\u00e5rd, socialt arbete, utbildning och forskning, professionellt och utan vinstsyfte. \n\nP\u00e5 Lilla Erstag\u00e5rden erbjuder vi sv\u00e5rt sjuka barn och deras familjer en m\u00f6jlighet att vara tillsammans, vi v\u00e5rdar hela familjen. Vi har upp till \u00e5tta v\u00e5rdplatser och v\u00e5r m\u00e5lgrupp \u00e4r barn med livsbegr\u00e4nsande eller livshotande tillst\u00e5nd. Vi bedriver v\u00e5rd b\u00e5de under tidig och sen palliativ fas samt i livets slut.\n\nArbetsgruppen p\u00e5 Lilla Erstag\u00e5rden \u00e4r specialistutbildad, trygg och erfaren. Hos oss arbetar barnl\u00e4kare, barnsjuksk\u00f6terskor, barnsk\u00f6terskor, kurator, diakon och sjukgymnast. \n\nTack vare gener\u00f6sa donationer har vi tillg\u00e5ng till skapande pedagog och musikterapeut i v\u00e5r skapande verkstad och f\u00e5r dessutom bes\u00f6k av exempelvis kock och v\u00e5rdhund. Vi har \u00e4ven en syskonst\u00f6djare i samarbete med barncancerfonden, vilket ytterligare \u00f6kar kvaliteten i v\u00e5rden. \n\nVi har en fin milj\u00f6 att arbeta i och verksamheten \u00e4r i ett skede d\u00e4r det finns stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och bidra!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet som sjuksk\u00f6terska p\u00e5 Lilla Erstag\u00e5rden bedrivs utifr\u00e5n det palliativa f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4ttet. Du m\u00f6ter sv\u00e5rt sjuka barn och deras f\u00f6r\u00e4ldrar i utsatta situationer, d\u00e4r du med din kompetens kan g\u00f6ra stor skillnad. Du beh\u00f6ver vara trygg i din yrkesroll och tycka om att jobba i team.\n\nVi s\u00f6ker nu dig som \u00e4r intresserad av att arbeta under framf\u00f6r allt helger 1-2 g\u00e5nger i m\u00e5naden men \u00e4ven n\u00e5got h\u00f6gre tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad kan vara aktuellt. F\u00f6r r\u00e4tt person finns m\u00f6jlighet till ut\u00f6kning. \n\nVi \u00e4r en flexibel arbetsplats med en mycket stark v\u00e4rdegrund och h\u00f6g trivsel. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med specialistutbildning i barn och ungdom. Har du erfarenhet av palliativ v\u00e5rd och at arbeta med sv\u00e5rt sjuka barn \u00e4r det mycket meriterande. Vi ser s\u00e4rskilt till personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt personuppgiftslagen.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vi p\u00e5 Lilla Erstag\u00e5rden Barn och ungdomshospice s\u00f6ker nu efter ytterligare en sjuksk\u00f6terska som vill st\u00e4rka v\u00e5rt team under helgerna!\n\nLilla Erstag\u00e5rden \u00e4r en del av Ersta diakoni, Sveriges st\u00f6rsta ideella akt\u00f6r inom v\u00e5rd och omsorg. Vi bedriver sjukv\u00e5rd, socialt arbete, utbildning och forskning, professionellt och utan vinstsyfte. \n\nP\u00e5 Lilla Erstag\u00e5rden erbjuder vi sv\u00e5rt sjuka barn och deras familjer en m\u00f6jlighet att vara tillsammans, vi v\u00e5rdar hela familjen. Vi har upp till \u00e5tta v\u00e5rdplatser och v\u00e5r m\u00e5lgrupp \u00e4r barn med livsbegr\u00e4nsande eller livshotande tillst\u00e5nd. Vi bedriver v\u00e5rd b\u00e5de under tidig och sen palliativ fas samt i livets slut.\n\nArbetsgruppen p\u00e5 Lilla Erstag\u00e5rden \u00e4r specialistutbildad, trygg och erfaren. Hos oss arbetar barnl\u00e4kare, barnsjuksk\u00f6terskor, barnsk\u00f6terskor, kurator, diakon och sjukgymnast. \n\nTack vare gener\u00f6sa donationer har vi tillg\u00e5ng till skapande pedagog och musikterapeut i v\u00e5r skapande verkstad och f\u00e5r dessutom bes\u00f6k av exempelvis kock och v\u00e5rdhund. Vi har \u00e4ven en syskonst\u00f6djare i samarbete med barncancerfonden, vilket ytterligare \u00f6kar kvaliteten i v\u00e5rden. \n\nVi har en fin milj\u00f6 att arbeta i och verksamheten \u00e4r i ett skede d\u00e4r det finns stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och bidra!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet som sjuksk\u00f6terska p\u00e5 Lilla Erstag\u00e5rden bedrivs utifr\u00e5n det palliativa f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4ttet. Du m\u00f6ter sv\u00e5rt sjuka barn och deras f\u00f6r\u00e4ldrar i utsatta situationer, d\u00e4r du med din kompetens kan g\u00f6ra stor skillnad. Du beh\u00f6ver vara trygg i din yrkesroll och tycka om att jobba i team.\n\nVi s\u00f6ker nu dig som \u00e4r intresserad av att arbeta under framf\u00f6r allt helger 1-2 g\u00e5nger i m\u00e5naden men \u00e4ven n\u00e5got h\u00f6gre tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad kan vara aktuellt. F\u00f6r r\u00e4tt person finns m\u00f6jlighet till ut\u00f6kning. \n\nVi \u00e4r en flexibel arbetsplats med en mycket stark v\u00e4rdegrund och h\u00f6g trivsel. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med specialistutbildning i barn och ungdom. Har du erfarenhet av palliativ v\u00e5rd och at arbeta med sv\u00e5rt sjuka barn \u00e4r det mycket meriterande. Vi ser s\u00e4rskilt till personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. Uppgifterna behandlas och sparas enligt personuppgiftslagen.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 13:15:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.erstadiakoni.se/sv/sjukhus/Patient/Kliniker--avdelningar/Hospice/Lilla-Erstagarden/", "villkorsbeskrivning": "Deltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: \u2022 Tilltr\u00e4de: Efter \u00f6verenskommelse\n\u2022 Urval sker l\u00f6pande.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "8020006717", "arbetsgivareId": "10820843", "arbetsgivareNamn": "Ideella F\u00f6ren Ersta Diakonis\u00e4llskap Med Firmaers", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ersta diakoni, Lilla Erstag\u00e5rden", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=03a13417-4735-4eaa-aa91-f5fb44f9227e&publishCode=AMS&TK=ebfe6f52-0389-45c3-9fc7-bf021d9e354a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A9604", "yrkesroll": {"varde": "CQBS_ZSZ_ViP", "namn": "Barnsjuksk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "CQBS_ZSZ_ViP", "namn": "Barnsjuksk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Ersta diakoni Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 4619", "postnr": "11691", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Ersta diakoni Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616156117505, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}