{"annonsId": 24632296, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6692724325121293639", "annonsrubrik": "Fritidsresurs Mossleskolan", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som fritidsresurs p\u00e5 Mossleskolan. Mossleskolan \u00e4r en F-5 skola med ca 400 elever i v\u00e4stra delen av V\u00e4rnamo t\u00e4tort.  V\u00e5r f\u00f6rv\u00e4ntan och drivkraft \u00e4r att alla elever vill, kan och ska lyckas! Tillsammans vill vi p\u00e5 Mossleskolan skapa trygghet, arbetsgl\u00e4dje och kvalitet f\u00f6r alla elever. Skolan k\u00e4nnetecknas av ett trivsamt och v\u00e4lkomnande arbetsklimat med eleven i fokus. Det finns goda strukturer f\u00f6r kontinuerliga pedagogiska diskussioner och utvecklingsarbete f\u00f6r alla yrkesgrupper\n\n\r\n\r\nFritidsresurs\r\n\r\nVi s\u00f6ker en fritidsresurs f\u00f6r hela skoldagen, s\u00e5v\u00e4l skoltid som p\u00e5 fritidshemmet. Du kommer att arbeta t\u00e4tt tillsammans med pedagoger i arbetslag d\u00e4r du tillsammans med andra pedagoger har ansvar f\u00f6r att ge mer riktat st\u00f6d p\u00e5 individ och gruppniv\u00e5 utifr\u00e5n elevers individuella behov.\r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig med erfarenhet och l\u00e4mplig beh\u00f6righet f\u00f6r att arbeta med  elever i behov av st\u00f6d. Du beh\u00f6ver ha ett intresse f\u00f6r elever, som i olika situationer hamnar i sv\u00e5righeter, och samtidigt kan se utmaningen och utvecklingsm\u00f6jligheterna f\u00f6r alla barns r\u00e4tt till l\u00e4rande. Flexibilitet och en f\u00f6rm\u00e5ga att se l\u00f6sningar ur olika perspektiv \u00e4r viktigt s\u00e5v\u00e4l som f\u00f6rm\u00e5gan  att kunna samarbeta och skapa relationer med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Bifoga personligt brev och cv. \n\n\r\nVi arbetar med l\u00f6pande urval och intervjuer.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som fritidsresurs p\u00e5 Mossleskolan. Mossleskolan \u00e4r en F-5 skola med ca 400 elever i v\u00e4stra delen av V\u00e4rnamo t\u00e4tort.  V\u00e5r f\u00f6rv\u00e4ntan och drivkraft \u00e4r att alla elever vill, kan och ska lyckas! Tillsammans vill vi p\u00e5 Mossleskolan skapa trygghet, arbetsgl\u00e4dje och kvalitet f\u00f6r alla elever. Skolan k\u00e4nnetecknas av ett trivsamt och v\u00e4lkomnande arbetsklimat med eleven i fokus. Det finns goda strukturer f\u00f6r kontinuerliga pedagogiska diskussioner och utvecklingsarbete f\u00f6r alla yrkesgrupper\n\n\n\n\r\n\r\nFritidsresurs\r\n\r\nVi s\u00f6ker en fritidsresurs f\u00f6r hela skoldagen, s\u00e5v\u00e4l skoltid som p\u00e5 fritidshemmet. Du kommer att arbeta t\u00e4tt tillsammans med pedagoger i arbetslag d\u00e4r du tillsammans med andra pedagoger har ansvar f\u00f6r att ge mer riktat st\u00f6d p\u00e5 individ och gruppniv\u00e5 utifr\u00e5n elevers individuella behov.\r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig med erfarenhet och l\u00e4mplig beh\u00f6righet f\u00f6r att arbeta med  elever i behov av st\u00f6d. Du beh\u00f6ver ha ett intresse f\u00f6r elever, som i olika situationer hamnar i sv\u00e5righeter, och samtidigt kan se utmaningen och utvecklingsm\u00f6jligheterna f\u00f6r alla barns r\u00e4tt till l\u00e4rande. Flexibilitet och en f\u00f6rm\u00e5ga att se l\u00f6sningar ur olika perspektiv \u00e4r viktigt s\u00e5v\u00e4l som f\u00f6rm\u00e5gan  att kunna samarbeta och skapa relationer med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Bifoga personligt brev och cv. \n\n\r\nVi arbetar med l\u00f6pande urval och intervjuer.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 10:53:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\n100% fr\u00e5n 2021-08-09. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut tas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUF:2021:75", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrktorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616061196370, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}