{"annonsId": 24636573, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-1CE600B2D077438E84799FF2B1BA2BCD", "annonsrubrik": "Psykolog till V\u00e5rdcentralen Lar\u00f6d i Helsingborg", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nV\u00e5rdcentralen Lar\u00f6d \u00e4r en stabil och v\u00e4lfungerande enhet med drygt 6 500 listade patienter samt med 340 listade barn p\u00e5 tillh\u00f6rande barnav\u00e5rdscentral (BVC). Lar\u00f6d ligger vackert bel\u00e4get vid kusten i norra delen av Helsingborg, bara ett stenkast fr\u00e5n Sofiero slott, P\u00e5lsj\u00f6 skog och \u00d6resund. P\u00e5 enheten \u00e4r vi 30 engagerade och drivna medarbetare inom olika yrkeskategorier. Vi erbjuder v\u00e5ra patienter ett brett utbud med BVC, l\u00e4karmottagning, distriktssk\u00f6terskemottagning, specialistsjuksk\u00f6terskemottagning f\u00f6r astma/allergi/KOL, diabetes, infektioner, levnadsvanor, vaccinationer, minnesmottagning och \u00e4ldrev\u00e5rdsmottagning samt mottagning till arbetsterapeut, dietist, fysioterapeut och psykolog. Vi v\u00e4rnar om att erbjuda v\u00e5ra patienter en god tillg\u00e4nglighet, respektfullt bem\u00f6tande, kontinuitet, trygghet och h\u00f6g medicinsk kompetens. Vi ser en god arbetsmilj\u00f6 som ett grundfundament f\u00f6r patients\u00e4kerhet och trivsel p\u00e5 arbetet. \n\nVill du bli en del av v\u00e5rt team p\u00e5 V\u00e5rdcentralen Lar\u00f6d? D\u00e5 ska du inte tveka att s\u00f6ka dig hit, hos oss erbjuds du ett stimulerande och utvecklande arbetsklimat. \u00c4r du dessutom intresserad av forskning kan det vara bra att k\u00e4nna till att vi \u00e4r en akademisk v\u00e5rdcentral med flera distriktsk\u00f6terskor och l\u00e4kare som forskar p\u00e5 deltid. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet som psykolog p\u00e5 v\u00e5rdcentralen pr\u00e4glas av en helhetssyn p\u00e5 m\u00e4nniskan och en vilja att erbjuda ett tidigt och adekvat omh\u00e4ndertagande. Vi ser att psykologens kompetens \u00e4r m\u00e5ngbottnad och vi vill anv\u00e4nda oss av dig som en generalist d\u00e4r din kompetens hj\u00e4lper v\u00e5ra listade patienter, inte bara vid psykisk oh\u00e4lsa, utan \u00e4ven vid andra beteenderelaterade problem s\u00e5som diabetes, sm\u00e4rta, hj\u00e4rt- k\u00e4rlsjukdom, mag- och tarmbesv\u00e4r och s\u00e5 vidare. \n\nDin vilja att arbeta konsultativt och brett \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktig f\u00f6r oss. Samarbete med andra yrkeskategorier \u00e4r en central del i arbetet. Du kommer vara en integrerad del av v\u00e5rdcentralens dagliga arbete och bidra med din kompetens i direkt anslutning till ett identifierat behov hos v\u00e5ra patienter eller medarbetare. \n\nVi str\u00e4var efter att arbeta med h\u00f6g tillg\u00e4nglighet och stegvis v\u00e5rd vilket m\u00f6jligg\u00f6r att tr\u00e4ffa hj\u00e4lps\u00f6kande patienter i ett tidigt skede med t\u00e4tt samarbete med \u00f6vriga yrkeskategorier. Din administrativa b\u00f6rda kommer vara liten d\u00e5 du kommer vara integrerad i v\u00e5rdcentralens centrala fl\u00f6den. Ut\u00f6ver att tillg\u00e4ngligg\u00f6ra psykologisk kompetens till v\u00e5ra listade patienter har vi ett aktiv arbete med att sprida den \u00f6ver samtliga yrkeskategorier f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra ett personcentrerat arbetss\u00e4tt, d\u00e4r alla kan vara med och bidra i bem\u00f6tande av den psykiska h\u00e4lsan hos v\u00e5ra listade patienter. I detta arbete kommer du spela en viktig roll i att dela med dig av din kompetens och bidra till ett bra inl\u00e4rningsklimat i verksamheten.\nDu f\u00f6rv\u00e4ntas vara bekv\u00e4m med att erbjuda en bred palett av psykologiska insatser, s\u00e5som r\u00e5dgivning, bed\u00f6mning och framf\u00f6rallt behandling i flera olika format (individuellt, grupp, internet, guidad sj\u00e4lvhj\u00e4lp, \u00f6ppna f\u00f6rel\u00e4sningar). \n\nVi \u00e4r ocks\u00e5 nyfikna p\u00e5 hur du skulle kunna utveckla psykologrollen inom ramen f\u00f6r v\u00e5rdcentralsuppdraget och vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r intresserad av och har erfarenhet av utvecklingsarbete. Vi har just inlett en omst\u00e4llning till v\u00e5rdmodellen integrerad beteendeh\u00e4lsa och det \u00e4r en merit om du har kunskap om kortfattade behandlingsinsatser som exempelvis fokuserad Acceptance and Commitment Therapy (ACT), Fokuserad Acceptance and Commitment Therapy. L\u00f6sningsfokuserad terapi eller Motiverande samtal (MI). \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du \u00e4r legitimerad psykolog. Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav. Vi ser g\u00e4rna att du har arbetslivserfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd.  Har du d\u00e4rtill KBT-kompetens anses det vara meriterande.\n\nDu har god samarbets- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga samt trivs med att arbeta och utveckla verksamheten tillsammans med andra. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\nV\u00e5rdcentralen Lar\u00f6d \u00e4r en stabil och v\u00e4lfungerande enhet med drygt 6 500 listade patienter samt med 340 listade barn p\u00e5 tillh\u00f6rande barnav\u00e5rdscentral (BVC). Lar\u00f6d ligger vackert bel\u00e4get vid kusten i norra delen av Helsingborg, bara ett stenkast fr\u00e5n Sofiero slott, P\u00e5lsj\u00f6 skog och \u00d6resund. P\u00e5 enheten \u00e4r vi 30 engagerade och drivna medarbetare inom olika yrkeskategorier. Vi erbjuder v\u00e5ra patienter ett brett utbud med BVC, l\u00e4karmottagning, distriktssk\u00f6terskemottagning, specialistsjuksk\u00f6terskemottagning f\u00f6r astma/allergi/KOL, diabetes, infektioner, levnadsvanor, vaccinationer, minnesmottagning och \u00e4ldrev\u00e5rdsmottagning samt mottagning till arbetsterapeut, dietist, fysioterapeut och psykolog. Vi v\u00e4rnar om att erbjuda v\u00e5ra patienter en god tillg\u00e4nglighet, respektfullt bem\u00f6tande, kontinuitet, trygghet och h\u00f6g medicinsk kompetens. Vi ser en god arbetsmilj\u00f6 som ett grundfundament f\u00f6r patients\u00e4kerhet och trivsel p\u00e5 arbetet. \n\nVill du bli en del av v\u00e5rt team p\u00e5 V\u00e5rdcentralen Lar\u00f6d? D\u00e5 ska du inte tveka att s\u00f6ka dig hit, hos oss erbjuds du ett stimulerande och utvecklande arbetsklimat. \u00c4r du dessutom intresserad av forskning kan det vara bra att k\u00e4nna till att vi \u00e4r en akademisk v\u00e5rdcentral med flera distriktsk\u00f6terskor och l\u00e4kare som forskar p\u00e5 deltid. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet som psykolog p\u00e5 v\u00e5rdcentralen pr\u00e4glas av en helhetssyn p\u00e5 m\u00e4nniskan och en vilja att erbjuda ett tidigt och adekvat omh\u00e4ndertagande. Vi ser att psykologens kompetens \u00e4r m\u00e5ngbottnad och vi vill anv\u00e4nda oss av dig som en generalist d\u00e4r din kompetens hj\u00e4lper v\u00e5ra listade patienter, inte bara vid psykisk oh\u00e4lsa, utan \u00e4ven vid andra beteenderelaterade problem s\u00e5som diabetes, sm\u00e4rta, hj\u00e4rt- k\u00e4rlsjukdom, mag- och tarmbesv\u00e4r och s\u00e5 vidare. \n\nDin vilja att arbeta konsultativt och brett \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktig f\u00f6r oss. Samarbete med andra yrkeskategorier \u00e4r en central del i arbetet. Du kommer vara en integrerad del av v\u00e5rdcentralens dagliga arbete och bidra med din kompetens i direkt anslutning till ett identifierat behov hos v\u00e5ra patienter eller medarbetare. \n\nVi str\u00e4var efter att arbeta med h\u00f6g tillg\u00e4nglighet och stegvis v\u00e5rd vilket m\u00f6jligg\u00f6r att tr\u00e4ffa hj\u00e4lps\u00f6kande patienter i ett tidigt skede med t\u00e4tt samarbete med \u00f6vriga yrkeskategorier. Din administrativa b\u00f6rda kommer vara liten d\u00e5 du kommer vara integrerad i v\u00e5rdcentralens centrala fl\u00f6den. Ut\u00f6ver att tillg\u00e4ngligg\u00f6ra psykologisk kompetens till v\u00e5ra listade patienter har vi ett aktiv arbete med att sprida den \u00f6ver samtliga yrkeskategorier f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra ett personcentrerat arbetss\u00e4tt, d\u00e4r alla kan vara med och bidra i bem\u00f6tande av den psykiska h\u00e4lsan hos v\u00e5ra listade patienter. I detta arbete kommer du spela en viktig roll i att dela med dig av din kompetens och bidra till ett bra inl\u00e4rningsklimat i verksamheten.\nDu f\u00f6rv\u00e4ntas vara bekv\u00e4m med att erbjuda en bred palett av psykologiska insatser, s\u00e5som r\u00e5dgivning, bed\u00f6mning och framf\u00f6rallt behandling i flera olika format (individuellt, grupp, internet, guidad sj\u00e4lvhj\u00e4lp, \u00f6ppna f\u00f6rel\u00e4sningar). \n\nVi \u00e4r ocks\u00e5 nyfikna p\u00e5 hur du skulle kunna utveckla psykologrollen inom ramen f\u00f6r v\u00e5rdcentralsuppdraget och vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r intresserad av och har erfarenhet av utvecklingsarbete. Vi har just inlett en omst\u00e4llning till v\u00e5rdmodellen integrerad beteendeh\u00e4lsa och det \u00e4r en merit om du har kunskap om kortfattade behandlingsinsatser som exempelvis fokuserad Acceptance and Commitment Therapy (ACT), Fokuserad Acceptance and Commitment Therapy. L\u00f6sningsfokuserad terapi eller Motiverande samtal (MI). \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du \u00e4r legitimerad psykolog. Spr\u00e5kkunskap i svenska l\u00e4gst niv\u00e5 C1 enligt Europar\u00e5dets niv\u00e5skala \u00e4r ett krav. Vi ser g\u00e4rna att du har arbetslivserfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd.  Har du d\u00e4rtill KBT-kompetens anses det vara meriterande.\n\nDu har god samarbets- och kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga samt trivs med att arbeta och utveckla verksamheten tillsammans med andra. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval. Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne finns till f\u00f6r att alla som bor i Sk\u00e5ne ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna framtidstro. Genom gr\u00e4nsl\u00f6sa samarbeten och omtanke skapas de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt liv  inom n\u00e4ringsliv, kollektivtrafik, kultur och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd  i Sk\u00e5ne. Tillsammans g\u00f6r vi livet mera m\u00f6jligt.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden Sk\u00e5nes syfte \u00e4r att skapa god h\u00e4lsa och b\u00e4sta m\u00f6jliga patientupplevelse f\u00f6r alla i Sk\u00e5ne. F\u00f6r hela m\u00e4nniskan. Genom hela livet. Vi erbjuder h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd till alla som bor i eller bes\u00f6ker Sk\u00e5ne. Vi ansvarar f\u00f6r de offentligt drivna v\u00e5rdcentralerna, barnmorskemottagningarna, barnav\u00e5rdscentralerna samt kv\u00e4lls- och helgmottagningarna i hela Sk\u00e5ne. I prim\u00e4rv\u00e5rden finns \u00e4ven ungdomsmottagningar, dietistverksamhet, palliativ v\u00e5rd och avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet (ASIH), familjecentraler, barnh\u00e4lsov\u00e5rdspsykologer, Palliativt utvecklingscentrum, Kompetenscentrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rd och Centrum f\u00f6r prim\u00e4rv\u00e5rdsforskning (CPF). Vi \u00e4r cirka 4 300 medarbetare i f\u00f6rvaltningen. V\u00e4lkommen! \n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 13:00:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Prim\u00e4rv\u00e5rden ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=1ce600b2-d077-438e-8479-9ff2b1ba2bcd&publishCode=AMS&TK=88be2d62-871d-43ab-82cf-d3d45fe0a085", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1015520", "yrkesroll": {"varde": "xBo9_V9m_bfg", "namn": "Psykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616155226276, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qj3q_oXH_MGR", "namn": "Helsingborg"}, "latitud": "56.046467", "longitud": "12.694512", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}