{"annonsId": 24637147, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kock/kockstuderande", "annonstext": "H\u00f6llviken f\u00f6rsamling s\u00f6ker kock/kockstuderande eller motsvarande som sommaren 2021 vill arbeta p\u00e5 f\u00f6rsamlingens tv\u00e5 konfirmationsl\u00e4ger.\n\nF\u00f6rsamlingen har 2 konfirmationsl\u00e4ger p\u00e5 S\u00f6rg\u00e5rden, Eket, cirka 4 mil norr om Helsingborg. F\u00f6rsta l\u00e4gret \u00e4r 2021-06-27 till-2021-07-07 och det andra 2021-07-11 till-2021-07-21.\n\nP\u00e5 l\u00e4gren kommer det att vara mellan 15-25 vuxna och ungdomar.\n\nDu ska sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, under l\u00e4gren, ordna alla m\u00e5ltider/fikor ordna med f\u00f6r och efterarbeten. Det kommer att bli l\u00e5nga arbetsdagar s\u00e5 vi ser g\u00e4rna att du bor p\u00e5 S\u00f6rg\u00e5rden under l\u00e4gren.\n\nVi vill att du innan l\u00e4gren planerar tillsammans med de tv\u00e5 konfirmationsteamen vad som ska tillagas, fixas och best\u00e4llas. \n\nF\u00f6r fr\u00e5gor om konfirmationsl\u00e4gret mm kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO \u00d6vriga fr\u00e5gor kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Ans\u00f6kan \u00f6nskar vi senast 15 april med ditt CV. Intervjuer och tills\u00e4ttning kan ske tidigare.\n\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du delar Svenska kyrkans v\u00e4rderingar.\n\nDu \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan m\u00e4rkt \u201dL\u00e4gerkock\u201d till:\n\n EMAIL  eller H\u00f6llvikens f\u00f6rsamling, Kyrkv\u00e4gen 7,\n\n 236 32 H\u00f6llviken", "annonstextFormaterad": "<p>H\u00f6llviken f\u00f6rsamling s\u00f6ker kock/kockstuderande eller motsvarande som sommaren 2021 vill arbeta p\u00e5 f\u00f6rsamlingens tv\u00e5 konfirmationsl\u00e4ger.</p><p>F\u00f6rsamlingen har 2 konfirmationsl\u00e4ger p\u00e5 S\u00f6rg\u00e5rden, Eket, cirka 4 mil norr om Helsingborg. F\u00f6rsta l\u00e4gret \u00e4r 2021-06-27 till-2021-07-07 och det andra 2021-07-11 till-2021-07-21.</p><p>P\u00e5 l\u00e4gren kommer det att vara mellan 15-25 vuxna och ungdomar.</p><p>Du ska sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, under l\u00e4gren, ordna alla m\u00e5ltider/fikor ordna med f\u00f6r och efterarbeten. Det kommer att bli l\u00e5nga arbetsdagar s\u00e5 vi ser g\u00e4rna att du bor p\u00e5 S\u00f6rg\u00e5rden under l\u00e4gren.</p><p>Vi vill att du innan l\u00e4gren planerar tillsammans med de tv\u00e5 konfirmationsteamen vad som ska tillagas, fixas och best\u00e4llas. </p><p>F\u00f6r fr\u00e5gor om konfirmationsl\u00e4gret mm kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO </p><p>\u00d6vriga fr\u00e5gor kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO </p><p>Ans\u00f6kan \u00f6nskar vi senast 15 april med ditt CV. Intervjuer och tills\u00e4ttning kan ske tidigare.</p><p>Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du delar Svenska kyrkans v\u00e4rderingar.</p><p>Du \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan m\u00e4rkt \u201dL\u00e4gerkock\u201d till:</p><p> EMAIL  eller H\u00f6llvikens f\u00f6rsamling, Kyrkv\u00e4gen 7,</p><p> 236 32 H\u00f6llviken</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-19 14:08:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.svenskakyrkan.se/hollviken", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2520027380", "arbetsgivareId": "21017484", "arbetsgivareNamn": "H\u00f6llvikens f\u00f6rsamling", "arbetsplatsId": "85694279", "arbetsplatsNamn": "Pastorsexp, Kyrkans Hus", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "L\u00e4gerkock", "yrkesroll": {"varde": "Vg3d_Azf_p5Y", "namn": "Kock, storhush\u00e5ll"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616159322138, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kyrkv\u00e4gen 7", "postnr": "23632", "postort": "H\u00f6llviken", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Tcog_5sH_b46", "namn": "Vellinge"}, "latitud": "55.426111173214", "longitud": "12.96901416698719", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}