{"annonsId": 24632215, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556752-0803-26356", "annonsrubrik": "Projektledare till ledande f\u00f6retag inom Facility Management", "annonstext": "Om Bravura:\n\nBravura \u00e4r ett bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag f\u00f6r organisationer som vill hitta Next Gen Professionals. Hos oss finns massor av jobbm\u00f6jligheter, framf\u00f6rallt f\u00f6r dig i b\u00f6rjan av karri\u00e4ren med 0-8 \u00e5rs erfarenhet. Via oss kan du jobba som konsult eller bli rekryterad. Hitta ditt dr\u00f6mjobb - vi hj\u00e4lper dig att lyckas!\r\n\r\nOm tj\u00e4nsten:\n\nDet h\u00e4r \u00e4r ett konsultuppdrag med goda m\u00f6jligheter till \u00f6verrekrytering. I den h\u00e4r rollen f\u00e5r du initialt en anst\u00e4llning hos Bravura, och det \u00e4r uttalat att f\u00f6retaget har f\u00f6r avsikt att erbjuda dig anst\u00e4llning hos dem p\u00e5 sikt. Detta ger b\u00e5de dig och f\u00f6retaget en bra m\u00f6jlighet att l\u00e4ra k\u00e4nna varandra samt utv\u00e4rdera hur ni trivs med ert samarbete.\n\nOm f\u00f6retaget:\n\nF\u00f6retaget \u00e4r en ledande akt\u00f6r inom Facility Management och Workplace Experience. De utm\u00e4rker sig genom att skapa platser och milj\u00f6er som bidrar till en enklare, mer effektiv och trivsam tillvaro. F\u00f6retaget \u00e4r ett internationellt bolag med n\u00e4rvaro i \u00f6ver 30 l\u00e4nder.\r\n\r\nArbetsuppgifter:\n\nI rollen som projektledare kommer du driva projekt inom omr\u00e5det tekniska installationer och fastighet, i synnerhet hos befintliga kunder. Projekten varierar i karakt\u00e4r och omfattning men kan avse exempelvis installation av passersystem och UPS:er eller byte av ventilationsaggregat f\u00f6r att n\u00e4mna n\u00e5gra exempel. Du ansvarar f\u00f6r att se reda ut behovet och l\u00e4gga upp en plan f\u00f6r projektet. Du tar kontakt med leverant\u00f6rer och tar in offerter f\u00f6r uppdraget och arbetet. D\u00e4refter ansvarar du f\u00f6r l\u00f6pande uppf\u00f6ljning av s\u00e5v\u00e4l arbetet som projektekonomiska fr\u00e5gor. Om det operativa arbetet i projektet utf\u00f6rs av intern personal ansvarar du ocks\u00e5 f\u00f6r att s\u00e4tta upp arbetsmilj\u00f6plan. \nAvslutningsvis sk\u00f6ter du slutbesiktning d\u00e4r du, kund och leverant\u00f6r medverkar och d\u00e4r du agerar p\u00e5 eventuella avvikelser och ansvarar f\u00f6r att f\u00f6lja upp dessa med leverant\u00f6r.\n\nI rollen som projektledare utg\u00e5r du fr\u00e5n f\u00f6retagets huvudkontor s\u00f6der om stan \u00e4ven om tj\u00e4nsten ocks\u00e5 inneb\u00e4r att du emellan\u00e5t \u00e4r p\u00e5 plats ute hos kund. Du ing\u00e5r i en ledningsgrupp tillsammans med driftchefer och rapporterar till regionchef.\r\n\r\nUtbildning, Erfarenhet och personliga egenskaper:\n\n\u2022 Eftergymnasial utbildning med inriktning mot bygg, fastighet eller motsvarande \n\u2022 3-5 \u00e5rs erfarenhet av projektledning inom ventilation, belysning, el, styr- eller reglerteknik mot f\u00f6retagssidan \n\u2022 Kunskap inom avtalsr\u00e4tt \u00e4r ett krav, kunskap/erfarenhet av entreprenadjuridik \u00e4r meriterande \n\u2022 Flytande kunskaper i svenska, i b\u00e5de tal och skrivt \n\u2022 Goda kunskaper i Office-paketet \n\nF\u00f6r att trivas i den h\u00e4r rollen s\u00f6ker vi dig som \u00e4r kommunikativ och trivs i en roll med m\u00e5nga sociala kontakter. Rollen f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r drivande och initiativtagande och har f\u00f6rm\u00e5ga att leda och guida kunden genom projektet. Du \u00e4r en person som inte l\u00e4mnar saker \u00e5t slumpen och \u00e4r noga med struktur och uppf\u00f6ljning. \nI rollen som projektledare har du stort eget ansvar \u2013 n\u00e5got du trivs med och beh\u00e4rskar.\n\n\u00d6vrig information:\n\nStart: Enligt \u00f6verenskommelse\nPlats: Stockholm\nL\u00f6n: Enligt \u00f6verenskommelse \n\nFunderingar kring Bravuras rekryteringsprocess? Du finner svar p\u00e5 de vanligast f\u00f6rekommande fr\u00e5gorna h\u00e4r\n\n\u00c4r du nyfiken p\u00e5 hur v\u00e5r rekryteringsprocess \u00e4r upplagd? Du hittar mer information h\u00e4r: https://www.bravura.se/din-karriar.\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller kring din registrering \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta v\u00e5r kandidatsupport p\u00e5 v\u00e5r chatt,  EMAIL  eller  TELEPHONENO s\u00e5 hj\u00e4lper vi dig. Ange vilken tj\u00e4nst det g\u00e4ller.\n\nVi rekommenderar att du skickar in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende d\u00e5 vi g\u00f6r ett l\u00f6pande urval. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nS\u00f6kord: facility management, projektledning, projektledare, byggprojekt, teknik, workspace management, tekniska projekt, Project Leader", "annonstextFormaterad": "Om Bravura:\n\nBravura \u00e4r ett bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag f\u00f6r organisationer som vill hitta Next Gen Professionals. Hos oss finns massor av jobbm\u00f6jligheter, framf\u00f6rallt f\u00f6r dig i b\u00f6rjan av karri\u00e4ren med 0-8 \u00e5rs erfarenhet. Via oss kan du jobba som konsult eller bli rekryterad. Hitta ditt dr\u00f6mjobb - vi hj\u00e4lper dig att lyckas!\r\n\r\nOm tj\u00e4nsten:\n\nDet h\u00e4r \u00e4r ett konsultuppdrag med goda m\u00f6jligheter till \u00f6verrekrytering. I den h\u00e4r rollen f\u00e5r du initialt en anst\u00e4llning hos Bravura, och det \u00e4r uttalat att f\u00f6retaget har f\u00f6r avsikt att erbjuda dig anst\u00e4llning hos dem p\u00e5 sikt. Detta ger b\u00e5de dig och f\u00f6retaget en bra m\u00f6jlighet att l\u00e4ra k\u00e4nna varandra samt utv\u00e4rdera hur ni trivs med ert samarbete.\n\nOm f\u00f6retaget:\n\nF\u00f6retaget \u00e4r en ledande akt\u00f6r inom Facility Management och Workplace Experience. De utm\u00e4rker sig genom att skapa platser och milj\u00f6er som bidrar till en enklare, mer effektiv och trivsam tillvaro. F\u00f6retaget \u00e4r ett internationellt bolag med n\u00e4rvaro i \u00f6ver 30 l\u00e4nder.\r\n\r\nArbetsuppgifter:\n\nI rollen som projektledare kommer du driva projekt inom omr\u00e5det tekniska installationer och fastighet, i synnerhet hos befintliga kunder. Projekten varierar i karakt\u00e4r och omfattning men kan avse exempelvis installation av passersystem och UPS:er eller byte av ventilationsaggregat f\u00f6r att n\u00e4mna n\u00e5gra exempel. Du ansvarar f\u00f6r att se reda ut behovet och l\u00e4gga upp en plan f\u00f6r projektet. Du tar kontakt med leverant\u00f6rer och tar in offerter f\u00f6r uppdraget och arbetet. D\u00e4refter ansvarar du f\u00f6r l\u00f6pande uppf\u00f6ljning av s\u00e5v\u00e4l arbetet som projektekonomiska fr\u00e5gor. Om det operativa arbetet i projektet utf\u00f6rs av intern personal ansvarar du ocks\u00e5 f\u00f6r att s\u00e4tta upp arbetsmilj\u00f6plan. \nAvslutningsvis sk\u00f6ter du slutbesiktning d\u00e4r du, kund och leverant\u00f6r medverkar och d\u00e4r du agerar p\u00e5 eventuella avvikelser och ansvarar f\u00f6r att f\u00f6lja upp dessa med leverant\u00f6r.\n\nI rollen som projektledare utg\u00e5r du fr\u00e5n f\u00f6retagets huvudkontor s\u00f6der om stan \u00e4ven om tj\u00e4nsten ocks\u00e5 inneb\u00e4r att du emellan\u00e5t \u00e4r p\u00e5 plats ute hos kund. Du ing\u00e5r i en ledningsgrupp tillsammans med driftchefer och rapporterar till regionchef.\r\n\r\nUtbildning, Erfarenhet och personliga egenskaper:\n\n\u2022 Eftergymnasial utbildning med inriktning mot bygg, fastighet eller motsvarande \n\u2022 3-5 \u00e5rs erfarenhet av projektledning inom ventilation, belysning, el, styr- eller reglerteknik mot f\u00f6retagssidan \n\u2022 Kunskap inom avtalsr\u00e4tt \u00e4r ett krav, kunskap/erfarenhet av entreprenadjuridik \u00e4r meriterande \n\u2022 Flytande kunskaper i svenska, i b\u00e5de tal och skrivt \n\u2022 Goda kunskaper i Office-paketet \n\nF\u00f6r att trivas i den h\u00e4r rollen s\u00f6ker vi dig som \u00e4r kommunikativ och trivs i en roll med m\u00e5nga sociala kontakter. Rollen f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r drivande och initiativtagande och har f\u00f6rm\u00e5ga att leda och guida kunden genom projektet. Du \u00e4r en person som inte l\u00e4mnar saker \u00e5t slumpen och \u00e4r noga med struktur och uppf\u00f6ljning. \nI rollen som projektledare har du stort eget ansvar \u2013 n\u00e5got du trivs med och beh\u00e4rskar.\n\n\u00d6vrig information:\n\nStart: Enligt \u00f6verenskommelse\nPlats: Stockholm\nL\u00f6n: Enligt \u00f6verenskommelse \n\nFunderingar kring Bravuras rekryteringsprocess? Du finner svar p\u00e5 de vanligast f\u00f6rekommande fr\u00e5gorna <a href='http://bravura.se/min-profil/fragor-och-svar/'>h\u00e4r</a>\n\n\u00c4r du nyfiken p\u00e5 hur v\u00e5r rekryteringsprocess \u00e4r upplagd? Du hittar mer information h\u00e4r: <a href='https://www.bravura.se/din-karriar#hs_cos_wrapper_widget_15 PERSONALNO '>https://www.bravura.se/din-karriar</a>.\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller kring din registrering \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta v\u00e5r kandidatsupport p\u00e5 v\u00e5r chatt, <a href='mailto: EMAIL '> EMAIL </a> eller  TELEPHONENO s\u00e5 hj\u00e4lper vi dig. Ange vilken tj\u00e4nst det g\u00e4ller.\n\nVi rekommenderar att du skickar in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende d\u00e5 vi g\u00f6r ett l\u00f6pande urval. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nS\u00f6kord: facility management, projektledning, projektledare, byggprojekt, teknik, workspace management, tekniska projekt, Project Leader", "publiceringsdatum": "2021-03-18 10:41:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.bravura.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse.", "organisationsnummer": "5567520803", "arbetsgivareId": "20451307", "arbetsgivareNamn": "Bravura Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bravura", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.bravura.se/lediga-jobb/projektledare-till-ledande-foretag-inom-facility-management-3033601/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "1Kv4_35e_BX3", "namn": "Arbetsledare, ventilation"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "1Kv4_35e_BX3", "namn": "Arbetsledare, ventilation", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hornsbruksgatan 28, 11734 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hornsbruksgatan 28", "postnr": "11734", "postort": "0180", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hornsbruksgatan 28, 11734 Stockholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616060516445, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}