{"annonsId": 24635304, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556790-9477-927077-18", "annonsrubrik": "IT-administrat\u00f6r", "annonstext": "Vi \u00e4r inne i en expansiv fas och b\u00f6rjar n\u00e5 en punk d\u00e4r vi idag blivit ca 100 personer i v\u00e5r verksamhet och k\u00e4nner ett behov utav en dedikerad person f\u00f6r v\u00e5r lokala IT-infrastruktur i verksamheten. Du kommer ing\u00e5 i ett team med andra administrat\u00f6r som st\u00f6ttar p\u00e5 deltid. Vi s\u00f6ker dig med ett genuint teknikintresse som \u00e4lskar att konfa, pilla och skapa ordning i kaotiska vardag.\n\nOm Plejd:\n\nPlejd \u00e4r ett snabbv\u00e4xande (https://www.fast50.se/arets-lista/) och innovativt Svenskt tech-bolag som utvecklar produkter och tj\u00e4nster f\u00f6r smart belysning och hemautomation.\n\nVi brinner f\u00f6r att g\u00f6ra elektrikerns vardag enklare genom att utveckla produkter och tj\u00e4nster som utnyttjar den nya tekniken p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt. Vi \u00e4r idag en ledande akt\u00f6r inom belysningsautomation i Sverige.\n\nVi \u00e4r ett inhouse fullstack f\u00f6retag som har en sk\u00f6n blandning av personer inom produktion, automation, elektronik, mekanik, embedded, app och cloud/backend -utveckling.\n\nD\u00e4rtill har vi en egen fullt utrustad prototyp-verkstad, ett komplett elektronik-labb samt en egen fabrik f\u00f6r massproduktion av elektronik. Allt under ett tak. Vi tror den h\u00e4r typen av bred integration ger v\u00e5ra kollegor en b\u00e4ttre f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rsta hela v\u00e4rdekedjan och skapar tighta utvecklingscykler.\n\nVi har en ung och kreativ arbetsplats med tyngdpunkt p\u00e5 frihet under ansvar i v\u00e5rt vardagliga jobb. Vi erbjuder en arbetsplats f\u00f6r den som gillar att st\u00e4ndigt utmanas och l\u00e4ra sig nya saker.\n\nV\u00e5r st\u00f6rsta tillg\u00e5ng och styrka \u00e4r v\u00e5r personal och kultur. Vi praktiserar en l\u00e4rande organisation d\u00e4r vi blandar juniora och seniora kollegor. Vi har en kultur d\u00e4r vi prestigel\u00f6st jobbar som ett team och alltid hj\u00e4lper varandra.\n\nOm tj\u00e4nsten:\n\nI denna tj\u00e4nst s\u00e5 kommer du att driva projekt kring lokal IT infrastuktur, s\u00e4kerhet, IT-h\u00e5rdvaruink\u00f6p, IT-policies, dra datakablage, fels\u00f6kning av allehanda tekniska problem, bygga/scripta automation av it-processer/tj\u00e4nster, server/mjukvarudrift p\u00e5 lokala servrar m.m.\n\nTj\u00e4sten \u00e4r enormt varierande fr\u00e5n dag till dag och de dagar som \u00e4r chill r\u00e4knar vi med att du \u00e4r grym p\u00e5 pingis, biljard eller playstation/retrospel.  \ud83d\ude0e (https://www.dictionary.com/e/emoji/smiling-face-with-sunglasses-emoji/#:~:text=The%20smiling%20face%20with%20sunglasses,sentiments%20of%20OK%20or%20awesome.)\n\nDu kommer att jobba n\u00e4ra ihop med andra IT-administrat\u00f6rer som idag delar p\u00e5 tj\u00e4nsten som st\u00f6d samt att f\u00f6retaget kryllar utav n\u00f6rdar.  \ud83e\udd13 (https://emojipedia.org/emoji/%F0%9F%A4%93/) Hj\u00e4lpen kommer alltid att finnas n\u00e4ra till hands om den beh\u00f6vs.\n\nVi s\u00f6ker dig med en kunskaper inom:\n\n- Programmeringserfarenhet inom Python, Bash eller andra scriptspr\u00e5k\n- Konfiguration/administration av Windows operativsystem\n- Konfiguration/administration av Linux-baserade operativsystem\n- Hantera IT h\u00e5rdvara; bygga/laga datorer m.m\n- N\u00e4tverksadministration\n\nMeriterande om du \u00e4ven har kunskap inom dessa omr\u00e5den:\n\n- B.Sc eller M.Sc eller motsvarande examen Data/IT/Elektro alternativt YH-utbildning med relavant inriktning mot tj\u00e4nsten.\n- Windows Server\n- Docker Containers\n- Virtuella maskiner (VMware m.m)\n- Google Gsuite Admin\n- Ubiquiti UniFi N\u00e4tverk\n- AWS\n\nD\u00e5 tj\u00e4nsten anv\u00e4nder s\u00e5v\u00e4l svenskan som engelskan p\u00e5 daglig basis, \u00e4r det ett krav att du \u00e4r flytande i b\u00e5da spr\u00e5ken s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift. Som person \u00e4r du samarbetsvillig, \u00f6dmjuk och \u00f6ppen. Du motiveras av en ansvarsfull roll d\u00e4r du i team med andra arbetar mot gemensamma m\u00e5l. Vidare \u00e4r du initiativtagande och delar g\u00e4rna med dig av dina egna id\u00e9er och kunskaper.\n\nL\u00e5ter detta intressant? Tveka d\u00e5 inte utan skicka in din ans\u00f6kan redan idag! Rekryteringen sker l\u00f6pande.\n\nVi har valt att sj\u00e4lva sk\u00f6ta rekryteringen till denna tj\u00e4nst, och tackar d\u00e4rf\u00f6r nej till all eventuell hj\u00e4lp fr\u00e5n dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Vi \u00e4r inne i en expansiv fas och b\u00f6rjar n\u00e5 en punk d\u00e4r vi idag blivit ca 100 personer i v\u00e5r verksamhet och k\u00e4nner ett behov utav en dedikerad person f\u00f6r v\u00e5r lokala IT-infrastruktur i verksamheten. Du kommer ing\u00e5 i ett team med andra administrat\u00f6r som st\u00f6ttar p\u00e5 deltid. Vi s\u00f6ker dig med ett genuint teknikintresse som \u00e4lskar att konfa, pilla och skapa ordning i kaotiska vardag.\n\nOm Plejd:\n\nPlejd \u00e4r ett snabbv\u00e4xande (https://www.fast50.se/arets-lista/) och innovativt Svenskt tech-bolag som utvecklar produkter och tj\u00e4nster f\u00f6r smart belysning och hemautomation.\n\nVi brinner f\u00f6r att g\u00f6ra elektrikerns vardag enklare genom att utveckla produkter och tj\u00e4nster som utnyttjar den nya tekniken p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt. Vi \u00e4r idag en ledande akt\u00f6r inom belysningsautomation i Sverige.\n\nVi \u00e4r ett inhouse fullstack f\u00f6retag som har en sk\u00f6n blandning av personer inom produktion, automation, elektronik, mekanik, embedded, app och cloud/backend -utveckling.\n\nD\u00e4rtill har vi en egen fullt utrustad prototyp-verkstad, ett komplett elektronik-labb samt en egen fabrik f\u00f6r massproduktion av elektronik. Allt under ett tak. Vi tror den h\u00e4r typen av bred integration ger v\u00e5ra kollegor en b\u00e4ttre f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rsta hela v\u00e4rdekedjan och skapar tighta utvecklingscykler.\n\nVi har en ung och kreativ arbetsplats med tyngdpunkt p\u00e5 frihet under ansvar i v\u00e5rt vardagliga jobb. Vi erbjuder en arbetsplats f\u00f6r den som gillar att st\u00e4ndigt utmanas och l\u00e4ra sig nya saker.\n\nV\u00e5r st\u00f6rsta tillg\u00e5ng och styrka \u00e4r v\u00e5r personal och kultur. Vi praktiserar en l\u00e4rande organisation d\u00e4r vi blandar juniora och seniora kollegor. Vi har en kultur d\u00e4r vi prestigel\u00f6st jobbar som ett team och alltid hj\u00e4lper varandra.\n\nOm tj\u00e4nsten:\n\nI denna tj\u00e4nst s\u00e5 kommer du att driva projekt kring lokal IT infrastuktur, s\u00e4kerhet, IT-h\u00e5rdvaruink\u00f6p, IT-policies, dra datakablage, fels\u00f6kning av allehanda tekniska problem, bygga/scripta automation av it-processer/tj\u00e4nster, server/mjukvarudrift p\u00e5 lokala servrar m.m.\n\nTj\u00e4sten \u00e4r enormt varierande fr\u00e5n dag till dag och de dagar som \u00e4r chill r\u00e4knar vi med att du \u00e4r grym p\u00e5 pingis, biljard eller playstation/retrospel.  \ud83d\ude0e (https://www.dictionary.com/e/emoji/smiling-face-with-sunglasses-emoji/#:~:text=The%20smiling%20face%20with%20sunglasses,sentiments%20of%20OK%20or%20awesome.)\n\nDu kommer att jobba n\u00e4ra ihop med andra IT-administrat\u00f6rer som idag delar p\u00e5 tj\u00e4nsten som st\u00f6d samt att f\u00f6retaget kryllar utav n\u00f6rdar.  \ud83e\udd13 (https://emojipedia.org/emoji/%F0%9F%A4%93/) Hj\u00e4lpen kommer alltid att finnas n\u00e4ra till hands om den beh\u00f6vs.\n\nVi s\u00f6ker dig med en kunskaper inom:\n\n- Programmeringserfarenhet inom Python, Bash eller andra scriptspr\u00e5k\n- Konfiguration/administration av Windows operativsystem\n- Konfiguration/administration av Linux-baserade operativsystem\n- Hantera IT h\u00e5rdvara; bygga/laga datorer m.m\n- N\u00e4tverksadministration\n\n\nMeriterande om du \u00e4ven har kunskap inom dessa omr\u00e5den:\n\n- B.Sc eller M.Sc eller motsvarande examen Data/IT/Elektro alternativt YH-utbildning med relavant inriktning mot tj\u00e4nsten.\n- Windows Server\n- Docker Containers\n- Virtuella maskiner (VMware m.m)\n- Google Gsuite Admin\n- Ubiquiti UniFi N\u00e4tverk\n- AWS\n\n\nD\u00e5 tj\u00e4nsten anv\u00e4nder s\u00e5v\u00e4l svenskan som engelskan p\u00e5 daglig basis, \u00e4r det ett krav att du \u00e4r flytande i b\u00e5da spr\u00e5ken s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift. Som person \u00e4r du samarbetsvillig, \u00f6dmjuk och \u00f6ppen. Du motiveras av en ansvarsfull roll d\u00e4r du i team med andra arbetar mot gemensamma m\u00e5l. Vidare \u00e4r du initiativtagande och delar g\u00e4rna med dig av dina egna id\u00e9er och kunskaper.\n\nL\u00e5ter detta intressant? Tveka d\u00e5 inte utan skicka in din ans\u00f6kan redan idag! Rekryteringen sker l\u00f6pande.\n\nVi har valt att sj\u00e4lva sk\u00f6ta rekryteringen till denna tj\u00e4nst, och tackar d\u00e4rf\u00f6r nej till all eventuell hj\u00e4lp fr\u00e5n dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 09:28:08", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://plejd.com", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567909477", "arbetsgivareId": "21119299", "arbetsgivareNamn": "Plejd AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Plejd AB", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.plejd.com/jobs/927077-it-administrator?promotion=172176-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "tdCZ_6Pn_VzT", "namn": "IT-tekniker/Datatekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kroksl\u00e4tts Fabriker 27a, M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kroksl\u00e4tts Fabriker 27a", "postnr": "43137", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kroksl\u00e4tts Fabriker 27a, M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616142488242, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.65", "longitud": "12.016667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}