{"annonsId": 24632051, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0016-00136788", "annonsrubrik": "Sabbatsbergsgeriatriken s\u00f6ker sjuksk\u00f6terska p\u00e5 61:an!", "annonstext": "V\u00e4lkommen till avdelning 61, en allm\u00e4ngeriatrisk v\u00e5rdavdelning med inriktning akutmedicinsk geriatrik!\nVi s\u00f6ker nu en engagerad kollega som vill bidra med sina kunskaper och erfarenheter till v\u00e5r arbetsgrupp och vill bli en i v\u00e5rt team. Vi s\u00f6ker dig som trivs med patientn\u00e4ra arbetsuppgifter och vill utveckla omv\u00e5rdnaden f\u00f6r v\u00e5ra geriatriska patienter.\nAvdelning 61har ett akutgeriatriskt uppdrag med s\u00e4rskild inriktning mot KOL hj\u00e4rtsvikt, pneumonier och andra infektioner. Vi tar emot v\u00e5ra \u00e4ldre, sk\u00f6ra och multisjuka patienter fr\u00e5n akutsjukhus, direkt fr\u00e5n hemmet, ambulans eller remiss fr\u00e5n husl\u00e4kare. Intaget sker dygnet runt och genomsnittlig v\u00e5rdtid p\u00e5 avdelning 61 \u00e4r ca sju dagar. \nSom sjuksk\u00f6terska hos oss ing\u00e5r du i det multiprofessionella team som \u00e4ven inneh\u00e5ller undersk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter och l\u00e4kare. Du utg\u00f6r en viktig del av teamet och fungerar som coach och ledare f\u00f6r omv\u00e5rdnadspersonalen. Vi h\u00e5ller patienten och dess anh\u00f6riga i fokus. P\u00e5 avdelningen arbetar \u00e4ven koordinator och utskrivningssk\u00f6terska som planerar utskrivningen tillsammans med prim\u00e4rv\u00e5rd och kommuner.\nVi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att uppn\u00e5 h\u00f6gsta m\u00f6jliga v\u00e5rdkvalitet f\u00f6r alla patienter utifr\u00e5n ett geriatriskt helhetsperspektiv. Vi \u00e4r inne i en utvecklingsperiod med fokus p\u00e5 patients\u00e4kerhet, effektiva m\u00f6ten och balans i patientfl\u00f6det. \nP\u00e5 avdelning 61 r\u00e5der gott arbetsklimat med ett stundtals h\u00f6gt arbetstempo d\u00e4r vi tryggar varandra i arbetet. Vi tror p\u00e5 ett v\u00e5rdn\u00e4ra och coachande ledarskap och har d\u00e4rf\u00f6r organiserat v\u00e5r verksamhet p\u00e5 ett s\u00e4tt som m\u00f6jligg\u00f6r ett l\u00e4rande i vardagen. Vi arbetar med bem\u00f6tandefr\u00e5gor och erbjuder dig l\u00f6pande kompetensutveckling och h\u00f6g delaktighet i f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten. \nVi s\u00f6ker dig som..\nTar eget ansvar f\u00f6r ditt eget arbete och g\u00f6r det som kr\u00e4vs f\u00f6r ett bra resultat. Samarbetar f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l och tar egna initiativ. \u00c4r trygg i dig sj\u00e4lv och finner dig i en f\u00f6r\u00e4nderlig vardag och strukturerar ditt arbete med bibeh\u00e5llet lugn.\nDu som s\u00f6ker till oss b\u00f6r vara nyfiken och ha en empatisk f\u00f6rm\u00e5ga. Du kan sj\u00e4lvst\u00e4ndigt organisera och prioritera dina arbetsuppgifter p\u00e5 en v\u00e5rdavdelning med ett v\u00e4xlande arbetstempo.\nPersonliga egenskaper \nDu \u00e4r nyfiken och v\u00e5gar utmana dig sj\u00e4lv. Som person \u00e4r du tydlig och lyh\u00f6rd i din kommunikation. Du fr\u00e4mjar trivsel genom ett \u00f6ppet och tillitsfullt samarbete p\u00e5 din arbetsplats. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.  \nOm tj\u00e4nsten  \nVi arbetar personcentrerat och alla viktiga beslut g\u00e4llande patientens omv\u00e5rdnad och behandling fattas gemensamt p\u00e5 teamkonferens. Dagtid finns \u00e4ven st\u00f6d av chefssjuksk\u00f6terska, utskrivningsplanerare, \u00f6verl\u00e4kare, koordinator och bitr\u00e4dande chef. Dina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r att identifiera omv\u00e5rdnadsbehov, planera, leda och utv\u00e4rdera omv\u00e5rdnads\u00e5tg\u00e4rder, utf\u00f6ra specifik omv\u00e5rdnad och administrera l\u00e4kemedel. Dokumentation sker enligt NANDA i TakeCare. \nDin framtid hos oss  \nN\u00e4r du landat i din roll finns goda m\u00f6jligheter till fortsatt kompetensutveckling som till exempel kvalitetsgrupper, konferenser som demensdagarna, mentorskap, h\u00f6gskolekurser i relevanta omv\u00e5rdnadsomr\u00e5den, vidareutbildning till specialistsjuksk\u00f6terska och handledning/pedagogik.  \nDet praktiska \nVi erbjuder fast anst\u00e4llning och trygga anst\u00e4llningsvillkor.\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\nF\u00f6rm\u00e5ner \nVi har friskv\u00e5rdstimme och ett bra friskv\u00e5rdsbidrag (3000 kr/\u00e5r).\nDu f\u00e5r \u00e4ven fri \u00f6ppen sjukv\u00e5rd och f\u00f6rs\u00e4kringar enligt det som g\u00e4ller inom SLSO. Vi till\u00e4mpar flextidsavtal.\n\n\u00d6vrigt \nMer om Sabbatsbergsgeriatriken och v\u00e5ra olika avdelningar hittar du h\u00e4r.\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker fortl\u00f6pande.  \nStockholms l\u00e4ns landsting till\u00e4mpar registerkontroll f\u00f6re beslut om anst\u00e4llning.\nVi undanber oss kontakt fr\u00e5n annonss\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till avdelning 61, en allm\u00e4ngeriatrisk v\u00e5rdavdelning med inriktning akutmedicinsk geriatrik!\nVi s\u00f6ker nu en engagerad kollega som vill bidra med sina kunskaper och erfarenheter till v\u00e5r arbetsgrupp och vill bli en i v\u00e5rt team. Vi s\u00f6ker dig som trivs med patientn\u00e4ra arbetsuppgifter och vill utveckla omv\u00e5rdnaden f\u00f6r v\u00e5ra geriatriska patienter.\nAvdelning 61har ett akutgeriatriskt uppdrag med s\u00e4rskild inriktning mot KOL hj\u00e4rtsvikt, pneumonier och andra infektioner. Vi tar emot v\u00e5ra \u00e4ldre, sk\u00f6ra och multisjuka patienter fr\u00e5n akutsjukhus, direkt fr\u00e5n hemmet, ambulans eller remiss fr\u00e5n husl\u00e4kare. Intaget sker dygnet runt och genomsnittlig v\u00e5rdtid p\u00e5 avdelning 61 \u00e4r ca sju dagar. \nSom sjuksk\u00f6terska hos oss ing\u00e5r du i det multiprofessionella team som \u00e4ven inneh\u00e5ller undersk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter och l\u00e4kare. Du utg\u00f6r en viktig del av teamet och fungerar som coach och ledare f\u00f6r omv\u00e5rdnadspersonalen. Vi h\u00e5ller patienten och dess anh\u00f6riga i fokus. P\u00e5 avdelningen arbetar \u00e4ven koordinator och utskrivningssk\u00f6terska som planerar utskrivningen tillsammans med prim\u00e4rv\u00e5rd och kommuner.\nVi arbetar m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att uppn\u00e5 h\u00f6gsta m\u00f6jliga v\u00e5rdkvalitet f\u00f6r alla patienter utifr\u00e5n ett geriatriskt helhetsperspektiv. Vi \u00e4r inne i en utvecklingsperiod med fokus p\u00e5 patients\u00e4kerhet, effektiva m\u00f6ten och balans i patientfl\u00f6det. \nP\u00e5 avdelning 61 r\u00e5der gott arbetsklimat med ett stundtals h\u00f6gt arbetstempo d\u00e4r vi tryggar varandra i arbetet. Vi tror p\u00e5 ett v\u00e5rdn\u00e4ra och coachande ledarskap och har d\u00e4rf\u00f6r organiserat v\u00e5r verksamhet p\u00e5 ett s\u00e4tt som m\u00f6jligg\u00f6r ett l\u00e4rande i vardagen. Vi arbetar med bem\u00f6tandefr\u00e5gor och erbjuder dig l\u00f6pande kompetensutveckling och h\u00f6g delaktighet i f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten. \nVi s\u00f6ker dig som..\nTar eget ansvar f\u00f6r ditt eget arbete och g\u00f6r det som kr\u00e4vs f\u00f6r ett bra resultat. Samarbetar f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l och tar egna initiativ. \u00c4r trygg i dig sj\u00e4lv och finner dig i en f\u00f6r\u00e4nderlig vardag och strukturerar ditt arbete med bibeh\u00e5llet lugn.\nDu som s\u00f6ker till oss b\u00f6r vara nyfiken och ha en empatisk f\u00f6rm\u00e5ga. Du kan sj\u00e4lvst\u00e4ndigt organisera och prioritera dina arbetsuppgifter p\u00e5 en v\u00e5rdavdelning med ett v\u00e4xlande arbetstempo.\nPersonliga egenskaper\u00a0\nDu \u00e4r nyfiken och v\u00e5gar utmana dig sj\u00e4lv. Som person \u00e4r du tydlig och lyh\u00f6rd i din kommunikation. Du fr\u00e4mjar trivsel genom ett \u00f6ppet och tillitsfullt samarbete p\u00e5 din arbetsplats. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\u00a0\u00a0\nOm tj\u00e4nsten\u00a0 \nVi arbetar personcentrerat och alla viktiga beslut g\u00e4llande patientens omv\u00e5rdnad och behandling fattas gemensamt p\u00e5 teamkonferens. Dagtid finns \u00e4ven st\u00f6d av chefssjuksk\u00f6terska, utskrivningsplanerare, \u00f6verl\u00e4kare, koordinator och bitr\u00e4dande chef. Dina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4r att identifiera omv\u00e5rdnadsbehov, planera, leda och utv\u00e4rdera omv\u00e5rdnads\u00e5tg\u00e4rder, utf\u00f6ra specifik omv\u00e5rdnad och administrera l\u00e4kemedel. Dokumentation sker enligt NANDA i TakeCare.\u00a0\nDin framtid hos oss\u00a0 \nN\u00e4r du landat i din roll finns goda m\u00f6jligheter till fortsatt kompetensutveckling som till exempel kvalitetsgrupper, konferenser som demensdagarna, mentorskap, h\u00f6gskolekurser i relevanta omv\u00e5rdnadsomr\u00e5den, vidareutbildning till specialistsjuksk\u00f6terska och handledning/pedagogik. \u00a0\nDet praktiska\u00a0\nVi erbjuder fast anst\u00e4llning och trygga anst\u00e4llningsvillkor.\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\nF\u00f6rm\u00e5ner\u00a0\nVi har friskv\u00e5rdstimme\u00a0och ett bra friskv\u00e5rdsbidrag (3000 kr/\u00e5r).\nDu f\u00e5r \u00e4ven fri \u00f6ppen sjukv\u00e5rd och f\u00f6rs\u00e4kringar enligt det som g\u00e4ller inom SLSO. Vi till\u00e4mpar flextidsavtal.\n\n\u00d6vrigt \nMer om Sabbatsbergsgeriatriken och v\u00e5ra olika avdelningar hittar du h\u00e4r.\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker fortl\u00f6pande. \u00a0\nStockholms l\u00e4ns landsting till\u00e4mpar registerkontroll f\u00f6re beslut om anst\u00e4llning.\nVi undanber oss kontakt fr\u00e5n annonss\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 10:13:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000016", "arbetsgivareId": "10820077", "arbetsgivareNamn": "REGION STOCKHOLM", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Stockholms l\u00e4ns sjukv\u00e5rdsomr\u00e5de SLSO", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1354&ProjectId=175934&DepartmentId=55305&MediaId=4641&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Olivecronas V\u00e4g 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Olivecronas V\u00e4g 5", "postnr": "11361", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Olivecronas V\u00e4g 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616058816283, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}