{"annonsId": 24633361, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Produktionspersonal till k\u00f6tt och chark f\u00f6retag", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi personal f\u00f6r en roll hos v\u00e5r kund. Kunden \u00e4r ett genuint familjef\u00f6retag med 50 \u00e5rs erfarenhet av rimmade och r\u00f6kta oblandade k\u00f6tt-och charkprodukter, huvudsakligen av gris, n\u00f6t och lamm. F\u00f6retaget har idag ca 130 st anst\u00e4llda. Deras lokaler ligger i Segeltorp.\n\nRollen:\n\nVi s\u00f6ker nu produktionspersonal till deras produktion av k\u00f6tt-och charkprodukter. Vi s\u00f6ker dig som kan b\u00f6rja omg\u00e5ende ute hos kund i deras fabrik i Segeltorp. Arbetet innefattar att paketera, n\u00e4ta och marinera k\u00f6ttprodukter, s\u00e5 som olika k\u00f6ttdelar och kasslerprodukter. Jobbet innefattar fr\u00e4mst hantering av k\u00f6tt och som person letar vi efter dig som k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med styckning av k\u00f6tt och som inte \u00e4r k\u00e4nslig f\u00f6r blod och dylikt. Jobbet \u00e4r fr\u00e4mst inne p\u00e5 deras kyl-lager med en temperatur p\u00e5 11 grader, s\u00e5 det \u00e4r en kylig arbetsmilj\u00f6. Tunga lyft kan f\u00f6rekomma d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det bra om du \u00e4r stark och kan ta i.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och v\u00e4rdes\u00e4tter samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och eget driv. Tidigare erfarenheter \u00e4r inte i fokus utan det viktigaste \u00e4r att du har viljan att jobba och inte \u00e4r k\u00e4nslig f\u00f6r att du jobbar med k\u00f6ttprodukter s\u00e5 som gris, n\u00f6t och lamm. Arbetstiderna \u00e4r M\u00e5ndag-Torsdag 06.30-16.20 och Fredag 06.30-12.00. Du kommer att bli anst\u00e4lld av oss och uthyrd p\u00e5 konsultuppdrag hos v\u00e5r kund. \n\nMeriterande om du beh\u00e4rskar polska spr\u00e5ket.\n\nOm oss:\n\nVi \u00e4r ett auktoriserat bemanning och rekryteringsbolag som grundades 2013, vi jobbar mot branscher som bygg, industri och fastighet varifr\u00e5n vi har gedigen erfarenhet fr\u00e5n.\n\nProwork \u00e4r bel\u00e4gna i T\u00e4by men jobbar med kunder i hela Storstockholm, vi s\u00f6ker alltid kvalificerade yrkesarbetare och tj\u00e4nstem\u00e4n - b\u00e5de f\u00f6r rekrytering och bemanning.\n\nHoppas vi v\u00e4ckt ditt intresse? F\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten maila ditt CV och personligt brev till  EMAIL  eller ring Michelle p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nGenom att skicka in dina handlingar till oss p\u00e5 Prowork \u2013 s\u00e5 godk\u00e4nner du v\u00e5r Integritetspolicy som finns att l\u00e4sa p\u00e5 www.prowork.se", "annonstextFormaterad": "<p>Nu s\u00f6ker vi personal f\u00f6r en roll hos v\u00e5r kund. Kunden \u00e4r ett genuint familjef\u00f6retag med 50 \u00e5rs erfarenhet av rimmade och r\u00f6kta oblandade k\u00f6tt-och charkprodukter, huvudsakligen av gris, n\u00f6t och lamm. F\u00f6retaget har idag ca 130 st anst\u00e4llda. Deras lokaler ligger i Segeltorp.</p><p><strong>Rollen:</strong></p><p>Vi s\u00f6ker nu produktionspersonal till deras produktion av k\u00f6tt-och charkprodukter. Vi s\u00f6ker dig som kan b\u00f6rja omg\u00e5ende ute hos kund i deras fabrik i Segeltorp. Arbetet innefattar att paketera, n\u00e4ta och marinera k\u00f6ttprodukter, s\u00e5 som olika k\u00f6ttdelar och kasslerprodukter. Jobbet innefattar fr\u00e4mst hantering av k\u00f6tt och som person letar vi efter dig som k\u00e4nner dig bekv\u00e4m med styckning av k\u00f6tt och som inte \u00e4r k\u00e4nslig f\u00f6r blod och dylikt. Jobbet \u00e4r fr\u00e4mst inne p\u00e5 deras kyl-lager med en temperatur p\u00e5 11 grader, s\u00e5 det \u00e4r en kylig arbetsmilj\u00f6. Tunga lyft kan f\u00f6rekomma d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det bra om du \u00e4r stark och kan ta i.</p><p>Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och v\u00e4rdes\u00e4tter samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och eget driv. Tidigare erfarenheter \u00e4r inte i fokus utan det viktigaste \u00e4r att du har viljan att jobba och inte \u00e4r k\u00e4nslig f\u00f6r att du jobbar med k\u00f6ttprodukter s\u00e5 som gris, n\u00f6t och lamm. Arbetstiderna \u00e4r M\u00e5ndag-Torsdag 06.30-16.20 och Fredag 06.30-12.00. Du kommer att bli anst\u00e4lld av oss och uthyrd p\u00e5 konsultuppdrag hos v\u00e5r kund. </p><p>Meriterande om du beh\u00e4rskar polska spr\u00e5ket.</p><p><strong>Om oss:</strong></p><p>Vi \u00e4r ett auktoriserat bemanning och rekryteringsbolag som grundades 2013, vi jobbar mot branscher som bygg, industri och fastighet varifr\u00e5n vi har gedigen erfarenhet fr\u00e5n.</p><p>Prowork \u00e4r bel\u00e4gna i T\u00e4by men jobbar med kunder i hela Storstockholm, vi s\u00f6ker alltid kvalificerade yrkesarbetare och tj\u00e4nstem\u00e4n - b\u00e5de f\u00f6r rekrytering och bemanning.</p><p>Hoppas vi v\u00e4ckt ditt intresse? F\u00f6r att s\u00f6ka tj\u00e4nsten maila ditt CV och personligt brev till  EMAIL  eller ring Michelle p\u00e5  TELEPHONENO .</p><p><em>Genom att skicka in dina handlingar till oss p\u00e5 Prowork \u2013 s\u00e5 godk\u00e4nner du v\u00e5r Integritetspolicy som finns att l\u00e4sa p\u00e5 www.prowork.se</em></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 14:21:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569677072", "arbetsgivareId": "20973999", "arbetsgivareNamn": "Prowork Bemanning AB", "arbetsplatsId": "85362646", "arbetsplatsNamn": "Prowork Bemanning AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Produktionspersonal - k\u00f6tt", "yrkesroll": {"varde": "Bb6j_vmM_vFp", "namn": "Maskinoperat\u00f6r, k\u00f6tt"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616073662074, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "11345", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.3472934438209", "longitud": "18.0469244421083", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}