{"annonsId": 24638076, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0662-28678559F21B4A3586EBC311FE6E1EC3", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i naturkunskap, biologi och kemi till Katedralskolan", "annonstext": "V\u00e4lkommen till utbildningsf\u00f6rvaltningen!\n\nHos oss har du m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. Vi ansvarar f\u00f6r cirka \n18 000 barn och elever och jobbar varje dag f\u00f6r att de ska utvecklas och n\u00e5 en \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. Vi vill att barn kommer in i v\u00e5r verksamhet som nyfikna kreativa ett\u00e5ringar och l\u00e4mnar oss som engagerade, kunniga och sj\u00e4lvst\u00e4ndiga 19-20-\u00e5ringar. L\u00e4s mer om vad som h\u00e4nder i v\u00e5ra skolor/f\u00f6rskolor p\u00e5 pedagog.vaxjo.se.\n\nKatedralskolan med cirka 1300 elever och 140 anst\u00e4llda f\u00f6renar en rik utbildningstradition med en modern syn p\u00e5 kunskaper och utbildning. Skolan k\u00e4nnetecknas av h\u00f6g kvalitet, god pedagogisk kompetens, kultur och ett stort internationellt kontaktn\u00e4t. P\u00e5 skolan finns de nationella programmen ekonomiprogrammet, estetiska programmet, humanistiska programmet, naturvetenskapsprogrammet, samh\u00e4llsvetenskapsprogrammet och det internationella IB-programmet (International Baccalaureate). \n\nSom medarbetare hos oss \u00e4r du viktig! Oavsett vilken roll du har i v\u00e5r f\u00f6rvaltning kommer du, tillsammans med oss, arbeta f\u00f6r att bidra till en positiv utveckling f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom l\u00e4rare i naturkunskap, kemi och biologi \u00e4r du en av v\u00e5ra ungdomars viktigaste inspirationsk\u00e4llor f\u00f6r vidare studier. Du st\u00f6ttar och leder v\u00e5ra elever i deras utvecklingsprocesser. Du bidrar med din kompetens till verksamheten som helhet och har stora m\u00f6jligheter att vara en del av v\u00e5rt utvecklings- och kvalitetsarbete genom att bedriva undervisning p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l individ som gruppniv\u00e5 samt ett aktivt deltagande i det kollegiala l\u00e4randet. \n\nDu arbetar med undervisning i naturkunskap, kemi och biologi p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l v\u00e5ra studief\u00f6rberedande program som p\u00e5 introduktionsprogrammet och deltar aktivt i samarbete och gemensamma konferenser. Du samverkar med andra l\u00e4rare f\u00f6r att n\u00e5 programmens examensm\u00e5l. \n\nDu \u00e4r insatt i och arbetar utifr\u00e5n styrdokumenten vilket bland annat innefattar att: \n\u2022 ta ansvar f\u00f6r elevernas kunskapstillv\u00e4xt, st\u00f6dja deras personliga utveckling och skapa goda betingelser f\u00f6r varje elevs l\u00e4rande, utveckling och f\u00f6rm\u00e5ga att utveckla kritiskt t\u00e4nkande. \n\u2022 genomf\u00f6ra, utveckla och leda utbildning med h\u00f6g kvalitet och engagemang \n\u2022 vara \u00f6ppen f\u00f6r nya id\u00e9er och f\u00f6r\u00e4ndringar och ansvara f\u00f6r att verksamheten utvecklas \n\u2022 vara aktiv i det gemensamma arbetet och samverka med andra parter internt och externt \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning i naturkunskap och biologi samt g\u00e4rna i kombination med kemi p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l grundskole- som gymnasieniv\u00e5. \n\nSom person \u00e4r du strukturerad, tydlig i din kommunikation och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa trygga relationer. Du har ocks\u00e5 en medveten tanke kring din roll som pedagog och \u00e4r en tydlig ledare som arbetar strukturerat utifr\u00e5n g\u00e4llande styrdokument och ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa ett gott arbetsklimat med engagemang, nyfikenhet och trygghet i gruppen och du ser och m\u00f6ter elevers olika behov utifr\u00e5n deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du stimulerar alla elever till att utvecklas, dokumenterar deras resultat och informerar elever och v\u00e5rdnadshavare p\u00e5 ett bra s\u00e4tt om hur inl\u00e4rningen fortskrider. Du har \u00e4ven en positiv inst\u00e4llning, ett flexibelt arbetss\u00e4tt, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och bidrar till utveckling av verksamheten. \n\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av liknande arbetsuppgifter.\r\n\n\u00d6VRIGT\nV\u00e4xj\u00f6 kommuns anst\u00e4llda ska spegla den m\u00e5ngfald som finns i kommunen. Vi v\u00e4lkomnar s\u00f6kande oberoende av till exempel \u00e5lder, k\u00f6n och etnicitet.\n\nDet kan bli aktuellt med l\u00f6pande intervjuer s\u00e5 skicka g\u00e4rna din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nAns\u00f6kan sker enbart via Offentliga jobbs rekryteringsverktyg (www.offentligajobb.se). \nMedtag utbildningsbevis och eventuell yrkeslegitimation vid intervju. F\u00f6r att bli aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning beh\u00f6ver du visa tv\u00e5 utdrag fr\u00e5n belastningsregistret innan du anst\u00e4lls. Best\u00e4llningsblanketter kan h\u00e4mtas p\u00e5 www.polisen.se/Service/Belastningsregistret-begar-utdrag och du ska anv\u00e4nda dels det som heter Arbete inom skola eller f\u00f6rskola (442.5) samt Kontroll av egna uppgifter i belastningsregistret (442.3).\n\nF\u00f6r interna kandidater kan det bli aktuellt med annat tilltr\u00e4desdatum. F\u00f6r mer information se Beslut g\u00e4llande tidpunkt f\u00f6r byte av enhet vid rekrytering av intern kandidat inom utbildningsf\u00f6rvaltningen p\u00e5 intran\u00e4tet.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag eller till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare annonser.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till utbildningsf\u00f6rvaltningen!\n\nHos oss har du m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. Vi ansvarar f\u00f6r cirka \n18 000 barn och elever och jobbar varje dag f\u00f6r att de ska utvecklas och n\u00e5 en \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. Vi vill att barn kommer in i v\u00e5r verksamhet som nyfikna kreativa ett\u00e5ringar och l\u00e4mnar oss som engagerade, kunniga och sj\u00e4lvst\u00e4ndiga 19-20-\u00e5ringar. L\u00e4s mer om vad som h\u00e4nder i v\u00e5ra skolor/f\u00f6rskolor p\u00e5 pedagog.vaxjo.se.\n\nKatedralskolan med cirka 1300 elever och 140 anst\u00e4llda f\u00f6renar en rik utbildningstradition med en modern syn p\u00e5 kunskaper och utbildning. Skolan k\u00e4nnetecknas av h\u00f6g kvalitet, god pedagogisk kompetens, kultur och ett stort internationellt kontaktn\u00e4t. P\u00e5 skolan finns de nationella programmen ekonomiprogrammet, estetiska programmet, humanistiska programmet, naturvetenskapsprogrammet, samh\u00e4llsvetenskapsprogrammet och det internationella IB-programmet (International Baccalaureate). \n\nSom medarbetare hos oss \u00e4r du viktig! Oavsett vilken roll du har i v\u00e5r f\u00f6rvaltning kommer du, tillsammans med oss, arbeta f\u00f6r att bidra till en positiv utveckling f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom l\u00e4rare i naturkunskap, kemi och biologi \u00e4r du en av v\u00e5ra ungdomars viktigaste inspirationsk\u00e4llor f\u00f6r vidare studier. Du st\u00f6ttar och leder v\u00e5ra elever i deras utvecklingsprocesser. Du bidrar med din kompetens till verksamheten som helhet och har stora m\u00f6jligheter att vara en del av v\u00e5rt utvecklings- och kvalitetsarbete genom att bedriva undervisning p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l individ som gruppniv\u00e5 samt ett aktivt deltagande i det kollegiala l\u00e4randet. \n\nDu arbetar med undervisning i naturkunskap, kemi och biologi p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l v\u00e5ra studief\u00f6rberedande program som p\u00e5 introduktionsprogrammet och deltar aktivt i samarbete och gemensamma konferenser. Du samverkar med andra l\u00e4rare f\u00f6r att n\u00e5 programmens examensm\u00e5l. \n\nDu \u00e4r insatt i och arbetar utifr\u00e5n styrdokumenten vilket bland annat innefattar att: \n\u2022 ta ansvar f\u00f6r elevernas kunskapstillv\u00e4xt, st\u00f6dja deras personliga utveckling och skapa goda betingelser f\u00f6r varje elevs l\u00e4rande, utveckling och f\u00f6rm\u00e5ga att utveckla kritiskt t\u00e4nkande. \n\u2022 genomf\u00f6ra, utveckla och leda utbildning med h\u00f6g kvalitet och engagemang \n\u2022 vara \u00f6ppen f\u00f6r nya id\u00e9er och f\u00f6r\u00e4ndringar och ansvara f\u00f6r att verksamheten utvecklas \n\u2022 vara aktiv i det gemensamma arbetet och samverka med andra parter internt och externt \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning i naturkunskap och biologi samt g\u00e4rna i kombination med kemi p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l grundskole- som gymnasieniv\u00e5. \n\nSom person \u00e4r du strukturerad, tydlig i din kommunikation och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa trygga relationer. Du har ocks\u00e5 en medveten tanke kring din roll som pedagog och \u00e4r en tydlig ledare som arbetar strukturerat utifr\u00e5n g\u00e4llande styrdokument och ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa ett gott arbetsklimat med engagemang, nyfikenhet och trygghet i gruppen och du ser och m\u00f6ter elevers olika behov utifr\u00e5n deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du stimulerar alla elever till att utvecklas, dokumenterar deras resultat och informerar elever och v\u00e5rdnadshavare p\u00e5 ett bra s\u00e4tt om hur inl\u00e4rningen fortskrider. Du har \u00e4ven en positiv inst\u00e4llning, ett flexibelt arbetss\u00e4tt, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och bidrar till utveckling av verksamheten. \n\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av liknande arbetsuppgifter.\r\n\n\u00d6VRIGT\nV\u00e4xj\u00f6 kommuns anst\u00e4llda ska spegla den m\u00e5ngfald som finns i kommunen. Vi v\u00e4lkomnar s\u00f6kande oberoende av till exempel \u00e5lder, k\u00f6n och etnicitet.\n\nDet kan bli aktuellt med l\u00f6pande intervjuer s\u00e5 skicka g\u00e4rna din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nAns\u00f6kan sker enbart via Offentliga jobbs rekryteringsverktyg (www.offentligajobb.se). \nMedtag utbildningsbevis och eventuell yrkeslegitimation vid intervju. F\u00f6r att bli aktuell f\u00f6r anst\u00e4llning beh\u00f6ver du visa tv\u00e5 utdrag fr\u00e5n belastningsregistret innan du anst\u00e4lls. Best\u00e4llningsblanketter kan h\u00e4mtas p\u00e5 www.polisen.se/Service/Belastningsregistret-begar-utdrag och du ska anv\u00e4nda dels det som heter Arbete inom skola eller f\u00f6rskola (442.5) samt Kontroll av egna uppgifter i belastningsregistret (442.3).\n\nF\u00f6r interna kandidater kan det bli aktuellt med annat tilltr\u00e4desdatum. F\u00f6r mer information se Beslut g\u00e4llande tidpunkt f\u00f6r byte av enhet vid rekrytering av intern kandidat inom utbildningsf\u00f6rvaltningen p\u00e5 intran\u00e4tet.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag eller till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare annonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 16:00:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://vaxjo.se/sidor/forskola-och-skola/gymnasieskola/katedralskolan.html", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 2021-08-09 eller efter \u00f6verenskommelse. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000662", "arbetsgivareId": "10819910", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4xj\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4xj\u00f6 kommun, Utbildningsf\u00f6rvaltningen ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=28678559-f21b-4a35-86eb-c311fe6e1ec3&publishCode=AMS&TK=38df45fe-a68f-4cd3-895a-8fbaf25b2c93", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "UTBF 96/21", "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Esplanaden 18 35112 V\u00e4xj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1222", "postnr": "35112", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Esplanaden 18 35112 V\u00e4xj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616166018339, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.879005", "longitud": "14.805852", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}