{"annonsId": 24630870, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1215-1E53654231BC415886A9BD35BDA2848E", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till Brearedsskolans f\u00f6rskoleklass", "annonstext": "Halmstad \u00e4r en expansiv kommun d\u00e4r vi arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra 100 000 kommuninv\u00e5nare ska trivas och f\u00e5 ut mer av livet. H\u00e4r finns m\u00f6jligheterna f\u00f6r dig som vill ha ett meningsfullt arbete och bidra med engagemang och nyt\u00e4nkande. Tillsammans med 8000 kollegor \u00e4r du med och bygger hemstaden, kunskapsstaden och upplevelsestaden. L\u00e4s mer om oss https://www.halmstad.se/intro\n\nBarn och ungdomsf\u00f6rvaltningen arbetar med cirka 15 000 barns och elevers l\u00e4rande och utveckling. Vi \u00e4r kommunens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med cirka 3 000 anst\u00e4llda som tillsammans verkar inom f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, kulturskola, grunds\u00e4rskola, teknikskolan KomTek och v\u00e5rt resurscentrum K\u00e4rnhuset.\n\nBrearedsskolan \u00e4r en enparallellig F-6-skola med strax \u00f6ver 150 elever, som ligger i natursk\u00f6na Siml\u00e5ngsdalen, ca 15 minuters bilv\u00e4g fr\u00e5n centrala Halmstad. P\u00e5 skolan arbetar ca 20 personer som alla har gemensamt att vi vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra elever. Hos oss k\u00e4nner alla alla och beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta. Alla elever ska, efter f\u00f6rm\u00e5ga, ges goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att utvecklas s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt i sitt l\u00e4rande p\u00e5 v\u00e5r skola. Verksamheten anv\u00e4nder ofta den fantastiska utemilj\u00f6n med idrottsplats, skog och sj\u00f6 i undervisningen. Vi kan ocks\u00e5 stoltsera med en av Halmstads absolut b\u00e4sta skolg\u00e5rdar. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu vill vi vidareutveckla kompetensen i v\u00e5r verksamhet med en utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare till n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5rs f\u00f6rskoleklass p\u00e5 Brearedsskolan. \n\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare vill du vara med och utveckla f\u00f6rskoleklassens pedagogiska verksamhet. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare vet du att barn kan, och du ser det som din uppgift att stimulera barnen till att utforska och vara nyfiken p\u00e5 sin omv\u00e4rld tillsammans med andra, enskilt och tillsammans med dig som en viktig meduppt\u00e4ckare. Du kommer arbeta tillsammans med en F-3 l\u00e4rare och tillsammans bidrar ni till att g\u00f6ra f\u00f6rskoleklassen till just den brygga mellan f\u00f6rskola och skola som den \u00e4r t\u00e4nkt att vara. I klassen kommer det g\u00e5 ca 20 elever. \n\nI arbetet ing\u00e5r att se till att verksamheten i enighet med m\u00e5len i l\u00e4roplanen samt ansvara f\u00f6r att arbetet genomf\u00f6rs s\u00e5 att eleverna ges f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utveckling och l\u00e4rande. Du ska ta ett pedagogiskt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten s\u00e5 att eleverna utmanas och stimuleras till att er\u00f6vra nya f\u00e4rdigheter, erfarenheter och kunskaper. Du skall ansvara f\u00f6r att kontinuerligt och systematiskt dokumentera, f\u00f6lja upp, analysera och utv\u00e4rdera verksamheten s\u00e5 att den utvecklas i enlighet med l\u00e4roplanens m\u00e5l. \n\nUt\u00f6ver arbete i f\u00f6rskoleklassen ing\u00e5r \u00e4ven viss arbetstid p\u00e5 skolans fritidshem. Tj\u00e4nsten \u00e4r en semestertj\u00e4nst.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation/f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen. \n\nDu \u00e4r en stabil och trygg person och har god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroende hos omgivningen. Du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, \u00e4r tydlig, handlingskraftig, lyh\u00f6rd och kan anpassa dig efter elevernas behov. Du arbetar lugnt och systematiskt och \u00e4r van att m\u00f6ta elever med olika former av behov och anpassa verksamheten efter det. Vi f\u00e4ster stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r arbetet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Halmstads kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt.\n\nBarn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som en j\u00e4mn \u00e5lders- och k\u00f6nsf\u00f6rdelning samt etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande som bidrar till detta. \n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom Barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag utan anm\u00e4rkning fr\u00e5n Polisens belastningsregister f\u00f6r arbete inom skola/f\u00f6rskola. Utdraget \u00e4r kostnadsfritt och tar ca 2-3 veckor f\u00f6r polisen att handl\u00e4gga. Best\u00e4ll d\u00e4rf\u00f6r i god tid!\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte tas i anspr\u00e5k av \u00f6vertalig personal.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Halmstad \u00e4r en expansiv kommun d\u00e4r vi arbetar f\u00f6r att v\u00e5ra 100 000 kommuninv\u00e5nare ska trivas och f\u00e5 ut mer av livet. H\u00e4r finns m\u00f6jligheterna f\u00f6r dig som vill ha ett meningsfullt arbete och bidra med engagemang och nyt\u00e4nkande. Tillsammans med 8000 kollegor \u00e4r du med och bygger hemstaden, kunskapsstaden och upplevelsestaden. L\u00e4s mer om oss https://www.halmstad.se/intro\n\nBarn och ungdomsf\u00f6rvaltningen arbetar med cirka 15 000 barns och elevers l\u00e4rande och utveckling. Vi \u00e4r kommunens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med cirka 3 000 anst\u00e4llda som tillsammans verkar inom f\u00f6rskola, grundskola, fritidshem, kulturskola, grunds\u00e4rskola, teknikskolan KomTek och v\u00e5rt resurscentrum K\u00e4rnhuset.\n\nBrearedsskolan \u00e4r en enparallellig F-6-skola med strax \u00f6ver 150 elever, som ligger i natursk\u00f6na Siml\u00e5ngsdalen, ca 15 minuters bilv\u00e4g fr\u00e5n centrala Halmstad. P\u00e5 skolan arbetar ca 20 personer som alla har gemensamt att vi vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra elever. Hos oss k\u00e4nner alla alla och beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta. Alla elever ska, efter f\u00f6rm\u00e5ga, ges goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att utvecklas s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt i sitt l\u00e4rande p\u00e5 v\u00e5r skola. Verksamheten anv\u00e4nder ofta den fantastiska utemilj\u00f6n med idrottsplats, skog och sj\u00f6 i undervisningen. Vi kan ocks\u00e5 stoltsera med en av Halmstads absolut b\u00e4sta skolg\u00e5rdar. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu vill vi vidareutveckla kompetensen i v\u00e5r verksamhet med en utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare till n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5rs f\u00f6rskoleklass p\u00e5 Brearedsskolan. \n\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare vill du vara med och utveckla f\u00f6rskoleklassens pedagogiska verksamhet. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare vet du att barn kan, och du ser det som din uppgift att stimulera barnen till att utforska och vara nyfiken p\u00e5 sin omv\u00e4rld tillsammans med andra, enskilt och tillsammans med dig som en viktig meduppt\u00e4ckare. Du kommer arbeta tillsammans med en F-3 l\u00e4rare och tillsammans bidrar ni till att g\u00f6ra f\u00f6rskoleklassen till just den brygga mellan f\u00f6rskola och skola som den \u00e4r t\u00e4nkt att vara. I klassen kommer det g\u00e5 ca 20 elever. \n\nI arbetet ing\u00e5r att se till att verksamheten i enighet med m\u00e5len i l\u00e4roplanen samt ansvara f\u00f6r att arbetet genomf\u00f6rs s\u00e5 att eleverna ges f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utveckling och l\u00e4rande. Du ska ta ett pedagogiskt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten s\u00e5 att eleverna utmanas och stimuleras till att er\u00f6vra nya f\u00e4rdigheter, erfarenheter och kunskaper. Du skall ansvara f\u00f6r att kontinuerligt och systematiskt dokumentera, f\u00f6lja upp, analysera och utv\u00e4rdera verksamheten s\u00e5 att den utvecklas i enlighet med l\u00e4roplanens m\u00e5l. \n\nUt\u00f6ver arbete i f\u00f6rskoleklassen ing\u00e5r \u00e4ven viss arbetstid p\u00e5 skolans fritidshem. Tj\u00e4nsten \u00e4r en semestertj\u00e4nst.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation/f\u00f6rskoll\u00e4rarexamen. \n\nDu \u00e4r en stabil och trygg person och har god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa f\u00f6rtroende hos omgivningen. Du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, \u00e4r tydlig, handlingskraftig, lyh\u00f6rd och kan anpassa dig efter elevernas behov. Du arbetar lugnt och systematiskt och \u00e4r van att m\u00f6ta elever med olika former av behov och anpassa verksamheten efter det. Vi f\u00e4ster stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet f\u00f6r arbetet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos Halmstads kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt.\n\nBarn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som en j\u00e4mn \u00e5lders- och k\u00f6nsf\u00f6rdelning samt etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande som bidrar till detta. \n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom Barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag utan anm\u00e4rkning fr\u00e5n Polisens belastningsregister f\u00f6r arbete inom skola/f\u00f6rskola. Utdraget \u00e4r kostnadsfritt och tar ca 2-3 veckor f\u00f6r polisen att handl\u00e4gga. Best\u00e4ll d\u00e4rf\u00f6r i god tid!\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte tas i anspr\u00e5k av \u00f6vertalig personal.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-17 17:50:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 10 augusti 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001215", "arbetsgivareId": "10819944", "arbetsgivareNamn": "Halmstads kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Halmstads kommun, Skolomr\u00e5de \u00d6ster", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=1e536542-31bc-4158-86a9-bd35bda2848e&publishCode=AMS&TK=0d82e8de-cc03-449c-ab87-54de96a05937", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUN 2021/00163", "yrkesroll": {"varde": "JUu4_wcP_kQG", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "JUu4_wcP_kQG", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kyrkogatan 5 Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 153", "postnr": "30105", "postort": "Halmstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kyrkogatan 5 Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616135417596, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.690834", "longitud": "12.82", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}