{"annonsId": 24632874, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1496-389432", "annonsrubrik": "Grundskoll\u00e4rare, Lilla Edets kommun", "annonstext": "Lilla Edets kommun \u00e4r en av kommunerna i G\u00f6teborgsregionen, gynnsamt bel\u00e4gen l\u00e4ngs G\u00f6ta \u00e4lv med n\u00e4rhet till G\u00f6teborg, Trollh\u00e4ttan och Uddevalla. Du tar dig snabbt och s\u00e4kert med t\u00e5g eller p\u00e5 motorv\u00e4g mellan orterna. De goda kommunikationerna ger oss m\u00f6jligheten att forts\u00e4tta v\u00e4xa och utvecklas. \n\nI kommunen arbetar cirka 1500 medarbetare med att skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6rh\u00e5llanden f\u00f6r v\u00e5ra drygt 14 000 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Som arbetsgivare v\u00e4rnar vi om alla v\u00e5ra medarbetare och erbjuder d\u00e4rf\u00f6r bland annat kompetensutveckling, friskv\u00e5rdsbidrag, semesterdagsv\u00e4xling, bidrag till studielitteratur, m\u00f6jlighet till privatbilleasing och mycket annat. Hos oss finns n\u00e4rhet till de du samarbetar med och tack vare v\u00e5r storlek har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utveckla v\u00e5ra verksamheter. \n\n\r\n\r\nBeskrivning\nRyrsj\u00f6skolan \u00e4r en liten F-6 skola i G\u00f6ta best\u00e5ende av 115 elever och 11 pedagoger med naturen alldeles utanf\u00f6r d\u00f6rren.\r\n\r\nP\u00e5 Ryrsj\u00f6skolan jobbar pedagoger n\u00e4ra varandra s\u00e5v\u00e4l i samarbete kring temaarbeten som elev\u00e4renden. Ryrsj\u00f6skolan F-6 \u00e4r en del av kommunens bildningsf\u00f6rvaltning som ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskolor och dagbarnv\u00e5rdare, grundskolor, gymnasieskola och gemensamma enheter som s\u00e4rskola, elevh\u00e4lsa och kulturskola.\n\nArbetsuppgifter\nH\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 v\u00e5ra elever inneb\u00e4r att vi inte har n\u00e5gon acceptans f\u00f6r att vissa elever, eller grupper av elever, halkar efter. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att alla elever kan g\u00f6ra bra ifr\u00e5n sig. Genom en stimulerande undervisning som s\u00e4tter elevens l\u00e4rande i fokus, med r\u00e4tt st\u00f6ttning och med motivationsh\u00f6jande undervisning f\u00f6rbereds elever f\u00f6r n\u00e4sta steg i sin l\u00e4randeutveckling och g\u00f6rs redo f\u00f6r kommande stadier.\n\nSom professionella pedagoger ser vi v\u00e5rt l\u00e4randeuppdrag som den viktigaste komponenten f\u00f6r att v\u00e5ra elever ska lyckas. Vi s\u00f6ker nu dig som vill vara en del i F-3 arbetslaget. Tillsammans i arbetslaget ansvarar ni f\u00f6r att skapa en trygg och stimulerande milj\u00f6 f\u00f6r eleverna. Genom v\u00e5r undervisning kommer alla elever n\u00e5 s\u00e5 l\u00e5ngt det \u00e4r m\u00f6jligt. H\u00e5ller du med? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan och bli en del av v\u00e5rt glada, entusiastiska och professionella team!\n\nKvalifikationer\nDu \u00e4r beh\u00f6rig och legitimerad grundskolel\u00e4rare. Du har social kompetens och \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig med ansvarsk\u00e4nsla. Har du tidigare erfarenhet fr\u00e5n att arbeta som l\u00e4rare \u00e4r det meriterande, samt att du arbetat med bed\u00f6mning f\u00f6r l\u00e4rande (Bfl). Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss \u00f6ppenhet och ett stort engagemang f\u00f6r uppdraget. Det skall finnas en vilja att utvecklas tillsammans med \u00f6vriga kollegor p\u00e5 skolan. Du skall ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och vana fr\u00e5n IT.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid de personliga egenskaperna och ser att du \u00e4r en ledare som kan situationsanpassa ditt ledarskap i klassrummet.", "annonstextFormaterad": "Lilla Edets kommun \u00e4r en av kommunerna i G\u00f6teborgsregionen, gynnsamt bel\u00e4gen l\u00e4ngs G\u00f6ta \u00e4lv med n\u00e4rhet till G\u00f6teborg, Trollh\u00e4ttan och Uddevalla. Du tar dig snabbt och s\u00e4kert med t\u00e5g eller p\u00e5 motorv\u00e4g mellan orterna. De goda kommunikationerna ger oss m\u00f6jligheten att forts\u00e4tta v\u00e4xa och utvecklas.\u00a0\n\nI kommunen arbetar cirka 1500 medarbetare med att skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6rh\u00e5llanden f\u00f6r v\u00e5ra drygt 14 000 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Som arbetsgivare v\u00e4rnar vi om alla v\u00e5ra medarbetare och erbjuder d\u00e4rf\u00f6r bland annat kompetensutveckling, friskv\u00e5rdsbidrag, semesterdagsv\u00e4xling, bidrag till studielitteratur, m\u00f6jlighet till privatbilleasing och mycket annat. Hos oss finns n\u00e4rhet till de du samarbetar med och tack vare v\u00e5r storlek har du goda m\u00f6jligheter att p\u00e5verka och utveckla v\u00e5ra verksamheter.\u00a0\n\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nRyrsj\u00f6skolan \u00e4r en liten F-6 skola i G\u00f6ta best\u00e5ende av 115 elever och 11 pedagoger med naturen alldeles utanf\u00f6r d\u00f6rren.\r\n\r\nP\u00e5 Ryrsj\u00f6skolan jobbar pedagoger n\u00e4ra varandra s\u00e5v\u00e4l i samarbete kring temaarbeten som elev\u00e4renden. Ryrsj\u00f6skolan F-6 \u00e4r en del av kommunens bildningsf\u00f6rvaltning som ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskolor och dagbarnv\u00e5rdare, grundskolor, gymnasieskola och gemensamma enheter som s\u00e4rskola, elevh\u00e4lsa och kulturskola.\n\nArbetsuppgifter\nH\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 v\u00e5ra elever inneb\u00e4r att vi inte har n\u00e5gon acceptans f\u00f6r att vissa elever, eller grupper av elever, halkar efter. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att alla elever kan g\u00f6ra bra ifr\u00e5n sig. Genom en stimulerande undervisning som s\u00e4tter elevens l\u00e4rande i fokus, med r\u00e4tt st\u00f6ttning och med motivationsh\u00f6jande undervisning f\u00f6rbereds elever f\u00f6r n\u00e4sta steg i sin l\u00e4randeutveckling och g\u00f6rs redo f\u00f6r kommande stadier.\n\nSom professionella pedagoger ser vi v\u00e5rt l\u00e4randeuppdrag som den viktigaste komponenten f\u00f6r att v\u00e5ra elever ska lyckas. Vi s\u00f6ker nu dig som vill vara en del i F-3 arbetslaget. Tillsammans i arbetslaget ansvarar ni f\u00f6r att skapa en trygg och stimulerande milj\u00f6 f\u00f6r eleverna. Genom v\u00e5r undervisning kommer alla elever n\u00e5 s\u00e5 l\u00e5ngt det \u00e4r m\u00f6jligt. H\u00e5ller du med? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan och bli en del av v\u00e5rt glada, entusiastiska och professionella team!\n\n\n\nKvalifikationer\nDu \u00e4r beh\u00f6rig och legitimerad grundskolel\u00e4rare. Du har social kompetens och \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig med ansvarsk\u00e4nsla. Har du tidigare erfarenhet fr\u00e5n att arbeta som l\u00e4rare \u00e4r det meriterande, samt att du arbetat med bed\u00f6mning f\u00f6r l\u00e4rande (Bfl). Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss \u00f6ppenhet och ett stort engagemang f\u00f6r uppdraget. Det skall finnas en vilja att utvecklas tillsammans med \u00f6vriga kollegor p\u00e5 skolan. Du skall ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och vana fr\u00e5n IT.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid de personliga egenskaperna och ser att du \u00e4r en ledare som kan situationsanpassa ditt ledarskap i klassrummet.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 12:49:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100. Tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 210811 eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nVisstidsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001496", "arbetsgivareId": "10819968", "arbetsgivareNamn": "Lilla Edets kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bildningsf\u00f6rvaltningen, Grundskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://lillaedet.varbi.com/what:job/jobID:389432/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/32", "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 12", "postnr": "46330", "postort": "Lilla Edet", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616068156469, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "YQcE_SNB_Tv3", "namn": "Lilla Edet"}, "latitud": "58.132156", "longitud": "12.124134", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}