{"annonsId": 24632853, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-3005-30490", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i musik i kombination med annat \u00e4mne/fritidshem", "annonstext": "Almtunaskolan\r\n\r\nHar du erfarenhet av att planera och genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp musikundervisning \u00e5rskurs 1-6 och vill ta dig an en ny utmaning? D\u00e5 kan du vara den vi letar efter till tj\u00e4nsten som l\u00e4rare i musik i kombination med annat \u00e4mne/fritidshem. Vi p\u00e5 Almtunaskolan erbjuder b\u00e5de en trevlig arbetsplats och goda m\u00f6jligheter till utveckling. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-02!\n\nAlmtunaskolan har ca 520 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 6. Skolan har ett v\u00e4l fungerande och komplett elevh\u00e4lsoteam. P\u00e5 Almtunaskolan har vi fokus p\u00e5 det systematiska kvalitetsarbetet d\u00e4r vi genom samarbete och kollegialt l\u00e4rande utvecklar skolans- och fritidshemmets verksamhet utifr\u00e5n skolans prioriterade utvecklingsomr\u00e5den. H\u00e4r \u00e4r en arbetsplats f\u00f6r dig som \u00e4r intresserad av att utveckla dig sj\u00e4lv och ha m\u00f6jlighet att vara med och p\u00e5verka och bidra till hela skolans utveckling tillsammans med dina kollegor.\n\nL\u00e4s om skolan (https://almtunaskolan.uppsala.se/)\n\nDitt uppdrag\nI arbetet ing\u00e5r att planera och genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp god undervisning utifr\u00e5n styrdokument f\u00f6r elevernas h\u00f6gsta m\u00e5luppfyllelse.\nPlanera och genomf\u00f6ra avslutningar p\u00e5 skolan.\nSamverka med l\u00e4rare och klasser i F-6 utifr\u00e5n behov och tillsammans med fritidskollegor och mentorer skapa en meningsfull fritid med m\u00f6jligheter till l\u00e4rande och utveckling.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att arbeta som l\u00e4rare i musik i kombination med annat \u00e4mne/fritidshem hos oss beh\u00f6ver du ha l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i musik 1-6 samt annat \u00e4mne/fritidshem och erfarenhet av att planera och genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp musikundervisning \u00e5rskurs 1-6. Vidare har du grundl\u00e4ggande IT kunskaper.\n\nDu har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur m\u00e4nniskan tar till sig kunskap och m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r ut\u00e5triktad och socialt aktiv i yrkesm\u00e4ssiga sammanhang. Sist men inte minst \u00e4r du en person som samarbetar bra med andra m\u00e4nniskor.\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME rektor  TELEPHONENO .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nLR, FIRSTNAME LASTNAME T\u00f6rm\u00e4  TELEPHONENO L\u00e4rarf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\nHar du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till utbildningsf\u00f6rvaltningen. Vi erbjuder f\u00f6rskola, grundskola och gymnasieskola f\u00f6r barn och ungdomar mellan 0 och 19 \u00e5r. Tillsammans jobbar vi mot m\u00e5let att alla elever ska n\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga kunskapsresultat.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "annonstextFormaterad": "Almtunaskolan\r\n\r\nHar du erfarenhet av att planera och genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp musikundervisning \u00e5rskurs 1-6 och vill ta dig an en ny utmaning? D\u00e5 kan du vara den vi letar efter till tj\u00e4nsten som l\u00e4rare i musik i kombination med annat \u00e4mne/fritidshem. Vi p\u00e5 Almtunaskolan erbjuder b\u00e5de en trevlig arbetsplats och goda m\u00f6jligheter till utveckling. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-02!\n\nAlmtunaskolan har ca 520 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 6. Skolan har ett v\u00e4l fungerande och komplett elevh\u00e4lsoteam. P\u00e5 Almtunaskolan har vi fokus p\u00e5 det systematiska kvalitetsarbetet d\u00e4r vi genom samarbete och kollegialt l\u00e4rande utvecklar skolans- och fritidshemmets verksamhet utifr\u00e5n skolans prioriterade utvecklingsomr\u00e5den. H\u00e4r \u00e4r en arbetsplats f\u00f6r dig som \u00e4r intresserad av att utveckla dig sj\u00e4lv och ha m\u00f6jlighet att vara med och p\u00e5verka och bidra till hela skolans utveckling tillsammans med dina kollegor.\n\nL\u00e4s om skolan (https://almtunaskolan.uppsala.se/)\n\nDitt uppdrag\nI arbetet ing\u00e5r att planera och genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp god undervisning utifr\u00e5n styrdokument f\u00f6r elevernas h\u00f6gsta m\u00e5luppfyllelse.\nPlanera och genomf\u00f6ra avslutningar p\u00e5 skolan.\nSamverka med l\u00e4rare och klasser i F-6 utifr\u00e5n behov och tillsammans med fritidskollegor och mentorer skapa en meningsfull fritid med m\u00f6jligheter till l\u00e4rande och utveckling.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att arbeta som l\u00e4rare i musik i kombination med annat \u00e4mne/fritidshem hos oss beh\u00f6ver du ha l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i musik 1-6 samt annat \u00e4mne/fritidshem och erfarenhet av att planera och genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp musikundervisning \u00e5rskurs 1-6. Vidare har du grundl\u00e4ggande IT kunskaper.\n\nDu har god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur m\u00e4nniskan tar till sig kunskap och m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r ut\u00e5triktad och socialt aktiv i yrkesm\u00e4ssiga sammanhang. Sist men inte minst \u00e4r du en person som samarbetar bra med andra m\u00e4nniskor.\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME rektor  TELEPHONENO .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nLR, FIRSTNAME LASTNAME T\u00f6rm\u00e4  TELEPHONENO L\u00e4rarf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .\n\nHar du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till utbildningsf\u00f6rvaltningen. Vi erbjuder f\u00f6rskola, grundskola och gymnasieskola f\u00f6r barn och ungdomar mellan 0 och 19 \u00e5r. Tillsammans jobbar vi mot m\u00e5let att alla elever ska n\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga kunskapsresultat.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 12:45:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare. 100%. \r\nTilltr\u00e4de 2021-08-10.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120003005", "arbetsgivareId": "10820072", "arbetsgivareNamn": "Uppsala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uppsala kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://uppsala.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=30490&RefNo=UBN-2021-01619", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "UBN-2021-01619", "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "-", "postnr": "75375", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616067956472, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}