{"annonsId": 24633671, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1710-0BC8664CD1D64E43B8156F1D6C9D44AE", "annonsrubrik": "L\u00e4rare \u00e5k 7-9 i musik 40 % St\u00f6penskolan", "annonstext": "Sk\u00f6vde \u00e4r en framtidsstad med livskvalitet och drivkraft som f\u00e5r sp\u00e4nnande saker att h\u00e4nda. Vi har en ledande position i Skaraborg och \u00e4r p\u00e5 god v\u00e4g att n\u00e5 m\u00e5let att bli 60 000 inv\u00e5nare. Med ett expansivt n\u00e4ringsliv, goda utbildningsm\u00f6jligheter och n\u00e4rhet till natur och kultur finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en h\u00f6g livskvalitet.\n\nSk\u00f6vde kommun \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas och som anst\u00e4lld hos oss f\u00e5r du en fantastisk m\u00f6jlighet att p\u00e5verka Sk\u00f6vdes framtid.\n\nSk\u00f6vde \u00e4r en kommun som satsar offensivt p\u00e5 utbildning p\u00e5 alla niv\u00e5er. Sektor barn och utbildning, Sk\u00f6vdes st\u00f6rsta sektor, erbjuder en god, kreativ, l\u00e4rande och utvecklande f\u00f6rskole- och skolmilj\u00f6 f\u00f6r barn och ungdomar och efterstr\u00e4var en pedagogisk helhetssyn fr\u00e5n 1  20 \u00e5r. Vi har ett bra utvecklingsklimat som skapar goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r skolutveckling. \n\nSt\u00f6penskolan ligger i samh\u00e4llet St\u00f6pen norr om Sk\u00f6vde. Skolan har ca 310 elever i \u00e5k 7-9 och upptagningsomr\u00e5det \u00e4r f\u00f6rutom St\u00f6pen Lerdala, Timmersdala, Tidan och V\u00e4ring. Den nyrenoverade skolan har flera \u00f6ppna ytor men har ocks\u00e5 tillg\u00e5ng till fina klassrum och mindre grupprum d\u00e4r eleverna kan jobba. Skolan har stora, ljusa omr\u00e5den d\u00e4r eleverna kan vara under rasterna och de kan ocks\u00e5 g\u00e5 ut p\u00e5 skolans mysiga inneg\u00e5rdar. Det finns en kafeteria och fritidspedagogen ordnar olika aktiviteter. Fritidsg\u00e5rden Lyan delar lokalerna med fritidsaktiviteterna. \n\nVi har engagerad personal som driver olika projekt och vi \u00e4r m\u00e5na om att v\u00e5ra elever trivs och lyckas skapa en trygg l\u00e4rmilj\u00f6. \n\nSom l\u00e4rare p\u00e5 St\u00f6penskolan ing\u00e5r du b\u00e5de i ett arbetslag och ett \u00e4mneslag och samarbete mellan l\u00e4rare \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Du \u00e4r en stor och viktig del av elevernas utveckling, men \u00e4r ocks\u00e5 en viktig del av St\u00f6penskolans fortsatta utveckling. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du ha ett sp\u00e4nnande, utvecklande och utmanande arbete som ocks\u00e5 ger dig stor frihet? \nD\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss! \n\nSom l\u00e4rare i musik hos oss ing\u00e5r du i ett arbetslag och \u00e4ven i ett \u00e4mneslag.  Vi l\u00e4gger stor vikt vid samarbete. Du f\u00e5r m\u00f6jlighet att f\u00f6rdjupa dig i dina \u00e4mnen och dela med dig av din kunskap till v\u00e5ra elever. Du \u00e4r en stor och viktig del av elevernas utveckling men ocks\u00e5 en viktig del av St\u00f6penskolans utveckling. \n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med starkt engagemang f\u00f6r eleverna och som tycker om att arbeta med elevernas l\u00e4rande. Du \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i musik. Har du fler \u00e4mneskompetenser ser vi det som en f\u00f6rdel. \n\nDu \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r nya arbetss\u00e4tt och har en positiv m\u00e4nniskosyn. Du \u00e4r ocks\u00e5 ansvarstagande och resultatmedveten och antar g\u00e4rna nya utmaningar. Denna verksamhet bygger p\u00e5 samarbete, samverkan och utveckling, vilket inneb\u00e4r att det \u00e4r viktigt att du \u00e4ven har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga i f\u00f6rh\u00e5llande till elever, l\u00e4rare och f\u00f6r\u00e4ldrar. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nSk\u00f6vde Kommun arbetar aktivt f\u00f6r att utveckla j\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter riktade till kvinnor och m\u00e4n, pojkar och flickor oavsett bakgrund och tillh\u00f6righet samt arbetsplatser fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Sk\u00f6vde \u00e4r en framtidsstad med livskvalitet och drivkraft som f\u00e5r sp\u00e4nnande saker att h\u00e4nda. Vi har en ledande position i Skaraborg och \u00e4r p\u00e5 god v\u00e4g att n\u00e5 m\u00e5let att bli 60 000 inv\u00e5nare. Med ett expansivt n\u00e4ringsliv, goda utbildningsm\u00f6jligheter och n\u00e4rhet till natur och kultur finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en h\u00f6g livskvalitet.\n\nSk\u00f6vde kommun \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande utvecklingsfas och som anst\u00e4lld hos oss f\u00e5r du en fantastisk m\u00f6jlighet att p\u00e5verka Sk\u00f6vdes framtid.\n\nSk\u00f6vde \u00e4r en kommun som satsar offensivt p\u00e5 utbildning p\u00e5 alla niv\u00e5er. Sektor barn och utbildning, Sk\u00f6vdes st\u00f6rsta sektor, erbjuder en god, kreativ, l\u00e4rande och utvecklande f\u00f6rskole- och skolmilj\u00f6 f\u00f6r barn och ungdomar och efterstr\u00e4var en pedagogisk helhetssyn fr\u00e5n 1  20 \u00e5r. Vi har ett bra utvecklingsklimat som skapar goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r skolutveckling. \n\nSt\u00f6penskolan ligger i samh\u00e4llet St\u00f6pen norr om Sk\u00f6vde. Skolan har ca 310 elever i \u00e5k 7-9 och upptagningsomr\u00e5det \u00e4r f\u00f6rutom St\u00f6pen Lerdala, Timmersdala, Tidan och V\u00e4ring. Den nyrenoverade skolan har flera \u00f6ppna ytor men har ocks\u00e5 tillg\u00e5ng till fina klassrum och mindre grupprum d\u00e4r eleverna kan jobba. Skolan har stora, ljusa omr\u00e5den d\u00e4r eleverna kan vara under rasterna och de kan ocks\u00e5 g\u00e5 ut p\u00e5 skolans mysiga inneg\u00e5rdar. Det finns en kafeteria och fritidspedagogen ordnar olika aktiviteter. Fritidsg\u00e5rden Lyan delar lokalerna med fritidsaktiviteterna. \n\nVi har engagerad personal som driver olika projekt och vi \u00e4r m\u00e5na om att v\u00e5ra elever trivs och lyckas skapa en trygg l\u00e4rmilj\u00f6. \n\nSom l\u00e4rare p\u00e5 St\u00f6penskolan ing\u00e5r du b\u00e5de i ett arbetslag och ett \u00e4mneslag och samarbete mellan l\u00e4rare \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Du \u00e4r en stor och viktig del av elevernas utveckling, men \u00e4r ocks\u00e5 en viktig del av St\u00f6penskolans fortsatta utveckling. \n\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du ha ett sp\u00e4nnande, utvecklande och utmanande arbete som ocks\u00e5 ger dig stor frihet? \nD\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till oss! \n\nSom l\u00e4rare i musik hos oss ing\u00e5r du i ett arbetslag och \u00e4ven i ett \u00e4mneslag.  Vi l\u00e4gger stor vikt vid samarbete. Du f\u00e5r m\u00f6jlighet att f\u00f6rdjupa dig i dina \u00e4mnen och dela med dig av din kunskap till v\u00e5ra elever. Du \u00e4r en stor och viktig del av elevernas utveckling men ocks\u00e5 en viktig del av St\u00f6penskolans utveckling. \n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med starkt engagemang f\u00f6r eleverna och som tycker om att arbeta med elevernas l\u00e4rande. Du \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i musik. Har du fler \u00e4mneskompetenser ser vi det som en f\u00f6rdel. \n\nDu \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r nya arbetss\u00e4tt och har en positiv m\u00e4nniskosyn. Du \u00e4r ocks\u00e5 ansvarstagande och resultatmedveten och antar g\u00e4rna nya utmaningar. Denna verksamhet bygger p\u00e5 samarbete, samverkan och utveckling, vilket inneb\u00e4r att det \u00e4r viktigt att du \u00e4ven har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga i f\u00f6rh\u00e5llande till elever, l\u00e4rare och f\u00f6r\u00e4ldrar. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nSk\u00f6vde Kommun arbetar aktivt f\u00f6r att utveckla j\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter riktade till kvinnor och m\u00e4n, pojkar och flickor oavsett bakgrund och tillh\u00f6righet samt arbetsplatser fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 15:05:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-17  Tj\u00e4nsten kommer att tills\u00e4ttas utifr\u00e5n att erforderliga beslut fattas. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001710", "arbetsgivareId": "10819982", "arbetsgivareNamn": "Sk\u00f6vde kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sk\u00f6vde kommun, Avdelning grundskola", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=0bc8664c-d1d6-4e43-b815-6f1d6c9d44ae&publishCode=AMS&TK=d59c8162-44a5-4718-aa85-d258603ad686", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013900", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4", "postnr": "54183", "postort": "SK\u00d6VDE", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616076327489, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.390278", "longitud": "13.846121", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}