{"annonsId": 24639479, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-AC9EE9A5487F40DA9B94380813E336A1", "annonsrubrik": "Grundl\u00e4rare i Fritidshem p\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e5sskolan", "annonstext": "I G\u00f6teborgs grundskolef\u00f6rvaltning ing\u00e5r 146 kommunala grundskolor och 41 frist\u00e5ende grundskolor d\u00e4r det g\u00e5r cirka 59000 elever. Hela f\u00f6rvaltningen har drygt 8000 medarbetare och chefer som gemensamt arbetar med att utveckla och f\u00f6rvalta verksamheten till framtidens skola.\nP\u00e5 grundskolef\u00f6rvaltningen \u00e4r vi innovativa g\u00e4llande v\u00e5r kultur, v\u00e5ra f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt n\u00e4r det g\u00e4ller styrning och ledning, s\u00e5 att vi kan st\u00f6dja rektorerna p\u00e5 skolorna och skapa bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r den pedagogiska utvecklingen.\nNu s\u00f6ker vi dig som har ett stort engagemang f\u00f6r att tillsammans med andra medarbetare och chefer skapa en modern organisation d\u00e4r vi har fokus p\u00e5 att:\n* \u00f6ka kvaliteten i undervisningen f\u00f6r att \u00f6ka elevers l\u00e4rande\n* skapa tydligare ansvar, styrning och ledning f\u00f6r att \u00f6ka elevers kunskapsresultat\n* \u00f6ka likv\u00e4rdighet mellan skolor f\u00f6r att alla elever ska f\u00e5 tillg\u00e5ng till undervisning av h\u00f6g kvalitet samt kompensera f\u00f6r deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du vara med och utveckla Bj\u00f6rk\u00e5sskolan?\nVill du vara med och utveckla det livsl\u00e5nga l\u00e4randet f\u00f6r v\u00e5ra elever?\nVill du vara en del av den ber\u00f6mda \"Bj\u00f6rk\u00e5sandan\"?\nVill du leda och utveckla en av v\u00e5ra fritidshemsavdelningar p\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e5sskolan?\nVill du har roligt p\u00e5 jobbet?\nD\u00e5 \u00e4r Bj\u00f6rk\u00e5sskolan platsen f\u00f6r dig!\n\nBj\u00f6rk\u00e5sskolan \u00e4r en ny toppmodern F-6 skola i J\u00e4rnbrott, V\u00e4stra Fr\u00f6lunda. Vi utbildar f\u00f6r framtiden i en digitaliserad och kreativ l\u00e4rmilj\u00f6 som m\u00f6jligg\u00f6r en modern pedagogik som vilar p\u00e5 bepr\u00f6vad erfarenhet och vetenskaplig grund. \nVi v\u00e4xer och \u00e4r idag drygt  300 elever. \n\nBj\u00f6rk\u00e5sskolan ing\u00e5r fr\u00e5n och med h\u00f6sten 2021 i skolomr\u00e5det Slottsbergsskolan/Bj\u00f6rk\u00e5sskolan. Den aktuella tj\u00e4nsten g\u00e4ller f\u00f6r Bj\u00f6rk\u00e5sskolan men du kommer bli anst\u00e4lld till skolomr\u00e5det. \n\nP\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e5sskolan arbetar vi med flerl\u00e4rarsystem, vilket inneb\u00e4r att du som l\u00e4rare i fritidshem kommer under dagtid att ing\u00e5 i ett arbetslag tillsammans med andra l\u00e4rare och fritidspedagoger runt en \u00e5rskurs.  \n\nP\u00e5 eftermiddagen leder och utvecklar du din fritidshemsavdelning tillsammans med dina kollegor. \n\nVi s\u00f6ker dig som har goda ledaregenskaper och samtidigt \u00e4r relationell, p\u00e5drivande och innovativ och som vill vara med att utveckla elevernas l\u00e4rande tillsammans med v\u00e5r fantastiska personal p\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e5sskolan. Det finns en nybyggaranda p\u00e5 skolan som genomsyrar v\u00e5r verksamhet. \n\nMed styrdokumenten som utg\u00e5ngspunkt planerar och genomf\u00f6r vi undervisningen tillsammans med barnen f\u00f6r att de ska bli trygga, kreativa och nyfikna. P\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e5sskolan arbetar vi efter en tydlig struktur och vi tror att barn g\u00f6r r\u00e4tt om de kan och l\u00e5ter detta perspektiv genomsyra verksamheten. Arbetslagen k\u00e4nnetecknas av stort engagemang, h\u00f6g kompetens och arbetsgl\u00e4dje d\u00e4r b\u00e5de formella som informella kompetenser r\u00e4knas. \n\nVi arbetar ocks\u00e5 aktivt efter v\u00e5r v\u00e4rdeord; kunskap, tillsammans och v\u00e4rlden.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker en beh\u00f6rig l\u00e4rare i fritidshem. Du arbetar f\u00f6r att skapa en trygg, rolig och l\u00e4rorik fritidsverksamhet. Som pedagog \u00e4r du en f\u00f6rebild f\u00f6r eleverna med en positiv m\u00e4nniskosyn, n\u00e5got du ocks\u00e5 tar fasta p\u00e5 i kontakten med barnen och deras v\u00e5rdnadshavare. \n\nDu \u00e4r engagerad och initiativtagande och vill utveckla v\u00e5r verksamhet. Vi ser till personlig l\u00e4mplighet s\u00e5som samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet. Erfarenhet \u00e4r meriterande men ocks\u00e5 f\u00f6rm\u00e5gan att t\u00e4nka nytt f\u00f6r framtidens skola. Rekrytering kommer p\u00e5g\u00e5 fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6rbeh\u00e5ll att den inte tas i anspr\u00e5k av redan tillsvidareanst\u00e4lld personal.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykel f\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d. \n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur Polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnomsorg. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida. \n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp. \n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.", "annonstextFormaterad": "I G\u00f6teborgs grundskolef\u00f6rvaltning ing\u00e5r 146 kommunala grundskolor och 41 frist\u00e5ende grundskolor d\u00e4r det g\u00e5r cirka 59000 elever. Hela f\u00f6rvaltningen har drygt 8000 medarbetare och chefer som gemensamt arbetar med att utveckla och f\u00f6rvalta verksamheten till framtidens skola.\nP\u00e5 grundskolef\u00f6rvaltningen \u00e4r vi innovativa g\u00e4llande v\u00e5r kultur, v\u00e5ra f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt n\u00e4r det g\u00e4ller styrning och ledning, s\u00e5 att vi kan st\u00f6dja rektorerna p\u00e5 skolorna och skapa bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r den pedagogiska utvecklingen.\nNu s\u00f6ker vi dig som har ett stort engagemang f\u00f6r att tillsammans med andra medarbetare och chefer skapa en modern organisation d\u00e4r vi har fokus p\u00e5 att:\n* \u00f6ka kvaliteten i undervisningen f\u00f6r att \u00f6ka elevers l\u00e4rande\n* skapa tydligare ansvar, styrning och ledning f\u00f6r att \u00f6ka elevers kunskapsresultat\n* \u00f6ka likv\u00e4rdighet mellan skolor f\u00f6r att alla elever ska f\u00e5 tillg\u00e5ng till undervisning av h\u00f6g kvalitet samt kompensera f\u00f6r deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du vara med och utveckla Bj\u00f6rk\u00e5sskolan?\nVill du vara med och utveckla det livsl\u00e5nga l\u00e4randet f\u00f6r v\u00e5ra elever?\nVill du vara en del av den ber\u00f6mda \"Bj\u00f6rk\u00e5sandan\"?\nVill du leda och utveckla en av v\u00e5ra fritidshemsavdelningar p\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e5sskolan?\nVill du har roligt p\u00e5 jobbet?\nD\u00e5 \u00e4r Bj\u00f6rk\u00e5sskolan platsen f\u00f6r dig!\n\nBj\u00f6rk\u00e5sskolan \u00e4r en ny toppmodern F-6 skola i J\u00e4rnbrott, V\u00e4stra Fr\u00f6lunda. Vi utbildar f\u00f6r framtiden i en digitaliserad och kreativ l\u00e4rmilj\u00f6 som m\u00f6jligg\u00f6r en modern pedagogik som vilar p\u00e5 bepr\u00f6vad erfarenhet och vetenskaplig grund. \nVi v\u00e4xer och \u00e4r idag drygt  300 elever. \n\nBj\u00f6rk\u00e5sskolan ing\u00e5r fr\u00e5n och med h\u00f6sten 2021 i skolomr\u00e5det Slottsbergsskolan/Bj\u00f6rk\u00e5sskolan. Den aktuella tj\u00e4nsten g\u00e4ller f\u00f6r Bj\u00f6rk\u00e5sskolan men du kommer bli anst\u00e4lld till skolomr\u00e5det. \n\nP\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e5sskolan arbetar vi med flerl\u00e4rarsystem, vilket inneb\u00e4r att du som l\u00e4rare i fritidshem kommer under dagtid att ing\u00e5 i ett arbetslag tillsammans med andra l\u00e4rare och fritidspedagoger runt en \u00e5rskurs.  \n\nP\u00e5 eftermiddagen leder och utvecklar du din fritidshemsavdelning tillsammans med dina kollegor. \n\nVi s\u00f6ker dig som har goda ledaregenskaper och samtidigt \u00e4r relationell, p\u00e5drivande och innovativ och som vill vara med att utveckla elevernas l\u00e4rande tillsammans med v\u00e5r fantastiska personal p\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e5sskolan. Det finns en nybyggaranda p\u00e5 skolan som genomsyrar v\u00e5r verksamhet. \n\nMed styrdokumenten som utg\u00e5ngspunkt planerar och genomf\u00f6r vi undervisningen tillsammans med barnen f\u00f6r att de ska bli trygga, kreativa och nyfikna. P\u00e5 Bj\u00f6rk\u00e5sskolan arbetar vi efter en tydlig struktur och vi tror att barn g\u00f6r r\u00e4tt om de kan och l\u00e5ter detta perspektiv genomsyra verksamheten. Arbetslagen k\u00e4nnetecknas av stort engagemang, h\u00f6g kompetens och arbetsgl\u00e4dje d\u00e4r b\u00e5de formella som informella kompetenser r\u00e4knas. \n\nVi arbetar ocks\u00e5 aktivt efter v\u00e5r v\u00e4rdeord; kunskap, tillsammans och v\u00e4rlden.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker en beh\u00f6rig l\u00e4rare i fritidshem. Du arbetar f\u00f6r att skapa en trygg, rolig och l\u00e4rorik fritidsverksamhet. Som pedagog \u00e4r du en f\u00f6rebild f\u00f6r eleverna med en positiv m\u00e4nniskosyn, n\u00e5got du ocks\u00e5 tar fasta p\u00e5 i kontakten med barnen och deras v\u00e5rdnadshavare. \n\nDu \u00e4r engagerad och initiativtagande och vill utveckla v\u00e5r verksamhet. Vi ser till personlig l\u00e4mplighet s\u00e5som samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet. Erfarenhet \u00e4r meriterande men ocks\u00e5 f\u00f6rm\u00e5gan att t\u00e4nka nytt f\u00f6r framtidens skola. Rekrytering kommer p\u00e5g\u00e5 fortl\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden. \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6rbeh\u00e5ll att den inte tas i anspr\u00e5k av redan tillsvidareanst\u00e4lld personal.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykel f\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d.\u00a0\n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur Polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnomsorg. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida.\u00a0\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\u00a0\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-22 07:50:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , Grundskolef\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ac9ee9a5-487f-40da-9b94-380813e336a1&publishCode=AMS&TK=59fe3c65-ce9d-46f4-a419-de22ea09cae9", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "G21/255", "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616395816270, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}