{"annonsId": 24633878, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Skr\u00e4ddare / S\u00f6mmerska / MTM", "annonstext": "Vi s\u00f6ker efter dig som har erfarehet av att jobba som skr\u00e4ddare/s\u00f6mmerska/made to measure p\u00e5 en premium och luxury niv\u00e5.\n\nErfarenhet att arbeta med b\u00e5de dam- och herrkl\u00e4der \u00e4r meriterande.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en del/heltidsanst\u00e4llning. Arbetstiderna \u00e4r varierande och kan f\u00f6rekomma p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l dagtid som helger.\n\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du \u00e4r flexibel och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt i team.\n\nDin ans\u00f6kan skall skickas in via mail och inneh\u00e5lla cv, personligt brev samt bild.\n\nVi g\u00e5r genom ans\u00f6kningarna l\u00f6pande och kontaktar dig om du \u00e4r intressant f\u00f6r tj\u00e4nsten hos oss.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker efter dig som har erfarehet av att jobba som skr\u00e4ddare/s\u00f6mmerska/made to measure p\u00e5 en premium och luxury niv\u00e5.</p><p>Erfarenhet att arbeta med b\u00e5de dam- och herrkl\u00e4der \u00e4r meriterande.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r en del/heltidsanst\u00e4llning. Arbetstiderna \u00e4r varierande och kan f\u00f6rekomma p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l dagtid som helger.</p><p><br></p><p>Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du \u00e4r flexibel och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt i team.</p><p><br></p><p>Din ans\u00f6kan skall skickas in via mail och inneh\u00e5lla cv, personligt brev samt bild.</p><p>Vi g\u00e5r genom ans\u00f6kningarna l\u00f6pande och kontaktar dig om du \u00e4r intressant f\u00f6r tj\u00e4nsten hos oss.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 15:52:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569316499", "arbetsgivareId": "21706296", "arbetsgivareNamn": "Designalite 01 AB", "arbetsplatsId": "87114889", "arbetsplatsNamn": "Designalite 01 AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "ras1_rJP_9UX", "namn": "Skr\u00e4ddare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616079172099, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Hyllies V\u00e4g 22", "postnr": "21532", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.5637338985701", "longitud": "12.9726511890955", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}