{"annonsId": 24637204, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556386-7398-1116133-1", "annonsrubrik": "L\u00e5ngtidsvikariat 69% Personlig Assistent", "annonstext": "V\u00e5r kvinnliga kund i norra Kalmar s\u00f6ker en kvinnlig personlig assistent!\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Du ing\u00e5r i en arbetsgrupp p\u00e5 sammanlagt 6 assistenter och du jobbar alltid med en kollega d\u00e5 v\u00e5r kund har dubbelassistans. Arbetspassen \u00e4r 8,00-20,00, 8,00-14,30 eller 14,30-20,00.\n\nDu \u00e4r en glad och social och gillar att prata och ha roligt p\u00e5 jobbet. Du ska ha lite erfarenhet av v\u00e5rd och omsorg och du f\u00e5r inskolning hos v\u00e5r kund innan du b\u00f6rjar jobba. Din \u00e5lder \u00e4r ca 40-60 \u00e5r och du ser en \u00e4ra i att hj\u00e4lpa v\u00e5r kund med det mesta.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform:  Vikariat ca 7 m\u00e5nader\n- Omfattning:  69%\n- Arbetstid:  Deltid\n- Tilltr\u00e4de:  12/4\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta: Verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME tel  TELEPHONENO Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "V\u00e5r kvinnliga kund i norra Kalmar s\u00f6ker en kvinnlig personlig assistent!\n\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Du ing\u00e5r i en arbetsgrupp p\u00e5 sammanlagt 6 assistenter och du jobbar alltid med en kollega d\u00e5 v\u00e5r kund har dubbelassistans. Arbetspassen \u00e4r 8,00-20,00, 8,00-14,30 eller 14,30-20,00.\n\nDu \u00e4r en glad och social och gillar att prata och ha roligt p\u00e5 jobbet. Du ska ha lite erfarenhet av v\u00e5rd och omsorg och du f\u00e5r inskolning hos v\u00e5r kund innan du b\u00f6rjar jobba. Din \u00e5lder \u00e4r ca 40-60 \u00e5r och du ser en \u00e4ra i att hj\u00e4lpa v\u00e5r kund med det mesta.\n\nOm Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag f\u00f6r dig som medarbetare och f\u00f6r v\u00e5ra kunder och n\u00e4rst\u00e5ende. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r dig och dina kunder. Som medarbetare hos oss f\u00e5r du ett varierande arbete och m\u00f6jlighet att utvecklas. H\u00e4r g\u00f6r du skillnad - varje dag.\n\n\u00d6vrig information\n- Anst\u00e4llningsform:  Vikariat ca 7 m\u00e5nader\n- Omfattning:  69%\n- Arbetstid:  Deltid\n- Tilltr\u00e4de:  12/4\n\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta: Verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME tel  TELEPHONENO Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 14:17:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://frosunda.se/personligassistans", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5563867398", "arbetsgivareId": "10807542", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://frosundapersonligassistans.teamtailor.com/jobs/1116133-langtidsvikariat-69-personlig-assistent?promotion=219089-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6landsgatan 22, Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6landsgatan 22", "postnr": "39231", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6landsgatan 22, Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616159876314, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}