{"annonsId": 24636557, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1504-C6F2B4751AAF415A8134490DE265B27E", "annonsrubrik": "Specialpedagog, Lyckeskolan", "annonstext": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\nOm Lyckeskolan - m\u00f6jligheternas skola.\nLyckeskolan \u00e4r en helt nybyggd skola f\u00f6r ca 600 elever. Den st\u00e5r klar juni 2021. Skolan \u00e4r utformad och planerad tillsammans med personal, skolledning, arkitekter och byggbolag. I den nya skolan skapas stora m\u00f6jligheter f\u00f6r flexibel undervisning. Skolan har mycket v\u00e4l utrustad aula och tv\u00e5 fullstora idrottshallar varav en har l\u00e4ktare f\u00f6r 500 personer. \n\nPersonalen har gemensamt arbetat fram en modell som vi kallar Lyckemodellen. Den beskriver rutiner, f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt och undervisningsstruktur. \nLyckeskolan ger dig en unik m\u00f6jlighet att f\u00e5 arbeta med fantastiska kollegor p\u00e5 en helt ny och modern skola.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker vi dig som \u00e4r utbildad specialpedagog/l\u00e4rare med h\u00f6g organisationsf\u00f6rm\u00e5ga och helhetssyn p\u00e5 skolans och elevernas behov och hur de kan tillgodoses. Du har ett starkt elevfokus och jobbar f\u00f6r en l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r alla. P\u00e5 organisationsniv\u00e5 inneb\u00e4r det att du \u00e4r med och utvecklar skolans undervisning s\u00e5 att alla elever ges de f\u00f6ruts\u00e4ttningar som kr\u00e4vs f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5len. Du kommer ing\u00e5 i v\u00e5rt EHT team.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker en specialpedagog som f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av engagemang och samarbete. Teamarbete \u00e4r ett honn\u00f6rsord som pr\u00e4glar v\u00e5r skolvardag.\n\nDu har relevant utbildning inom specialpedagogik. Du \u00e4r en trygg och tydlig ledare samt ser personlig utveckling som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att lyckas i arbetet p\u00e5 en skola full av elever, l\u00e4rare och andra m\u00e4nniskor i utveckling. Du \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad och har en positiv inst\u00e4llning till skolutveckling och till kollegialt l\u00e4rande. Du ser arbetet i arbetslaget som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse och f\u00f6rs\u00f6ker tillsammans med l\u00e4rare, skolledning och EHT utveckla undervisningens inneh\u00e5ll och metoder p\u00e5 ett systematiskt s\u00e4tt. F\u00f6r att lyckas i uppdraget \u00e4r du v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument, har inblick i aktuell skolforskning och ett genuint intresse f\u00f6r pedagogisk utveckling p\u00e5 alla plan.\n\nVi s\u00f6ker dig som har genomf\u00f6rd specialpedagogutbildning eller speciall\u00e4rarutbidlning. L\u00e4rarlegitimation kr\u00e4vs.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\nOm Lyckeskolan - m\u00f6jligheternas skola.\nLyckeskolan \u00e4r en helt nybyggd skola f\u00f6r ca 600 elever. Den st\u00e5r klar juni 2021. Skolan \u00e4r utformad och planerad tillsammans med personal, skolledning, arkitekter och byggbolag. I den nya skolan skapas stora m\u00f6jligheter f\u00f6r flexibel undervisning. Skolan har mycket v\u00e4l utrustad aula och tv\u00e5 fullstora idrottshallar varav en har l\u00e4ktare f\u00f6r 500 personer. \n\nPersonalen har gemensamt arbetat fram en modell som vi kallar Lyckemodellen. Den beskriver rutiner, f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt och undervisningsstruktur. \nLyckeskolan ger dig en unik m\u00f6jlighet att f\u00e5 arbeta med fantastiska kollegor p\u00e5 en helt ny och modern skola.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker vi dig som \u00e4r utbildad specialpedagog/l\u00e4rare med h\u00f6g organisationsf\u00f6rm\u00e5ga och helhetssyn p\u00e5 skolans och elevernas behov och hur de kan tillgodoses. Du har ett starkt elevfokus och jobbar f\u00f6r en l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r alla. P\u00e5 organisationsniv\u00e5 inneb\u00e4r det att du \u00e4r med och utvecklar skolans undervisning s\u00e5 att alla elever ges de f\u00f6ruts\u00e4ttningar som kr\u00e4vs f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5len. Du kommer ing\u00e5 i v\u00e5rt EHT team.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker en specialpedagog som f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av engagemang och samarbete. Teamarbete \u00e4r ett honn\u00f6rsord som pr\u00e4glar v\u00e5r skolvardag.\n\nDu har relevant utbildning inom specialpedagogik. Du \u00e4r en trygg och tydlig ledare samt ser personlig utveckling som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att lyckas i arbetet p\u00e5 en skola full av elever, l\u00e4rare och andra m\u00e4nniskor i utveckling. Du \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad och har en positiv inst\u00e4llning till skolutveckling och till kollegialt l\u00e4rande. Du ser arbetet i arbetslaget som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse och f\u00f6rs\u00f6ker tillsammans med l\u00e4rare, skolledning och EHT utveckla undervisningens inneh\u00e5ll och metoder p\u00e5 ett systematiskt s\u00e4tt. F\u00f6r att lyckas i uppdraget \u00e4r du v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument, har inblick i aktuell skolforskning och ett genuint intresse f\u00f6r pedagogisk utveckling p\u00e5 alla plan.\n\nVi s\u00f6ker dig som har genomf\u00f6rd specialpedagogutbildning eller speciall\u00e4rarutbidlning. L\u00e4rarlegitimation kr\u00e4vs.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-10  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001504", "arbetsgivareId": "10819969", "arbetsgivareNamn": "Marks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Marks kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=c6f2b475-1aaf-415a-8134-490de265b27e&publishCode=AMS&TK=b8bafaf6-46d0-4c03-a727-5712730a1cc8", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C50673", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Marks kommun", "postnr": "51180", "postort": "KINNA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616154916354, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7HAb_9or_eFM", "namn": "Mark"}, "latitud": "57.469826", "longitud": "12.610494", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}