{"annonsId": 24635305, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0040-15695", "annonsrubrik": "Verksamhetschef till KMC", "annonstext": "Verksamhetschef till Katastrofmedicin, verksamhetsomr\u00e5de beredskap och s\u00e4kerhet Region \u00d6sterg\u00f6tland\n\nKatastrofmedicinskt centrum \u00e4r en del av Region \u00d6sterg\u00f6tland och best\u00e5r av fyra verksamhetsomr\u00e5den: Katastrofmedicin, Internationella Medicinska Programmet, Regional kris och katastrofmedicinsk beredskap samt S\u00e4kerhet - Informationss\u00e4kerhet. De verksamheter som bedrivs har alla syftet att p\u00e5 ett m\u00e4tbart s\u00e4tt och med ett tydligt patientperspektiv, skapa ny kunskap inom sina verksamhetsomr\u00e5den. \n\nVerksamhetsomr\u00e5de S\u00e4kerhet- Informationss\u00e4kerhet samt Regional kris och katastrofmedicinsk beredskap arbetar p\u00e5 uppdrag av regionledningen med  att utveckla s\u00e4kerhets och informationss\u00e4kerhetsarbetet och ansvara f\u00f6r kris och katastrofberedskap inom Region \u00d6sterg\u00f6tland.  Arbetet inom kris och katastrofmedicinsk beredskap innefattar bland annat uppr\u00e4ttande, verifiering och revidering av fungerande kris- och katastrofmedicinsk beredskapsplan f\u00f6r Region \u00d6sterg\u00f6tland. Verksamhetsomr\u00e5det S\u00e4kerhet- Informationss\u00e4kerhet best\u00e5r av tv\u00e5 enheter, enheten f\u00f6r Informationss\u00e4kerhet och S\u00e4kerhetsenheten. Enheterna ansvarar f\u00f6r strategisk planering av regionens s\u00e4kerhets och informationss\u00e4kerhetsarbete och ger st\u00f6d och r\u00e5dgivning utifr\u00e5n sina ansvarsomr\u00e5den. F\u00f6r mer information se www.regionostergotland.se/kmc\n\nArbetsbeskrivning \n Vi s\u00f6ker en verksamhetschef till Verksamhetsomr\u00e5de S\u00e4kerhet- Informationss\u00e4kerhet och Regional kris och katastrofmedicinsk beredskap. Som verksamhetschef har du det \u00f6vergripande strategiska ansvaret f\u00f6r att leda och utveckla verksamheterna. Du f\u00f6rdelar och organiserar uppdrag och resurser och tar ansvar f\u00f6r att leda verksamheten i linje med \u00f6vrig organisation.\n\nUppdraget som verksamhetschef inneb\u00e4r \u00e4ven ekonomiskt, personal- och arbetsmilj\u00f6ansvar f\u00f6r verksamheten. Inom verksamheterna arbetar idag ca 20 medarbetare. Du f\u00f6rv\u00e4ntas ha en aktiv roll i KMC ledningsgrupp och \u00e4r direkt underst\u00e4lld centrumchefen tillika regionens s\u00e4kerhetschef och beredskapschef. Utifr\u00e5n tidigare uppdrag och kompetensomr\u00e5de kan du komma att bitr\u00e4da s\u00e4kerhetschef och/eller beredskapschef.\n\nUtbildning och erfarenhet \n Du har h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som relevant och du har k\u00e4nnedom om ledning och styrning av h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rdssystemet. Du har goda kunskaper i svenska och engelska i tal och skrift.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\n\u2022 arbetslivserfarenhet som chef fr\u00e5n en politiskt styrd organisation\n\u2022 i tidigare uppdrag samverkat med andra myndigheter och d\u00e4rmed byggt olika n\u00e4tverk\n\u2022 arbetslivserfarenhet inom n\u00e5got av omr\u00e5dena kris- och katastrofmedicinsk beredskap eller s\u00e4kerhet/informationss\u00e4kerhetsarbete\n\u2022 n\u00e5gon form av ledarskapsutbildning\n\u2022 erfarenhet av chefskap, g\u00e4rna chef \u00f6ver andra ledare\n\u2022 erfarenhet av arbete inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden\n\nPersonliga egenskaper\n F\u00f6r oss p\u00e5 KMC \u00e4r det viktigt att v\u00e5ra chefer efterstr\u00e4var delaktighet och \u00e4r n\u00e4rvarande i sitt ledarskap. Ledarskapet utf\u00f6rs genom samarbete med b\u00e5de chefskollegor och medarbetare. Du leder genom att motivera, delegera och f\u00f6ljer upp f\u00f6r att effektivt n\u00e5 gemensamma m\u00e5l. Du f\u00f6rst\u00e5r din roll och ser till hela verksamhetens b\u00e4sta i agerande och beslut. Att t\u00e4nka strategiskt och vara utvecklingsorienterad \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och du anpassar dina handlingar utifr\u00e5n detta. Din kommunikation \u00e4r tydlig och du s\u00e4kerst\u00e4ller att budskapet n\u00e5r fram och att f\u00f6rv\u00e4ntningarna \u00e4r klara f\u00f6r alla ber\u00f6rda parter. Ditt arbeta utf\u00f6rs strukturerat genom god planering, organisering samt prioritering och du klarar av att v\u00e4ga samman komplex information och visar p\u00e5 ett gott omd\u00f6me vid uttalande, i agerande och beslut.\n\nAnst\u00e4llning och information\n Detta \u00e4r ett tidsbegr\u00e4nsat chefsuppdrag 100% med tillsvidareanst\u00e4llning i din grundprofession. Tilltr\u00e4de snarast enligt \u00f6verenskommelse.  \n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\n Centrumchef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r:\n V\u00e5rdf\u00f6rbundet \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \n Vision \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\n Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 11 april 2021. Vi arbetar med l\u00f6pande urval s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid. Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20210341. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n \n Region \u00d6sterg\u00f6tland", "annonstextFormaterad": "Verksamhetschef till Katastrofmedicin, verksamhetsomr\u00e5de beredskap och s\u00e4kerhet Region \u00d6sterg\u00f6tland\n\nKatastrofmedicinskt centrum \u00e4r en del av Region \u00d6sterg\u00f6tland och best\u00e5r av fyra verksamhetsomr\u00e5den: Katastrofmedicin, Internationella Medicinska Programmet, Regional kris och katastrofmedicinsk beredskap samt S\u00e4kerhet - Informationss\u00e4kerhet. De verksamheter som bedrivs har alla syftet att p\u00e5 ett m\u00e4tbart s\u00e4tt och med ett tydligt patientperspektiv, skapa ny kunskap inom sina verksamhetsomr\u00e5den. \n\nVerksamhetsomr\u00e5de S\u00e4kerhet- Informationss\u00e4kerhet samt Regional kris och katastrofmedicinsk beredskap arbetar p\u00e5 uppdrag av regionledningen med\u00a0 att utveckla s\u00e4kerhets och informationss\u00e4kerhetsarbetet och ansvara f\u00f6r kris och katastrofberedskap inom Region \u00d6sterg\u00f6tland.\u00a0 Arbetet inom kris och katastrofmedicinsk beredskap innefattar bland annat uppr\u00e4ttande, verifiering och revidering av fungerande kris- och katastrofmedicinsk beredskapsplan f\u00f6r Region \u00d6sterg\u00f6tland. Verksamhetsomr\u00e5det S\u00e4kerhet- Informationss\u00e4kerhet best\u00e5r av tv\u00e5 enheter, enheten f\u00f6r Informationss\u00e4kerhet och S\u00e4kerhetsenheten. Enheterna ansvarar f\u00f6r strategisk planering av regionens s\u00e4kerhets och informationss\u00e4kerhetsarbete och ger st\u00f6d och r\u00e5dgivning utifr\u00e5n sina ansvarsomr\u00e5den. F\u00f6r mer information se www.regionostergotland.se/kmc\n\nArbetsbeskrivning \n Vi s\u00f6ker en verksamhetschef till Verksamhetsomr\u00e5de S\u00e4kerhet- Informationss\u00e4kerhet och Regional kris och katastrofmedicinsk beredskap. Som verksamhetschef har du det \u00f6vergripande strategiska ansvaret f\u00f6r att leda och utveckla verksamheterna. Du f\u00f6rdelar och organiserar uppdrag och resurser och tar ansvar f\u00f6r att leda verksamheten i linje med \u00f6vrig organisation.\n\nUppdraget som verksamhetschef inneb\u00e4r \u00e4ven ekonomiskt, personal- och arbetsmilj\u00f6ansvar f\u00f6r verksamheten. Inom verksamheterna arbetar idag ca 20 medarbetare. Du f\u00f6rv\u00e4ntas ha en aktiv roll i KMC ledningsgrupp och \u00e4r direkt underst\u00e4lld centrumchefen tillika regionens s\u00e4kerhetschef och beredskapschef. Utifr\u00e5n tidigare uppdrag och kompetensomr\u00e5de kan du komma att bitr\u00e4da s\u00e4kerhetschef och/eller beredskapschef.\n\nUtbildning och erfarenhet \n Du har h\u00f6gskoleutbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som relevant och du har k\u00e4nnedom om ledning och styrning av h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rdssystemet. Du har goda kunskaper i svenska och engelska i tal och skrift.\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\n\n\u2022 arbetslivserfarenhet som chef fr\u00e5n en politiskt styrd organisation\n\u2022 i tidigare uppdrag samverkat med andra myndigheter och d\u00e4rmed byggt olika n\u00e4tverk\n\u2022 arbetslivserfarenhet inom n\u00e5got av omr\u00e5dena kris- och katastrofmedicinsk beredskap eller s\u00e4kerhet/informationss\u00e4kerhetsarbete\n\u2022 n\u00e5gon form av ledarskapsutbildning\n\u2022 erfarenhet av chefskap, g\u00e4rna chef \u00f6ver andra ledare\n\u2022 erfarenhet av arbete inom\u00a0h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden\n\nPersonliga egenskaper\n F\u00f6r oss p\u00e5 KMC \u00e4r det viktigt att v\u00e5ra chefer efterstr\u00e4var delaktighet och \u00e4r n\u00e4rvarande i sitt ledarskap. Ledarskapet utf\u00f6rs genom samarbete med b\u00e5de chefskollegor och medarbetare. Du leder genom att motivera, delegera och f\u00f6ljer upp f\u00f6r att effektivt n\u00e5 gemensamma m\u00e5l. Du f\u00f6rst\u00e5r din roll och ser till hela verksamhetens b\u00e4sta i agerande och beslut. Att t\u00e4nka strategiskt och vara utvecklingsorienterad \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig och du anpassar dina handlingar utifr\u00e5n detta. Din kommunikation \u00e4r tydlig och du s\u00e4kerst\u00e4ller att budskapet n\u00e5r fram och att f\u00f6rv\u00e4ntningarna \u00e4r klara f\u00f6r alla ber\u00f6rda parter. Ditt arbeta utf\u00f6rs strukturerat genom god planering, organisering samt prioritering och du klarar av att v\u00e4ga samman komplex information och visar p\u00e5 ett gott omd\u00f6me vid uttalande, i agerande och beslut.\n\nAnst\u00e4llning och information\n Detta \u00e4r ett tidsbegr\u00e4nsat chefsuppdrag 100% med tillsvidareanst\u00e4llning i din grundprofession. Tilltr\u00e4de snarast enligt \u00f6verenskommelse.\u00a0\u00a0\n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\n Centrumchef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r:\n V\u00e5rdf\u00f6rbundet \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \n Vision \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL \n\nAns\u00f6kan\n Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 11 april 2021.\u00a0Vi arbetar med l\u00f6pande urval s\u00e5 skicka g\u00e4rna\u00a0in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid.\u00a0Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20210341.\u00a0\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n \n Region \u00d6sterg\u00f6tland", "publiceringsdatum": "2021-03-19 09:28:09", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regionostergotland.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000040", "arbetsgivareId": "10820080", "arbetsgivareNamn": "REGION \u00d6STERG\u00d6TLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region \u00d6sterg\u00f6tland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.regionostergotland.se/Jobb-och-studier/Lediga-jobb/?rmpage=job&rmjob=15695", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "41Vq_aR6_yRb", "namn": "Verksamhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "41Vq_aR6_yRb", "namn": "Verksamhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 16", "postnr": "58225", "postort": "Link\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616167967700, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.41081", "longitud": "15.621373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}