{"annonsId": 24634533, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Caf\u00e9bitr\u00e4de / Kallsk\u00e4nk", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu en ny medarbetare till v\u00e5rt team.\n\nDet \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 37 h/ vecka och \u00e4r b\u00e5de f\u00f6rs\u00e4ljning i butik och kallsk\u00e4nk. Man kommer jobba i Viken.\n\nMan jobbar huvudsakligen i butiken med f\u00f6rs\u00e4ljning , servering, m.m. Men \u00e4ven med att g\u00f6r olika mackor och sallader, s\u00e5 ett intresse f\u00f6r mat \u00e4r ett m\u00e5ste. Du f\u00e5r l\u00e4ra dig allt hos oss s\u00e5 ingen f\u00f6rkunskap kr\u00e4vs, men \u00e4r ett stort plus om du har n\u00e5gon f\u00f6rkunskap. Du kommer \u00e4ven att leverera br\u00f6d till v\u00e5r butik i H\u00f6gan\u00e4s och hj\u00e4lpa till med att s\u00e4lja i H\u00f6gan\u00e4s butiken.\n\nMan jobbar p\u00e5 ett st\u00e5ende schema.\n\nVecka 1: Tisdag-fredag (11.00-19.45)\n\nVecka 2: Tisdag-fredag (06.00-14.30)\n\nHelg (05.00-11.30)\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4lskar service och brinner f\u00f6r att g\u00f6ra kunden n\u00f6jd. Du ska ha k\u00f6rkort, ett intresse f\u00f6r mat och trivas med att jobba i grupp och ha l\u00e4tt att samarbeta. Du ska gilla och ha m\u00e5nga bollar i luften och tycka om att ha mycket att g\u00f6ra.\n\nTj\u00e4nsten har tilltr\u00e4de snarast!\n\n\u00c4r du intresserad, skicka CV och personligt brev till  EMAIL \n\nVi l\u00e4ser Cv och intervjuar l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker nu en ny medarbetare till v\u00e5rt team.</p><p>Det \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 37 h/ vecka och \u00e4r b\u00e5de f\u00f6rs\u00e4ljning i butik och kallsk\u00e4nk. Man kommer jobba i Viken.</p><p>Man jobbar huvudsakligen i butiken med f\u00f6rs\u00e4ljning , servering, m.m. Men \u00e4ven med att g\u00f6r olika mackor och sallader, s\u00e5 ett intresse f\u00f6r mat \u00e4r ett m\u00e5ste. Du f\u00e5r l\u00e4ra dig allt hos oss s\u00e5 ingen f\u00f6rkunskap kr\u00e4vs, men \u00e4r ett stort plus om du har n\u00e5gon f\u00f6rkunskap. Du kommer \u00e4ven att leverera br\u00f6d till v\u00e5r butik i H\u00f6gan\u00e4s och hj\u00e4lpa till med att s\u00e4lja i H\u00f6gan\u00e4s butiken.</p><p>Man jobbar p\u00e5 ett st\u00e5ende schema.</p><p>Vecka 1: Tisdag-fredag (11.00-19.45)</p><p>Vecka 2: Tisdag-fredag (06.00-14.30)</p><p>Helg (05.00-11.30)</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4lskar service och brinner f\u00f6r att g\u00f6ra kunden n\u00f6jd. <u>Du ska ha k\u00f6rkort</u>, ett intresse f\u00f6r mat och trivas med att jobba i grupp och ha l\u00e4tt att samarbeta. Du ska gilla och ha m\u00e5nga bollar i luften och tycka om att ha mycket att g\u00f6ra.</p><p><u>Tj\u00e4nsten har tilltr\u00e4de snarast</u>!</p><p>\u00c4r du intresserad, skicka CV och personligt brev till  EMAIL </p><p>Vi l\u00e4ser Cv och intervjuar l\u00f6pande.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 18:37:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "conditorioresund.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 94.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568904063", "arbetsgivareId": "20835258", "arbetsgivareNamn": "Em's Conditori i Viken AB", "arbetsplatsId": "84050076", "arbetsplatsNamn": "Conditori \u00d6resund", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Butik", "yrkesroll": {"varde": "7K8b_4EE_w5e", "namn": "Konditoribitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1616089052108, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "BYGATAN 13", "postnr": "26361", "postort": "VIKEN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8QQ6_e95_a1d", "namn": "H\u00f6gan\u00e4s"}, "latitud": "56.14523270732019", "longitud": "12.57438332335887", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}