{"annonsId": 24633755, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0282-A94117303DCF4A8C9270B3F0B5DA1D72", "annonsrubrik": "L\u00e4rare fritidshem Bergvretenskolan", "annonstext": "Enk\u00f6pings kommun \u00e4r arbetsplatsen f\u00f6r dig som vill vara med och skapa det l\u00e5ngsiktigt goda samh\u00e4llet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet till personlig utveckling samtidigt som du f\u00e5r chansen att g\u00f6ra verklig skillnad f\u00f6r alla som lever och verkar i Enk\u00f6ping. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r kompetent, vetgirig och redo att axla ett stort ansvar. Vilka goda id\u00e9er vill du vara med och f\u00f6rverkliga?\n\nVill du veta mer om oss som arbetsgivare? Titta in p\u00e5 v\u00e5r jobbsida: https://jobb.enkoping.se\n\nInom utbildningsf\u00f6rvaltningen erbjuder vi inv\u00e5narna pedagogisk omsorg, f\u00f6rskola, grundskola, gymnasium och vuxenutbildning av h\u00f6g kvalitet. Som anst\u00e4lld inom verksamheten f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta och utvecklas i en stimulerande milj\u00f6 med livsl\u00e5ngt l\u00e4rande som m\u00e5ls\u00e4ttning. Om det \u00e4r en inst\u00e4llning som passar dig, \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka!\n\nBergvretenskolan \u00e4r en F-9 skola med ca 730 elever och ca 85 personal. Skolans storlek ger oss m\u00f6jlighet att arbeta flexibelt och att l\u00e4ra av och med varandra - i m\u00e5nga olika konstellationer.\nBergvretenskolan pr\u00e4glas av trygghet och goda resultat. Vi har h\u00f6g andel beh\u00f6riga l\u00e4rare, och en skolledning som arbetar n\u00e4ra personal och elever. Vi som arbetar p\u00e5 Bergvreten \u00e4r stolta \u00f6ver att \u00e4ga v\u00e5ra egna resultat p\u00e5 alla niv\u00e5er, och str\u00e4var efter att utveckla ledarskapet i alla sammanhang. Vi f\u00e5r energi av att g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt och ser g\u00e4rna att du vill samma sak.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer ing\u00e5 i fritidshemmets utvecklingsgrupp tillsammans med 4 andra legitimerade l\u00e4rare med inriktning mot fritidshem. Ni planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar fritidshemmets undervisning. Du l\u00e4r av och med dina kollegor f\u00f6r att bidra till utveckling av verksamheten. \n\nDu l\u00e5ter analys av resultat ligga till grund f\u00f6r dina medvetna pedagogiska val. \n\nDu \u00e4r en del i ett arbetslag med ansvar f\u00f6r en \u00e5rskurs elever under skoltid och ansvarar f\u00f6r undervisningen p\u00e5 ett av v\u00e5ra fritidshem p\u00e5 eftermiddagarna. Du skapar f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r eleverna att utvecklas f\u00f6rm\u00e5gor och kunskaper som lyfts fram i v\u00e5ra styrdokument. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r fritidspedagog/l\u00e4rare med legitimation f\u00f6r undervisning inom fritidshem. \nDu \u00e4r f\u00f6rtrogen med skolans och fritidshemmens styrdokument samt har f\u00f6rm\u00e5gan att kunna oms\u00e4tta dem i praktiken p\u00e5 ett lustfyllt och tydligt s\u00e4tt och s\u00e4tter elevens utveckling och l\u00e4rande i fokus.\n\nDu \u00e4r initiativrik, positiv och l\u00f6sningsfokuserad samt har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa inkluderande sammanhang d\u00e4r alla elever deltar. Du \u00e4r en sj\u00e4lvklar ledare f\u00f6r elevgrupper.\n\nDu v\u00e4rnar om att ha goda relationer, \u00e4r trygg och har ett bra samarbete med dina kollegor och med v\u00e5rdnadshavare.\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via l\u00e4nken f\u00f6r ans\u00f6kan.\n\nHar du fr\u00e5gor om systemet eller hur du ska g\u00f6ra din ans\u00f6kan, kontakta Visma Recruit p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nPersonuppgiftsansvariga n\u00e4mnder f\u00f6r rekryteringen \u00e4r kommunstyrelsen och rekryterande n\u00e4mnd. Din ans\u00f6kan sparas i 2 \u00e5r. Om du blir anst\u00e4lld sparas din ans\u00f6kan i din personakt. Dina personuppgifter kan komma att \u00f6verf\u00f6ras till ett eventuellt anst\u00e4llningsavtal. R\u00e4ttslig grund f\u00f6r att ta in dina personuppgifter \u00e4r intresseavv\u00e4gning. Ans\u00f6kningarna hanteras av en extern leverant\u00f6r. Om du anst\u00e4lls f\u00e5r du mer information om vad som g\u00e4ller f\u00f6r dina personuppgifter i din anst\u00e4llning. Vill du veta mer om hur Enk\u00f6pings kommun generellt sett hanterar personuppgifter och vilka r\u00e4ttigheter du har kan du l\u00e4sa mer p\u00e5 enkoping.se/personuppgifter. \n\nDina ans\u00f6kningshandlingar omfattas av offentlighetsprincipen och kan d\u00e4rf\u00f6r komma att l\u00e4mnas ut som allm\u00e4n handling efter en sekretesspr\u00f6vning.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Enk\u00f6pings kommun \u00e4r arbetsplatsen f\u00f6r dig som vill vara med och skapa det l\u00e5ngsiktigt goda samh\u00e4llet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet till personlig utveckling samtidigt som du f\u00e5r chansen att g\u00f6ra verklig skillnad f\u00f6r alla som lever och verkar i Enk\u00f6ping. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r kompetent, vetgirig och redo att axla ett stort ansvar. Vilka goda id\u00e9er vill du vara med och f\u00f6rverkliga?\n\nVill du veta mer om oss som arbetsgivare? Titta in p\u00e5 v\u00e5r jobbsida: https://jobb.enkoping.se\n\nInom utbildningsf\u00f6rvaltningen erbjuder vi inv\u00e5narna pedagogisk omsorg, f\u00f6rskola, grundskola, gymnasium och vuxenutbildning av h\u00f6g kvalitet. Som anst\u00e4lld inom verksamheten f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta och utvecklas i en stimulerande milj\u00f6 med livsl\u00e5ngt l\u00e4rande som m\u00e5ls\u00e4ttning. Om det \u00e4r en inst\u00e4llning som passar dig, \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka!\n\nBergvretenskolan \u00e4r en F-9 skola med ca 730 elever och ca 85 personal. Skolans storlek ger oss m\u00f6jlighet att arbeta flexibelt och att l\u00e4ra av och med varandra - i m\u00e5nga olika konstellationer.\nBergvretenskolan pr\u00e4glas av trygghet och goda resultat. Vi har h\u00f6g andel beh\u00f6riga l\u00e4rare, och en skolledning som arbetar n\u00e4ra personal och elever. Vi som arbetar p\u00e5 Bergvreten \u00e4r stolta \u00f6ver att \u00e4ga v\u00e5ra egna resultat p\u00e5 alla niv\u00e5er, och str\u00e4var efter att utveckla ledarskapet i alla sammanhang. Vi f\u00e5r energi av att g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt och ser g\u00e4rna att du vill samma sak.\n\n\n\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer ing\u00e5 i fritidshemmets utvecklingsgrupp tillsammans med 4 andra legitimerade l\u00e4rare med inriktning mot fritidshem. Ni planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar fritidshemmets undervisning. Du l\u00e4r av och med dina kollegor f\u00f6r att bidra till utveckling av verksamheten. \n\nDu l\u00e5ter analys av resultat ligga till grund f\u00f6r dina medvetna pedagogiska val. \n\nDu \u00e4r en del i ett arbetslag med ansvar f\u00f6r en \u00e5rskurs elever under skoltid och ansvarar f\u00f6r undervisningen p\u00e5 ett av v\u00e5ra fritidshem p\u00e5 eftermiddagarna. Du skapar f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r eleverna att utvecklas f\u00f6rm\u00e5gor och kunskaper som lyfts fram i v\u00e5ra styrdokument. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r fritidspedagog/l\u00e4rare med legitimation f\u00f6r undervisning inom fritidshem. \nDu \u00e4r f\u00f6rtrogen med skolans och fritidshemmens styrdokument samt har f\u00f6rm\u00e5gan att kunna oms\u00e4tta dem i praktiken p\u00e5 ett lustfyllt och tydligt s\u00e4tt och s\u00e4tter elevens utveckling och l\u00e4rande i fokus.\n\nDu \u00e4r initiativrik, positiv och l\u00f6sningsfokuserad samt har en f\u00f6rm\u00e5ga att skapa inkluderande sammanhang d\u00e4r alla elever deltar. Du \u00e4r en sj\u00e4lvklar ledare f\u00f6r elevgrupper.\n\nDu v\u00e4rnar om att ha goda relationer, \u00e4r trygg och har ett bra samarbete med dina kollegor och med v\u00e5rdnadshavare.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via l\u00e4nken f\u00f6r ans\u00f6kan.\n\nHar du fr\u00e5gor om systemet eller hur du ska g\u00f6ra din ans\u00f6kan, kontakta Visma Recruit p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nPersonuppgiftsansvariga n\u00e4mnder f\u00f6r rekryteringen \u00e4r kommunstyrelsen och rekryterande n\u00e4mnd. Din ans\u00f6kan sparas i 2 \u00e5r. Om du blir anst\u00e4lld sparas din ans\u00f6kan i din personakt. Dina personuppgifter kan komma att \u00f6verf\u00f6ras till ett eventuellt anst\u00e4llningsavtal. R\u00e4ttslig grund f\u00f6r att ta in dina personuppgifter \u00e4r intresseavv\u00e4gning. Ans\u00f6kningarna hanteras av en extern leverant\u00f6r. Om du anst\u00e4lls f\u00e5r du mer information om vad som g\u00e4ller f\u00f6r dina personuppgifter i din anst\u00e4llning. Vill du veta mer om hur Enk\u00f6pings kommun generellt sett hanterar personuppgifter och vilka r\u00e4ttigheter du har kan du l\u00e4sa mer p\u00e5 enkoping.se/personuppgifter. \n\nDina ans\u00f6kningshandlingar omfattas av offentlighetsprincipen och kan d\u00e4rf\u00f6r komma att l\u00e4mnas ut som allm\u00e4n handling efter en sekretesspr\u00f6vning.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 15:15:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  Utsatt datum eller efter \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000282", "arbetsgivareId": "10819888", "arbetsgivareNamn": "Enk\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Enk\u00f6pings kommun Utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=a9411730-3dcf-4a8c-9270-b3f0b5da1d72&publishCode=AMS&TK=26520745-28b5-4f9b-bcaf-d69fe3aa32b6", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51479", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Linbanegatan 12 ENK\u00d6PING", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Linbanegatan 12", "postnr": "74580", "postort": "ENK\u00d6PING", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Linbanegatan 12 ENK\u00d6PING", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616076936603, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HGwg_unG_TsG", "namn": "Enk\u00f6ping"}, "latitud": "59.635693", "longitud": "17.077824", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}