{"annonsId": 24634862, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6694452655111072083", "annonsrubrik": "L\u00e4rare franska engelska Bor skola", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som l\u00e4rare i franska och engelska \u00e5rskurs 7-9 p\u00e5 Bors skola. V\u00e5r skola \u00e4r en \u00e5rskurs 7-9 skola med ca 200 elever. \u00c5r 6 fr\u00e5n andra skolor i n\u00e4rheten kommer till oss och l\u00e4ser spr\u00e5k. Bor ligger ungef\u00e4r en mil utanf\u00f6r V\u00e4rnamo och pendlingsm\u00f6jligheterna \u00e4r goda s\u00e5v\u00e4l fr\u00e5n V\u00e4rnamo som V\u00e4xj\u00f6.  \r\n\r\nL\u00e4rare\r\n\r\nDu kommer att undervisa i franska och engelska. Du har \u00e4ven ett uppdrag som mentor. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nDu har l\u00e4rarutbildning med beh\u00f6righet i franska och engelska.  \n\nDu har erfarenhet av att arbeta med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d och med elever som har olika typer av sv\u00e5righeter. Likv\u00e4l \u00e4r f\u00f6rm\u00e5ga till l\u00f6sningsorienterat t\u00e4nkande och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga ett krav f\u00f6r att kunna bli aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten. Det \u00e4r meriterande om du har kunskaper om CPS-metoden (Ross W Greene) och kan m\u00f6ta elever som har outvecklade f\u00e4rdigheter och ol\u00f6sta problem. Du har \u00e4ven ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande som \u00e4r en viktig del i v\u00e5r konflikthantering. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.  \n\nVi vill att du bifogar ett personligt brev och CV. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\r\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som l\u00e4rare i franska och engelska \u00e5rskurs 7-9 p\u00e5 Bors skola. V\u00e5r skola \u00e4r en \u00e5rskurs 7-9 skola med ca 200 elever. \u00c5r 6 fr\u00e5n andra skolor i n\u00e4rheten kommer till oss och l\u00e4ser spr\u00e5k. Bor ligger ungef\u00e4r en mil utanf\u00f6r V\u00e4rnamo och pendlingsm\u00f6jligheterna \u00e4r goda s\u00e5v\u00e4l fr\u00e5n V\u00e4rnamo som V\u00e4xj\u00f6.  \r\n\r\nL\u00e4rare\r\n\r\nDu kommer att undervisa i franska och engelska. Du har \u00e4ven ett uppdrag som mentor. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nDu har l\u00e4rarutbildning med beh\u00f6righet i franska och engelska.  \n\nDu har erfarenhet av att arbeta med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d och med elever som har olika typer av sv\u00e5righeter. Likv\u00e4l \u00e4r f\u00f6rm\u00e5ga till l\u00f6sningsorienterat t\u00e4nkande och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga ett krav f\u00f6r att kunna bli aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten. Det \u00e4r meriterande om du har kunskaper om CPS-metoden (Ross W Greene) och kan m\u00f6ta elever som har outvecklade f\u00e4rdigheter och ol\u00f6sta problem. Du har \u00e4ven ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande som \u00e4r en viktig del i v\u00e5r konflikthantering. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.  \n\nVi vill att du bifogar ett personligt brev och CV. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\n\r\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 08:08:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": "Allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning\r\n60% fr\u00e5n 2021-08-09 till 2022-08-08. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut tas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUF:2021:93", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrktorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616137696524, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}