{"annonsId": 24637631, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0255-7206178115BC4A70BCE068BE7B045715", "annonsrubrik": "Enhetschefer till operationsservice rekonstruktiv kirurgi i Malm\u00f6", "annonstext": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\n\u00c4r du en tydlig och trygg ledare som har vilja och mod att driva utveckling? Vill du arbeta i en h\u00f6gspecialiserad verksamhet med kompetenta medarbetare? V\u00e4lkommen till operationsservice rekonstruktiv kirurgi (ORK) i Malm\u00f6.\n\nORK ing\u00e5r i verksamhetsomr\u00e5de intensiv- och perioperativ v\u00e5rd. ORK \u00e4r en dagkirurgisk operationsavdelning med en v\u00e4lfungerande dagkirurgisk och postoperativ enhet. P\u00e5 ORK opereras b\u00e5de barn och vuxna patienter. Patientfl\u00f6det \u00e4r h\u00f6gt och vi arbetar tillsammans i team med undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor och l\u00e4kare. Vi jobbar i n\u00e4ra samarbete med opererande specialiteter som har verksamhet p\u00e5 ORK, s\u00e5som \u00f6ron-n\u00e4sa-hals (\u00d6NH), br\u00f6stkirurgi, urologi, platsikkirurgi, barnmedicin och handkirurgi.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 enhetschefer till ORK som tillsammans vill leda och utveckla v\u00e5r verksamhet och v\u00e5ra medarbetare. F\u00f6r ett framg\u00e5ngsrikt och gemensamt ledarskap t\u00e4nker vi att samarbete, respekt, prestigel\u00f6shet och arbetsgl\u00e4dje \u00e4r av vikt.\n\nSom enhetschef hos oss ansvarar du tillsammans med din enhetschefskollega f\u00f6r att leda v\u00e5rd och omv\u00e5rdnad. Ni arbetar t\u00e4tt tillsammans med enhetschefen f\u00f6r dagkirurgen/postoperativa enheten. Andra viktiga samarbetspartners \u00e4r \u00f6vriga enhetschefer inom verksamheten, enhetsansvarig l\u00e4kare, sektionschef, omr\u00e5deschef och sektionschefer f\u00f6r de verksamheter som opererar p\u00e5 ORK.\n\nI rollen som enhetschef hos oss har du ansvar f\u00f6r personal, ekonomi och verksamhet. Det betyder att du, tillsammans med dina kollegor str\u00e4var efter att se helheten, \u00e4r utvecklingsorienterad, t\u00e4nker nytt i syfte att inom givna ekonomiska ramar n\u00e5 medicinska resultat. Vidare str\u00e4var ni efter att ge r\u00e4tt v\u00e5rd i r\u00e4tt tid samt underl\u00e4tta f\u00f6r forskning, utbildning och utveckling. Du f\u00f6rv\u00e4ntas bedriva ett n\u00e4rvarande ledarskap, d\u00e4r du driver och skapar delaktighet i f\u00f6r\u00e4ndringsarbete med v\u00e5ra patienters behov i centrum. F\u00f6r att bli framg\u00e5ngsrik tror vi att du har ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt med f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang. Din egen utveckling som ledare \u00e4r central och sker framf\u00f6rallt i en sp\u00e4nnande vardag som st\u00e4ller h\u00f6ga krav, utan att det finns n\u00e5gon sj\u00e4lvklar och optimal l\u00f6sning. Tillsammans med din n\u00e4rmaste chef kommer vi se till att du f\u00e5r r\u00e4tt utbildningar och verktyg f\u00f6r att lyckas. Du ing\u00e5r i n\u00e4rledningsgrupp operation.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDet \u00e4r av stor vikt att du har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga b\u00e5de i tal och skrift. Vidare har du f\u00f6rm\u00e5ga att skapa dialog och coacha medarbetarna. Du har mod och lust att leda, v\u00e5gar driva f\u00f6r\u00e4ndring och har beslutsf\u00f6rm\u00e5ga. Vidare kr\u00e4vs kreativitet och vilja att hitta nya s\u00e4tt att leda och arbeta. Du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att samarbeta f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l samt har f\u00f6rm\u00e5gan att delegera. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs l\u00e4mplig h\u00f6gskoleutbildning, g\u00e4rna inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Vi vill \u00e4ven att du har goda spr\u00e5kkunskaper i svenska. Det ses som f\u00f6rdelaktigt med tidigare erfarenhet av arbete i en ledande position. Det \u00e4r meriterande med erfarenhet inom anestesi- eller operationssjukv\u00e5rd. Utbildning inom ledarskap och arbetsmilj\u00f6 ses som \u00f6nskv\u00e4rt. \n\nTveka inte att skicka in din ans\u00f6kan redan idag. Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval, vilket inneb\u00e4r att vi kan komma att kontakta och intervjua s\u00f6kande redan innan annonsens sista ans\u00f6kningsdag. Vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig!\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt i allt vi g\u00f6r. \n\nSk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) finns i Lund och Malm\u00f6 och \u00e4r landets tredje st\u00f6rsta sjukhus. Sus \u00e4r ett kunskapsnav f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i livets alla skeden p\u00e5 regional, nationell och internationell niv\u00e5. V\u00e5ra 12 000 medarbetare \u00e4r med och driver utvecklingen inom universitetssjukhusets tre uppdragsomr\u00e5den: v\u00e5rd, forskning och utbildning. Hos oss f\u00e5r du arbeta i en v\u00e4rderingsstyrd organisation som utvecklar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden tillsammans med patienter och deras n\u00e4rst\u00e5ende. V\u00e4lkommen!\n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6r skillnad. Varje dag.\n\n\u00c4r du en tydlig och trygg ledare som har vilja och mod att driva utveckling? Vill du arbeta i en h\u00f6gspecialiserad verksamhet med kompetenta medarbetare? V\u00e4lkommen till operationsservice rekonstruktiv kirurgi (ORK) i Malm\u00f6.\n\nORK ing\u00e5r i verksamhetsomr\u00e5de intensiv- och perioperativ v\u00e5rd. ORK \u00e4r en dagkirurgisk operationsavdelning med en v\u00e4lfungerande dagkirurgisk och postoperativ enhet. P\u00e5 ORK opereras b\u00e5de barn och vuxna patienter. Patientfl\u00f6det \u00e4r h\u00f6gt och vi arbetar tillsammans i team med undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor och l\u00e4kare. Vi jobbar i n\u00e4ra samarbete med opererande specialiteter som har verksamhet p\u00e5 ORK, s\u00e5som \u00f6ron-n\u00e4sa-hals (\u00d6NH), br\u00f6stkirurgi, urologi, platsikkirurgi, barnmedicin och handkirurgi.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 enhetschefer till ORK som tillsammans vill leda och utveckla v\u00e5r verksamhet och v\u00e5ra medarbetare. F\u00f6r ett framg\u00e5ngsrikt och gemensamt ledarskap t\u00e4nker vi att samarbete, respekt, prestigel\u00f6shet och arbetsgl\u00e4dje \u00e4r av vikt.\n\nSom enhetschef hos oss ansvarar du tillsammans med din enhetschefskollega f\u00f6r att leda v\u00e5rd och omv\u00e5rdnad. Ni arbetar t\u00e4tt tillsammans med enhetschefen f\u00f6r dagkirurgen/postoperativa enheten. Andra viktiga samarbetspartners \u00e4r \u00f6vriga enhetschefer inom verksamheten, enhetsansvarig l\u00e4kare, sektionschef, omr\u00e5deschef och sektionschefer f\u00f6r de verksamheter som opererar p\u00e5 ORK.\n\nI rollen som enhetschef hos oss har du ansvar f\u00f6r personal, ekonomi och verksamhet. Det betyder att du, tillsammans med dina kollegor str\u00e4var efter att se helheten, \u00e4r utvecklingsorienterad, t\u00e4nker nytt i syfte att inom givna ekonomiska ramar n\u00e5 medicinska resultat. Vidare str\u00e4var ni efter att ge r\u00e4tt v\u00e5rd i r\u00e4tt tid samt underl\u00e4tta f\u00f6r forskning, utbildning och utveckling. Du f\u00f6rv\u00e4ntas bedriva ett n\u00e4rvarande ledarskap, d\u00e4r du driver och skapar delaktighet i f\u00f6r\u00e4ndringsarbete med v\u00e5ra patienters behov i centrum. F\u00f6r att bli framg\u00e5ngsrik tror vi att du har ett coachande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt med f\u00f6rm\u00e5ga att skapa engagemang. Din egen utveckling som ledare \u00e4r central och sker framf\u00f6rallt i en sp\u00e4nnande vardag som st\u00e4ller h\u00f6ga krav, utan att det finns n\u00e5gon sj\u00e4lvklar och optimal l\u00f6sning. Tillsammans med din n\u00e4rmaste chef kommer vi se till att du f\u00e5r r\u00e4tt utbildningar och verktyg f\u00f6r att lyckas. Du ing\u00e5r i n\u00e4rledningsgrupp operation.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDet \u00e4r av stor vikt att du har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga b\u00e5de i tal och skrift. Vidare har du f\u00f6rm\u00e5ga att skapa dialog och coacha medarbetarna. Du har mod och lust att leda, v\u00e5gar driva f\u00f6r\u00e4ndring och har beslutsf\u00f6rm\u00e5ga. Vidare kr\u00e4vs kreativitet och vilja att hitta nya s\u00e4tt att leda och arbeta. Du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att samarbeta f\u00f6r att n\u00e5 gemensamma m\u00e5l samt har f\u00f6rm\u00e5gan att delegera. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs l\u00e4mplig h\u00f6gskoleutbildning, g\u00e4rna inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Vi vill \u00e4ven att du har goda spr\u00e5kkunskaper i svenska. Det ses som f\u00f6rdelaktigt med tidigare erfarenhet av arbete i en ledande position. Det \u00e4r meriterande med erfarenhet inom anestesi- eller operationssjukv\u00e5rd. Utbildning inom ledarskap och arbetsmilj\u00f6 ses som \u00f6nskv\u00e4rt. \n\nTveka inte att skicka in din ans\u00f6kan redan idag. Vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval, vilket inneb\u00e4r att vi kan komma att kontakta och intervjua s\u00f6kande redan innan annonsens sista ans\u00f6kningsdag. Vi ser fram emot att l\u00e4ra k\u00e4nna dig!\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion Sk\u00e5ne ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, kollektivtrafik och en h\u00e5llbar utveckling i hela Sk\u00e5ne. V\u00e5rt h\u00f6gsta beslutande organ \u00e4r regionfullm\u00e4ktige, som v\u00e4ljs direkt av inv\u00e5narna i Sk\u00e5ne. Region Sk\u00e5ne \u00e4r en v\u00e4rderingsstyrd organisation som arbetar med v\u00e4rderingarna v\u00e4lkomnande, drivande, omtanke och respekt i allt vi g\u00f6r. \n\nSk\u00e5nes universitetssjukhus (Sus) finns i Lund och Malm\u00f6 och \u00e4r landets tredje st\u00f6rsta sjukhus. Sus \u00e4r ett kunskapsnav f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd i livets alla skeden p\u00e5 regional, nationell och internationell niv\u00e5. V\u00e5ra 12 000 medarbetare \u00e4r med och driver utvecklingen inom universitetssjukhusets tre uppdragsomr\u00e5den: v\u00e5rd, forskning och utbildning. Hos oss f\u00e5r du arbeta i en v\u00e4rderingsstyrd organisation som utvecklar h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden tillsammans med patienter och deras n\u00e4rst\u00e5ende. V\u00e4lkommen!\n\nP\u00e5 http://www.skane.se/rekryteringsstatus kan du se i vilket skede Region Sk\u00e5nes rekryteringar befinner sig och hur m\u00e5nga som har s\u00f6kt tj\u00e4nsterna. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 15:10:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000255", "arbetsgivareId": "10820095", "arbetsgivareNamn": "REGION SK\u00c5NE", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Sk\u00e5ne, Sk\u00e5nes universitetssjukhus  ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=72061781-15bc-4a70-bce0-68be7b045715&publishCode=AMS&TK=761ac983-b1b5-44d0-a08a-b90b26e32503", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014618", "yrkesroll": {"varde": "ZKKT_4bd_Sxs", "namn": "Enhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ZKKT_4bd_Sxs", "namn": "Enhetschef, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29189", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616163057207, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}