{"annonsId": 24633138, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kontaktperson med \u00f6vergripande ansvar \u00f6ver st\u00f6dboende och  socialpsykiatri", "annonstext": "OBS! Tj\u00e4nsten kommer att beh\u00f6va tills\u00e4ttas omg\u00e5ende!\n\nSvea boende s\u00f6ker nu en ny kvalificerad kontaktperson med \u00f6vergripande ansvar \u00f6ver st\u00f6dboendeverksamheten till v\u00e5rt team i Malm\u00f6! Tj\u00e4nsten st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 flexibilitet d\u00e5 det inneb\u00e4r bland annat jourtj\u00e4nstg\u00f6ring.\n\nKvalifikationer\n\nSvea boende s\u00f6ker dig som \u00e4r f\u00e4rdigutbildad socionom, beteendevetare, behandlingspedagog, socialpedagog eller dig som har en liknande utbildning som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig och som d\u00e4rtill kan verka inom verksamhetsomr\u00e5det.\n\nDu ska \u00e4ven har erfarenhet av socialt arbete, g\u00e4rna fr\u00e5n psykiatri eller liknande.\n\nOm oss:\n\nSvea boende \u00e4r en del av Svea Partnerskoncernen d\u00e4r \u00e4ven Svea Education, Svea Work, Tandmottagning Stockholm och Svea foundation ing\u00e5r. Svea boende arbetar med st\u00f6dboende, \u00f6ppenv\u00e5rd och familjehemsverksamhet. St\u00f6dboende verksamheten riktar sig till personer som har olika behov av st\u00f6d med m\u00e5let att bli sj\u00e4lvst\u00e4ndiga.\n\nSt\u00f6dboendets m\u00e5lgrupp\n\nSvea boendes st\u00f6dboende riktar sig dels till personer som bor i utspridda tr\u00e4ningsl\u00e4genheter och dels till personer som bor i egna l\u00e4genheter men kollektivt, t.ex. genom socialpsykiatrin.\n\nDu kommer i tj\u00e4nsten att m\u00f6ta m\u00e4nniskor som har behov av vardagligt st\u00f6d med m\u00e5let att bli sj\u00e4lvst\u00e4ndiga. Du kan ocks\u00e5 komma att m\u00f6ta m\u00e4nniskor med psykiska funktionsneds\u00e4ttningar och eventuell samsjuklighet, personer som har behov av st\u00f6d f\u00f6r att uppr\u00e4tth\u00e5lla drogfrihet, behov av st\u00f6d vid kriminalitet eller st\u00f6d till unga vuxna. De som bor i st\u00f6dboendet kan ha behov av st\u00f6d i den dagliga livsf\u00f6ringen genom individuellt anpassat vardagsst\u00f6d. Uppdraget avser boende f\u00f6r vuxna, fr\u00e5n 21 \u00e5r, i behov av st\u00f6dinsatser i enskilda l\u00e4genheter. F\u00f6retr\u00e4desvis \u00e4r m\u00e5lgruppen ensamst\u00e5ende individer men \u00e4ven par kan komma att vara i behov av boende.\n\nDina arbetsuppgifter:\n\nSom kvalificerad kontaktperson med \u00f6vergripande ansvar \u00f6ver verksamhetens st\u00f6dboendeverksamhet inneb\u00e4r det att du dels arbetar klientn\u00e4ra och dels har ansvar \u00f6ver att den dagliga driften fungerar enligt verksamhetens m\u00e5l.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en delad tj\u00e4nst d\u00e4r du \u00e4r gruppledare i det befintliga teamet men \u00e4ven att du verkar som kontaktperson f\u00f6r klienterna.\n\nSom gruppledare \u00e4r du ansvarig \u00f6ver att se till att verksamheten bemannas utefter de krav som finns, du har jourtj\u00e4nstg\u00f6ring och f\u00f6rv\u00e4ntas vara flexibel utifr\u00e5n verksamhetens behov, du har ansvar \u00f6ver att uppr\u00e4tta, implementera och f\u00f6lja upp nya rutiner/riktlinjer, metoder i verksamheten.\n\nSom kvalificerad kontaktperson f\u00f6r de boende har du ansvar \u00f6ver regelbunden rapportering och kontakt med uppdragsgivande kommun eller andra viktiga instanser kring den enskilde, du uppr\u00e4ttar och f\u00f6ljer klientens v\u00e5rd- och genomf\u00f6randeplan, du arbetar utifr\u00e5n de metoder som verksamheten anv\u00e4nder. Arbetet inneb\u00e4r arbetsuppgifter med fokus p\u00e5 motivationsarbete, st\u00f6d och hj\u00e4lp vid fysisk- samt psykisk oh\u00e4lsa, st\u00f6d vid praktiska moment s\u00e5som hygien, st\u00e4dning, matlagning och \u00f6vriga hush\u00e5llsbestyr. Du ska \u00e4ven st\u00f6tta klienten i deras fritid och sociala liv. Du ska verka f\u00f6r att fr\u00e4mja klientens delaktighet, sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, f\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p><strong>OBS! Tj\u00e4nsten kommer att beh\u00f6va tills\u00e4ttas omg\u00e5ende!</strong></p><p>Svea boende s\u00f6ker nu en ny kvalificerad kontaktperson med \u00f6vergripande ansvar \u00f6ver st\u00f6dboendeverksamheten till v\u00e5rt team i Malm\u00f6! Tj\u00e4nsten st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 flexibilitet d\u00e5 det inneb\u00e4r bland annat jourtj\u00e4nstg\u00f6ring.</p><p><strong>Kvalifikationer</strong></p><p>Svea boende s\u00f6ker dig som \u00e4r f\u00e4rdigutbildad socionom, beteendevetare, behandlingspedagog, socialpedagog eller dig som har en liknande utbildning som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig och som d\u00e4rtill kan verka inom verksamhetsomr\u00e5det.</p><p>Du ska \u00e4ven har erfarenhet av socialt arbete, g\u00e4rna fr\u00e5n psykiatri eller liknande.</p><p><br></p><p><strong>Om oss:</strong></p><p>Svea boende \u00e4r en del av Svea Partnerskoncernen d\u00e4r \u00e4ven Svea Education, Svea Work, Tandmottagning Stockholm och Svea foundation ing\u00e5r. Svea boende arbetar med st\u00f6dboende, \u00f6ppenv\u00e5rd och familjehemsverksamhet. St\u00f6dboende verksamheten riktar sig till personer som har olika behov av st\u00f6d med m\u00e5let att bli sj\u00e4lvst\u00e4ndiga.</p><p><br></p><p><strong>St\u00f6dboendets m\u00e5lgrupp</strong></p><p>Svea boendes st\u00f6dboende riktar sig dels till personer som bor i utspridda tr\u00e4ningsl\u00e4genheter och dels till personer som bor i egna l\u00e4genheter men kollektivt, t.ex. genom socialpsykiatrin.</p><p>Du kommer i tj\u00e4nsten att m\u00f6ta m\u00e4nniskor som har behov av vardagligt st\u00f6d med m\u00e5let att bli sj\u00e4lvst\u00e4ndiga. Du kan ocks\u00e5 komma att m\u00f6ta m\u00e4nniskor med psykiska funktionsneds\u00e4ttningar och eventuell samsjuklighet, personer som har behov av st\u00f6d f\u00f6r att uppr\u00e4tth\u00e5lla drogfrihet, behov av st\u00f6d vid kriminalitet eller st\u00f6d till unga vuxna. De som bor i st\u00f6dboendet kan ha behov av st\u00f6d i den dagliga livsf\u00f6ringen genom individuellt anpassat vardagsst\u00f6d. Uppdraget avser boende f\u00f6r vuxna, fr\u00e5n 21 \u00e5r, i behov av st\u00f6dinsatser i enskilda l\u00e4genheter. F\u00f6retr\u00e4desvis \u00e4r m\u00e5lgruppen ensamst\u00e5ende individer men \u00e4ven par kan komma att vara i behov av boende.</p><p><strong>Dina arbetsuppgifter:</strong></p><p>Som kvalificerad kontaktperson med \u00f6vergripande ansvar \u00f6ver verksamhetens st\u00f6dboendeverksamhet inneb\u00e4r det att du dels arbetar klientn\u00e4ra och dels har ansvar \u00f6ver att den dagliga driften fungerar enligt verksamhetens m\u00e5l.</p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r en delad tj\u00e4nst d\u00e4r du \u00e4r gruppledare i det befintliga teamet men \u00e4ven att du verkar som kontaktperson f\u00f6r klienterna.</p><p>Som gruppledare \u00e4r du ansvarig \u00f6ver att se till att verksamheten bemannas utefter de krav som finns, du har jourtj\u00e4nstg\u00f6ring och f\u00f6rv\u00e4ntas vara flexibel utifr\u00e5n verksamhetens behov, du har ansvar \u00f6ver att uppr\u00e4tta, implementera och f\u00f6lja upp nya rutiner/riktlinjer, metoder i verksamheten.</p><p>Som kvalificerad kontaktperson f\u00f6r de boende har du ansvar \u00f6ver regelbunden rapportering och kontakt med uppdragsgivande kommun eller andra viktiga instanser kring den enskilde, du uppr\u00e4ttar och f\u00f6ljer klientens v\u00e5rd- och genomf\u00f6randeplan, du arbetar utifr\u00e5n de metoder som verksamheten anv\u00e4nder. Arbetet inneb\u00e4r arbetsuppgifter med fokus p\u00e5 motivationsarbete, st\u00f6d och hj\u00e4lp vid fysisk- samt psykisk oh\u00e4lsa, st\u00f6d vid praktiska moment s\u00e5som hygien, st\u00e4dning, matlagning och \u00f6vriga hush\u00e5llsbestyr. Du ska \u00e4ven st\u00f6tta klienten i deras fritid och sociala liv. Du ska verka f\u00f6r att fr\u00e4mja klientens delaktighet, sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, f\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter.</p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 14:01:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.sveaboende.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590344098", "arbetsgivareId": "21022728", "arbetsgivareNamn": "Svea Boende AB", "arbetsplatsId": "86671358", "arbetsplatsNamn": "Svea Boende", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "3Bof_mmm_XRk", "namn": "Eftergymnasial utbildning kortare \u00e4n tv\u00e5 \u00e5r", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1616072487064, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Stora varvsgatan 10", "postnr": "21119", "postort": "MALM\u00d6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.61213188522875", "longitud": "12.989134946567477", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}