{"annonsId": 24630529, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1363-09825B15CBED4B529C727BC210966717", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker en samordnare till ett nytt sp\u00e4nnande uppdrag! ", "annonstext": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu en samordnare som tillsammans med oss vill vara med och starta upp ett Tryggt hemg\u00e5ngsteam i M\u00f6lndals stad. Trygg hemg\u00e5ngsteamet har som m\u00e5l att \u00f6ka tryggheten och sj\u00e4lvst\u00e4ndigheten f\u00f6r individen i samband med utskrivning fr\u00e5n sjukhus. Trygg hemg\u00e5ngsteamet kommer best\u00e5 av undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor, fysioterapeut, arbetsterapeuter och bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare. Trygg hemg\u00e5ngsteamet kommer ha sina kontorslokaler p\u00e5 Fallstr\u00f6mmens korttidsboende. Vid behov kommer samarbete mellan Trygg hemg\u00e5ng och Korttiden f\u00f6rekomma.\n\nArbetet som samordnare inneb\u00e4r att du har en central roll i den dagliga driften. Som samordnare ska du utifr\u00e5n uppst\u00e4llda m\u00e5l och givna resurser ansvara f\u00f6r att planera, dokumentera, samordna och f\u00f6lja upp verksamheten med fokus p\u00e5 kvalitet. Du kommer ansvara f\u00f6r planeringen och logistiken g\u00e4llande inskrivning i teamet. D\u00e5 behov finns st\u00f6ttar du som samordnare \u00e4ven personal i uppr\u00e4ttandet av brukarnas genomf\u00f6randeplaner samt st\u00f6ttar i den dagliga dokumentationen. \n\nDu \u00e4r ansvarig f\u00f6r korttidsrekrytering och f\u00f6r att utbilda ny personal i schemal\u00e4ggningssystemet. Du kommer att tillsammans med enhetschef ansvara f\u00f6r schemal\u00e4ggning. Du har ett n\u00e4ra samarbete med enhetschefen. Du kommer att ansvara f\u00f6r best\u00e4llningar och kontering av fakturor samt andra administrativa uppgifter. D\u00e4rut\u00f6ver kommer du att ansvara f\u00f6r att planera introduktion f\u00f6r ny personal och elever.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har omv\u00e5rdnadsprogrammet, V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller annan utbildning som av arbetsgivaren bed\u00f6ms vara likv\u00e4rdig. Meriterande \u00e4r om du har en bakgrund som leg arbetsterapeut eller fysioterapeut. Du har g\u00e4rna tidigare erfarenhet fr\u00e5n liknande arbete som samordnare. \nVi ser att du har kunskap och erfarenhet i social dokumentation, Treserva, Time Care, Agresso och Proceedo. \n\nSom person \u00e4r du flexibel och ansvarstagande samtidigt som du \u00e4r strukturerad och serviceinriktad. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att prioritera bland dina arbetsuppgifter. Du har ett genuint intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor, \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Det \u00e4r av stor betydelse att du har en god ekonomisk f\u00f6rst\u00e5else och kan se organisationens helhet. Ett n\u00e4ra samarbete med andra inom och utom arbetsplatsen kr\u00e4ver att du har en mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r andras behov. Stor vikt l\u00e4ggs vid den personliga l\u00e4mpligheten.\n\nUrval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "I M\u00f6lndals stad \u00e4r vi stolta \u00f6ver att ha Sveriges viktigaste jobb d\u00e4r vi tillsammans skapar b\u00e4sta m\u00f6jliga vardag f\u00f6r v\u00e5ra medborgare. Med mod och kreativitet utvecklar vi v\u00e5ra verksamheter och bidrar till att M\u00f6lndal blir en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva och jobba i. V\u00e4lkommen att g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors vardag varje dag!\n\nV\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen med sina ca 1500 medarbetare \u00e4r en av f\u00f6rvaltningarna i M\u00f6lndals stad och omfattar \u00e4ldreomsorg, funktionsst\u00f6d och hemsjukv\u00e5rd.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker nu en samordnare som tillsammans med oss vill vara med och starta upp ett Tryggt hemg\u00e5ngsteam i M\u00f6lndals stad. Trygg hemg\u00e5ngsteamet har som m\u00e5l att \u00f6ka tryggheten och sj\u00e4lvst\u00e4ndigheten f\u00f6r individen i samband med utskrivning fr\u00e5n sjukhus. Trygg hemg\u00e5ngsteamet kommer best\u00e5 av undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor, fysioterapeut, arbetsterapeuter och bist\u00e5ndshandl\u00e4ggare. Trygg hemg\u00e5ngsteamet kommer ha sina kontorslokaler p\u00e5 Fallstr\u00f6mmens korttidsboende. Vid behov kommer samarbete mellan Trygg hemg\u00e5ng och Korttiden f\u00f6rekomma.\n\nArbetet som samordnare inneb\u00e4r att du har en central roll i den dagliga driften. Som samordnare ska du utifr\u00e5n uppst\u00e4llda m\u00e5l och givna resurser ansvara f\u00f6r att planera, dokumentera, samordna och f\u00f6lja upp verksamheten med fokus p\u00e5 kvalitet. Du kommer ansvara f\u00f6r planeringen och logistiken g\u00e4llande inskrivning i teamet. D\u00e5 behov finns st\u00f6ttar du som samordnare \u00e4ven personal i uppr\u00e4ttandet av brukarnas genomf\u00f6randeplaner samt st\u00f6ttar i den dagliga dokumentationen. \n\nDu \u00e4r ansvarig f\u00f6r korttidsrekrytering och f\u00f6r att utbilda ny personal i schemal\u00e4ggningssystemet. Du kommer att tillsammans med enhetschef ansvara f\u00f6r schemal\u00e4ggning. Du har ett n\u00e4ra samarbete med enhetschefen. Du kommer att ansvara f\u00f6r best\u00e4llningar och kontering av fakturor samt andra administrativa uppgifter. D\u00e4rut\u00f6ver kommer du att ansvara f\u00f6r att planera introduktion f\u00f6r ny personal och elever.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har omv\u00e5rdnadsprogrammet, V\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller annan utbildning som av arbetsgivaren bed\u00f6ms vara likv\u00e4rdig. Meriterande \u00e4r om du har en bakgrund som leg arbetsterapeut eller fysioterapeut. Du har g\u00e4rna tidigare erfarenhet fr\u00e5n liknande arbete som samordnare. \nVi ser att du har kunskap och erfarenhet i social dokumentation, Treserva, Time Care, Agresso och Proceedo. \n\nSom person \u00e4r du flexibel och ansvarstagande samtidigt som du \u00e4r strukturerad och serviceinriktad. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att prioritera bland dina arbetsuppgifter. Du har ett genuint intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor, \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Det \u00e4r av stor betydelse att du har en god ekonomisk f\u00f6rst\u00e5else och kan se organisationens helhet. Ett n\u00e4ra samarbete med andra inom och utom arbetsplatsen kr\u00e4ver att du har en mycket god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r andras behov. Stor vikt l\u00e4ggs vid den personliga l\u00e4mpligheten.\n\nUrval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningsperioden.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5r ett aktivt arbete f\u00f6r att kunna erbjuda medarbetare \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad i syfte att minska de ofrivilliga deltidsanst\u00e4llningarna. I de fall annonsering g\u00e4ller en deltidstj\u00e4nst \u00e4r v\u00e5r ambition att p\u00e5 sikt ge m\u00f6jlighet till ut\u00f6kad syssels\u00e4ttningsgrad.\n\nVid rekrytering beaktar vi m\u00e5ngfaldsperspektivet f\u00f6r att f\u00e5 en b\u00e4ttre spegling av v\u00e5r verksamhet. \n\nBeh\u00f6ver du hj\u00e4lp med att s\u00f6ka tj\u00e4nsten? Kontakta kundservice p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nF\u00f6re erbjudande om anst\u00e4llning ska ett godtagbart utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. M\u00f6lndals stad har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 16:30:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-01  Eller enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001363", "arbetsgivareId": "10819957", "arbetsgivareNamn": "M\u00f6lndals kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00f6lndals stad, V\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=09825b15-cbed-4b52-9c72-7bc210966717&publishCode=AMS&TK=82b0293b-d669-4544-80a4-9cfda455af06", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014878", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7", "postnr": "43182", "postort": "M\u00f6lndal", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "G\u00f6teborgsv\u00e4gen 7 43182 M\u00f6lndal", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615995036718, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.65", "longitud": "12.016667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}