{"annonsId": 24637431, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556686-5142-22735", "annonsrubrik": "Mont\u00f6r med kunskap inom elektronik eller mekanik s\u00f6kes!", "annonstext": "\u00c4r du en mont\u00f6r med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom elektronik alt. mekanik?\nJag har ett uppdrag till dig i T\u00e4by!\n\nDina arbetsuppgifter\nSom mont\u00f6r kommer du att arbeta med kablar och montera elektronik i mindre rack. Den st\u00f6rre delen av arbetet kommer att vara montering av datorstorlek. \nDu kommer att montera elektronikkomponenter och f\u00f6lja designteckningar och beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r kunna f\u00f6rst\u00e5 det elektriska fl\u00f6desschemat.\n\nOm f\u00f6retaget\nF\u00f6retaget utvecklar, tillverkar och marknadsf\u00f6r laserbaserade m\u00f6nsterritare. De sitter i fr\u00e4scha lokaler i norra Stockholm. \nMer information om f\u00f6retaget kommer l\u00e4mnas vid eventuell intervju.\n\nDin profil\nF\u00f6r att lyckas och trivas i tj\u00e4nsten ser vi att du:\n\n\u2022 F\u00f6rst\u00e5r kretsscheman och kan montera enligt ritningar och instruktioner\n\u2022 Du har tidigare erfarenhet av montering (g\u00e4rna elektronik alt. mekanik)\n\u2022 Beh\u00e4rskar svenska och engelska i tal och skrift\n\nSom person \u00e4r du en probleml\u00f6sare som gillar att samarbeta. Du \u00e4r effektiv och drivs av att g\u00f6ra fina jobb.\n\nOm oss\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 Framtiden AB kan du k\u00e4nna dig trygg. Samtliga av v\u00e5ra tj\u00e4nster omfattas utav kollektivavtal vilket ger dig avtalsenliga villkor g\u00e4llande semester, l\u00f6n, pension, sjukfr\u00e5nvaro etc.\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 Framtiden f\u00e5r du alltid en personalansvarig som finns tillg\u00e4nglig f\u00f6r dig under hela anst\u00e4llningsperioden. Personalansvarig har som uppgift att hj\u00e4lpa dig att utvecklas i din yrkesroll samt att s\u00e4kerst\u00e4lla att du trivs p\u00e5 din arbetsplats.\n\nFramtiden finns till f\u00f6r att v\u00e4rlden beh\u00f6ver fler bra f\u00f6retag. Vi levererar personal till f\u00f6retag och samtidigt ger vi jobb till m\u00e4nniskor. Vi lever efter v\u00e5ra v\u00e4rderingar som \u00e4r Gl\u00e4dje, Enkelhet och K\u00f6r! Vi \u00e4r specialister p\u00e5 att rekrytera unga talanger, dvs. personer som \u00e4r i b\u00f6rjan av sin karri\u00e4r, till r\u00e4tt f\u00f6retag. Framtiden finns p\u00e5 sju orter i Sverige samt i Oslo och \u00e4r ett av Sveriges snabbast v\u00e4xande f\u00f6retag. \n\nFramtiden arbetar med b\u00e5de bemanning och rekrytering och v\u00e5r id\u00e9 \u00e4r att minska avst\u00e5ndet mellan utbildningen och arbetslivet. Vi hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre framtid genom den personal som vi f\u00f6rmedlar. \n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kommer du vara anst\u00e4lld av oss p\u00e5 Framtiden och arbeta som konsult hos ett av v\u00e5ra kundf\u00f6retag.\n\nVillkor\nOrt: T\u00e4by\nOmfattning: Heltid\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande!", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du en mont\u00f6r med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom elektronik alt. mekanik?\nJag har ett uppdrag till dig i T\u00e4by!\n\n\nDina arbetsuppgifter\nSom mont\u00f6r kommer du att arbeta med kablar och montera elektronik i mindre rack. Den st\u00f6rre delen av arbetet kommer att vara montering av datorstorlek. \nDu kommer att montera elektronikkomponenter och f\u00f6lja designteckningar och beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r kunna f\u00f6rst\u00e5 det elektriska fl\u00f6desschemat.\n\n\nOm f\u00f6retaget\nF\u00f6retaget utvecklar, tillverkar och marknadsf\u00f6r laserbaserade m\u00f6nsterritare. De sitter i fr\u00e4scha lokaler i norra Stockholm. \nMer information om f\u00f6retaget kommer l\u00e4mnas vid eventuell intervju.\n\nDin profil\nF\u00f6r att lyckas och trivas i tj\u00e4nsten ser vi att du:\n\n\u2022 F\u00f6rst\u00e5r kretsscheman och kan montera enligt ritningar och instruktioner\n\u2022 Du har tidigare erfarenhet av montering (g\u00e4rna elektronik alt. mekanik)\n\u2022 Beh\u00e4rskar svenska och engelska i tal och skrift\n\nSom person \u00e4r du en probleml\u00f6sare som gillar att samarbeta. Du \u00e4r effektiv och drivs av att g\u00f6ra fina jobb.\n\n\n\nOm oss\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 Framtiden AB kan du k\u00e4nna dig trygg. Samtliga av v\u00e5ra tj\u00e4nster omfattas utav kollektivavtal vilket ger dig avtalsenliga villkor g\u00e4llande semester, l\u00f6n, pension, sjukfr\u00e5nvaro etc.\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 Framtiden f\u00e5r du alltid en personalansvarig som finns tillg\u00e4nglig f\u00f6r dig under hela anst\u00e4llningsperioden. Personalansvarig har som uppgift att hj\u00e4lpa dig att utvecklas i din yrkesroll samt att s\u00e4kerst\u00e4lla att du trivs p\u00e5 din arbetsplats.\n\nFramtiden finns till f\u00f6r att v\u00e4rlden beh\u00f6ver fler bra f\u00f6retag. Vi levererar personal till f\u00f6retag och samtidigt ger vi jobb till m\u00e4nniskor. Vi lever efter v\u00e5ra v\u00e4rderingar som \u00e4r Gl\u00e4dje, Enkelhet och K\u00f6r! Vi \u00e4r specialister p\u00e5 att rekrytera unga talanger, dvs. personer som \u00e4r i b\u00f6rjan av sin karri\u00e4r, till r\u00e4tt f\u00f6retag. Framtiden finns p\u00e5 sju orter i Sverige samt i Oslo och \u00e4r ett av Sveriges snabbast v\u00e4xande f\u00f6retag. \n\nFramtiden arbetar med b\u00e5de bemanning och rekrytering och v\u00e5r id\u00e9 \u00e4r att minska avst\u00e5ndet mellan utbildningen och arbetslivet. Vi hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder till en b\u00e4ttre framtid genom den personal som vi f\u00f6rmedlar. \n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kommer du vara anst\u00e4lld av oss p\u00e5 Framtiden och arbeta som konsult hos ett av v\u00e5ra kundf\u00f6retag.\n\n\nVillkor\nOrt: T\u00e4by\nOmfattning: Heltid\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 14:47:58", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.framtiden.com", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566865142", "arbetsgivareId": "20342604", "arbetsgivareNamn": "Framtiden i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Framtiden AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.framtiden.com/tjanster/?jobid=22735", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "22735", "yrkesroll": {"varde": "WWfb_guE_xRr", "namn": "Mont\u00f6r, el- och teleutrustning"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Warfvinges v\u00e4g 29", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Warfvinges v\u00e4g 29", "postnr": "11251", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Warfvinges v\u00e4g 29", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616161678218, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}