{"annonsId": 24637158, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-C3A1D8EA0F0540A182824F32488DAADB", "annonsrubrik": "St\u00f6dpedagog till Ugglans Dagliga verksamhet, vikariat", "annonstext": "G\u00f6teborg befinner sig i mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d s\u00f6ker dig med b\u00e5de mod och lust att vara med och skapa och utveckla en ny f\u00f6rvaltning. Som Sveriges andra st\u00f6rsta stad ser vi stora m\u00f6jligheter att vara med och driva f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet och tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla. H\u00e4r finns plats f\u00f6r innovativa ledare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och intresse att leda och utveckla verksamheter. Du kommer verka i sammanhang d\u00e4r helhetsperspektiv, engagemang och stort intresse f\u00f6r ledarskap efterfr\u00e5gas.\n\nF\u00f6rvaltningen best\u00e5r av ca 5000 medarbetare. V\u00e5ra verksamheter best\u00e5r av myndighetsut\u00f6vning inom LSS/SoL samt insatser s\u00e5som boende, daglig verksamhet, syssels\u00e4ttning, boendest\u00f6d, personlig assistans, ledsagning etc.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\n\u00c4r det du som skapar struktur och pedagogiska arbetss\u00e4tt?\nTill oss p\u00e5 Ugglans daglig verksamhet s\u00f6ker vi en vikarie f\u00f6r en f\u00f6r\u00e4ldraledighet fram tom augusti 2022, med start s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. \n\nUgglan \u00e4r en daglig verksamhet f\u00f6r personer med autism d\u00e4r stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 tydlighet, kontinuitet och ett strukturerat arbetss\u00e4tt. Arbetet inneb\u00e4r att i samarbete med deltagare och \u00f6vrig personal forma en verksamhet d\u00e4r deltagarnas individuella behov och intressen st\u00e5r i fokus. \n\nSom pedagog i verksamheten kommer du att ha det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r det pedagogiska arbetet i verksamheten och med deltagarna, dokumentation, n\u00e4tverksm\u00f6ten, m\u00e5lplanering, situationsbeskrivningar med mera. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd dagtid.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad st\u00f6dpedagog och minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet av arbete med personer med autism. Du har gedigen erfarenhet av l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och ut\u00e5tagerande beteende. \n\nF\u00f6r uppdraget som st\u00f6dpedagog beh\u00f6ver du vara trygg i din roll och med m\u00e5lgruppen vi arbetar med. Du har ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt d\u00e4r du anpassar din kommunikation och metoder f\u00f6r att skapa l\u00e4rande och f\u00f6rst\u00e5else. Vidare kr\u00e4ver uppdraget att du \u00e4r en person som kan skapa struktur, b\u00e5de f\u00f6r dig sj\u00e4lv men \u00e4ven f\u00f6r andra. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r de du m\u00f6ter och har ett gott bem\u00f6tande.\n\nVarmt v\u00e4lkommen till oss!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden.\nI denna rekrytering kommer vi inte att efterfr\u00e5ga ett personligt brev som ans\u00f6kningshandling. Ist\u00e4llet kommer du som s\u00f6ker att f\u00e5 svara p\u00e5 ett antal fr\u00e5gor d\u00e4r vi ber dig beskriva din kompetens inom efterfr\u00e5gat omr\u00e5de.\n\nG\u00f6teborgs Stad arbetar aktivt f\u00f6r att fr\u00e4mja lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter samt att motverka diskriminering. Vi v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetares h\u00e4lsa och erbjuder bl.a. friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterade tr\u00e4ningskort och cykelf\u00f6rm\u00e5n. Vi har r\u00f6kfri arbetstid.\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem, i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6teborg befinner sig i mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nF\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d s\u00f6ker dig med b\u00e5de mod och lust att vara med och skapa och utveckla en ny f\u00f6rvaltning. Som Sveriges andra st\u00f6rsta stad ser vi stora m\u00f6jligheter att vara med och driva f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r delaktighet och tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla. H\u00e4r finns plats f\u00f6r innovativa ledare med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och intresse att leda och utveckla verksamheter. Du kommer verka i sammanhang d\u00e4r helhetsperspektiv, engagemang och stort intresse f\u00f6r ledarskap efterfr\u00e5gas.\n\nF\u00f6rvaltningen best\u00e5r av ca 5000 medarbetare. V\u00e5ra verksamheter best\u00e5r av myndighetsut\u00f6vning inom LSS/SoL samt insatser s\u00e5som boende, daglig verksamhet, syssels\u00e4ttning, boendest\u00f6d, personlig assistans, ledsagning etc.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\n\u00c4r det du som skapar struktur och pedagogiska arbetss\u00e4tt?\nTill oss p\u00e5 Ugglans daglig verksamhet s\u00f6ker vi en vikarie f\u00f6r en f\u00f6r\u00e4ldraledighet fram tom augusti 2022, med start s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. \n\nUgglan \u00e4r en daglig verksamhet f\u00f6r personer med autism d\u00e4r stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 tydlighet, kontinuitet och ett strukturerat arbetss\u00e4tt. Arbetet inneb\u00e4r att i samarbete med deltagare och \u00f6vrig personal forma en verksamhet d\u00e4r deltagarnas individuella behov och intressen st\u00e5r i fokus. \n\nSom pedagog i verksamheten kommer du att ha det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r det pedagogiska arbetet i verksamheten och med deltagarna, dokumentation, n\u00e4tverksm\u00f6ten, m\u00e5lplanering, situationsbeskrivningar med mera. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd dagtid.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad st\u00f6dpedagog och minst tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet av arbete med personer med autism. Du har gedigen erfarenhet av l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande och ut\u00e5tagerande beteende. \n\nF\u00f6r uppdraget som st\u00f6dpedagog beh\u00f6ver du vara trygg i din roll och med m\u00e5lgruppen vi arbetar med. Du har ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt d\u00e4r du anpassar din kommunikation och metoder f\u00f6r att skapa l\u00e4rande och f\u00f6rst\u00e5else. Vidare kr\u00e4ver uppdraget att du \u00e4r en person som kan skapa struktur, b\u00e5de f\u00f6r dig sj\u00e4lv men \u00e4ven f\u00f6r andra. Du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r de du m\u00f6ter och har ett gott bem\u00f6tande.\n\nVarmt v\u00e4lkommen till oss!\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nUrval p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden.\nI denna rekrytering kommer vi inte att efterfr\u00e5ga ett personligt brev som ans\u00f6kningshandling. Ist\u00e4llet kommer du som s\u00f6ker att f\u00e5 svara p\u00e5 ett antal fr\u00e5gor d\u00e4r vi ber dig beskriva din kompetens inom efterfr\u00e5gat omr\u00e5de.\n\nG\u00f6teborgs Stad arbetar aktivt f\u00f6r att fr\u00e4mja lika r\u00e4ttigheter och m\u00f6jligheter samt att motverka diskriminering. Vi v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetares h\u00e4lsa och erbjuder bl.a. friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterade tr\u00e4ningskort och cykelf\u00f6rm\u00e5n. Vi har r\u00f6kfri arbetstid.\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem, i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 14:10:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de snarast enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , F\u00f6rvaltningen f\u00f6r funktionsst\u00f6d", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=c3a1d8ea-0f05-40a1-8282-4f32488daadb&publishCode=AMS&TK=a66be6eb-fd4e-4d70-9501-4fb809b5150a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1015385", "yrkesroll": {"varde": "NSEG_DmQ_waj", "namn": "St\u00f6dpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "NSEG_DmQ_waj", "namn": "St\u00f6dpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Selma Lagerl\u00f6fs Torg 2 42248 HisingsBacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Selma Lagerl\u00f6fs Torg 2 42248 HisingsBacka", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616159416294, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}