{"annonsId": 24636202, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Gruppchef till sektionen f\u00f6r Grundutbildning, Malm\u00f6 ", "annonstext": "Till sektionen f\u00f6r grundutbildning s\u00f6ker vi en gruppchef f\u00f6r de medarbetare som har en tillf\u00e4llig placering som l\u00e4rare p\u00e5 polisutbildningen vid Malm\u00f6 universitet. Polisutbildningen \u00e4r en uppdragsutbildning d\u00e4r medarbetare fr\u00e5n Polismyndigheten under viss period f\u00e5r en tillf\u00e4llig placering som l\u00e4rare med bibeh\u00e5llen anst\u00e4llning vid en region alternativt en nationell avdelning. \n\nSom gruppchef f\u00f6r uppdragsutbildningens l\u00e4rare har du verksamhets-, ekonomi- och personalansvar. Du \u00e4r arbetsgivaransvarig medan det dagliga arbetet leds av l\u00e4ros\u00e4tet. Gruppchefen ska vara en naturlig kontaktyta f\u00f6r l\u00e4ros\u00e4tena och en brygga mellan dessa och Polismyndigheten. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r att ansvara f\u00f6r utvecklingssamtal, l\u00f6nesamtal, kompetensutvecklingsinsatser, rehabiliterings\u00e5tg\u00e4rder. Vidare ska gruppchefen vara delaktig i rekrytering av l\u00e4rare samt i arbetet med disciplin\u00e4ra \u00e4renden r\u00f6rande studenter. I \u00f6vrigt bidra till Kompetensenhetens uppdrag.\n\nSom gruppchef f\u00f6r grundutbildning vid kompetensenheten p\u00e5 HR-avdelningen\n\nska du \n\n-         inom ramen f\u00f6r ditt ansvarsomr\u00e5de ansvara f\u00f6r att verksamhetens uppdrag utf\u00f6rs p\u00e5 ett enhetligt s\u00e4tt enligt polismyndighetens uppdragsbeskrivning f\u00f6r grundutbildningen \n\n-         tillsammans med \u00f6vriga gruppchefer vid grundutbildningen p\u00e5 l\u00e4ros\u00e4tena arbeta f\u00f6r enhetlighet och f\u00f6r att f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r medarbetare som \u00e4r tillf\u00e4lligt placerade som l\u00e4rare \u00e4r j\u00e4mlika betr\u00e4ffande l\u00e4rarkollektivet och \u00f6vriga medarbetare anst\u00e4llda vid polismyndigheten\n\n-         tillsammans med dina medarbetare verka f\u00f6r verksamhetens l\u00e5ngsiktiga f\u00f6r\u00e4ndrings-och utvecklingsarbete\n\n-         ansvara och verka f\u00f6r en milj\u00f6 som stimulerar till samarbete, kreativitet och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar \n\n-         ing\u00e5 i ledningsgruppen i sektionen f\u00f6r grundutbildningen \n\n-         ing\u00e5 i forum som respektive l\u00e4ros\u00e4te bjuder in till f\u00f6r samverkan\n\n-         ansvara f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l utvecklingssamtal som l\u00f6nesamtal/l\u00f6nes\u00e4ttande samtal f\u00f6r dina medarbetare samt \u00f6vriga kompetensinsatser inom ramen f\u00f6r ARUBA\n\n-         f\u00f6retr\u00e4da hela Polismyndigheten b\u00e5de externt och internt och arbeta f\u00f6r att st\u00e4rka f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisverksamheten.\n\n-         delaktig i attrahera- och rekryteringsarbetet till polisutbildningen\n\n\u00e4r du\n\n-         verksamhetsansvarig \u2013 genom dina medarbetare n\u00e5r du goda resultat som ger \u00f6nskv\u00e4rda effekter\n\n-         arbetsgivare \u2013 du p\u00e5verkar och tar ansvar f\u00f6r arbetsgivarpolitiken samt till\u00e4mpar den f\u00f6r verksamhetens b\u00e4sta\n\n-         ledare \u2013 utifr\u00e5n uppdraget coachar, motiverar, st\u00f6djer och skapar du f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r dina medarbetare att n\u00e5 sin fulla potential\n\nhar du \n\n-         minst ett \u00e5rs erfarenhet av att ha arbetat som arbetsledare, projektledare eller liknande \n\n-         polisexamen eller f\u00f6r funktionen annan relevant utbildning \n\n-         erfarenhet av det aktuella verksamhetsomr\u00e5det, utbildningsfr\u00e5gor \n\n-         erfarenhet av att delta i f\u00f6r\u00e4ndrings- och utvecklingsarbeten \n\n-         erfarenhet av att arbeta med bemanningsfr\u00e5gor\n\n-         dokumenterad erfarenhet av samverkan med andra myndigheter\n\ndet \u00e4r meriterande att du har\n\n-         arbetat med kompetensutveckling genom utbildning i en komplex organisation \n\n-         erfarenhet av att leda andra mot uppsatta m\u00e5l och resultat\n\n-         ing\u00e5tt i ledningsforum\n\n-         erfarenhet av polisens verksamhet och system som palasso och UBW\n\n-         chefs och/eller ledarskapsutbildning\n\n-         arbetsr\u00e4tt, f\u00f6rvaltningsr\u00e4tt och sekretess\n\nbesitter du\n\n-         f\u00f6rm\u00e5ga att anv\u00e4nda dig av kommunikation som medel f\u00f6r styrning och ledning av verksamheten\n\n-         f\u00f6rm\u00e5ga och att se den egna verksamhetens arbete i ett st\u00f6rre sammanhang\n\n-         f\u00f6rm\u00e5gan att s\u00e4tta m\u00e5l och uppn\u00e5 resultat som leder till \u00f6nskv\u00e4rda effekter \n\n-         f\u00f6rm\u00e5ga och vilja att initiera, motivera, driva och leda f\u00f6r\u00e4ndring utifr\u00e5n s\u00e5v\u00e4l ett utifr\u00e5n- som ett inifr\u00e5nperspektiv\n\n-         f\u00f6rm\u00e5ga att tillvarata medarbetarnas potential i utveckling av verksamheten\n\n-         f\u00f6rm\u00e5ga att peka ut riktning, f\u00f6rklara varf\u00f6r samt skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att ta sig dit\n\n-         f\u00f6rm\u00e5ga att kunna skapa relationer\n\n-         f\u00f6rm\u00e5ga att kunna samarbeta internt och externt\n\n-         en god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom och \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv \n\n-         f\u00f6rm\u00e5ga att kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift \n\nN\u00e4r vi anst\u00e4ller kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och ledarskapsf\u00f6rm\u00e5gor. Som en del i urvalsprocessen kommer tester att anv\u00e4ndas.\n\nHela annonsen och kravprofil hittar du p\u00e5 www.polisen.se.", "annonstextFormaterad": "<p>Till sektionen f\u00f6r grundutbildning s\u00f6ker vi en gruppchef f\u00f6r de medarbetare som har en tillf\u00e4llig placering som l\u00e4rare p\u00e5 polisutbildningen vid Malm\u00f6 universitet. Polisutbildningen \u00e4r en uppdragsutbildning d\u00e4r medarbetare fr\u00e5n Polismyndigheten under viss period f\u00e5r en tillf\u00e4llig placering som l\u00e4rare med bibeh\u00e5llen anst\u00e4llning vid en region alternativt en nationell avdelning. </p><p>Som gruppchef f\u00f6r uppdragsutbildningens l\u00e4rare har du verksamhets-, ekonomi- och personalansvar. Du \u00e4r arbetsgivaransvarig medan det dagliga arbetet leds av l\u00e4ros\u00e4tet. Gruppchefen ska vara en naturlig kontaktyta f\u00f6r l\u00e4ros\u00e4tena och en brygga mellan dessa och Polismyndigheten. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r att ansvara f\u00f6r utvecklingssamtal, l\u00f6nesamtal, kompetensutvecklingsinsatser, rehabiliterings\u00e5tg\u00e4rder. Vidare ska gruppchefen vara delaktig i rekrytering av l\u00e4rare samt i arbetet med disciplin\u00e4ra \u00e4renden r\u00f6rande studenter. I \u00f6vrigt bidra till Kompetensenhetens uppdrag.</p><p>Som gruppchef f\u00f6r grundutbildning vid kompetensenheten p\u00e5 HR-avdelningen</p><p><strong>ska du </strong></p><p>-         inom ramen f\u00f6r ditt ansvarsomr\u00e5de ansvara f\u00f6r att verksamhetens uppdrag utf\u00f6rs p\u00e5 ett enhetligt s\u00e4tt enligt polismyndighetens uppdragsbeskrivning f\u00f6r grundutbildningen </p><p>-         tillsammans med \u00f6vriga gruppchefer vid grundutbildningen p\u00e5 l\u00e4ros\u00e4tena arbeta f\u00f6r enhetlighet och f\u00f6r att f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r medarbetare som \u00e4r tillf\u00e4lligt placerade som l\u00e4rare \u00e4r j\u00e4mlika betr\u00e4ffande l\u00e4rarkollektivet och \u00f6vriga medarbetare anst\u00e4llda vid polismyndigheten</p><p>-         tillsammans med dina medarbetare verka f\u00f6r verksamhetens l\u00e5ngsiktiga f\u00f6r\u00e4ndrings-och utvecklingsarbete</p><p>-         ansvara och verka f\u00f6r en milj\u00f6 som stimulerar till samarbete, kreativitet och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar </p><p>-         ing\u00e5 i ledningsgruppen i sektionen f\u00f6r grundutbildningen </p><p>-         ing\u00e5 i forum som respektive l\u00e4ros\u00e4te bjuder in till f\u00f6r samverkan</p><p>-         ansvara f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l utvecklingssamtal som l\u00f6nesamtal/l\u00f6nes\u00e4ttande samtal f\u00f6r dina medarbetare samt \u00f6vriga kompetensinsatser inom ramen f\u00f6r ARUBA</p><p>-         f\u00f6retr\u00e4da hela Polismyndigheten b\u00e5de externt och internt och arbeta f\u00f6r att st\u00e4rka f\u00f6rtroendet f\u00f6r polisverksamheten.</p><p>-         delaktig i attrahera- och rekryteringsarbetet till polisutbildningen</p><p><strong>\u00e4r du</strong></p><p>-         verksamhetsansvarig \u2013 genom dina medarbetare n\u00e5r du goda resultat som ger \u00f6nskv\u00e4rda effekter</p><p>-         arbetsgivare \u2013 du p\u00e5verkar och tar ansvar f\u00f6r arbetsgivarpolitiken samt till\u00e4mpar den f\u00f6r verksamhetens b\u00e4sta</p><p>-         ledare \u2013 utifr\u00e5n uppdraget coachar, motiverar, st\u00f6djer och skapar du f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r dina medarbetare att n\u00e5 sin fulla potential</p><p><strong>har du </strong></p><p>-         minst ett \u00e5rs erfarenhet av att ha arbetat som arbetsledare, projektledare eller liknande </p><p>-         polisexamen eller f\u00f6r funktionen annan relevant utbildning </p><p>-         erfarenhet av det aktuella verksamhetsomr\u00e5det, utbildningsfr\u00e5gor </p><p>-         erfarenhet av att delta i f\u00f6r\u00e4ndrings- och utvecklingsarbeten </p><p>-         erfarenhet av att arbeta med bemanningsfr\u00e5gor</p><p>-         dokumenterad erfarenhet av samverkan med andra myndigheter</p><p><strong>det \u00e4r meriterande att du har</strong></p><p>-         arbetat med kompetensutveckling genom utbildning i en komplex organisation </p><p>-         erfarenhet av att leda andra mot uppsatta m\u00e5l och resultat</p><p>-         ing\u00e5tt i ledningsforum</p><p>-         erfarenhet av polisens verksamhet och system som palasso och UBW</p><p>-         chefs och/eller ledarskapsutbildning</p><p>-         arbetsr\u00e4tt, f\u00f6rvaltningsr\u00e4tt och sekretess</p><p><strong>besitter du</strong></p><p>-         f\u00f6rm\u00e5ga att anv\u00e4nda dig av kommunikation som medel f\u00f6r styrning och ledning av verksamheten</p><p>-         f\u00f6rm\u00e5ga och att se den egna verksamhetens arbete i ett st\u00f6rre sammanhang</p><p>-         f\u00f6rm\u00e5gan att s\u00e4tta m\u00e5l och uppn\u00e5 resultat som leder till \u00f6nskv\u00e4rda effekter </p><p>-         f\u00f6rm\u00e5ga och vilja att initiera, motivera, driva och leda f\u00f6r\u00e4ndring utifr\u00e5n s\u00e5v\u00e4l ett utifr\u00e5n- som ett inifr\u00e5nperspektiv</p><p>-         f\u00f6rm\u00e5ga att tillvarata medarbetarnas potential i utveckling av verksamheten</p><p>-         f\u00f6rm\u00e5ga att peka ut riktning, f\u00f6rklara varf\u00f6r samt skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att ta sig dit</p><p>-         f\u00f6rm\u00e5ga att kunna skapa relationer</p><p>-         f\u00f6rm\u00e5ga att kunna samarbeta internt och externt</p><p>-         en god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom och \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv </p><p>-         f\u00f6rm\u00e5ga att kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift </p><p>N\u00e4r vi anst\u00e4ller kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och ledarskapsf\u00f6rm\u00e5gor. Som en del i urvalsprocessen kommer tester att anv\u00e4ndas.</p><p>Hela annonsen och kravprofil hittar du p\u00e5 www.polisen.se. </p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-19 11:41:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.polisen.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2021000076", "arbetsgivareId": "10819814", "arbetsgivareNamn": "Polismyndigheten", "arbetsplatsId": "10030645", "arbetsplatsNamn": "Polismyndigheten - Malm\u00f6", "ansokningssattWebbadress": "http://www.polisen.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51556/2021", "yrkesroll": {"varde": "8L4Z_dVu_PaL", "namn": "Utbildningschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "8L4Z_dVu_PaL", "namn": "Utbildningschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616150472237, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "21132", "postort": "MALM\u00d6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.6064639611266", "longitud": "13.016305838594", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}