{"annonsId": 24632907, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Lemshaga Akademi s\u00f6ker bitr\u00e4dande rektor", "annonstext": "Lemshaga Akademi s\u00f6ker en bitr\u00e4dande rektor! \n\nK\u00e4nner du dig utmanad av skolans vision \u201cEn trygg m\u00f6tesplats f\u00f6r ett kreativt l\u00e4rande som f\u00f6r\u00e4ndrar v\u00e4rlden\u201d? D\u00e5 \u00e4r du den vi s\u00f6ker!\n\nLemshaga Akademi \u00e4r en frist\u00e5ende tv\u00e5-parallellig F-9 skola i natursk\u00f6n milj\u00f6 i V\u00e4rmd\u00f6 kommun. \u201cCulture of Thinking\u201d pr\u00e4glar v\u00e5r pedagogik och v\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r inspirerad av \u201cReggio Emilia\u201d. V\u00e5r utg\u00e5ngspunkt \u00e4r varje elevs t\u00e4nkande, nyfikenhet och lust att l\u00e4ra. Viktigt f\u00f6r oss \u00e4r allas personliga v\u00e4lbefinnande, gemenskap och familjens engagemang i skolan. Se f\u00f6r \u00f6vrigt www.lemshaga.se.\n\nTidigare har skolan deltagit i forskningsprojekt i samarbete med Reggio Emilia och Harvard University. Detta har resulterat i att vi l\u00e4gger stor vikt vid synligg\u00f6rande av v\u00e5ra elevers tankar genom olika former av dokumentation och att vi utg\u00e5r fr\u00e5n elevernas tankar och teorier i v\u00e5rt arbete. Stor vikt vid tills\u00e4ttningen kommer att l\u00e4ggas vid att man delar tankarna bakom v\u00e5r pedagogiska profil och v\u00e4rdegrund som finns beskriven p\u00e5 v\u00e5r hemsida: www.lemshaga.se.\n\nOm dig\n\nVi \u00f6nskar se dig som \u00e4r en kommunikativ lagspelare och som f\u00e5r alla att k\u00e4nna sig delaktiga och v\u00e4rdefulla. En pedagogisk ledare som \u00e4r or\u00e4dd och nyfiken inf\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndringar och nya utmaningar. Sj\u00e4lvklart f\u00f6r dig \u00e4r att lyssna och f\u00f6ra en konstruktiv dialog. Likas\u00e5 att alltid helhj\u00e4rtat v\u00e4rna elevernas trygghet och studiero.\n\nDina kvalifikationer \u00e4r l\u00e4rarbeh\u00f6righet och pedagogisk arbetslivserfarenhet.   Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. Meriterande \u00e4r skolledarerfarenhet och rektorsprogrammet.\n\nV\u00e5rt \u00f6nskem\u00e5l om tilltr\u00e4de \u00e4r 1 augusti 2021.\n\nDina arbetsuppgifter\n\nSom bitr\u00e4dande rektor kommer du bli en del av Lemshagas ledningsgrupp med personalansvar och eget ansvar f\u00f6r delar av verksamheten. Hur uppdelningen ser ut mellan rektor och bitr\u00e4dande rektor beh\u00f6ver v\u00e4xa fram under kommande l\u00e4s\u00e5r. \n\n \n\n\u00d6vrigt\n\nL\u00f6n, ers\u00e4ttning och f\u00f6rm\u00e5ner\n\nUt\u00f6ver fast l\u00f6n erbjuds friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning, f\u00f6rm\u00e5nligt lunchpris (vi har egen kock och kallsk\u00e4nka), gratis kaffe och frukt.\n\n \n\nOm anst\u00e4llningsvillkoren\n\nV\u00e5rt kollektivavtal \u00e4r inom KFO:s avtalsomr\u00e5de. \n\nArbetsplats\n\n134 61 INGAR\u00d6\n\n \n\nOm oss\n\nLemshaga Akademi \u00e4r en icke vinstdrivande friskola f\u00f6r elever mellan 6-16 \u00e5r. Skolan \u00e4r bel\u00e4gen i en fantastisk milj\u00f6 p\u00e5 Ingar\u00f6, inte l\u00e5ngt fr\u00e5n Gustavsberg. I enlighet med v\u00e5r v\u00e4l f\u00f6rankrade vision vill vi vara en trygg m\u00f6tesplats f\u00f6r ett kreativt l\u00e4rande som f\u00f6r\u00e4ndrar v\u00e4rlden och en skola som tar tillvara och l\u00e5ter sig utmanas av barns och ungdomars unika egenskaper och s\u00e4tt att l\u00e4ra. \n\nTidigare har skolan deltagit i forskningsprojekt i samarbete med Reggio Emilia och Harvard University. Detta har resulterat i att vi l\u00e4gger stor vikt vid synligg\u00f6rande av v\u00e5ra elevers tankar genom olika former av dokumentation och att vi utg\u00e5r fr\u00e5n elevernas tankar och teorier i v\u00e5rt arbete.\n\nVi arbetar i mentorslag om tv\u00e5 till tre pedagoger och g\u00e4rna i \u00e4mnes\u00f6vergripande projekt. Vi har en pedagogisk utvecklingsgrupp som tar tillvara och utvecklar v\u00e5r pedagogiska profil. Alla nyanst\u00e4llda erbjuds en kurs i v\u00e5rt pedagogiska arbetss\u00e4tt. Vi efterstr\u00e4var h\u00f6g pedagogisk kvalitet och god organisation. \n\nKontakt\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast m\u00e5ndag 5 april.\n\nAns\u00f6kan, med personligt brev och CV mailas till  EMAIL  \n\nFr\u00e5gor besvaras av rektor FIRSTNAME LASTNAME\n\nTel:  TELEPHONENO Vi undanber oss alla former av extern rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Lemshaga Akademi s\u00f6ker en bitr\u00e4dande rektor! </strong></p><p>K\u00e4nner du dig utmanad av skolans vision <em>\u201cEn trygg m\u00f6tesplats f\u00f6r ett kreativt l\u00e4rande som f\u00f6r\u00e4ndrar v\u00e4rlden\u201d</em>? D\u00e5 \u00e4r du den vi s\u00f6ker!</p><p>Lemshaga Akademi \u00e4r en frist\u00e5ende tv\u00e5-parallellig F-9 skola i natursk\u00f6n milj\u00f6 i V\u00e4rmd\u00f6 kommun. \u201c<em>Culture of Thinking</em>\u201d pr\u00e4glar v\u00e5r pedagogik och v\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r inspirerad av \u201c<em>Reggio Emilia</em>\u201d. V\u00e5r utg\u00e5ngspunkt \u00e4r varje elevs t\u00e4nkande, nyfikenhet och lust att l\u00e4ra. Viktigt f\u00f6r oss \u00e4r allas personliga v\u00e4lbefinnande, gemenskap och familjens engagemang i skolan. Se f\u00f6r \u00f6vrigt www.lemshaga.se.</p><p>Tidigare har skolan deltagit i forskningsprojekt i samarbete med Reggio Emilia och Harvard University. Detta har resulterat i att vi l\u00e4gger stor vikt vid synligg\u00f6rande av v\u00e5ra elevers tankar genom olika former av dokumentation och att vi utg\u00e5r fr\u00e5n elevernas tankar och teorier i v\u00e5rt arbete. Stor vikt vid tills\u00e4ttningen kommer att l\u00e4ggas vid att man delar tankarna bakom v\u00e5r pedagogiska profil och v\u00e4rdegrund som finns beskriven p\u00e5 v\u00e5r hemsida: www.lemshaga.se.</p><p><br></p><p><strong>Om dig</strong></p><p>Vi \u00f6nskar se dig som \u00e4r en kommunikativ lagspelare och som f\u00e5r alla att k\u00e4nna sig delaktiga och v\u00e4rdefulla. En pedagogisk ledare som \u00e4r or\u00e4dd och nyfiken inf\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndringar och nya utmaningar. Sj\u00e4lvklart f\u00f6r dig \u00e4r att lyssna och f\u00f6ra en konstruktiv dialog. Likas\u00e5 att alltid helhj\u00e4rtat v\u00e4rna elevernas trygghet och studiero.</p><p>Dina kvalifikationer \u00e4r l\u00e4rarbeh\u00f6righet och pedagogisk arbetslivserfarenhet.   Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. Meriterande \u00e4r skolledarerfarenhet och rektorsprogrammet.</p><p>V\u00e5rt \u00f6nskem\u00e5l om tilltr\u00e4de \u00e4r 1 augusti 2021.</p><p><br></p><p><strong>Dina arbetsuppgifter</strong></p><p>Som bitr\u00e4dande rektor kommer du bli en del av Lemshagas ledningsgrupp med personalansvar och eget ansvar f\u00f6r delar av verksamheten. Hur uppdelningen ser ut mellan rektor och bitr\u00e4dande rektor beh\u00f6ver v\u00e4xa fram under kommande l\u00e4s\u00e5r. </p><p> </p><p><strong>\u00d6vrigt</strong></p><p>L\u00f6n, ers\u00e4ttning och f\u00f6rm\u00e5ner</p><p>Ut\u00f6ver fast l\u00f6n erbjuds friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning, f\u00f6rm\u00e5nligt lunchpris (vi har egen kock och kallsk\u00e4nka), gratis kaffe och frukt.</p><p> </p><p><strong>Om anst\u00e4llningsvillkoren</strong></p><p>V\u00e5rt kollektivavtal \u00e4r inom KFO:s avtalsomr\u00e5de. </p><p>Arbetsplats</p><p>134 61 INGAR\u00d6</p><p> </p><p><strong>Om oss</strong></p><p>Lemshaga Akademi \u00e4r en icke vinstdrivande friskola f\u00f6r elever mellan 6-16 \u00e5r. Skolan \u00e4r bel\u00e4gen i en fantastisk milj\u00f6 p\u00e5 Ingar\u00f6, inte l\u00e5ngt fr\u00e5n Gustavsberg. I enlighet med v\u00e5r v\u00e4l f\u00f6rankrade vision vill vi vara en trygg m\u00f6tesplats f\u00f6r ett kreativt l\u00e4rande som f\u00f6r\u00e4ndrar v\u00e4rlden och en skola som tar tillvara och l\u00e5ter sig utmanas av barns och ungdomars unika egenskaper och s\u00e4tt att l\u00e4ra. </p><p>Tidigare har skolan deltagit i forskningsprojekt i samarbete med Reggio Emilia och Harvard University. Detta har resulterat i att vi l\u00e4gger stor vikt vid synligg\u00f6rande av v\u00e5ra elevers tankar genom olika former av dokumentation och att vi utg\u00e5r fr\u00e5n elevernas tankar och teorier i v\u00e5rt arbete.</p><p>Vi arbetar i mentorslag om tv\u00e5 till tre pedagoger och g\u00e4rna i \u00e4mnes\u00f6vergripande projekt. Vi har en pedagogisk utvecklingsgrupp som tar tillvara och utvecklar v\u00e5r pedagogiska profil. Alla nyanst\u00e4llda erbjuds en kurs i v\u00e5rt pedagogiska arbetss\u00e4tt. Vi efterstr\u00e4var h\u00f6g pedagogisk kvalitet och god organisation. </p><p><strong>Kontakt</strong></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast m\u00e5ndag 5 april.</p><p>Ans\u00f6kan, med personligt brev och CV mailas till  EMAIL  </p><p>Fr\u00e5gor besvaras av rektor FIRSTNAME LASTNAME</p><p>Tel:  TELEPHONENO </p><p><br></p><p>Vi undanber oss alla former av extern rekryteringshj\u00e4lp.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 13:21:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.lemshaga.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8024007075", "arbetsgivareId": "10818155", "arbetsgivareNamn": "Lemshagastift", "arbetsplatsId": "10010819", "arbetsplatsNamn": "Lemshagastiftelsen/LEMSHAGA AKADEMI", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Cn7e_qQS_nPF", "namn": "Bitr\u00e4dande rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616070750508, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "L\u00e4mshagav\u00e4gen 5-15", "postnr": "13461", "postort": "Ingar\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "15nx_Vut_GrH", "namn": "V\u00e4rmd\u00f6"}, "latitud": "59.2892154529707", "longitud": "18.3759103403913", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}