{"annonsId": 24637238, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1561-6694452225131152932", "annonsrubrik": "Semestervikarier till gruppbost\u00e4der LSS f\u00f6r personer med autism", "annonstext": "Vill du arbeta med m\u00e4nniskors olikheter och bidra till att personer med funktionshinder f\u00f6r en meningsfull vardag? \u00c4r du en lugn, trygg och ansvarsfull person, s\u00f6k till oss! \n\n\r\n\r\nHos oss arbetar du n\u00e4ra en annan m\u00e4nniska som har behov av tydlighet, rutiner och struktur d\u00e4r utmanande beteende \u00e4r en del i arbetet som du kommer att m\u00f6ta.\n\nI arbetet ing\u00e5r att st\u00f6tta hyresg\u00e4sterna i deras vardagsliv med allt fr\u00e5n hygien, matlagning till fritidsaktiviteter. \n\r\n\r\nDu arbetar enskilt i hyresg\u00e4sternas hem men med st\u00f6d av kollegor som arbetar med tydligg\u00f6rande pedagogik och l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande. Du f\u00e5r en erfarenhet att arbeta strukturerat, pedagogiskt och enligt l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande n\u00e5got som ofta v\u00e4rderas h\u00f6gt inom m\u00e5nga yrken i ditt vidare arbetsliv. \n\nEftersom du arbetar i personers hem \u00e4r det bemannat dygnet runt och arbetet \u00e4r f\u00f6rlagt till dag, kv\u00e4llar och helger. Det kan ing\u00e5 sovande jour. \n\r\n\r\nDet \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har g\u00e5tt v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller barn- och fritidsprogrammet. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av arbete inom funktionshinder eller \u00e4ldreomsorgen.\n\nDu beh\u00f6ver ha ett genuint intresse av att arbeta med m\u00e4nniskor. Som person \u00e4r du ansvarstagande och lugn samt har ett gott bem\u00f6tande. Du ska kunna arbeta strukturerat och efter g\u00e4llande rutiner.  Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. D\u00e5 n\u00e5gra enheter ligger utanf\u00f6r Bor\u00e5s stadsk\u00e4rna ser vi det som en f\u00f6rdel om du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil.\n\r\nIntervjuer och tills\u00e4ttning av tj\u00e4nsterna sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.", "annonstextFormaterad": "Vill du arbeta med m\u00e4nniskors olikheter och bidra till att personer med funktionshinder f\u00f6r en meningsfull vardag? \u00c4r du en lugn, trygg och ansvarsfull person, s\u00f6k till oss! \n\n\r\n\r\nHos oss arbetar du n\u00e4ra en annan m\u00e4nniska som har behov av tydlighet, rutiner och struktur d\u00e4r utmanande beteende \u00e4r en del i arbetet som du kommer att m\u00f6ta.\n\nI arbetet ing\u00e5r att st\u00f6tta hyresg\u00e4sterna i deras vardagsliv med allt fr\u00e5n hygien, matlagning till fritidsaktiviteter. \n\r\n\r\nDu arbetar enskilt i hyresg\u00e4sternas hem men med st\u00f6d av kollegor som arbetar med tydligg\u00f6rande pedagogik och l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande. Du f\u00e5r en erfarenhet att arbeta strukturerat, pedagogiskt och enligt l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande n\u00e5got som ofta v\u00e4rderas h\u00f6gt inom m\u00e5nga yrken i ditt vidare arbetsliv. \n\nEftersom du arbetar i personers hem \u00e4r det bemannat dygnet runt och arbetet \u00e4r f\u00f6rlagt till dag, kv\u00e4llar och helger. Det kan ing\u00e5 sovande jour. \n\r\n\r\nDet \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du har g\u00e5tt v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet eller barn- och fritidsprogrammet. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av arbete inom funktionshinder eller \u00e4ldreomsorgen.\n\nDu beh\u00f6ver ha ett genuint intresse av att arbeta med m\u00e4nniskor. Som person \u00e4r du ansvarstagande och lugn samt har ett gott bem\u00f6tande. Du ska kunna arbeta strukturerat och efter g\u00e4llande rutiner.  Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. D\u00e5 n\u00e5gra enheter ligger utanf\u00f6r Bor\u00e5s stadsk\u00e4rna ser vi det som en f\u00f6rdel om du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil.\n\r\nIntervjuer och tills\u00e4ttning av tj\u00e4nsterna sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 14:22:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 25, "webbadress": "www.boras.se/ledigajobb", "villkorsbeskrivning": "Visstidsanst\u00e4llning\r\nVikariat. Flertalet dag- och vaken natt tj\u00e4nster. Varaktighet och syssels\u00e4ttningsgrad efter \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt avtal", "organisationsnummer": "2120001561", "arbetsgivareId": "10819973", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bor\u00e5s Stad", "ansokningssattWebbadress": "http://www.boras.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "30:2021:19", "yrkesroll": {"varde": "SJGo_cDh_Ymc", "namn": "Habiliteringsassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "SJGo_cDh_Ymc", "namn": "Habiliteringsassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sociala omsorgsf\u00f6rvaltningen", "postnr": "50180", "postort": "Bor\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616160156363, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}