{"annonsId": 24634919, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2882-FA6A52A7F5B3424DA9275C93649A7957", "annonsrubrik": "Botkyrka s\u00f6ker verksamhetschef f\u00f6r Kultur och ung fritid", "annonstext": "Botkyrka kommun \u00e4r den femte st\u00f6rsta kommunen i Region Stockholm och best\u00e5r av kommundelarna Alby, Fittja, Hallunda-Norsborg, Tullinge, Tumba och V\u00e5rsta-Gr\u00f6dinge. \nBotkyrka kommun har cirka 93 000 inv\u00e5nare och cirka 6 000 medarbetare. \n\nKultur och fritidsf\u00f6rvaltningen, med drygt 200 anst\u00e4llda, svarar f\u00f6r att det finns ett rikt kultur-, och idrottsliv och ett m\u00e5ngsidigt fritidsutbud i Botkyrka kommun. Vi ansvarar f\u00f6r bibliotek, bad, kulturskola, konsthall, \u00f6ppen fritidsverksamhet, idrottsanl\u00e4ggningar och folkh\u00e4lsoparker. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som vill driva och st\u00e4rka kultur- och ungdomsfr\u00e5gor i en internationell, ung och m\u00e5ngspr\u00e5kig milj\u00f6. Du \u00e4r en erfaren och skicklig chef som \u00e4r van att arbeta med en ung arbetsgrupp, att rekrytera utifr\u00e5n kompetens och ha medborgarens b\u00e4sta i fokus. Du ansvarar f\u00f6r f\u00f6rverkligandet av Botkyrkas kultur- och ungdomspolitiska planer och program och utvecklar strategiskt gr\u00e4ns- och generations\u00f6verskridande m\u00f6tesplatser i n\u00e4ra samverkan med civilsamh\u00e4llet och andra viktiga akt\u00f6rer.  Inom ditt omr\u00e5de ansvarar du f\u00f6r Botkyrka kulturskola, Botkyrkas kulturella allemansr\u00e4tt och en bred verksamhet riktad mot barn, unga och \u00e4ldre. Du leder kulturens ledningsgrupp och har ansvar f\u00f6r kulturmilj\u00f6fr\u00e5gorna i kommunen.\n\nEn viktig del i ditt uppdrag kommer att vara att sitta i f\u00f6rvaltningens ledningsgrupp. Du f\u00f6rv\u00e4ntas ta ett stort ansvar f\u00f6r det kommungemensamma uppdraget. Du bidrar till ett Botkyrka som pr\u00e4glas av samarbeten och gr\u00e4ns\u00f6verskridande m\u00f6ten, j\u00e4mlika livschanser och social sammanh\u00e5llning.\n\nVi vill att du \u00e4r fram\u00e5tblickande, \u00f6ppen, modig, ansvarstagande och energisk. Du ska arbeta proaktivt och strategiskt, slutf\u00f6ra uppgifter, genomf\u00f6ra analyser och avrapportera resultat. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\u2022\tRelevant h\u00f6gskoleutbildning eller motsvarande erfarenheter\n\u2022       Fler\u00e5rig erfarenhet av att verka inom det kulturpolitiska omr\u00e5det med en mycket god omv\u00e4rldskunskap inom ett brett kulturf\u00e4lt. \n\u2022\tFlera \u00e5rs chefserfarenhet, med erfarenhet av att leda chefer.\n\u2022\tGod ledarskapsf\u00f6rm\u00e5ga och God pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga\n\u2022\tDokumenterad fler\u00e5rig erfarenhet att arbeta med barn och ungdomsfr\u00e5gor \n\u2022\tErfarenhet av utvecklings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete med gott resultat \n\u2022\tErfarenhet av att arbeta med st\u00f6d till f\u00f6reningslivet\n\u2022\tAdministrativ kompetens med erfarenhet av att formulera tj\u00e4nsteskrivelser, PM, rapporter eller andra j\u00e4mf\u00f6rbara beslutsunderlag\n\u2022\tFler\u00e5rig erfarenhet av att arbeta i en ledningsgrupp \n\u2022\tInterkulturellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt med erfarenhet av att arbeta med j\u00e4mlikhets- och j\u00e4mst\u00e4lldhetsfr\u00e5gor p\u00e5 en strategisk niv\u00e5\n\nMeriterande \u00e4r om du har:\n\u2022\tF\u00f6rm\u00e5ga att n\u00e5 ungdomar, f\u00f6rst\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4ttningar, kommunicera p\u00e5 deras plattformar\n\u2022\tErfarenhet av att arbeta i en politiskt styrd organisation\n\u2022\tErfarenhet av kompetensbaserade rekryteringar \n\nPersonliga egenskaper\nVi vill att du har ett kreativt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, drivs av ett engagemang f\u00f6r demokratifr\u00e5gor och allas lika r\u00e4tt. Du ska ha en h\u00f6g samarbetsvilja och ett starkt medborgarfokus.\nDu ska vara inlyssnande och ta ett relationellt ansvar. Du har ett analytiskt och reflekterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet\n\nVi vill att du i ditt personliga brev bland annat beskriver varf\u00f6r du vill arbeta i Botkyrka och hur du ser att du kan bidra till den fortsatta utvecklingen av v\u00e5r verksamhet i den ovan beskrivna riktningen. Ans\u00f6kan mottages endast genom nedanst\u00e5ende l\u00e4nk. \r\n\n\u00d6VRIGT\nBotkyrka \u00e4r en kommun full av kontraster d\u00e4r storstadens f\u00f6rortsmilj\u00f6 m\u00f6ter landsbygdens skogar, \u00e4ngar, sj\u00f6ar och havskust. I v\u00e5r kommun talas ungef\u00e4r 100 olika spr\u00e5k och h\u00e4r lever m\u00e4nniskor med bakgrund fr\u00e5n v\u00e4rldens alla h\u00f6rn. \nVi str\u00e4var efter att Botkyrkaborna ska vara delaktiga i kommunens utveckling och det \u00e4r deras behov, r\u00e4ttigheter och f\u00f6ruts\u00e4ttningar som leder oss i arbetet. Vi har medborgarens fokus i allt vi g\u00f6r. \n \nVi \u00e4r \u00f6ppna, ansvarstagande, modiga och energiska och letar alltid efter nya kollegor som vill vara med och skapa framtidens Botkyrka. Vi erbjuder en inspirerande arbetsplats full av m\u00f6jligheter d\u00e4r vi tillsammans skapar de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r en h\u00e5llbar framtid.  \n \n\u00c4r du v\u00e5r n\u00e4sta kollega? V\u00e4lkommen till kommunen som \u00e4r l\u00e5ngt ifr\u00e5n lagom! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Botkyrka kommun \u00e4r den femte st\u00f6rsta kommunen i Region Stockholm och best\u00e5r av kommundelarna Alby, Fittja, Hallunda-Norsborg, Tullinge, Tumba och V\u00e5rsta-Gr\u00f6dinge. \nBotkyrka kommun har cirka 93 000 inv\u00e5nare och cirka 6 000 medarbetare. \n\nKultur och fritidsf\u00f6rvaltningen, med drygt 200 anst\u00e4llda, svarar f\u00f6r att det finns ett rikt kultur-, och idrottsliv och ett m\u00e5ngsidigt fritidsutbud i Botkyrka kommun. Vi ansvarar f\u00f6r bibliotek, bad, kulturskola, konsthall, \u00f6ppen fritidsverksamhet, idrottsanl\u00e4ggningar och folkh\u00e4lsoparker. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som vill driva och st\u00e4rka kultur- och ungdomsfr\u00e5gor i en internationell, ung och m\u00e5ngspr\u00e5kig milj\u00f6. Du \u00e4r en erfaren och skicklig chef som \u00e4r van att arbeta med en ung arbetsgrupp, att rekrytera utifr\u00e5n kompetens och ha medborgarens b\u00e4sta i fokus. Du ansvarar f\u00f6r f\u00f6rverkligandet av Botkyrkas kultur- och ungdomspolitiska planer och program och utvecklar strategiskt gr\u00e4ns- och generations\u00f6verskridande m\u00f6tesplatser i n\u00e4ra samverkan med civilsamh\u00e4llet och andra viktiga akt\u00f6rer.  Inom ditt omr\u00e5de ansvarar du f\u00f6r Botkyrka kulturskola, Botkyrkas kulturella allemansr\u00e4tt och en bred verksamhet riktad mot barn, unga och \u00e4ldre. Du leder kulturens ledningsgrupp och har ansvar f\u00f6r kulturmilj\u00f6fr\u00e5gorna i kommunen.\n\nEn viktig del i ditt uppdrag kommer att vara att sitta i f\u00f6rvaltningens ledningsgrupp. Du f\u00f6rv\u00e4ntas ta ett stort ansvar f\u00f6r det kommungemensamma uppdraget. Du bidrar till ett Botkyrka som pr\u00e4glas av samarbeten och gr\u00e4ns\u00f6verskridande m\u00f6ten, j\u00e4mlika livschanser och social sammanh\u00e5llning.\n\nVi vill att du \u00e4r fram\u00e5tblickande, \u00f6ppen, modig, ansvarstagande och energisk. Du ska arbeta proaktivt och strategiskt, slutf\u00f6ra uppgifter, genomf\u00f6ra analyser och avrapportera resultat. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\u2022\tRelevant h\u00f6gskoleutbildning eller motsvarande erfarenheter\n\u2022       Fler\u00e5rig erfarenhet av att verka inom det kulturpolitiska omr\u00e5det med en mycket god omv\u00e4rldskunskap inom ett brett kulturf\u00e4lt. \n\u2022\tFlera \u00e5rs chefserfarenhet, med erfarenhet av att leda chefer.\n\u2022\tGod ledarskapsf\u00f6rm\u00e5ga och God pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga\n\u2022\tDokumenterad fler\u00e5rig erfarenhet att arbeta med barn och ungdomsfr\u00e5gor \n\u2022\tErfarenhet av utvecklings- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete med gott resultat \n\u2022\tErfarenhet av att arbeta med st\u00f6d till f\u00f6reningslivet\n\u2022\tAdministrativ kompetens med erfarenhet av att formulera tj\u00e4nsteskrivelser, PM, rapporter eller andra j\u00e4mf\u00f6rbara beslutsunderlag\n\u2022\tFler\u00e5rig erfarenhet av att arbeta i en ledningsgrupp \n\u2022\tInterkulturellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt med erfarenhet av att arbeta med j\u00e4mlikhets- och j\u00e4mst\u00e4lldhetsfr\u00e5gor p\u00e5 en strategisk niv\u00e5\n\nMeriterande \u00e4r om du har:\n\u2022\tF\u00f6rm\u00e5ga att n\u00e5 ungdomar, f\u00f6rst\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4ttningar, kommunicera p\u00e5 deras plattformar\n\u2022\tErfarenhet av att arbeta i en politiskt styrd organisation\n\u2022\tErfarenhet av kompetensbaserade rekryteringar \n\nPersonliga egenskaper\nVi vill att du har ett kreativt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, drivs av ett engagemang f\u00f6r demokratifr\u00e5gor och allas lika r\u00e4tt. Du ska ha en h\u00f6g samarbetsvilja och ett starkt medborgarfokus.\nDu ska vara inlyssnande och ta ett relationellt ansvar. Du har ett analytiskt och reflekterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt.\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet\n\nVi vill att du i ditt personliga brev bland annat beskriver varf\u00f6r du vill arbeta i Botkyrka och hur du ser att du kan bidra till den fortsatta utvecklingen av v\u00e5r verksamhet i den ovan beskrivna riktningen. Ans\u00f6kan mottages endast genom nedanst\u00e5ende l\u00e4nk. \r\n\n\u00d6VRIGT\nBotkyrka \u00e4r en kommun full av kontraster d\u00e4r storstadens f\u00f6rortsmilj\u00f6 m\u00f6ter landsbygdens skogar, \u00e4ngar, sj\u00f6ar och havskust. I v\u00e5r kommun talas ungef\u00e4r 100 olika spr\u00e5k och h\u00e4r lever m\u00e4nniskor med bakgrund fr\u00e5n v\u00e4rldens alla h\u00f6rn. \nVi str\u00e4var efter att Botkyrkaborna ska vara delaktiga i kommunens utveckling och det \u00e4r deras behov, r\u00e4ttigheter och f\u00f6ruts\u00e4ttningar som leder oss i arbetet. Vi har medborgarens fokus i allt vi g\u00f6r. \n \nVi \u00e4r \u00f6ppna, ansvarstagande, modiga och energiska och letar alltid efter nya kollegor som vill vara med och skapa framtidens Botkyrka. Vi erbjuder en inspirerande arbetsplats full av m\u00f6jligheter d\u00e4r vi tillsammans skapar de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r en h\u00e5llbar framtid.  \n \n\u00c4r du v\u00e5r n\u00e4sta kollega? V\u00e4lkommen till kommunen som \u00e4r l\u00e5ngt ifr\u00e5n lagom! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 08:25:19", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002882", "arbetsgivareId": "10820066", "arbetsgivareNamn": "Botkyrka kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Botkyrka kommun, Kultur- och fritidsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=fa6a52a7-f5b3-424d-a927-5c93649a7957&publishCode=AMS&TK=264d3c89-d700-49fe-b8cd-c166d9483f12", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "KFN/2021:00147", "yrkesroll": {"varde": "RVNG_NEy_HMR", "namn": "Kulturchef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "RVNG_NEy_HMR", "namn": "Kulturchef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Munkh\u00e4ttev\u00e4gen 45 14785 TUMBA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Munkh\u00e4ttev\u00e4gen 45", "postnr": "14740", "postort": "TUMBA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Munkh\u00e4ttev\u00e4gen 45 14785 TUMBA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616403636750, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CCVZ_JA7_d3y", "namn": "Botkyrka"}, "latitud": "59.24594", "longitud": "17.840858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}