{"annonsId": 24636763, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556132-7056-wb-154543", "annonsrubrik": "S\u00e4ljare Fr\u00f6lunda Torg", "annonstext": "Vi p\u00e5 Hemtex vill bidra med inspiration och f\u00f6rnyelse till alla hem. Vill du vara med?\n\nVi s\u00f6ker nu en resultatorienterad butikss\u00e4ljare med k\u00e4nsla f\u00f6r service till v\u00e5r butik i Fr\u00f6lunda Torg.\n\nTar initiativ, t\u00e4nker nytt och ser l\u00f6sningar och m\u00f6jligheter i nya situationer. Vara nyfikna, p\u00e5l\u00e4sta men aldrig full\u00e4rda. Att med \u00f6dmjukhet v\u00e5ga bjuda p\u00e5 oss sj\u00e4lva, vara \u00e4rliga, till\u00e5tande och v\u00e5ga g\u00f6ra misstag ibland. Vara lyh\u00f6rda, intresserade och gener\u00f6st dela med oss av v\u00e5ra kunskaper f\u00f6r att st\u00e4rka varandra och v\u00e5rt engagemang. Det \u00e4r vi p\u00e5 Hemtex.\n\nVi erbjuder en kreativ och trivsam arbetsplats d\u00e4r du tillsammans med dina kollegor s\u00e4kerst\u00e4ller en inspirerande och s\u00e4ljande butiksmilj\u00f6. Som s\u00e4ljare p\u00e5 Hemtex arbetar du utifr\u00e5n v\u00e5ra v\u00e4rderingar och kundl\u00f6ften mot uppsatta f\u00f6rs\u00e4ljningsm\u00e5l. Genom att vara kunnig, kreativ och gener\u00f6s levererar du service av b\u00e4sta kvalitet i varje kundm\u00f6te.\n\nDin profil\n\nVi tror att du, precis som vi, alltid s\u00e4tter kunden i fokus och vill ge ett gener\u00f6st kundm\u00f6te med en fantastisk k\u00f6pupplevelse. Vi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 Har ett brinnande intresse f\u00f6r s\u00e4lj och service \n\u2022 Drivs av att n\u00e5 resultat genom teamwork \n\u2022 \u00c4r id\u00e9rik och bra p\u00e5 att hitta l\u00f6sningar \n\u2022 \u00c4r nyfiken och vill st\u00e4ndigt l\u00e4ra nytt \n\u2022 \u00c4r ansvarstagande och gillar att ta egna initiativ \n\u2022 \u00c4r prestigel\u00f6s och en god lyssnare \n\nVi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av att arbeta med personlig service och f\u00f6rs\u00e4ljning, helst inom detaljhandeln. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du talar fler spr\u00e5k \u00e4n svenska och engelska.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. Vi tror att en blandning av erfarenhet och bakgrund bidrar till en dynamisk och kreativ arbetsgrupp, d\u00e4rf\u00f6r efterstr\u00e4var vi m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet p\u00e5 alla Hemtex arbetsplatser.\n\nOmfattning: Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat t.o.m. 2021-08-31 och omfattningen \u00e4r i genomsnitt 4,5 timmar per vecka. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd till varannan helg och under sommarvikariatet blir det fler timmar under juni och augusti.\n\nTilltr\u00e4de: 24 april, 2021\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontaktar du Butikschef FIRSTNAME LASTNAME, tel:  TELEPHONENO . \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan snarast, men senast den 24 mars.", "annonstextFormaterad": "Vi p\u00e5 Hemtex vill bidra med inspiration och f\u00f6rnyelse till alla hem. Vill du vara med?\n\nVi s\u00f6ker nu en resultatorienterad butikss\u00e4ljare med k\u00e4nsla f\u00f6r service till v\u00e5r butik i Fr\u00f6lunda Torg.\n\nTar initiativ, t\u00e4nker nytt och ser l\u00f6sningar och m\u00f6jligheter i nya situationer. Vara nyfikna, p\u00e5l\u00e4sta men aldrig full\u00e4rda. Att med \u00f6dmjukhet v\u00e5ga bjuda p\u00e5 oss sj\u00e4lva, vara \u00e4rliga, till\u00e5tande och v\u00e5ga g\u00f6ra misstag ibland. Vara lyh\u00f6rda, intresserade och gener\u00f6st dela med oss av v\u00e5ra kunskaper f\u00f6r att st\u00e4rka varandra och v\u00e5rt engagemang. Det \u00e4r vi p\u00e5 Hemtex.\n\nVi erbjuder en kreativ och trivsam arbetsplats d\u00e4r du tillsammans med dina kollegor s\u00e4kerst\u00e4ller en inspirerande och s\u00e4ljande butiksmilj\u00f6. Som s\u00e4ljare p\u00e5 Hemtex arbetar du utifr\u00e5n v\u00e5ra v\u00e4rderingar och kundl\u00f6ften mot uppsatta f\u00f6rs\u00e4ljningsm\u00e5l. Genom att vara kunnig, kreativ och gener\u00f6s levererar du service av b\u00e4sta kvalitet i varje kundm\u00f6te.\n\nDin profil\n\nVi tror att du, precis som vi, alltid s\u00e4tter kunden i fokus och vill ge ett gener\u00f6st kundm\u00f6te med en fantastisk k\u00f6pupplevelse. Vi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 Har ett brinnande intresse f\u00f6r s\u00e4lj och service \n\u2022 Drivs av att n\u00e5 resultat genom teamwork \n\u2022 \u00c4r id\u00e9rik och bra p\u00e5 att hitta l\u00f6sningar \n\u2022 \u00c4r nyfiken och vill st\u00e4ndigt l\u00e4ra nytt \n\u2022 \u00c4r ansvarstagande och gillar att ta egna initiativ \n\u2022 \u00c4r prestigel\u00f6s och en god lyssnare \n\nVi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av att arbeta med personlig service och f\u00f6rs\u00e4ljning, helst inom detaljhandeln. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du talar fler spr\u00e5k \u00e4n svenska och engelska.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. Vi tror att en blandning av erfarenhet och bakgrund bidrar till en dynamisk och kreativ arbetsgrupp, d\u00e4rf\u00f6r efterstr\u00e4var vi m\u00e5ngfald och j\u00e4mst\u00e4lldhet p\u00e5 alla Hemtex arbetsplatser.\n\nOmfattning: Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat t.o.m. 2021-08-31 och omfattningen \u00e4r i genomsnitt 4,5 timmar per vecka. Arbetstiden \u00e4r f\u00f6rlagd till varannan helg och under sommarvikariatet blir det fler timmar under juni och augusti.\n\nTilltr\u00e4de: 24 april, 2021\n\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontaktar du Butikschef FIRSTNAME LASTNAME, tel:  TELEPHONENO . \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan snarast, men senast den 24 mars.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 13:29:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5561327056", "arbetsgivareId": "10802936", "arbetsgivareNamn": "Hemtex AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Hemtex V\u00e4stra Fr\u00f6lunda", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.hemtex.se/jobs/154543-saljare-frolunda-torg?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fr\u00f6lunda torg 51", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fr\u00f6lunda torg 51", "postnr": "42144", "postort": "V\u00e4stra Fr\u00f6lunda", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fr\u00f6lunda torg 51", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616156986280, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}