{"annonsId": 24632224, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4615-24681", "annonsrubrik": "Sektionschef till F\u00f6rsvarsmaktens centrallager", "annonstext": "Sektionschef FMCL\n\n\u00c4r du intresserad av lager och logistik? Vill du vara med och p\u00e5verka Sveriges f\u00f6rsvarsf\u00f6rm\u00e5ga? I s\u00e5 fall har vi\n en plats f\u00f6r dig \u2013 tillsammans skapar vi en h\u00e5llbar logistik i fred, kris och krig f\u00f6r F\u00f6rsvarsmakten.\n\nOm enheten\n\nHos FMLOG F\u00f6rs\u00f6rjning f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta med sp\u00e4nnande arbetsuppgifter f\u00f6r att bidra till att g\u00f6ra Sverige och v\u00e4rlden lite s\u00e4krare. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00f6msesidigt f\u00f6rtroende och hos oss f\u00e5r du b\u00e5de ett eget ansvar och goda m\u00f6jligheter att kompetensutvecklas. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r viktiga f\u00f6r oss och hos oss kommer du ha m\u00f6jlighet att f\u00f6rena det professionella och det privata. Du kommer arbeta p\u00e5 FMLOG F\u00f6rs\u00f6rjning som anskaffar, lagerh\u00e5ller, vidmakth\u00e5ller och avvecklar f\u00f6rn\u00f6denheter \u00e5t F\u00f6rsvarsmakten. Logistiken ska vara effektiv och inneb\u00e4ra en h\u00f6g tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla typer av f\u00f6rn\u00f6denheter runtom i hela Sverige, det inneb\u00e4r att planering och kundsupport ocks\u00e5 \u00e4r viktiga delar i v\u00e5rt arbete.\n\nF\u00f6rsvarsmaktens Centrala Lager (FMCL) \u00e4r en del av FMLOG F\u00f6rs\u00f6rjning och skapar nytta f\u00f6r F\u00f6rsvarsmakten genom att ta emot och leverera materiel i tid, till r\u00e4tt kostnad och med h\u00f6g kvalit\u00e9. Genom kunskap om hur materielen ska tas emot, lagras, f\u00f6rr\u00e5dsunderh\u00e5llas, levereras och \u00e4ven avvecklas \u00e4r vi delaktiga i att g\u00f6ra F\u00f6rsvarsmaktens verksamhet m\u00f6jlig. V\u00e5ra attityder och arbetss\u00e4tt pr\u00e4glas av \u00f6msesidigt f\u00f6rtroende f\u00f6r att kunna leverera f\u00f6rsvarslogistik n\u00e4r och d\u00e4r den beh\u00f6vs. FMCL finns p\u00e5 tre platser i Arboga och inneh\u00e5ller ett brett sortiment av F\u00f6rsvarsmaktens materiel och vi verkar i flera fl\u00f6den.\n\n Huvudsakliga arbetsuppgifter\n\nSom sektionschef ansvarar och leder du den operativa driften p\u00e5 din sektion. Du ser till att sektionen fungerar effektivt och levererar med h\u00f6g kvalit\u00e9, enligt uppsatta m\u00e5l och i enlighet med fastst\u00e4llda processer. Du ansvarar f\u00f6r planering, verkst\u00e4llande och uppf\u00f6ljning av verksamheten och ser till att n\u00f6dv\u00e4ndiga prioriteringar g\u00f6rs. Du deltar i avdelningens ledningsgrupp och samverkar med \u00f6vriga sektionschefer f\u00f6r att n\u00e5 \u00f6vergripande m\u00e5l. Som sektionschef har du personal och arbetsmilj\u00f6ansvar f\u00f6r sektionen. Du s\u00e4kerst\u00e4ller att r\u00e4tt bemanning och kompetens finns p\u00e5 plats och att kompetensutvecklingen fungerar bra.\n\n \n\nKvalifikationer\n\n\u2022 Akademisk utbildning eller vad arbetsgivaren bed\u00f6mmer som likv\u00e4rdig\n\u2022 Tidigare ledarerfarenhet\n\u2022 Goda kunskaper inom lager och logistik\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\u2022 Kommunicerar obehindrat p\u00e5 svenska i tal och skrift.\n\u2022 God fysisk f\u00f6rm\u00e5ga\n\n \n\nMeriterande kvalifikationer\n\n\u2022 Erfarenhet inom storlagerdrift alternativt produktionsverksamhet\n\u2022 Arbetat i ledningsgrupp\n\u2022 Erfarenhet av aff\u00e4rssystemet SAP \n\u2022 Kommunicerar obehindrat p\u00e5 engelska i tal och skrift.\n\n \n\nPersonliga egenskaper\n\nDu skapar resultat genom att engagerat leda och motivera andra mot uppsatta m\u00e5l och du g\u00f6r det med ett coachande ledarskap. Du \u00e4r ansvarstagande och har f\u00f6rm\u00e5gan att ta initiativ. Du fr\u00e4mjar en stabil och f\u00f6rtroendeskapande arbetsatmosf\u00e4r.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att planera, organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt samtidigt som du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kan motivera dina medarbetare. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och relaterar till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt. Du har en ekonomisk medvetenhet.\n\nI ditt tidigare arbete med personalansvar vill vi att du haft medarbetar- och l\u00f6nesamtal samt skaffat dig kunskap och erfarenhet inom arbetsmilj\u00f6- och rehabiliteringsfr\u00e5gor. F\u00f6r att kunna utf\u00f6ra dina arbetsuppgifter kr\u00e4vs att du har goda kunskaper inom Office-paketet. Har du kunskaper i andra IT-system som anv\u00e4nds inom F\u00f6rsvarsmakten \u00e4r det meriterande.\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nF\u00f6r att myndighetens uppdrag ska vara framg\u00e5ngsrikt f\u00f6ruts\u00e4tts att alla medarbetare upptr\u00e4der enligt den v\u00e4rdegrund som finns. F\u00f6rsvarsmaktens v\u00e4rdegrund sl\u00e5r vakt om alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde, r\u00e4ttvisa och j\u00e4mlikhet och fr\u00e4mjar demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter (l\u00e4s mer p\u00e5 www.forsvarsmakten.se).\n \n \n \u00d6vrig information\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning som inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: Heltid\n\nArbetsort: Arboga\n \n \n Upplysningar\n \n Avdelningschef FIRSTNAME LASTNAME som n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare:\n\nFIRSTNAME LASTNAME SEKO\n\nFIRSTNAME LASTNAME SAKO\n\nFIRSTNAME LASTNAME OFR/S\n\nSamtliga n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-08. Din ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla CV samt ett ans\u00f6kningsbrev. I ans\u00f6kningsbrevet vill vi att du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nFMLOG st\u00f6djer krigsf\u00f6rband i att utf\u00f6ra sina uppgifter i alla beredskapsniv\u00e5er. Vi bidrar till \u00f6kad uth\u00e5llighet genom att planera, f\u00f6rr\u00e5dsh\u00e5lla, leverera och samordna behovet av f\u00f6rn\u00f6denheter och transporter.\n\nFMLOG:s unika kompetens med civil och milit\u00e4r expertis bidrar till leveranss\u00e4kerhet och tillg\u00e4nglighet.\n\nTillsammans tillser vi att F\u00f6rsvarsmaktens operativa f\u00f6rm\u00e5ga nationellt och internationellt bibeh\u00e5lls.\n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd samt bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras. I anst\u00e4llningen ing\u00e5r \u00e4ven en skyldighet att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "annonstextFormaterad": "Sektionschef FMCL\n\n\u00c4r du intresserad av lager och logistik? Vill du vara med och p\u00e5verka Sveriges f\u00f6rsvarsf\u00f6rm\u00e5ga? I s\u00e5 fall har vi\n en plats f\u00f6r dig \u2013 tillsammans skapar vi en h\u00e5llbar logistik i fred, kris och krig f\u00f6r F\u00f6rsvarsmakten.\n\nOm enheten\n\nHos FMLOG F\u00f6rs\u00f6rjning f\u00e5r du m\u00f6jlighet att arbeta med sp\u00e4nnande arbetsuppgifter f\u00f6r att bidra till att g\u00f6ra Sverige och v\u00e4rlden lite s\u00e4krare. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter \u00f6msesidigt f\u00f6rtroende och hos oss f\u00e5r du b\u00e5de ett eget ansvar och goda m\u00f6jligheter att kompetensutvecklas. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r viktiga f\u00f6r oss och hos oss kommer du ha m\u00f6jlighet att f\u00f6rena det professionella och det privata. Du kommer arbeta p\u00e5 FMLOG F\u00f6rs\u00f6rjning som anskaffar, lagerh\u00e5ller, vidmakth\u00e5ller och avvecklar f\u00f6rn\u00f6denheter \u00e5t F\u00f6rsvarsmakten. Logistiken ska vara effektiv och inneb\u00e4ra en h\u00f6g tillg\u00e4nglighet f\u00f6r alla typer av f\u00f6rn\u00f6denheter runtom i hela Sverige, det inneb\u00e4r att planering och kundsupport ocks\u00e5 \u00e4r viktiga delar i v\u00e5rt arbete.\n\nF\u00f6rsvarsmaktens Centrala Lager (FMCL) \u00e4r en del av FMLOG F\u00f6rs\u00f6rjning och skapar nytta f\u00f6r F\u00f6rsvarsmakten genom att ta emot och leverera materiel i tid, till r\u00e4tt kostnad och med h\u00f6g kvalit\u00e9. Genom kunskap om hur materielen ska tas emot, lagras, f\u00f6rr\u00e5dsunderh\u00e5llas, levereras och \u00e4ven avvecklas \u00e4r vi delaktiga i att g\u00f6ra F\u00f6rsvarsmaktens verksamhet m\u00f6jlig. V\u00e5ra attityder och arbetss\u00e4tt pr\u00e4glas av \u00f6msesidigt f\u00f6rtroende f\u00f6r att kunna leverera f\u00f6rsvarslogistik n\u00e4r och d\u00e4r den beh\u00f6vs. FMCL finns p\u00e5 tre platser i Arboga och inneh\u00e5ller ett brett sortiment av F\u00f6rsvarsmaktens materiel och vi verkar i flera fl\u00f6den.\n\n\n Huvudsakliga arbetsuppgifter\n\nSom sektionschef ansvarar och leder du den operativa driften p\u00e5 din sektion. Du ser till att sektionen fungerar effektivt och levererar med h\u00f6g kvalit\u00e9, enligt uppsatta m\u00e5l och i enlighet med fastst\u00e4llda processer. Du ansvarar f\u00f6r planering, verkst\u00e4llande och uppf\u00f6ljning av verksamheten och ser till att n\u00f6dv\u00e4ndiga prioriteringar g\u00f6rs. Du deltar i avdelningens ledningsgrupp och samverkar med \u00f6vriga sektionschefer f\u00f6r att n\u00e5 \u00f6vergripande m\u00e5l. Som sektionschef har du personal och arbetsmilj\u00f6ansvar f\u00f6r sektionen. Du s\u00e4kerst\u00e4ller att r\u00e4tt bemanning och kompetens finns p\u00e5 plats och att kompetensutvecklingen fungerar bra.\n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\n\n\n\u2022 Akademisk utbildning eller vad arbetsgivaren bed\u00f6mmer som likv\u00e4rdig\n\u2022 Tidigare ledarerfarenhet\n\u2022 Goda kunskaper inom lager och logistik\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\u2022 Kommunicerar obehindrat p\u00e5 svenska i tal och skrift.\n\u2022 God fysisk f\u00f6rm\u00e5ga\n\n\u00a0\n\nMeriterande kvalifikationer\n\n\n\u2022 Erfarenhet inom storlagerdrift alternativt produktionsverksamhet\n\u2022 Arbetat i ledningsgrupp\n\u2022 Erfarenhet av aff\u00e4rssystemet SAP\u00a0\n\u2022 Kommunicerar obehindrat p\u00e5 engelska i tal och skrift.\n\n\u00a0\n\nPersonliga egenskaper\n\nDu skapar resultat genom att engagerat leda och motivera andra mot uppsatta m\u00e5l och du g\u00f6r det med ett coachande ledarskap. Du \u00e4r ansvarstagande och har f\u00f6rm\u00e5gan att ta initiativ. Du fr\u00e4mjar en stabil och f\u00f6rtroendeskapande arbetsatmosf\u00e4r.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att planera, organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt samtidigt som du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kan motivera dina medarbetare. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och relaterar till andra p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt. Du har en ekonomisk medvetenhet.\n\nI ditt tidigare arbete med personalansvar vill vi att du haft medarbetar- och l\u00f6nesamtal samt skaffat dig kunskap och erfarenhet inom arbetsmilj\u00f6- och rehabiliteringsfr\u00e5gor. F\u00f6r att kunna utf\u00f6ra dina arbetsuppgifter kr\u00e4vs att du har goda kunskaper inom Office-paketet. Har du kunskaper i andra IT-system som anv\u00e4nds inom F\u00f6rsvarsmakten \u00e4r det meriterande.\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nF\u00f6r att myndighetens uppdrag ska vara framg\u00e5ngsrikt f\u00f6ruts\u00e4tts att alla medarbetare upptr\u00e4der enligt den v\u00e4rdegrund som finns. F\u00f6rsvarsmaktens v\u00e4rdegrund sl\u00e5r vakt om alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde, r\u00e4ttvisa och j\u00e4mlikhet och fr\u00e4mjar demokrati och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter (l\u00e4s mer p\u00e5 www.forsvarsmakten.se).\n \n \n \u00d6vrig information\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning som inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: Heltid\n\nArbetsort: Arboga\n \n \n Upplysningar\n \n Avdelningschef FIRSTNAME LASTNAME som n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare:\n\nFIRSTNAME LASTNAME SEKO\n\nFIRSTNAME LASTNAME SAKO\n\nFIRSTNAME LASTNAME OFR/S\n\nSamtliga n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-08. Din ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla CV samt ett ans\u00f6kningsbrev. I ans\u00f6kningsbrevet vill vi att du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nFMLOG st\u00f6djer krigsf\u00f6rband i att utf\u00f6ra sina uppgifter i alla beredskapsniv\u00e5er. Vi bidrar till \u00f6kad uth\u00e5llighet genom att planera, f\u00f6rr\u00e5dsh\u00e5lla, leverera och samordna behovet av f\u00f6rn\u00f6denheter och transporter.\n\nFMLOG:s unika kompetens med civil och milit\u00e4r expertis bidrar till leveranss\u00e4kerhet och tillg\u00e4nglighet.\n\nTillsammans tillser vi att F\u00f6rsvarsmaktens operativa f\u00f6rm\u00e5ga nationellt och internationellt bibeh\u00e5lls.\n\nI F\u00f6rsvarsmakten finns en stark v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, resultat och ansvar. Professionell utveckling och personlig h\u00e4lsa v\u00e4rdes\u00e4tts och uppmuntras. Det finns goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r intern karri\u00e4rr\u00f6rlighet, friskv\u00e5rd samt bra balans mellan arbete och privatliv.\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.\nS\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras. I anst\u00e4llningen ing\u00e5r \u00e4ven en skyldighet att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 10:47:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.forsvarsmakten.se/sv/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021004615", "arbetsgivareId": "10819854", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I005/333/main?site=2&validator=a75fbd88f1b2a3a49de2af9c8b7bc228&lang=SE&rmpage=job&rmjob=24681", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "PTD2_6C1_8TJ", "namn": "Sektionschef, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PTD2_6C1_8TJ", "namn": "Sektionschef, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Styrmansgatan 14", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Styrmansgatan 14", "postnr": "73231", "postort": "Arboga", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Styrmansgatan 14", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616060836344, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Jkyb_5MQ_7pB", "namn": "Arboga"}, "latitud": "59.39369", "longitud": "15.838175", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}