{"annonsId": 24633208, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "S\u00e4ljare till soliga Gran Canaria!!", "annonstext": "#jobbjustnu\n\nVill du arbeta och v\u00e4xa med ett prisbel\u00f6nt s\u00e4ljbolag och samtidigt slippa kyla och ostadiga somrar tillsammans med likasinnade m\u00e4nniskor?\n\nD\u00e5 har du hittat r\u00e4tt!\n\nSom s\u00e4ljare hos oss p\u00e5 REKO Marketing Gran Canaria erbjuder vi dig en snabb fot in i v\u00e5ra v\u00e4l sammansvetsade team i ett fantastiskt klimat. H\u00e4r p\u00e5 Gran Canaria p\u00e5st\u00e5s klimatet faktiskt vara ett av v\u00e4rldens b\u00e4sta med ca 350 fina soldagar om \u00e5ret. Att bo och jobba i en charmig natur och runt vackra str\u00e4nder ger en givande vardag och en h\u00f6g livskvalitet.\n\nREKO Marketing \u00e4r ett s\u00e4ljbolag med kontor i Uppsala, Barcelona och p\u00e5 Gran Canaria. Sedan vi startade 2013 har vi befunnit oss i en positiv tillv\u00e4xtfas. V\u00e5ra kunder \u00e4r n\u00e5gra av Sveriges st\u00f6rsta bolag inom TV-, telecom- och elbranschen. Vi arbetar med telefonen som verktyg och brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning. Vi v\u00e4grar att g\u00e5 i gamla fotsp\u00e5r och v\u00e5ra metoder har bevisligen gjort oss framg\u00e5ngsrika inom f\u00f6rs\u00e4ljningsmarknaden och har bland annat f\u00e5tt utm\u00e4rkelser f\u00f6r \u00c5rets S\u00e4ljbolag, \u00c5rets Ledare och \u00c5rets S\u00e4ljare f\u00f6r en av v\u00e5ra st\u00f6rsta uppdragsgivare Canal Digital. Vi vill alltid ha ut mer av tj\u00e4nsten och \u00e4r allergiska mot lagom. Det \u00e4r dessutom lika viktigt f\u00f6r oss att du lyckas som s\u00e4ljare som det \u00e4r f\u00f6r dig.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\tVill representera n\u00e5gra av Sveriges starkaste varum\u00e4rken inom TV- och elhandelsbranschen och samtidigt njuta av Spaniens charm och f\u00f6rdelaktiga v\u00e4der.\n\t\u00c4r ut\u00e5triktad och har en bra social f\u00f6rm\u00e5ga.\n\tGillar att vinna och tycker om att anta nya utmaningar.\n\t\u00c4r driven och brinner f\u00f6r utveckling.\n\tVill ta f\u00f6rsta steget eller vidareutveckla din karri\u00e4r inom f\u00f6rs\u00e4ljning och marknadsf\u00f6ring.\n\nTidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r ett plus men inte ett krav d\u00e5 vi har en l\u00e5ng erfarenhet av att utbilda v\u00e5r personal fr\u00e5n grunden.\n\nVi utvecklar n\u00e5gra av de b\u00e4sta s\u00e4ljarna i branschen och f\u00f6rser dig med erfarenheter och kompetenser som du kan ha nytta av f\u00f6r resten av livet. Vi f\u00f6rser dig \u00e4ven med utbildningar, individuell coachning och feedback s\u00e5 l\u00e4nge som din karri\u00e4r fortg\u00e5r hos oss.\n\nSkicka in din ans\u00f6kan tillsammans med CV och personligt brev till  EMAIL  och m\u00e4rk mailet med \"Jobba p\u00e5 GC 2021\"\n\nTillsammans v\u00e4xer vi!\n\nVi erbjuder:\n\n\tFast garantil\u00f6n enligt kollektivavtal, bonusar och provision.\n\tF\u00f6rm\u00e5nliga arbetstider, m\u00e5n-tors: 10:30-18:00, fre: 10:30-16:30\n\tM\u00f6jlighet att flytta mellan v\u00e5ra kontor p\u00e5 Gran Canaria, i Barcelona och i Uppsala.\n\nTa chansen och g\u00f6r det m\u00e5nga vill men inte v\u00e5gar!\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>#jobbjustnu</p><p>Vill du arbeta och v\u00e4xa med ett prisbel\u00f6nt s\u00e4ljbolag och samtidigt slippa kyla och ostadiga somrar tillsammans med likasinnade m\u00e4nniskor?</p><p>D\u00e5 har du hittat r\u00e4tt!</p><p>Som s\u00e4ljare hos oss p\u00e5 REKO Marketing Gran Canaria erbjuder vi dig en snabb fot in i v\u00e5ra v\u00e4l sammansvetsade team i ett fantastiskt klimat. H\u00e4r p\u00e5 Gran Canaria p\u00e5st\u00e5s klimatet faktiskt vara ett av v\u00e4rldens b\u00e4sta med ca 350 fina soldagar om \u00e5ret. Att bo och jobba i en charmig natur och runt vackra str\u00e4nder ger en givande vardag och en h\u00f6g livskvalitet.</p><p>REKO Marketing \u00e4r ett s\u00e4ljbolag med kontor i Uppsala, Barcelona och p\u00e5 Gran Canaria. Sedan vi startade 2013 har vi befunnit oss i en positiv tillv\u00e4xtfas. V\u00e5ra kunder \u00e4r n\u00e5gra av Sveriges st\u00f6rsta bolag inom TV-, telecom- och elbranschen. Vi arbetar med telefonen som verktyg och brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning. Vi v\u00e4grar att g\u00e5 i gamla fotsp\u00e5r och v\u00e5ra metoder har bevisligen gjort oss framg\u00e5ngsrika inom f\u00f6rs\u00e4ljningsmarknaden och har bland annat f\u00e5tt utm\u00e4rkelser f\u00f6r \u00c5rets S\u00e4ljbolag, \u00c5rets Ledare och \u00c5rets S\u00e4ljare f\u00f6r en av v\u00e5ra st\u00f6rsta uppdragsgivare Canal Digital. Vi vill alltid ha ut mer av tj\u00e4nsten och \u00e4r allergiska mot lagom. Det \u00e4r dessutom lika viktigt f\u00f6r oss att du lyckas som s\u00e4ljare som det \u00e4r f\u00f6r dig.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som:</p><ul><li>Vill representera n\u00e5gra av Sveriges starkaste varum\u00e4rken inom TV- och elhandelsbranschen och samtidigt njuta av Spaniens charm och f\u00f6rdelaktiga v\u00e4der.</li><li>\u00c4r ut\u00e5triktad och har en bra social f\u00f6rm\u00e5ga.</li><li>Gillar att vinna och tycker om att anta nya utmaningar.</li><li>\u00c4r driven och brinner f\u00f6r utveckling.</li><li>Vill ta f\u00f6rsta steget eller vidareutveckla din karri\u00e4r inom f\u00f6rs\u00e4ljning och marknadsf\u00f6ring.</li></ul><p>Tidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r ett plus men inte ett krav d\u00e5 vi har en l\u00e5ng erfarenhet av att utbilda v\u00e5r personal fr\u00e5n grunden.</p><p>Vi utvecklar n\u00e5gra av de b\u00e4sta s\u00e4ljarna i branschen och f\u00f6rser dig med erfarenheter och kompetenser som du kan ha nytta av f\u00f6r resten av livet. Vi f\u00f6rser dig \u00e4ven med utbildningar, individuell coachning och feedback s\u00e5 l\u00e4nge som din karri\u00e4r fortg\u00e5r hos oss.</p><p>Skicka in din ans\u00f6kan tillsammans med CV och personligt brev till <strong> EMAIL </strong> och m\u00e4rk mailet med \"<strong>Jobba p\u00e5 GC 2021</strong>\"</p><p>Tillsammans v\u00e4xer vi!</p><p>Vi erbjuder:</p><ul><li>Fast garantil\u00f6n enligt kollektivavtal, bonusar och provision.</li><li>F\u00f6rm\u00e5nliga arbetstider, m\u00e5n-tors: 10:30-18:00, fre: 10:30-16:30</li><li>M\u00f6jlighet att flytta mellan v\u00e5ra kontor p\u00e5 Gran Canaria, i Barcelona och i Uppsala.</li></ul><p><br></p><p><strong>Ta chansen och g\u00f6r det m\u00e5nga vill men inte v\u00e5gar!</strong></p><p>#jobbjustnu<strong> </strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 13:48:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "www.rekomarketing.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590232624", "arbetsgivareId": "21014173", "arbetsgivareNamn": "RKO Marketing Sverige AB", "arbetsplatsId": "87009716", "arbetsplatsNamn": "REKO Marketing S.L - Gran Canaria", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Jobba p\u00e5 GC 2021", "yrkesroll": {"varde": "WZ2C_vH9_8ek", "namn": "Telefonf\u00f6rs\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616071727116, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "bN7k_4ka_YGQ", "namn": "Spanien"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}