{"annonsId": 24634163, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Positiv assistent (Vaken Natt) s\u00f6kes till ung man i M\u00e4rsta deltid", "annonstext": "Annas Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag verksamt inom personlig assistans med kunder \u00f6ver hela landet. Vi str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e5de v\u00e5r personal och v\u00e5ra kunder h\u00f6gsta kvalitet och stort engagemang. V\u00e5r ambition \u00e4r inte att bli st\u00f6rst, men b\u00e4st!\n\nNu s\u00f6ker vi en till medarbetare till ett glatt g\u00e4ng i M\u00e4rsta.\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida.\n\nwww.annasassistans.se Vi s\u00f6ker nu personal till en av v\u00e5ra kunder i M\u00e4rsta. Hos kunden arbetar man alltid tv\u00e5 tillsammans.\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\n- Trivs med att arbeta i grupp samt individuellt\n\n- tycker om att ta ansvar\n\n- har erfarenhet av arbetet som personlig assistent (g\u00e4rna med erfarenhet av sjukgymnastik)\n\n- har engagemang och \u00e4r initiativrik\n\n- Vi s\u00f6ker nu en positiv och ansvarstagande assistent till ett glatt g\u00e4ng i M\u00e4rsta.\n\nDu kommer att ta hand om en ung man i M\u00e4rsta. \n\nDet \u00e4r vaken natt (fullt betalt + OB till\u00e4gg)  under hela passet. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du \u00e4r van vid att ta ansvar och arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\nEn merit \u00e4r om du har arbetat tidigare som personlig assistent.", "annonstextFormaterad": "<p>Annas Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag verksamt inom personlig assistans med kunder \u00f6ver hela landet. Vi str\u00e4var alltid efter att ge b\u00e5de v\u00e5r personal och v\u00e5ra kunder h\u00f6gsta kvalitet och stort engagemang. V\u00e5r ambition \u00e4r inte att bli st\u00f6rst, men b\u00e4st!</p><p>Nu s\u00f6ker vi en till medarbetare till ett glatt g\u00e4ng i M\u00e4rsta.</p><p>L\u00e4s mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida.</p><p><br></p><p>www.annasassistans.se Vi s\u00f6ker nu personal till en av v\u00e5ra kunder i M\u00e4rsta. Hos kunden arbetar man alltid tv\u00e5 tillsammans.</p><p><br></p><p>Vi s\u00f6ker dig som</p><p>- Trivs med att arbeta i grupp samt individuellt</p><p>- tycker om att ta ansvar</p><p>- har erfarenhet av arbetet som personlig assistent (g\u00e4rna med erfarenhet av sjukgymnastik)</p><p>- har engagemang och \u00e4r initiativrik</p><p>- Vi s\u00f6ker nu en positiv och ansvarstagande assistent till ett glatt g\u00e4ng i M\u00e4rsta.</p><p>Du kommer att ta hand om en ung man i M\u00e4rsta. </p><p><br></p><p>Det \u00e4r vaken natt (fullt betalt + OB till\u00e4gg)  under hela passet. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du \u00e4r van vid att ta ansvar och arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.</p><p><br></p><p>En merit \u00e4r om du har arbetat tidigare som personlig assistent.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 16:26:52", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.annasassistans.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 25.0, "arbetstidOmfattningTill": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568692338", "arbetsgivareId": "20838941", "arbetsgivareNamn": "Annas Assistans Sverige AB", "arbetsplatsId": "84094625", "arbetsplatsNamn": "ANNAS ASSISTANS SVERIGE AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "M\u00e4rsta Natt", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616081212038, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "11354", "postort": "Stockholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.3496947936154", "longitud": "18.0563485043848", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}