{"annonsId": 24631219, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6679800595116287915", "annonsrubrik": "Distriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, v\u00e5rdcentralen Kronoparken", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\n\nV\u00e5rdcentralen Kronoparken \u00e4r en stor v\u00e5rdcentral med drygt 13 500 listade patienter. V\u00e5rdcentralen \u00e4r bel\u00e4gen bredvid Karlstad universitetet. Det finns goda bussf\u00f6rbindelser och en fin cykelv\u00e4g till city, avst\u00e5nd cirka sex km. \n\n\r\n\r\nDistriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, v\u00e5rdcentralen Kronoparken\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nDu kommer att arbeta med normalt f\u00f6rekommande arbetsuppgifter f\u00f6r distriktssk\u00f6terskor i prim\u00e4rv\u00e5rd, s\u00e5 som allsidigt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt mottagningsarbete samt telefonr\u00e5dgivning. Vi arbetar i team med l\u00e4kare, distriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terska, undersk\u00f6terskor samt v\u00e5rdadministrat\u00f6rer. Vi har \u00e4ven en samtalsmottagning och fotterapeutmottagning. Under samma tak ligger \u00e4ven fysioterapi- samt arbetsterapimottagning som vi har samarbete med. \n\nKronoparken \u00e4r en akademisk v\u00e5rdcentral vilket g\u00f6r studenter till ett naturligt inslag i verksamheten. H\u00e4r sammanf\u00f6rs utbildning till studenter och personal med patientn\u00e4ra forskning och utveckling. Vi arbetar aktivt f\u00f6r att hitta flexibla l\u00f6sningar, utveckla v\u00e5r verksamhet med h\u00f6g kvalitet och god tillg\u00e4nglighet. Vi s\u00f6ker dig som vill vara med i denna sp\u00e4nnande utveckling tillsammans med oss. Vi arbetar gemensamt mot en god patients\u00e4kerhet d\u00e4r alla bidrar till en bra verksamhet. Framtiden finns p\u00e5 v\u00e5rdcentralen Kronoparken - d\u00e4r vi arbetar tillsammans och st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra! \n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad sjuksk\u00f6terska, vidareutbildning till distriktssk\u00f6terska \u00e4r meriterande. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personliga egenskaper, f\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du \u00e4r positiv och har ett trevligt bem\u00f6tande mot v\u00e5ra patienter och kollegor. Vi s\u00f6ker dig som t\u00e4nker kvalitet, vill bidra till teamsamverkan runt patienten och tar aktiv del i verksamhetens utvecklingsarbeten. I denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval.\n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://www.regionvarmland.se/berattelser\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r V\u00e5rdf\u00f6rbundet n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman, serif; font-size: 12pt\">V\u00e5rdcentralen Kronoparken \u00e4r en stor v\u00e5rdcentral med drygt 13 500 listade patienter. </span><span style=\"color: black; font-family: Times New Roman, serif; font-size: 12pt\">V\u00e5rdcentralen \u00e4r bel\u00e4gen bredvid Karlstad universitetet. Det finns goda bussf\u00f6rbindelser och en fin cykelv\u00e4g till city, avst\u00e5nd cirka sex km. </span></p>\r\n\r\nDistriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, v\u00e5rdcentralen Kronoparken\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: Times New Roman, serif; font-size: 12pt\">Du kommer att arbeta med normalt f\u00f6rekommande arbetsuppgifter f\u00f6r distriktssk\u00f6terskor i prim\u00e4rv\u00e5rd, s\u00e5 som allsidigt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt mottagningsarbete samt telefonr\u00e5dgivning. Vi arbetar i team med l\u00e4kare, distriktssk\u00f6terskor/sjuksk\u00f6terska, undersk\u00f6terskor samt v\u00e5rdadministrat\u00f6rer. Vi har \u00e4ven en samtalsmottagning och fotterapeutmottagning. Under samma tak ligger \u00e4ven fysioterapi- samt arbetsterapimottagning som vi har samarbete med. </span></p><p><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: Times New Roman, serif; font-size: 12pt\">Kronoparken \u00e4r en akademisk v\u00e5rdcentral vilket g\u00f6r studenter till ett naturligt inslag i verksamheten. H\u00e4r sammanf\u00f6rs utbildning till studenter och personal med patientn\u00e4ra forskning och utveckling. Vi arbetar aktivt f\u00f6r att hitta flexibla l\u00f6sningar, utveckla v\u00e5r verksamhet med h\u00f6g kvalitet och god tillg\u00e4nglighet. Vi s\u00f6ker dig som vill vara med i denna sp\u00e4nnande utveckling tillsammans med oss. Vi arbetar gemensamt mot en god patients\u00e4kerhet d\u00e4r alla bidrar till en bra verksamhet. Framtiden finns p\u00e5 v\u00e5rdcentralen Kronoparken - d\u00e4r vi arbetar tillsammans och st\u00e4ller upp f\u00f6r varandra! </span></p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(51, 51, 51);\">Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad sjuksk\u00f6terska, vidareutbildning till distriktssk\u00f6terska \u00e4r meriterande. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personliga egenskaper, f\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du \u00e4r positiv och har ett trevligt bem\u00f6tande mot v\u00e5ra patienter och kollegor. Vi s\u00f6ker dig som t\u00e4nker kvalitet, vill bidra till teamsamverkan runt patienten och tar aktiv del i verksamhetens utvecklingsarbeten. I denna rekrytering till\u00e4mpar vi l\u00f6pande urval.</span></p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://www.regionvarmland.se/berattelser</p>\n\n<p>Facklig f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r V\u00e5rdf\u00f6rbundet n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 07:42:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent\r\n, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6679800595116080539", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2021:175", "yrkesroll": {"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616049776437, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.379135", "longitud": "13.500804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}