{"annonsId": 24631189, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2726-00099335", "annonsrubrik": "Aff\u00e4rs- och verksamhetssamordnare inom Teknikf\u00f6rvaltningen", "annonstext": "Verksamhetsbeskrivning\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 Avdelning Teknik inom Samh\u00e4llsbyggnads- och teknikf\u00f6rvaltningen. Avdelningen ansvarar f\u00f6r att ge inv\u00e5narna god service inom verksamhetsomr\u00e5dena vatten/avlopp, gata, fiber samt avfallshantering. \nArbetsuppgifter\nDu bist\u00e5r, utvecklar och samordnar verksamheterna inom avdelning teknik, fr\u00e4mst inom utveckling av aff\u00e4rsomr\u00e5den. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att arbeta med verksamhetsplanering utifr\u00e5n aff\u00e4rsbudget i de taxefinansierade verksamheterna. Du ing\u00e5r i avdelningens stab och arbetet sker i samverkan med \u00f6vriga verksamheter. Du kommer att delta i utredningsarbete inom avdelningen och i din roll ing\u00e5r att f\u00f6lja upp, utveckla och utv\u00e4rdera verksamheten kontinuerligt tillsammans med kollegor, enhetschefer samt avdelningschef. Du arbetar med taxe- och budgetarbete tillsammans med avdelningens enheter och \u00e4r projektcontroller inom verksamheternas p\u00e5g\u00e5ende projekt. Du deltar i informationsarbeten och kan komma att ha vissa kommunikat\u00f6rsuppdrag i utvecklingsarbeten. \nKvalifikationer \nDu har h\u00f6gskoleutbildning som ekonom eller annan utbildning och erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Erfarenhet av motsvarande arbetsuppgifter inom taxefinansierad verksamhet samt arbete inom politiskt styrd verksamhet \u00e4r ett krav. Det \u00e4r viktigt att du har f\u00f6rm\u00e5ga att hantera budgetarbete, samverka internt och externt samt utveckla verksamheterna utifr\u00e5n ett h\u00e5llbarhetsperspektiv.\nVi vill att du ser m\u00f6jligheter, \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r nyt\u00e4nkande och har ett \u00f6vergripande helhetst\u00e4nk utifr\u00e5n medborgarperspektiv. Du \u00e4r strukturerad och driven och har f\u00f6rm\u00e5ga att b\u00e5de f\u00f6rvalta och utveckla arbetet tillsammans med avdelning f\u00f6r teknik och \u00f6vergripande f\u00f6r f\u00f6rvaltningen. Din tj\u00e4nst st\u00e4ller krav p\u00e5 god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och att du k\u00e4nner dig trygg i att m\u00f6ta m\u00e4nniskor och motiveras av att arbeta p\u00e5 ett service- och kundorienterat s\u00e4tt. \nB k\u00f6rkort erfordras. \nTj\u00e4nsten som aff\u00e4rs- och verksamhetssamordnare inom avdelning teknik kan komma att s\u00e4kerhetsklassas och godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning blir d\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning. \nN\u00e4r du ans\u00f6ker kommer dina personuppgifter att behandlas enligt offentlighetsprincipen samt dataskyddsf\u00f6rordningen. N\u00e4r du skickar din ans\u00f6kan till oss, samtycker du till detta.\n\nArbetstid/Varaktighet\n100 % tillsvidareanst\u00e4llning. \nTilltr\u00e4de\nEnligt \u00f6verenskommelse.\nL\u00f6n \nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \u2013 ange g\u00e4rna l\u00f6neanspr\u00e5k i ans\u00f6kan.\n\u00d6vrigt  \nG\u00e4llivare kommun str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka, d\u00e4r v\u00e5ra medarbetares olikheter berikar och utvecklar verksamheten.\nUpplysningar\nAvdelningschef FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO .\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\nVision, n\u00e5s p\u00e5 tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-03-30\nTill din ans\u00f6kan vill vi ha med en CV. Vid anmodan l\u00e4mnas originalhandlingar.\nVi har valt v\u00e5ra rekryteringskanaler och \u00f6nskar ingen rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Verksamhetsbeskrivning\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 Avdelning Teknik inom Samh\u00e4llsbyggnads- och teknikf\u00f6rvaltningen. Avdelningen ansvarar f\u00f6r att ge inv\u00e5narna god service inom verksamhetsomr\u00e5dena vatten/avlopp, gata, fiber samt avfallshantering.\u00a0\nArbetsuppgifter\nDu bist\u00e5r, utvecklar och samordnar verksamheterna inom avdelning teknik, fr\u00e4mst inom utveckling av aff\u00e4rsomr\u00e5den. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att arbeta med verksamhetsplanering utifr\u00e5n aff\u00e4rsbudget i de taxefinansierade verksamheterna. Du ing\u00e5r i avdelningens stab och arbetet sker i samverkan med \u00f6vriga verksamheter. Du kommer att delta i utredningsarbete inom avdelningen och i din roll ing\u00e5r att f\u00f6lja upp, utveckla och utv\u00e4rdera verksamheten kontinuerligt tillsammans med kollegor, enhetschefer samt avdelningschef. Du arbetar med taxe- och budgetarbete tillsammans med avdelningens enheter och \u00e4r projektcontroller inom verksamheternas p\u00e5g\u00e5ende projekt. Du deltar i informationsarbeten och kan komma att ha vissa kommunikat\u00f6rsuppdrag i utvecklingsarbeten.\u00a0\nKvalifikationer\u00a0\nDu har h\u00f6gskoleutbildning som ekonom eller annan utbildning och erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Erfarenhet av motsvarande arbetsuppgifter inom taxefinansierad verksamhet samt arbete inom politiskt styrd verksamhet \u00e4r ett krav. Det \u00e4r viktigt att du har f\u00f6rm\u00e5ga att hantera budgetarbete, samverka internt och externt samt utveckla verksamheterna utifr\u00e5n ett h\u00e5llbarhetsperspektiv.\nVi vill att du ser m\u00f6jligheter, \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r nyt\u00e4nkande och har ett \u00f6vergripande helhetst\u00e4nk utifr\u00e5n medborgarperspektiv. Du \u00e4r strukturerad och driven och har f\u00f6rm\u00e5ga att b\u00e5de f\u00f6rvalta och utveckla arbetet tillsammans med avdelning f\u00f6r teknik och \u00f6vergripande f\u00f6r f\u00f6rvaltningen. Din tj\u00e4nst st\u00e4ller krav p\u00e5 god kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga och att du k\u00e4nner dig trygg i att m\u00f6ta m\u00e4nniskor och motiveras av att arbeta p\u00e5 ett service- och kundorienterat s\u00e4tt.\u00a0\nB k\u00f6rkort erfordras.\u00a0\nTj\u00e4nsten som aff\u00e4rs- och verksamhetssamordnare inom avdelning teknik kan komma att s\u00e4kerhetsklassas och godk\u00e4nd s\u00e4kerhetspr\u00f6vning blir d\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r anst\u00e4llning.\u00a0\nN\u00e4r du ans\u00f6ker kommer dina personuppgifter att behandlas enligt offentlighetsprincipen samt dataskyddsf\u00f6rordningen. N\u00e4r du skickar din ans\u00f6kan till oss, samtycker du till detta.\n\nArbetstid/Varaktighet\n100 % tillsvidareanst\u00e4llning.\u00a0\nTilltr\u00e4de\nEnligt \u00f6verenskommelse.\nL\u00f6n\u00a0\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \u2013 ange g\u00e4rna l\u00f6neanspr\u00e5k i ans\u00f6kan.\n\u00d6vrigt \u00a0\nG\u00e4llivare kommun str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka, d\u00e4r v\u00e5ra medarbetares olikheter berikar och utvecklar verksamheten.\nUpplysningar\nAvdelningschef FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO .\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\nVision, n\u00e5s p\u00e5 tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-03-30\nTill din ans\u00f6kan vill vi ha med en CV. Vid anmodan l\u00e4mnas originalhandlingar.\nVi har valt v\u00e5ra rekryteringskanaler och \u00f6nskar ingen rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 07:28:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \u2013 ange g\u00e4rna l\u00f6neanspr\u00e5k i ans\u00f6kan.", "organisationsnummer": "2120002726", "arbetsgivareId": "10820053", "arbetsgivareNamn": "G\u00e4llivare kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00e4llivare Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2196&ProjectId=143851&DepartmentId=18996&MediaId=4623&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "143851", "yrkesroll": {"varde": "GrZU_ofe_QAx", "namn": "Controller"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "GrZU_ofe_QAx", "namn": "Controller", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Tingshusgatan 8-10", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tingshusgatan 8-10", "postnr": "98281", "postort": "G\u00e4llivare ", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tingshusgatan 8-10", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616155787450, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6R2u_zkb_uoS", "namn": "G\u00e4llivare"}, "latitud": "67.1379", "longitud": "20.65936", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}