{"annonsId": 24636952, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2106-66FE599D87634E759C280520110DA5F0", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till f\u00f6rskolan Bj\u00f6rkbacken", "annonstext": "V\u00e4lkommen till ett meningsfullt arbete och en arbetsplats d\u00e4r vi samarbetar f\u00f6r dem vi \u00e4r till f\u00f6r utifr\u00e5n kommunens gemensamma v\u00e4rdegrund; samarbete, trygghet, ansvar, respekt - STAR.\n\nHos oss har du m\u00f6jlighet till bland annat friskv\u00e5rdsbidrag och frikort till simhall, gym och utomhusbad.  \n\nUt\u00f6ver ovan n\u00e4mnda personalf\u00f6rm\u00e5ner erbjuds det inom f\u00f6rskoleverksamheten schemalagd planeringstid, pedagogiska m\u00e5ltider samt arbetskl\u00e4der f\u00f6r utomhusaktiviteter passande f\u00f6r alla \u00e5rstider. Samtliga medarbetare inom f\u00f6rskolan har \u00e4ven tillg\u00e5ng till en personlig l\u00e4rplatta som anv\u00e4nds i det pedagogiska arbetet. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som f\u00f6rskoll\u00e4rare leder du det pedagogiska arbetet i enighet med l\u00e4roplanens m\u00e5lomr\u00e5den. Du leder det systematiska kvalitetsarbetet p\u00e5 avdelningen tillsammans med barnen och medarbetarna. Du ansvarar f\u00f6r dokumentation, utv\u00e4rdering, uppf\u00f6ljning och planering.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad, legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare.\n\n Du har f\u00f6rm\u00e5gan att leda och motivera andra samt s\u00e4tta upp m\u00e5l och riktning f\u00f6r verksamheten. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att ta ansvar, samt ger r\u00e5d, st\u00f6d och m\u00f6jlighet f\u00f6r dina kollegors utveckling. \n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att planera och organisera ditt arbete. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta upp m\u00e5l, organisera resurser, f\u00f6lja upp och avsluta aktiviteter.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade f\u00f6rh\u00e5llanden. Du uppmuntrar och st\u00f6djer f\u00f6r\u00e4ndringsinitiativ. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa ditt beteende i f\u00f6rh\u00e5llande till andra m\u00e4nniskors behov. \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nFagersta ligger i norra V\u00e4stmanland. Kommunen har en god utveckling och ekonomi, bland annat tack vare en omfattande samverkan med n\u00e4rliggande kommuner. Det geografiska l\u00e4get \u00e4r mycket bra med n\u00e4rhet till ett stort befolkningsomr\u00e5de. I kommunen \u00e4r vi idag cirka 13 400 inv\u00e5nare.\n\nVi efterstr\u00e4var en god \u00e5ldersspridning och ser positivt p\u00e5 s\u00f6kande ur alla \u00e5ldrar. Vi str\u00e4var \u00e4ven efter att vara en arbetsplats som speglar samh\u00e4llets m\u00e5ngfald. \n\nVi har gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och vi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till ett meningsfullt arbete och en arbetsplats d\u00e4r vi samarbetar f\u00f6r dem vi \u00e4r till f\u00f6r utifr\u00e5n kommunens gemensamma v\u00e4rdegrund; samarbete, trygghet, ansvar, respekt - STAR.\n\nHos oss har du m\u00f6jlighet till bland annat friskv\u00e5rdsbidrag och frikort till simhall, gym och utomhusbad.  \n\nUt\u00f6ver ovan n\u00e4mnda personalf\u00f6rm\u00e5ner erbjuds det inom f\u00f6rskoleverksamheten schemalagd planeringstid, pedagogiska m\u00e5ltider samt arbetskl\u00e4der f\u00f6r utomhusaktiviteter passande f\u00f6r alla \u00e5rstider. Samtliga medarbetare inom f\u00f6rskolan har \u00e4ven tillg\u00e5ng till en personlig l\u00e4rplatta som anv\u00e4nds i det pedagogiska arbetet. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som f\u00f6rskoll\u00e4rare leder du det pedagogiska arbetet i enighet med l\u00e4roplanens m\u00e5lomr\u00e5den. Du leder det systematiska kvalitetsarbetet p\u00e5 avdelningen tillsammans med barnen och medarbetarna. Du ansvarar f\u00f6r dokumentation, utv\u00e4rdering, uppf\u00f6ljning och planering.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad, legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare.\n\n Du har f\u00f6rm\u00e5gan att leda och motivera andra samt s\u00e4tta upp m\u00e5l och riktning f\u00f6r verksamheten. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att ta ansvar, samt ger r\u00e5d, st\u00f6d och m\u00f6jlighet f\u00f6r dina kollegors utveckling. \n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att planera och organisera ditt arbete. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta upp m\u00e5l, organisera resurser, f\u00f6lja upp och avsluta aktiviteter.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa dig till f\u00f6r\u00e4ndrade f\u00f6rh\u00e5llanden. Du uppmuntrar och st\u00f6djer f\u00f6r\u00e4ndringsinitiativ. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa ditt beteende i f\u00f6rh\u00e5llande till andra m\u00e4nniskors behov. \n\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nFagersta ligger i norra V\u00e4stmanland. Kommunen har en god utveckling och ekonomi, bland annat tack vare en omfattande samverkan med n\u00e4rliggande kommuner. Det geografiska l\u00e4get \u00e4r mycket bra med n\u00e4rhet till ett stort befolkningsomr\u00e5de. I kommunen \u00e4r vi idag cirka 13 400 inv\u00e5nare.\n\nVi efterstr\u00e4var en god \u00e5ldersspridning och ser positivt p\u00e5 s\u00f6kande ur alla \u00e5ldrar. Vi str\u00e4var \u00e4ven efter att vara en arbetsplats som speglar samh\u00e4llets m\u00e5ngfald. \n\nVi har gjort v\u00e5ra val av annonskanaler och vi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: \u2022 Utdrag ur Polisens belastningsregister kr\u00e4vs.\n\u2022 Tilltr\u00e4desdatum 20210802.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002106", "arbetsgivareId": "10800189", "arbetsgivareNamn": "Fagersta kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fagersta kommun, Norrbyomr\u00e5det", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=66fe599d-8763-4e75-9c28-0520110da5f0&publishCode=AMS&TK=74d3f885-dde6-4ef0-a044-9cfec9bf542c", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51356-2021-7", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Norbergsv\u00e4gen 19 Fagersta", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fagersta ", "postnr": "73780", "postort": "Fagersta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Norbergsv\u00e4gen 19 Fagersta", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616157940195, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7D9G_yrX_AGJ", "namn": "Fagersta"}, "latitud": "59.989143", "longitud": "15.816642", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}