{"annonsId": 24638078, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1231-3447E6F7D6784EA6ADB73C3E9842DC61", "annonsrubrik": "Verksamhetsledare till St\u00f6d- och f\u00f6rs\u00f6rjningsenheten", "annonstext": "Vill du jobba p\u00e5 en plats med optimism och fram\u00e5tanda? D\u00e4r saker och ting h\u00e4nder och d\u00e4r du som medarbetare kan trivas och utvecklas? D\u00e5 \u00e4r Falkenbergs kommun n\u00e5got f\u00f6r dig. \n\nFalkenberg \u00e4r en stad p\u00e5 attraktiva v\u00e4stkusten som befinner sig i st\u00e4ndig utveckling. Vi bygger nya bostadsomr\u00e5den, utvecklar v\u00e5ra verksamheter och fler och fler v\u00e4ljer att flytta hit. Det finns ocks\u00e5 goda m\u00f6jligheter att pendla till Falkenberg. \n\nAtt vara anst\u00e4lld hos oss inneb\u00e4r m\u00e5nga m\u00f6jligheter med chans att kunna v\u00e4xa och utvecklas oberoende av yrkesval. Vi vill skapa en h\u00e5llbar framtid f\u00f6r v\u00e5r milj\u00f6, v\u00e5ra medarbetare, f\u00f6r v\u00e5ra barn, ungdomar och gamla. \n\nVi tycker att Falkenbergs kommun som arbetsplats blir b\u00e4ttre av m\u00e5ngfald och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r m\u00e4nniskor med olika bakgrund och erfarenhet. \n\nSt\u00f6d och f\u00f6rs\u00f6rjningsenheten i Falkenbergs kommun \u00e4r en del av socialf\u00f6rvaltningens myndighetsavdelning. Enheten ansvarar f\u00f6r arbete med ekonomiskt bist\u00e5nd, v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer akut fas samt bostadsl\u00f6shet. P\u00e5 enheten arbetar idag 24 personer. Med anledning av f\u00f6r\u00e4ldraledighet s\u00f6ker vi nu tv\u00e5 verksamhetsledare, en f\u00f6r tillsvidaretj\u00e4nst samt en f\u00f6r vikariat. \n\nVill du vara med och utveckla v\u00e5r verksamhet? \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet som verksamhetsledare inneb\u00e4r att ansvara f\u00f6r den dagliga arbetsledningen p\u00e5 enheten. Det innefattar metod och beslutst\u00f6d, \u00e4rendef\u00f6rdelning, vardaglig struktur och beslut enligt given delegation. I uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5 att s\u00e4kerst\u00e4lla goda rutiner och r\u00e4tts\u00e4kerhet samt att tillsammans med enhetschef och medarbetare arbeta med metodutveckling med ett extra ansvar f\u00f6r omv\u00e4rldsanalys. Samarbetet med enhetschef \u00e4r t\u00e4tt. \n\nUppdraget f\u00f6ruts\u00e4tter samverkan b\u00e5de internt inom f\u00f6rvaltningen och externt, med bland annat arbetsf\u00f6rmedling, f\u00f6rs\u00e4kringskassa och kommunens arbetsmarknadsenhet. Verksamhetsledaren \u00e4r enhetens f\u00f6retr\u00e4dare p\u00e5 socialf\u00f6rvaltningens sociala utskott. \n\nF\u00f6r att trivas hos oss ska du tycka om att m\u00f6ta olika typer av m\u00e4nniskor och livssituationer. Du ska vara intresserad av f\u00f6r\u00e4ndringsarbete inriktat p\u00e5 m\u00e4nniskors grundl\u00e4ggande vardag i kombination med myndighetsut\u00f6vning. Enheten arbetar m\u00e5lmedvetet med att s\u00e4kerst\u00e4lla en s\u00e5v\u00e4l professionell och r\u00e4ttss\u00e4ker myndighetsut\u00f6vning som att utveckla kvalitativa metoder f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndringsarbete vilket g\u00f6r att du som verksamhetsledare ska vara intresserad av rutin- och utvecklingsarbete. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSocionomexamen eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vi ser det som \u00f6nskv\u00e4rt med fler\u00e5rig erfarenhet av utredningsarbete inom socialtj\u00e4nsten. Goda kunskaper om g\u00e4llande lagstiftning och myndighetsut\u00f6vning. Erfarenhet av arbete med f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d kr\u00e4vs. \nDu har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa ett positivt och utvecklande arbetsklimat, tycker om att arbeta i team och har vana att arbeta processinriktat. \n\nVid rekryteringen l\u00e4ggs stor vikt vid s\u00f6kandens personliga l\u00e4mplighet. Detta d\u00e5 tj\u00e4nsten b\u00e5de handlar om myndighetsut\u00f6vning gentemot enskilda och att ha en arbetsledarroll i arbetsgruppen. B-k\u00f6rkort kr\u00e4vs. \r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av redan befintlig personal.", "annonstextFormaterad": "Vill du jobba p\u00e5 en plats med optimism och fram\u00e5tanda? D\u00e4r saker och ting h\u00e4nder och d\u00e4r du som medarbetare kan trivas och utvecklas? D\u00e5 \u00e4r Falkenbergs kommun n\u00e5got f\u00f6r dig. \n\nFalkenberg \u00e4r en stad p\u00e5 attraktiva v\u00e4stkusten som befinner sig i st\u00e4ndig utveckling. Vi bygger nya bostadsomr\u00e5den, utvecklar v\u00e5ra verksamheter och fler och fler v\u00e4ljer att flytta hit. Det finns ocks\u00e5 goda m\u00f6jligheter att pendla till Falkenberg. \n\nAtt vara anst\u00e4lld hos oss inneb\u00e4r m\u00e5nga m\u00f6jligheter med chans att kunna v\u00e4xa och utvecklas oberoende av yrkesval. Vi vill skapa en h\u00e5llbar framtid f\u00f6r v\u00e5r milj\u00f6, v\u00e5ra medarbetare, f\u00f6r v\u00e5ra barn, ungdomar och gamla. \n\nVi tycker att Falkenbergs kommun som arbetsplats blir b\u00e4ttre av m\u00e5ngfald och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r m\u00e4nniskor med olika bakgrund och erfarenhet. \n\nSt\u00f6d och f\u00f6rs\u00f6rjningsenheten i Falkenbergs kommun \u00e4r en del av socialf\u00f6rvaltningens myndighetsavdelning. Enheten ansvarar f\u00f6r arbete med ekonomiskt bist\u00e5nd, v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer akut fas samt bostadsl\u00f6shet. P\u00e5 enheten arbetar idag 24 personer. Med anledning av f\u00f6r\u00e4ldraledighet s\u00f6ker vi nu tv\u00e5 verksamhetsledare, en f\u00f6r tillsvidaretj\u00e4nst samt en f\u00f6r vikariat. \n\nVill du vara med och utveckla v\u00e5r verksamhet? \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet som verksamhetsledare inneb\u00e4r att ansvara f\u00f6r den dagliga arbetsledningen p\u00e5 enheten. Det innefattar metod och beslutst\u00f6d, \u00e4rendef\u00f6rdelning, vardaglig struktur och beslut enligt given delegation. I uppdraget ing\u00e5r ocks\u00e5 att s\u00e4kerst\u00e4lla goda rutiner och r\u00e4tts\u00e4kerhet samt att tillsammans med enhetschef och medarbetare arbeta med metodutveckling med ett extra ansvar f\u00f6r omv\u00e4rldsanalys. Samarbetet med enhetschef \u00e4r t\u00e4tt. \n\nUppdraget f\u00f6ruts\u00e4tter samverkan b\u00e5de internt inom f\u00f6rvaltningen och externt, med bland annat arbetsf\u00f6rmedling, f\u00f6rs\u00e4kringskassa och kommunens arbetsmarknadsenhet. Verksamhetsledaren \u00e4r enhetens f\u00f6retr\u00e4dare p\u00e5 socialf\u00f6rvaltningens sociala utskott. \n\nF\u00f6r att trivas hos oss ska du tycka om att m\u00f6ta olika typer av m\u00e4nniskor och livssituationer. Du ska vara intresserad av f\u00f6r\u00e4ndringsarbete inriktat p\u00e5 m\u00e4nniskors grundl\u00e4ggande vardag i kombination med myndighetsut\u00f6vning. Enheten arbetar m\u00e5lmedvetet med att s\u00e4kerst\u00e4lla en s\u00e5v\u00e4l professionell och r\u00e4ttss\u00e4ker myndighetsut\u00f6vning som att utveckla kvalitativa metoder f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndringsarbete vilket g\u00f6r att du som verksamhetsledare ska vara intresserad av rutin- och utvecklingsarbete. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSocionomexamen eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vi ser det som \u00f6nskv\u00e4rt med fler\u00e5rig erfarenhet av utredningsarbete inom socialtj\u00e4nsten. Goda kunskaper om g\u00e4llande lagstiftning och myndighetsut\u00f6vning. Erfarenhet av arbete med f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d kr\u00e4vs. \nDu har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa ett positivt och utvecklande arbetsklimat, tycker om att arbeta i team och har vana att arbeta processinriktat. \n\nVid rekryteringen l\u00e4ggs stor vikt vid s\u00f6kandens personliga l\u00e4mplighet. Detta d\u00e5 tj\u00e4nsten b\u00e5de handlar om myndighetsut\u00f6vning gentemot enskilda och att ha en arbetsledarroll i arbetsgruppen. B-k\u00f6rkort kr\u00e4vs. \r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av redan befintlig personal.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 16:00:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.falkenberg.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. 100 %  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de snarast eller enligt \u00f6verenskommelse., upph\u00f6r: 2022-01-31  Vi erbjuder b\u00e5de tillsvidare- och visstidsanst\u00e4llning\n.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n Ange l\u00f6neanspr\u00e5k.", "organisationsnummer": "2120001231", "arbetsgivareId": "10819946", "arbetsgivareNamn": "Falkenbergs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Falkenbergs kommun, St\u00f6d- och f\u00f6rs\u00f6rjningsenheten", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=3447e6f7-d678-4ea6-adb7-3c3e9842dc61&publishCode=AMS&TK=21d34f38-6c9e-4049-a225-94b3d97a6d76", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "3047-21", "yrkesroll": {"varde": "FwM7_WYB_qgc", "namn": "Socialsekreterare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "FwM7_WYB_qgc", "namn": "Socialsekreterare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Nygatan 34 FALKENBERG", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nygatan 34", "postnr": "31180", "postort": "FALKENBERG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Nygatan 34 FALKENBERG", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616166037610, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qaJg_wMR_C8T", "namn": "Falkenberg"}, "latitud": "56.902733", "longitud": "12.488801", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}