{"annonsId": 24637460, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Padel-tidning s\u00f6ker annonsf\u00f6rs\u00e4ljare", "annonstext": "Har du ett brinnande (eller m\u00e5ttligt) intresse av racketsporten padel? Vill du \u00e4ven tj\u00e4na pengar hemifr\u00e5n med en h\u00f6g provision?\n\nLifestyle World anst\u00e4ller just nu s\u00e4ljare till en nylanserad lyxtidning om padel. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r pratglad, ambiti\u00f6s och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med fria tider.\n\nTidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r meriterande men ej krav.\n\nVi anst\u00e4ller omg\u00e5ende eller enligt \u00f6k. Mejla g\u00e4rna ditt CV till  EMAIL  snarast.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Har du ett brinnande (eller m\u00e5ttligt) intresse av racketsporten padel? Vill du \u00e4ven tj\u00e4na pengar hemifr\u00e5n med en h\u00f6g provision?</p><p>Lifestyle World anst\u00e4ller just nu s\u00e4ljare till en nylanserad lyxtidning om padel. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r pratglad, ambiti\u00f6s och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med fria tider.</p><p>Tidigare erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r meriterande men ej krav.</p><p>Vi anst\u00e4ller omg\u00e5ende eller enligt \u00f6k. Mejla g\u00e4rna ditt CV till  EMAIL  snarast.</p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-19 14:50:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "vVtj_qm6_GQu", "namn": "R\u00f6rlig ackords- eller provisionsl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592001605", "arbetsgivareId": "21795870", "arbetsgivareNamn": "Lifestyle World Sweden AB", "arbetsplatsId": "87636733", "arbetsplatsNamn": "Lifestyle World Sweden AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "kron_xtp_zCz", "namn": "Medias\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616161812586, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}