{"annonsId": 24634278, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Beh\u00f6rig l\u00e4rare f\u00f6rskoleklass", "annonstext": "Pauliskolans \u00e4r en mindre enhet med ca 105 elever i en lugn milj\u00f6. Skolan ligger natursk\u00f6nt och beskrivs ofta som familj\u00e4r och trygg av v\u00e5ra f\u00f6r\u00e4ldrar. Skolan har en kristen grund.\n\nDu f\u00e5r din huvudsakliga uppgift i f\u00f6rskoleklassen.\n\nVi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r barnens b\u00e4sta, f\u00f6r goda kunskaper och som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Du \u00e4r flexibel och ansvarsk\u00e4nnande. Du bem\u00f6ter f\u00f6r\u00e4ldrar, barn och kollegor med en positiv och professionell inst\u00e4llning. Vi s\u00f6ker dig som vill vara med och utveckla v\u00e5r skola. Vi s\u00f6ker dig som delar v\u00e5r kristna v\u00e4rdegrund. Vi s\u00f6ker en beh\u00f6rig l\u00e4rare till v\u00e5r skola som har erfarenhet och arbetar med stort engagemang f\u00f6r barnens b\u00e4sta.\n\nDu ska delta i den fortl\u00f6pande planeringen av verksamheten och arbeta utifr\u00e5n skolans l\u00e4roplan.", "annonstextFormaterad": "<p>Pauliskolans \u00e4r en mindre enhet med ca 105 elever i en lugn milj\u00f6. Skolan ligger natursk\u00f6nt och beskrivs ofta som familj\u00e4r och trygg av v\u00e5ra f\u00f6r\u00e4ldrar. Skolan har en kristen grund.</p><p>Du f\u00e5r din huvudsakliga uppgift i f\u00f6rskoleklassen.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r barnens b\u00e4sta, f\u00f6r goda kunskaper och som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta. Du \u00e4r flexibel och ansvarsk\u00e4nnande. Du bem\u00f6ter f\u00f6r\u00e4ldrar, barn och kollegor med en positiv och professionell inst\u00e4llning. Vi s\u00f6ker dig som vill vara med och utveckla v\u00e5r skola. Vi s\u00f6ker dig som delar v\u00e5r kristna v\u00e4rdegrund. Vi s\u00f6ker en beh\u00f6rig l\u00e4rare till v\u00e5r skola som har erfarenhet och arbetar med stort engagemang f\u00f6r barnens b\u00e4sta.</p><p>Du ska delta i den fortl\u00f6pande planeringen av verksamheten och arbeta utifr\u00e5n skolans l\u00e4roplan.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 16:56:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.pauliskolan.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 70.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8430021918", "arbetsgivareId": "10818495", "arbetsgivareNamn": "Stift Pauliskolan", "arbetsplatsId": "10099122", "arbetsplatsNamn": "Pauliskolan, Stift", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "yyJQ_gFx_TKr", "namn": "F\u00f6rskoll\u00e4rarexamen", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616589209959, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Norra Hunnetorpsv\u00e4gen 115", "postnr": "25665", "postort": "Helsingborg", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qj3q_oXH_MGR", "namn": "Helsingborg"}, "latitud": "56.052671484028224", "longitud": "12.748822787492104", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}