{"annonsId": 24639532, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1702-390119", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i juridik i kombination med annat \u00e4mne till Katedralskolan", "annonstext": "Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen arbetar f\u00f6r att ge barn och elever b\u00e4sta m\u00f6jliga kvalitet p\u00e5 utbildning. Vi arbetar tillsammans och fram\u00e5t p\u00e5 ett h\u00e5llbart och l\u00e5ngsiktigt s\u00e4tt samt v\u00e4rdes\u00e4tter organisationens samlade kompetens. \n\nVi ser vikten av att utg\u00e5 fr\u00e5n barn och elevers motivation och intresse, l\u00e4ra tillsammans och t\u00e4nka kreativt. Att dra nytta av den digitala teknikutvecklingen samt \u00f6ppna upp f\u00f6r olika l\u00e4rmilj\u00f6er \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r oss.\n\nKatedralskolan \u00e4r en av landets \u00e4ldsta gymnasieskolor och hos oss finns nationella program samt IB (International Baccalaureate) inom det tre-\u00e5riga gymnasiet. P\u00e5 Katedralskolan finns ocks\u00e5 introduktionsprogrammen samt en gymnasies\u00e4rskola.\n\n\r\n\r\nTill st\u00f6d i v\u00e5rt arbete har vi v\u00e5ra ledord\nTillsammans och fram\u00e5t - Mod och initiativ - Engagemang och service\n\nNu s\u00f6ker vi en ny medarbetare till v\u00e5r verksamhet.\r\n\r\nDitt uppdrag\nDu kommer att arbeta med ansvar f\u00f6r undervisning i juridik. Meriterande \u00e4r ocks\u00e5 kunskaper inom omr\u00e5det kriminologi. Du kommer att ing\u00e5 i Ekonomiprogrammets arbetslag och undervisa i bland annat kursen Privatjuridik. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 mentorskap. Detta innefattar planering, genomf\u00f6rande, uppf\u00f6ljning, utv\u00e4rdering och utveckling av undervisningen. Du arbetar med IKT i det dagliga arbetet.\n\nF\u00f6r att arbeta som l\u00e4rare i Skara kommun beh\u00f6ver du\n\n - Vara legitimerad l\u00e4rare, beh\u00f6rig att undervisa i juridik p\u00e5 gymnasiet g\u00e4rna i kombination med annat \u00e4mne p\u00e5 gymnasiet.\n - Ha en kreativ f\u00f6rm\u00e5ga, t\u00e4nka nytt och v\u00e5ga ta initiativ.\n - Vara en trygg pedagogisk ledare.\n - Ha god f\u00f6rm\u00e5ga att ta olika perspektiv.\n - Ha god f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera, planera, organisera och f\u00f6lja upp det pedagogiska arbetet utifr\u00e5n de styrdokument som finns.\n - Ha god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa respektfulla relationer med barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nVem \u00e4r du?\nGenom samarbete, nyt\u00e4nkande och ett stort servicefokus vill du vara med och utveckla Skara kommun till att bli en b\u00e4ttre stad att bo, leva och verka i.\n\nSkara kommun v\u00e4rdes\u00e4tter att du har en medvetenhet kring att skolan \u00e4r till f\u00f6r alla och att uppdraget som pedagog \u00e4r att m\u00f6ta alla oavsett f\u00f6rm\u00e5gor, bakgrund och sociala/ekonomiska m\u00f6jligheter.\n\nVi erbjuder dig\nVi erbjuder dig en n\u00e4ra organisation d\u00e4r du har m\u00f6jlighet till utveckling. Vi \u00e4r professionella med stort servicefokus. Vi v\u00e5gar genom att ta f\u00f6r oss och vill hela tiden bli b\u00e4ttre. Hos oss har du r\u00e4tt till en r\u00f6kfri arbetstid.\n\nTillsammans skapar vi ett b\u00e4ttre Skara!\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nTj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare, 100% med start 2021-08-10.\n\nRegisterutdrag\nSkara kommun vill st\u00e4rka skyddet f\u00f6r barn och elever och till\u00e4mpar en ut\u00f6kning av det lagstadgade registerskyddet (lagen om registerkontroll 2000:873). Registerkontroll g\u00f6rs f\u00f6r all personal som anst\u00e4lls eller ska g\u00f6ra praktik inom Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen. Blir du aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten ska du kunna l\u00e4mna in ett registerutdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister. Registerutdraget ska g\u00e4lla f\u00f6r anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola, fritidshem och annan pedagogisk verksamhet. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla ett registerutdrag finns att ladda ner fr\u00e5n webbplatsen http://www.polisen.se/service\n\nSkara, v\u00e5r anrika landsbygdsstad, \u00e4r formad av sin tusen\u00e5riga historia och gr\u00f6na framtidstro och har ett perfekt geografiskt l\u00e4ge mellan V\u00e4nern och V\u00e4ttern. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv, kulturutbud och ett aktivt f\u00f6reningsliv. Skara kommuns medarbetare levererar varje dag Sveriges viktigaste jobb; vi ger v\u00e5ra \u00e4ldre en hj\u00e4lpande hand, vi l\u00e4r barn att l\u00e4sa och formar h\u00e5llbara milj\u00f6er. Vi \u00e4r med och skapar svensk v\u00e4lf\u00e4rd helt enkelt!\n\nS\u00f6k g\u00e4rna mer information om Skara kommun p\u00e5 www.skara.se . Alla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes. Vi tar enbart emot ans\u00f6kningar digitalt via v\u00e5rt rekryteringsprogram Varbi. Anv\u00e4nd knappen l\u00e4ngst ned i annonsen.", "annonstextFormaterad": "Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen arbetar f\u00f6r att ge barn och elever b\u00e4sta m\u00f6jliga kvalitet p\u00e5 utbildning. Vi arbetar tillsammans och fram\u00e5t p\u00e5 ett h\u00e5llbart och l\u00e5ngsiktigt s\u00e4tt samt v\u00e4rdes\u00e4tter organisationens samlade kompetens. \n\nVi ser vikten av att utg\u00e5 fr\u00e5n barn och elevers motivation och intresse, l\u00e4ra tillsammans och t\u00e4nka kreativt. Att dra nytta av den digitala teknikutvecklingen samt \u00f6ppna upp f\u00f6r olika l\u00e4rmilj\u00f6er \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r oss.\n\n\n\nKatedralskolan \u00e4r en av landets \u00e4ldsta gymnasieskolor och hos oss finns nationella program samt IB (International Baccalaureate) inom det tre-\u00e5riga gymnasiet. P\u00e5 Katedralskolan finns ocks\u00e5 introduktionsprogrammen samt en gymnasies\u00e4rskola.\n\n\r\n\r\nTill st\u00f6d i v\u00e5rt arbete\u00a0har vi v\u00e5ra ledord\nTillsammans och fram\u00e5t - Mod och initiativ - Engagemang och service\n\nNu s\u00f6ker vi en ny medarbetare till v\u00e5r verksamhet.\r\n\r\nDitt uppdrag\nDu kommer att arbeta med ansvar f\u00f6r undervisning i juridik. Meriterande \u00e4r ocks\u00e5 kunskaper inom omr\u00e5det kriminologi. Du kommer att ing\u00e5 i Ekonomiprogrammets arbetslag och undervisa i bland annat kursen Privatjuridik. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 mentorskap. Detta innefattar planering, genomf\u00f6rande, uppf\u00f6ljning, utv\u00e4rdering och utveckling av undervisningen. Du arbetar med IKT i det dagliga arbetet.\n\nF\u00f6r att arbeta som l\u00e4rare i Skara kommun beh\u00f6ver du\n\n\n - Vara legitimerad l\u00e4rare, beh\u00f6rig att undervisa i juridik p\u00e5 gymnasiet g\u00e4rna i kombination med annat \u00e4mne p\u00e5 gymnasiet.\n - Ha en kreativ f\u00f6rm\u00e5ga, t\u00e4nka nytt och v\u00e5ga ta initiativ.\n - Vara en trygg pedagogisk ledare.\n - Ha god f\u00f6rm\u00e5ga att ta olika perspektiv.\n - Ha god f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera, planera, organisera och f\u00f6lja upp det pedagogiska arbetet utifr\u00e5n de styrdokument som finns.\n - Ha god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa respektfulla relationer med barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nVem \u00e4r du?\nGenom samarbete, nyt\u00e4nkande och ett stort servicefokus vill du vara med och utveckla Skara kommun till att bli en b\u00e4ttre stad att bo, leva och verka i.\n\nSkara kommun v\u00e4rdes\u00e4tter att du har en medvetenhet kring att skolan \u00e4r till f\u00f6r alla och att uppdraget som pedagog \u00e4r att m\u00f6ta alla oavsett f\u00f6rm\u00e5gor, bakgrund och sociala/ekonomiska m\u00f6jligheter.\n\nVi erbjuder dig\nVi erbjuder dig en n\u00e4ra organisation d\u00e4r du har m\u00f6jlighet till utveckling. Vi \u00e4r professionella med stort servicefokus. Vi v\u00e5gar genom att ta f\u00f6r oss och vill hela tiden bli b\u00e4ttre. Hos oss har du r\u00e4tt till en r\u00f6kfri arbetstid.\n\nTillsammans skapar vi ett b\u00e4ttre Skara!\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nTj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare, 100% med start 2021-08-10.\n\nRegisterutdrag\nSkara kommun vill st\u00e4rka skyddet f\u00f6r barn och elever och till\u00e4mpar en ut\u00f6kning av det lagstadgade registerskyddet (lagen om registerkontroll 2000:873). Registerkontroll g\u00f6rs f\u00f6r all personal som anst\u00e4lls eller ska g\u00f6ra praktik inom Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen. Blir du aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten ska du kunna l\u00e4mna in ett registerutdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister. Registerutdraget ska g\u00e4lla f\u00f6r anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola, fritidshem och annan pedagogisk verksamhet. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla ett registerutdrag finns att ladda ner fr\u00e5n webbplatsen\u00a0http://www.polisen.se/service\n\nSkara, v\u00e5r anrika landsbygdsstad, \u00e4r formad av sin tusen\u00e5riga historia och gr\u00f6na framtidstro och har ett perfekt geografiskt l\u00e4ge mellan V\u00e4nern och V\u00e4ttern. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv, kulturutbud och ett aktivt f\u00f6reningsliv. Skara kommuns medarbetare levererar varje dag Sveriges viktigaste jobb; vi ger v\u00e5ra \u00e4ldre en hj\u00e4lpande hand, vi l\u00e4r barn att l\u00e4sa och formar h\u00e5llbara milj\u00f6er. Vi \u00e4r med och skapar svensk v\u00e4lf\u00e4rd helt enkelt!\n\n\nS\u00f6k g\u00e4rna mer information om Skara kommun p\u00e5 www.skara.se . Alla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes. Vi tar enbart emot ans\u00f6kningar digitalt via v\u00e5rt rekryteringsprogram Varbi. Anv\u00e4nd knappen l\u00e4ngst ned i annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 08:08:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001702", "arbetsgivareId": "10819981", "arbetsgivareNamn": "Skara kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Skara kommun, Barn och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://skara.varbi.com/what:job/jobID:390119/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/47", "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Viktoriagatan 2 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Viktoriagatan 2 A", "postnr": "53288", "postort": "Skara", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Viktoriagatan 2 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616396926265, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "k1SK_gxg_dW4", "namn": "Skara"}, "latitud": "58.386013", "longitud": "13.439328", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}