{"annonsId": 24637053, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "4.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0057-28781", "annonsrubrik": "Ambulanssjukv\u00e5rdare", "annonstext": "Ambulansomr\u00e5de \u00f6ster, Ambulanssjukv\u00e5rden, Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n\r\n\r\nHar du en \u00f6nskan om att arbeta inom en driven och sp\u00e4nnande organisation, d\u00e4r vi arbetar tillsammans f\u00f6r en h\u00f6g patients\u00e4kerhet och en god arbetsmilj\u00f6? D\u00e5 erbjuder vi dig att arbeta hos oss inom Ambulansomr\u00e5de \u00f6ster! \n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r ambulanssjukv\u00e5rdare med undersk\u00f6terskeutbildning, eller har erfarenhet och kompetens som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd. \n\nDu \u00e4r en van f\u00f6rare och har k\u00f6rkort med l\u00e4gst B-beh\u00f6righet samt utryckningsf\u00f6rarutbildning. Bra kondition och fysisk arbetsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r viktigt inom ambulanssjukv\u00e5rd. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r f\u00f6rtrogen med kommunikationssystemet Rakel samt journalsystemet Paratus. Inf\u00f6r en eventuell anst\u00e4llning kallas du till fystest, b\u00e4rtest, simtest samt intervju.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi erbjuder dig\nVi erbjuder ett stimulerande och omv\u00e4xlande arbete med m\u00e5nga kontaktytor d\u00e4r din kompetens hela tiden tillvaratas och utmanas. Ambulanssjukv\u00e5rden \u00e4r en multidisciplin\u00e4r verksamhet, vilket g\u00f6r att vi st\u00e4ndigt utvecklar v\u00e5r kompetens inom olika omr\u00e5den. Vi erbjuder en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nSom anst\u00e4lld hos oss har du tillg\u00e5ng till fri \u00f6ppen sjukv\u00e5rd och varierande friskv\u00e5rdsaktiviteter, exempelvis personalgym eller friskv\u00e5rdsbidrag. Inom Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n finns \u00e4ven en aktiv personalklubb med varierande erbjudanden och aktiviteter \u00e5ret om. L\u00e4s g\u00e4rna mer om vilka f\u00f6rm\u00e5ner vi erbjuder h\u00e4r (http://www.rjl.se/jobb-och-karriar/Jobba-hos-oss/Formaner/). \n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nSom ambulanssjukv\u00e5rdare arbetar du alltid tillsammans med en medicinskt ansvarig grundutbildad eller specialistutbildad sjuksk\u00f6terska. Verksamheten i dagens ambulanssjukv\u00e5rd st\u00e4ller stora medicinska och tekniska krav men \u00e4ven krav p\u00e5 flexibilitet.\n\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss\nDu har en god social f\u00f6rm\u00e5ga, visar yrkesskicklighet och tycker om att arbeta i team. Du har ett stort intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor och en god f\u00f6rm\u00e5ga att beh\u00e5lla lugnet i stressade situationer. Du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende i ditt bem\u00f6tande och g\u00f6r korrekta prioriteringar.\n\nDetta v\u00e4rderar vi h\u00f6gt\nAtt arbeta i ambulans st\u00e4ller krav p\u00e5 personlig mognad och gott omd\u00f6me. M\u00f6tet med patienten \u00e4r det viktigaste f\u00f6r oss. Detta korta m\u00f6te st\u00e4ller stora krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare att ha en social kompetens och god empatisk f\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r engagerad i ditt arbete och din vilja att vara med och bidra till verksamhetens utveckling \u00e4r av stort v\u00e4rde. \n\nS\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r du om du \u00e4r intresserad\nOm du vill du veta mer om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta n\u00e5gon av v\u00e5ra tillf\u00f6rordnade omr\u00e5deschefer enligt f\u00f6ljande kontaktuppgifter:\n\nFIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL \nFIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL .\n\nVid fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen g\u00e5r det \u00e4ven bra att kontakta rekryteringsspecialist FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO ,  EMAIL .\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 11 april 2021. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss all kontakt med annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.\r\n\r\n\u00c4r du nyfiken p\u00e5 hur ambulanssjukv\u00e5rden i J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n arbetar?\n\nAmbulanssjukv\u00e5rden har utvecklats de senaste \u00e5ren och erbjuder en alltmer avancerad v\u00e5rd redan innan ambulansen kommer till sjukhuset. Ambulanssjukv\u00e5rden \u00e4r en aktiv och kreativ organisation, d\u00e4r vi arbetar tillsammans f\u00f6r en h\u00f6g patients\u00e4kerhet och en god arbetsmilj\u00f6.Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4ns vision \u00e4r \"F\u00f6r ett bra liv i en attraktion region\". Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4ns m\u00e5l, vision och v\u00e4rderingar ligger till grund f\u00f6r hur v\u00e5r verksamhet styrs och utvecklas.\n\nAmbulanssjukv\u00e5rdens arbete pr\u00e4glas \u00e4ven av v\u00e5ra tre v\u00e4rdeord professionellt, tryggt och tillg\u00e4ngligt. \n\nI Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n finns 24 ambulanser och en l\u00e4ttv\u00e5rdsambulans f\u00f6rdelade p\u00e5 tio stationer i l\u00e4net. \n\nAmbulanssjukv\u00e5rden i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n best\u00e5r av tre ambulansomr\u00e5den, Omr\u00e5de norr, s\u00f6der och \u00f6ster.\n\n\u2022 Omr\u00e5de norr har stationer i J\u00f6nk\u00f6ping, Habo och Mullsj\u00f6 \n\u2022 Omr\u00e5de \u00f6ster har stationer i Eksj\u00f6, N\u00e4ssj\u00f6, Vetlanda, S\u00e4vsj\u00f6, Tran\u00e5s och Aneby. \n\u2022 Omr\u00e5de s\u00f6der har stationer i V\u00e4rnamo, Gislaved och Vaggeryd. \n\nOrganisatoriskt tillh\u00f6r ambulanssjukv\u00e5rden verksamhetsomr\u00e5de Medicinsk v\u00e5rd i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n. Inom ambulanssjukv\u00e5rden i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n arbetar 200 medarbetare som utf\u00f6r cirka 50 000 uppdrag per \u00e5r.H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5r verksamhet! (https://rjl.se/jobb-och-karriar/arbetsplatser-i-region-jonkopings-lan/sjukhus-som-arbetsplats/ambulanssjukvarden-som-arbetsplats/)", "annonstextFormaterad": "Ambulansomr\u00e5de \u00f6ster, Ambulanssjukv\u00e5rden, Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n\r\n\r\nHar du en \u00f6nskan om att arbeta inom en driven och sp\u00e4nnande organisation, d\u00e4r vi arbetar tillsammans f\u00f6r en h\u00f6g patients\u00e4kerhet och en god arbetsmilj\u00f6? D\u00e5 erbjuder vi dig att arbeta hos oss inom Ambulansomr\u00e5de \u00f6ster! \n\nVi s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r ambulanssjukv\u00e5rdare med undersk\u00f6terskeutbildning, eller har erfarenhet och kompetens som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd. \n\nDu \u00e4r en van f\u00f6rare och har k\u00f6rkort med l\u00e4gst B-beh\u00f6righet samt utryckningsf\u00f6rarutbildning. Bra kondition och fysisk arbetsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r viktigt inom ambulanssjukv\u00e5rd. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r f\u00f6rtrogen med kommunikationssystemet Rakel samt journalsystemet Paratus. Inf\u00f6r en eventuell anst\u00e4llning kallas du till fystest, b\u00e4rtest, simtest samt intervju.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi erbjuder dig\nVi erbjuder ett stimulerande och omv\u00e4xlande arbete med m\u00e5nga kontaktytor d\u00e4r din kompetens hela tiden tillvaratas och utmanas. Ambulanssjukv\u00e5rden \u00e4r en multidisciplin\u00e4r verksamhet, vilket g\u00f6r att vi st\u00e4ndigt utvecklar v\u00e5r kompetens inom olika omr\u00e5den. Vi erbjuder en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nSom anst\u00e4lld hos oss har du tillg\u00e5ng till fri \u00f6ppen sjukv\u00e5rd och varierande friskv\u00e5rdsaktiviteter, exempelvis personalgym eller friskv\u00e5rdsbidrag. Inom Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n finns \u00e4ven en aktiv personalklubb med varierande erbjudanden och aktiviteter \u00e5ret om. L\u00e4s g\u00e4rna mer om vilka f\u00f6rm\u00e5ner vi erbjuder h\u00e4r (http://www.rjl.se/jobb-och-karriar/Jobba-hos-oss/Formaner/). \n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du arbeta med\nSom ambulanssjukv\u00e5rdare arbetar du alltid tillsammans med en medicinskt ansvarig grundutbildad eller specialistutbildad sjuksk\u00f6terska. Verksamheten i dagens ambulanssjukv\u00e5rd st\u00e4ller stora medicinska och tekniska krav men \u00e4ven krav p\u00e5 flexibilitet.\n\nF\u00f6r att du ska trivas hos oss\nDu har en god social f\u00f6rm\u00e5ga, visar yrkesskicklighet och tycker om att arbeta i team. Du har ett stort intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor och en god f\u00f6rm\u00e5ga att beh\u00e5lla lugnet i stressade situationer. Du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende i ditt bem\u00f6tande och g\u00f6r korrekta prioriteringar.\n\nDetta v\u00e4rderar vi h\u00f6gt\nAtt arbeta i ambulans st\u00e4ller krav p\u00e5 personlig mognad och gott omd\u00f6me. M\u00f6tet med patienten \u00e4r det viktigaste f\u00f6r oss. Detta korta m\u00f6te st\u00e4ller stora krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare att ha en social kompetens och god empatisk f\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r engagerad i ditt arbete och din vilja att vara med och bidra till verksamhetens utveckling \u00e4r av stort v\u00e4rde. \n\nS\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r du om du \u00e4r intresserad\nOm du vill du veta mer om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta n\u00e5gon av v\u00e5ra tillf\u00f6rordnade omr\u00e5deschefer enligt f\u00f6ljande kontaktuppgifter:\n\nFIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO , <a> EMAIL </a>\nFIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO , <a> EMAIL </a>.\n\nVid fr\u00e5gor om rekryteringsprocessen g\u00e5r det \u00e4ven bra att kontakta rekryteringsspecialist FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO , <a> EMAIL </a>.\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 11 april 2021. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss all kontakt med annonsf\u00f6rs\u00e4ljare och rekryteringsf\u00f6retag.\r\n\r\n\u00c4r du nyfiken p\u00e5 hur ambulanssjukv\u00e5rden i J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n arbetar?\n\n\n<iframe width=\"240\" height=\"135\" src=\"https://www.youtube.com/embed/ejCKXvgKuKQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen></iframe>\n\n\nAmbulanssjukv\u00e5rden har utvecklats de senaste \u00e5ren och erbjuder en alltmer avancerad v\u00e5rd redan innan ambulansen kommer till sjukhuset. Ambulanssjukv\u00e5rden \u00e4r en aktiv och kreativ organisation, d\u00e4r vi arbetar tillsammans f\u00f6r en h\u00f6g patients\u00e4kerhet och en god arbetsmilj\u00f6.Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4ns vision \u00e4r \"F\u00f6r ett bra liv i en attraktion region\". Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4ns m\u00e5l, vision och v\u00e4rderingar ligger till grund f\u00f6r hur v\u00e5r verksamhet styrs och utvecklas.\n\nAmbulanssjukv\u00e5rdens arbete pr\u00e4glas \u00e4ven av v\u00e5ra tre v\u00e4rdeord professionellt, tryggt och tillg\u00e4ngligt. \n\nI Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n finns 24 ambulanser och en l\u00e4ttv\u00e5rdsambulans f\u00f6rdelade p\u00e5 tio stationer i l\u00e4net. \n\nAmbulanssjukv\u00e5rden i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n best\u00e5r av tre ambulansomr\u00e5den, Omr\u00e5de norr, s\u00f6der och \u00f6ster.\n\n\u2022 Omr\u00e5de norr har stationer i J\u00f6nk\u00f6ping, Habo och Mullsj\u00f6 \n\u2022 Omr\u00e5de \u00f6ster har stationer i Eksj\u00f6, N\u00e4ssj\u00f6, Vetlanda, S\u00e4vsj\u00f6, Tran\u00e5s och Aneby. \n\u2022 Omr\u00e5de s\u00f6der har stationer i V\u00e4rnamo, Gislaved och Vaggeryd. \n\nOrganisatoriskt tillh\u00f6r ambulanssjukv\u00e5rden verksamhetsomr\u00e5de Medicinsk v\u00e5rd i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n. Inom ambulanssjukv\u00e5rden i Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n arbetar 200 medarbetare som utf\u00f6r cirka 50 000 uppdrag per \u00e5r.H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5r verksamhet! (https://rjl.se/jobb-och-karriar/arbetsplatser-i-region-jonkopings-lan/sjukhus-som-arbetsplats/ambulanssjukvarden-som-arbetsplats/)", "publiceringsdatum": "2021-03-19 13:57:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 100%, Tilltr\u00e4de Enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n. Kollektivavtal finns.", "organisationsnummer": "2321000057", "arbetsgivareId": "10820081", "arbetsgivareNamn": "REGION J\u00d6NK\u00d6PINGS L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "https://bmc.rjl.se/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=28781&RefNo=M666%2f21&Source=P", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "M666/21", "yrkesroll": {"varde": "k612_Zer_UV8", "namn": "Ambulanssjukv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "k612_Zer_UV8", "namn": "Ambulanssjukv\u00e5rdare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": "55111", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Husargatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616159227010, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "VacK_WF6_XVg", "namn": "Eksj\u00f6"}, "latitud": "57.665165", "longitud": "14.973222", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}