{"annonsId": 24637141, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Idrotts- och mattel\u00e4rare f\u00f6r \u00e5k 7-9 ", "annonstext": "Kristinaskolan \u00e4r en kristen friskola i det m\u00e5ngkulturella omr\u00e5det Rannebergen i Angered. Skolan startade 1982 och drivs av en icke vinstdrivande stiftelse. V\u00e5ra ca 240 barn/ungdomar g\u00e5r i f\u00f6rskola, grundskola F-9 och p\u00e5 fritidshem. Eleverna kommer fr\u00e5n framf\u00f6rallt Angered. Klasserna best\u00e5r i snitt av 22 elever.\n\nHos oss m\u00f6ter du en engagerad och varm personalgrupp som g\u00e4rna v\u00e4lkomnar dig i gemenskapen.\n\nVi jobbar f\u00f6r att alla p\u00e5 skolan, elever som personal, ska; k\u00e4nna sig trygga, ha gemenskap och visa h\u00e4nsyn mot varandra s\u00e5 att kunskap kan utvecklas p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. Vi s\u00f6ker dig som vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra elever. Du har en legitimation f\u00f6r undervisning i idrott och h\u00e4lsa p\u00e5 grundskolan \u00e5k F-9 och matematik f\u00f6r \u00e5k 7-9. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att planera, strukturera och genomf\u00f6ra din undervisning s\u00e5 att den exempelvis inspirerar till r\u00f6relsegl\u00e4dje i idrotten. Du har ocks\u00e5 god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig p\u00e5 svenska i tal och skrift.\n\nD\u00e5 vi \u00e4r en liten skola beh\u00f6ver du kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som samarbetet i arbetslaget \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r v\u00e5ra elevers framg\u00e5ng. Du har ett gott f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till elever och har flera strategier f\u00f6r att bem\u00f6ta elever med olika uttryckss\u00e4tt. D\u00e5 vi har en kristen profil och du f\u00f6rv\u00e4ntas ha morgonsamling med eleverna \u00f6nskar vi att du delar v\u00e5r kristna tro.\n\nFriskoleavtalet g\u00e4ller", "annonstextFormaterad": "<p>Kristinaskolan \u00e4r en kristen friskola i det m\u00e5ngkulturella omr\u00e5det Rannebergen i Angered. Skolan startade 1982 och drivs av en icke vinstdrivande stiftelse. V\u00e5ra ca 240 barn/ungdomar g\u00e5r i f\u00f6rskola, grundskola F-9 och p\u00e5 fritidshem. Eleverna kommer fr\u00e5n framf\u00f6rallt Angered. Klasserna best\u00e5r i snitt av 22 elever.</p><p><br></p><p>Hos oss m\u00f6ter du en engagerad och varm personalgrupp som g\u00e4rna v\u00e4lkomnar dig i gemenskapen.</p><p>Vi jobbar f\u00f6r att alla p\u00e5 skolan, elever som personal, ska; k\u00e4nna sig trygga, ha gemenskap och visa h\u00e4nsyn mot varandra s\u00e5 att kunskap kan utvecklas p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. Vi s\u00f6ker dig som vill g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra elever. Du har en legitimation f\u00f6r undervisning i idrott och h\u00e4lsa p\u00e5 grundskolan \u00e5k F-9 och matematik f\u00f6r \u00e5k 7-9. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att planera, strukturera och genomf\u00f6ra din undervisning s\u00e5 att den exempelvis inspirerar till r\u00f6relsegl\u00e4dje i idrotten. Du har ocks\u00e5 god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig p\u00e5 svenska i tal och skrift.</p><p>D\u00e5 vi \u00e4r en liten skola beh\u00f6ver du kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som samarbetet i arbetslaget \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r v\u00e5ra elevers framg\u00e5ng. Du har ett gott f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till elever och har flera strategier f\u00f6r att bem\u00f6ta elever med olika uttryckss\u00e4tt. D\u00e5 vi har en kristen profil och du f\u00f6rv\u00e4ntas ha morgonsamling med eleverna \u00f6nskar vi att du delar v\u00e5r kristna tro.</p><p>Friskoleavtalet g\u00e4ller</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-19 15:23:41", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.kristinaskolan.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8572042193", "arbetsgivareId": "10818633", "arbetsgivareNamn": "Stiftelsen F\u00f6r Kristna Skolor i Angeredomr\u00e5det", "arbetsplatsId": "10114360", "arbetsplatsNamn": "Kristinaskolan", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "yKnk_W7X_Zvk", "namn": "L\u00e4rarlegitimation", "vikt": 10}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616163821556, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "42449", "postort": "ANGERED", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.8023550211492", "longitud": "12.0728099950306", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}