{"annonsId": 24631840, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2627-389274", "annonsrubrik": "Skolpsykolog till f\u00f6r- och grundskolans elevh\u00e4lsa", "annonstext": "Vi samverkar f\u00f6r att barn och elever ska utvecklas och ha en trygg uppv\u00e4xt. Vi l\u00e4r barn att l\u00e4sa, skriva och r\u00e4kna. Vi bidrar till att utveckla barns fantasi och tro p\u00e5 sin egen f\u00f6rm\u00e5ga. Vi st\u00f6djer barn och elever att leva ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv. Vi har Sveriges viktigaste jobb - v\u00e5rt uppdrag \u00e4r att ge unga framtidstro.\n\nElevh\u00e4lsan i f\u00f6r och grundskolan arbetar i team best\u00e5ende av skolsk\u00f6terska, kurator, psykolog, specialpedagog och rektor. Vi arbetar utifr\u00e5n intentionen i den nya skollagen. Elevh\u00e4lsans medicinska del i Ume\u00e5 kommun har till uppgift att f\u00f6ljs elevernas h\u00e4lsa och utveckling under hela skoltiden.\n\n\r\n\r\nDina arbetsuppgifter \nDu kommer att arbeta som skolpsykolog inom elevh\u00e4lsans geografiska team.\r\n\r\nDu kommer att ha ansvar \u00f6ver specifika skolenheter och tillsammans i ett tv\u00e4rprofessionellt team som leds av skolans rektor, kommer du att arbeta fr\u00e4mst h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande men \u00e4ven \u00e5tg\u00e4rdande. Du jobbar p\u00e5 organisations-, grupp-, och individniv\u00e5. Arbetet inneb\u00e4r ocks\u00e5 handledning till skolpersonal, utredning och utvecklingsbed\u00f6mning av enskilda elever samt observationer i klasser och grupper, som st\u00f6d i pedagogiska kartl\u00e4ggningar. Du arbetar i grundskolans \u00e5ldrar, f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 9.  \n\nOm dig \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad psykolog med erfarenhet av arbete med barn och ungdomar. Du har ocks\u00e5 erfarenhet av handledning och har vana att g\u00f6ra utredningar och kartl\u00e4ggningar. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att ha arbetat inom skolan.\n\nDet \u00e4r viktigt att du har ett helhetsperspektiv p\u00e5 barns l\u00e4rande och utveckling. Du m\u00e5ste ha f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer mellan barn, ungdomar och vuxna men ocks\u00e5 mellan olika myndigheter eller akt\u00f6rer s\u00e5 som skola, familjehem, socialtj\u00e4nst osv. Du ser ett stort v\u00e4rde i att jobba tillsammans med olika yrkeskompetenser. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r lyh\u00f6rd, tydlig och kommunikativ. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTj\u00e4nsten kr\u00e4ver B-k\u00f6rkort.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Du kan antingen bifoga ditt cv och personliga brev alternativt fylla i dina uppgifter direkt i ans\u00f6kningsformul\u00e4ret. Intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\n\nTill f\u00f6ljd av lagen om l\u00e4mplighetskontroll ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas vid anst\u00e4llning.\n\n\u00d6vrigt\n1 plats vikariat, deltid 70-80%, dagtid, med tilltr\u00e4de 2021-08-09 till och med 2021-12-31.\n\nOm Ume\u00e5 kommun\n\nUme\u00e5 kommun \u00e4r regionens st\u00f6rsta arbetsgivare med 12 000 medarbetare.  Kommunen har ca 440 chefer och verksamheten \u00e4r indelad i 8 f\u00f6rvaltningar. V\u00e5ra jobb och v\u00e5r v\u00e4rdegrund utg\u00e5r fr\u00e5n medborgarfokus, \u00f6ppenhet, tillit och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Ume\u00e5 \u00e4r en kulturstad i st\u00e4ndig utveckling. F\u00f6r att klara m\u00e5let 200 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2050 beh\u00f6ver vi bli fler som arbetar f\u00f6r tillv\u00e4xt och v\u00e4lf\u00e4rd. Vi vet att olikheter berikar och v\u00e4lkomnar alla att s\u00f6ka jobb hos oss. De n\u00e4rmaste tio \u00e5ren kommer vi att anst\u00e4lla omkring tusen medarbetare varje \u00e5r. Vill du bli en av oss?\n\nSom medarbetare hos oss i Ume\u00e5 kommun kan du ta del av ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. L\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\nS\u00e4ljer du annonser eller erbjuder rekryteringsst\u00f6d? Var v\u00e4nlig, kontakta inte kommunen om det! Vi v\u00e4ljer och kontaktar sj\u00e4lva f\u00f6retag vi samarbetar med.", "annonstextFormaterad": "Vi samverkar f\u00f6r att barn och elever ska utvecklas och ha en trygg uppv\u00e4xt. Vi l\u00e4r barn att l\u00e4sa, skriva och r\u00e4kna. Vi bidrar till att utveckla barns fantasi och tro p\u00e5 sin egen f\u00f6rm\u00e5ga. Vi st\u00f6djer barn och elever att leva ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv. Vi har Sveriges viktigaste jobb - v\u00e5rt uppdrag \u00e4r att ge unga framtidstro.\n\nElevh\u00e4lsan i f\u00f6r och grundskolan arbetar i team best\u00e5ende av skolsk\u00f6terska, kurator, psykolog, specialpedagog och rektor. Vi arbetar utifr\u00e5n intentionen i den nya skollagen. Elevh\u00e4lsans medicinska del i Ume\u00e5 kommun har till uppgift att f\u00f6ljs elevernas h\u00e4lsa och utveckling under hela skoltiden.\n\n\r\n\r\nDina arbetsuppgifter \nDu kommer att arbeta som skolpsykolog inom elevh\u00e4lsans geografiska team.\r\n\r\nDu kommer att ha ansvar \u00f6ver specifika skolenheter och tillsammans i ett tv\u00e4rprofessionellt team som leds av skolans rektor, kommer du att arbeta fr\u00e4mst h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande men \u00e4ven \u00e5tg\u00e4rdande. Du jobbar p\u00e5 organisations-, grupp-, och individniv\u00e5. Arbetet inneb\u00e4r ocks\u00e5 handledning till skolpersonal, utredning och utvecklingsbed\u00f6mning av enskilda elever samt observationer i klasser och grupper, som st\u00f6d i pedagogiska kartl\u00e4ggningar. Du arbetar i grundskolans \u00e5ldrar, f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 9.\u00a0\u00a0\n\nOm dig \nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad psykolog med erfarenhet av arbete med barn och ungdomar. Du har ocks\u00e5 erfarenhet av handledning och har vana att g\u00f6ra utredningar och kartl\u00e4ggningar. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att ha arbetat inom skolan.\n\nDet \u00e4r viktigt att du har ett helhetsperspektiv p\u00e5 barns l\u00e4rande och utveckling. Du m\u00e5ste ha f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer mellan barn, ungdomar och vuxna men ocks\u00e5 mellan olika myndigheter eller akt\u00f6rer s\u00e5 som skola, familjehem, socialtj\u00e4nst osv. Du ser ett stort v\u00e4rde i att jobba tillsammans med olika yrkeskompetenser. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r lyh\u00f6rd, tydlig och kommunikativ. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTj\u00e4nsten kr\u00e4ver B-k\u00f6rkort.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! Du kan antingen bifoga ditt cv och personliga brev alternativt fylla i dina uppgifter direkt i ans\u00f6kningsformul\u00e4ret. Intervjuer sker l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\n\nTill f\u00f6ljd av lagen om l\u00e4mplighetskontroll ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas vid anst\u00e4llning.\n\n\u00d6vrigt\n1 plats vikariat, deltid 70-80%, dagtid, med tilltr\u00e4de 2021-08-09 till och med 2021-12-31.\n\nOm Ume\u00e5 kommun\n\nUme\u00e5 kommun \u00e4r regionens st\u00f6rsta arbetsgivare med 12 000 medarbetare. \u00a0Kommunen har ca 440 chefer och verksamheten \u00e4r indelad i 8 f\u00f6rvaltningar. V\u00e5ra jobb och v\u00e5r v\u00e4rdegrund utg\u00e5r fr\u00e5n medborgarfokus, \u00f6ppenhet, tillit och st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Ume\u00e5 \u00e4r en kulturstad i st\u00e4ndig utveckling. F\u00f6r att klara m\u00e5let 200 000 inv\u00e5nare \u00e5r 2050 beh\u00f6ver vi bli fler som arbetar f\u00f6r tillv\u00e4xt och v\u00e4lf\u00e4rd. Vi vet att olikheter berikar och v\u00e4lkomnar alla att s\u00f6ka jobb hos oss. De n\u00e4rmaste tio \u00e5ren kommer vi att anst\u00e4lla omkring tusen medarbetare varje \u00e5r. Vill du bli en av oss?\n\nSom medarbetare hos oss i Ume\u00e5 kommun kan du ta del av ett antal f\u00f6rm\u00e5ner. L\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\nS\u00e4ljer du annonser eller erbjuder rekryteringsst\u00f6d? Var v\u00e4nlig, kontakta inte kommunen om det! Vi v\u00e4ljer och kontaktar sj\u00e4lva f\u00f6retag vi samarbetar med.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 09:40:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 70-80%. Tilltr\u00e4de: 2021-08-09\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2021-12-31", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 70.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002627", "arbetsgivareId": "10820048", "arbetsgivareNamn": "Ume\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ume\u00e5 kommun, Utbildning, Elevh\u00e4lsan", "ansokningssattWebbadress": "https://umea.varbi.com/what:job/jobID:389274/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/160", "yrkesroll": {"varde": "vbwQ_Mfd_Cs4", "namn": "Skolpsykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "vbwQ_Mfd_Cs4", "namn": "Skolpsykolog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": "90184", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skolgatan 31 A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616056846343, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}