{"annonsId": 24631822, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1561-6692724205119885792", "annonsrubrik": "Enhetschef", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av ett stimulerande chefsuppdrag d\u00e4r du har stor m\u00f6jlighet att skapa en meningsfull vardag f\u00f6r personer med r\u00e4tt till st\u00f6d enligt LSS.\r\n\r\nSociala omsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar enligt Lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade (LSS) samt ger st\u00f6d och service till personer med psykiska funktionsneds\u00e4ttningar. \n\nSom enhetschef p\u00e5 sociala omsorgsf\u00f6rvaltningen f\u00e5r du en unik m\u00f6jlighet att vara med och utveckla dina verksamheter mot f\u00f6rvaltningens nya m\u00e5l, attraktiv arbetsgivare samt delaktiga och aktiva brukare. Du \u00e4r direkt underst\u00e4lld verksamhetschef och \u00e4r en del av boendesektionen, vilken innefattar alla typer av boendeformer, d\u00e4r du ing\u00e5r i ett h\u00e4rligt g\u00e4ng om ca 20 andra engagerade enhetschefer. Din nya arbetsplats \u00e4r bel\u00e4gen mitt i centrala Bor\u00e5s d\u00e4r du sitter tillsammans med resten av f\u00f6rvaltningens enhetschefer. H\u00e4r finns ocks\u00e5 n\u00e4rheten till st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, Kvalitet och utveckling och Ekonomi.\nNu s\u00f6ker vi dig som lockas av att leda en verksamhet som bidrar till att \u00f6ka livskvaliteten hos personer med funktionsneds\u00e4ttningar.  \n\r\n\r\nSom enhetschef inom funktionshinderverksamheten arbetar du tillsammans i ett chefsteam som alla har ansvar f\u00f6r ca tv\u00e5 till tre gruppbost\u00e4der f\u00f6r personer med olika funktionsneds\u00e4ttningar. Som enhetschef har du verksamhetsansvar vilket inneb\u00e4r att du ansvarar f\u00f6r ansvarar f\u00f6r personal, arbetsmilj\u00f6, budget samt kvalitet och r\u00e4ttss\u00e4kerhet i verksamheten. \nUtifr\u00e5n politiska och f\u00f6rvaltnings\u00f6vergripande m\u00e5l leder du dina medarbetare med ett n\u00e4ra ledarskap och f\u00f6ljer upp och analyserar utfallet i dina enheter. Du kommer \u00e4ven samarbeta s\u00e5v\u00e4l internt inom f\u00f6rvaltningen som med externa parter och myndigheter.  \n\r\n\r\nDu \u00e4r socionom eller har annan h\u00f6gskoleutbildning med inriktning som arbetsgivaren bed\u00f6mer relevant f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du har erfarenhet fr\u00e5n ledarskap i tidigare befattningar och vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta i projekt. Det \u00e4r meriterande med kunskap och erfarenhet fr\u00e5n b\u00e5de m\u00e5lgrupp och LSS-lagstiftning.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du som ledare har helheten i fokus och genom ett n\u00e4ra ledarskap har f\u00f6rm\u00e5gan att st\u00f6dja, utveckla och engagera dina medarbetare i det dagliga arbetet och i utvecklingen av enheten. Du \u00e4r analytisk och bryter ner problem din verksamhets och l\u00e5ter analys v\u00e4gleda dig i ditt beslutsfattande. Vi tror ocks\u00e5 att du f\u00f6rblir motiverad i ditt arbete och har f\u00f6rm\u00e5ga att motivera andra till att n\u00e5 f\u00f6rvaltningens m\u00e5l.\nF\u00f6r att kunna driva utvecklingen fram\u00e5t kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett gott samarbete chefskollegor emellan och du \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r en god lagspelare. Ut\u00f6ver ditt eget ansvarsomr\u00e5de f\u00f6rv\u00e4ntas du att aktivt delta i f\u00f6rvaltningens utvecklingsprocesser d\u00e4r samverkan med andra verksamhetsomr\u00e5den och verksamheter \u00e4r viktig. \n\nD\u00e5 du f\u00f6rv\u00e4ntas att kommunicera med interna s\u00e5v\u00e4l externa parter har du f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r vikten av tydlig kommunikation. D\u00e4rf\u00f6r ser vi det ocks\u00e5 viktigt att du och kan uttrycka dig flytande i svenska i b\u00e5de tal och skrift. K\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\r\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 att vara chef i beredskap vid n\u00e5gra tillf\u00e4llen per \u00e5r.\n\nF\u00f6rutom ett meningsfullt arbete f\u00e5r du som chef i Bor\u00e5s Stad ocks\u00e5 ta del av ett gediget chefsutvecklingsprogram som ger dig som \u00e4r ny chef i Bor\u00e5s Stad goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ditt uppdrag. Som chef f\u00e5r du \u00e4ven tillg\u00e5ng till olika forum f\u00f6r dialog och st\u00f6d i ditt ledarskap. Bor\u00e5s Stad erbjuder ocks\u00e5 ett gener\u00f6st flextidsavtal, semesterv\u00e4xling och flera andra fina f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5 som fri tillg\u00e5ng till stadens frilufts- och badanl\u00e4ggningar.", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r intresserad av ett stimulerande chefsuppdrag d\u00e4r du har stor m\u00f6jlighet att skapa en meningsfull vardag f\u00f6r personer med r\u00e4tt till st\u00f6d enligt LSS.\r\n\r\nSociala omsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar enligt Lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade (LSS) samt ger st\u00f6d och service till personer med psykiska funktionsneds\u00e4ttningar. \n\nSom enhetschef p\u00e5 sociala omsorgsf\u00f6rvaltningen f\u00e5r du en unik m\u00f6jlighet att vara med och utveckla dina verksamheter mot f\u00f6rvaltningens nya m\u00e5l, attraktiv arbetsgivare samt delaktiga och aktiva brukare. Du \u00e4r direkt underst\u00e4lld verksamhetschef och \u00e4r en del av boendesektionen, vilken innefattar alla typer av boendeformer, d\u00e4r du ing\u00e5r i ett h\u00e4rligt g\u00e4ng om ca 20 andra engagerade enhetschefer. Din nya arbetsplats \u00e4r bel\u00e4gen mitt i centrala Bor\u00e5s d\u00e4r du sitter tillsammans med resten av f\u00f6rvaltningens enhetschefer. H\u00e4r finns ocks\u00e5 n\u00e4rheten till st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, Kvalitet och utveckling och Ekonomi.\nNu s\u00f6ker vi dig som lockas av att leda en verksamhet som bidrar till att \u00f6ka livskvaliteten hos personer med funktionsneds\u00e4ttningar.  \n\r\n\r\nSom enhetschef inom funktionshinderverksamheten arbetar du tillsammans i ett chefsteam som alla har ansvar f\u00f6r ca tv\u00e5 till tre gruppbost\u00e4der f\u00f6r personer med olika funktionsneds\u00e4ttningar. Som enhetschef har du verksamhetsansvar vilket inneb\u00e4r att du ansvarar f\u00f6r ansvarar f\u00f6r personal, arbetsmilj\u00f6, budget samt kvalitet och r\u00e4ttss\u00e4kerhet i verksamheten. \nUtifr\u00e5n politiska och f\u00f6rvaltnings\u00f6vergripande m\u00e5l leder du dina medarbetare med ett n\u00e4ra ledarskap och f\u00f6ljer upp och analyserar utfallet i dina enheter. Du kommer \u00e4ven samarbeta s\u00e5v\u00e4l internt inom f\u00f6rvaltningen som med externa parter och myndigheter.  \n\r\n\r\nDu \u00e4r socionom eller har annan h\u00f6gskoleutbildning med inriktning som arbetsgivaren bed\u00f6mer relevant f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du har erfarenhet fr\u00e5n ledarskap i tidigare befattningar och vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta i projekt. Det \u00e4r meriterande med kunskap och erfarenhet fr\u00e5n b\u00e5de m\u00e5lgrupp och LSS-lagstiftning.\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du som ledare har helheten i fokus och genom ett n\u00e4ra ledarskap har f\u00f6rm\u00e5gan att st\u00f6dja, utveckla och engagera dina medarbetare i det dagliga arbetet och i utvecklingen av enheten. Du \u00e4r analytisk och bryter ner problem din verksamhets och l\u00e5ter analys v\u00e4gleda dig i ditt beslutsfattande. Vi tror ocks\u00e5 att du f\u00f6rblir motiverad i ditt arbete och har f\u00f6rm\u00e5ga att motivera andra till att n\u00e5 f\u00f6rvaltningens m\u00e5l.\nF\u00f6r att kunna driva utvecklingen fram\u00e5t kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett gott samarbete chefskollegor emellan och du \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r en god lagspelare. Ut\u00f6ver ditt eget ansvarsomr\u00e5de f\u00f6rv\u00e4ntas du att aktivt delta i f\u00f6rvaltningens utvecklingsprocesser d\u00e4r samverkan med andra verksamhetsomr\u00e5den och verksamheter \u00e4r viktig. \n\nD\u00e5 du f\u00f6rv\u00e4ntas att kommunicera med interna s\u00e5v\u00e4l externa parter har du f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r vikten av tydlig kommunikation. D\u00e4rf\u00f6r ser vi det ocks\u00e5 viktigt att du och kan uttrycka dig flytande i svenska i b\u00e5de tal och skrift. K\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\r\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 att vara chef i beredskap vid n\u00e5gra tillf\u00e4llen per \u00e5r.\n\nF\u00f6rutom ett meningsfullt arbete f\u00e5r du som chef i Bor\u00e5s Stad ocks\u00e5 ta del av ett gediget chefsutvecklingsprogram som ger dig som \u00e4r ny chef i Bor\u00e5s Stad goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ditt uppdrag. Som chef f\u00e5r du \u00e4ven tillg\u00e5ng till olika forum f\u00f6r dialog och st\u00f6d i ditt ledarskap. Bor\u00e5s Stad erbjuder ocks\u00e5 ett gener\u00f6st flextidsavtal, semesterv\u00e4xling och flera andra fina f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5 som fri tillg\u00e5ng till stadens frilufts- och badanl\u00e4ggningar.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 09:36:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.boras.se/ledigajobb", "villkorsbeskrivning": "Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid.\r\nTilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt avtal", "organisationsnummer": "2120001561", "arbetsgivareId": "10819973", "arbetsgivareNamn": "Bor\u00e5s kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bor\u00e5s Stad", "ansokningssattWebbadress": "http://www.boras.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "30:2021:18", "yrkesroll": {"varde": "Mg5T_Wi4_5my", "namn": "Avdelningschef, kommun"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Mg5T_Wi4_5my", "namn": "Avdelningschef, kommun", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sociala omsorgsf\u00f6rvaltningen", "postnr": "50180", "postort": "Bor\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se v\u00e5r hemsida www.boras.se", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616059627631, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}