{"annonsId": 24634631, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556509-2482-1115379-1", "annonsrubrik": "Boendest\u00f6djare LSS boende i Knivsta", "annonstext": "I juni 2021 sl\u00e5r vi upp portarna till v\u00e5r nybyggda gruppbostad Noor i Knivsta. Noor \u00e4r en villaliknande gruppbostad med 6 l\u00e4genheter som kommer drivas i egenregi. Inf\u00f6r starten s\u00e5 s\u00f6ker vi nu Knivstas mest kompetenta medarbetare.\n\nBeskrivning av tj\u00e4nsten som Boendest\u00f6djare\nGruppbostaden Noor ligger i ett villa omr\u00e5de i Knivsta, gruppbostaden erbjuder platser f\u00f6r personer i LSS personkrets 1, det vi vet om m\u00e5lgruppen \u00e4r att den sannolikt blir i \u00e5ldersgruppen 25-40\u00e5r med omfattande st\u00f6dbehov.\n\nInledningsvis s\u00e5 inneb\u00e4r arbetet att vara med att planera f\u00f6r och ta emot kunderna vid inflytt, samt vara med och skapa en h\u00f6gkvalitativ verksamhet.\n\nSom boendest\u00f6djare st\u00f6ttar du v\u00e5ra kunder i deras vardag utifr\u00e5n deras individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Utg\u00e5ngspunkten i v\u00e5ra verksamheter \u00e4r v\u00e5ra kunders sj\u00e4lvbest\u00e4mmander\u00e4tt d\u00e4r vi erbjuder ett individuellt anpassat st\u00f6d som genomg\u00e5ende pr\u00e4glas av respekt, engagemang och nyfikenhet.\n\nF\u00f6r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet s\u00e5 arbetar vi aktivt med att utveckla de pedagogiska metoderna.\n\nArbetet som boendest\u00f6djare inneb\u00e4r att du har rollen som kontaktperson till en av kunderna. Det uppdraget inneb\u00e4r att du tillsammans med kunden skapar den struktur och rutiner som kunden vill ha och beh\u00f6ver. Uppdraget inneb\u00e4r \u00e4ven att ta fram det kognitivt st\u00f6d som kunden beh\u00f6ver i sin vardag i form av tydligg\u00f6rande. V\u00e5ra kunder anv\u00e4nder ett alternativt s\u00e4tt att kommunicera (t.ex. symbolkartor och tecken) Arbetet inneb\u00e4r att vara aktiv i att uppr\u00e4tth\u00e5lla och vidareutveckla de metoderna.\n\nI arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att st\u00f6dja kunderna med\n\n- ADL, s\u00e5som hygien, \u00e4ta och dricka, f\u00f6rflyttning, toalettbes\u00f6k, p\u00e5- och avkl\u00e4dning.\n\n- att ha en meningsfull fritid, vi \u00e4r aktiva under v\u00e5ra arbetspass och man deltar i aktiviteter innomhus, utomhus, individuellt och i gemenskap.\n\nVi erbjuder dig\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nKvalifikationer\n\n- Adekvat utbildning enligt socialstyrelsens rekommendationer (gymnasieskolans yrkesprogram v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet respektive barn- och fritidsprogrammet eller liknande)\n- Dokumenterad erfarenhet i yrket inom LSS\n- Kunskap om och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r pedagogiska metoder inom LSS inom kommunikation och tydligg\u00f6rande pedagogik\n- Kunskap inom teckenkommunikation.\n\npersonliga egenskaper\n\nD\u00e5 verksamheten \u00e4r under uppstart kommer du att vara med och ta fram verksamhetens struktur och rutiner. det st\u00e4ller krav p\u00e5 stort eget ansvar, vilja att vara med att planera, organisera och utveckla.\n\n- Du har naturlig lyh\u00f6rdhet f\u00f6r andras perspektiv och en f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta m\u00e4nniskor p\u00e5 deras villkor.\n- Du vill vara med att ta ansvar f\u00f6r verksamhetens fortsatta utveckling, aktivt delta p\u00e5 m\u00f6ten, projektgrupper mm. Van att h\u00e5lla dig ajour och sj\u00e4lv s\u00f6ka information och l\u00f6sa uppgifter.\n- Kvalitetsmedveten och har en vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att vara med och utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra.\n- Du har ett stort hj\u00e4rta och arbetar med kundens fokus.\n- D\u00e5 kommunikation med kunder och mellan medarbetare \u00e4r grundf\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r en v\u00e4lfungerande verksamhet beh\u00f6ver du ha mycket goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift\n- Du har ett bem\u00f6tande i v\u00e4rldsklass mot kunder, kollegor och n\u00e4rst\u00e5ende\n\nOm Fr\u00f6sunda Omsorg\nFamilje\u00e4gda Fr\u00f6sunda Omsorg \u00e4r ett av landets ledande omsorgsbolag med verksamhet inom Personlig assistans, Funktionsneds\u00e4ttning, \u00c4ldreomsorg och Individ- och familjeomsorg. V\u00e5r drivkraft \u00e4r att leverera h\u00f6gsta m\u00f6jliga livskvalitet till m\u00e4nniskor med behov av st\u00f6d och hj\u00e4lp. Hos oss finns m\u00f6jligheten att utvecklas, anta nya utmaningar och varje dag f\u00e5 g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv.\n\n\u00d6vrig information\n\n- Anst\u00e4llningsform:  Tillsvidareanst\u00e4llning (inleds med provanst\u00e4llning)\n- Omfattning:  ca 85- 90%\n- Arbetstid:  Schemalagd arbetstid, med tj\u00e4nstg\u00f6ring varannan helg. D\u00e5 v\u00e5ra kunder \u00e4r p\u00e5 daglig verksamhet p\u00e5 vardagarna s\u00e5 \u00e4r tj\u00e4nstg\u00f6ringen mestadels f\u00f6rlagd till kv\u00e4llstid. Vi vet \u00e4nnu inte om verksamheten kommer ha sovande jour eller vaken natt.\n- Tilltr\u00e4de:  Enligt \u00f6k under maj-juli\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-05-11\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta: FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "I juni 2021 sl\u00e5r vi upp portarna till v\u00e5r nybyggda gruppbostad Noor i Knivsta. Noor \u00e4r en villaliknande gruppbostad med 6 l\u00e4genheter som kommer drivas i egenregi. Inf\u00f6r starten s\u00e5 s\u00f6ker vi nu Knivstas mest kompetenta medarbetare.\n\nBeskrivning av tj\u00e4nsten som Boendest\u00f6djare\nGruppbostaden Noor ligger i ett villa omr\u00e5de i Knivsta, gruppbostaden erbjuder platser f\u00f6r personer i LSS personkrets 1, det vi vet om m\u00e5lgruppen \u00e4r att den sannolikt blir i \u00e5ldersgruppen 25-40\u00e5r med omfattande st\u00f6dbehov.\n\nInledningsvis s\u00e5 inneb\u00e4r arbetet att vara med att planera f\u00f6r och ta emot kunderna vid inflytt, samt vara med och skapa en h\u00f6gkvalitativ verksamhet.\n\nSom boendest\u00f6djare st\u00f6ttar du v\u00e5ra kunder i deras vardag utifr\u00e5n deras individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Utg\u00e5ngspunkten i v\u00e5ra verksamheter \u00e4r v\u00e5ra kunders sj\u00e4lvbest\u00e4mmander\u00e4tt d\u00e4r vi erbjuder ett individuellt anpassat st\u00f6d som genomg\u00e5ende pr\u00e4glas av respekt, engagemang och nyfikenhet.\n\nF\u00f6r att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r sj\u00e4lvbest\u00e4mmande och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet s\u00e5 arbetar vi aktivt med att utveckla de pedagogiska metoderna.\n\nArbetet som boendest\u00f6djare inneb\u00e4r att du har rollen som kontaktperson till en av kunderna. Det uppdraget inneb\u00e4r att du tillsammans med kunden skapar den struktur och rutiner som kunden vill ha och beh\u00f6ver. Uppdraget inneb\u00e4r \u00e4ven att ta fram det kognitivt st\u00f6d som kunden beh\u00f6ver i sin vardag i form av tydligg\u00f6rande. V\u00e5ra kunder anv\u00e4nder ett alternativt s\u00e4tt att kommunicera (t.ex. symbolkartor och tecken) Arbetet inneb\u00e4r att vara aktiv i att uppr\u00e4tth\u00e5lla och vidareutveckla de metoderna.\n\nI arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att st\u00f6dja kunderna med\n\n- ADL, s\u00e5som hygien, \u00e4ta och dricka, f\u00f6rflyttning, toalettbes\u00f6k, p\u00e5- och avkl\u00e4dning.\n\n- att ha en meningsfull fritid, vi \u00e4r aktiva under v\u00e5ra arbetspass och man deltar i aktiviteter innomhus, utomhus, individuellt och i gemenskap.\n\nVi erbjuder dig\nVi erbjuder dig ett varierande och betydelsefullt arbete, d\u00e4r du som medarbetare uppmuntras att fatta egna kloka beslut. Vi har ett stort utbud av digitala utbildningar och andra verktyg f\u00f6r att du ska kunna utvecklas i din yrkesroll. Sj\u00e4lvklart har vi \u00e4ven friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nKvalifikationer\n\n- Adekvat utbildning enligt socialstyrelsens rekommendationer (gymnasieskolans yrkesprogram v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet respektive barn- och fritidsprogrammet eller liknande)\n- Dokumenterad erfarenhet i yrket inom LSS\n- Kunskap om och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r pedagogiska metoder inom LSS inom kommunikation och tydligg\u00f6rande pedagogik\n- Kunskap inom teckenkommunikation.\n\n\npersonliga egenskaper\n\nD\u00e5 verksamheten \u00e4r under uppstart kommer du att vara med och ta fram verksamhetens struktur och rutiner. det st\u00e4ller krav p\u00e5 stort eget ansvar, vilja att vara med att planera, organisera och utveckla.\n\n- Du har naturlig lyh\u00f6rdhet f\u00f6r andras perspektiv och en f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta m\u00e4nniskor p\u00e5 deras villkor.\n- Du vill vara med att ta ansvar f\u00f6r verksamhetens fortsatta utveckling, aktivt delta p\u00e5 m\u00f6ten, projektgrupper mm. Van att h\u00e5lla dig ajour och sj\u00e4lv s\u00f6ka information och l\u00f6sa uppgifter.\n- Kvalitetsmedveten och har en vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att vara med och utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra.\n- Du har ett stort hj\u00e4rta och arbetar med kundens fokus.\n- D\u00e5 kommunikation med kunder och mellan medarbetare \u00e4r grundf\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r en v\u00e4lfungerande verksamhet beh\u00f6ver du ha mycket goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift\n- Du har ett bem\u00f6tande i v\u00e4rldsklass mot kunder, kollegor och n\u00e4rst\u00e5ende\n\n\nOm Fr\u00f6sunda Omsorg\nFamilje\u00e4gda Fr\u00f6sunda Omsorg \u00e4r ett av landets ledande omsorgsbolag med verksamhet inom Personlig assistans, Funktionsneds\u00e4ttning, \u00c4ldreomsorg och Individ- och familjeomsorg. V\u00e5r drivkraft \u00e4r att leverera h\u00f6gsta m\u00f6jliga livskvalitet till m\u00e4nniskor med behov av st\u00f6d och hj\u00e4lp. Hos oss finns m\u00f6jligheten att utvecklas, anta nya utmaningar och varje dag f\u00e5 g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv.\n\n\u00d6vrig information\n\n- Anst\u00e4llningsform:  Tillsvidareanst\u00e4llning (inleds med provanst\u00e4llning)\n- Omfattning:  ca 85- 90%\n- Arbetstid:  Schemalagd arbetstid, med tj\u00e4nstg\u00f6ring varannan helg. D\u00e5 v\u00e5ra kunder \u00e4r p\u00e5 daglig verksamhet p\u00e5 vardagarna s\u00e5 \u00e4r tj\u00e4nstg\u00f6ringen mestadels f\u00f6rlagd till kv\u00e4llstid. Vi vet \u00e4nnu inte om verksamheten kommer ha sovande jour eller vaken natt.\n- Tilltr\u00e4de:  Enligt \u00f6k under maj-juli\n\n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning och har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-05-11\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta: FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-18 21:07:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.frosunda.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565092482", "arbetsgivareId": "10820687", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00f6sunda Omsorg AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00f6sunda Omsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://frosundaomsorg.teamtailor.com/jobs/1115379-boendestodjare-lss-boende-i-knivsta?promotion=218828-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "LxhG_of8_eMi", "namn": "St\u00f6dassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kungs\u00e4ngsgatan 68b, Uppsala", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungs\u00e4ngsgatan 68b", "postnr": "75317", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungs\u00e4ngsgatan 68b, Uppsala", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616098066904, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KALq_sG6_VrW", "namn": "Knivsta"}, "latitud": "59.72612", "longitud": "17.792036", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}