{"annonsId": 24636988, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556527-4007-wb-154502", "annonsrubrik": "Specialpedagog till Eductus Stockholm", "annonstext": "Eductus \u00e4r ett av Sveriges st\u00f6rsta f\u00f6retag inom vuxenutbildning. Vi arbetar med utbildning inom svenska f\u00f6r invandrare, grundl\u00e4ggande och gymnasial vuxenutbildning. Det g\u00f6r vi med kvalitet, engagemang och med v\u00e5ra studerandes n\u00e4sta steg i sikte.\n\nV\u00e5r vision \u00e4r 100% i jobb. F\u00f6r oss betyder det att jobb alltid ska vara slutm\u00e5let. Med r\u00e4tt kunskaper s\u00e5 finns det ett jobb f\u00f6r alla. D\u00e4r kommer v\u00e5ra utbildningar in. Som en byggsten p\u00e5 v\u00e4gen. Nu letar vi efter en ny kollega som delar v\u00e5r vision och s\u00f6ker en arbetsplats d\u00e4r steget mellan tanke och handling \u00e4r kort. K\u00e4nner du, precis som vi, att resultat, engagemang, nyt\u00e4nkande och tydlighet \u00e4r viktiga parametrar i ditt arbete? D\u00e5 har du hittat r\u00e4tt!\n\nEductus grundades 1991 och idag finns vi \u00f6ver hela Sverige med huvudkontor i G\u00f6teborg. Vi \u00e4r ca 300 anst\u00e4llda.\r\n\r\nVi s\u00f6ker en driven specialpedagog till v\u00e5ra tv\u00e5 skolor i Liljeholmen, Stockholm! \n\nEductus \u00e4r ett bolag med en levande v\u00e4rdegrund, vi \u00e4r stolta \u00f6ver den och lever efter den - varje dag. P\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt hj\u00e4lper vi v\u00e5ra elever och deltagare ut i jobb och bidrar till ett b\u00e4ttre Sverige\n\nEductus har tv\u00e5 skolor n\u00e4ra varandra i Liljeholmen med promenadavst\u00e5nd fr\u00e5n Liljeholmstorget dit man kan \u00e5ka med tunnelbana, buss samt tv\u00e4rbana. Skolorna erbjuder yrkesutbildningar inom v\u00e5rd och omsorg samt barn och fritid samt sfi och grundl\u00e4ggande kurser inom Komvux. \n\nDu som s\u00f6ker den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r utbildad specialpedagog med dokumenterad erfarenhet av vuxenutbildning, du \u00e4r engagerad i ditt arbete och vill driva skolornas pedagogiska arbete fram\u00e5t. \n\nOm tj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nsten som specialpedagog hos oss inneb\u00e4r att du arbetar med skolutvecklingsfr\u00e5gor i n\u00e4ra samarbete med skolledningen, samt med att kartl\u00e4gga och ge st\u00f6d till elever med behov. Du har ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r den specialpedagogiska verksamheten p\u00e5 b\u00e5da skolorna, samt \u00e4r en kontakt till studieteamet inom Stockholms stad. Du handleder \u00e4ven medarbetare samt ansvarar f\u00f6r kompetensutveckling tillsammans med skolledningen.\n\nDu har l\u00e4rarutbildning med legitimation i SVA/ENG eller MA i kombination. Tj\u00e4nsten kan inneb\u00e4ra undervisning p\u00e5 SFI/Grundl\u00e4ggande f\u00f6r en h\u00f6gre tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad. \n\nDu kommer att jobba n\u00e4ra skolledningen p\u00e5 b\u00e5da skolorna, men \u00e4ven ing\u00e5 i olika arbetsgrupper p\u00e5 de b\u00e5da skolorna. Detta kr\u00e4ver en flexibilitet hos dig och en f\u00f6rm\u00e5ga f\u00f6r arbete i team s\u00e5 v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete. \n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi\n\nDu \u00e4r beh\u00f6rig specialpedagog som med f\u00f6rdel har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av liknande arbete, g\u00e4rna med vuxna (dock inget krav).\n\nDu har kompetens s\u00e5 att r\u00e4tt \u00e5tg\u00e4rder, metoder och pedagogiskt st\u00f6d ges till dem som har behov av n\u00e5gon form av extra anpassningar.\n\nDu har kunskap om vuxnas varierande studief\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nDu har goda kunskaper i att anv\u00e4nda digitala verktyg.\n\nL\u00e4rarutbildning med legitimation i SVA/ENG alternativ MA samt erfarenhet av att undervisa Grundl\u00e4ggande kurser och/eller SFI p\u00e5 Komvux ser vi som meriterande.\n\nVi erbjuder dig\n\nD\u00e5 Eductus \u00e4r en del av Academedia erbjuder vi en utvecklande arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r det finns m\u00e5nga karri\u00e4rv\u00e4gar. Genom v\u00e5rt utvecklingsarbete f\u00e5r du l\u00e5ta dig sj\u00e4lv utmanas och v\u00e4xa. \n\nAlla som har en hel- eller deltidsanst\u00e4llning hos oss f\u00e5r tillg\u00e5ng till v\u00e5r f\u00f6rm\u00e5nswebb (Benify). Du kan ocks\u00e5 f\u00e5 oberoende pensionsr\u00e5dgivning, utnyttja friskv\u00e5rdsbidrag samt g\u00f6ra brutto- och nettol\u00f6neavdrag vid k\u00f6p av utvalda produkter \u2013 allt direkt i f\u00f6rm\u00e5nswebben. F\u00f6rm\u00e5nswebben \u00e4r dessutom kopplat till ett personalkort som ger dig en m\u00e4ngd rabatter hos stora och v\u00e4lk\u00e4nda varum\u00e4rken.\n\nHur vi rekryterar\n\nVi str\u00e4var efter m\u00e5ngfald vad g\u00e4ller k\u00f6n, funktionsneds\u00e4ttning, \u00e5lder och kulturell bakgrund. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper som kreativitet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vilja att utveckla verksamheten.\n\nDu identifierar dig med v\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund: Resultat, engagemang, nyt\u00e4nkande och tydlighet.\n\nAnst\u00e4llningsform \n\nVid Tillsvidareanst\u00e4llning har vi alltid 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Anst\u00e4llningen \u00e4r knuten till kollektivavtal.\n\nVaraktighet: Tillsvidare\n\nOmfattning: 50% eller mer\n\nPlaceringsort: Stockholm\n\nTilltr\u00e4desdag: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nSista ans\u00f6kningsdag: Vi kallar l\u00f6pande till intervju s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\n\nKontaktperson\n \nHar du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att ta kontakt med \n\nFIRSTNAME LASTNAME rektor Barn och Fritid \n\n EMAIL  \n\nHelena Roleda rektor SFI/Grundl\u00e4ggande kurser\n\n EMAIL  \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nSt\u00e4mmer detta in p\u00e5 dig? Vi str\u00e4var efter att tillvarata olika perspektiv och erfarenheter, d\u00e4rf\u00f6r uppmuntrar vi en m\u00e5ngfald av s\u00f6kanden. Ans\u00f6k med CV och personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du skulle passa f\u00f6r tj\u00e4nsten. \n\nVi kallar l\u00f6pande till intervju s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag. Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r direktkontakt med annonss\u00e4ljare eller s\u00e4ljare av andra rekryteringstj\u00e4nster.\n\nEductus AB \u00e4r en del av AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag. Se www.academedia.se", "annonstextFormaterad": "Eductus \u00e4r ett av Sveriges st\u00f6rsta f\u00f6retag inom vuxenutbildning. Vi arbetar med utbildning inom svenska f\u00f6r invandrare, grundl\u00e4ggande och gymnasial vuxenutbildning. Det g\u00f6r vi med kvalitet, engagemang och med v\u00e5ra studerandes n\u00e4sta steg i sikte.\n\nV\u00e5r vision \u00e4r 100% i jobb. F\u00f6r oss betyder det att jobb alltid ska vara slutm\u00e5let. Med r\u00e4tt kunskaper s\u00e5 finns det ett jobb f\u00f6r alla. D\u00e4r kommer v\u00e5ra utbildningar in. Som en byggsten p\u00e5 v\u00e4gen. Nu letar vi efter en ny kollega som delar v\u00e5r vision och s\u00f6ker en arbetsplats d\u00e4r steget mellan tanke och handling \u00e4r kort. K\u00e4nner du, precis som vi, att resultat, engagemang, nyt\u00e4nkande och tydlighet \u00e4r viktiga parametrar i ditt arbete? D\u00e5 har du hittat r\u00e4tt!\n\nEductus grundades 1991 och idag finns vi \u00f6ver hela Sverige med huvudkontor i G\u00f6teborg. Vi \u00e4r ca 300 anst\u00e4llda.\r\n\r\nVi s\u00f6ker en driven specialpedagog till v\u00e5ra tv\u00e5 skolor i Liljeholmen, Stockholm! \n\nEductus \u00e4r ett bolag med en levande v\u00e4rdegrund, vi \u00e4r stolta \u00f6ver den och lever efter den - varje dag. P\u00e5 s\u00e5 s\u00e4tt hj\u00e4lper vi v\u00e5ra elever och deltagare ut i jobb och bidrar till ett b\u00e4ttre Sverige\n\nEductus har tv\u00e5 skolor n\u00e4ra varandra i Liljeholmen med promenadavst\u00e5nd fr\u00e5n Liljeholmstorget dit man kan \u00e5ka med tunnelbana, buss samt tv\u00e4rbana. Skolorna erbjuder yrkesutbildningar inom v\u00e5rd och omsorg samt barn och fritid samt sfi och grundl\u00e4ggande kurser inom Komvux. \n\nDu som s\u00f6ker den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r utbildad specialpedagog med dokumenterad erfarenhet av vuxenutbildning, du \u00e4r engagerad i ditt arbete och vill driva skolornas pedagogiska arbete fram\u00e5t. \n\nOm tj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nsten som specialpedagog hos oss inneb\u00e4r att du arbetar med skolutvecklingsfr\u00e5gor i n\u00e4ra samarbete med skolledningen, samt med att kartl\u00e4gga och ge st\u00f6d till elever med behov. Du har ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r den specialpedagogiska verksamheten p\u00e5 b\u00e5da skolorna, samt \u00e4r en kontakt till studieteamet inom Stockholms stad. Du handleder \u00e4ven medarbetare samt ansvarar f\u00f6r kompetensutveckling tillsammans med skolledningen.\n\nDu har l\u00e4rarutbildning med legitimation i SVA/ENG eller MA i kombination. Tj\u00e4nsten kan inneb\u00e4ra undervisning p\u00e5 SFI/Grundl\u00e4ggande f\u00f6r en h\u00f6gre tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad. \n\nDu kommer att jobba n\u00e4ra skolledningen p\u00e5 b\u00e5da skolorna, men \u00e4ven ing\u00e5 i olika arbetsgrupper p\u00e5 de b\u00e5da skolorna. Detta kr\u00e4ver en flexibilitet hos dig och en f\u00f6rm\u00e5ga f\u00f6r arbete i team s\u00e5 v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete. \n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi\n\nDu \u00e4r beh\u00f6rig specialpedagog som med f\u00f6rdel har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av liknande arbete, g\u00e4rna med vuxna (dock inget krav).\n\nDu har kompetens s\u00e5 att r\u00e4tt \u00e5tg\u00e4rder, metoder och pedagogiskt st\u00f6d ges till dem som har behov av n\u00e5gon form av extra anpassningar.\n\nDu har kunskap om vuxnas varierande studief\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nDu har goda kunskaper i att anv\u00e4nda digitala verktyg.\n\nL\u00e4rarutbildning med legitimation i SVA/ENG alternativ MA samt erfarenhet av att undervisa Grundl\u00e4ggande kurser och/eller SFI p\u00e5 Komvux ser vi som meriterande.\n\nVi erbjuder dig\n\nD\u00e5 Eductus \u00e4r en del av Academedia erbjuder vi en utvecklande arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r det finns m\u00e5nga karri\u00e4rv\u00e4gar. Genom v\u00e5rt utvecklingsarbete f\u00e5r du l\u00e5ta dig sj\u00e4lv utmanas och v\u00e4xa. \n\nAlla som har en hel- eller deltidsanst\u00e4llning hos oss f\u00e5r tillg\u00e5ng till v\u00e5r f\u00f6rm\u00e5nswebb (Benify). Du kan ocks\u00e5 f\u00e5 oberoende pensionsr\u00e5dgivning, utnyttja friskv\u00e5rdsbidrag samt g\u00f6ra brutto- och nettol\u00f6neavdrag vid k\u00f6p av utvalda produkter \u2013 allt direkt i f\u00f6rm\u00e5nswebben. F\u00f6rm\u00e5nswebben \u00e4r dessutom kopplat till ett personalkort som ger dig en m\u00e4ngd rabatter hos stora och v\u00e4lk\u00e4nda varum\u00e4rken.\n\nHur vi rekryterar\n\nVi str\u00e4var efter m\u00e5ngfald vad g\u00e4ller k\u00f6n, funktionsneds\u00e4ttning, \u00e5lder och kulturell bakgrund. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper som kreativitet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vilja att utveckla verksamheten.\n\nDu identifierar dig med v\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund: Resultat, engagemang, nyt\u00e4nkande och tydlighet.\n\nAnst\u00e4llningsform \n\nVid Tillsvidareanst\u00e4llning har vi alltid 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Anst\u00e4llningen \u00e4r knuten till kollektivavtal.\n\nVaraktighet: Tillsvidare\n\nOmfattning: 50% eller mer\n\nPlaceringsort: Stockholm\n\nTilltr\u00e4desdag: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nSista ans\u00f6kningsdag: Vi kallar l\u00f6pande till intervju s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag.\n<h3>\nKontaktperson\n</h3> \nHar du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att ta kontakt med \n\nFIRSTNAME LASTNAME rektor Barn och Fritid \n\n EMAIL  \n\nHelena Roleda rektor SFI/Grundl\u00e4ggande kurser\n\n EMAIL  \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nSt\u00e4mmer detta in p\u00e5 dig? Vi str\u00e4var efter att tillvarata olika perspektiv och erfarenheter, d\u00e4rf\u00f6r uppmuntrar vi en m\u00e5ngfald av s\u00f6kanden. Ans\u00f6k med CV och personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du skulle passa f\u00f6r tj\u00e4nsten. \n\nVi kallar l\u00f6pande till intervju s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag. Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r direktkontakt med annonss\u00e4ljare eller s\u00e4ljare av andra rekryteringstj\u00e4nster.\n\nEductus AB \u00e4r en del av AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag. Se www.academedia.se", "publiceringsdatum": "2021-03-19 13:55:09", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565274007", "arbetsgivareId": "20367851", "arbetsgivareNamn": "Academedia Eductus AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eductus", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/154502-specialpedagog-till-eductus-stockholm?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Norra \u00c5gatan 10", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Norra \u00c5gatan 10", "postnr": "41104", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Norra \u00c5gatan 10", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616158509596, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}