{"annonsId": 24636146, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1439-6AF25BB774AA4212923CB0EE87147872", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska till Backaviks \u00e4ldreboende", "annonstext": "Strax norr om G\u00f6teborg l\u00e4ngs G\u00f6ta \u00e4lv ligger Ale kommun med en befolkning som \u00f6kar mest i regionen. Vi v\u00e4xer med 200 bost\u00e4der om \u00e5ret. Fr\u00e5gar du v\u00e5ra nya Alebor \u00e4r goda kommunikationsm\u00f6jligheter, skog och vatten i vacker natur n\u00e5gra anledningar. Kalla det g\u00e4rna livskvalitet.\n\nI kommunen \u00e4r vi cirka 2 500 anst\u00e4llda som ger Aleborna inspiration att f\u00f6lja sina dr\u00f6mmar. D\u00e5 kr\u00e4vs riktigt bra medarbetare. Vill du m\u00f6ta Alebornas f\u00f6rv\u00e4ntningar med oss?\n\nVill du vara med och driva Backaviks Intraprenad? Vi jobbar med f\u00f6rb\u00e4ttrad m\u00e5luppfyllelse i syfte att \u00f6ka de \u00e4ldres delaktighet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. Intraprenaden syftar \u00e4ven till \u00f6kad arbetsgl\u00e4dje hos personalen, samt f\u00f6rb\u00e4ttrad inom- och utomhusmilj\u00f6 f\u00f6r alla.\n\nV\u00e5rt s\u00e4rskilda boende har 40 l\u00e4genheter f\u00f6rdelade p\u00e5 fyra enheter. Tv\u00e5 enheter v\u00e4nder sig till personer med demenssjukdomar och tv\u00e5 enheter till personer med somatiska sjukdomar.\nP\u00e5 Backavik l\u00e4gger vi fokus p\u00e5 att v\u00e5ra \u00e4ldre ska k\u00e4nna att de har ett v\u00e4rdigt liv och k\u00e4nner v\u00e4lbefinnande i sin vardag. Vi arbetar utifr\u00e5n ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, vilket inneb\u00e4r att vi ser till varje enskild individs egna resurser och tillvaratar dessa. Vi arbetar aktivt med aktiviteter och tycker att det \u00e4r viktigt att den enskilde f\u00e5r en bra och meningsfull dag.\nDu som medarbetare har ett stort engagemang och vill vara med och driva verksamheten fram\u00e5t tillsammans med oss.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nAtt ge v\u00e5rd och omsorg utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning, riktlinjer och ramar och aktivt verka f\u00f6r att oms\u00e4tta verksamhetsplanen i praktiken.\nUndersk\u00f6terskans insatser ska vara kvalificerade, individuellt anpassade och skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att den enskilde ska kunna leva ett tryggt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv med god livskvalitet. Vi arbetar aktivt med aktiviteter och att ta tillvara p\u00e5 den enskildes \u00f6nskem\u00e5l om hur den vill leva sitt liv. Betydelsefullt, men kan ocks\u00e5 vara en avg\u00f6rande faktor att du som person \u00e4r intresserad av att arbeta i en verksamhet som drivs som intraprenad.\n\nArbetstid enligt schema, dag/kv\u00e4ll/helg.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nUndersk\u00f6terskeutbildning.\n\nDet \u00e4r meriterande med ytterligare utbildning i demenssjukdomar, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och psykiatri.\nViktigt med vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att ta till sig ny teknik.\nDu beh\u00f6ver ha stort intresse av att hj\u00e4lpa \u00e4ldre till en s\u00e5 god livskvalitet som m\u00f6jligt.\nDu b\u00f6r \u00e4ven ha ett stort intresse f\u00f6r att driva fr\u00e5gor runt utvecklingen av v\u00e5r \u00e4ldreomsorg.\nPersonliga egenskaper som kr\u00e4vs \u00e4r personlig mognad, empati, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, initiativf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet.\nGoda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, i tal och skrift, d\u00e5 arbetet omfattar dokumentation och de \u00e4ldre ofta har h\u00f6rselneds\u00e4ttningar och kognitiva sv\u00e5righeter.\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00e5nadsl\u00f6n. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. \n\nDina personuppgifter behandlas i Visma Recruit under rekryteringsprocessen och i den utstr\u00e4ckning detta \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt f\u00f6r att uppfylla lagstiftningen. Ans\u00f6kan raderas 24 m\u00e5nader efter avslutande av rekrytering. \nOm du har ett Visma Recruit-konto kan du anv\u00e4nda redigeringen av din profil f\u00f6r att radera, ladda upp och redigera information. Kontakta annars Ale kommun.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.", "annonstextFormaterad": "Strax norr om G\u00f6teborg l\u00e4ngs G\u00f6ta \u00e4lv ligger Ale kommun med en befolkning som \u00f6kar mest i regionen. Vi v\u00e4xer med 200 bost\u00e4der om \u00e5ret. Fr\u00e5gar du v\u00e5ra nya Alebor \u00e4r goda kommunikationsm\u00f6jligheter, skog och vatten i vacker natur n\u00e5gra anledningar. Kalla det g\u00e4rna livskvalitet.\n\nI kommunen \u00e4r vi cirka 2 500 anst\u00e4llda som ger Aleborna inspiration att f\u00f6lja sina dr\u00f6mmar. D\u00e5 kr\u00e4vs riktigt bra medarbetare. Vill du m\u00f6ta Alebornas f\u00f6rv\u00e4ntningar med oss?\n\nVill du vara med och driva Backaviks Intraprenad? Vi jobbar med f\u00f6rb\u00e4ttrad m\u00e5luppfyllelse i syfte att \u00f6ka de \u00e4ldres delaktighet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. Intraprenaden syftar \u00e4ven till \u00f6kad arbetsgl\u00e4dje hos personalen, samt f\u00f6rb\u00e4ttrad inom- och utomhusmilj\u00f6 f\u00f6r alla.\n\nV\u00e5rt s\u00e4rskilda boende har 40 l\u00e4genheter f\u00f6rdelade p\u00e5 fyra enheter. Tv\u00e5 enheter v\u00e4nder sig till personer med demenssjukdomar och tv\u00e5 enheter till personer med somatiska sjukdomar.\nP\u00e5 Backavik l\u00e4gger vi fokus p\u00e5 att v\u00e5ra \u00e4ldre ska k\u00e4nna att de har ett v\u00e4rdigt liv och k\u00e4nner v\u00e4lbefinnande i sin vardag. Vi arbetar utifr\u00e5n ett salutogent f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, vilket inneb\u00e4r att vi ser till varje enskild individs egna resurser och tillvaratar dessa. Vi arbetar aktivt med aktiviteter och tycker att det \u00e4r viktigt att den enskilde f\u00e5r en bra och meningsfull dag.\nDu som medarbetare har ett stort engagemang och vill vara med och driva verksamheten fram\u00e5t tillsammans med oss.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nAtt ge v\u00e5rd och omsorg utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning, riktlinjer och ramar och aktivt verka f\u00f6r att oms\u00e4tta verksamhetsplanen i praktiken.\nUndersk\u00f6terskans insatser ska vara kvalificerade, individuellt anpassade och skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att den enskilde ska kunna leva ett tryggt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv med god livskvalitet. Vi arbetar aktivt med aktiviteter och att ta tillvara p\u00e5 den enskildes \u00f6nskem\u00e5l om hur den vill leva sitt liv. Betydelsefullt, men kan ocks\u00e5 vara en avg\u00f6rande faktor att du som person \u00e4r intresserad av att arbeta i en verksamhet som drivs som intraprenad.\n\nArbetstid enligt schema, dag/kv\u00e4ll/helg.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nUndersk\u00f6terskeutbildning.\n\nDet \u00e4r meriterande med ytterligare utbildning i demenssjukdomar, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och psykiatri.\nViktigt med vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att ta till sig ny teknik.\nDu beh\u00f6ver ha stort intresse av att hj\u00e4lpa \u00e4ldre till en s\u00e5 god livskvalitet som m\u00f6jligt.\nDu b\u00f6r \u00e4ven ha ett stort intresse f\u00f6r att driva fr\u00e5gor runt utvecklingen av v\u00e5r \u00e4ldreomsorg.\nPersonliga egenskaper som kr\u00e4vs \u00e4r personlig mognad, empati, god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, initiativf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet.\nGoda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, i tal och skrift, d\u00e5 arbetet omfattar dokumentation och de \u00e4ldre ofta har h\u00f6rselneds\u00e4ttningar och kognitiva sv\u00e5righeter.\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nM\u00e5nadsl\u00f6n. Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden.\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv. \n\nDina personuppgifter behandlas i Visma Recruit under rekryteringsprocessen och i den utstr\u00e4ckning detta \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt f\u00f6r att uppfylla lagstiftningen. Ans\u00f6kan raderas 24 m\u00e5nader efter avslutande av rekrytering. \nOm du har ett Visma Recruit-konto kan du anv\u00e4nda redigeringen av din profil f\u00f6r att radera, ladda upp och redigera information. Kontakta annars Ale kommun.\n\nVi vill upplysa om att din ans\u00f6kan \u00e4r en offentlig handling enligt offentlighetsprincipen.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 11:30:31", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://ale.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid. Vi s\u00f6ker tillsvidare,  men \u00e4ven vikariat p\u00e5 hel/deltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-04-19  Heltid, med r\u00e4tt till deltid.\n\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001439", "arbetsgivareId": "10819963", "arbetsgivareNamn": "Ale kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ale kommun, Backaviks \u00e4bo", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=6af25bb7-74aa-4212-923c-b0ee87147872&publishCode=AMS&TK=799be3ef-c0ed-4e1f-a83b-25273cd2d925", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013992", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Ale torg 7 ALAFORS", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Ledetv\u00e4gen 6", "postnr": "44980", "postort": "ALAFORS", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Ale torg 7 ALAFORS", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616149831195, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "17Ug_Btv_mBr", "namn": "Ale"}, "latitud": "57.841175", "longitud": "12.029249", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}