{"annonsId": 24631381, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0563-D1045824C8604AB08E2ED9B4BC0484BC", "annonsrubrik": "S\u00e4vsj\u00f6 kommun s\u00f6ker handl\u00e4ggare till v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer", "annonstext": "V\u00e4lkommen till ett gott liv i barnv\u00e4nliga S\u00e4vsj\u00f6.\nEn liten kommun med stora m\u00f6jligheter - mitt i Sm\u00e5land.\nRik p\u00e5 upplevelser, kultur och natur.\nExpansivt n\u00e4ringsliv och h\u00e4rliga boendem\u00f6jligheter. \nL\u00e5t dina dr\u00f6mmar f\u00e5 plats - v\u00e4lj S\u00e4vsj\u00f6!\n\nVi s\u00f6ker en handl\u00e4ggare f\u00f6r V\u00e5ld i n\u00e4ra relation till v\u00e5r enhet Myndighet vuxen.\n\nMyndighet vuxen best\u00e5r av 16 socialsekreterare, en 1:e socialsekreterare och enhetschef. Omr\u00e5den i enheten \u00e4r ekonomiskt bist\u00e5nd, v\u00e5ld i n\u00e4ra relation, missbruk, bist\u00e5ndshandl\u00e4ggning inom LSS, SoL (\u00e4ldreomsorgen och socialpsykiatri).\n\nVi arbetar f\u00f6r en god arbetsmilj\u00f6 och att alla socialsekreterare har en rimlig arbetsbelastning. Vi till\u00e4mpar flextid och du har m\u00f6jlighet att ans\u00f6ka om semesterv\u00e4xling samt erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag. Vi erbjuder extern handledning och bra kompetensutveckling.\n\nDu har nu m\u00f6jligheten att s\u00f6ka ett sp\u00e4nnande, kreativt och stimulerande arbete d\u00e4r du kommer utreda behov, fatta beslut och f\u00f6lja upp beviljade insatser enligt Socialtj\u00e4nstlagen (SoL).\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom handl\u00e4ggare i v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer ut\u00f6var du myndighetsut\u00f6vning, du utreder och fattar beslut om insatser samt ger r\u00e5d och st\u00f6d till de medborgare som s\u00f6ker v\u00e5rt st\u00f6d. St\u00f6det kan vara b\u00e5de praktiskt, psykosocialt samt v\u00e4gledande. V\u00e5ld och hot i n\u00e4ra relationer kan vara sv\u00e5rt att ta sig ur p\u00e5 egen hand. I S\u00e4vsj\u00f6 arbetar vi f\u00f6r att fler personer ska kunna leva ett liv fritt fr\u00e5n v\u00e5ld. Du kommer att ha direkt st\u00f6ttning av en f\u00f6rste socialsekreterare.\n\nHos oss \u00e4r den ena arbetsdagen aldrig den andra lik och du f\u00e5r m\u00f6jlighet att anv\u00e4nda och utveckla din breda kompetens inom socialt arbete. Du kommer att ansvara f\u00f6r det arbete som ber\u00f6r omr\u00e5det v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer. Det innefattar bland annat att uppdatera riktlinjer, checklistor, se \u00f6ver rutiner med mera. I ditt dagliga arbete kommer du ta emot ans\u00f6kningar fr\u00e5n personer som \u00e4r utsatta f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relation, genomf\u00f6ra risk- och hotbed\u00f6mningar med hj\u00e4lp av strukturerade risk- och hotbed\u00f6mningsinstrument s\u00e5som FREDA och PATRIARK, samt genomf\u00f6ra s\u00e4kerhetsplaneringar och ha st\u00f6dsamtal. \n\nDu bed\u00f6mer, utreder, f\u00f6ljer upp beslut och tills\u00e4tter insatser g\u00e4llande v\u00e5ldsutsatta. Du kommer utreda och bed\u00f6ma behovet av ekonomiskt bist\u00e5nd. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r ocks\u00e5 att genomf\u00f6ra placeringar p\u00e5 skyddat boende och ha kontakt med de v\u00e5ldsutsatta som placeras. Du kommer att hj\u00e4lpa till med kontakt till andra myndigheter. Personerna som ans\u00f6ker \u00e4r ofta i stort behov av st\u00f6d, hj\u00e4lp eller skydd f\u00f6r att kunna leva ett liv fritt fr\u00e5n v\u00e5ld.\n\nEn del av tj\u00e4nsten handlar om att samverka internt med bland annat barn- och unga gruppen och \u00f6vriga omr\u00e5den inom socialtj\u00e4nsten och externt med polis, sjukh\u00e4lsov\u00e5rd och frivilliga organisationer i samh\u00e4llet. Ibland sker of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser och du kommer d\u00e5 att beh\u00f6va vara flexibel s\u00e5som prioritera och anpassa din arbetsdag. Under perioder kan viss del av tj\u00e4nst f\u00f6rdelas p\u00e5 annat omr\u00e5de. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad socionom och som vill arbeta heltid. Har du tidigare erfarenhet av socialtj\u00e4nstens myndighetsut\u00f6vning ser vi det som en f\u00f6rdel. Vi ser det \u00e4ven som meriterande om du utbildat dig vidare inom omr\u00e5det v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer, samt har erfarenhet av arbete med v\u00e5ld, har k\u00e4nnedom om Socialstyrelsens bed\u00f6mningsverktyg, erfarenhet av utredning enligt FREDA-manualen eller erfarenhet av arbete med krisst\u00f6d och krishantering. \n\nSom person vill vi att du \u00e4r engagerad. Att du \u00e4r empatisk och trygg samt bidrar med ett gott arbetsklimat. Viktiga egenskaper som du har \u00e4r god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, stresst\u00e5lighet och f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du ska ha god f\u00f6rm\u00e5ga till reflektion och analys samt att uttrycka dig v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift d\u00e5 arbetet inneh\u00e5ller en stor del dokumentation och administration. Dina kunskaper \u00e4r tillr\u00e4ckligt goda f\u00f6r att kunna h\u00e5lla och f\u00f6rst\u00e5 olika typer av samtal och p\u00e5 ett r\u00e4ttss\u00e4kert s\u00e4tt f\u00f6ra dokumentation. \n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi kommer p\u00e5b\u00f6rja urvalsarbetet under ans\u00f6kningstiden.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nF\u00f6r att f\u00e5 effektiv, snabb och s\u00e4ker hantering av din ans\u00f6kan ber vi dig att skicka din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg \"Offentliga Jobb\". Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken i annonsen.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till ett gott liv i barnv\u00e4nliga S\u00e4vsj\u00f6.\nEn liten kommun med stora m\u00f6jligheter - mitt i Sm\u00e5land.\nRik p\u00e5 upplevelser, kultur och natur.\nExpansivt n\u00e4ringsliv och h\u00e4rliga boendem\u00f6jligheter. \nL\u00e5t dina dr\u00f6mmar f\u00e5 plats - v\u00e4lj S\u00e4vsj\u00f6!\n\nVi s\u00f6ker en handl\u00e4ggare f\u00f6r V\u00e5ld i n\u00e4ra relation till v\u00e5r enhet Myndighet vuxen.\n\nMyndighet vuxen best\u00e5r av 16 socialsekreterare, en 1:e socialsekreterare och enhetschef. Omr\u00e5den i enheten \u00e4r ekonomiskt bist\u00e5nd, v\u00e5ld i n\u00e4ra relation, missbruk, bist\u00e5ndshandl\u00e4ggning inom LSS, SoL (\u00e4ldreomsorgen och socialpsykiatri).\n\nVi arbetar f\u00f6r en god arbetsmilj\u00f6 och att alla socialsekreterare har en rimlig arbetsbelastning. Vi till\u00e4mpar flextid och du har m\u00f6jlighet att ans\u00f6ka om semesterv\u00e4xling samt erbjuder friskv\u00e5rdsbidrag. Vi erbjuder extern handledning och bra kompetensutveckling.\n\nDu har nu m\u00f6jligheten att s\u00f6ka ett sp\u00e4nnande, kreativt och stimulerande arbete d\u00e4r du kommer utreda behov, fatta beslut och f\u00f6lja upp beviljade insatser enligt Socialtj\u00e4nstlagen (SoL).\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom handl\u00e4ggare i v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer ut\u00f6var du myndighetsut\u00f6vning, du utreder och fattar beslut om insatser samt ger r\u00e5d och st\u00f6d till de medborgare som s\u00f6ker v\u00e5rt st\u00f6d. St\u00f6det kan vara b\u00e5de praktiskt, psykosocialt samt v\u00e4gledande. V\u00e5ld och hot i n\u00e4ra relationer kan vara sv\u00e5rt att ta sig ur p\u00e5 egen hand. I S\u00e4vsj\u00f6 arbetar vi f\u00f6r att fler personer ska kunna leva ett liv fritt fr\u00e5n v\u00e5ld. Du kommer att ha direkt st\u00f6ttning av en f\u00f6rste socialsekreterare.\n\nHos oss \u00e4r den ena arbetsdagen aldrig den andra lik och du f\u00e5r m\u00f6jlighet att anv\u00e4nda och utveckla din breda kompetens inom socialt arbete. Du kommer att ansvara f\u00f6r det arbete som ber\u00f6r omr\u00e5det v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer. Det innefattar bland annat att uppdatera riktlinjer, checklistor, se \u00f6ver rutiner med mera. I ditt dagliga arbete kommer du ta emot ans\u00f6kningar fr\u00e5n personer som \u00e4r utsatta f\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relation, genomf\u00f6ra risk- och hotbed\u00f6mningar med hj\u00e4lp av strukturerade risk- och hotbed\u00f6mningsinstrument s\u00e5som FREDA och PATRIARK, samt genomf\u00f6ra s\u00e4kerhetsplaneringar och ha st\u00f6dsamtal. \n\nDu bed\u00f6mer, utreder, f\u00f6ljer upp beslut och tills\u00e4tter insatser g\u00e4llande v\u00e5ldsutsatta. Du kommer utreda och bed\u00f6ma behovet av ekonomiskt bist\u00e5nd. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r ocks\u00e5 att genomf\u00f6ra placeringar p\u00e5 skyddat boende och ha kontakt med de v\u00e5ldsutsatta som placeras. Du kommer att hj\u00e4lpa till med kontakt till andra myndigheter. Personerna som ans\u00f6ker \u00e4r ofta i stort behov av st\u00f6d, hj\u00e4lp eller skydd f\u00f6r att kunna leva ett liv fritt fr\u00e5n v\u00e5ld.\n\nEn del av tj\u00e4nsten handlar om att samverka internt med bland annat barn- och unga gruppen och \u00f6vriga omr\u00e5den inom socialtj\u00e4nsten och externt med polis, sjukh\u00e4lsov\u00e5rd och frivilliga organisationer i samh\u00e4llet. Ibland sker of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser och du kommer d\u00e5 att beh\u00f6va vara flexibel s\u00e5som prioritera och anpassa din arbetsdag. Under perioder kan viss del av tj\u00e4nst f\u00f6rdelas p\u00e5 annat omr\u00e5de. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad socionom och som vill arbeta heltid. Har du tidigare erfarenhet av socialtj\u00e4nstens myndighetsut\u00f6vning ser vi det som en f\u00f6rdel. Vi ser det \u00e4ven som meriterande om du utbildat dig vidare inom omr\u00e5det v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer, samt har erfarenhet av arbete med v\u00e5ld, har k\u00e4nnedom om Socialstyrelsens bed\u00f6mningsverktyg, erfarenhet av utredning enligt FREDA-manualen eller erfarenhet av arbete med krisst\u00f6d och krishantering. \n\nSom person vill vi att du \u00e4r engagerad. Att du \u00e4r empatisk och trygg samt bidrar med ett gott arbetsklimat. Viktiga egenskaper som du har \u00e4r god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, stresst\u00e5lighet och f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du ska ha god f\u00f6rm\u00e5ga till reflektion och analys samt att uttrycka dig v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift d\u00e5 arbetet inneh\u00e5ller en stor del dokumentation och administration. Dina kunskaper \u00e4r tillr\u00e4ckligt goda f\u00f6r att kunna h\u00e5lla och f\u00f6rst\u00e5 olika typer av samtal och p\u00e5 ett r\u00e4ttss\u00e4kert s\u00e4tt f\u00f6ra dokumentation. \n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi kommer p\u00e5b\u00f6rja urvalsarbetet under ans\u00f6kningstiden.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nF\u00f6r att f\u00e5 effektiv, snabb och s\u00e4ker hantering av din ans\u00f6kan ber vi dig att skicka din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringsverktyg \"Offentliga Jobb\". Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken i annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 08:20:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000563", "arbetsgivareId": "10800144", "arbetsgivareNamn": "S\u00e4vsj\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "S\u00e4vsj\u00f6 kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=d1045824-c860-4ab0-8e2e-d9b4bc0484bc&publishCode=AMS&TK=ed0d3490-2e99-471e-bf51-47ab5aef30f9", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A996274 - Kopia", "yrkesroll": {"varde": "FwM7_WYB_qgc", "namn": "Socialsekreterare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "FwM7_WYB_qgc", "namn": "Socialsekreterare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00e4vsj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Djurg\u00e5rdsgatan 1", "postnr": "57680", "postort": "S\u00e4vsj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00e4vsj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616052017845, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "L1cX_MjM_y8W", "namn": "S\u00e4vsj\u00f6"}, "latitud": "57.398994", "longitud": "14.665813", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}