{"annonsId": 24631308, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556811-8334-2503", "annonsrubrik": "Elektriker till Nyk\u00f6ping", "annonstext": "Dina arbetsuppgifter\n\u00c4r du elektriker och s\u00f6ker nya utmaningar? Se hit!\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som elektriker f\u00f6r v\u00e5r kunds r\u00e4kning i Nyk\u00f6ping.\n\nDu kommer antingen f\u00e5 arbeta p\u00e5 deras serviceavdelning med att utf\u00f6ra service, underh\u00e5ll och installationer p\u00e5 f\u00f6retag fr\u00e4mst inom offentliga sektorn. Det andra alternativet \u00e4r att arbeta p\u00e5 deras entreprenadavdelning d\u00e4r du f\u00e5r vara med i projekt som kan vara inom nyproduktion eller ombyggnation. Om du \u00e4r intresserad finns m\u00f6jlighet att arbeta p\u00e5 andra orter under veckodagarna.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med f\u00f6rhoppning om ett l\u00e5ngsiktigt samarbete. Du kommer arbeta m\u00e5ndag till fredag, klockan 07.00-16.00.\n\nOm f\u00f6retaget\nVi ber\u00e4ttar mer om f\u00f6retaget vid en eventuell intervju.\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som trivs att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r serviceinriktad och vill g\u00f6ra ditt b\u00e4sta f\u00f6r att l\u00f6sa kundernas behov. Som person \u00e4r du \u00e4ven flexibel och l\u00f6sningsfokuserad.\n\nKrav f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6ljande:\n*Inneha B-k\u00f6rkort\n*Erfarenhet av att arbeta som elektriker\n*Du har f\u00f6rm\u00e5gan att kunna l\u00e4sa ritningar och el-scheman\n*Du \u00e4r flytande i svenska b\u00e5de tal och skrift, d\u00e5 spr\u00e5ket anv\u00e4nds i den dagliga kommunikationen\n\nDet \u00e4r meriterande om du innehar yrkescertifikat fr\u00e5n ECY. Det anses \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet av att arbeta som styr- och reglertekniker.\n\nIntresserad? Skicka in din ans\u00f6kan snarast d\u00e5 urval sker l\u00f6pande. Vid eventuella fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten h\u00e4nvisar vi till ansvarig rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller  TELEPHONENO .\n\nOm 2Complete\n2Complete \u00e4r ett auktoriserat rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag som arbetar med personligt engagemang samt en passion f\u00f6r personal. V\u00e5r auktorisation i Kompetensf\u00f6retagen ger oss i sin tur medlemskap i Almega och Svenskt N\u00e4ringsliv. \n\nDet \u00e4r f\u00f6r oss av yttersta vikt att de personliga f\u00f6ruts\u00e4ttningarna st\u00e4mmer \u00f6verens mellan kund och kandidat, likv\u00e4l som kompetensen. F\u00f6r att uppn\u00e5 detta vill vi som arbetar p\u00e5 2Complete skapa en s\u00e5 n\u00e4ra och personlig relation med kunder och kandidater som m\u00f6jligt. Ett arbete efter dessa riktlinjer skapar f\u00f6rtroende och trygghet, v\u00e4rden som \u00e4r sj\u00e4lvklara f\u00f6r en lyckad rekryteringsprocess. Vi rekryterar och bemannar under tj\u00e4nstemannaavtalet s\u00e5v\u00e4l som arbetaravtalet, allt fr\u00e5n juniora tj\u00e4nster till chefer- och specialister.\n\n2Complete \u00e4r auktoriserade medlemmar inom Kompetensf\u00f6retagen, Almega samt Svenskt N\u00e4ringsliv och har varit sedan 2011.", "annonstextFormaterad": "Dina arbetsuppgifter\n\u00c4r du elektriker och s\u00f6ker nya utmaningar? Se hit!\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som elektriker f\u00f6r v\u00e5r kunds r\u00e4kning i Nyk\u00f6ping.\n\nDu kommer antingen f\u00e5 arbeta p\u00e5 deras serviceavdelning med att utf\u00f6ra service, underh\u00e5ll och installationer p\u00e5 f\u00f6retag fr\u00e4mst inom offentliga sektorn. Det andra alternativet \u00e4r att arbeta p\u00e5 deras entreprenadavdelning d\u00e4r du f\u00e5r vara med i projekt som kan vara inom nyproduktion eller ombyggnation. Om du \u00e4r intresserad finns m\u00f6jlighet att arbeta p\u00e5 andra orter under veckodagarna.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med f\u00f6rhoppning om ett l\u00e5ngsiktigt samarbete. Du kommer arbeta m\u00e5ndag till fredag, klockan 07.00-16.00.\n\nOm f\u00f6retaget\nVi ber\u00e4ttar mer om f\u00f6retaget vid en eventuell intervju.\n\nDin profil\nVi s\u00f6ker dig som trivs att arbeta b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r serviceinriktad och vill g\u00f6ra ditt b\u00e4sta f\u00f6r att l\u00f6sa kundernas behov. Som person \u00e4r du \u00e4ven flexibel och l\u00f6sningsfokuserad.\n\nKrav f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6ljande:\n*Inneha B-k\u00f6rkort\n*Erfarenhet av att arbeta som elektriker\n*Du har f\u00f6rm\u00e5gan att kunna l\u00e4sa ritningar och el-scheman\n*Du \u00e4r flytande i svenska b\u00e5de tal och skrift, d\u00e5 spr\u00e5ket anv\u00e4nds i den dagliga kommunikationen\n\nDet \u00e4r meriterande om du innehar yrkescertifikat fr\u00e5n ECY. Det anses \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet av att arbeta som styr- och reglertekniker.\n\nIntresserad? Skicka in din ans\u00f6kan snarast d\u00e5 urval sker l\u00f6pande. Vid eventuella fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten h\u00e4nvisar vi till ansvarig rekryteringskonsult FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller  TELEPHONENO .\n\n\nOm 2Complete\n2Complete \u00e4r ett auktoriserat rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag som arbetar med personligt engagemang samt en passion f\u00f6r personal. V\u00e5r auktorisation i Kompetensf\u00f6retagen ger oss i sin tur medlemskap i Almega och Svenskt N\u00e4ringsliv. \n\nDet \u00e4r f\u00f6r oss av yttersta vikt att de personliga f\u00f6ruts\u00e4ttningarna st\u00e4mmer \u00f6verens mellan kund och kandidat, likv\u00e4l som kompetensen. F\u00f6r att uppn\u00e5 detta vill vi som arbetar p\u00e5 2Complete skapa en s\u00e5 n\u00e4ra och personlig relation med kunder och kandidater som m\u00f6jligt. Ett arbete efter dessa riktlinjer skapar f\u00f6rtroende och trygghet, v\u00e4rden som \u00e4r sj\u00e4lvklara f\u00f6r en lyckad rekryteringsprocess. Vi rekryterar och bemannar under tj\u00e4nstemannaavtalet s\u00e5v\u00e4l som arbetaravtalet, allt fr\u00e5n juniora tj\u00e4nster till chefer- och specialister.\n\n2Complete \u00e4r auktoriserade medlemmar inom Kompetensf\u00f6retagen, Almega samt Svenskt N\u00e4ringsliv och har varit sedan 2011.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 08:10:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.2complete.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5568118334", "arbetsgivareId": "20620079", "arbetsgivareNamn": "2Complete AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "2Complete AB", "ansokningssattWebbadress": "http://2complete.se/index.php?option=com_bloom&task=ads.redirect&item_id=2503", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2503", "yrkesroll": {"varde": "91c6_Jm3_v6x", "namn": "Elektromekaniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "91c6_Jm3_v6x", "namn": "Elektromekaniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 33", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 33", "postnr": "11134", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sveav\u00e4gen 33", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616051406616, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.195362", "longitud": "17.625689", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}