{"annonsId": 24632446, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistenter \u00d6rebro", "annonstext": "Verksamhetsbeskrivning\n\nEnigheten startade november 2005 med fem anst\u00e4llda har sedan dess utvecklats snabbt. F\u00f6retaget har idag drygt 150 personliga assistenter anst\u00e4llda. Enigheten jobbar f\u00f6r en n\u00e4ra och familj \u00e4r kontakt och ger personligt st\u00f6d till b\u00e5de brukare och till dig som assistent. De personliga assistenternas jobb v\u00e4rderas h\u00f6gt hos oss och vi efterstr\u00e4var hela tiden att h\u00f6ja statusen p\u00e5 yrket, personlig assistent. Vi har stor erfarenhet av assistans till barn, ungdomar och vuxna med olika funktionshinder. Assistansen utf\u00f6rs i hemmet, skolan och p\u00e5 arbetsplatsen.\n\nArbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker assistenter till en glad och sn\u00e4ll kvinna mitt i livet och mitt i \u00d6rebro. Vi vill att du som s\u00f6ker \u00e4r ansvarstagande, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta samt har h\u00f6g arbetsmoral. Du ska kunna arbeta dag, kv\u00e4ll, n\u00e4tter och dygns pass. Som personlig assistent \u00e4r du med och m\u00f6jligg\u00f6r att en funktionshindrad person f\u00e5r leva det liv han eller hon \u00f6nskar. Det kan inneb\u00e4ra aktiviteter, tr\u00e4ning, hush\u00e5llssysslor, personlig hygien och allt annat som personen beh\u00f6ver hj\u00e4lp med. Personlig Assistent \u00e4r ett kvalificerat och ansvarsfullt arbete, det inneb\u00e4r att du beh\u00f6ver vara trygg i dig sj\u00e4lv och lyh\u00f6rd f\u00f6r andras behov. Det f\u00f6rekommer tunga lyft. Erfarenhet av sondmatning \u00e4r en merit samt om du \u00e4r undersk\u00f6terska.", "annonstextFormaterad": "<p>Verksamhetsbeskrivning</p><p>Enigheten startade november 2005 med fem anst\u00e4llda har sedan dess utvecklats snabbt. F\u00f6retaget har idag drygt 150 personliga assistenter anst\u00e4llda. Enigheten jobbar f\u00f6r en n\u00e4ra och familj \u00e4r kontakt och ger personligt st\u00f6d till b\u00e5de brukare och till dig som assistent. De personliga assistenternas jobb v\u00e4rderas h\u00f6gt hos oss och vi efterstr\u00e4var hela tiden att h\u00f6ja statusen p\u00e5 yrket, personlig assistent. Vi har stor erfarenhet av assistans till barn, ungdomar och vuxna med olika funktionshinder. Assistansen utf\u00f6rs i hemmet, skolan och p\u00e5 arbetsplatsen.</p><p><br></p><p><br></p><p>Arbetsuppgifter</p><p>Vi s\u00f6ker assistenter till en glad och sn\u00e4ll kvinna mitt i livet och mitt i \u00d6rebro. Vi vill att du som s\u00f6ker \u00e4r ansvarstagande, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta samt har h\u00f6g arbetsmoral. Du ska kunna arbeta dag, kv\u00e4ll, n\u00e4tter och dygns pass. Som personlig assistent \u00e4r du med och m\u00f6jligg\u00f6r att en funktionshindrad person f\u00e5r leva det liv han eller hon \u00f6nskar. Det kan inneb\u00e4ra aktiviteter, tr\u00e4ning, hush\u00e5llssysslor, personlig hygien och allt annat som personen beh\u00f6ver hj\u00e4lp med. Personlig Assistent \u00e4r ett kvalificerat och ansvarsfullt arbete, det inneb\u00e4r att du beh\u00f6ver vara trygg i dig sj\u00e4lv och lyh\u00f6rd f\u00f6r andras behov. Det f\u00f6rekommer tunga lyft. Erfarenhet av sondmatning \u00e4r en merit samt om du \u00e4r undersk\u00f6terska.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 11:35:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "webbadress": "www.enigheten.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 40.0, "arbetstidOmfattningTill": 95.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567175178", "arbetsgivareId": "20443242", "arbetsgivareNamn": "Enigheten Personligassistans AB", "arbetsplatsId": "82470820", "arbetsplatsNamn": "ENIGHETEN PERSONLIGASSISTANS AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "\u00d6rebro", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": true, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616063717127, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "70354", "postort": "\u00d6REBRO", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.2765553757199", "longitud": "15.2068815667593", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}