{"annonsId": 24633125, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "N\u00e4ra & K\u00e4ra \u00e4r ett f\u00f6retag i Stockholm som inriktar sig p\u00e5 hemst\u00e4dning", "annonstext": "N\u00e4ra&K\u00e4ra hj\u00e4lper privatpersoner med hush\u00e5llsn\u00e4ra tj\u00e4nster som st\u00e4dning.\n\nVi p\u00e5 s\u00f6ker nya medarbetare som \u00e4r intresserad av att hj\u00e4lpa privatpersoner med hemst\u00e4dning.\n\nArbetet passar dig som har god social kompetens med h\u00f6g servicek\u00e4nsla, \u00e4r ansvarsfull, noggrann, flexibel och hellre ser m\u00f6jligheter \u00e4n problem.\n\nTalar engelska eller svenska.\n\nVi beh\u00f6ver dig som vill jobba deltid.\n\nArbetstiden \u00e4r oftast schemalagda med fasta kunder men kan ocks\u00e5 vara eng\u00e5ngsuppdrag som t.ex. provst\u00e4d, storst\u00e4dning, visning st\u00e4dning eller liknande.", "annonstextFormaterad": "<p>N\u00e4ra&amp;K\u00e4ra hj\u00e4lper privatpersoner med hush\u00e5llsn\u00e4ra tj\u00e4nster som st\u00e4dning.</p><p>Vi p\u00e5 s\u00f6ker nya medarbetare som \u00e4r intresserad av att hj\u00e4lpa privatpersoner med hemst\u00e4dning.</p><p>Arbetet passar dig som har god social kompetens med h\u00f6g servicek\u00e4nsla, \u00e4r ansvarsfull, noggrann, flexibel och hellre ser m\u00f6jligheter \u00e4n problem.</p><p>Talar engelska eller svenska.</p><p>Vi beh\u00f6ver dig som vill jobba deltid.</p><p>Arbetstiden \u00e4r oftast schemalagda med fasta kunder men kan ocks\u00e5 vara eng\u00e5ngsuppdrag som t.ex. provst\u00e4d, storst\u00e4dning, visning st\u00e4dning eller liknande.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-19 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "http://www.naraokara.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569472490", "arbetsgivareId": "21836537", "arbetsgivareNamn": "N\u00e4ra&K\u00e4ra Fastighetssk\u00f6tsel AB", "arbetsplatsId": "87843821", "arbetsplatsNamn": "N\u00e4ra&K\u00e4ra Fastighetssk\u00f6tsel AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dYo1_D8c_87U", "namn": "St\u00e4dare/Lokalv\u00e5rdare", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616071707076, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}