{"annonsId": 24636831, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Behandlingsassistenter", "annonstext": "KULABODAN BEHANDLINGSHEM utanf\u00f6r Sk\u00f6vde \u00e4r ett hem f\u00f6r v\u00e5rd eller boende med m\u00e5lgruppen ungdomar med djupg\u00e5ende psykiska st\u00f6rningar och/eller omfattande social problematik. V\u00e5r id\u00e9 bygger p\u00e5 individuell utveckling med st\u00f6d av professionellt behandlingsarbete och pedagogik.\n\nNu s\u00f6ker vi:\n\nBEHANDLINGSASSISTENTER F\u00d6R SOMMARVIKARIE OCH TIMANST\u00c4LLNINGAR.\n\nVi s\u00f6ker Dig som har relevant erfarenhet och utbildning. Erfarenhet av behandlingsarbete \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. Vi l\u00e4gger mycket stor vikt vid personliga egenskaper och l\u00e4mplighet.\n\nSommarvikarier.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta hos oss i sommar. Du arbetar p\u00e5 ett fast schema med \u00f6verenskommen tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har m\u00f6jlighet att b\u00f6rja innan semestrarna startar s\u00e5 du hinner bli varm i kl\u00e4derna.\n\nTimanst\u00e4llda.\n\nDu kommer att ing\u00e5 i en vikariepool och arbeta d\u00e5 den ordinarie personalen \u00e4r ledig eller sjuk.\n\nK\u00f6rkort kr\u00e4vs.\n\nSista ans\u00f6kningsdag 20 april\n\nUpplysningar l\u00e4mnas av FIRSTNAME LASTNAME, personalansvarig,  TELEPHONENO . Bes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida www.kulabodan.se.", "annonstextFormaterad": "<p>KULABODAN BEHANDLINGSHEM utanf\u00f6r Sk\u00f6vde \u00e4r ett hem f\u00f6r v\u00e5rd eller boende med m\u00e5lgruppen ungdomar med djupg\u00e5ende psykiska st\u00f6rningar och/eller omfattande social problematik. V\u00e5r id\u00e9 bygger p\u00e5 individuell utveckling med st\u00f6d av professionellt behandlingsarbete och pedagogik.</p><p>Nu s\u00f6ker vi:</p><p>BEHANDLINGSASSISTENTER F\u00d6R SOMMARVIKARIE OCH TIMANST\u00c4LLNINGAR.</p><p>Vi s\u00f6ker Dig som har relevant erfarenhet och utbildning. Erfarenhet av behandlingsarbete \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. Vi l\u00e4gger mycket stor vikt vid personliga egenskaper och l\u00e4mplighet.</p><p>Sommarvikarier.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta hos oss i sommar. Du arbetar p\u00e5 ett fast schema med \u00f6verenskommen tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har m\u00f6jlighet att b\u00f6rja innan semestrarna startar s\u00e5 du hinner bli varm i kl\u00e4derna.</p><p>Timanst\u00e4llda.</p><p>Du kommer att ing\u00e5 i en vikariepool och arbeta d\u00e5 den ordinarie personalen \u00e4r ledig eller sjuk.</p><p>K\u00f6rkort kr\u00e4vs.</p><p>Sista ans\u00f6kningsdag 20 april</p><p>Upplysningar l\u00e4mnas av FIRSTNAME LASTNAME, personalansvarig,  TELEPHONENO . Bes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida www.kulabodan.se.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-19 13:38:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "www.kulabodan.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562598291", "arbetsgivareId": "10805070", "arbetsgivareNamn": "Kulabodan Behandlingshem AB", "arbetsplatsId": "10142434", "arbetsplatsNamn": "Kulabodan Behandlingshem AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1616157482085, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "S\u00e4ter Kulaboda 2", "postnr": "54191", "postort": "Sk\u00f6vde", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.46243643061255", "longitud": "13.814320417658088", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}