{"annonsId": 24631241, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3885", "annonsrubrik": "F\u00f6rstel\u00e4rare till \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola", "annonstext": "Ref: 20210668 \n\nArbetsuppgifter\nVill du s\u00e5 fr\u00f6 i v\u00e5r \u00d6rtag\u00e5rd? Och f\u00e5 varje elev att blomma ut i sin fulla prakt! \nNu har du chansen att s\u00f6ka en unik tj\u00e4nst p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola\n\nP\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola:\n\n\u2022 \u00c4r eleverna v\u00e5ra stj\u00e4rnor som leder oss mot nya m\u00e5l! Eleverna l\u00e4ser b\u00e5de inom inriktning \u00e4mnen och \u00e4mnesomr\u00e5den, \u00e5rskurs 1-9.\n\u2022 \u00c4r samarbete \u00f6ver klassgr\u00e4nserna och kollegial samverkan en sj\u00e4lvklarhet.\n\u2022 Kommer du bli en del av ett arbetslag som tillsammans vaskar fram guldkorn i ett starkt kollegie som pr\u00e4glas av ett n\u00e4ra samarbete, tillit och v\u00e4rme.\n\u2022 Har vi \u201cv\u00e4rldens cafe\u201d, m\u00e5llektion, film och dramaproduktion, s\u00e5ng och musik! \u00c4mnes\u00f6vergripande undervisning med tematiska inslag en del av v\u00e5rt s\u00e4tt att undervisa.\n\nI uppdraget som f\u00f6rstel\u00e4rare kommer du att ansvara f\u00f6r undervisning i Sv/SvA f\u00f6r elever som l\u00e4ser enligt inriktning \u00e4mnen. F\u00f6rstel\u00e4raruppdraget innefattar \u00e4ven ett \u00f6vergripande uppdrag med insatser p\u00e5 grupp- och individniv\u00e5 inom b\u00e5de \u00e4mnen och \u00e4mnesomr\u00e5den. Du kommer att driva skolutveckling p\u00e5 hela grunds\u00e4rskolan tillsammans med en f\u00f6rstel\u00e4rarkollega och skolledning. Hos oss p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolan ing\u00e5r det i ditt f\u00f6rstel\u00e4raruppdrag att tillsammans med nio f\u00f6rstel\u00e4rarkollegor  driva det kollegiala l\u00e4randet d\u00e4r vi skol\u00f6vergripande samarbetar strukturerat och medvetet kring v\u00e5r \u00e5tagandeplan och det systematiska kvalitetsarbetet. Det kan innefatta handledning av kollegor, h\u00e5lla i grupper, vara delaktig i planering av kompetensutveckling. \u00d6rtag\u00e5rdsskolan k\u00e4nnetecknas av ett bra arbetsklimat d\u00e4r det finns mycket kompetens och d\u00e4r vi st\u00f6ttar varandra. Det finns en lyh\u00f6rd och tillg\u00e4nglig ledning som har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar vilket ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett gott arbete.\n\nTa chansen att bli en del av \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola!\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r speciall\u00e4rare och har minst fyra \u00e5rs v\u00e4l vitsordat arbete med undervisning som beh\u00f6rig l\u00e4rare inom ramen f\u00f6r en eller flera anst\u00e4llningar inom skolv\u00e4sendet. Det \u00e4r meriterande om du har inriktning utvecklingsst\u00f6rning i din profil. Du ska \u00e4ven vara beh\u00f6rig f\u00f6r undervisning i \u00e5rskurs F-6 i Sv/SvA.\n\nDu har tidigare erfarenhet av att arbeta p\u00e5 grunds\u00e4rskola, driva utvecklingsprocesser och handleda \u00e4r sj\u00e4lvklart f\u00f6r dig. Dessutom ska du ha gedigna kunskaper kring hur man kan utveckla samt individanpassa undervisningen med digitala l\u00e4rverktyg.\n\nF\u00f6r att passa f\u00f6r uppdraget p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola tror vi att du har f\u00f6rm\u00e5gan att ta initiativ och driva fram\u00e5t. Du ser stora vinster i kollegial samverkan och att l\u00e4ra tillsammans. Vi tror ocks\u00e5 att du kan inspirera andra och \u00e4r trygg, b\u00e5de i dig sj\u00e4lv och rollen som f\u00f6rstel\u00e4rare. Att ha en elevsyn och en drivkraft som pr\u00e4glas av en tro p\u00e5 att alla elever kan och ska utvecklas till sin fulla potential \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att trivas och passa p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm arbetsplatsen\n\u00d6rtag\u00e5rdsskolan \u00e4r en F-9 grundskola och en 1-9 grunds\u00e4rskola med ca 520 elever. H\u00f6gstadiet har en parallell. Vi vill att alla elever ska lyckas i skolan genom att vara delaktiga i sitt eget l\u00e4rande, Vi vill att alla elever ska utveckla en tilltro till sin egen f\u00f6rm\u00e5ga f\u00f6r att kunna n\u00e5 sin fulla potential. Skolans profil p\u00e5 7-9 \u00e4r \u201cKultur och media\u201d Det bidrar till en lustfylld, kreativ och meningsfull undervisning d\u00e4r eleverna ges m\u00f6jlighet att utveckla f\u00f6rm\u00e5gor f\u00f6r en stark framtidstro. V\u00e5r m\u00e5ngkulturella l\u00e4rmilj\u00f6 pr\u00e4glas av en spr\u00e5kutvecklande undervisning p\u00e5 hela skolan i alla verksamheter. Ett n\u00e4ra samarbete mellan personal och skolledning g\u00f6r att det blir tydligt f\u00f6r alla att vi arbetar i en gemensam och m\u00e5lmedveten riktning.\u00d6rtag\u00e5rdsskolan \u00e4r en \u00f6vningsskola vilket inneb\u00e4r att vi har ett n\u00e4ra samarbete med Malm\u00f6 Universitet.\n\nV\u00e5r ledstj\u00e4rna \u00e4r att \u00d6rtag\u00e5rdsskolan ska vara och \u00e4r varje elevs b\u00e4sta skola.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013  stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013  varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\nOmfattning: 100%\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: 210810\n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5 https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210668 \n\nArbetsuppgifter\nVill du s\u00e5 fr\u00f6 i v\u00e5r \u00d6rtag\u00e5rd? Och f\u00e5 varje elev att blomma ut i sin fulla prakt! \nNu har du chansen att s\u00f6ka en unik tj\u00e4nst p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola\n\nP\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola:\n\n\n\u2022 \u00c4r eleverna v\u00e5ra stj\u00e4rnor som leder oss mot nya m\u00e5l! Eleverna l\u00e4ser b\u00e5de inom inriktning \u00e4mnen och \u00e4mnesomr\u00e5den, \u00e5rskurs 1-9.\n\u2022 \u00c4r samarbete \u00f6ver klassgr\u00e4nserna och kollegial samverkan en sj\u00e4lvklarhet.\n\u2022 Kommer du bli en del av ett arbetslag som tillsammans vaskar fram guldkorn i ett starkt kollegie som pr\u00e4glas av ett n\u00e4ra samarbete, tillit och v\u00e4rme.\n\u2022 Har vi \u201cv\u00e4rldens cafe\u201d, m\u00e5llektion, film och dramaproduktion, s\u00e5ng och musik! \u00c4mnes\u00f6vergripande undervisning med tematiska inslag en del av v\u00e5rt s\u00e4tt att undervisa.\n\nI uppdraget som f\u00f6rstel\u00e4rare kommer du att ansvara f\u00f6r undervisning i Sv/SvA f\u00f6r elever som l\u00e4ser enligt inriktning \u00e4mnen. F\u00f6rstel\u00e4raruppdraget innefattar \u00e4ven ett \u00f6vergripande uppdrag med insatser p\u00e5 grupp- och individniv\u00e5 inom b\u00e5de \u00e4mnen och \u00e4mnesomr\u00e5den. Du kommer att driva skolutveckling p\u00e5 hela grunds\u00e4rskolan tillsammans med en f\u00f6rstel\u00e4rarkollega och skolledning. Hos oss p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolan ing\u00e5r det i ditt f\u00f6rstel\u00e4raruppdrag att tillsammans med nio f\u00f6rstel\u00e4rarkollegor\u00a0 driva det kollegiala l\u00e4randet d\u00e4r vi skol\u00f6vergripande samarbetar strukturerat och medvetet kring v\u00e5r \u00e5tagandeplan och det systematiska kvalitetsarbetet. Det kan innefatta handledning av kollegor, h\u00e5lla i grupper, vara delaktig i planering av kompetensutveckling. \u00d6rtag\u00e5rdsskolan k\u00e4nnetecknas av ett bra arbetsklimat d\u00e4r det finns mycket kompetens och d\u00e4r vi st\u00f6ttar varandra. Det finns en lyh\u00f6rd och tillg\u00e4nglig ledning som har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar vilket ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett gott arbete.\n\nTa chansen att bli en del av \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola!\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r speciall\u00e4rare och har minst fyra \u00e5rs v\u00e4l vitsordat arbete med undervisning som beh\u00f6rig l\u00e4rare inom ramen f\u00f6r en eller flera anst\u00e4llningar inom skolv\u00e4sendet. Det \u00e4r meriterande om du har inriktning utvecklingsst\u00f6rning i din profil. Du ska \u00e4ven vara beh\u00f6rig f\u00f6r undervisning i \u00e5rskurs F-6 i Sv/SvA.\n\nDu har tidigare erfarenhet av att arbeta p\u00e5 grunds\u00e4rskola, driva utvecklingsprocesser och handleda \u00e4r sj\u00e4lvklart f\u00f6r dig. Dessutom ska du ha gedigna kunskaper kring hur man kan utveckla samt individanpassa undervisningen med digitala l\u00e4rverktyg.\n\nF\u00f6r att passa f\u00f6r uppdraget p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola tror vi att du har f\u00f6rm\u00e5gan att ta initiativ och driva fram\u00e5t. Du ser stora vinster i kollegial samverkan och att l\u00e4ra tillsammans. Vi tror ocks\u00e5 att du kan inspirera andra och \u00e4r trygg, b\u00e5de i dig sj\u00e4lv och rollen som f\u00f6rstel\u00e4rare. Att ha en elevsyn och en drivkraft som pr\u00e4glas av en tro p\u00e5 att alla elever kan och ska utvecklas till sin fulla potential \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att trivas och passa p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolans grunds\u00e4rskola.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm arbetsplatsen\n\u00d6rtag\u00e5rdsskolan \u00e4r en F-9 grundskola och en 1-9 grunds\u00e4rskola med ca 520 elever. H\u00f6gstadiet har en parallell. Vi vill att alla elever ska lyckas i skolan genom att vara delaktiga i sitt eget l\u00e4rande, Vi vill att alla elever ska utveckla en tilltro till sin egen f\u00f6rm\u00e5ga f\u00f6r att kunna n\u00e5 sin fulla potential. Skolans profil p\u00e5 7-9 \u00e4r \u201cKultur och media\u201d Det bidrar till en lustfylld, kreativ och meningsfull undervisning d\u00e4r eleverna ges m\u00f6jlighet att utveckla f\u00f6rm\u00e5gor f\u00f6r en stark framtidstro. V\u00e5r m\u00e5ngkulturella l\u00e4rmilj\u00f6 pr\u00e4glas av en spr\u00e5kutvecklande undervisning p\u00e5 hela skolan i alla verksamheter. Ett n\u00e4ra samarbete mellan personal och skolledning g\u00f6r att det blir tydligt f\u00f6r alla att vi arbetar i en gemensam och m\u00e5lmedveten riktning.\u00d6rtag\u00e5rdsskolan \u00e4r en \u00f6vningsskola vilket inneb\u00e4r att vi har ett n\u00e4ra samarbete med Malm\u00f6 Universitet.\n\nV\u00e5r ledstj\u00e4rna \u00e4r att \u00d6rtag\u00e5rdsskolan ska vara och \u00e4r varje elevs b\u00e4sta skola.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013 \u00a0stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013 \u00a0varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\nOmfattning: 100%\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: 210810\n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5 https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-18 07:50:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3885&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616050236823, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}