{"annonsId": 24636774, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556109-3021-306", "annonsrubrik": "F\u00e4lts\u00e4ljare Bygg \u2013 Norrk\u00f6ping, Nyk\u00f6ping", "annonstext": "Vi expanderar Byggdivisionen i \u00f6stra Sverige - \u00e4r du den vi s\u00f6ker?\nVi ser g\u00e4rna dig med hantverksbakgrund som s\u00f6kande till denna tj\u00e4nst.\n\n \nFIRSTNAME LASTNAME\nW\u00fcrth \u00e4r en kombination av ett logistikf\u00f6retag, ett servicef\u00f6retag och ett s\u00e4ljbolag. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att effektivisera sin hantering av f\u00f6rbrukningsmaterial genom l\u00f6sningar som sparar tid och skapar ordning och reda. \n\nV\u00e5rt huvudkontor och lager finns i \u00d6rebro, d\u00e4r finns ocks\u00e5 de administrativa och lagerrelaterade tj\u00e4nsterna. Vi har Sveriges st\u00f6rsta s\u00e4ljk\u00e5r, butiker \u00f6ver hela landet, innes\u00e4ljare, e-handel i framkant och en kompetent kundsupport. W\u00fcrth \u00e4r v\u00e4rldens ledande leverant\u00f6r av f\u00f6rbrukningsmaterial till f\u00f6retag inom fordon, industri, bygg och hantverk. Koncernen finns i 84 l\u00e4nder och har ca 80 000 anst\u00e4llda. V\u00e5r v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 inspiration, mod och passion visar vad vi st\u00e5r f\u00f6r och vad vi vill \u00e5stadkomma.\n\n \n\nVad inneb\u00e4r det att jobba som F\u00e4lts\u00e4ljare p\u00e5 W\u00fcrth?\nSom kollega till oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att bli en framg\u00e5ngsrik medarbetare i en global koncern som verkligen vill att du ska lyckas. Oavsett vilken roll du har p\u00e5 W\u00fcrth s\u00e5 \u00e4r kunden i fokus.\n\nDu ansvarar f\u00f6r ett eget distrikt inom regionen och jobbar med att l\u00e5ngsiktigt utveckla och expandera distriktet. M\u00e5lgrupper och kundsegment h\u00e4r \u00e4r Byggf\u00f6retag med inriktning p\u00e5 fastighets- och bostadsprojekt samt Infrastruktur. N\u00e5gra viktiga arbetsuppgifter;\n\n\u2022 bearbetning av b\u00e5de befintliga- och nya kunder\n\u2022 se \u00f6ver kundernas behov och hitta l\u00f6sningar f\u00f6r att effektivisera kundernas hantering av f\u00f6rbrukningsmaterial.\n\u2022 praktiska produktdemonstrationer\n\u2022 I samarbete med din chef s\u00e4tter ni upp en l\u00e5ngsiktig plan f\u00f6r att maximera f\u00f6rs\u00e4ljnings- och kundutvecklingen p\u00e5 ditt distrikt.\n\nVad erbjuder vi?\nVi erbjuder dig ett jobb i ett f\u00f6retag med starkt varum\u00e4rke och en organisation med mycket energi och gl\u00e4dje. Vi erbjuder dig m\u00f6jligheten till personlig utveckling och ett deltagande i ett aktivt f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete. Du kommer att befinna dig n\u00e4ra till beslut och med stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka. Vi erbjuder ett stort utrymme f\u00f6r personligt driv och engagemang.\n\nVi vill att du\n\n\u2022 Du \u00e4r v\u00e4l inf\u00f6rst\u00e5dd med byggets olika faser och moment och f\u00f6rst\u00e5r d\u00e4rmed vilka utmaningar som finns p\u00e5 byggarbetsplatsen\n\u2022 \u00c4r driven, ansvarsfull med ett stort aff\u00e4rsintresse.\n\u2022 Ser vikten av att vara en del i ett lag f\u00f6r att uppn\u00e5 b\u00e4sta resultat\n\u2022 Du \u00e4lskar att bearbeta och utveckla kunder samt bygga l\u00e5ngsiktiga relationer\n\u2022 \u00c4r resultatinriktad och t\u00e4nker att m\u00e5l \u00e4r till f\u00f6r att n\u00e5s\n\u2022 Du \u00e4r professionell i din framtoning och st\u00e5r f\u00f6r f\u00f6retagets v\u00e4rderingar\n\u2022 Har en god digital mognad och du uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift b\u00e5de engelska samt svenska\n\u2022 Du arbetar strukturerat och har en analytisk f\u00f6rm\u00e5ga \n\u2022 F\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av god service och \u00e4r duktig p\u00e5 att etablera nya relationer\n\n \n\nArbetet st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 kundv\u00e5rd och det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du har h\u00f6g initiativf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r van att ta ansvar f\u00f6r dina uppgifter och driva processer fram\u00e5t. Som f\u00e4lts\u00e4ljare hos oss ska du vara kundfokuserad och engagerad samt vara l\u00e4tt att samarbeta med och ha en positiv inst\u00e4llning. Presentationer ing\u00e5r i ditt arbete s\u00e5 vana med Officepaketet ser vi som \u00f6nskv\u00e4rt.\n\n \n\nVi \u00e4r nyfikna p\u00e5\nVi \u00e4r nyfikna p\u00e5 hur n\u00e4sta generations kollega kan bidra till att utveckla v\u00e5rt bolag. Vi vet att det \u00e4r oerh\u00f6rt viktigt f\u00f6r att kunna m\u00f6ta v\u00e5ra kunders framtida krav och \u00f6nskem\u00e5l.\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad:                    Heltid \n Placeringsort:                              Norrk\u00f6ping eller Nyk\u00f6ping med omnejd\n\n\u00d6vrigt:                                            Krav p\u00e5 B-k\u00f6rkort, Tj\u00e4nsteresor \u00e4r en del av jobbet\n\n \n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval och \u00f6nskar din ans\u00f6kan senast 5 april 2021. Kontaktperson f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r Tf Regionchef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "Vi expanderar Byggdivisionen i \u00f6stra Sverige - \u00e4r du den vi s\u00f6ker?\nVi ser g\u00e4rna dig med hantverksbakgrund som s\u00f6kande till denna tj\u00e4nst.\n\n\u00a0\nFIRSTNAME LASTNAME\nW\u00fcrth \u00e4r en kombination av ett logistikf\u00f6retag, ett servicef\u00f6retag och ett s\u00e4ljbolag. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att effektivisera sin hantering av f\u00f6rbrukningsmaterial genom l\u00f6sningar som sparar tid och skapar ordning och reda.\u00a0\n\nV\u00e5rt huvudkontor och lager finns i \u00d6rebro, d\u00e4r finns ocks\u00e5 de administrativa och lagerrelaterade tj\u00e4nsterna. Vi har Sveriges st\u00f6rsta s\u00e4ljk\u00e5r, butiker \u00f6ver hela landet, innes\u00e4ljare, e-handel i framkant och en kompetent kundsupport. W\u00fcrth \u00e4r v\u00e4rldens ledande leverant\u00f6r av f\u00f6rbrukningsmaterial till f\u00f6retag inom fordon, industri, bygg och hantverk. Koncernen finns i 84 l\u00e4nder och har ca 80\u00a0000 anst\u00e4llda. V\u00e5r v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 inspiration, mod och passion visar vad vi st\u00e5r f\u00f6r och vad vi vill \u00e5stadkomma.\n\n\u00a0\n\nVad inneb\u00e4r det att jobba som F\u00e4lts\u00e4ljare p\u00e5 W\u00fcrth?\nSom kollega till oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet att bli en framg\u00e5ngsrik medarbetare i en global koncern som verkligen vill att du ska lyckas. Oavsett vilken roll du har p\u00e5 W\u00fcrth s\u00e5 \u00e4r kunden i fokus.\n\nDu ansvarar f\u00f6r ett eget distrikt inom regionen och jobbar med att l\u00e5ngsiktigt utveckla och expandera distriktet. M\u00e5lgrupper och kundsegment h\u00e4r \u00e4r Byggf\u00f6retag med inriktning p\u00e5 fastighets- och bostadsprojekt samt Infrastruktur. N\u00e5gra viktiga arbetsuppgifter;\n\n\n\u2022 bearbetning av b\u00e5de befintliga- och nya kunder\n\u2022 se \u00f6ver kundernas behov och hitta l\u00f6sningar f\u00f6r att effektivisera kundernas hantering av f\u00f6rbrukningsmaterial.\n\u2022 praktiska produktdemonstrationer\n\u2022 I samarbete med din chef s\u00e4tter ni upp en l\u00e5ngsiktig plan f\u00f6r att maximera f\u00f6rs\u00e4ljnings- och kundutvecklingen p\u00e5 ditt distrikt.\n\nVad erbjuder vi?\nVi erbjuder dig ett jobb i ett f\u00f6retag med starkt varum\u00e4rke och en organisation med mycket energi och gl\u00e4dje. Vi erbjuder dig m\u00f6jligheten till personlig utveckling och ett deltagande i ett aktivt f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete. Du kommer att befinna dig n\u00e4ra till beslut och med stora m\u00f6jligheter att p\u00e5verka. Vi erbjuder ett stort utrymme f\u00f6r personligt driv och engagemang.\n\nVi vill att du\n\n\u2022 Du \u00e4r v\u00e4l inf\u00f6rst\u00e5dd med byggets olika faser och moment och f\u00f6rst\u00e5r d\u00e4rmed vilka utmaningar som finns p\u00e5 byggarbetsplatsen\n\u2022 \u00c4r driven, ansvarsfull med ett stort aff\u00e4rsintresse.\n\u2022 Ser vikten av att vara en del i ett lag f\u00f6r att uppn\u00e5 b\u00e4sta resultat\n\u2022 Du \u00e4lskar att bearbeta och utveckla kunder samt bygga l\u00e5ngsiktiga relationer\n\u2022 \u00c4r resultatinriktad och t\u00e4nker att m\u00e5l \u00e4r till f\u00f6r att n\u00e5s\n\u2022 Du \u00e4r professionell i din framtoning och st\u00e5r f\u00f6r f\u00f6retagets v\u00e4rderingar\n\u2022 Har en god digital mognad och du uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift b\u00e5de engelska samt svenska\n\u2022 Du arbetar strukturerat och har en analytisk f\u00f6rm\u00e5ga\u00a0\n\u2022 F\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av god service och \u00e4r duktig p\u00e5 att etablera nya relationer\n\n\u00a0\n\nArbetet st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 kundv\u00e5rd och det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att du har h\u00f6g initiativf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r van att ta ansvar f\u00f6r dina uppgifter och driva processer fram\u00e5t. Som f\u00e4lts\u00e4ljare hos oss ska du vara kundfokuserad och engagerad samt vara l\u00e4tt att samarbeta med och ha en positiv inst\u00e4llning. Presentationer ing\u00e5r i ditt arbete s\u00e5 vana med Officepaketet ser vi som \u00f6nskv\u00e4rt.\n\n\u00a0\n\nVi \u00e4r nyfikna p\u00e5\nVi \u00e4r nyfikna p\u00e5 hur n\u00e4sta generations kollega kan bidra till att utveckla v\u00e5rt bolag. Vi vet att det \u00e4r oerh\u00f6rt viktigt f\u00f6r att kunna m\u00f6ta v\u00e5ra kunders framtida krav och \u00f6nskem\u00e5l.\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Heltid \n Placeringsort:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Norrk\u00f6ping eller Nyk\u00f6ping med omnejd\n\n\u00d6vrigt: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Krav p\u00e5 B-k\u00f6rkort, Tj\u00e4nsteresor \u00e4r en del av jobbet\n\n\u00a0\n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval och \u00f6nskar din ans\u00f6kan senast 5 april 2021. Kontaktperson f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r Tf Regionchef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-19 13:26:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.wurth.se/om-wurth/att-jobba-pa-wurth/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n + Provision + Bonus", "organisationsnummer": "5561093021", "arbetsgivareId": "10802590", "arbetsgivareNamn": "W\u00fcrth Svenska AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "W\u00fcrth ", "ansokningssattWebbadress": "https://wurth.attract.reachmee.com/jobs/rm?rmpage=apply&rmjob=306&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "8jrL_5RZ_9Kt", "namn": "Account manager"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "8jrL_5RZ_9Kt", "namn": "Account manager", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Norrk\u00f6ping, Nyk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Norrk\u00f6ping, Nyk\u00f6ping", "postnr": "60223", "postort": "Norrk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Norrk\u00f6ping, Nyk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616156796312, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SYty_Yho_JAF", "namn": "Norrk\u00f6ping"}, "latitud": "58.587746", "longitud": "16.192421", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}