{"annonsId": 24631270, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0206-6688100545160713306", "annonsrubrik": "Psykolog till Habiliteringsmottagningen, Sundsvall", "annonstext": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\r\n\r\nL\u00e4nssjukv\u00e5rd psykiatri och habilitering samordnar l\u00e4nssjukv\u00e5rden f\u00f6r vuxenpsykiatri, barn- och ungdomspsykiatri samt habilitering i Region V\u00e4sternorrland. L\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheterna bedrivs vid tre sjukhus, Sundsvall, Sollefte\u00e5 och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik, och vid ett antal mottagningar som \u00e4r f\u00f6rlagda till flera orter i l\u00e4net. Omr\u00e5det har cirka 700 anst\u00e4llda.\n\nHabiliteringens m\u00e5lgrupp \u00e4r personer med varaktiga funktionsneds\u00e4ttningar d\u00e4r de st\u00f6rsta grupperna \u00e4r utvecklingsst\u00f6rning, autism samt cerebral pares. Vi arbetar i barn/ungdom/vuxen- team med tv\u00e4rvetenskaplig inriktning som representerar medicinsk, neuropsykologiskt, social och pedagogisk inriktning. De olika yrkeskategorier som finns \u00e4r arbetsterapeut, kurator, logoped, l\u00e4kare, medicinsk sekreterare, psykolog, sjukgymnast/fysioterapeut, sjuksk\u00f6terska/uroterapeut och specialpedagog.\n\nP\u00e5 habiliteringen i Sundsvall finns 9 psykologtj\u00e4nster varav 4 arbetar i barnteamen.\nVi s\u00f6ker nu psykolog till teamet som jobbar med autism och intellektuell funktionsneds\u00e4ttning p\u00e5 barnenheten.\r\n\r\n.\r\n\r\nI arbetet hos oss p\u00e5 barnenheten ing\u00e5r neuropsykologiska utredningar av varierande art och omf\u00e5ng, diagnostisering, st\u00f6d och behandling till barn upp till 14 \u00e5r och deras familjer samt \u00e4ven informations\u00f6verf\u00f6ring och metodutveckling.  Vi i Sundsvall var nationellt, tidigt ute att upparbeta verksamhet kring IBT och har idag 12 barn ig\u00e5ng samtidigt. Vid IBT handleds n\u00e4tverket, vilket brukar utg\u00f6ras av familj och f\u00f6rskolepersonal, vid kontinuerliga tr\u00e4ffar p\u00e5 habiliteringen. Samarbete med andra v\u00e5rdgivare och organisationer ing\u00e5r. Teamarbetet \u00e4r en central del i arbetet.\n\nUt\u00f6ver det kontinuerliga habiliteringsarbetet med barnen och deras familjer ges stora m\u00f6jligheter till personlig och yrkesm\u00e4ssig f\u00f6rkovran.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad psykolog. Erfarenhet av psykologiskt utrednings- och behandlingsarbete \u00e4r s\u00e4rskilt meriterande. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r med och utvecklar v\u00e5r verksamhet kring Autism. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter ett gott bem\u00f6tande, flexibelt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbetss\u00e4tt samt god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\nK\u00f6rkort erfordras.\n\n\u00c4r du den du s\u00f6ker?\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVid eventuellt erbjudande om anst\u00e4llning ska utdrag ur Polisens belastningsregister uppvisas.\n\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\r\n\r\nL\u00e4nssjukv\u00e5rd psykiatri och habilitering samordnar l\u00e4nssjukv\u00e5rden f\u00f6r vuxenpsykiatri, barn- och ungdomspsykiatri samt habilitering i Region V\u00e4sternorrland. L\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheterna bedrivs vid tre sjukhus, Sundsvall, Sollefte\u00e5 och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik, och vid ett antal mottagningar som \u00e4r f\u00f6rlagda till flera orter i l\u00e4net. Omr\u00e5det har cirka 700 anst\u00e4llda.\n\nHabiliteringens m\u00e5lgrupp \u00e4r personer med varaktiga funktionsneds\u00e4ttningar d\u00e4r de st\u00f6rsta grupperna \u00e4r utvecklingsst\u00f6rning, autism samt cerebral pares. Vi arbetar i barn/ungdom/vuxen- team med tv\u00e4rvetenskaplig inriktning som representerar medicinsk, neuropsykologiskt, social och pedagogisk inriktning. De olika yrkeskategorier som finns \u00e4r arbetsterapeut, kurator, logoped, l\u00e4kare, medicinsk sekreterare, psykolog, sjukgymnast/fysioterapeut, sjuksk\u00f6terska/uroterapeut och specialpedagog.\n\nP\u00e5 habiliteringen i Sundsvall finns 9 psykologtj\u00e4nster varav 4 arbetar i barnteamen.\nVi s\u00f6ker nu psykolog till teamet som jobbar med autism och intellektuell funktionsneds\u00e4ttning p\u00e5 barnenheten.\r\n\r\n.\r\n\r\nI arbetet hos oss p\u00e5 barnenheten ing\u00e5r neuropsykologiska utredningar av varierande art och omf\u00e5ng, diagnostisering, st\u00f6d och behandling till barn upp till 14 \u00e5r och deras familjer samt \u00e4ven informations\u00f6verf\u00f6ring och metodutveckling.  Vi i Sundsvall var nationellt, tidigt ute att upparbeta verksamhet kring IBT och har idag 12 barn ig\u00e5ng samtidigt. Vid IBT handleds n\u00e4tverket, vilket brukar utg\u00f6ras av familj och f\u00f6rskolepersonal, vid kontinuerliga tr\u00e4ffar p\u00e5 habiliteringen. Samarbete med andra v\u00e5rdgivare och organisationer ing\u00e5r. Teamarbetet \u00e4r en central del i arbetet.\n\nUt\u00f6ver det kontinuerliga habiliteringsarbetet med barnen och deras familjer ges stora m\u00f6jligheter till personlig och yrkesm\u00e4ssig f\u00f6rkovran.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad psykolog. Erfarenhet av psykologiskt utrednings- och behandlingsarbete \u00e4r s\u00e4rskilt meriterande. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r med och utvecklar v\u00e5r verksamhet kring Autism. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter ett gott bem\u00f6tande, flexibelt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbetss\u00e4tt samt god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\nK\u00f6rkort erfordras.\n\n\u00c4r du den du s\u00f6ker?\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVid eventuellt erbjudande om anst\u00e4llning ska utdrag ur Polisens belastningsregister uppvisas.\n\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 08:07:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.rvn.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n.", "organisationsnummer": "2321000206", "arbetsgivareId": "10820091", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STERNORRLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4sternorrland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.rvn.se/sv/jobb-och-utbildning/lediga-jobb/?eid=6688100545160585386", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "14:2021:39", "yrkesroll": {"varde": "xBo9_V9m_bfg", "namn": "Psykolog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "xBo9_V9m_bfg", "namn": "Psykolog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 1", "postnr": "87185", "postort": "H\u00e4rn\u00f6sand", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616051237499, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dJbx_FWY_tK6", "namn": "Sundsvall"}, "latitud": "62.390812", "longitud": "17.306927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}