{"annonsId": 24633078, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556470-1901-1114386-1", "annonsrubrik": "Sommarvikarie till Karlav\u00e4gens gruppboende i Vaggeryd", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Karlav\u00e4gens gruppboende  i Vaggeryd semestervikarier. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 21-04-15.\n\nKul att du hittade hit!\nVi gissar att du tycker om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor. Och att du \u00e4r intresserad av att f\u00f6rst\u00e5 vad som ligger bakom olika beteenden. Du brukar f\u00f6rmodligen hitta nya s\u00e4tt att l\u00f6sa en situation. Och det l\u00f6ser sig oftast f\u00f6r du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, nyfiken, lyh\u00f6rd, och n\u00e4rvarande. Om det h\u00e4r st\u00e4mmer in p\u00e5 dig, s\u00e5 kanske du vill jobba med oss i sommar!\n\nVad g\u00f6r vi?\nHos oss p\u00e5 Nytida f\u00e5r du m\u00f6ta m\u00e4nniskor som har olika behov av st\u00f6d och omsorg. Det handlar om att st\u00f6tta barn, unga och vuxna med funktionsneds\u00e4ttning eller psykosocial problematik. Tillsammans lagar vi mat, st\u00e4dar, g\u00e5r p\u00e5 utflykter, tr\u00e4nar, samtalar och mycket mer. Vi s\u00f6ker dig som vill l\u00e4ra k\u00e4nna, f\u00f6rst\u00e5 och vara en del av en annan persons liv.\n\nTill dig fr\u00e5n oss...\n\n- Introduktion\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter\n- Vi har kollektivavtal samt tillh\u00f6rande f\u00f6rs\u00e4kringar.\n- Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n- Tydliga arbetss\u00e4tt f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen till v\u00e5ra boende\n\nMen du f\u00e5r \u00e4ven...\n\n- genuina m\u00f6ten och erfarenheter som rustar dig f\u00f6r framtiden, oavsett var den \u00e4r.\n-  m\u00f6jlighet att visa vem du \u00e4r. Ofta \u00e4r sommarjobbet en ing\u00e5ng till en tillsvidareanst\u00e4llning hos oss efter din utbildning/examen.\n- en arbetslivserfarenhet som g\u00f6r stor skillnad p\u00e5 din CV. Att ha jobbat med m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver st\u00f6d, visar dina kommande arbetsgivare att du har erfarenhet av att m\u00f6ta m\u00e5nga olika personer utifr\u00e5n deras behov. Det beh\u00f6vs i alla branscher.\n\nOm Karlav\u00e4gens gruppboende\n\nKarlav\u00e4gens gruppboende \u00e4r centralt bel\u00e4get i Vaggeryd. Det \u00e4r n\u00e4ra till kollektivtrafik och till samh\u00e4llets serviceutbud. Vi har en erfaren arbetsgrupp best\u00e5ende av \u00e5tta personer som tycker om sitt arbete. P\u00e5 Karlav\u00e4gen har vi fem trivsamma l\u00e4genheter samt gemensamhetsutrymme d\u00e4r alla som vill kan umg\u00e5s.\n\n Gruppchefer: Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten. Det kan \u00e4ven vara en karri\u00e4rm\u00f6jlighet f\u00f6r dig.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi gissar att du som s\u00f6ker till oss:\n\n- lockas av ett arbete som \u00e4r varierat och kr\u00e4ver stor kunskap om v\u00e5rd och omsorg och tycker mycket om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n- \u00e4r en kreativ person som v\u00e5gar t\u00e4nka sj\u00e4lv och ta ansvar.\n- trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom \u00e4ldreomsorgen. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r ocks\u00e5 meriterande.\n\nGoda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift \u00e4r ett krav, men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: 21-06-14\nSista ans\u00f6kningsdag: 21-04-15\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna: FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO ,  EMAIL  eller\nFIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO EMAIL \nFacklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Nytida s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare h\u00e4r (https://team.nytida.se/).\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare st\u00e4rker individen i att leva ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv. nytida.se (www.nytida.se)", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 Karlav\u00e4gens gruppboende  i Vaggeryd semestervikarier. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 21-04-15.\n\nKul att du hittade hit!\nVi gissar att du tycker om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor. Och att du \u00e4r intresserad av att f\u00f6rst\u00e5 vad som ligger bakom olika beteenden. Du brukar f\u00f6rmodligen hitta nya s\u00e4tt att l\u00f6sa en situation. Och det l\u00f6ser sig oftast f\u00f6r du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, nyfiken, lyh\u00f6rd, och n\u00e4rvarande. Om det h\u00e4r st\u00e4mmer in p\u00e5 dig, s\u00e5 kanske du vill jobba med oss i sommar!\n\nVad g\u00f6r vi?\nHos oss p\u00e5 Nytida f\u00e5r du m\u00f6ta m\u00e4nniskor som har olika behov av st\u00f6d och omsorg. Det handlar om att st\u00f6tta barn, unga och vuxna med funktionsneds\u00e4ttning eller psykosocial problematik. Tillsammans lagar vi mat, st\u00e4dar, g\u00e5r p\u00e5 utflykter, tr\u00e4nar, samtalar och mycket mer. Vi s\u00f6ker dig som vill l\u00e4ra k\u00e4nna, f\u00f6rst\u00e5 och vara en del av en annan persons liv.\n\nTill dig fr\u00e5n oss...\n\n- Introduktion\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter\n- Vi har kollektivavtal samt tillh\u00f6rande f\u00f6rs\u00e4kringar.\n- Coachande och st\u00f6ttande chefer n\u00e4ra dig\n- Tydliga arbetss\u00e4tt f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen till v\u00e5ra boende\n\n\nMen du f\u00e5r \u00e4ven...\n\n- genuina m\u00f6ten och erfarenheter som rustar dig f\u00f6r framtiden, oavsett var den \u00e4r.\n-  m\u00f6jlighet att visa vem du \u00e4r. Ofta \u00e4r sommarjobbet en ing\u00e5ng till en tillsvidareanst\u00e4llning hos oss efter din utbildning/examen.\n- en arbetslivserfarenhet som g\u00f6r stor skillnad p\u00e5 din CV. Att ha jobbat med m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver st\u00f6d, visar dina kommande arbetsgivare att du har erfarenhet av att m\u00f6ta m\u00e5nga olika personer utifr\u00e5n deras behov. Det beh\u00f6vs i alla branscher.\n\n\nOm Karlav\u00e4gens gruppboende\n\nKarlav\u00e4gens gruppboende \u00e4r centralt bel\u00e4get i Vaggeryd. Det \u00e4r n\u00e4ra till kollektivtrafik och till samh\u00e4llets serviceutbud. Vi har en erfaren arbetsgrupp best\u00e5ende av \u00e5tta personer som tycker om sitt arbete. P\u00e5 Karlav\u00e4gen har vi fem trivsamma l\u00e4genheter samt gemensamhetsutrymme d\u00e4r alla som vill kan umg\u00e5s.\n\n Gruppchefer: Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten. Det kan \u00e4ven vara en karri\u00e4rm\u00f6jlighet f\u00f6r dig.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi gissar att du som s\u00f6ker till oss:\n\n- lockas av ett arbete som \u00e4r varierat och kr\u00e4ver stor kunskap om v\u00e5rd och omsorg och tycker mycket om att m\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer.\n- \u00e4r en kreativ person som v\u00e5gar t\u00e4nka sj\u00e4lv och ta ansvar.\n- trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor.\n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska och har arbetat n\u00e5gra \u00e5r inom \u00e4ldreomsorgen. God datorvana samt erfarenhet av dokumentation \u00e4r ocks\u00e5 meriterande.\n\nGoda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i tal och skrift \u00e4r ett krav, men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\nTilltr\u00e4desdatum: 21-06-14\nSista ans\u00f6kningsdag: 21-04-15\nHar du fr\u00e5gor? Kontakta g\u00e4rna: FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO ,  EMAIL  eller\nFIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO EMAIL \nFacklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nOm du vill veta mer om hur det \u00e4r att jobba p\u00e5 Nytida s\u00e5 l\u00e4s g\u00e4rna mer och tr\u00e4ffa n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare h\u00e4r (https://team.nytida.se/).\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare st\u00e4rker individen i att leva ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv. nytida.se (www.nytida.se)", "publiceringsdatum": "2021-03-18 13:28:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564701901", "arbetsgivareId": "10820640", "arbetsgivareNamn": "Nytida AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nytida", "ansokningssattWebbadress": "https://team.nytida.se/jobs/1114386-sommarvikarie-till-karlavagens-gruppboende-i-vaggeryd?promotion=218588-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "SJGo_cDh_Ymc", "namn": "Habiliteringsassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616070527813, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zFup_umX_LVv", "namn": "Vaggeryd"}, "latitud": "57.498962", "longitud": "14.14863", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}