{"annonsId": 24631517, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0753-428CEF84DC8C4BFDAB42B55A73054FB0", "annonsrubrik": "Enhetschef - semestervikariat ", "annonstext": "Nybro kommun \u00e4r en expansiv kommun i det sm\u00e5l\u00e4ndska glasriket med cirka 20 000 inv\u00e5nare. H\u00e4r finns stora och sm\u00e5 f\u00f6retag fr\u00e4mst inom glas-, tr\u00e4- och pappersindustrin - flera av dem v\u00e4rldsledande inom sina respektive branscher.\nKommunen har ett strategiskt l\u00e4ge mellan de tre regionala centrumen Kalmar, Karlskrona och V\u00e4xj\u00f6. Kommunikationerna \u00e4r goda med j\u00e4rnv\u00e4g samt en flygplats inom tre mil.\nI Nybro kommun finns m\u00f6jligheterna att v\u00e4lja attraktiva boende med vackra milj\u00f6er i staden eller p\u00e5 landsbygden. M\u00f6jligheterna till rekreation och friluftsliv \u00e4r goda d\u00e5 det aldrig \u00e4r l\u00e5ngt till naturen.\n\nNybro kommuns vision \u00e4r \"Med trygghet, nyfikenhet och nyt\u00e4nkande bygger vi en ny bro till framtidens st\u00f6rre Nybro.\"\n\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen svarar f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg i ordin\u00e4rt och s\u00e4rskilt boende till f\u00f6retr\u00e4desvis \u00e4ldre. F\u00f6rvaltningen har drygt 500 anst\u00e4llda. Ledstj\u00e4rnan i arbetet \u00e4r ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, d\u00e4r vi v\u00e4rderar teamarbetet h\u00f6gt. \n\nNybro kommuns omsorgsf\u00f6rvaltning s\u00f6ker semestervikarierande enhetschefer. Du har som chef st\u00f6d av administrat\u00f6r och planerare, samt specialister inom personal, ekonomi och utveckling. Cheferna tr\u00e4ffas regelbundet p\u00e5 informationsm\u00f6ten under sommaren och h\u00e4r finns ett naturligt samarbete och st\u00f6d kollegor emellan. Vi arbetar i team och det \u00e4r viktigt att du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra professioner.\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar i linje med den tekniska utvecklingen f\u00f6r att uppn\u00e5 b\u00e4sta kvalit\u00e9 i omsorgen och f\u00f6r att bidra till medarbetarnas goda arbetsmilj\u00f6.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom vikarierande enhetschef f\u00f6r hemtj\u00e4nst och s\u00e4rskilt boende ansvarar du f\u00f6r personal, ekonomi och kvalit\u00e9 under ordinarie enhetschefs fr\u00e5nvaro.\nAnnonserade tj\u00e4nster g\u00e4ller f\u00f6r semestervikariat \u00f6ver sommaren. Varaktigheten f\u00f6r vikariat \u00e4r ca tv\u00e5 m\u00e5nader.\nRekrytering kommer att ske fortl\u00f6pande.\nDu \u00e4r direkt underst\u00e4lld verksamhetschef f\u00f6r hemtj\u00e4nst eller s\u00e4rskilt boende.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSocionomexamen eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Omsorgsutbildning eller annan relevant utbildning och tidigare erfarenheter \u00e4r meriterande. F\u00f6r att klara arbetet m\u00e5ste du kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ha ett socialt och flexibelt syns\u00e4tt. \n\nGoda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, tal o skrift.\n\nK\u00f6rkort beh\u00f6righet B kr\u00e4vs.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5r hantering av inkomna ans\u00f6kningar. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan d\u00e5 den bed\u00f6ms gentemot andra s\u00f6kande. Efter att du s\u00f6kt f\u00f6rsta g\u00e5ngen kan du logga in till ditt CV och uppdatera dina uppgifter samt \u00e4ndra i det personliga brevet. D\u00e4rmed kan du s\u00f6ka andra tj\u00e4nster inom Nybro kommun eller andra organisationer anslutna till Offentliga jobb. Alla skickade ans\u00f6kningar sparas under din inloggning.\n\nVi vill inte bli kontaktade av rekryterings-/bemanningsf\u00f6retag. Vi undanber oss ocks\u00e5 samtal fr\u00e5n annonss\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "Nybro kommun \u00e4r en expansiv kommun i det sm\u00e5l\u00e4ndska glasriket med cirka 20 000 inv\u00e5nare. H\u00e4r finns stora och sm\u00e5 f\u00f6retag fr\u00e4mst inom glas-, tr\u00e4- och pappersindustrin - flera av dem v\u00e4rldsledande inom sina respektive branscher.\nKommunen har ett strategiskt l\u00e4ge mellan de tre regionala centrumen Kalmar, Karlskrona och V\u00e4xj\u00f6. Kommunikationerna \u00e4r goda med j\u00e4rnv\u00e4g samt en flygplats inom tre mil.\nI Nybro kommun finns m\u00f6jligheterna att v\u00e4lja attraktiva boende med vackra milj\u00f6er i staden eller p\u00e5 landsbygden. M\u00f6jligheterna till rekreation och friluftsliv \u00e4r goda d\u00e5 det aldrig \u00e4r l\u00e5ngt till naturen.\n\n\nNybro kommuns vision \u00e4r \"Med trygghet, nyfikenhet och nyt\u00e4nkande bygger vi en ny bro till framtidens st\u00f6rre Nybro.\"\n\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen svarar f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg i ordin\u00e4rt och s\u00e4rskilt boende till f\u00f6retr\u00e4desvis \u00e4ldre. F\u00f6rvaltningen har drygt 500 anst\u00e4llda. Ledstj\u00e4rnan i arbetet \u00e4r ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt, d\u00e4r vi v\u00e4rderar teamarbetet h\u00f6gt. \n\nNybro kommuns omsorgsf\u00f6rvaltning s\u00f6ker semestervikarierande enhetschefer. Du har som chef st\u00f6d av administrat\u00f6r och planerare, samt specialister inom personal, ekonomi och utveckling. Cheferna tr\u00e4ffas regelbundet p\u00e5 informationsm\u00f6ten under sommaren och h\u00e4r finns ett naturligt samarbete och st\u00f6d kollegor emellan. Vi arbetar i team och det \u00e4r viktigt att du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra professioner.\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen arbetar i linje med den tekniska utvecklingen f\u00f6r att uppn\u00e5 b\u00e4sta kvalit\u00e9 i omsorgen och f\u00f6r att bidra till medarbetarnas goda arbetsmilj\u00f6.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom vikarierande enhetschef f\u00f6r hemtj\u00e4nst och s\u00e4rskilt boende ansvarar du f\u00f6r personal, ekonomi och kvalit\u00e9 under ordinarie enhetschefs fr\u00e5nvaro.\nAnnonserade tj\u00e4nster g\u00e4ller f\u00f6r semestervikariat \u00f6ver sommaren. Varaktigheten f\u00f6r vikariat \u00e4r ca tv\u00e5 m\u00e5nader.\nRekrytering kommer att ske fortl\u00f6pande.\nDu \u00e4r direkt underst\u00e4lld verksamhetschef f\u00f6r hemtj\u00e4nst eller s\u00e4rskilt boende.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nSocionomexamen eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Omsorgsutbildning eller annan relevant utbildning och tidigare erfarenheter \u00e4r meriterande. F\u00f6r att klara arbetet m\u00e5ste du kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ha ett socialt och flexibelt syns\u00e4tt. \n\nGoda kunskaper i svenska spr\u00e5ket, tal o skrift.\n\nK\u00f6rkort beh\u00f6righet B kr\u00e4vs.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5r hantering av inkomna ans\u00f6kningar. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan d\u00e5 den bed\u00f6ms gentemot andra s\u00f6kande. Efter att du s\u00f6kt f\u00f6rsta g\u00e5ngen kan du logga in till ditt CV och uppdatera dina uppgifter samt \u00e4ndra i det personliga brevet. D\u00e4rmed kan du s\u00f6ka andra tj\u00e4nster inom Nybro kommun eller andra organisationer anslutna till Offentliga jobb. Alla skickade ans\u00f6kningar sparas under din inloggning.\n\nVi vill inte bli kontaktade av rekryterings-/bemanningsf\u00f6retag. Vi undanber oss ocks\u00e5 samtal fr\u00e5n annonss\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: 2021-06-01  , upph\u00f6r: Tidsbegr\u00e4nsning enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000753", "arbetsgivareId": "10819915", "arbetsgivareNamn": "Nybro kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nybro kommun, Omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=428cef84-dc8c-4bfd-ab42-b55a73054fb0&publishCode=AMS&TK=ae905996-52ff-45fc-a1e3-ba95224dd0b4", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "21-017", "yrkesroll": {"varde": "6TQs_8i6_per", "namn": "Enhetschef inom social omsorg"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "6TQs_8i6_per", "namn": "Enhetschef inom social omsorg", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "38280", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Dunderbergsgatan 2 ", "postnr": "38280", "postort": "NYBRO", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "38280", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616061919973, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xk68_bJa_6Fh", "namn": "Nybro"}, "latitud": "56.7438", "longitud": "15.908681", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}