{"annonsId": 24635497, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1850-390032", "annonsrubrik": "Driven och modig rektor till Karlstads kommun", "annonstext": "Vill du vara med och skapa framtidens Karlstad? Hos oss i koncernen Karlstads kommun kan du g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt. H\u00e4r \u00e4r varje medarbetare en viktig del i helheten och tillsammans hj\u00e4lps vi \u00e5t att f\u00f6rverkliga v\u00e5r vision om h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god livskvalitet. Kom och v\u00e4x med oss!\n\nBarn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola och skola f\u00f6r cirka 13 200 barn och elever och \u00e4r kommunens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med drygt 2 400 medarbetare. Vi har f\u00f6rskolor, familjedaghem, \u00f6ppna f\u00f6rskolor, f\u00f6rskoleklasser, grundskolor, grunds\u00e4rskolor, fritidshem och kulturskola och arbetar \u00e4ven med barn- och elevh\u00e4lsofr\u00e5gor. Vi rustar barnen f\u00f6r framtiden.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nKarlstads kommun v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr, v\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga.\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r Karlstads elever. I Karlstads kommun f\u00e5r du utvecklas tillsammans med professionella kollegor som vill g\u00f6ra skillnad redan idag. Vi arbetar systematiskt med att utveckla v\u00e5rt ledarskap, pedagogiska kunnande och kvalitetsarbete. I Karlstads kommun \u00e4r skolan viktig och det m\u00e4rks. \n\nHerrhagsskolan s\u00f6ker en rektor med stort driv och engagemang. Herrhagsskolan \u00e4r en grundskola och grunds\u00e4rskola i centrala Karlstad med n\u00e4rmare 400 elever. P\u00e5 skolan arbetar man efter mottot; Det \u00e4r viktigt f\u00f6r mig att det g\u00e5r bra f\u00f6r dig. Alla ska m\u00f6tas med respekt f\u00f6r sin individ och ges m\u00f6jlighet att utvecklas utifr\u00e5n sina m\u00f6jligheter. Alla ska vara en del av gemenskapen. Uppdraget som rektor f\u00f6r Herrhagsskolan \u00e4r delat och den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r riktad mot F-3 samt fritidshem.\n\nArbetsuppgifter\nDitt uppdrag som rektor i grundskolan \u00e4r att fokusera p\u00e5 det pedagogiska ledarskapet. Det inneb\u00e4r att du skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r pedagogerna att lyckas med sitt uppdrag s\u00e5 att alla elever n\u00e5r alla m\u00e5l. Att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar inneb\u00e4r att du organiserar, driver och utvecklar verksamheten mot ett l\u00e4rande som bygger p\u00e5 vetenskap och bepr\u00f6vad erfarenhet. Du skapar goda relationer och ett gott samarbetsklimat med personal, elever, v\u00e5rdnadshavare, fackliga f\u00f6retr\u00e4dare och \u00f6vriga omv\u00e4rldskontakter. Genom att v\u00e5ga utmana din omgivning p\u00e5 ett positivt s\u00e4tt skapar du engagemang. Du utg\u00e5r alltid fr\u00e5n eleven i centrum och tillsammans med kollegor och medarbetare skapas en attraktiv skola som ger eleverna goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r det framtida arbetslivet och en god grund f\u00f6r det livsl\u00e5nga l\u00e4randet.\n\nI Karlstad har vi ett viktigt och n\u00e4ra samarbete med Karlstad Universitet. Det speglar sig i att vi har h\u00f6gst andel beh\u00f6riga l\u00e4rare i hela Sverige enligt unders\u00f6kningen B\u00e4sta skola, vilket \u00e4r en av de f\u00f6ruts\u00e4ttningar vi \u00e4r stolta \u00f6ver att kunna erbjuda dig.\n\nDu ing\u00e5r i barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningens rektorsgrupp. Rektorsgruppen leds av utbildningschefen som ocks\u00e5 \u00e4r din chef. Vi arbetar med kollegialt l\u00e4rande inom chefsgruppen och med v\u00e5ra medarbetare. I ditt uppdrag som rektor har du tillg\u00e5ng till barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningens st\u00f6dfunktioner f\u00f6r Centrala elevh\u00e4lsan, HR, juridik, vikariesamordning, digitalisering lokaler och ekonomi. I det systematiska kvalitetsarbetet har vi stort fokus p\u00e5 elevh\u00e4lsa och arbetet med att m\u00f6ta variationer och skapa magi i klassrummet. \n\nHos oss f\u00e5r alla nya chefer g\u00e5 kommunens chefsprogram Ledarskap i Karlstad kommun. Om du inte g\u00e5tt Rektorsutbildningen, s\u00e5 vill vi att du g\u00f6r det efter att du g\u00e5tt Ledarskapsprogrammet. Vi erbjuder mentorskap under din f\u00f6rsta tid som rektor och en gedigen introduktion samt att vi kontinuerligt genomf\u00f6r interna utbildningar. Vi satsar p\u00e5 v\u00e5ra chefer!\n\nKvalifikationer\nSom ledare \u00e4r du professionell, tydlig och modig. Du s\u00f6ker dig till ett sammanhang d\u00e4r du blir utmanad och samtidigt f\u00e5r leda ett arbete med att skapa n\u00e5got du tror p\u00e5.\n\nVi s\u00f6ker en rektor som har f\u00f6rm\u00e5gan att kunna lyfta blicken och se helheten. Du har alla elevers r\u00e4tt till st\u00f6d och stimulans i fokus och du skapar f\u00f6rtroende som utvecklar arbetet fram\u00e5t och fr\u00e4mjar delaktighet och arbetsgl\u00e4dje. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du, ut\u00f6ver ditt eget ansvarsomr\u00e5de, \u00e4ven tar ett ansvar f\u00f6r grundskolans utveckling som helhet och bidrar till en kollektiv kapacitetsupplevelse.\n\nFormella krav \u00e4r att du har h\u00f6gskoleutbildning med pedagogisk inriktning. Du ska vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen med LGR 11 och skolans regelverk och du h\u00e5ller dig g\u00e4rna uppdaterad inom aktuell skolforskning. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har skolledarerfarenhet samt att du genomf\u00f6rt den statliga rektorsutbildningen. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nK\u00e4nner du igen dig i denna beskrivning? D\u00e5 kan du vara precis den vi s\u00f6ker. V\u00e4lkommen att utvecklas med oss!\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen och f\u00f6renkla kommunikationen med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. Vi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med och skapa framtidens Karlstad? Hos oss i koncernen Karlstads kommun kan du g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt. H\u00e4r \u00e4r varje medarbetare en viktig del i helheten och tillsammans hj\u00e4lps vi \u00e5t att f\u00f6rverkliga v\u00e5r vision om h\u00e5llbar tillv\u00e4xt och god livskvalitet. Kom och v\u00e4x med oss!\n\n\nBarn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r f\u00f6rskola och skola f\u00f6r cirka 13 200 barn och elever och \u00e4r kommunens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med drygt 2 400 medarbetare. Vi har f\u00f6rskolor, familjedaghem, \u00f6ppna f\u00f6rskolor, f\u00f6rskoleklasser, grundskolor, grunds\u00e4rskolor, fritidshem och kulturskola och arbetar \u00e4ven med barn- och elevh\u00e4lsofr\u00e5gor. Vi rustar barnen f\u00f6r framtiden.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nKarlstads kommun v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr, v\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga.\r\n\r\nNu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r Karlstads elever. I Karlstads kommun f\u00e5r du utvecklas tillsammans med professionella kollegor som vill g\u00f6ra skillnad redan idag. Vi arbetar systematiskt med att utveckla v\u00e5rt ledarskap, pedagogiska kunnande och kvalitetsarbete. I Karlstads kommun \u00e4r skolan viktig och det m\u00e4rks.\u00a0\n\nHerrhagsskolan s\u00f6ker en rektor med stort driv och engagemang. Herrhagsskolan \u00e4r en grundskola och grunds\u00e4rskola i centrala Karlstad med n\u00e4rmare 400 elever. P\u00e5 skolan arbetar man efter mottot; Det \u00e4r viktigt f\u00f6r mig att det g\u00e5r bra f\u00f6r dig. Alla ska m\u00f6tas med respekt f\u00f6r sin individ och ges m\u00f6jlighet att utvecklas utifr\u00e5n sina m\u00f6jligheter. Alla ska vara en del av gemenskapen. Uppdraget som rektor f\u00f6r Herrhagsskolan \u00e4r delat och den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r riktad mot F-3 samt fritidshem.\n\nArbetsuppgifter\nDitt uppdrag som rektor i grundskolan \u00e4r att fokusera p\u00e5 det pedagogiska ledarskapet. Det inneb\u00e4r att du skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r pedagogerna att lyckas med sitt uppdrag s\u00e5 att alla elever n\u00e5r alla m\u00e5l. Att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar inneb\u00e4r att du organiserar, driver och utvecklar verksamheten mot ett l\u00e4rande som bygger p\u00e5 vetenskap och bepr\u00f6vad erfarenhet. Du skapar goda relationer och ett gott samarbetsklimat med personal, elever, v\u00e5rdnadshavare, fackliga f\u00f6retr\u00e4dare och \u00f6vriga omv\u00e4rldskontakter. Genom att v\u00e5ga utmana din omgivning p\u00e5 ett positivt s\u00e4tt skapar du engagemang. Du utg\u00e5r alltid fr\u00e5n eleven i centrum och tillsammans med kollegor och medarbetare skapas en attraktiv skola som ger eleverna goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r det framtida arbetslivet och en god grund f\u00f6r det livsl\u00e5nga l\u00e4randet.\n\nI Karlstad har vi ett viktigt och n\u00e4ra samarbete med Karlstad Universitet. Det speglar sig i att vi har h\u00f6gst andel beh\u00f6riga l\u00e4rare i hela Sverige enligt unders\u00f6kningen B\u00e4sta skola, vilket \u00e4r en av de f\u00f6ruts\u00e4ttningar vi \u00e4r stolta \u00f6ver att kunna erbjuda dig.\n\nDu ing\u00e5r i barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningens rektorsgrupp. Rektorsgruppen leds av utbildningschefen som ocks\u00e5 \u00e4r din chef. Vi arbetar med kollegialt l\u00e4rande inom chefsgruppen och med v\u00e5ra medarbetare. I ditt uppdrag som rektor har du tillg\u00e5ng till barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningens st\u00f6dfunktioner f\u00f6r Centrala elevh\u00e4lsan, HR, juridik, vikariesamordning, digitalisering lokaler och ekonomi. I det systematiska kvalitetsarbetet har vi stort fokus p\u00e5 elevh\u00e4lsa och arbetet med att m\u00f6ta variationer och skapa magi i klassrummet.\u00a0\n\nHos oss f\u00e5r alla nya chefer g\u00e5 kommunens chefsprogram Ledarskap i Karlstad kommun. Om du inte g\u00e5tt Rektorsutbildningen, s\u00e5 vill vi att du g\u00f6r det efter att du g\u00e5tt Ledarskapsprogrammet. Vi erbjuder mentorskap under din f\u00f6rsta tid som rektor och en gedigen introduktion samt att vi kontinuerligt genomf\u00f6r interna utbildningar. Vi satsar p\u00e5 v\u00e5ra chefer!\n\nKvalifikationer\nSom ledare \u00e4r du professionell, tydlig och modig. Du s\u00f6ker dig till ett sammanhang d\u00e4r du blir utmanad och samtidigt f\u00e5r leda ett arbete med att skapa n\u00e5got du tror p\u00e5.\n\nVi s\u00f6ker en rektor som har f\u00f6rm\u00e5gan att kunna lyfta blicken och se helheten. Du har alla elevers r\u00e4tt till st\u00f6d och stimulans i fokus och du skapar f\u00f6rtroende som utvecklar arbetet fram\u00e5t och fr\u00e4mjar delaktighet och arbetsgl\u00e4dje. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du, ut\u00f6ver ditt eget ansvarsomr\u00e5de, \u00e4ven tar ett ansvar f\u00f6r grundskolans utveckling som helhet och bidrar till en kollektiv kapacitetsupplevelse.\n\nFormella krav \u00e4r att du har h\u00f6gskoleutbildning med pedagogisk inriktning. Du ska vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen med LGR 11 och skolans regelverk och du h\u00e5ller dig g\u00e4rna uppdaterad inom aktuell skolforskning. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har skolledarerfarenhet samt att du genomf\u00f6rt den statliga rektorsutbildningen. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nK\u00e4nner du igen dig i denna beskrivning? D\u00e5 kan du vara precis den vi s\u00f6ker. V\u00e4lkommen att utvecklas med oss!\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen och f\u00f6renkla kommunikationen med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. Vi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 10:03:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001850", "arbetsgivareId": "10819990", "arbetsgivareNamn": "Karlstads kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Barn- och ungdomsf\u00f6rvaltningen, Grundskola", "ansokningssattWebbadress": "https://karlstad.varbi.com/what:job/jobID:390032/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra torggatan 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra torggatan 26", "postnr": "65184", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra torggatan 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616144597531, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.379135", "longitud": "13.500804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}