{"annonsId": 24634664, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1173-A728695B69154E008F74F88E19292E00", "annonsrubrik": "Bitr\u00e4dande rektor", "annonstext": "Med hj\u00e4rta, framtidstro och v\u00e5ra v\u00e4rdeord - engagemang, nyskapande och allas lika v\u00e4rde - arbetar vi tillsammans f\u00f6r att skapa resultat och n\u00e5 v\u00e5r vision; Sk\u00e5nes b\u00e4sta kommun att bo och verka i 2025. \n\nVisste du att Fridasroskolan \u00e4r unik i sitt slag i sin utformning? Skolan ligger inb\u00e4ddad mellan tv\u00e5 bostadsl\u00e4ngor med ett v\u00e4xthusliknande tak i mitten d\u00e4r tropiska v\u00e4xter frodas p\u00e5 markplan.\n\nFridasroskolan \u00e4r en F-6 skola med tv\u00e5 paralleller. Hos oss finns ca 350 elever och ett femtiotal medarbetare. Vi s\u00f6ker nu en bitr\u00e4dande rektor som i n\u00e4ra samarbete med rektor vill vara med och utveckla v\u00e5r skola mot m\u00e5let att alla elever ska uppn\u00e5 m\u00e5luppfyllelse. P\u00e5 v\u00e5r skola str\u00e4var vi efter en likv\u00e4rdig utbildning och tillg\u00e4ngliga l\u00e4rmilj\u00f6er. V\u00e5rt gemensamma arbete f\u00f6ruts\u00e4tter ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt d\u00e4r v\u00e4rdegrundsuppdraget och kunskapsuppdraget samspelar.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUppdraget som bitr\u00e4dande rektor utg\u00f6r halva tj\u00e4nsten och vi s\u00f6ker dig som vill vara med och ta ansvar f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l det pedagogiska utvecklingsarbetet som det systematiska kvalitetsarbetet p\u00e5 skolan. I rollen leder du delar av skolans verksamhet och ansvarar f\u00f6r personal, ekonomi och arbetsmilj\u00f6. Vi tror p\u00e5 ett teambaserat ledarskap och du kommer arbeta t\u00e4tt tillsammans med skolans rektor som \u00e4r din n\u00e4rmaste chef.  Uppdraget innefattar en del administrativa uppgifter i olika verksamhetssystem och \u00e4ven schemal\u00e4ggning kan bli aktuellt.\n\nI den andra halvan av tj\u00e4nsten kommer du bland annat att utveckla arbetet med IKT d\u00e5 skolan \u00e4r i behov av att ta ett kliv fram\u00e5t p\u00e5 omr\u00e5det. Hur tj\u00e4nsten i \u00f6vrigt kommer att utformas beror p\u00e5 skolans f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov i kombination med de kompetenser och erfarenheter du bidrar med. Du kommer att ges m\u00f6jlighet till inflytande i den utformningen.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att fungera i rollen som bitr\u00e4dande rektor ser vi det som n\u00f6dv\u00e4ndigt att du har en akademisk examen med pedagogisk inriktning samt erfarenhet av pedagogiskt ledarskap och arbete med m\u00e5ldokument och l\u00e4roplan. Vi ser ocks\u00e5 att du i tidigare uppdrag eller anst\u00e4llningar med goda resultat har arbetat med IKT och/eller drivit utvecklingsarbete inom IKT. F\u00f6r dig \u00e4r anv\u00e4ndandet av digitala l\u00e4rverktyg  en sj\u00e4lvklarhet i arbetet mot h\u00f6gre m\u00e5luppfyllelse i en modern skola.\n\nI ditt ledarskap intar du ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt d\u00e4r du genom tillit och delaktighet skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r dina medarbetare att ta ansvar f\u00f6r sin egen och skolans utveckling. Samtidigt \u00e4r du pedagogisk och tydlig. Du har mod att agera och ta initiativ till aktiviteter och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5l och resultat. Sj\u00e4lvklart \u00e4r du en god representant f\u00f6r kommunens gemensamma v\u00e4rdegrund.\n\nAtt du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att p\u00e5 egen hand strukturera och planera ditt arbete ser vi som en n\u00f6dv\u00e4ndighet f\u00f6r att inte tappa bollar i en vardag som snabbt kan kr\u00e4va ett skiftat fokus.\n\nVi ser det som meriterande om du tidigare har haft formellt ansvar f\u00f6r personal, ekonomi och/eller arbetsmilj\u00f6 samt om du har genomf\u00f6rt eller p\u00e5b\u00f6rjat den statliga rektorsutbildningen. \n\nIntervjuer \u00e4r planerade till vecka 16.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nI Esl\u00f6vs kommuns arbetsgivarerbjudande har vi sammanst\u00e4llt tio goda anledningar till att v\u00e4lja oss som arbetsgivare. Ta del av det och l\u00e4s mer om hur det \u00e4r att arbeta i Esl\u00f6vs kommun p\u00e5 v\u00e5r hemsida; https://eslov.se/naringsliv-arbete/arbetsmarknad/lediga-jobb-i-kommunen/eslovs-kommun-som-arbetsgivare/\n\nMedarbetare s\u00f6kes under f\u00f6ruts\u00e4ttning att tj\u00e4nsten inte m\u00e5ste tas i anspr\u00e5k av redan anst\u00e4lld personal eller personer med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. Vid problem med ans\u00f6kan var god kontakta Visma support  TELEPHONENO .\n \nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Esl\u00f6vs kommun tagit st\u00e4llning till \u00f6nskv\u00e4rda rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nEnligt Lag (2013:852) om registerkontroll skall du vara beredd att l\u00e4mna ett registerutdrag (h\u00f6gst ett \u00e5r gammalt) ur polisens belastningsregister. Utdraget best\u00e4lls av den arbetss\u00f6kande sj\u00e4lv fr\u00e5n Rikspolisstyrelsen. Blankett kan h\u00e4mtas p\u00e5 www.polisen.se eller p\u00e5 n\u00e4rmsta polisstation.", "annonstextFormaterad": "Med hj\u00e4rta, framtidstro och v\u00e5ra v\u00e4rdeord - engagemang, nyskapande och allas lika v\u00e4rde - arbetar vi tillsammans f\u00f6r att skapa resultat och n\u00e5 v\u00e5r vision; Sk\u00e5nes b\u00e4sta kommun att bo och verka i 2025. \n\nVisste du att Fridasroskolan \u00e4r unik i sitt slag i sin utformning? Skolan ligger inb\u00e4ddad mellan tv\u00e5 bostadsl\u00e4ngor med ett v\u00e4xthusliknande tak i mitten d\u00e4r tropiska v\u00e4xter frodas p\u00e5 markplan.\n\nFridasroskolan \u00e4r en F-6 skola med tv\u00e5 paralleller. Hos oss finns ca 350 elever och ett femtiotal medarbetare. Vi s\u00f6ker nu en bitr\u00e4dande rektor som i n\u00e4ra samarbete med rektor vill vara med och utveckla v\u00e5r skola mot m\u00e5let att alla elever ska uppn\u00e5 m\u00e5luppfyllelse. P\u00e5 v\u00e5r skola str\u00e4var vi efter en likv\u00e4rdig utbildning och tillg\u00e4ngliga l\u00e4rmilj\u00f6er. V\u00e5rt gemensamma arbete f\u00f6ruts\u00e4tter ett inkluderande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt d\u00e4r v\u00e4rdegrundsuppdraget och kunskapsuppdraget samspelar.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUppdraget som bitr\u00e4dande rektor utg\u00f6r halva tj\u00e4nsten och vi s\u00f6ker dig som vill vara med och ta ansvar f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l det pedagogiska utvecklingsarbetet som det systematiska kvalitetsarbetet p\u00e5 skolan. I rollen leder du delar av skolans verksamhet och ansvarar f\u00f6r personal, ekonomi och arbetsmilj\u00f6. Vi tror p\u00e5 ett teambaserat ledarskap och du kommer arbeta t\u00e4tt tillsammans med skolans rektor som \u00e4r din n\u00e4rmaste chef.  Uppdraget innefattar en del administrativa uppgifter i olika verksamhetssystem och \u00e4ven schemal\u00e4ggning kan bli aktuellt.\n\nI den andra halvan av tj\u00e4nsten kommer du bland annat att utveckla arbetet med IKT d\u00e5 skolan \u00e4r i behov av att ta ett kliv fram\u00e5t p\u00e5 omr\u00e5det. Hur tj\u00e4nsten i \u00f6vrigt kommer att utformas beror p\u00e5 skolans f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov i kombination med de kompetenser och erfarenheter du bidrar med. Du kommer att ges m\u00f6jlighet till inflytande i den utformningen.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nF\u00f6r att fungera i rollen som bitr\u00e4dande rektor ser vi det som n\u00f6dv\u00e4ndigt att du har en akademisk examen med pedagogisk inriktning samt erfarenhet av pedagogiskt ledarskap och arbete med m\u00e5ldokument och l\u00e4roplan. Vi ser ocks\u00e5 att du i tidigare uppdrag eller anst\u00e4llningar med goda resultat har arbetat med IKT och/eller drivit utvecklingsarbete inom IKT. F\u00f6r dig \u00e4r anv\u00e4ndandet av digitala l\u00e4rverktyg  en sj\u00e4lvklarhet i arbetet mot h\u00f6gre m\u00e5luppfyllelse i en modern skola.\n\nI ditt ledarskap intar du ett prestigel\u00f6st f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt d\u00e4r du genom tillit och delaktighet skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r dina medarbetare att ta ansvar f\u00f6r sin egen och skolans utveckling. Samtidigt \u00e4r du pedagogisk och tydlig. Du har mod att agera och ta initiativ till aktiviteter och \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5l och resultat. Sj\u00e4lvklart \u00e4r du en god representant f\u00f6r kommunens gemensamma v\u00e4rdegrund.\n\nAtt du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att p\u00e5 egen hand strukturera och planera ditt arbete ser vi som en n\u00f6dv\u00e4ndighet f\u00f6r att inte tappa bollar i en vardag som snabbt kan kr\u00e4va ett skiftat fokus.\n\nVi ser det som meriterande om du tidigare har haft formellt ansvar f\u00f6r personal, ekonomi och/eller arbetsmilj\u00f6 samt om du har genomf\u00f6rt eller p\u00e5b\u00f6rjat den statliga rektorsutbildningen. \n\nIntervjuer \u00e4r planerade till vecka 16.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nI Esl\u00f6vs kommuns arbetsgivarerbjudande har vi sammanst\u00e4llt tio goda anledningar till att v\u00e4lja oss som arbetsgivare. Ta del av det och l\u00e4s mer om hur det \u00e4r att arbeta i Esl\u00f6vs kommun p\u00e5 v\u00e5r hemsida; https://eslov.se/naringsliv-arbete/arbetsmarknad/lediga-jobb-i-kommunen/eslovs-kommun-som-arbetsgivare/\n\nMedarbetare s\u00f6kes under f\u00f6ruts\u00e4ttning att tj\u00e4nsten inte m\u00e5ste tas i anspr\u00e5k av redan anst\u00e4lld personal eller personer med f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat. Vid problem med ans\u00f6kan var god kontakta Visma support  TELEPHONENO .\n \nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Esl\u00f6vs kommun tagit st\u00e4llning till \u00f6nskv\u00e4rda rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande. \n\nEnligt Lag (2013:852) om registerkontroll skall du vara beredd att l\u00e4mna ett registerutdrag (h\u00f6gst ett \u00e5r gammalt) ur polisens belastningsregister. Utdraget best\u00e4lls av den arbetss\u00f6kande sj\u00e4lv fr\u00e5n Rikspolisstyrelsen. Blankett kan h\u00e4mtas p\u00e5 www.polisen.se eller p\u00e5 n\u00e4rmsta polisstation.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001173", "arbetsgivareId": "10819942", "arbetsgivareNamn": "Esl\u00f6vs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Esl\u00f6vs kommun, Fridasroskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=a728695b-6915-4e00-8f74-f88e19292e00&publishCode=AMS&TK=e3f2121f-9ae1-4c1d-a23b-408f470fe61e", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51140 - 2021", "yrkesroll": {"varde": "Cn7e_qQS_nPF", "namn": "Bitr\u00e4dande rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Cn7e_qQS_nPF", "namn": "Bitr\u00e4dande rektor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "24180", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Esl\u00f6v", "postnr": "24180", "postort": "ESL\u00d6V", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "24180", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616099716417, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "gfCw_egj_1M4", "namn": "Esl\u00f6v"}, "latitud": "55.83912", "longitud": "13.303391", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}