{"annonsId": 24635208, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0357-9F99A404B5A94E36AE83DDC04902F03C", "annonsrubrik": "Utbildningsm\u00e4klare till Kompetensgallerian ", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en utbildningsm\u00e4klare f\u00f6r ett \u00e5rs vikariat till Kompetensgallerian! \n\nVill du vara med och forts\u00e4tta utveckla Kompetensgallerian f\u00f6r att skapa m\u00f6jligheter f\u00f6r Eskilstunas n\u00e4ringsliv att hitta r\u00e4tt kompetens? Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en m\u00e4stare p\u00e5 att samverka och som har god k\u00e4nnedom om regionens n\u00e4ringsliv.\n\nSyftet med Kompetensgallerian \u00e4r att genom upps\u00f6kande verksamhet hos lokala och regionala arbetsgivare, bidra till deras behov av r\u00e4tt utbildad personal och v\u00e4gleda vuxna inv\u00e5nare till arbete via studier. Vi m\u00e4klar ihop f\u00f6retag med anordnare av yrkesh\u00f6gskoleutbildning eller yrkesvuxutbildning och hittar individuella l\u00f6sningar f\u00f6r den enskilda arbetsgivaren eller medarbetaren. \n\nVi sitter i nyrenoverade lokaler centralt i Eskilstuna med n\u00e4rhet till t\u00e5g och buss. Vill du bli en av oss? \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som utbildningsm\u00e4klare kommer du bland annat att:\n\n-Planera och kartl\u00e4gga utbildnings- och rekryteringsbehov bland arbetsgivare inom olika branscher, f\u00f6r att underl\u00e4tta n\u00e4ringslivets kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och \u00f6ka utbudet av utbildningar inom yrkesh\u00f6gskolan och yrkesvux. \n-Arbeta upps\u00f6kande mot lokala och regionala f\u00f6retag, i syfte att h\u00e5lla dig uppdaterad kring f\u00f6retagens behov.\n-Utveckla samarbeten med andra kommuner och utbildningsanordnare.\n-Samverka Internt inom kommunen med till exempel n\u00e4ringslivsavdelningen, arbetsmarknadsenheterna och vuxenutbildningen.\n-Arbete med mer administrativa arbetsuppgifter. \n\nVi erbjuder ett fritt arbete under eget ansvar. Hos oss utvecklar du id\u00e9er, skapar nya kontakter och samarbetar med olika parter, s\u00e5 v\u00e4l utbildningsanordnare som n\u00e4ringsliv i Eskilstuna. Du omv\u00e4rldsspanar och har koll p\u00e5 nya branscher och utbildningar, tillsammans med ett roligt och engagerat team som i dag best\u00e5r av 2 utbildningsm\u00e4klare, 2 studie och yrkesv\u00e4gledare, verksamhetskoordinator, projektledare och enhetschef.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n-Har en akademisk examen eller yrkesh\u00f6gskoleexamen inom relevant omr\u00e5de. Alternativt har yrkeserfarenhet av branschkontakter och arbete mot arbetsgivare och f\u00f6retag som vi bed\u00f6mer som relevant.\n-Har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska samt en trygghet i att anv\u00e4nda moderna IT-verktyg i arbetet.\n\nVi ser det som meriterande om du har:\n-Erfarenhet av utbildningsverksamhet, exempelvis yrkesh\u00f6gskoleutbildning eller inom bemanning.\n-Erfarenhet eller n\u00e4tverk inom f\u00f6retagandemilj\u00f6er, n\u00e4ringsliv, branschkontakter.\n-God k\u00e4nnedom om n\u00e4ringslivet b\u00e5de kommunalt och regionalt. \n-God administrativ f\u00f6rm\u00e5ga.\n-Kunskap om offentlig och privat utbildningssektor.\n-B-k\u00f6rkort och k\u00f6rvana, d\u00e5 vi k\u00f6r ut till olika f\u00f6retag.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen som utbildningsm\u00e4klare hos oss, beh\u00f6ver du vara en person som \u00e4r strukturerad och driver ditt eget arbete fram\u00e5t. Du beh\u00f6ver kunna prioritera bland arbetsuppgifter och vara flexibel, d\u00e5 vissa saker m\u00e5ste l\u00f6sas snabbt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att ta kontakt med andra, tycker om att samverka, och har f\u00f6rm\u00e5gan att bygga och utveckla f\u00f6rtroendefulla relationer. Vi vill att utbildningsanordnare ska vara n\u00f6jda med oss och vilja komma tillbaka. Eftersom vi \u00e4ven samverkan internt inom kommunen, vill vi g\u00e4rna att du har f\u00f6rm\u00e5gan att se helheten f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5let. Ibland beh\u00f6ver du t\u00e4nka utanf\u00f6r ditt egna uppdrag. \n\n\u00c4r du v\u00e5r nya kollega? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan, vi ser fram emot den!\r\n\n\u00d6VRIGT\nArbetsmarknads- och vuxenutbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar arbetsmarknad, f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d samt vuxenutbildning. H\u00e4r finns ocks\u00e5 samordningen av kommunens operativa flyktingmottagande och vissa integrationsinsatser. M\u00e5let med f\u00f6rvaltningens verksamhet \u00e4r att bidra till att f\u00e5 fler personer till egen f\u00f6rs\u00f6rjning bland annat genom olika arbetsmarknadsinsatser eller studier, ofta i samarbete med andra akt\u00f6rer. Vi \u00e4r v\u00e4gledare p\u00e5 inv\u00e5narnas f\u00f6r\u00e4ndringsresa.\n\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten via l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5r hantering av inkomna ans\u00f6kningar. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan d\u00e5 den ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt urval. Om du l\u00e4mnar in ans\u00f6kan p\u00e5 annat s\u00e4tt \u00e4r det viktigt att du anger annonsens referensnummer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Vi s\u00f6ker en utbildningsm\u00e4klare f\u00f6r ett \u00e5rs vikariat till Kompetensgallerian! \n\nVill du vara med och forts\u00e4tta utveckla Kompetensgallerian f\u00f6r att skapa m\u00f6jligheter f\u00f6r Eskilstunas n\u00e4ringsliv att hitta r\u00e4tt kompetens? Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en m\u00e4stare p\u00e5 att samverka och som har god k\u00e4nnedom om regionens n\u00e4ringsliv.\n\nSyftet med Kompetensgallerian \u00e4r att genom upps\u00f6kande verksamhet hos lokala och regionala arbetsgivare, bidra till deras behov av r\u00e4tt utbildad personal och v\u00e4gleda vuxna inv\u00e5nare till arbete via studier. Vi m\u00e4klar ihop f\u00f6retag med anordnare av yrkesh\u00f6gskoleutbildning eller yrkesvuxutbildning och hittar individuella l\u00f6sningar f\u00f6r den enskilda arbetsgivaren eller medarbetaren. \n\nVi sitter i nyrenoverade lokaler centralt i Eskilstuna med n\u00e4rhet till t\u00e5g och buss. Vill du bli en av oss? \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som utbildningsm\u00e4klare kommer du bland annat att:\n\n-Planera och kartl\u00e4gga utbildnings- och rekryteringsbehov bland arbetsgivare inom olika branscher, f\u00f6r att underl\u00e4tta n\u00e4ringslivets kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och \u00f6ka utbudet av utbildningar inom yrkesh\u00f6gskolan och yrkesvux. \n-Arbeta upps\u00f6kande mot lokala och regionala f\u00f6retag, i syfte att h\u00e5lla dig uppdaterad kring f\u00f6retagens behov.\n-Utveckla samarbeten med andra kommuner och utbildningsanordnare.\n-Samverka Internt inom kommunen med till exempel n\u00e4ringslivsavdelningen, arbetsmarknadsenheterna och vuxenutbildningen.\n-Arbete med mer administrativa arbetsuppgifter. \n\nVi erbjuder ett fritt arbete under eget ansvar. Hos oss utvecklar du id\u00e9er, skapar nya kontakter och samarbetar med olika parter, s\u00e5 v\u00e4l utbildningsanordnare som n\u00e4ringsliv i Eskilstuna. Du omv\u00e4rldsspanar och har koll p\u00e5 nya branscher och utbildningar, tillsammans med ett roligt och engagerat team som i dag best\u00e5r av 2 utbildningsm\u00e4klare, 2 studie och yrkesv\u00e4gledare, verksamhetskoordinator, projektledare och enhetschef.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n-Har en akademisk examen eller yrkesh\u00f6gskoleexamen inom relevant omr\u00e5de. Alternativt har yrkeserfarenhet av branschkontakter och arbete mot arbetsgivare och f\u00f6retag som vi bed\u00f6mer som relevant.\n-Har god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska samt en trygghet i att anv\u00e4nda moderna IT-verktyg i arbetet.\n\nVi ser det som meriterande om du har:\n-Erfarenhet av utbildningsverksamhet, exempelvis yrkesh\u00f6gskoleutbildning eller inom bemanning.\n-Erfarenhet eller n\u00e4tverk inom f\u00f6retagandemilj\u00f6er, n\u00e4ringsliv, branschkontakter.\n-God k\u00e4nnedom om n\u00e4ringslivet b\u00e5de kommunalt och regionalt. \n-God administrativ f\u00f6rm\u00e5ga.\n-Kunskap om offentlig och privat utbildningssektor.\n-B-k\u00f6rkort och k\u00f6rvana, d\u00e5 vi k\u00f6r ut till olika f\u00f6retag.\n\nF\u00f6r att lyckas i rollen som utbildningsm\u00e4klare hos oss, beh\u00f6ver du vara en person som \u00e4r strukturerad och driver ditt eget arbete fram\u00e5t. Du beh\u00f6ver kunna prioritera bland arbetsuppgifter och vara flexibel, d\u00e5 vissa saker m\u00e5ste l\u00f6sas snabbt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att ta kontakt med andra, tycker om att samverka, och har f\u00f6rm\u00e5gan att bygga och utveckla f\u00f6rtroendefulla relationer. Vi vill att utbildningsanordnare ska vara n\u00f6jda med oss och vilja komma tillbaka. Eftersom vi \u00e4ven samverkan internt inom kommunen, vill vi g\u00e4rna att du har f\u00f6rm\u00e5gan att se helheten f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5let. Ibland beh\u00f6ver du t\u00e4nka utanf\u00f6r ditt egna uppdrag. \n\n\u00c4r du v\u00e5r nya kollega? Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan, vi ser fram emot den!\r\n\n\u00d6VRIGT\nArbetsmarknads- och vuxenutbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar arbetsmarknad, f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d samt vuxenutbildning. H\u00e4r finns ocks\u00e5 samordningen av kommunens operativa flyktingmottagande och vissa integrationsinsatser. M\u00e5let med f\u00f6rvaltningens verksamhet \u00e4r att bidra till att f\u00e5 fler personer till egen f\u00f6rs\u00f6rjning bland annat genom olika arbetsmarknadsinsatser eller studier, ofta i samarbete med andra akt\u00f6rer. Vi \u00e4r v\u00e4gledare p\u00e5 inv\u00e5narnas f\u00f6r\u00e4ndringsresa.\n\nVi ber dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten via l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta v\u00e5r hantering av inkomna ans\u00f6kningar. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan d\u00e5 den ligger till grund f\u00f6r v\u00e5rt urval. Om du l\u00e4mnar in ans\u00f6kan p\u00e5 annat s\u00e4tt \u00e4r det viktigt att du anger annonsens referensnummer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 09:10:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid. 8-17 med m\u00f6jlighet till flextid.\r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Snarast enligt \u00f6verenskommelse., upph\u00f6r: Ett \u00e5rs vikariat beroende p\u00e5 n\u00e4r du kan tilltr\u00e4da tj\u00e4nsten.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000357", "arbetsgivareId": "10819892", "arbetsgivareNamn": "Eskilstuna kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Eskilstuna kommun, Arbetsmarknads- och vuxenutbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=9f99a404-b5a9-4e36-ae83-ddc04902f03c&publishCode=AMS&TK=dece64ea-6ff3-4c40-9849-27f9b2b9be70", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "6413", "yrkesroll": {"varde": "JQ3q_X9q_aTC", "namn": "Utbildningshandl\u00e4ggare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Alva Myrdals gata 3D 63220 Eskilstuna", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Alva Myrdals gata 3D", "postnr": "63186", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Alva Myrdals gata 3D 63220 Eskilstuna", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616141426449, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kMxr_NiX_YrU", "namn": "Eskilstuna"}, "latitud": "59.37125", "longitud": "16.509804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}