{"annonsId": 24631196, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6692724325117590266", "annonsrubrik": "Klassl\u00e4rare \u00e5k 1-3 Mossleskolan", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som klassl\u00e4rare p\u00e5 Mossleskolan. \n\nMossleskolan \u00e4r en F-5 skola med ca 400 elever i v\u00e4stra delen av V\u00e4rnamo t\u00e4tort.  V\u00e5r f\u00f6rv\u00e4ntan och drivkraft \u00e4r att alla elever vill, kan och ska lyckas!Tillsammans vill vi p\u00e5 Mossleskolan skapa trygghet, arbetsgl\u00e4dje och kvalitet f\u00f6r alla elever.\n\nSkolan k\u00e4nnetecknas av ett trivsamt och v\u00e4lkomnande arbetsklimat med eleven i fokus. Mossleskolan har ett aktivt elevh\u00e4lsoteam som \u00e4r placerat p\u00e5 skolan vilket inkluderar kurator, skolsk\u00f6terska, specialpedagog, speciall\u00e4rare, logoped, bitr\u00e4dande rektor samt rektor. \n\n\r\n\r\nL\u00e4rare \r\n\r\nTj\u00e4nsten \u00e4r en klassl\u00e4rartj\u00e4nst med de uppgifter som det inneb\u00e4r, i ett t\u00e4tt kollegialt samarbete med arbetslaget. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarbeh\u00f6righet f\u00f6r \u00e5k F-3. Det \u00e4r viktigt att du som person \u00e4r kreativ, flexibel, tydlig och lyh\u00f6rd. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att se m\u00f6jligheter i det pedagogiska arbetet samt har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar personligt brev och cv.\n\n\r\nVi arbetar med l\u00f6pande urval och intervjuer.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som klassl\u00e4rare p\u00e5 Mossleskolan. \n\nMossleskolan \u00e4r en F-5 skola med ca 400 elever i v\u00e4stra delen av V\u00e4rnamo t\u00e4tort.  V\u00e5r f\u00f6rv\u00e4ntan och drivkraft \u00e4r att alla elever vill, kan och ska lyckas!Tillsammans vill vi p\u00e5 Mossleskolan skapa trygghet, arbetsgl\u00e4dje och kvalitet f\u00f6r alla elever.\n\nSkolan k\u00e4nnetecknas av ett trivsamt och v\u00e4lkomnande arbetsklimat med eleven i fokus. Mossleskolan har ett aktivt elevh\u00e4lsoteam som \u00e4r placerat p\u00e5 skolan vilket inkluderar kurator, skolsk\u00f6terska, specialpedagog, speciall\u00e4rare, logoped, bitr\u00e4dande rektor samt rektor. \n\n\n\r\n\r\nL\u00e4rare \r\n\r\nTj\u00e4nsten \u00e4r en klassl\u00e4rartj\u00e4nst med de uppgifter som det inneb\u00e4r, i ett t\u00e4tt kollegialt samarbete med arbetslaget. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarbeh\u00f6righet f\u00f6r \u00e5k F-3. Det \u00e4r viktigt att du som person \u00e4r kreativ, flexibel, tydlig och lyh\u00f6rd. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att se m\u00f6jligheter i det pedagogiska arbetet samt har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar personligt brev och cv.\n\n\r\nVi arbetar med l\u00f6pande urval och intervjuer.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 07:20:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": "Vikariat\r\n100% fr\u00e5n 2021-08-09 till 2022-08-08. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut tas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUF:2021:73", "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrktorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616048446481, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}