{"annonsId": 24638561, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556767-7694-13239", "annonsrubrik": "Ekonomiassistent - sommarvikariat (103532)", "annonstext": "Om f\u00f6retaget\nVeterankraft \u00e4r en jobbplattform f\u00f6r personer fr\u00e5n 55 \u00e5r och \u00e4ldre. Som tj\u00e4nste- och bemanningsf\u00f6retag hyr vi ut 55-plussare till f\u00f6retag, f\u00f6reningar och offentlig sektor. Med v\u00e5r stora bank av 55-plussare med livserfarenhet och olika kompetenser t\u00e4cker vi i stort sett allt inom tj\u00e4nstesektorn, oavsett omfattning och inneh\u00e5ll.\n\nOm oss\nEn Veteran inom Veterankraft AB har en viktig uppgift och egenskap: att vara centrum f\u00f6r positiv energi. Den positiva energin \u00e5terspeglas i ett stort engagemang och ett professionellt upptr\u00e4dande med en underliggande gl\u00e4dje och kamratskap. Det skall vara roligt att jobba f\u00f6r oss och det skall vara roligt att vara kund hos oss.\n\nOm tj\u00e4nsten\nVill du arbeta i ett intressant f\u00f6retag i stark tillv\u00e4xt och utveckling? Veterankraft AB s\u00f6ker dig som vill sommarvikariera som ekonomiassistent internt hos oss under sommaren 2021. Tj\u00e4nsten l\u00f6per f\u00e5n 1 juni till och med augusti.\n\nDina arbetsuppgifter\nSom ekonomiassistent kommer du fr\u00e4mst att ha ansvar f\u00f6r fakturering och kundreskontra med tillh\u00f6rande kontakter D\u00e5 det \u00e4r ett sommarvikariat kommer du ut\u00f6ver dina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4ven att vara delaktig i \u00f6vriga omr\u00e5den n\u00e4r detta kr\u00e4vs. .Du kommer att bli en del av en avdelning som idag best\u00e5r av tre personer och du kommer att arbeta n\u00e4ra bolagets ekonomichef samt f\u00f6retagets franchisetagare.\n\nVem \u00e4r du?\nVi tror att du som s\u00f6ker \u00e4r student med ekonomiinriktning alternativt att du har arbetat i en bred ekonomiroll sedan innan.\n\nSom person \u00e4r du flexibel, effektiv och prestigel\u00f6s. Du g\u00f6r g\u00e4rna det d\u00e4r lilla extra och har skinn p\u00e5 n\u00e4san. Vidare \u00e4r du serviceinriktad, vilket har stor betydelse d\u00e5 kontaktytan \u00e4r stor gentemot v\u00e5ra franchisetagare och att du har ett \u00f6ppet sinne samt ett proaktivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du tycker att probleml\u00f6sning \u00e4r roligt, \u00e4r vetgirig av naturen och \u00e4r sj\u00e4lvklart noggrann och strukturerad. \n\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har goda kunskaper i Word och Excel, har du dessutom erfarenhet fr\u00e5n Visma Administration samt Crona L\u00f6n \u00e4r detta mycket meriterande. Har du ocks\u00e5 erfarenhet fr\u00e5n bemanningssystemet Intelliplan s\u00e5 \u00e4r dina meriter sv\u00e5rslagna. \n\nF\u00f6retaget forts\u00e4tter att expandera vilket inneb\u00e4r stora m\u00f6jligheter till att utvecklas och v\u00e4xa med sin roll. Veterankraft tar hand om sin personal och har mycket l\u00e5g personaloms\u00e4ttning. Som anst\u00e4lld erbjuds du en marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n och att arbeta tillsammans med ett glatt g\u00e4ng. F\u00f6retaget sitter i nyrenoverade lokaler i Danderyd.\n\nAns\u00f6kan\nIntervjuer sker l\u00f6pande, s\u00e5 v\u00e4nta inte med att s\u00f6ka!", "annonstextFormaterad": "Om f\u00f6retaget\nVeterankraft \u00e4r en jobbplattform f\u00f6r personer fr\u00e5n 55 \u00e5r och \u00e4ldre. Som tj\u00e4nste- och bemanningsf\u00f6retag hyr vi ut 55-plussare till f\u00f6retag, f\u00f6reningar och offentlig sektor. Med v\u00e5r stora bank av 55-plussare med livserfarenhet och olika kompetenser t\u00e4cker vi i stort sett allt inom tj\u00e4nstesektorn, oavsett omfattning och inneh\u00e5ll.\n\nOm oss\nEn Veteran inom Veterankraft AB har en viktig uppgift och egenskap: att vara centrum f\u00f6r positiv energi. Den positiva energin \u00e5terspeglas i ett stort engagemang och ett professionellt upptr\u00e4dande med en underliggande gl\u00e4dje och kamratskap. Det skall vara roligt att jobba f\u00f6r oss och det skall vara roligt att vara kund hos oss.\n\nOm tj\u00e4nsten\nVill du arbeta i ett intressant f\u00f6retag i stark tillv\u00e4xt och utveckling? Veterankraft AB s\u00f6ker dig som vill sommarvikariera som ekonomiassistent internt hos oss under sommaren 2021. Tj\u00e4nsten l\u00f6per f\u00e5n 1 juni till och med augusti.\n\nDina arbetsuppgifter\nSom ekonomiassistent kommer du fr\u00e4mst att ha ansvar f\u00f6r fakturering och kundreskontra med tillh\u00f6rande kontakter D\u00e5 det \u00e4r ett sommarvikariat kommer du ut\u00f6ver dina huvudsakliga arbetsuppgifter \u00e4ven att vara delaktig i \u00f6vriga omr\u00e5den n\u00e4r detta kr\u00e4vs. .Du kommer att bli en del av en avdelning som idag best\u00e5r av tre personer och du kommer att arbeta n\u00e4ra bolagets ekonomichef samt f\u00f6retagets franchisetagare.\n\nVem \u00e4r du?\nVi tror att du som s\u00f6ker \u00e4r student med ekonomiinriktning alternativt att du har arbetat i en bred ekonomiroll sedan innan.\n\nSom person \u00e4r du flexibel, effektiv och prestigel\u00f6s. Du g\u00f6r g\u00e4rna det d\u00e4r lilla extra och har skinn p\u00e5 n\u00e4san. Vidare \u00e4r du serviceinriktad, vilket har stor betydelse d\u00e5 kontaktytan \u00e4r stor gentemot v\u00e5ra franchisetagare och att du har ett \u00f6ppet sinne samt ett proaktivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du tycker att probleml\u00f6sning \u00e4r roligt, \u00e4r vetgirig av naturen och \u00e4r sj\u00e4lvklart noggrann och strukturerad. \n\nVi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har goda kunskaper i Word och Excel, har du dessutom erfarenhet fr\u00e5n Visma Administration samt Crona L\u00f6n \u00e4r detta mycket meriterande. Har du ocks\u00e5 erfarenhet fr\u00e5n bemanningssystemet Intelliplan s\u00e5 \u00e4r dina meriter sv\u00e5rslagna. \n\nF\u00f6retaget forts\u00e4tter att expandera vilket inneb\u00e4r stora m\u00f6jligheter till att utvecklas och v\u00e4xa med sin roll. Veterankraft tar hand om sin personal och har mycket l\u00e5g personaloms\u00e4ttning. Som anst\u00e4lld erbjuds du en marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n och att arbeta tillsammans med ett glatt g\u00e4ng. F\u00f6retaget sitter i nyrenoverade lokaler i Danderyd.\n\n\nAns\u00f6kan\nIntervjuer sker l\u00f6pande, s\u00e5 v\u00e4nta inte med att s\u00f6ka!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 17:37:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://veterankraft.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5567677694", "arbetsgivareId": "20787927", "arbetsgivareNamn": "Veterankraft AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Veterankraft AB", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.veterankraft.se/lediga-jobb/13239/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "13239", "yrkesroll": {"varde": "BK8D_hZe_dtk", "namn": "Ekonomiassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "BK8D_hZe_dtk", "namn": "Ekonomiassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Vendev\u00e4gen 90", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vendev\u00e4gen 90", "postnr": "18232", "postort": "Danderyd", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vendev\u00e4gen 90", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616171826467, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "E4CV_a5E_ucX", "namn": "Danderyd"}, "latitud": "59.407906", "longitud": "18.019075", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}