{"annonsId": 24634261, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0282-C023F3B0CC644FBEB6053BF722E9FBFB", "annonsrubrik": "Vill du ha ett sp\u00e4nnande och utvecklande arbete som socialsekreterare i F\u00f6r", "annonstext": "Enk\u00f6pings kommun \u00e4r arbetsplatsen f\u00f6r dig som vill vara med och skapa det l\u00e5ngsiktigt goda samh\u00e4llet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet till personlig utveckling samtidigt som du f\u00e5r chansen att g\u00f6ra verklig skillnad f\u00f6r alla som lever och verkar i Enk\u00f6ping. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r kompetent, vetgirig och redo att axla ett stort ansvar. Vilka goda id\u00e9er vill du vara med och f\u00f6rverkliga?\n\nVill du veta mer om oss som arbetsgivare? Titta in p\u00e5 v\u00e5r jobbsida: https://jobb.enkoping.se\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSocialf\u00f6rvaltningens verksamhet best\u00e5r av Stab, Utredning barn och familj, Utredning vuxna och f\u00f6rs\u00f6rjning, \u00d6ppenv\u00e5rd barn och familj och \u00d6ppenv\u00e5rd vuxna. Aktuell tj\u00e4nst tillh\u00f6r avdelningen Utredning vuxna och f\u00f6rs\u00f6rjning med placering i F\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsteamet. Vi s\u00f6ker socialsekreterare till en tills vidare tj\u00e4nst samt ett vikariat under perioden  TELEPHONENO d\u00e5 ordinarie personal \u00e4r tj\u00e4nstledig. Perioden f\u00f6r vikariat kan komma att f\u00f6rl\u00e4ngas men detta \u00e4r inte klart \u00e4nnu. \n\nUtredning vuxna och f\u00f6rs\u00f6rjning \u00e4r en av tre avdelningar inom socialf\u00f6rvaltningen som ansvarar f\u00f6r myndighetsut\u00f6vningen. Avdelningen \u00e4r f\u00f6rdelad p\u00e5 tv\u00e5 specialiserade team; F\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsteam och Utredningsteam vuxen.\n\nVi \u00e4r en f\u00f6rvaltning som v\u00e4xer och utvecklas. F\u00f6rvaltningen str\u00e4var efter att forts\u00e4tta vara en attraktiv arbetsgivare och vi v\u00e5gar d\u00e4rf\u00f6r testa olika arbetss\u00e4tt i syfte att skapa en s\u00e5 bra arbetsmilj\u00f6 som m\u00f6jligt.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, engagerad och intresserad av att forts\u00e4tta utveckla v\u00e5rt uppdrag.\n\nVi \u00e4r en avdelning som tycker det \u00e4r viktigt att man trivs och har kul p\u00e5 jobbet. Vi erbjuder en v\u00e4lorganiserad arbetsplats med stimulerande arbete och god teamk\u00e4nsla. Hos oss har du tillg\u00e5ng till n\u00e4ra arbetsledning och extern handledning. Vi ger goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och att arbeta med verksamhetsutveckling, allt med m\u00e5ls\u00e4ttning att skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar att kunna utf\u00f6ra v\u00e5ra uppdrag v\u00e4l.\n\nF\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsteamets uppdrag \u00e4r att utreda, fatta beslut och f\u00f6lja upp beslutade insatser huvudsakligen i \u00e4renden som r\u00f6r ekonomiskt bist\u00e5nd enligt g\u00e4llande lagstiftning. \n\nSom socialsekreterare i f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsteamet arbetar du med utrednings och bed\u00f6mning av ekonomiskt bist\u00e5nd med m\u00e5let att den s\u00f6kanden ska n\u00e5 sj\u00e4lvf\u00f6rs\u00f6rjning. I \u00e4renden d\u00e4r v\u00e5ld i n\u00e4ra relation misst\u00e4nks f\u00f6rekomma anv\u00e4nds FREDA kortfr\u00e5gor. Vi har ett n\u00e4ra samarbete med socialf\u00f6rvaltningens \u00f6ppenv\u00e5rd med m\u00f6jlighet till arbetstr\u00e4ning.  I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att samverka med \u00f6vriga interna och externa akt\u00f6rer s\u00e5som arbetsf\u00f6rmedling, jobbcentrum och prim\u00e4rv\u00e5rd. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har socionomexamen eller utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Socialr\u00e4tt \u00e4r ett krav. \n\nDu ska vara intresserad av motivations- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete och ha erfarenhet av utredningsarbete inom socialtj\u00e4nsten. Du \u00e4r kunnig i socialtj\u00e4nstens lagstiftningar. \n\nDokumentation \u00e4r en stor del av arbetet. Du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r kunna kommunicera p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt och ha god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. Det \u00e4r viktigt att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samtidigt som du ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och strukturerat. Du beh\u00f6ver vara initiativrik, ansvarsfull och flexibel.  Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r lugn och kan hantera stressiga situationer. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. D\u00e5 viss bilk\u00f6rning f\u00f6rekommer inom ramen f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r B-k\u00f6rkort ett krav.\n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r stor erfarenhet av arbete med ekonomiskt bist\u00e5nd meriterande. Kunskap och erfarenhet MI och FREDA \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. \n\nVi arbetar med verksamhetssystemet pro-capita, LifeCare. \n\nTilltr\u00e4de sker efter \u00f6verenskommelse. Utdrag ur belastningsregister ska l\u00e4mnas in. \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via l\u00e4nken f\u00f6r ans\u00f6kan.\n\nHar du fr\u00e5gor om systemet eller hur du ska g\u00f6ra din ans\u00f6kan, kontakta Visma Recruit p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nPersonuppgiftsansvariga n\u00e4mnder f\u00f6r rekryteringen \u00e4r kommunstyrelsen och rekryterande n\u00e4mnd. Din ans\u00f6kan sparas i 2 \u00e5r. Om du blir anst\u00e4lld sparas din ans\u00f6kan i din personakt. Dina personuppgifter kan komma att \u00f6verf\u00f6ras till ett eventuellt anst\u00e4llningsavtal. R\u00e4ttslig grund f\u00f6r att ta in dina personuppgifter \u00e4r intresseavv\u00e4gning. Ans\u00f6kningarna hanteras av en extern leverant\u00f6r. Om du anst\u00e4lls f\u00e5r du mer information om vad som g\u00e4ller f\u00f6r dina personuppgifter i din anst\u00e4llning. Vill du veta mer om hur Enk\u00f6pings kommun generellt sett hanterar personuppgifter och vilka r\u00e4ttigheter du har kan du l\u00e4sa mer p\u00e5 enkoping.se/personuppgifter. \n\nDina ans\u00f6kningshandlingar omfattas av offentlighetsprincipen och kan d\u00e4rf\u00f6r komma att l\u00e4mnas ut som allm\u00e4n handling efter en sekretesspr\u00f6vning.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Enk\u00f6pings kommun \u00e4r arbetsplatsen f\u00f6r dig som vill vara med och skapa det l\u00e5ngsiktigt goda samh\u00e4llet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet till personlig utveckling samtidigt som du f\u00e5r chansen att g\u00f6ra verklig skillnad f\u00f6r alla som lever och verkar i Enk\u00f6ping. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du \u00e4r kompetent, vetgirig och redo att axla ett stort ansvar. Vilka goda id\u00e9er vill du vara med och f\u00f6rverkliga?\n\nVill du veta mer om oss som arbetsgivare? Titta in p\u00e5 v\u00e5r jobbsida: https://jobb.enkoping.se\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSocialf\u00f6rvaltningens verksamhet best\u00e5r av Stab, Utredning barn och familj, Utredning vuxna och f\u00f6rs\u00f6rjning, \u00d6ppenv\u00e5rd barn och familj och \u00d6ppenv\u00e5rd vuxna. Aktuell tj\u00e4nst tillh\u00f6r avdelningen Utredning vuxna och f\u00f6rs\u00f6rjning med placering i F\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsteamet. Vi s\u00f6ker socialsekreterare till en tills vidare tj\u00e4nst samt ett vikariat under perioden  TELEPHONENO d\u00e5 ordinarie personal \u00e4r tj\u00e4nstledig. Perioden f\u00f6r vikariat kan komma att f\u00f6rl\u00e4ngas men detta \u00e4r inte klart \u00e4nnu. \n\nUtredning vuxna och f\u00f6rs\u00f6rjning \u00e4r en av tre avdelningar inom socialf\u00f6rvaltningen som ansvarar f\u00f6r myndighetsut\u00f6vningen. Avdelningen \u00e4r f\u00f6rdelad p\u00e5 tv\u00e5 specialiserade team; F\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsteam och Utredningsteam vuxen.\n\nVi \u00e4r en f\u00f6rvaltning som v\u00e4xer och utvecklas. F\u00f6rvaltningen str\u00e4var efter att forts\u00e4tta vara en attraktiv arbetsgivare och vi v\u00e5gar d\u00e4rf\u00f6r testa olika arbetss\u00e4tt i syfte att skapa en s\u00e5 bra arbetsmilj\u00f6 som m\u00f6jligt.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r positiv, engagerad och intresserad av att forts\u00e4tta utveckla v\u00e5rt uppdrag.\n\nVi \u00e4r en avdelning som tycker det \u00e4r viktigt att man trivs och har kul p\u00e5 jobbet. Vi erbjuder en v\u00e4lorganiserad arbetsplats med stimulerande arbete och god teamk\u00e4nsla. Hos oss har du tillg\u00e5ng till n\u00e4ra arbetsledning och extern handledning. Vi ger goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och att arbeta med verksamhetsutveckling, allt med m\u00e5ls\u00e4ttning att skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar att kunna utf\u00f6ra v\u00e5ra uppdrag v\u00e4l.\n\nF\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsteamets uppdrag \u00e4r att utreda, fatta beslut och f\u00f6lja upp beslutade insatser huvudsakligen i \u00e4renden som r\u00f6r ekonomiskt bist\u00e5nd enligt g\u00e4llande lagstiftning. \n\nSom socialsekreterare i f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6dsteamet arbetar du med utrednings och bed\u00f6mning av ekonomiskt bist\u00e5nd med m\u00e5let att den s\u00f6kanden ska n\u00e5 sj\u00e4lvf\u00f6rs\u00f6rjning. I \u00e4renden d\u00e4r v\u00e5ld i n\u00e4ra relation misst\u00e4nks f\u00f6rekomma anv\u00e4nds FREDA kortfr\u00e5gor. Vi har ett n\u00e4ra samarbete med socialf\u00f6rvaltningens \u00f6ppenv\u00e5rd med m\u00f6jlighet till arbetstr\u00e4ning.  I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att samverka med \u00f6vriga interna och externa akt\u00f6rer s\u00e5som arbetsf\u00f6rmedling, jobbcentrum och prim\u00e4rv\u00e5rd. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har socionomexamen eller utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Socialr\u00e4tt \u00e4r ett krav. \n\nDu ska vara intresserad av motivations- och f\u00f6r\u00e4ndringsarbete och ha erfarenhet av utredningsarbete inom socialtj\u00e4nsten. Du \u00e4r kunnig i socialtj\u00e4nstens lagstiftningar. \n\nDokumentation \u00e4r en stor del av arbetet. Du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r kunna kommunicera p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt och ha god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. Det \u00e4r viktigt att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samtidigt som du ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och strukturerat. Du beh\u00f6ver vara initiativrik, ansvarsfull och flexibel.  Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r lugn och kan hantera stressiga situationer. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. D\u00e5 viss bilk\u00f6rning f\u00f6rekommer inom ramen f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r B-k\u00f6rkort ett krav.\n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r stor erfarenhet av arbete med ekonomiskt bist\u00e5nd meriterande. Kunskap och erfarenhet MI och FREDA \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. \n\nVi arbetar med verksamhetssystemet pro-capita, LifeCare. \n\nTilltr\u00e4de sker efter \u00f6verenskommelse. Utdrag ur belastningsregister ska l\u00e4mnas in. \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via l\u00e4nken f\u00f6r ans\u00f6kan.\n\nHar du fr\u00e5gor om systemet eller hur du ska g\u00f6ra din ans\u00f6kan, kontakta Visma Recruit p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nPersonuppgiftsansvariga n\u00e4mnder f\u00f6r rekryteringen \u00e4r kommunstyrelsen och rekryterande n\u00e4mnd. Din ans\u00f6kan sparas i 2 \u00e5r. Om du blir anst\u00e4lld sparas din ans\u00f6kan i din personakt. Dina personuppgifter kan komma att \u00f6verf\u00f6ras till ett eventuellt anst\u00e4llningsavtal. R\u00e4ttslig grund f\u00f6r att ta in dina personuppgifter \u00e4r intresseavv\u00e4gning. Ans\u00f6kningarna hanteras av en extern leverant\u00f6r. Om du anst\u00e4lls f\u00e5r du mer information om vad som g\u00e4ller f\u00f6r dina personuppgifter i din anst\u00e4llning. Vill du veta mer om hur Enk\u00f6pings kommun generellt sett hanterar personuppgifter och vilka r\u00e4ttigheter du har kan du l\u00e4sa mer p\u00e5 enkoping.se/personuppgifter. \n\nDina ans\u00f6kningshandlingar omfattas av offentlighetsprincipen och kan d\u00e4rf\u00f6r komma att l\u00e4mnas ut som allm\u00e4n handling efter en sekretesspr\u00f6vning.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 16:45:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-04-19  Eller enligt \u00d6k. \n\nF\u00f6r vikariat 21-06-21. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000282", "arbetsgivareId": "10819888", "arbetsgivareNamn": "Enk\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Enk\u00f6pings kommun Socialf\u00f6rvaltningen ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=c023f3b0-cc64-4fbe-b605-3bf722e9fbfb&publishCode=AMS&TK=24251e96-fbbf-4593-8e61-937c3419dc86", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51511", "yrkesroll": {"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00e4llgatan 4-6 Enk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Linbanegatan 12", "postnr": "74580", "postort": "ENK\u00d6PING", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00e4llgatan 4-6 Enk\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616082336757, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HGwg_unG_TsG", "namn": "Enk\u00f6ping"}, "latitud": "59.635693", "longitud": "17.077824", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}