{"annonsId": 24630188, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-389601", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska, timanst\u00e4llning eller vikariat", "annonstext": "Regionh\u00e4lsan \u00e4r en f\u00f6rvaltning med verksamheter som har stor bredd och inriktning p\u00e5 regiongemensamma v\u00e5rdverksamheter samt h\u00e4lsofr\u00e4mjande n\u00e4ra v\u00e5rd. Bli en del av oss och var med och utveckla v\u00e5r verksamhet.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nBarnmorskemottagningarna i Bor\u00e5s ing\u00e5r i ett omr\u00e5de med barnmorskemottagningar i Bollebygd, Mark, Ulricehamn, Svenljunga och Tranemo.\r\n\r\nHela omr\u00e5det \u00e4r HBTQ diplomerat och vi arbetar enligt ISO ledning och kvalitetssystem 9001:2015. Vi arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och tar vara p\u00e5 din initiativkraft.\n\nBarnmorskemottagningarna i Bor\u00e5s och Bollebygd har en gemensam chef och ett n\u00e4ra samarbete med varandra, exempelvis genom gemensamma arbetsplatstr\u00e4ffar och samma telefonsystem (Tele Q). Hos oss arbetar runt 24 barnmorskor och tv\u00e5 undersk\u00f6terskor. V\u00e5ra barnmorskor samverkar \u00e4ven med fyra familjecentraler.\n\nF\u00f6rm\u00e5ner som ing\u00e5r i en trygg anst\u00e4llning hos oss kan du l\u00e4sa om p\u00e5 http://www.vgregion.se/jobba-i-vgr/dinaformaner/\n\nOm arbetet\n\nSom undersk\u00f6terska arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och omv\u00e4xlande med arbetsuppgifter som provtagning, assistent vid unders\u00f6kningar, f\u00f6rr\u00e5dsbest\u00e4llning och apparatansvar. Vi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 flexibilitet och eget ansvar. I din roll kommer du ha ett t\u00e4tt samarbete med barnmorska.\n\nOm dig\n\nDu ska ha dokumenterad utbildning som undersk\u00f6terska. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av mottagningsarbete och blodprovstagning. Vi ser g\u00e4rna s\u00f6kande fr\u00e5n p\u00e5g\u00e5ende sjuksk\u00f6terskeutbildning.\n\nVi s\u00f6ker dig med egenskaper s\u00e5 som god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, noggrannhet och flexibilitet. Dessutom \u00e4r du serviceinriktad och ser ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt mot patienter och kollegor som en sj\u00e4lvklarhet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nVillkor\n\nDu kommer att arbeta p\u00e5 v\u00e5ra mottagningar i Bor\u00e5s.\n\nTj\u00e4nsten avser en timanst\u00e4llning eller vikariat from april till augusti. M\u00f6jlighet till fortsatt timanst\u00e4llning efter sommaren \u00e4r stor.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Regionh\u00e4lsan \u00e4r en f\u00f6rvaltning med verksamheter som har stor bredd och inriktning p\u00e5 regiongemensamma v\u00e5rdverksamheter samt h\u00e4lsofr\u00e4mjande n\u00e4ra v\u00e5rd. Bli en del av oss och var med och utveckla v\u00e5r verksamhet.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nBarnmorskemottagningarna i Bor\u00e5s ing\u00e5r i ett omr\u00e5de med barnmorskemottagningar i Bollebygd, Mark, Ulricehamn, Svenljunga och Tranemo.\r\n\r\nHela omr\u00e5det \u00e4r HBTQ diplomerat och vi arbetar enligt ISO ledning och kvalitetssystem 9001:2015. Vi arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och tar vara p\u00e5 din initiativkraft.\n\nBarnmorskemottagningarna i Bor\u00e5s och Bollebygd har en gemensam chef och ett n\u00e4ra samarbete med varandra, exempelvis genom gemensamma arbetsplatstr\u00e4ffar och samma telefonsystem &#40;Tele Q&#41;. Hos oss arbetar runt 24 barnmorskor och tv\u00e5 undersk\u00f6terskor. V\u00e5ra barnmorskor samverkar \u00e4ven med fyra familjecentraler.\n\nF\u00f6rm\u00e5ner som ing\u00e5r i en trygg anst\u00e4llning hos oss kan du l\u00e4sa om p\u00e5 http://www.vgregion.se/jobba-i-vgr/dinaformaner/\n\nOm arbetet\n\nSom undersk\u00f6terska arbetar du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och omv\u00e4xlande med arbetsuppgifter som provtagning, assistent vid unders\u00f6kningar, f\u00f6rr\u00e5dsbest\u00e4llning och apparatansvar. Vi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 flexibilitet och eget ansvar. I din roll kommer du ha ett t\u00e4tt samarbete med barnmorska.\n\nOm dig\n\nDu ska ha dokumenterad utbildning som undersk\u00f6terska. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av mottagningsarbete och blodprovstagning. Vi ser g\u00e4rna s\u00f6kande fr\u00e5n p\u00e5g\u00e5ende sjuksk\u00f6terskeutbildning.\n\nVi s\u00f6ker dig med egenskaper s\u00e5 som god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, noggrannhet och flexibilitet. Dessutom \u00e4r du serviceinriktad och ser ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt mot patienter och kollegor som en sj\u00e4lvklarhet. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nVillkor\n\nDu kommer att arbeta p\u00e5 v\u00e5ra mottagningar i Bor\u00e5s.\n\nTj\u00e4nsten avser en timanst\u00e4llning eller vikariat from april till augusti. M\u00f6jlighet till fortsatt timanst\u00e4llning efter sommaren \u00e4r stor.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 15:31:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " Enligt \u00f6verenskommelse. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2021-08-22", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Regionh\u00e4lsan Heimdal/S\u00f6dra Torget Barnmorskemottagningar", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:389601/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1782", "yrkesroll": {"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "PQkQ_Dmk_ZF8", "namn": "Undersk\u00f6terska, v\u00e5rd- o specialavd. o mottagning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bergslagsgatan 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Bergslagsgatan 2", "postnr": "41104", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bergslagsgatan 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615991487135, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "TpRZ_bFL_jhL", "namn": "Bor\u00e5s"}, "latitud": "57.721035", "longitud": "12.939819", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}