{"annonsId": 24635807, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559220-1114-75", "annonsrubrik": "Vacant s\u00f6ker arbetsterapeuter - Sommar 2021", "annonstext": "Om jobbet \n\nVill du jobba som konsult hos v\u00e5ra kunder i sommar? Vi erbjuder dig en trygg anst\u00e4llning med garantil\u00f6n 100%! Avbokar kunden s\u00e5 beh\u00e5ller du din l\u00f6n och anst\u00e4llning hos oss.\n\nVacant V\u00e5rdbemanning expanderar kraftigt i Sverige och s\u00f6ker fler flexibla, kompetenta och \"hyggelige\" arbetsterapeuter f\u00f6r uppdrag hos v\u00e5ra kunder i hela landet.\n\nVi s\u00f6ker erfarna arbetsterapeuter till uppdrag p\u00e5 sjukhus, v\u00e5rdcentral och/eller inom \u00e4ldreomsorgen.\n\nDu blir anst\u00e4lld av oss i v\u00e5rt svenska bolag, Vacant V\u00e5rdbemanning AB, och sedan uthyrd till v\u00e5ra kunder.\n\nM\u00f6jligheter att arbeta i hela Skandinavien finns.\n\nVi erbjuder gener\u00f6sa l\u00f6nevillkor och veckol\u00f6n!\n\n#jobbjustnu\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n- \u00e4r utbildad arbetsterapeuter och har minst 1 \u00e5rs erfarenhet.\n- \u00e4r van vid sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.\n- \u00e4r flexibel.\n- har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, ett gott bem\u00f6tande, en positiv grundinst\u00e4llning samt god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nF\u00f6retagsbeskrivning\n\nVacant V\u00e5rdbemanning AB \u00e4r ett svenskt bemanningsf\u00f6retag med huvudkontor i Stockholm. Vi levererar v\u00e5rdpersonal till sjukhus, kommuner, regioner och privata v\u00e5rdgivare i hela Sverige.\n\nVi etablerades i Sverige 2019, och vi ing\u00e5r i den norska koncernen Vacant Holdings AS som funnits i branschen i Norge sedan 2008. F\u00f6retagets ledning har arbetat med bemanningsl\u00f6sningar till v\u00e5rdbranschen sedan \u00e5r 2000.\n\nOm f\u00f6retaget\n\nVi erbjuder dig sp\u00e4nnande uppdrag \u00f6ver hela Sverige och v\u00e5rt fokus ligger alltid p\u00e5 att matcha uppdrag med din kompetens.\nDu har alltid en fast kontaktperson f\u00f6re, under och efter ditt uppdrag. Din kontaktperson har l\u00e5ng erfarenhet fr\u00e5n bemanningsbranschen inom v\u00e5rd och omsorg och \u00e4r sj\u00e4lv v\u00e5rdutbildad.\nVi \u00e4r behj\u00e4lpliga med boende och resor om du arbetar p\u00e5 annan ort.\nVi erbjuder dig en marknadsm\u00e4ssig ers\u00e4ttning f\u00f6r din insats.\nF\u00f6r oss \u00e4r h\u00e4lsan viktig \u2013 gener\u00f6s friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning. Max 3000:-/\u00e5r.\nVill du arbeta n\u00e5gra enstaka pass, del- eller heltid? Du best\u00e4mmer!\n\nVill du arbeta enbart f\u00f6r oss? Vi erbjuder fastanst\u00e4llningar!", "annonstextFormaterad": "Om jobbet \n\nVill du jobba som konsult hos v\u00e5ra kunder i sommar? Vi erbjuder dig en trygg anst\u00e4llning med garantil\u00f6n 100%! Avbokar kunden s\u00e5 beh\u00e5ller du din l\u00f6n och anst\u00e4llning hos oss.\n\nVacant V\u00e5rdbemanning expanderar kraftigt i Sverige och s\u00f6ker fler flexibla, kompetenta och \"hyggelige\" arbetsterapeuter f\u00f6r uppdrag hos v\u00e5ra kunder i hela landet.\n\nVi s\u00f6ker erfarna arbetsterapeuter till uppdrag p\u00e5 sjukhus, v\u00e5rdcentral och/eller inom \u00e4ldreomsorgen.\n\nDu blir anst\u00e4lld av oss i v\u00e5rt svenska bolag, Vacant V\u00e5rdbemanning AB, och sedan uthyrd till v\u00e5ra kunder.\n\nM\u00f6jligheter att arbeta i hela Skandinavien finns.\n\nVi erbjuder gener\u00f6sa l\u00f6nevillkor och veckol\u00f6n!\n\n#jobbjustnu\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n- \u00e4r utbildad arbetsterapeuter och har minst 1 \u00e5rs erfarenhet.\n- \u00e4r van vid sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.\n- \u00e4r flexibel.\n- har god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, ett gott bem\u00f6tande, en positiv grundinst\u00e4llning samt god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nF\u00f6retagsbeskrivning\n\nVacant V\u00e5rdbemanning AB \u00e4r ett svenskt bemanningsf\u00f6retag med huvudkontor i Stockholm. Vi levererar v\u00e5rdpersonal till sjukhus, kommuner, regioner och privata v\u00e5rdgivare i hela Sverige.\n\nVi etablerades i Sverige 2019, och vi ing\u00e5r i den norska koncernen Vacant Holdings AS som funnits i branschen i Norge sedan 2008. F\u00f6retagets ledning har arbetat med bemanningsl\u00f6sningar till v\u00e5rdbranschen sedan \u00e5r 2000.\n\nOm f\u00f6retaget\n\nVi erbjuder dig sp\u00e4nnande uppdrag \u00f6ver hela Sverige och v\u00e5rt fokus ligger alltid p\u00e5 att matcha uppdrag med din kompetens.\nDu har alltid en fast kontaktperson f\u00f6re, under och efter ditt uppdrag. Din kontaktperson har l\u00e5ng erfarenhet fr\u00e5n bemanningsbranschen inom v\u00e5rd och omsorg och \u00e4r sj\u00e4lv v\u00e5rdutbildad.\nVi \u00e4r behj\u00e4lpliga med boende och resor om du arbetar p\u00e5 annan ort.\nVi erbjuder dig en marknadsm\u00e4ssig ers\u00e4ttning f\u00f6r din insats.\nF\u00f6r oss \u00e4r h\u00e4lsan viktig \u2013 gener\u00f6s friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning. Max 3000:-/\u00e5r.\nVill du arbeta n\u00e5gra enstaka pass, del- eller heltid? Du best\u00e4mmer!\n\nVill du arbeta enbart f\u00f6r oss? Vi erbjuder fastanst\u00e4llningar!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 10:37:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "https://vacant.nyside.net/", "villkorsbeskrivning": "Deltid - Enligt \u00f6verenskommelse\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5592201114", "arbetsgivareId": "21770605", "arbetsgivareNamn": "Vacant V\u00e5rdbemanning AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vacant V\u00e5rdbemanning AB", "ansokningssattWebbadress": "http://cv-vacant-no.app.intelliplan.eu/JobAd/Show?jaid=75", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "75", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 86 ", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 86 ", "postnr": "11136", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 86 ", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616146637469, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}