{"annonsId": 24636562, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2270-4163", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare", "annonstext": "\u00d6stansbo f\u00f6rskola som ligger i s\u00f6dra delen av Ludvika, \u00f6ppnades 1977 och tillh\u00f6r Lorensberga skolomr\u00e5de. De tre avdelningarna, har plats f\u00f6r 58 barn i \u00e5ldern 1-5 \u00e5r.\n\nF\u00f6rskolan finns i samma byggnad som \u00d6stansbo skola och strax intill ligger ocks\u00e5 Lorensbergaskolan. N\u00e4rheten till f\u00f6rskoleklass, skola och fritidshem fr\u00e4mjar en god kontakt mellan personal i de olika verksamheterna och bidrar till en mjuk \u00f6verg\u00e5ng f\u00f6r barnen.\n\n\u00d6stansbo f\u00f6rskola \u00e4r bel\u00e4gen i t\u00e4tortens yttre omr\u00e5de med n\u00e4rhet till skog och med en stor f\u00f6rskoleg\u00e5rd som ger goda m\u00f6jligheter till utevistelse.\n\nTrygghet, gl\u00e4dje och f\u00f6rtroende \u00e4r ledord f\u00f6r v\u00e5ra elva pedagoger, som driver en verksamhet i st\u00e4ndig utveckling och f\u00f6r\u00e4ndring med utg\u00e5ngspunkt i barngruppernas behov.\n\nI arbetslaget sker fortl\u00f6pande diskussioner och reflektioner utifr\u00e5n de utmaningar och m\u00f6jligheter som m\u00f6ter oss dagligen.\n\nArbetsuppgifter:\n\n\u2022 Pedagogiskt arbete med barn i \u00e5ldern 1-5 \u00e5r.\n \u2022 Du ansvarar tillsammans med \u00f6vriga i arbetslaget f\u00f6r planering, genomf\u00f6rande, dokumentation och uppf\u00f6ljning/utv\u00e4rdering av verksamheten utifr\u00e5n g\u00e4llande styrdokument. \n \u2022 Ni skapar en milj\u00f6 tillsammans i arbetslaget som utg\u00e5r fr\u00e5n barnens behov och intressen, d\u00e4r barnen f\u00e5r k\u00e4nna inflytande och vara delaktiga i utformningen av f\u00f6rskolans milj\u00f6 och verksamhet.\n \u2022 Som f\u00f6rskoll\u00e4rare i f\u00f6rskolan tar du ansvar f\u00f6r att skapa och utveckla en trygg och s\u00e4ker milj\u00f6 som lockar och utmanar barnen till aktivitet, l\u00e4rande och ansvarstagande.\n \u2022 Samarbete med f\u00f6r\u00e4ldrar och \u00f6vrig personal.\n\nKvalifikationer:\n\n\u2022 F\u00f6rskoll\u00e4rarutbildning och legitimation.\n \u2022 Erfarenhet av arbete med bildst\u00f6d \u00e4r meriterande.\n \u2022 Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i m\u00f6tet med m\u00e4nniskor och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ser arbetslaget som en tillg\u00e5ng d\u00e4r vi tillsammans driver verksamhetsutveckling.\n \u2022 Du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa lugn och trygghet i barngruppen.\n \u2022 Du har goda kunskaper om lekens betydelse f\u00f6r l\u00e4rande och sm\u00e5 barns utveckling.\n \u2022 Du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och har l\u00e4tt att skapa goda relationer med barn och vuxna.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nTillsvidareanst\u00e4llning. Tilltr\u00e4desdatum: 2021-05-03 eller enligt \u00f6verenskommelse. Heltid.\n\nKontaktperson\n Rektor FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nFacklig kontaktperson\n Kommunal via kommunens v\u00e4xel,  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan \n V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-05. Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem.", "annonstextFormaterad": "\u00d6stansbo f\u00f6rskola som ligger i s\u00f6dra delen av Ludvika, \u00f6ppnades 1977 och tillh\u00f6r Lorensberga skolomr\u00e5de. De tre avdelningarna, har plats f\u00f6r 58 barn i \u00e5ldern 1-5 \u00e5r.\n\nF\u00f6rskolan finns i samma byggnad som \u00d6stansbo skola och strax intill\u00a0ligger ocks\u00e5 Lorensbergaskolan. N\u00e4rheten till\u00a0f\u00f6rskoleklass, skola och fritidshem\u00a0fr\u00e4mjar en god kontakt mellan personal i de olika verksamheterna och bidrar till en mjuk \u00f6verg\u00e5ng f\u00f6r barnen.\n\n\u00d6stansbo f\u00f6rskola \u00e4r bel\u00e4gen i t\u00e4tortens yttre omr\u00e5de med n\u00e4rhet till skog och med en stor f\u00f6rskoleg\u00e5rd som ger goda m\u00f6jligheter till utevistelse.\n\nTrygghet, gl\u00e4dje och f\u00f6rtroende \u00e4r ledord f\u00f6r v\u00e5ra elva pedagoger, som driver en verksamhet i st\u00e4ndig utveckling och f\u00f6r\u00e4ndring med utg\u00e5ngspunkt i barngruppernas behov.\n\nI arbetslaget sker fortl\u00f6pande diskussioner och reflektioner utifr\u00e5n de utmaningar och m\u00f6jligheter som m\u00f6ter oss dagligen.\n\nArbetsuppgifter:\n\n\u2022 Pedagogiskt arbete med barn i \u00e5ldern 1-5 \u00e5r.\n \u2022 Du ansvarar tillsammans med \u00f6vriga i arbetslaget f\u00f6r planering, genomf\u00f6rande, dokumentation och uppf\u00f6ljning/utv\u00e4rdering av verksamheten utifr\u00e5n g\u00e4llande styrdokument.\u00a0\n \u2022 Ni skapar en milj\u00f6 tillsammans i arbetslaget som utg\u00e5r fr\u00e5n barnens behov och intressen, d\u00e4r barnen f\u00e5r k\u00e4nna inflytande och vara delaktiga i utformningen av f\u00f6rskolans milj\u00f6 och verksamhet.\n \u2022 Som f\u00f6rskoll\u00e4rare i f\u00f6rskolan tar du ansvar f\u00f6r att skapa och utveckla en trygg och s\u00e4ker milj\u00f6 som lockar och utmanar barnen till aktivitet, l\u00e4rande och ansvarstagande.\n \u2022 Samarbete med f\u00f6r\u00e4ldrar och \u00f6vrig personal.\n\nKvalifikationer:\n\n\u2022 F\u00f6rskoll\u00e4rarutbildning och legitimation.\n \u2022 Erfarenhet av arbete med bildst\u00f6d \u00e4r meriterande.\n \u2022 Du har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i m\u00f6tet med m\u00e4nniskor och har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och ser arbetslaget som en tillg\u00e5ng d\u00e4r vi tillsammans driver verksamhetsutveckling.\n \u2022 Du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa lugn och trygghet i barngruppen.\n \u2022 Du har goda kunskaper om lekens betydelse f\u00f6r l\u00e4rande och sm\u00e5 barns utveckling.\n \u2022 Du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och har l\u00e4tt att skapa goda relationer med barn och vuxna.\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\nTillsvidareanst\u00e4llning. Tilltr\u00e4desdatum: 2021-05-03 eller enligt \u00f6verenskommelse. Heltid.\n\nKontaktperson\n Rektor FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nFacklig kontaktperson\n Kommunal via kommunens v\u00e4xel,  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan \n V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-05. Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 12:56:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.ludvika.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120002270", "arbetsgivareId": "10820020", "arbetsgivareNamn": "Ludvika kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ludvika kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I018/846/main?site=6&validator=8c908dcfa179ca5a04fcfd42e363083d&lang=SE&rmpage=job&rmjob=4163", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skolv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skolv\u00e4gen 1", "postnr": "77141", "postort": "Ludvika", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skolv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616154966386, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ny2b_2bo_7EL", "namn": "Ludvika"}, "latitud": "60.15236", "longitud": "15.191639", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}