{"annonsId": 24635223, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "BIM-samordnare j\u00e4rnv\u00e4g", "annonstext": "Cantera s\u00f6ker ambiti\u00f6sa och drivna konsulter med mycket god teknisk kompetens och relevant utbildning. Vi tror att du trivs med att st\u00e4llas inf\u00f6r nya utmaningar och att du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att s\u00e4tta kunden i fokus.\n\nArbetsuppgifter/Ansvar\n\nI arbetsuppgifterna inom digital projekthantering i projektst\u00f6det ing\u00e5r bl.a.:\n\n\uf0b7 St\u00f6dja projektet med att vara sakkunnig inom digital projekthantering (datasamord-ning och BIM) samt l\u00f6pande erfarenhets\u00e5terf\u00f6ring\n\n\uf0b7 Best\u00e4lla och strukturera projektens lagringsytor i IDA (ProjectWise) samt hantera be-h\u00f6righeter f\u00f6r projektets medlemmar\n\n\uf0b7 Kravst\u00e4lla digital projekthantering vid framtagande av underlag f\u00f6r upphandling av projekteringsuppdrag\n\n\uf0b7 Mottagningskontrollera och s\u00e4kerst\u00e4lla att leveranser uppfyller Trafikverkets krav g\u00e4llande digital projekthantering\n\nKompetenskrav\n\nKunskap\n\n\uf0b7 H\u00f6gskoleexamen med teknisk inriktning eller motsvarande utbildning och erfaren-het.\n\n\uf0b7 Kunskap om entreprenad- och/eller konsultjuridik.\n\n\uf0b7 Kan uttrycka sig v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 svenska och engelska\n\nErfarenhet\n\n\uf0b7 Har minst 4 \u00e5rs erfarenhet inom digital projekthantering i J\u00e4rnv\u00e4gsprojekt. Erfa-renheten f\u00e5r ej vara \u00e4ldre \u00e4n 2 \u00e5r och den genomsnittliga syssels\u00e4ttningsgraden f\u00e5r inte vara l\u00e4gre \u00e4r 50 procent av en heltid.\n\n\uf0b7 Har minst 3 \u00e5rs erfarenhet av f\u00f6rvaltningsdata f\u00f6r J\u00e4rnv\u00e4g.\n\n\uf0b7 Har minst 1 \u00e5rs erfarenhet av BIM.\n\n\uf0b7 Har ansvarat f\u00f6r digital projekthantering inneh\u00e5llande kravst\u00e4llning och kvalitets-s\u00e4kring av leveranser.\n\nVid ans\u00f6kan m\u00e4rk ans\u00f6kan med BIM-samordnare j\u00e4rnv\u00e4g.\n\nSkicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 urval sker l\u00f6pande och positionen kan bli tillsatt innan slutdatum.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser", "annonstextFormaterad": "<p>Cantera s\u00f6ker ambiti\u00f6sa och drivna konsulter med mycket god teknisk kompetens och relevant utbildning. Vi tror att du trivs med att st\u00e4llas inf\u00f6r nya utmaningar och att du f\u00f6rst\u00e5r vikten av att s\u00e4tta kunden i fokus.</p><p>Arbetsuppgifter/Ansvar</p><p>I arbetsuppgifterna inom digital projekthantering i projektst\u00f6det ing\u00e5r bl.a.:</p><p>\uf0b7 St\u00f6dja projektet med att vara sakkunnig inom digital projekthantering (datasamord-ning och BIM) samt l\u00f6pande erfarenhets\u00e5terf\u00f6ring</p><p>\uf0b7 Best\u00e4lla och strukturera projektens lagringsytor i IDA (ProjectWise) samt hantera be-h\u00f6righeter f\u00f6r projektets medlemmar</p><p>\uf0b7 Kravst\u00e4lla digital projekthantering vid framtagande av underlag f\u00f6r upphandling av projekteringsuppdrag</p><p>\uf0b7 Mottagningskontrollera och s\u00e4kerst\u00e4lla att leveranser uppfyller Trafikverkets krav g\u00e4llande digital projekthantering</p><p>Kompetenskrav</p><p>Kunskap</p><p>\uf0b7 H\u00f6gskoleexamen med teknisk inriktning eller motsvarande utbildning och erfaren-het.</p><p>\uf0b7 Kunskap om entreprenad- och/eller konsultjuridik.</p><p>\uf0b7 Kan uttrycka sig v\u00e4l i tal och skrift p\u00e5 svenska och engelska</p><p>Erfarenhet</p><p>\uf0b7 Har minst 4 \u00e5rs erfarenhet inom digital projekthantering i J\u00e4rnv\u00e4gsprojekt. Erfa-renheten f\u00e5r ej vara \u00e4ldre \u00e4n 2 \u00e5r och den genomsnittliga syssels\u00e4ttningsgraden f\u00e5r inte vara l\u00e4gre \u00e4r 50 procent av en heltid.</p><p>\uf0b7 Har minst 3 \u00e5rs erfarenhet av f\u00f6rvaltningsdata f\u00f6r J\u00e4rnv\u00e4g.</p><p>\uf0b7 Har minst 1 \u00e5rs erfarenhet av BIM.</p><p>\uf0b7 Har ansvarat f\u00f6r digital projekthantering inneh\u00e5llande kravst\u00e4llning och kvalitets-s\u00e4kring av leveranser.</p><p>Vid ans\u00f6kan m\u00e4rk ans\u00f6kan med BIM-samordnare j\u00e4rnv\u00e4g.</p><p>Skicka in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt d\u00e5 urval sker l\u00f6pande och positionen kan bli tillsatt innan slutdatum.</p><p>Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-19 09:14:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.cantera.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565997383", "arbetsgivareId": "20827084", "arbetsgivareNamn": "Cantera IT-Partner AB", "arbetsplatsId": "83992671", "arbetsplatsNamn": "Cantera IT-partner AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BIM-samordnare j\u00e4rnv\u00e4g", "yrkesroll": {"varde": "mcAc_Xvo_Jp8", "namn": "Projekteringsingenj\u00f6r, bygg och anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "mcAc_Xvo_Jp8", "namn": "Projekteringsingenj\u00f6r, bygg och anl\u00e4ggning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616141647062, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "40010", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.6975648943361", "longitud": "11.9813164943394", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}