{"annonsId": 24631216, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3867", "annonsrubrik": "Vikarierande undersk\u00f6terska till Balladens hemtj\u00e4nst", "annonstext": "Ref: 20210650 \n\nSom medarbetare p\u00e5 Balladen kommer du att ing\u00e5 i ett team d\u00e4r hj\u00e4lpsamhet, gener\u00f6s empatisk kunskaps\u00f6verf\u00f6ring och medvetenhet om affektspridning \u00e4r ledord vi arbetar utifr\u00e5n. Vi arbetar utifr\u00e5n att \u201dVarje dag \u00e4r viktigast\u201d f\u00f6r v\u00e5ra brukare och kollegor.\n\nNu s\u00f6ker vi efter en vikarierande undersk\u00f6terska f\u00f6r dagtj\u00e4nst mellan perioden  PERSONALNO 31 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nArbetsuppgifter\nSom undersk\u00f6terska i hemtj\u00e4nsten ing\u00e5r s\u00e5v\u00e4l SOL- som HSL-insatser. Du kommer arbeta med v\u00e5rd, omsorg och st\u00f6d samt service utifr\u00e5n brukarens individuella behov, \u00f6nskem\u00e5l och f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nI uppdraget ing\u00e5r det kontaktmannaskap d\u00e4r du genomf\u00f6r v\u00e4lkomstsamtal med nya brukare, planerar, organiserar och utf\u00f6r beviljad hj\u00e4lp till brukaren. Du dokumenterar l\u00f6pande och uppr\u00e4ttar levande genomf\u00f6randeplaner, genomf\u00f6r riskbed\u00f6mningar och representerar brukaren i tv\u00e4rprofessionella teamarbeten.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska, har ett genuint intresse av att arbeta strukturerat inom en m\u00e4nniskobehandlande organisation, \u00e4r en utpr\u00e4glad lagspelare och kan cykla i v\u00e5tt och torrt. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har tidigare erfarenhet av att arbeta inom liknande verksamhet och att du l\u00e4gger stor vikt vid hur du bem\u00f6ter m\u00e4nniskor omkring dig, s\u00e5v\u00e4l brukare, deras anh\u00f6riga samt dina kollegor. Arbetet kr\u00e4ver att du \u00e4r flexibel och har f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera. Du beh\u00f6ver vara ansvarstagande och kunna hantera snabba omst\u00e4llningar i arbetet. \n\nD\u00e5 arbetet kr\u00e4ver god kommunikation och dokumentation f\u00f6ruts\u00e4tter vi att du beh\u00e4rskar svenska i b\u00e5de tal och skrift. Att kunna cykla \u00e4r ett krav f\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten, d\u00e5 vi anv\u00e4nder oss utav cykel f\u00f6r att ta oss till v\u00e5ra brukare. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm arbetsplatsen\nVi i h\u00e4lsa-, v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen \u00e4r med v\u00e5ra ca 5 500 medarbetare Malm\u00f6 stads n\u00e4st st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning. Vi har det samlade ansvaret f\u00f6r Malm\u00f6s hemtj\u00e4nst, v\u00e5rdboende, m\u00f6tesplatser, hemsjukv\u00e5rd och rehabilitering och dess bist\u00e5ndshandl\u00e4ggning. Tillsammans skapar vi en dynamisk och framtidssmart organisation. En organisation som kan m\u00f6ta dagens behov och framtidens utmaningar. Med engagemang, nyfikenhet och hj\u00e4rta g\u00f6r vi vardagen enklare f\u00f6r tiotusentals Malm\u00f6bor. \n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbegr\u00e4nsat vikariat, med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: 2021- TELEPHONENO -12-31\n\n\u00d6vrigt\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210650 \n\nSom medarbetare p\u00e5 Balladen kommer du att ing\u00e5 i ett team d\u00e4r hj\u00e4lpsamhet, gener\u00f6s empatisk kunskaps\u00f6verf\u00f6ring och medvetenhet om affektspridning \u00e4r ledord vi arbetar utifr\u00e5n. Vi arbetar utifr\u00e5n att \u201dVarje dag \u00e4r viktigast\u201d f\u00f6r v\u00e5ra brukare och kollegor.\n\nNu s\u00f6ker vi efter en vikarierande undersk\u00f6terska f\u00f6r dagtj\u00e4nst mellan perioden  PERSONALNO 31 med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning.\n\nArbetsuppgifter\nSom undersk\u00f6terska i hemtj\u00e4nsten ing\u00e5r s\u00e5v\u00e4l SOL- som HSL-insatser. Du kommer arbeta med v\u00e5rd, omsorg och st\u00f6d samt service utifr\u00e5n brukarens individuella behov, \u00f6nskem\u00e5l och f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nI uppdraget ing\u00e5r det kontaktmannaskap d\u00e4r du genomf\u00f6r v\u00e4lkomstsamtal med nya brukare, planerar, organiserar och utf\u00f6r beviljad hj\u00e4lp till brukaren. Du dokumenterar l\u00f6pande och uppr\u00e4ttar levande genomf\u00f6randeplaner, genomf\u00f6r riskbed\u00f6mningar och representerar brukaren i tv\u00e4rprofessionella teamarbeten.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska, har ett genuint intresse av att arbeta strukturerat inom en m\u00e4nniskobehandlande organisation, \u00e4r en utpr\u00e4glad lagspelare och kan cykla i v\u00e5tt och torrt. \u00d6nskv\u00e4rt \u00e4r att du har tidigare erfarenhet av att arbeta inom liknande verksamhet och att du l\u00e4gger stor vikt vid hur du bem\u00f6ter m\u00e4nniskor omkring dig, s\u00e5v\u00e4l brukare, deras anh\u00f6riga samt dina kollegor. Arbetet kr\u00e4ver att du \u00e4r flexibel och har f\u00f6rm\u00e5ga att prioritera.\u00a0Du beh\u00f6ver vara ansvarstagande och kunna hantera snabba omst\u00e4llningar i arbetet.\u00a0\n\nD\u00e5 arbetet kr\u00e4ver god kommunikation och dokumentation f\u00f6ruts\u00e4tter vi att du beh\u00e4rskar svenska i b\u00e5de tal och skrift. Att kunna cykla \u00e4r ett krav f\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten, d\u00e5 vi anv\u00e4nder oss utav cykel f\u00f6r att ta oss till v\u00e5ra brukare.\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm arbetsplatsen\nVi i h\u00e4lsa-, v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen \u00e4r med v\u00e5ra\u00a0ca\u00a05\u00a0500 medarbetare Malm\u00f6 stads n\u00e4st st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning. Vi har det samlade ansvaret f\u00f6r Malm\u00f6s hemtj\u00e4nst, v\u00e5rdboende, m\u00f6tesplatser, hemsjukv\u00e5rd och rehabilitering och dess bist\u00e5ndshandl\u00e4ggning. Tillsammans skapar vi en dynamisk och framtidssmart organisation. En organisation som kan m\u00f6ta dagens behov och framtidens utmaningar. Med engagemang, nyfikenhet och hj\u00e4rta g\u00f6r vi vardagen enklare f\u00f6r tiotusentals Malm\u00f6bor.\u00a0\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbegr\u00e4nsat vikariat, med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: 2021- TELEPHONENO -12-31\n\n\u00d6vrigt\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-18 07:38:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3867&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616049496449, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}