{"annonsId": 24638880, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Lokalv\u00e5rdare", "annonstext": "Arvan Clean s\u00f6ker lokalv\u00e5rdare till st\u00e4dning inom flera av v\u00e5ra uppdrag inom f\u00f6rskolor och skolor mm. I rollen som lokalv\u00e5rdare kommer du att planera, utf\u00f6ra, f\u00f6lja upp och kvalitetss\u00e4kra lokalv\u00e5rden p\u00e5 tilldelat omr\u00e5de. I tj\u00e4nsten som lokalv\u00e5rdare inneb\u00e4r det att man har kundkontakt vilket st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 k\u00e4nslan f\u00f6r service med omtanke, som ocks\u00e5 \u00e4r Arvan Cleans ledord.", "annonstextFormaterad": "<p>Arvan Clean s\u00f6ker lokalv\u00e5rdare till st\u00e4dning inom flera av v\u00e5ra uppdrag inom f\u00f6rskolor och skolor mm. I rollen som lokalv\u00e5rdare kommer du att planera, utf\u00f6ra, f\u00f6lja upp och kvalitetss\u00e4kra lokalv\u00e5rden p\u00e5 tilldelat omr\u00e5de. I tj\u00e4nsten som lokalv\u00e5rdare inneb\u00e4r det att man har kundkontakt vilket st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 k\u00e4nslan f\u00f6r service med omtanke, som ocks\u00e5 \u00e4r Arvan Cleans ledord.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-20 15:52:22", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 67.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590742879", "arbetsgivareId": "21053680", "arbetsgivareNamn": "Arvan clean AB", "arbetsplatsId": "85963072", "arbetsplatsNamn": "Arvan clean AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "cYP6_Tur_q6m", "namn": "Arbetsledare, st\u00e4d/St\u00e4dledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "cYP6_Tur_q6m", "namn": "Arbetsledare, st\u00e4d/St\u00e4dledare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616411517179, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Surts\u00f6gatan 2", "postnr": "16455", "postort": "Kista", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.408368421035604", "longitud": "17.938786418206252", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}