{"annonsId": 24632450, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2445-389323", "annonsrubrik": "Socialpedagogisk resursperson till psykosociala enheten", "annonstext": "I v\u00e4lf\u00e4rdsf\u00f6rvaltningen arbetar cirka 2500 medarbetare. F\u00f6rvaltningen styrs av tv\u00e5 politiska n\u00e4mnder: Humanistiska n\u00e4mnden och Omsorgsn\u00e4mnden. Med utg\u00e5ngspunkt i f\u00f6rvaltningens verksamhetsid\u00e9 - \u201dTillsammans underl\u00e4ttar vi m\u00e4nniskors m\u00f6jlighet att leva ett meningsfullt liv\u201d - arbetar vi f\u00f6r att uppn\u00e5 kommunens vision: Vi bygger b\u00e4st tillsammans.\n\n\r\n\r\nArbetsuppgifter\nSom medarbetare \u00e4r din fr\u00e4msta uppgift att ge st\u00f6d, motivation och omsorg till v\u00e5ra boende.\r\n\r\nVi arbetar h\u00e4lsofr\u00e4mjande med syftet att st\u00e4rka individens egna f\u00f6rm\u00e5gor och att alla som bor hos oss ska ha m\u00f6jlighet att f\u00e5 leva livet, hela livet.\n\nDelaktighet, utveckling och gemenskap \u00e4r nyckelord hos oss d\u00e4r st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att skapa god kvalitet.\n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att du ska st\u00f6tta individen utifr\u00e5n dennes sociala situation och livssituation i \u00f6vrigt. Du dokumenterar, f\u00f6ljer upp och utv\u00e4rderar. Du \u00e4r \u00e4ven med och kontinuerligt utvecklar och kvalitetss\u00e4krar verksamheten.\n\nVi arbetar teambaserat vilket inneb\u00e4r att m\u00e5nga olika yrkesgrupper har som gemensamt m\u00e5l att skapa en god livskvalitet och en bra milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra boende.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r undersk\u00f6terska eller har annan utbildning eller erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer som tillr\u00e4cklig. Vi ser g\u00e4rna att du har inriktning eller vidareutbildning mot psykiatri. Erfarenhet av att arbeta inom social psykiatri \u00e4r meriterande. Har du kunskap om g\u00e4llande lagstiftning \u00e4r det ocks\u00e5 meriterande.\n\nDet \u00e4r viktigt att du tycker om och trivs med att arbeta med m\u00e4nniskor samt att du \u00e4r flexibel och lyh\u00f6rd f\u00f6r nya id\u00e9er och arbetss\u00e4tt. Du \u00e4r drivande och intresserad av utvecklingsarbete. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nArbetstid innefattar dag/kv\u00e4ll/helg och sovande jour.\n\nGiltigt k\u00f6rkort, beh\u00f6righet B \u00e4r ett krav. \n\nBifoga CV och personligt brev med din ans\u00f6kan.\n\nI denna rekrytering har vi gjort v\u00e5ra val av annonseringskanaler och undanber oss kontakt fr\u00e5n rekryteringsbolag eller annonss\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "I v\u00e4lf\u00e4rdsf\u00f6rvaltningen arbetar cirka 2500 medarbetare. F\u00f6rvaltningen styrs av tv\u00e5 politiska n\u00e4mnder: Humanistiska n\u00e4mnden och Omsorgsn\u00e4mnden. Med utg\u00e5ngspunkt i f\u00f6rvaltningens verksamhetsid\u00e9 - \u201dTillsammans underl\u00e4ttar vi m\u00e4nniskors m\u00f6jlighet att leva ett meningsfullt liv\u201d - arbetar vi f\u00f6r att uppn\u00e5 kommunens vision: Vi bygger b\u00e4st tillsammans.\n\n\r\n\r\nArbetsuppgifter\nSom medarbetare \u00e4r din fr\u00e4msta uppgift att ge st\u00f6d, motivation\u00a0och omsorg till v\u00e5ra boende.\r\n\r\nVi arbetar h\u00e4lsofr\u00e4mjande med syftet att st\u00e4rka individens egna f\u00f6rm\u00e5gor och\u00a0att alla som bor hos oss ska ha m\u00f6jlighet att f\u00e5 leva livet, hela livet.\n\nDelaktighet, utveckling och\u00a0gemenskap \u00e4r nyckelord\u00a0hos oss\u00a0d\u00e4r st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar\u00a0ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar\u00a0f\u00f6r att skapa god kvalitet.\n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r att du ska st\u00f6tta individen utifr\u00e5n dennes sociala situation och livssituation i \u00f6vrigt. Du dokumenterar, f\u00f6ljer upp och utv\u00e4rderar. Du \u00e4r \u00e4ven med och kontinuerligt utvecklar och kvalitetss\u00e4krar verksamheten.\n\nVi arbetar teambaserat vilket inneb\u00e4r att\u00a0m\u00e5nga olika yrkesgrupper\u00a0har som gemensamt m\u00e5l att skapa en god livskvalitet och en bra milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra boende.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r undersk\u00f6terska eller har annan utbildning eller erfarenhet som arbetsgivaren bed\u00f6mer som tillr\u00e4cklig. Vi ser g\u00e4rna att du har inriktning eller vidareutbildning mot psykiatri. Erfarenhet av att arbeta inom social psykiatri \u00e4r meriterande. Har du kunskap om g\u00e4llande lagstiftning \u00e4r det ocks\u00e5 meriterande.\n\nDet \u00e4r viktigt att du tycker om och trivs med att arbeta med m\u00e4nniskor samt att du \u00e4r flexibel och lyh\u00f6rd f\u00f6r nya id\u00e9er och arbetss\u00e4tt. Du \u00e4r drivande och intresserad av utvecklingsarbete. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nArbetstid innefattar dag/kv\u00e4ll/helg och sovande jour.\n\nGiltigt k\u00f6rkort, beh\u00f6righet B \u00e4r ett krav.\u00a0\n\nBifoga CV och personligt brev med din ans\u00f6kan.\n\nI denna rekrytering har vi gjort v\u00e5ra val av annonseringskanaler och undanber oss kontakt fr\u00e5n rekryteringsbolag eller annonss\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 11:23:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2021-09-30", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast timl\u00f6n/m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002445", "arbetsgivareId": "10820036", "arbetsgivareNamn": "\u00d6rnsk\u00f6ldsviks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4lf\u00e4rdsf\u00f6rvaltningen, Socialt st\u00f6d", "ansokningssattWebbadress": "https://ornskoldsvik.varbi.com/what:job/jobID:389323/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/80", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 6", "postnr": "89131", "postort": "\u00d6rnsk\u00f6ldsvik", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616063016360, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zBmE_n6s_MnQ", "namn": "\u00d6rnsk\u00f6ldsvik"}, "latitud": "63.290047", "longitud": "18.716616", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}