{"annonsId": 24636479, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0019-00102037", "annonsrubrik": "Mark- och exploateringschef till Upplands V\u00e4sby kommun", "annonstext": "Har du erfarenhet inom mark- och exploatering och en vilja att i en roll som chef leda andra? Var med p\u00e5 v\u00e5r resa att skapa V\u00e4sby stad 2040! Vi s\u00f6ker nu chef f\u00f6r gruppen mark- och exploatering hos oss i Upplands V\u00e4sby kommun.\n\nVi erbjuder dig\nVi erbjuder dig ett trevligt team med varierade arbetsuppgifter p\u00e5 en plats som h\u00e5ller p\u00e5 att utvecklas fr\u00e5n f\u00f6rort till stad. Enhetens arbetss\u00e4tt medger goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att vid behov arbeta hemifr\u00e5n.\nF\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygg i din roll som chef h\u00e5ller vi regelbundna utbildningar och fyra g\u00e5nger per \u00e5r h\u00e5lls \u00e4ven ett Ledarforum f\u00f6r kommunens alla chefer. M\u00f6jligheten finns \u00e4ven att deltaga i ett mentorprogram med andra i kommunen. \nH\u00e4r finner du en arbetsgivare med m\u00e5ls\u00e4ttningen att det ska vara l\u00e4tt f\u00f6r dig att g\u00f6ra ett bra jobb, trivas p\u00e5 jobbet och m\u00e5 bra. Vi str\u00e4var efter att du som anst\u00e4lld hos oss ska kunna ha en bra balans mellan ditt arbetsliv och din fritid. Hos oss f\u00e5r du s\u00e5v\u00e4l trygga anst\u00e4llningsvillkor som flera olika personalf\u00f6rm\u00e5ner. Mer information finner du p\u00e5 www.upplandsvasby.se/karriar\n\nOm oss och uppdraget\nSom chef \u00f6ver mark- och exploateringsgruppen kommer du att ing\u00e5 i enheten f\u00f6r samh\u00e4llsplanering och exploatering (SPLEX), vilket \u00e4r en del av kontoret f\u00f6r samh\u00e4llsbyggnad. Du blir en del av enhetens ledningsgrupp som leds av samh\u00e4llsplaneringschef, som \u00e4r blir din n\u00e4rmaste chef. Enheten samh\u00e4llsplanering och exploatering ansvarar f\u00f6r kommunens \u00f6versiktliga och fysiska planering, exploateringsfr\u00e5gor samt mark\u00e4garfr\u00e5gor. Idag \u00e4r vi ett team p\u00e5 25 medarbetare.\nMark- och exploateringsgruppen har totalt nio medarbetare och innefattas av exploateringsingenj\u00f6rer, projektledare, projektchef och markstrateger. Gruppen utg\u00f6rs i huvudsak av en planerings/exploaterings/genomf\u00f6randefunktion samt en fastighets\u00e4garfunktion. Mark- och exploateringsgruppen deltar i kommunens arbete med samh\u00e4llsbyggnad, arbetar i n\u00e4ra samverkan med andra enheter p\u00e5 kontoret och ansvarar f\u00f6r kommunens fastighets\u00e4garfunktion liksom kommunens egna fastigheter.\nSom chef har du verksamhets-, personal- och budgetansvar f\u00f6r gruppens medarbetare. I det ing\u00e5r \u00e4ven att leda gruppens utvecklingsarbete och att h\u00e5lla dig uppdaterad om den nationella och internationella utvecklingen inom omr\u00e5det. Vidare ska du fungera som ett st\u00f6d \u00e5t medarbetarna i deras arbete och driva fr\u00e5gor som gruppen ansvarar f\u00f6r.  Arbetet inneb\u00e4r m\u00e5nga kontakter b\u00e5de internt i kommunen och externt, allt fr\u00e5n politiker och tj\u00e4nstem\u00e4n till byggakt\u00f6rer och andra kommuner eller myndigheter. Du \u00e4r \u00e4ven delaktig i det \u00f6vergripande utvecklingsarbetet f\u00f6r enheten f\u00f6r samh\u00e4llsplanering och exploatering.\nOmkring 20 % av din anst\u00e4llning ska du vara debiterbar.\n\n\u00c4r du den vi s\u00f6ker?\nVi s\u00f6ker dig som har akademisk utbildning som civilingenj\u00f6r, lantm\u00e4tare eller motsvarande och fler\u00e5rig yrkeserfarenhet. Det \u00e4r meriterande \u00e4r om du har erfarenhet som chef.\nSom person \u00e4r du samarbetsorienterad och analytiskt. Du jobbar tillsammans med andra och l\u00f6ser problem utan att missa de l\u00e5ngsiktiga strategierna. Vidare \u00e4r du resultatorienterad, du arbetar ambiti\u00f6st f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5l och resultat. Vi ser det \u00e4ven som avg\u00f6rande att du har god f\u00f6rm\u00e5ga att vara strukturerad, det genom att du organiserar och planerar sitt arbete v\u00e4l och ser till att h\u00e5lla uppsatta deadlines.\n\nInformation om sista ans\u00f6kningsdag\nVi vill f\u00f6rtydliga att sista ans\u00f6kningsdag f\u00f6r denna tj\u00e4nst \u00e4r 2021-04-18.Under denna rekrytering kommer vi i kommunen att byta rekryteringssystem. Det g\u00f6r att sista ans\u00f6kningsdag i annonsen inledningsvis under ans\u00f6kningsperioden kommer att vara tidigare \u00e4n det.\nVid fr\u00e5gor g\u00e4llande det \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, Rekryteringsspecialist p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Har du erfarenhet inom mark- och exploatering och en vilja att i en roll som chef\u00a0leda andra? Var med p\u00e5 v\u00e5r resa att skapa V\u00e4sby stad 2040! Vi s\u00f6ker nu chef f\u00f6r gruppen mark- och exploatering hos oss i Upplands V\u00e4sby kommun.\n\nVi erbjuder dig\nVi erbjuder dig ett trevligt team med varierade arbetsuppgifter p\u00e5 en plats som h\u00e5ller p\u00e5 att utvecklas fr\u00e5n f\u00f6rort till stad. Enhetens arbetss\u00e4tt medger goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att vid behov arbeta hemifr\u00e5n.\nF\u00f6r att du ska k\u00e4nna dig trygg i din roll som chef h\u00e5ller vi regelbundna utbildningar och fyra g\u00e5nger per \u00e5r h\u00e5lls \u00e4ven ett Ledarforum f\u00f6r kommunens alla chefer. M\u00f6jligheten finns \u00e4ven att deltaga i ett mentorprogram med andra i kommunen. \nH\u00e4r finner du en arbetsgivare med m\u00e5ls\u00e4ttningen att det ska vara l\u00e4tt f\u00f6r dig att g\u00f6ra ett bra jobb, trivas p\u00e5 jobbet och m\u00e5 bra. Vi str\u00e4var efter att du som anst\u00e4lld hos oss ska kunna ha en bra balans mellan ditt arbetsliv och din fritid. Hos oss f\u00e5r du s\u00e5v\u00e4l trygga anst\u00e4llningsvillkor som flera olika personalf\u00f6rm\u00e5ner. Mer information finner du p\u00e5 www.upplandsvasby.se/karriar\n\nOm oss och uppdraget\nSom chef \u00f6ver mark- och exploateringsgruppen kommer du att ing\u00e5 i enheten f\u00f6r samh\u00e4llsplanering och exploatering (SPLEX), vilket \u00e4r en del av kontoret f\u00f6r samh\u00e4llsbyggnad. Du blir en del av enhetens ledningsgrupp som leds av samh\u00e4llsplaneringschef, som \u00e4r blir din n\u00e4rmaste chef.\u00a0Enheten samh\u00e4llsplanering och exploatering ansvarar f\u00f6r kommunens \u00f6versiktliga och fysiska planering, exploateringsfr\u00e5gor samt mark\u00e4garfr\u00e5gor. Idag \u00e4r vi ett team p\u00e5 25 medarbetare.\nMark- och exploateringsgruppen har totalt nio medarbetare och innefattas av exploateringsingenj\u00f6rer, projektledare, projektchef och markstrateger. Gruppen utg\u00f6rs i huvudsak av en planerings/exploaterings/genomf\u00f6randefunktion samt en fastighets\u00e4garfunktion. Mark- och exploateringsgruppen deltar i kommunens arbete med samh\u00e4llsbyggnad, arbetar i n\u00e4ra samverkan med andra enheter p\u00e5 kontoret och ansvarar f\u00f6r kommunens fastighets\u00e4garfunktion liksom kommunens egna fastigheter.\nSom chef har du verksamhets-, personal- och budgetansvar f\u00f6r gruppens medarbetare. I det ing\u00e5r \u00e4ven att leda gruppens utvecklingsarbete och att h\u00e5lla dig uppdaterad om den nationella och internationella utvecklingen inom omr\u00e5det. Vidare ska du fungera som ett st\u00f6d \u00e5t medarbetarna i deras arbete och driva fr\u00e5gor som gruppen ansvarar f\u00f6r. \u00a0Arbetet inneb\u00e4r m\u00e5nga kontakter b\u00e5de internt i kommunen och externt, allt fr\u00e5n politiker och tj\u00e4nstem\u00e4n till byggakt\u00f6rer och andra kommuner eller myndigheter.\u00a0Du \u00e4r \u00e4ven\u00a0delaktig i det \u00f6vergripande utvecklingsarbetet f\u00f6r\u00a0enheten f\u00f6r samh\u00e4llsplanering och exploatering.\nOmkring 20 % av din anst\u00e4llning\u00a0ska du vara debiterbar.\n\n\u00c4r du den vi s\u00f6ker?\nVi s\u00f6ker dig som har akademisk utbildning som civilingenj\u00f6r, lantm\u00e4tare eller motsvarande och fler\u00e5rig yrkeserfarenhet. Det \u00e4r meriterande \u00e4r om du har erfarenhet som chef.\nSom person \u00e4r du samarbetsorienterad och analytiskt. Du jobbar tillsammans med andra och l\u00f6ser problem utan att missa de l\u00e5ngsiktiga strategierna. Vidare \u00e4r du resultatorienterad, du arbetar ambiti\u00f6st f\u00f6r att n\u00e5 m\u00e5l och resultat. Vi ser det \u00e4ven som avg\u00f6rande att du har god f\u00f6rm\u00e5ga att vara strukturerad, det genom att du organiserar och planerar sitt arbete v\u00e4l och ser till att h\u00e5lla uppsatta deadlines.\n\nInformation om sista ans\u00f6kningsdag\nVi vill\u00a0f\u00f6rtydliga att sista ans\u00f6kningsdag f\u00f6r denna tj\u00e4nst \u00e4r\u00a02021-04-18.Under denna rekrytering kommer vi i kommunen att byta rekryteringssystem. Det g\u00f6r att sista ans\u00f6kningsdag i annonsen inledningsvis under ans\u00f6kningsperioden kommer att vara tidigare \u00e4n det.\nVid fr\u00e5gor g\u00e4llande det \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME, Rekryteringsspecialist p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 12:38:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120000019", "arbetsgivareId": "21013569", "arbetsgivareNamn": "Upplands V\u00e4sby kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Upplands V\u00e4sby kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1288&ProjectId=146330&DepartmentId=18962&MediaId=4621&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "146330", "yrkesroll": {"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Anton Tamms v\u00e4g 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Anton Tamms v\u00e4g 1", "postnr": "19480", "postort": "Upplands-V\u00e4sby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Anton Tamms v\u00e4g 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616153886838, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "XWKY_c49_5nv", "namn": "Upplands V\u00e4sby"}, "latitud": "59.51961", "longitud": "17.92834", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}