{"annonsId": 24637700, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6694490941433096840", "annonsrubrik": "Sjukgymnast/fysioterapeut till Prim\u00e4rv\u00e5rdsrehab Falun", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nVill du jobba med engagerade och kompetenta kollegor, och lockas du av den variation och utmaning som arbete inom prim\u00e4rv\u00e5rden inneb\u00e4r? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka vikariatet som sjukgymnast/fysioterapeut p\u00e5 Prim\u00e4rv\u00e5rdsrehab Falun! \n\nVi rehabiliterar patienter listade p\u00e5 Faluns v\u00e5rdcentraler Tisken, Britsarvet, Grycksbo, Norslund och Sv\u00e4rdsj\u00f6. Arbetet som sjukgymnast/fysioterapeut i prim\u00e4rv\u00e5rden inneb\u00e4r bed\u00f6mning, behandling, telefonr\u00e5dgivning och gruppverksamhet p\u00e5 v\u00e5r egen mottagning, via webben samt p\u00e5 de v\u00e5rdcentraler som vi servar.\n\nP\u00e5 enheten arbetar fyra arbetsterapeuter, 16 sjukgymnaster/fysioterapeuter, en l\u00e4kare, en samtalsterapeut, en l\u00e4karsekreterare och en rehabassistent. V\u00e5r mottagning \u00e4r bel\u00e4gen p\u00e5 lasarettsomr\u00e5det i Falun.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjukgymnast/fysioterapeut. Erfarenhet av arbete i prim\u00e4rv\u00e5rd och av teambaserat patientomh\u00e4ndertagande \u00e4r meriterande. Meriterande \u00e4r \u00e4ven utbildning inom sm\u00e4rta, OMT, Axelina och McKenzie.\n\nVi s\u00f6ker n\u00e5gon som gillar den variation och utmaning som arbete inom prim\u00e4rv\u00e5rden inneb\u00e4r. Som person \u00e4r du ansvarstagande, har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har intresse av att arbeta med verksamhetsf\u00f6rb\u00e4ttring och att utvecklas i din yrkesroll. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nVill du jobba med engagerade och kompetenta kollegor, och lockas du av den variation och utmaning som arbete inom prim\u00e4rv\u00e5rden inneb\u00e4r? D\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen att s\u00f6ka vikariatet som sjukgymnast/fysioterapeut p\u00e5 Prim\u00e4rv\u00e5rdsrehab Falun! \n\nVi rehabiliterar patienter listade p\u00e5 Faluns v\u00e5rdcentraler Tisken, Britsarvet, Grycksbo, Norslund och Sv\u00e4rdsj\u00f6. Arbetet som sjukgymnast/fysioterapeut i prim\u00e4rv\u00e5rden inneb\u00e4r bed\u00f6mning, behandling, telefonr\u00e5dgivning och gruppverksamhet p\u00e5 v\u00e5r egen mottagning, via webben samt p\u00e5 de v\u00e5rdcentraler som vi servar.\n\nP\u00e5 enheten arbetar fyra arbetsterapeuter, 16 sjukgymnaster/fysioterapeuter, en l\u00e4kare, en samtalsterapeut, en l\u00e4karsekreterare och en rehabassistent. V\u00e5r mottagning \u00e4r bel\u00e4gen p\u00e5 lasarettsomr\u00e5det i Falun.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjukgymnast/fysioterapeut. Erfarenhet av arbete i prim\u00e4rv\u00e5rd och av teambaserat patientomh\u00e4ndertagande \u00e4r meriterande. Meriterande \u00e4r \u00e4ven utbildning inom sm\u00e4rta, OMT, Axelina och McKenzie.\n\nVi s\u00f6ker n\u00e5gon som gillar den variation och utmaning som arbete inom prim\u00e4rv\u00e5rden inneb\u00e4r. Som person \u00e4r du ansvarstagande, har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har intresse av att arbeta med verksamhetsf\u00f6rb\u00e4ttring och att utvecklas i din yrkesroll. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 15:16:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse\r\nVikariat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6694491261425784426", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:396", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616163406294, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": "60.60646", "longitud": "15.6355", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}