{"annonsId": 24635753, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556284-9421-wb-154508", "annonsrubrik": "Vill du jobba natt som personlig assistent till engelsktalande man i centra", "annonstext": "P\u00e5 Aleris k\u00e4nner vi ett stort engagemang f\u00f6r det samh\u00e4lle vi lever i och vill medverka till ett b\u00e4ttre, tryggare och friskare liv. De f\u00f6r\u00e4ndringar v\u00e5r bransch genomg\u00e5r inneb\u00e4r m\u00f6jligheter f\u00f6r oss att t\u00e4nka om och t\u00e4nka nytt. Det gillar vi och det \u00e4r n\u00e5got som vi tycker utm\u00e4rker oss. Snabba beslut, flexibilitet och m\u00f6jligheten att p\u00e5verka och t\u00e4nka i nya banor v\u00e4rderar vi h\u00f6gt. Du ocks\u00e5?\n\nOm Aleris Rehab Station Assistans\nRehab Station Assistans \u00e4r en del av Rehab Station Stockholm. Vi v\u00e4nder oss till personer med neurologisk sjukdom eller skada. V\u00e5r assistans bygger p\u00e5 den kunskap och erfarenhet som Rehab Station har f\u00e5tt efter att ha arbetat med neurologisk rehabilitering sedan 1987. Utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r v\u00e5rt arbete \u00e4r att alla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till ett bra liv. Det \u00e4r kundens \u00f6nskem\u00e5l som styr v\u00e5rt arbete och det genomsyras av engagemang, kompetens, nyt\u00e4nkande och gott bem\u00f6tande.\n\nOm arbetet \n\nJag \u00e4r en man p\u00e5 46 \u00e5r och s\u00f6ker en motiverad assistent som kan hj\u00e4lpa mig i min vardag d\u00e5 jag nyligen flyttat hem efter en l\u00e5ng sjukhusvistelse.\n\nJag drabbades nyligen av en ryggm\u00e4rgsskada som inneburit att jag numera sitter i rullstol. Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med personlig omv\u00e5rdnad, f\u00f6rflyttningar, tr\u00e4ning, familjesysslor och allt annat jag inte kan g\u00f6ra med mina armar och ben. Situationen i rullstol \u00e4r helt ny f\u00f6r mig och jag \u00f6nskar ett stabilt team runt mig.\n\nDet \u00e4r en f\u00f6rdel om du \u00e4r tr\u00e4ningsintresserad, d\u00e5 en stor del av din tid kommer att g\u00e5 till att st\u00f6tta mig i min fortsatta rehabilitering. \n\nJag bor i en l\u00e4genhet centralt bel\u00e4gen p\u00e5 \u00d6stermalm tillsammans med fru och barn. Mina barn och 9 och 11 \u00e5r gamla och det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du tycker om barn eftersom arbetet innefattar att f\u00e5 ihop en vardag med allt familjelivet inneb\u00e4r med skola, aktivteter och spontana saker! F\u00f6r mig \u00e4r det oerh\u00f6rt viktigt att forts\u00e4tta vara f\u00f6r\u00e4lder med mina nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi har alltid varit en aktiv familj som tycker om att spendera tid i v\u00e5rt sommarhus strax utanf\u00f6r Stockholm.\n\nJag vill att du \u00e4r ca 22 - 50 \u00e5r, positiv, lyh\u00f6rd, har glimten i \u00f6gat och \u00e4r en ansvarsfull person som tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor. Viktigt att du beh\u00e4rskar svenska eller engelska i tal och i skrift (helst b\u00e5de och). Eftersom jag sj\u00e4lv \u00e4r fr\u00e5n England f\u00e5r du g\u00e4rna vara engelsktalande. Har du k\u00f6rkort \u00e4r detta ett plus! \n\nUtbildning och erfarenhet fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter \u00e4r meriterande. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet och personkemi.\n\nJag s\u00f6ker en personlig assistent som kan arbeta vaken natt 90% p\u00e5 fast rullande schema. \n\nArbetstiderna p\u00e5 schemat \u00e4r 22.30-10.30 och innefattar varannan helg.\n\n\u00d6vrigt \n\n\u2022 Anst\u00e4llningsform: Timanst\u00e4llning \n\u2022 Tilltr\u00e4de: April \n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\nAns\u00f6kan och kontakt \nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d till h\u00f6ger och fylla i dina uppgifter. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2020-04-19 men eftersom vi g\u00f6r l\u00f6pande urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\n\u2013--------------------------------------------------------\n\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "annonstextFormaterad": "P\u00e5 Aleris k\u00e4nner vi ett stort engagemang f\u00f6r det samh\u00e4lle vi lever i och vill medverka till ett b\u00e4ttre, tryggare och friskare liv. De f\u00f6r\u00e4ndringar v\u00e5r bransch genomg\u00e5r inneb\u00e4r m\u00f6jligheter f\u00f6r oss att t\u00e4nka om och t\u00e4nka nytt. Det gillar vi och det \u00e4r n\u00e5got som vi tycker utm\u00e4rker oss. Snabba beslut, flexibilitet och m\u00f6jligheten att p\u00e5verka och t\u00e4nka i nya banor v\u00e4rderar vi h\u00f6gt. Du ocks\u00e5?\n\nOm Aleris Rehab Station Assistans\nRehab Station Assistans \u00e4r en del av Rehab Station Stockholm. Vi v\u00e4nder oss till personer med neurologisk sjukdom eller skada. V\u00e5r assistans bygger p\u00e5 den kunskap och erfarenhet som Rehab Station har f\u00e5tt efter att ha arbetat med neurologisk rehabilitering sedan 1987. Utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r v\u00e5rt arbete \u00e4r att alla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till ett bra liv. Det \u00e4r kundens \u00f6nskem\u00e5l som styr v\u00e5rt arbete och det genomsyras av engagemang, kompetens, nyt\u00e4nkande och gott bem\u00f6tande.\n\nOm arbetet \n\nJag \u00e4r en man p\u00e5 46 \u00e5r och s\u00f6ker en motiverad assistent som kan hj\u00e4lpa mig i min vardag d\u00e5 jag nyligen flyttat hem efter en l\u00e5ng sjukhusvistelse.\n\nJag drabbades nyligen av en ryggm\u00e4rgsskada som inneburit att jag numera sitter i rullstol. Jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp med personlig omv\u00e5rdnad, f\u00f6rflyttningar, tr\u00e4ning, familjesysslor och allt annat jag inte kan g\u00f6ra med mina armar och ben. Situationen i rullstol \u00e4r helt ny f\u00f6r mig och jag \u00f6nskar ett stabilt team runt mig.\n\nDet \u00e4r en f\u00f6rdel om du \u00e4r tr\u00e4ningsintresserad, d\u00e5 en stor del av din tid kommer att g\u00e5 till att st\u00f6tta mig i min fortsatta rehabilitering. \n\nJag bor i en l\u00e4genhet centralt bel\u00e4gen p\u00e5 \u00d6stermalm tillsammans med fru och barn. Mina barn och 9 och 11 \u00e5r gamla och det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du tycker om barn eftersom arbetet innefattar att f\u00e5 ihop en vardag med allt familjelivet inneb\u00e4r med skola, aktivteter och spontana saker! F\u00f6r mig \u00e4r det oerh\u00f6rt viktigt att forts\u00e4tta vara f\u00f6r\u00e4lder med mina nya f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi har alltid varit en aktiv familj som tycker om att spendera tid i v\u00e5rt sommarhus strax utanf\u00f6r Stockholm.\n\nJag vill att du \u00e4r ca 22 - 50 \u00e5r, positiv, lyh\u00f6rd, har glimten i \u00f6gat och \u00e4r en ansvarsfull person som tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor. Viktigt att du beh\u00e4rskar svenska eller engelska i tal och i skrift (helst b\u00e5de och). Eftersom jag sj\u00e4lv \u00e4r fr\u00e5n England f\u00e5r du g\u00e4rna vara engelsktalande. Har du k\u00f6rkort \u00e4r detta ett plus! \n\nUtbildning och erfarenhet fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter \u00e4r meriterande. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet och personkemi.\n\nJag s\u00f6ker en personlig assistent som kan arbeta vaken natt 90% p\u00e5 fast rullande schema. \n\nArbetstiderna p\u00e5 schemat \u00e4r 22.30-10.30 och innefattar varannan helg.\n\n\u00d6vrigt \n\n\u2022 Anst\u00e4llningsform: Timanst\u00e4llning \n\u2022 Tilltr\u00e4de: April \n\u2022 Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning \n\u2022 Kollektivavtal finns \n\nAns\u00f6kan och kontakt \nVi hoppas att du tycker att det l\u00e5ter sp\u00e4nnande och att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 att veta mer om oss. Ans\u00f6ker g\u00f6r du enklast genom att klicka p\u00e5 \u201dskicka ans\u00f6kan\u201d till h\u00f6ger och fylla i dina uppgifter. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2020-04-19 men eftersom vi g\u00f6r l\u00f6pande urval rekommenderar vi dig att ans\u00f6ka redan nu.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\n\u2013--------------------------------------------------------\n\nI denna rekrytering har vi gjort ett aktivt val av annonsering och rekryteringsst\u00f6d och undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt kontakt fr\u00e5n rekryterings- eller annonseringsbolag.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 10:33:29", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-19 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-19 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5562849421", "arbetsgivareId": "10820486", "arbetsgivareNamn": "Aleris Rehab Station Stockholm AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aleris Rehab Station - Assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aleris.se/om/jobb-karriar/lediga-jobb/?jobid=154508&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fr\u00f6sundaviks all\u00e9 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fr\u00f6sundaviks all\u00e9 4", "postnr": "16970", "postort": "Solna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fr\u00f6sundaviks all\u00e9 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616146409964, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}