{"annonsId": 24630053, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2999-6692387217870338767", "annonsrubrik": "Arbetshandledare till daglig verksamhet, autismgruppen", "annonstext": "Kom n\u00e4rmare - kom till Nykvarns kommun! Med naturen som granne och storstadens puls runt h\u00f6rnet v\u00e4ntar ungef\u00e4r 11 000 inv\u00e5nare p\u00e5 att just du och din insats ska g\u00f6ra skillnad i deras vardag. Vi \u00e4r en relativt ung kommun - driv, ansvar och utvecklingsvilja pr\u00e4glar oss. Idag \u00e4r vi cirka 800 engagerade medarbetare, och vi beh\u00f6ver bli fler. \u00c4r du en av dem?\r\n\r\nTj\u00e4nsten \u00e4r organiserad under kommunens Socialkontor och ligger inom avdelningen f\u00f6r LSS-insatser. Avdelningen har ca 60 medarbetare inkluderat chefer och samordnare. Avdelningen ansvarar f\u00f6r utf\u00f6randet av LSS-insatser i kommunen och innefattar enheterna gruppbostad, serviceboende, daglig verksamhet samt avl\u00f6sare/ledsagare och kontaktperson. P\u00e5 enheten Daglig verksamhet arbetar du tillsammans med ett 20-tal kompetenta och duktiga medarbetare som alla har gedigen erfarenhet av m\u00e5lgruppen. Enheten har sju olika arbetsgrupper d\u00e4r du kommer ing\u00e5 i verksamhetens autismteam.  Teamet arbetar med personer som har grav autism.\r\n\r\nArbetet st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 att kunna hantera utmanande beteenden samt l\u00f6sa olika situationer som kan uppst\u00e5. Du kommer till stor del arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta ansvar f\u00f6r planeringen av de arbetsdeltagare som du jobbar med, men \u00e4ven samarbeta mycket med dina kollegor inom teamet. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r planering, genomf\u00f6rande och uppf\u00f6ljning av de m\u00e5l som du tillsammans med arbetstagaren s\u00e4tter upp i genomf\u00f6randeplanen. Du kommer leda och st\u00f6tta arbetstagaren mot en meningsfull syssels\u00e4ttning utifr\u00e5n individuella \u00f6nskem\u00e5l och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det kan handla om olika former av kommunikationstr\u00e4ning, koncentrationstr\u00e4ning samt utveckling av fin- och grovmotorik och fysisk r\u00f6relse. \r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad st\u00f6dpedagog alternativt har utbildning fr\u00e5n omv\u00e5rdnadsprogrammet med inriktning psykiatri och/eller funktionsneds\u00e4ttning, eller annan utbildning som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig av arbetsgivaren. Du ska ha erfarenhet av att arbeta med personer med autism och kognitiv- eller psykisk funktionsneds\u00e4ttning. \n\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta med tydligg\u00f6rande pedagogik (TEACCH) och/eller pedagogiskt anpassat arbetss\u00e4tt till personer med autism. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet av att arbeta med bildst\u00f6d och teckenst\u00f6d. Som person \u00e4r du trygg i att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du har en flexibilitet och en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbete med andra. Du har ett pedagogiskt och humanistiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och ett gediget intresse f\u00f6r m\u00e5lgruppen. \n\nDu ska ha datorvana samt kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift d\u00e5 vi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 god dokumentationsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav d\u00e5 resor med bil ing\u00e5r i tj\u00e4nsten.\n \nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet", "annonstextFormaterad": "Kom n\u00e4rmare - kom till Nykvarns kommun! Med naturen som granne och storstadens puls runt h\u00f6rnet v\u00e4ntar ungef\u00e4r 11 000 inv\u00e5nare p\u00e5 att just du och din insats ska g\u00f6ra skillnad i deras vardag. Vi \u00e4r en relativt ung kommun - driv, ansvar och utvecklingsvilja pr\u00e4glar oss. Idag \u00e4r vi cirka 800 engagerade medarbetare, och vi beh\u00f6ver bli fler. \u00c4r du en av dem?\r\n\r\nTj\u00e4nsten \u00e4r organiserad under kommunens Socialkontor och ligger inom avdelningen f\u00f6r LSS-insatser. Avdelningen har ca 60 medarbetare inkluderat chefer och samordnare. Avdelningen ansvarar f\u00f6r utf\u00f6randet av LSS-insatser i kommunen och innefattar enheterna gruppbostad, serviceboende, daglig verksamhet samt avl\u00f6sare/ledsagare och kontaktperson. P\u00e5 enheten Daglig verksamhet arbetar du tillsammans med ett 20-tal kompetenta och duktiga medarbetare som alla har gedigen erfarenhet av m\u00e5lgruppen. Enheten har sju olika arbetsgrupper d\u00e4r du kommer ing\u00e5 i verksamhetens autismteam.  Teamet arbetar med personer som har grav autism.\r\n\r\nArbetet st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 att kunna hantera utmanande beteenden samt l\u00f6sa olika situationer som kan uppst\u00e5. Du kommer till stor del arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta ansvar f\u00f6r planeringen av de arbetsdeltagare som du jobbar med, men \u00e4ven samarbeta mycket med dina kollegor inom teamet. \n\nI arbetsuppgifterna ing\u00e5r planering, genomf\u00f6rande och uppf\u00f6ljning av de m\u00e5l som du tillsammans med arbetstagaren s\u00e4tter upp i genomf\u00f6randeplanen. Du kommer leda och st\u00f6tta arbetstagaren mot en meningsfull syssels\u00e4ttning utifr\u00e5n individuella \u00f6nskem\u00e5l och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det kan handla om olika former av kommunikationstr\u00e4ning, koncentrationstr\u00e4ning samt utveckling av fin- och grovmotorik och fysisk r\u00f6relse. \r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad st\u00f6dpedagog alternativt har utbildning fr\u00e5n omv\u00e5rdnadsprogrammet med inriktning psykiatri och/eller funktionsneds\u00e4ttning, eller annan utbildning som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig av arbetsgivaren. Du ska ha erfarenhet av att arbeta med personer med autism och kognitiv- eller psykisk funktionsneds\u00e4ttning. \n\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta med tydligg\u00f6rande pedagogik (TEACCH) och/eller pedagogiskt anpassat arbetss\u00e4tt till personer med autism. Det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har erfarenhet av att arbeta med bildst\u00f6d och teckenst\u00f6d. Som person \u00e4r du trygg i att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samtidigt som du har en flexibilitet och en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbete med andra. Du har ett pedagogiskt och humanistiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och ett gediget intresse f\u00f6r m\u00e5lgruppen. \n\nDu ska ha datorvana samt kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift d\u00e5 vi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 god dokumentationsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav d\u00e5 resor med bil ing\u00e5r i tj\u00e4nsten.\n \nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet", "publiceringsdatum": "2021-03-17 15:15:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.nykvarn.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002999", "arbetsgivareId": "10800205", "arbetsgivareNamn": "Nykvarns kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nykvarns kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://nkv.heroma.se/PROD/NKVpp01/ExternwebbV2/LedigaJobb/EW2PageAnnons.aspx?arenderef=6692387217858204155", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "14:2021:11", "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Centrumv\u00e4gen 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Centrumv\u00e4gen 26", "postnr": "15580", "postort": "Nykvarn", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Centrumv\u00e4gen 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616066367516, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mBKv_q3B_SK8", "namn": "Nykvarn"}, "latitud": "59.178177", "longitud": "17.427816", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}