{"annonsId": 24630057, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-2114-386832", "annonsrubrik": "Junior Software Asset Manager (SAM)", "annonstext": "V\u00e4lkommen till h\u00e4ndelsernas centrum. H\u00e4r arbetar du p\u00e5 regeringens uppdrag och p\u00e5 en myndighet som just nu beh\u00f6vs mer \u00e4n n\u00e5gonsin. Som experter p\u00e5 alla typer av arbetsmarknadsfr\u00e5gor bidrar vi med allt fr\u00e5n analyser till konkreta insatser som g\u00f6r att fler m\u00e4nniskor snabbare och l\u00e4ttare hittar jobb. Nu utvecklar vi nya arbetss\u00e4tt, nya l\u00f6sningar och nya s\u00e4tt att samarbeta med olika akt\u00f6rer i hela landet. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6vs fler engagerade medarbetare som vill vara med och driva f\u00f6r\u00e4ndring inom viktiga omr\u00e5den \u2013 \u00e4r du en av dem?\n\n\r\n\r\nVilka \u00e4r vi\nArbetsf\u00f6rmedlingen genomg\u00e5r just nu en stor strukturell f\u00f6r\u00e4ndring.\r\n\r\nCentralt i denna \u00e4r att digitalisera v\u00e5r verksamhet samt att f\u00f6rbereda myndigheten inf\u00f6r att leverant\u00f6rer ska vara huvudsakliga utf\u00f6rare fram\u00f6ver. Verksamhetsomr\u00e5de IT befinner sig i ett dynamiskt och expansivt skede f\u00f6r att b\u00e4ttre matcha det etablerade produkt- och kategoribaserade arbetss\u00e4tt som myndigheten sedan m\u00e5nga \u00e5r anv\u00e4nder. Verksamhetsomr\u00e5de-IT arbetar tv\u00e4rfunktionellt, utvecklar och levererar modern teknisk utrustning och l\u00f6sningar till v\u00e5ra medarbetare och kunder. Vi arbetar kategoristyrt i n\u00e4ra kontakt med b\u00e5de anv\u00e4ndarna och produktansvariga f\u00f6r att skapa en modern plattform.\n\nH\u00e4r arbetar vi med ny teknik, AI och robotar \u00e4r f\u00f6r oss inte fr\u00e4mmande. Vi arbetar agilt f\u00f6r att gemensamt prioritera och st\u00f6tta varandra i enligt med m\u00e5l och nyckelresultat f\u00f6r perioden. Vi l\u00e4r oss genom att prova oss fram, d\u00e4r vi respekterar och lyfter varandra i v\u00e5r gemensamma f\u00f6r\u00e4ndringsresa. I takt med Arbetsf\u00f6rmedlingens offensiva digitalisering och satsning p\u00e5 att bli Sveriges modernaste myndighet beh\u00f6ver vi fylla p\u00e5 med kompetens inom omr\u00e5det Licenshantering. Vi etablerar nu en tydligare Software asset management (SAM)/Licenshanteringsfunktion med syfte att optimera anv\u00e4ndandet, ink\u00f6p, distribution och underh\u00e5ll, av programvaruapplikationer och tj\u00e4nster inom Arbetsf\u00f6rmedlingen. Vi s\u00f6ker en junior person med kunskap om Software Asset Management (SAM).\n\nVem s\u00f6ker vi\nArbetet som SAM \u00e4r varierande och sp\u00e4nner \u00f6ver ett brett omr\u00e5de, med tyngd inom SAM och licenshantering. I din funktion kommer du vara delaktig i flera av v\u00e5ra projekt och aktiviteter. Du arbetar n\u00e4ra det utvecklande teamet, produktansvariga samt v\u00e5ra interna intressenter. Du ska st\u00f6tta och underl\u00e4tta f\u00f6r v\u00e5ra produktledare att t\u00e4nka ett steg till. Genom ett innovativt arbetss\u00e4tt skapar du id\u00e9er som omkullkastar den idag r\u00e5dande sanningen. Du kommer arbeta virtuellt, tv\u00e4rfunktionellt och bygga ditt n\u00e4tverk tillsammans med SAM-teamet.\n\nFokus f\u00f6r arbetet \u00e4r st\u00f6tta IT med Marknadskunskap, Innovation, Governance struktur, Leverant\u00f6rsuppf\u00f6ljning, avtalsf\u00f6rst\u00e5else och best\u00e4llarkompetens. F\u00f6r att kunna axla rollen skall du ha f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r att olika licensers uppbyggnad. Det inkluderar infrastruktur och processer som \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r effektiv hantering, kontroll och skydd av programvarutillg\u00e5ngarna under alla stadier av deras livscykel. Arbetsf\u00f6rmedlingen \u00e4r en stor myndighet d\u00e4rf\u00f6r ser vi erfarenhet av arbete i en stor organisation och F\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r LOU-upphandling \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktiga egenskaper.\n\nI rollen kommer du ges tid och utrymme till att lyfta och driva f\u00f6rb\u00e4ttringar och kreativa f\u00f6r\u00e4ndringar. \n\nKvalifikationer\n - Relevant universitets- eller h\u00f6gskoleutbildning om minst 180hp (alt. 120 p enligt tidigare system) eller motsvarande kunskaper f\u00f6rv\u00e4rvade p\u00e5 annat s\u00e4tt.\n - Du har relevant arbetslivserfarenhet inom SAM-omr\u00e5det\n - Du har kunskaper inom Agila metodiker s\u00e5som Kanban och Scrum.\n - Du har goda generella IT-kunskaper, inom utveckling och mjukvara som licens/tj\u00e4nstehantering.\n - Du har goda kunskaper i det svenska och engelska spr\u00e5ket i tal och skrift.\n\nVem \u00e4r du\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du ett helhetsperspektiv samt en f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt s\u00e4tta dig in i nya problemfr\u00e5gest\u00e4llningar och att strukturera ett komplext material. Du f\u00f6rst\u00e5r att koppla ihop olika metoder och p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt s\u00e4tta in dem i r\u00e4tt sammanhang. Vidare \u00e4r du entrepren\u00f6riell och initiativtagande i ditt f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt och besitter god l\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r en lagspelare som kan samarbeta prestigel\u00f6st med dina kollegor, bygga nya broar och kommunicera effektivt och m\u00e5lgruppsanpassat. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nUt\u00f6ver dessa kvalifikationer har du personlig f\u00f6rm\u00e5ga och fallenhet att arbeta i enlighet med Arbetsf\u00f6rmedlingens medarbetarkriterier:\n\nMedarbetare p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen:\n\u2022 Tar ansvar f\u00f6r sina arbetsprestationer och sitt bidrag till helheten\n\u2022 Anpassar sig till f\u00f6r\u00e4ndring och of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser\n\u2022 Tar initiativ till utveckling och bidrar till f\u00f6rb\u00e4ttring\n\nV\u00e5rt erbjudande\nAnst\u00e4llningsformen \u00e4r tillsvidare, heltid, med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning f\u00f6r dig som inte redan \u00e4r anst\u00e4lld p\u00e5 myndigheten. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. Placering p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingens nybyggda huvudkontor med aktivitetsbaserade lokaler i Solna Strand.\n\nVi har goda f\u00f6rm\u00e5ner, med bra semesteravtal, flextid, m\u00f6jlighet till friskv\u00e5rd p\u00e5 arbetstid samt friskv\u00e5rdsbidrag. Hos oss finns ett stort engagemang, alla som arbetar h\u00e4r vill g\u00f6ra en insats. L\u00e4s mer om v\u00e5r organisation och v\u00e5rt uppdrag p\u00e5 v\u00e5r hemsida http://www.arbetsformedlingen.se. \n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-03-31 m\u00e4rkt med Af-2021/0019 2947. Bifoga ditt CV och ett personligt brev d\u00e4r du beskriver varf\u00f6r du s\u00f6ker jobbet. N\u00e4r du skickar din ans\u00f6kan kommer du att f\u00e5 svara p\u00e5 n\u00e5gra urvalsfr\u00e5gor elektroniskt. \n\nP\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen till\u00e4mpas en evidensbaserad rekryteringsprocess. Detta inneb\u00e4r att vi anv\u00e4nder vetenskapligt f\u00f6rankrade urvalsmetoder f\u00f6r att bed\u00f6ma vilken kandidat som \u00e4r mest l\u00e4mplig f\u00f6r tj\u00e4nsten. Urvalstest kan f\u00f6rekomma och vi kommer ge dig mer information om processen via e-post efter ans\u00f6kan.\n\nVi arbetar aktivt f\u00f6r att vara en myndighet fri fr\u00e5n diskriminering. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att all kompetens tas tillvara och vi v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande. Vi ser positivt p\u00e5 om du har kunskaper i n\u00e5got av v\u00e5ra nationella minoritetsspr\u00e5k.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till h\u00e4ndelsernas centrum. H\u00e4r arbetar du p\u00e5 regeringens uppdrag och p\u00e5 en myndighet som just nu beh\u00f6vs mer \u00e4n n\u00e5gonsin. Som experter p\u00e5 alla typer av arbetsmarknadsfr\u00e5gor bidrar vi med allt fr\u00e5n analyser till konkreta insatser som g\u00f6r att fler m\u00e4nniskor snabbare och l\u00e4ttare hittar jobb. Nu utvecklar vi nya arbetss\u00e4tt, nya l\u00f6sningar och nya s\u00e4tt att samarbeta med olika akt\u00f6rer i hela landet. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6vs fler engagerade medarbetare som vill vara med och driva f\u00f6r\u00e4ndring inom viktiga omr\u00e5den \u2013 \u00e4r du en av dem?\n\n\n\r\n\r\nVilka \u00e4r vi\nArbetsf\u00f6rmedlingen genomg\u00e5r just nu en stor strukturell f\u00f6r\u00e4ndring.\r\n\r\nCentralt i denna \u00e4r att digitalisera v\u00e5r verksamhet samt att f\u00f6rbereda myndigheten inf\u00f6r att leverant\u00f6rer ska vara huvudsakliga utf\u00f6rare fram\u00f6ver. Verksamhetsomr\u00e5de IT befinner sig i ett dynamiskt och expansivt skede f\u00f6r att b\u00e4ttre matcha det etablerade produkt- och kategoribaserade arbetss\u00e4tt som myndigheten sedan m\u00e5nga \u00e5r anv\u00e4nder. Verksamhetsomr\u00e5de-IT arbetar tv\u00e4rfunktionellt, utvecklar och levererar modern teknisk utrustning och l\u00f6sningar till v\u00e5ra medarbetare och kunder. Vi arbetar kategoristyrt i n\u00e4ra kontakt med b\u00e5de anv\u00e4ndarna och produktansvariga f\u00f6r att skapa en modern plattform.\n\nH\u00e4r arbetar vi med ny teknik, AI och robotar \u00e4r f\u00f6r oss inte fr\u00e4mmande. Vi arbetar agilt f\u00f6r att gemensamt prioritera och st\u00f6tta varandra i enligt med m\u00e5l och nyckelresultat f\u00f6r perioden. Vi l\u00e4r oss genom att prova oss fram, d\u00e4r vi respekterar och lyfter varandra i v\u00e5r gemensamma f\u00f6r\u00e4ndringsresa. I takt med Arbetsf\u00f6rmedlingens offensiva digitalisering och satsning p\u00e5 att bli Sveriges modernaste myndighet beh\u00f6ver vi fylla p\u00e5 med kompetens inom omr\u00e5det Licenshantering. Vi etablerar nu en tydligare Software asset management (SAM)/Licenshanteringsfunktion med syfte att optimera anv\u00e4ndandet, ink\u00f6p, distribution och underh\u00e5ll, av programvaruapplikationer och tj\u00e4nster inom Arbetsf\u00f6rmedlingen. Vi s\u00f6ker en junior person med kunskap om Software Asset Management (SAM).\n\nVem s\u00f6ker vi\nArbetet som SAM \u00e4r varierande och sp\u00e4nner \u00f6ver ett brett omr\u00e5de, med tyngd inom SAM och licenshantering. I din funktion kommer du vara delaktig i flera av v\u00e5ra projekt och aktiviteter. Du arbetar n\u00e4ra det utvecklande teamet, produktansvariga samt v\u00e5ra interna intressenter. Du ska st\u00f6tta och underl\u00e4tta f\u00f6r v\u00e5ra produktledare att t\u00e4nka ett steg till. Genom ett innovativt arbetss\u00e4tt skapar du id\u00e9er som omkullkastar den idag r\u00e5dande sanningen. Du kommer arbeta virtuellt, tv\u00e4rfunktionellt och bygga ditt n\u00e4tverk tillsammans med SAM-teamet.\n\nFokus f\u00f6r arbetet \u00e4r st\u00f6tta IT med Marknadskunskap, Innovation, Governance struktur, Leverant\u00f6rsuppf\u00f6ljning, avtalsf\u00f6rst\u00e5else och best\u00e4llarkompetens. F\u00f6r att kunna axla rollen skall du ha f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r att olika licensers uppbyggnad. Det inkluderar infrastruktur och processer som \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r effektiv hantering, kontroll och skydd av programvarutillg\u00e5ngarna under alla stadier av deras livscykel. Arbetsf\u00f6rmedlingen \u00e4r en stor myndighet d\u00e4rf\u00f6r ser vi erfarenhet av arbete i en stor organisation och F\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r LOU-upphandling \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktiga egenskaper.\n\nI rollen kommer du ges tid och utrymme till att lyfta och driva f\u00f6rb\u00e4ttringar och kreativa f\u00f6r\u00e4ndringar.\u00a0\n\nKvalifikationer\n - Relevant universitets- eller h\u00f6gskoleutbildning om minst 180hp (alt. 120 p enligt tidigare system) eller motsvarande kunskaper f\u00f6rv\u00e4rvade p\u00e5 annat s\u00e4tt.\n - Du har relevant arbetslivserfarenhet inom SAM-omr\u00e5det\n - Du har kunskaper inom Agila metodiker s\u00e5som Kanban och Scrum.\n - Du har goda generella IT-kunskaper, inom utveckling och mjukvara som licens/tj\u00e4nstehantering.\n - Du har goda kunskaper i det svenska och engelska spr\u00e5ket i tal och skrift.\n\nVem \u00e4r du\nF\u00f6r att lyckas i rollen har du ett helhetsperspektiv samt en f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt s\u00e4tta dig in i nya problemfr\u00e5gest\u00e4llningar och att strukturera ett komplext material. Du f\u00f6rst\u00e5r att koppla ihop olika metoder och p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt s\u00e4tta in dem i r\u00e4tt sammanhang. Vidare \u00e4r du entrepren\u00f6riell och initiativtagande i ditt f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt och besitter god l\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r en lagspelare som kan samarbeta prestigel\u00f6st med dina kollegor, bygga nya broar och kommunicera effektivt och m\u00e5lgruppsanpassat.\u00a0\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nUt\u00f6ver dessa kvalifikationer har du personlig f\u00f6rm\u00e5ga och fallenhet att arbeta i enlighet med Arbetsf\u00f6rmedlingens medarbetarkriterier:\n\nMedarbetare p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen:\n\u2022 Tar ansvar f\u00f6r sina arbetsprestationer och sitt bidrag till helheten\n\u2022 Anpassar sig till f\u00f6r\u00e4ndring och of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser\n\u2022 Tar initiativ till utveckling och bidrar till f\u00f6rb\u00e4ttring\n\nV\u00e5rt erbjudande\nAnst\u00e4llningsformen \u00e4r tillsvidare, heltid, med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning f\u00f6r dig som inte redan \u00e4r anst\u00e4lld p\u00e5 myndigheten. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. Placering p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingens nybyggda huvudkontor med aktivitetsbaserade lokaler i Solna Strand.\n\nVi har goda f\u00f6rm\u00e5ner, med bra semesteravtal, flextid, m\u00f6jlighet till friskv\u00e5rd p\u00e5 arbetstid samt friskv\u00e5rdsbidrag. Hos oss finns ett stort engagemang, alla som arbetar h\u00e4r vill g\u00f6ra en insats. L\u00e4s mer om v\u00e5r organisation och v\u00e5rt uppdrag p\u00e5 v\u00e5r hemsida http://www.arbetsformedlingen.se.\u00a0\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-03-31 m\u00e4rkt med Af-2021/0019 2947. Bifoga ditt CV och ett personligt brev d\u00e4r du beskriver varf\u00f6r du s\u00f6ker jobbet. N\u00e4r du skickar din ans\u00f6kan kommer du att f\u00e5 svara p\u00e5 n\u00e5gra urvalsfr\u00e5gor elektroniskt.\u00a0\n\nP\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen till\u00e4mpas en evidensbaserad rekryteringsprocess. Detta inneb\u00e4r att vi anv\u00e4nder vetenskapligt f\u00f6rankrade urvalsmetoder f\u00f6r att bed\u00f6ma vilken kandidat som \u00e4r mest l\u00e4mplig f\u00f6r tj\u00e4nsten. Urvalstest kan f\u00f6rekomma och vi kommer ge dig mer information om processen via e-post efter ans\u00f6kan.\n\nVi arbetar aktivt f\u00f6r att vara en myndighet fri fr\u00e5n diskriminering. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att all kompetens tas tillvara och vi v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande. Vi ser positivt p\u00e5 om du har kunskaper i n\u00e5got av v\u00e5ra nationella minoritetsspr\u00e5k.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 15:17:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2021002114", "arbetsgivareId": "10819829", "arbetsgivareNamn": "Arbetsf\u00f6rmedlingen", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Arbetsf\u00f6rmedlingen, Avdelningen Data Science och Digitala Plattformar", "ansokningssattWebbadress": "https://arbetsformedlingen.varbi.com/what:job/jobID:386832/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Af-2021/0019 2947", "yrkesroll": {"varde": "YAB4_1jM_DAK", "namn": "Processansvarig, ITIL"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YAB4_1jM_DAK", "namn": "Processansvarig, ITIL", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Elektrogatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Elektrogatan 4", "postnr": "11399", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Elektrogatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615990636849, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zHxw_uJZ_NJ8", "namn": "Solna"}, "latitud": "59.368877", "longitud": "18.008434", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}