{"annonsId": 24632294, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Anestesisjuksk\u00f6terska f\u00f6r bemanningsuppdrag i hela Sverige", "annonstext": "#jobbjustnu\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nVi s\u00f6ker nu dig som \u00e4r utbildad anestesisjuksk\u00f6terska och som \u00e4r intresserad av att arbete utifr\u00e5n dina egna \u00f6nskem\u00e5l. Vi har uppdrag med med flexibel start f\u00f6r dig som vill arbeta heltid, deltid eller str\u00f6pass. \u00c4r du helt ny inom bemanning s\u00e5 ger vi dig den b\u00e4sta t\u00e4nkbara starten i en ny karri\u00e4rriktning d\u00e4r du f\u00e5r en attraktiv ers\u00e4ttning f\u00f6r din insats. \n\n \n\nUppdragsperiod\n\nTills\u00e4ttning av uppdrag sker l\u00f6pande med flexibla start-och slutdatum enligt \u00f6verenskommelse med dig och MediCarrera Temp. Arbetstider varierar beroende p\u00e5 uppdrag - dag/kv\u00e4ll/natt/helg kan vara aktuellt beroende p\u00e5 dina \u00f6nskem\u00e5l.\n\n \n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad anestesisjuksk\u00f6terska med yrkeserfarenhet och referenser som kan intyga din kompetens. Du har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift.\n\n \n\nVarf\u00f6r MediCarrera Temp?\n\n\u2022 Attraktiv ers\u00e4ttning utifr\u00e5n din erfarenhet\n\n\u2022 N\u00e4ra relation med din konsultchef p\u00e5 MediCarrera Temp \n\n\u2022 M\u00f6jlighet att varva arbete med l\u00e4ngre period ledighet \n\n\u2022 Assistans vid uppdrag p\u00e5 annan ort \n\n \n\nAns\u00f6kan \n\nAns\u00f6k direkt via l\u00e4nken eller skicka din ans\u00f6kan till  EMAIL  s\u00e5 h\u00f6r vi av oss till dig s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\n \n\nOm oss\n\nVi har \u00f6ver 17 \u00e5rs erfarenhet av att matcha kompetenser i samarbete med svenska regioner och kommuner. V\u00e5rt team \u00e4r inte bara specialister inom bemanning, utan ocks\u00e5 inom relocation. Vi hj\u00e4lper till med rese- och boendebokningar. Med andra ord besitter vi all t\u00e4nkbar kunskap som kr\u00e4vs f\u00f6r att vi ska kunna hj\u00e4lpa dig att hitta en flexibel livsstil. Du hittar mer information p\u00e5 v\u00e5r hemsida https://medicarrera.com/temp/", "annonstextFormaterad": "<p>#jobbjustnu</p><p><br></p><p><strong>Om tj\u00e4nsten</strong></p><p>Vi s\u00f6ker nu dig som \u00e4r utbildad anestesisjuksk\u00f6terska och som \u00e4r intresserad av att arbete utifr\u00e5n dina egna \u00f6nskem\u00e5l. Vi har uppdrag med med flexibel start f\u00f6r dig som vill arbeta heltid, deltid eller str\u00f6pass. \u00c4r du helt ny inom bemanning s\u00e5 ger vi dig den b\u00e4sta t\u00e4nkbara starten i en ny karri\u00e4rriktning d\u00e4r du f\u00e5r en attraktiv ers\u00e4ttning f\u00f6r din insats. </p><p><strong> </strong></p><p><strong>Uppdragsperiod</strong></p><p>Tills\u00e4ttning av uppdrag sker l\u00f6pande med flexibla start-och slutdatum enligt \u00f6verenskommelse med dig och MediCarrera Temp. Arbetstider varierar beroende p\u00e5 uppdrag - dag/kv\u00e4ll/natt/helg kan vara aktuellt beroende p\u00e5 dina \u00f6nskem\u00e5l.</p><p> </p><p><strong>Kvalifikationer</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad anestesisjuksk\u00f6terska med yrkeserfarenhet och referenser som kan intyga din kompetens. Du har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift.</p><p> </p><p><strong>Varf\u00f6r MediCarrera Temp?</strong></p><p>\u2022 Attraktiv ers\u00e4ttning utifr\u00e5n din erfarenhet</p><p>\u2022 N\u00e4ra relation med din konsultchef p\u00e5 MediCarrera Temp </p><p>\u2022 M\u00f6jlighet att varva arbete med l\u00e4ngre period ledighet </p><p>\u2022 Assistans vid uppdrag p\u00e5 annan ort </p><p> </p><p><strong>Ans\u00f6kan </strong></p><p>Ans\u00f6k direkt via l\u00e4nken eller skicka din ans\u00f6kan till  EMAIL  s\u00e5 h\u00f6r vi av oss till dig s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.</p><p> </p><p><strong>Om oss</strong></p><p>Vi har \u00f6ver 17 \u00e5rs erfarenhet av att matcha kompetenser i samarbete med svenska regioner och kommuner. V\u00e5rt team \u00e4r inte bara specialister inom bemanning, utan ocks\u00e5 inom relocation. Vi hj\u00e4lper till med rese- och boendebokningar. Med andra ord besitter vi all t\u00e4nkbar kunskap som kr\u00e4vs f\u00f6r att vi ska kunna hj\u00e4lpa dig att hitta en flexibel livsstil. Du hittar mer information p\u00e5 v\u00e5r hemsida https://medicarrera.com/temp/ </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 10:55:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-08-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-08-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://medicarrera.com/temp/", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592157993", "arbetsgivareId": "21777316", "arbetsgivareNamn": "Medicarrera Temp AB", "arbetsplatsId": "87457811", "arbetsplatsNamn": "Medicarrera Temp AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "https://medicarrera.com/temp/lediga-uppdrag/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "4qYQ_tWb_QjD", "namn": "Anestesisjuksk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "4qYQ_tWb_QjD", "namn": "Anestesisjuksk\u00f6terska", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616061307148, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}