{"annonsId": 24630389, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4615-24907", "annonsrubrik": "Systemf\u00f6rvaltare \u00e4rendehantering till FMTIS i Arboga", "annonstext": "Sektionen Logistik Integration s\u00f6ker dig som vill jobba som Systemf\u00f6rvaltare/Systemanalytiker \n\nSystemf\u00f6rvaltningsenheten (SFE) \u00e4r en intressant och dynamisk verksamhet som erbjuder ett gott arbetsklimat med engagerade medarbetare som aktivt medverkar till enhetens utveckling och F\u00f6rsvarsmaktens verksamhet.\n\nSektionen Logistik Integration inom SFE ansvarar f\u00f6r systemf\u00f6rvaltning av IT-system f\u00f6r den centrala verksamheten. Sektionen best\u00e5r av ett g\u00e4ng kompetenta medarbetare med en stark teamk\u00e4nsla. Vi beh\u00f6ver nu f\u00f6rst\u00e4rka teamet d\u00e5 det \u00e4r en stor efterfr\u00e5gan p\u00e5 v\u00e5ra tj\u00e4nster.\n\nVi s\u00f6ker dig som trivs att jobba med andra, som vill utvecklas i din roll och m\u00f6ta nya utmaningar med goda m\u00f6jligheter till b\u00e5de kompetensutveckling och fysisk tr\u00e4ning p\u00e5 arbetstid.\n\n \n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter \n\nVi s\u00f6ker systemf\u00f6rvaltare inom omr\u00e5det \u00e4rendehantering. Rollen inneb\u00e4r att du i huvudsak kommer att arbeta med f\u00f6rvaltning och vidareutveckling av \u00e4rendehanteringssystem inom F\u00f6rsvarsmakten. Du kommer bland annat att arbeta med att:\n\n\u2022 Omv\u00e4rldsbevaka och bed\u00f6ma s\u00e5rbarheter i den tekniska milj\u00f6n\n\u2022 Livscykelhantera IT-system\n\u2022 Fels\u00f6kning, felr\u00e4ttning, testning samt framtagande av dokumentation\n\u2022 Aktivt bedriva f\u00f6rvaltningsarbete f\u00f6r att vidmakth\u00e5lla F\u00f6rsvarsmaktens IT-system\n\u2022 S\u00e4kerst\u00e4lla att IT-systemen uppfyller F\u00f6rsvarsmaktens olika regelverk fr\u00e4mst inom tillg\u00e4nglighet och s\u00e4kerhet\n\u2022 Ansvara f\u00f6r att planera och budgetera inom egen ansvarsomr\u00e5de\n\u2022 Verka f\u00f6r att utveckla samarbete mellan systemf\u00f6rvaltningen och \u00f6vriga ber\u00f6rda organisationer\n\n \n\nKvalifikationer\n\n\u2022 Du har relevant akademisk examen eller motsvarande f\u00f6rv\u00e4rvade kunskaper\n\u2022 Du har relevant och aktuell arbetslivsefarehet som systemf\u00f6rvaltare, systemanalytiker eller motsvarande fr\u00e5n st\u00f6rre organisationer med komplexa IT-system\n\u2022 Du har tidigare arbetat med framtagning och dokumentering av f\u00f6rvaltningsplaner eller annan teknisk dokumentation\n\u2022 Du har erfarenhet av att ta fram och driva en tekniska f\u00f6r\u00e4ndring f\u00f6r ett IT-system\n\u2022 Du har kunskap eller erfarenhet av programmering/skriptning, databaser och kommunikation\n\u2022 Du \u00e4r van att arbeta s\u00e5v\u00e4l i grupp som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt mot satta m\u00e5l och tidplaner\n\n  \n\nMeriterande \n\nDet \u00e4r meriterande om du har arbetserfarenhet och kunskap inom ett eller flera av f\u00f6ljande omr\u00e5den:\n\n\u2022 ITIL och processorienterat arbetss\u00e4tt\n\u2022 PM3 eller annan f\u00f6rvaltningsmodell\n\u2022 Projektledning\n\u2022 Generell kunskap om operativsystem.\n\u2022 Erfarenhet av att bygga rapporter i Crystal Reports.\n\u2022 Erfarenhet av Microfocus ITSM produkter nedan \u00e4r meriterande:\n\u2022 Service Manager\n\u2022 Connect IT\n\n \n\nPersonliga egenskaper \n Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r nyfiken och s\u00f6ker nya utmaningar. Du \u00e4r en driven person som gillar att ta initiatiav och ansvar samt tycker om att arbeta i team. Du \u00e4r noggrann, strukturerad och s\u00e4kerhetsmedveten. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r serviceinriktad och har f\u00f6rm\u00e5ga att se b\u00e5de helhetsbilden samt relevanta detaljer.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n \n \u00d6vrigt\n\nArbetsort: Arboga\n\nTillsvidareanst\u00e4llning med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Tilltr\u00e4de snarast eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\n \n\nVill du veta mer om befattningen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta \n Sektionschef FIRSTNAME-LASTNAME Danielsson,  TELEPHONENO . F\u00f6r upplysningar ang\u00e5ende anst\u00e4llningsvillkor kontakta HR-generalist FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO (v\u00e4xel).\n\n \n\nFackliga kontaktpersoner \n SACO Per Hosinsky\n\nOFR/S FIRSTNAME LASTNAME\n\nOFR/O FIRSTNAME LASTNAME             \n\nSEKO FIRSTNAME LASTNAME\n\n Samtliga n\u00e5s via v\u00e4xeln p\u00e5  TELEPHONENO .\n\n \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-18. Din ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla CV samt ett personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n\n \n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nF\u00f6rsvarsmaktens telekommunikations- och informationssystemf\u00f6rband, FMTIS, s\u00e4kerst\u00e4ller F\u00f6rsvarsmaktens f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och leda - dygnet runt, \u00e5ret om. \n\nF\u00f6rbandet har ett samlat ansvar f\u00f6r F\u00f6rsvarsmaktens tekniska ledningssystem som st\u00f6djer milit\u00e4ra insatser till sj\u00f6ss, p\u00e5 land och i luften \u2013 i Sverige och utomlands. F\u00f6rbandet har \u00f6ver 1 600 medarbetare p\u00e5 mer \u00e4n 30 orter runt om i landet. L\u00e4s mer p\u00e5 https://jobb.forsvarsmakten.se/fmtis\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.  S\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. \n\nMed anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras samt att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "annonstextFormaterad": "Sektionen Logistik Integration s\u00f6ker dig som vill jobba som Systemf\u00f6rvaltare/Systemanalytiker\u00a0\n\nSystemf\u00f6rvaltningsenheten (SFE) \u00e4r en intressant och dynamisk verksamhet som erbjuder ett gott arbetsklimat med engagerade medarbetare som aktivt medverkar till enhetens utveckling och F\u00f6rsvarsmaktens verksamhet.\n\nSektionen Logistik Integration inom SFE ansvarar f\u00f6r systemf\u00f6rvaltning av IT-system f\u00f6r den centrala verksamheten. Sektionen best\u00e5r av ett g\u00e4ng kompetenta medarbetare med en stark teamk\u00e4nsla. Vi beh\u00f6ver nu f\u00f6rst\u00e4rka teamet d\u00e5 det \u00e4r en stor efterfr\u00e5gan p\u00e5 v\u00e5ra tj\u00e4nster.\n\nVi s\u00f6ker dig som trivs att jobba med andra, som vill utvecklas i din roll och m\u00f6ta nya utmaningar med goda m\u00f6jligheter till b\u00e5de kompetensutveckling och fysisk tr\u00e4ning p\u00e5 arbetstid.\n\n\u00a0\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\u00a0\n\nVi s\u00f6ker systemf\u00f6rvaltare inom omr\u00e5det \u00e4rendehantering. Rollen inneb\u00e4r att du i huvudsak kommer att arbeta med f\u00f6rvaltning och vidareutveckling av \u00e4rendehanteringssystem inom F\u00f6rsvarsmakten. Du kommer bland annat att arbeta med att:\n\n\n\u2022 Omv\u00e4rldsbevaka och bed\u00f6ma s\u00e5rbarheter i den tekniska milj\u00f6n\n\u2022 Livscykelhantera IT-system\n\u2022 Fels\u00f6kning, felr\u00e4ttning, testning samt framtagande av dokumentation\n\u2022 Aktivt bedriva f\u00f6rvaltningsarbete f\u00f6r att vidmakth\u00e5lla F\u00f6rsvarsmaktens IT-system\n\u2022 S\u00e4kerst\u00e4lla att IT-systemen uppfyller F\u00f6rsvarsmaktens olika regelverk fr\u00e4mst inom tillg\u00e4nglighet och s\u00e4kerhet\n\u2022 Ansvara f\u00f6r att planera och budgetera inom egen ansvarsomr\u00e5de\n\u2022 Verka f\u00f6r att utveckla samarbete mellan systemf\u00f6rvaltningen och \u00f6vriga ber\u00f6rda organisationer\n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\n\n\n\u2022 Du har relevant akademisk examen eller motsvarande f\u00f6rv\u00e4rvade kunskaper\n\u2022 Du har relevant och aktuell arbetslivsefarehet som systemf\u00f6rvaltare, systemanalytiker eller motsvarande fr\u00e5n st\u00f6rre organisationer med komplexa IT-system\n\u2022 Du har tidigare arbetat med framtagning och dokumentering av f\u00f6rvaltningsplaner eller annan teknisk dokumentation\n\u2022 Du har erfarenhet av att ta fram och driva en tekniska f\u00f6r\u00e4ndring f\u00f6r ett IT-system\n\u2022 Du har kunskap eller erfarenhet av programmering/skriptning, databaser och kommunikation\n\u2022 Du \u00e4r van att arbeta s\u00e5v\u00e4l i grupp som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt mot satta m\u00e5l och tidplaner\n\n\u00a0\u00a0\n\nMeriterande \n\nDet \u00e4r meriterande om du har arbetserfarenhet och kunskap inom ett eller flera av f\u00f6ljande omr\u00e5den:\n\n\n\u2022 ITIL och processorienterat arbetss\u00e4tt\n\u2022 PM3 eller annan f\u00f6rvaltningsmodell\n\u2022 Projektledning\n\u2022 Generell kunskap om operativsystem.\n\u2022 Erfarenhet av att bygga rapporter i Crystal Reports.\n\u2022 Erfarenhet av Microfocus ITSM produkter nedan \u00e4r meriterande:\n\u2022 Service Manager\n\u2022 Connect IT\n\n\u00a0\n\nPersonliga egenskaper \n Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r nyfiken och s\u00f6ker nya utmaningar. Du \u00e4r en driven person som gillar att ta initiatiav och ansvar samt tycker om att arbeta i team. Du \u00e4r noggrann, strukturerad och s\u00e4kerhetsmedveten. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r serviceinriktad och har f\u00f6rm\u00e5ga att se b\u00e5de helhetsbilden samt relevanta detaljer.\n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\n \n \u00d6vrigt\n\nArbetsort: Arboga\n\nTillsvidareanst\u00e4llning med sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Tilltr\u00e4de snarast eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\n\u00a0\n\nVill du veta mer om befattningen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta \n Sektionschef FIRSTNAME-LASTNAME Danielsson,  TELEPHONENO . F\u00f6r upplysningar ang\u00e5ende anst\u00e4llningsvillkor kontakta HR-generalist FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO (v\u00e4xel).\n\n\u00a0\n\nFackliga kontaktpersoner \n SACO Per Hosinsky\n\nOFR/S FIRSTNAME LASTNAME\n\nOFR/O FIRSTNAME LASTNAME\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\nSEKO FIRSTNAME LASTNAME\n\n\u00a0Samtliga n\u00e5s via v\u00e4xeln p\u00e5  TELEPHONENO .\n\n\n \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-18. Din ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla CV samt ett personligt brev d\u00e4r du motiverar varf\u00f6r du \u00e4r l\u00e4mpad f\u00f6r denna befattning.\n\n\u00a0\n\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nF\u00f6rsvarsmaktens telekommunikations- och informationssystemf\u00f6rband, FMTIS, s\u00e4kerst\u00e4ller F\u00f6rsvarsmaktens f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och leda - dygnet runt, \u00e5ret om. \n\nF\u00f6rbandet har ett samlat ansvar f\u00f6r F\u00f6rsvarsmaktens tekniska ledningssystem som st\u00f6djer milit\u00e4ra insatser till sj\u00f6ss, p\u00e5 land och i luften \u2013 i Sverige och utomlands. F\u00f6rbandet har \u00f6ver 1 600 medarbetare p\u00e5 mer \u00e4n 30 orter runt om i landet. L\u00e4s mer p\u00e5 https://jobb.forsvarsmakten.se/fmtis\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.  S\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. \n\nMed anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras samt att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 16:07:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.forsvarsmakten.se/sv/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".", "organisationsnummer": "2021004615", "arbetsgivareId": "10819854", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I005/333/main?site=2&validator=a75fbd88f1b2a3a49de2af9c8b7bc228&lang=SE&rmpage=job&rmjob=24907", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "nFJR_WkF_ir7", "namn": "Systemf\u00f6rvaltare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "nFJR_WkF_ir7", "namn": "Systemf\u00f6rvaltare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skandiagatan 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skandiagatan 11", "postnr": "73226", "postort": "Arboga", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skandiagatan 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615993646943, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Jkyb_5MQ_7pB", "namn": "Arboga"}, "latitud": "59.39369", "longitud": "15.838175", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}