{"annonsId": 24634683, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0206-6688100545167522734", "annonsrubrik": "Specialistl\u00e4kare till \u00c4Lsa-teamet i Sollefte\u00e5", "annonstext": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\r\n\r\nInom Region V\u00e4sternorrland finns tre n\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5den; s\u00f6der, v\u00e4ster och norr d\u00e4r lokal samverkan sker inom/mellan kommun, prim\u00e4rv\u00e5rd och specialistv\u00e5rd. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att skapa en sammanh\u00e5llen v\u00e5rdkedja f\u00f6r de v\u00e4xande patientgrupperna kroniker och multisjuka.\n\nRegion V\u00e4sternorrland \u00e4r uppdelad i tre n\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5den d\u00e4r v\u00e5rt omr\u00e5de tillh\u00f6r V\u00e4ster. Omr\u00e5det  har ett sjukhus och fem regiondrivna h\u00e4lsocentraler samt Livsstilsmedicin \u00d6ster\u00e5sen. I omr\u00e5det finns tv\u00e5 kommuner. N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5de V\u00e4ster har cirka 300 medarbetare. Syftet ing\u00e5r i konceptet N\u00e4ra v\u00e5rd d\u00e4r vi l\u00e4gger stor vikt vid samarbete b\u00e5de inom regionenens uppdrag och tillsammans med kommunerna f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra en s\u00f6ml\u00f6s v\u00e5rd f\u00f6r v\u00e5ra patienter/inv\u00e5nare. \n\nInom N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5det V\u00e4ster str\u00e4var vi efter ett skr\u00e4ddarsytt uppl\u00e4gg just f\u00f6r dig som gillar nyt\u00e4nkande och har samverkan centralt i alla sammanhang. D\u00e4r du sj\u00e4lv, har m\u00f6jlighet att p\u00e5verka inneh\u00e5llet i just din tj\u00e4nst. M\u00e5let med detta f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt m\u00f6jligg\u00f6r att v\u00e5ra patienter finns i fokus och att vi tillsammans m\u00e5ste hitta ett unikt arbetss\u00e4tt d\u00e4r just dina erfarenheter och kunskaper \u00e4r v\u00e4rdefulla. \n\r\n\r\n.\r\n\r\n\u00c4r du specialist inom allm\u00e4nmedicin, geriatrik eller intermedicin?\nVi erbjuder ett intressant arbete d\u00e4r du har m\u00f6jlighet att  kombinera arbete f\u00f6r den kompetens du besitter och uppdrag kopplat till \u00c4Lsa. (\u00c4ldre med sammansatta v\u00e5rdbehov) ett hembes\u00f6ksteam f\u00f6r de mest sjuka \u00e4ldre.  \u00c4Lsa teamet har ett tydligt m\u00e5l: att skapa trygghet och g\u00f6ra det dagliga livet s\u00e5 bra som m\u00f6jligt f\u00f6r den inskrivne och dess n\u00e4rst\u00e5ende. \n\nDu ing\u00e5r i l\u00e4kargruppen i N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5det V\u00e4ster och dina huvudsakliga arbetsuppgifterna \u00e4r patientansvar vilket inneb\u00e4r att svara f\u00f6r medicinsk utredning, bed\u00f6mning och behandling av patienter. Du arbetar i ett team med bland annat sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, sjukgymnaster, kuratorer m.fl. I rollen ing\u00e5r ocks\u00e5 administrativt arbete. \n\nHembes\u00f6ksteamet best\u00e5r av en l\u00e4kare och tv\u00e5 sjuksk\u00f6terskor och utg\u00e5r ifr\u00e5n N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5de V\u00e4ster. Anst\u00e4llningen i hembes\u00f6ksteamet \u00e4r 50 %, arbetstiden \u00e4r dagtid m\u00e5ndag till fredag,\r\n\r\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4kare med specialistkompetens i allm\u00e4nmedicin, geriatrik eller internmedicin,  med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. Du har mycket goda spr\u00e5kkunskaper i svenska spr\u00e5ket.\n\nF\u00f6r att trivas hos oss ser vi att du \u00e4r kommunikativ och vill utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra arbetss\u00e4tt m m. Du f\u00f6rv\u00e4ntas och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att  hantera patientm\u00f6ten och samarbete med kollegor p\u00e5 ett professionellt och patients\u00e4kert s\u00e4tt. Du har ett gott bem\u00f6tande arbetar strukturerat, noggrant och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt fr\u00e4mjar god teamsamverkan. Lojalitet i kollegiet samt flexibilitet skattas h\u00f6gt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6r \u00f6verl\u00e4kare kr\u00e4vs fler\u00e5rig v\u00e4lmeriterad klinisk tj\u00e4nstg\u00f6ring (minst 2 \u00e5r) \u00d6verl\u00e4karen ska kunna vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig bakjour  Kontroll av l\u00e4karlegitimation och samtliga relevanta specialistbevis via Socialstyrelsen (HOSP) kommer att ske n\u00e4r ans\u00f6kan inkommit.\n\nVi hoppas att just du vill bli v\u00e5r framtida medarbetare!\n\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi arbetar l\u00f6pande med urvalsarbetet, s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\r\n\r\nInom Region V\u00e4sternorrland finns tre n\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5den; s\u00f6der, v\u00e4ster och norr d\u00e4r lokal samverkan sker inom/mellan kommun, prim\u00e4rv\u00e5rd och specialistv\u00e5rd. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att skapa en sammanh\u00e5llen v\u00e5rdkedja f\u00f6r de v\u00e4xande patientgrupperna kroniker och multisjuka.\n\nRegion V\u00e4sternorrland \u00e4r uppdelad i tre n\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5den d\u00e4r v\u00e5rt omr\u00e5de tillh\u00f6r V\u00e4ster. Omr\u00e5det  har ett sjukhus och fem regiondrivna h\u00e4lsocentraler samt Livsstilsmedicin \u00d6ster\u00e5sen. I omr\u00e5det finns tv\u00e5 kommuner. N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5de V\u00e4ster har cirka 300 medarbetare. Syftet ing\u00e5r i konceptet N\u00e4ra v\u00e5rd d\u00e4r vi l\u00e4gger stor vikt vid samarbete b\u00e5de inom regionenens uppdrag och tillsammans med kommunerna f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra en s\u00f6ml\u00f6s v\u00e5rd f\u00f6r v\u00e5ra patienter/inv\u00e5nare. \n\nInom N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5det V\u00e4ster str\u00e4var vi efter ett skr\u00e4ddarsytt uppl\u00e4gg just f\u00f6r dig som gillar nyt\u00e4nkande och har samverkan centralt i alla sammanhang. D\u00e4r du sj\u00e4lv, har m\u00f6jlighet att p\u00e5verka inneh\u00e5llet i just din tj\u00e4nst. M\u00e5let med detta f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt m\u00f6jligg\u00f6r att v\u00e5ra patienter finns i fokus och att vi tillsammans m\u00e5ste hitta ett unikt arbetss\u00e4tt d\u00e4r just dina erfarenheter och kunskaper \u00e4r v\u00e4rdefulla. \n\r\n\r\n.\r\n\r\n\u00c4r du specialist inom allm\u00e4nmedicin, geriatrik eller intermedicin?\nVi erbjuder ett intressant arbete d\u00e4r du har m\u00f6jlighet att  kombinera arbete f\u00f6r den kompetens du besitter och uppdrag kopplat till \u00c4Lsa. (\u00c4ldre med sammansatta v\u00e5rdbehov) ett hembes\u00f6ksteam f\u00f6r de mest sjuka \u00e4ldre.  \u00c4Lsa teamet har ett tydligt m\u00e5l: att skapa trygghet och g\u00f6ra det dagliga livet s\u00e5 bra som m\u00f6jligt f\u00f6r den inskrivne och dess n\u00e4rst\u00e5ende. \n\nDu ing\u00e5r i l\u00e4kargruppen i N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5det V\u00e4ster och dina huvudsakliga arbetsuppgifterna \u00e4r patientansvar vilket inneb\u00e4r att svara f\u00f6r medicinsk utredning, bed\u00f6mning och behandling av patienter. Du arbetar i ett team med bland annat sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, sjukgymnaster, kuratorer m.fl. I rollen ing\u00e5r ocks\u00e5 administrativt arbete. \n\nHembes\u00f6ksteamet best\u00e5r av en l\u00e4kare och tv\u00e5 sjuksk\u00f6terskor och utg\u00e5r ifr\u00e5n N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5de V\u00e4ster. Anst\u00e4llningen i hembes\u00f6ksteamet \u00e4r 50 %, arbetstiden \u00e4r dagtid m\u00e5ndag till fredag,\r\n\r\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4kare med specialistkompetens i allm\u00e4nmedicin, geriatrik eller internmedicin,  med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd. Du har mycket goda spr\u00e5kkunskaper i svenska spr\u00e5ket.\n\nF\u00f6r att trivas hos oss ser vi att du \u00e4r kommunikativ och vill utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra arbetss\u00e4tt m m. Du f\u00f6rv\u00e4ntas och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att  hantera patientm\u00f6ten och samarbete med kollegor p\u00e5 ett professionellt och patients\u00e4kert s\u00e4tt. Du har ett gott bem\u00f6tande arbetar strukturerat, noggrant och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt fr\u00e4mjar god teamsamverkan. Lojalitet i kollegiet samt flexibilitet skattas h\u00f6gt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nF\u00f6r \u00f6verl\u00e4kare kr\u00e4vs fler\u00e5rig v\u00e4lmeriterad klinisk tj\u00e4nstg\u00f6ring (minst 2 \u00e5r) \u00d6verl\u00e4karen ska kunna vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig bakjour  Kontroll av l\u00e4karlegitimation och samtliga relevanta specialistbevis via Socialstyrelsen (HOSP) kommer att ske n\u00e4r ans\u00f6kan inkommit.\n\nVi hoppas att just du vill bli v\u00e5r framtida medarbetare!\n\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi arbetar l\u00f6pande med urvalsarbetet, s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 23:05:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.rvn.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n.", "organisationsnummer": "2321000206", "arbetsgivareId": "10820091", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STERNORRLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4sternorrland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.rvn.se/sv/jobb-och-utbildning/lediga-jobb/?eid=6688100545167522501", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "30:2021:18", "yrkesroll": {"varde": "9K3i_XD4_Kyy", "namn": "L\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "9K3i_XD4_Kyy", "namn": "L\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 1", "postnr": "87185", "postort": "H\u00e4rn\u00f6sand", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616105137115, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "v5y4_YPe_TMZ", "namn": "Sollefte\u00e5"}, "latitud": "63.165405", "longitud": "17.277136", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}