{"annonsId": 24637850, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559087-1355-1116326-1", "annonsrubrik": "Installations- och Serviceelektriker till v\u00e4xande f\u00f6retag", "annonstext": "\u00c4r du nyfiken p\u00e5 branschen inom elbilsladdning, solceller samt batterier och \u00e4r intresserad av att arbeta som elektriker f\u00f6r ett expansivt bolag? Har du erfarenhet inom el och serviceinstallationer sedan n\u00e5got \u00e5r tillbaka och \u00e4r bra p\u00e5 kommunikation och kundkontakt? S\u00f6k d\u00e5 tj\u00e4nsten redan idag!\n\nOm oss\nIdag \u00e4r vi ca 100 medarbetare. V\u00e5rt huvudkontor ligger i J\u00f6nk\u00f6ping men vi har ocks\u00e5 etablerat oss i Kalmar, Helsingborg, S\u00f6dra Stockholm och \u00d6rebro.\n\nVarje dag levererar vi anl\u00e4ggningar med h\u00f6gsta kundn\u00f6jdhet i fokus. Eftersom fler och fler f\u00e5r upp \u00f6gonen f\u00f6r elbilsladdare, solceller och batterier s\u00e5 inneb\u00e4r det olika typer av elinstallationer \u00e4ven mot anl\u00e4ggningar av st\u00f6rre storlekar, fr\u00e5n en helt vanlig villa till stora parker. All v\u00e5r personal \u00e4r beh\u00f6rig och anst\u00e4llda direkt i Sesol koncernen men tillh\u00f6r \u00e4ven Sekraft som \u00e4r v\u00e5rt varum\u00e4rke f\u00f6r elbilsladdare.\n\nV\u00e5ra Elektriker utbildas inom olika typer av ny teknik. Utbildningarna best\u00e5r av allt ifr\u00e5n avancerad programmering av olika laddboxar, solcellsanl\u00e4ggningar och batteril\u00f6sningar. \u00c4ven IMD-system d\u00e4r du bland annat kommer att g\u00f6ra hela elinstallationen, till exempel bygga om i st\u00e4llverk och energieffektivisera fastigheter.\n\nArbetsbeskrivning:\nSom Elektriker hos oss kommer du vara en viktig del i att vi forts\u00e4tter att bibeh\u00e5lla v\u00e5r h\u00f6ga kundn\u00f6jdhet. Som en del i ett team av elektriker \u00e4r ni f\u00f6retagets ansikte ut\u00e5t n\u00e4r ni drifts\u00e4tter och installerar anl\u00e4ggningar ute hos kunder. Du agerar som en serviceelektriker men med en varierande vardag. Arbetet sker till st\u00f6rsta del p\u00e5 plats ute hos olika kunder i omr\u00e5det.  Det \u00e4r ett varierande arbete med m\u00e5nga moment och best\u00e5r av bland annat:\n\n Mindre och st\u00f6rre ombyggnationer av el-centraler, m\u00e4tarsk\u00e5p och st\u00e4llverk\n\n El-installationer ute hos kund\n\n Installation samt drifts\u00e4ttning av laddstationer, solcellsanl\u00e4ggningar och batterier\n\n \u00d6verl\u00e4mning och utbildning till kunder\n\nVem \u00e4r du:\nDu kommer arbeta t\u00e4tt med projektledare, arbetschef och v\u00e5ra montageteam som monterar v\u00e5ra anl\u00e4ggningar. D\u00e4rf\u00f6r l\u00e4gger vi stor vikt vid att du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta, kommunicera, strukturera och \u00e4r bra p\u00e5 kundbem\u00f6tandet. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och kan ta egna initiativ och trivs i en varierande f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6.\n\nVad inneb\u00e4r det att arbeta hos oss?\n- Mycket frihet under ansvar\n- Goda m\u00f6jligheter till utveckling\n- Varierande vardag med olika typer av elinstallationer hos v\u00e5ra kunder\n- Du f\u00e5r vara med och p\u00e5verka de beslut som fattas f\u00f6r Sesol och v\u00e5r utveckling\n- Goda f\u00f6rm\u00e5ner och arbetsvillkor\n- Egen fullkittad servicebil med m\u00f6jlighet till f\u00f6rm\u00e5nsbil\n- Delta i diverse t\u00e4vlingar med bonussystem\n\nOm anst\u00e4llningen:\nL\u00f6n: Fast l\u00f6n\n\nPlacering: Nykvarn\n\nTilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende\n\nAnst\u00e4llningsvillkor: Heltid\n\nV\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan!\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL . OBS: Ans\u00f6kan tas endast emot via v\u00e5r hemsida.", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du nyfiken p\u00e5 branschen inom elbilsladdning, solceller samt batterier och \u00e4r intresserad av att arbeta som elektriker f\u00f6r ett expansivt bolag? Har du erfarenhet inom el och serviceinstallationer sedan n\u00e5got \u00e5r tillbaka och \u00e4r bra p\u00e5 kommunikation och kundkontakt? S\u00f6k d\u00e5 tj\u00e4nsten redan idag!\n\nOm oss\nIdag \u00e4r vi ca 100 medarbetare. V\u00e5rt huvudkontor ligger i J\u00f6nk\u00f6ping men vi har ocks\u00e5 etablerat oss i Kalmar, Helsingborg, S\u00f6dra Stockholm och \u00d6rebro.\n\nVarje dag levererar vi anl\u00e4ggningar med h\u00f6gsta kundn\u00f6jdhet i fokus. Eftersom fler och fler f\u00e5r upp \u00f6gonen f\u00f6r elbilsladdare, solceller och batterier s\u00e5 inneb\u00e4r det olika typer av elinstallationer \u00e4ven mot anl\u00e4ggningar av st\u00f6rre storlekar, fr\u00e5n en helt vanlig villa till stora parker. All v\u00e5r personal \u00e4r beh\u00f6rig och anst\u00e4llda direkt i Sesol koncernen men tillh\u00f6r \u00e4ven Sekraft som \u00e4r v\u00e5rt varum\u00e4rke f\u00f6r elbilsladdare.\n\nV\u00e5ra Elektriker utbildas inom olika typer av ny teknik. Utbildningarna best\u00e5r av allt ifr\u00e5n avancerad programmering av olika laddboxar, solcellsanl\u00e4ggningar och batteril\u00f6sningar. \u00c4ven IMD-system d\u00e4r du bland annat kommer att g\u00f6ra hela elinstallationen, till exempel bygga om i st\u00e4llverk och energieffektivisera fastigheter.\n\nArbetsbeskrivning:\nSom Elektriker hos oss kommer du vara en viktig del i att vi forts\u00e4tter att bibeh\u00e5lla v\u00e5r h\u00f6ga kundn\u00f6jdhet. Som en del i ett team av elektriker \u00e4r ni f\u00f6retagets ansikte ut\u00e5t n\u00e4r ni drifts\u00e4tter och installerar anl\u00e4ggningar ute hos kunder. Du agerar som en serviceelektriker men med en varierande vardag. Arbetet sker till st\u00f6rsta del p\u00e5 plats ute hos olika kunder i omr\u00e5det.  Det \u00e4r ett varierande arbete med m\u00e5nga moment och best\u00e5r av bland annat:\n\n Mindre och st\u00f6rre ombyggnationer av el-centraler, m\u00e4tarsk\u00e5p och st\u00e4llverk\n\n El-installationer ute hos kund\n\n Installation samt drifts\u00e4ttning av laddstationer, solcellsanl\u00e4ggningar och batterier\n\n \u00d6verl\u00e4mning och utbildning till kunder\n\nVem \u00e4r du:\nDu kommer arbeta t\u00e4tt med projektledare, arbetschef och v\u00e5ra montageteam som monterar v\u00e5ra anl\u00e4ggningar. D\u00e4rf\u00f6r l\u00e4gger vi stor vikt vid att du \u00e4r bra p\u00e5 att samarbeta, kommunicera, strukturera och \u00e4r bra p\u00e5 kundbem\u00f6tandet. Det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och kan ta egna initiativ och trivs i en varierande f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6.\n\n\n\nVad inneb\u00e4r det att arbeta hos oss?\n- Mycket frihet under ansvar\n- Goda m\u00f6jligheter till utveckling\n- Varierande vardag med olika typer av elinstallationer hos v\u00e5ra kunder\n- Du f\u00e5r vara med och p\u00e5verka de beslut som fattas f\u00f6r Sesol och v\u00e5r utveckling\n- Goda f\u00f6rm\u00e5ner och arbetsvillkor\n- Egen fullkittad servicebil med m\u00f6jlighet till f\u00f6rm\u00e5nsbil\n- Delta i diverse t\u00e4vlingar med bonussystem\n\n\nOm anst\u00e4llningen:\nL\u00f6n: Fast l\u00f6n\n\nPlacering: Nykvarn\n\nTilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende\n\nAnst\u00e4llningsvillkor: Heltid\n\n\n\nV\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan!\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL . OBS: Ans\u00f6kan tas endast emot via v\u00e5r hemsida.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 15:33:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://sesol.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nProvanst\u00e4llning 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5590871355", "arbetsgivareId": "21715177", "arbetsgivareNamn": "Sesol AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sesol", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.sesol.se/jobs/1116326-installations-och-serviceelektriker-till-vaxande-foretag?promotion=219179-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "84Uc_bhA_s47", "namn": "Installationselektriker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "84Uc_bhA_s47", "namn": "Installationselektriker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Cylinderv\u00e4gen 18, Nacka Strand", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Cylinderv\u00e4gen 18", "postnr": "13152", "postort": "Nacka Strand", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Cylinderv\u00e4gen 18, Nacka Strand", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616164387250, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mBKv_q3B_SK8", "namn": "Nykvarn"}, "latitud": "59.178177", "longitud": "17.427816", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}