{"annonsId": 24631875, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556242-1718-201337803", "annonsrubrik": "kat 2 elektriker till elm\u00e4tarprojekt f\u00f6r eltel", "annonstext": "Arbetsbeskrivning\n\n\u00c4r du elektriker? Gillar du att  f\u00e5 ing\u00e5 i ett arbetslag med riktig god och trevlig st\u00e4mning, tj\u00e4na pengar och dessutom f\u00e5 resa runt om i Sverige? I s\u00e5 fall har vi jobbet f\u00f6r dig! Vi p\u00e5 Eltel s\u00f6ker elektriker f\u00f6r ett sp\u00e4nnande elm\u00e4tarprojekt som kommer att r\u00f6ra sig runt om i Sverige \u00f6ver en l\u00e5ng period. Din roll som kat 2 elektriker inom Eltels aff\u00e4rsomr\u00e5de Smart Grid \u00e4r att byta och installera elm\u00e4tare hos kommersiella fastigheter och industrier med h\u00f6g kvalit\u00e9 och s\u00e4kerhet. Vi erbjuder dig mycket goda utvecklingsm\u00f6jligheter, trygga anst\u00e4llningsvillkor, en bra grundl\u00f6n och du kommer dessutom att kunna h\u00f6ja din egen l\u00f6n \u00e4nnu mer p\u00e5 m\u00e5nadsbasis om du \u00e4r effektiv. Du kommer \u00e4ven f\u00e5 genomg\u00e5 utbildning och erh\u00e5lla ett certifikat av h\u00f6gt v\u00e4rde.   \n\nAnsvarsomr\u00e5den\n\nSom kat 2 elektriker kommer du arbeta med mer avancerade tekniska installationer/byte av elm\u00e4tare i kommersiella fastigheter och industrier. Du kommer jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men \u00e4r ocks\u00e5 en del av ett team, d\u00e4r du har din ledande mont\u00f6r till st\u00f6d. Du \u00e4r en del i ett l\u00e5ngt 5-\u00e5rsprojekt som flyttar sig stegvis till olika platser \u00f6ver hela Sverige vilket betyder att din arbetsplats varierar i takt med projektets g\u00e5ng och du befinner dig periodvis p\u00e5 olika orter. Vilket inneb\u00e4r att du som s\u00f6ker kan bo varsomhelst i Sverige. Eltel ordnar med boende och st\u00e5r f\u00f6r st\u00e5r f\u00f6r rese- och boendekostnader och du kommer att bo tillsammans med trevliga och roliga kollegor under projektets g\u00e5ng.\n\nArbetstider\n\nPlacering: Hela Sverige. Placeringen varierar projektvis (man reser till projektet och Eltel st\u00e5r f\u00f6r rese- och boendekostnader)\nArbetstider: M\u00e5ndag - torsdag\nStart: Enligt \u00f6verenskommelse\nOmfattning: Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid som inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.\n\nKvalifikationer\n\nF\u00f6r att lyckas beh\u00f6ver du: \n\u25cf Minst gymnasial utbildning inom el\n\u25cf Tidigare erfarenhet av arbete som elektriker \n\u25cf ECY-Certifikat och/eller minst B-beh\u00f6righet\n\u25cf Goda kunskaper i att arbeta med PDA och datorvana\n\u25cf Goda kunskaper i svenska och engelska, i b\u00e5de tal och skrift\n\u25cf B-k\u00f6rkort\n\u25cf Vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r resor i arbetet \u00f6ver hela Sverige\n\nDet \u00e4r meriterande om du har: \n\u25cf Erfarenhet av att arbeta i elprojekt\n\u25cf Erfarenhet av att arbeta med tekniskt avancerade installationer\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten s\u00f6ker vi dig som trivs att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men du bjuds samtidigt till m\u00f6jligheten med social gemenskap p\u00e5 kv\u00e4llstid. Du \u00e4r en noggrann och ansvarsfull person som v\u00e4rderar s\u00e4kerhetsrutiner h\u00f6gt. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att all kompetens p\u00e5 arbetsmarknaden tillvaratas. Vi v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande och efterstr\u00e4var m\u00e5ngfald.\n\nAns\u00f6kan\n\nSista ans\u00f6kningsdag 2021-04-18, urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande. Tj\u00e4nsten kan komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. \nF\u00f6r information: F\u00f6r det h\u00e4r uppdraget samarbetar vi med Randstad d\u00e4r rekryteringskonsult Patricia Nordl\u00e5nge,  EMAIL  ansvarar f\u00f6r rekryteringsprocessen, som g\u00e4rna svarar p\u00e5 dina fr\u00e5gor.\n\nOm f\u00f6retaget\n\nEltel arbetar med att planera, bygga, ansluta och underh\u00e5lla el- och telen\u00e4t. Det g\u00f6r vi p\u00e5 uppdrag av v\u00e5ra kunder som i huvudsak \u00e4r operat\u00f6rer, n\u00e4t\u00e4gare och myndigheter samt statliga verk. Vi p\u00e5 Eltel \u00e4r stolta \u00f6ver att skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r samh\u00e4llet i stort \u2013 vi kombinerar kunskap och kompetens med en praktisk inst\u00e4llning till arbete. Som ledare av utvecklingen inom infranet industrin s\u00f6ker vi efter engagerade m\u00e4nniskor som kan bli en del av v\u00e5rt f\u00f6retag. Vi vill vara den b\u00e4sta arbetsplatsen f\u00f6r dig som gillar utmaningar och som gillar att ta ett samh\u00e4llsansvar.\n\nEltels aff\u00e4rsomr\u00e5de Smart Grid \u00e4r verksamt inom m\u00e4tning av elf\u00f6rbrukning och ansvarar f\u00f6r att byta ut elm\u00e4tare allt fr\u00e5n hush\u00e5ll till h\u00f6gsp\u00e4nning p\u00e5 uppdrag av n\u00e4t\u00e4gare. Smart Grid har med sin l\u00e5nga erfarenhet av dessa typer av arbeten i hela Norden utvecklat ett unikt arbetss\u00e4tt med ett omfattande och v\u00e4l bepr\u00f6vat processpaket. Arbetss\u00e4ttet ger stora f\u00f6rdelar och \u00e4r mycket uppskattat av b\u00e5de kunder och Smart Grids medarbetare. Smart Grid har knutit ett antal av de st\u00f6rre n\u00e4t\u00e4garnas projekt till sin verksamhet i Sverige. Projekten kommer att p\u00e5g\u00e5 under cirka 5 \u00e5r och best\u00e5r av b\u00e5de installation av elm\u00e4tare f\u00f6r hush\u00e5ll (Kategori 1) och mer tekniskt avancerade installationer (Kategori 2-5).\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mfsoEdYC1Uk\n\nS\u00f6kord: Ledande mont\u00f6r, Elektriker, El, Elm\u00e4tare, Projekt, Utveckling, Resande, Installation, Teknik, Elmont\u00f6r, Elinstallation, Resejobb, S\u00e4kerhet, N\u00e4tstation", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Arbetsbeskrivning</strong></p><div>\u00c4r du elektriker? Gillar du att&nbsp; f\u00e5 ing\u00e5 i ett arbetslag med riktig god och trevlig st\u00e4mning, tj\u00e4na pengar och dessutom f\u00e5 resa runt om i Sverige? I s\u00e5 fall har vi jobbet f\u00f6r dig! Vi p\u00e5 Eltel s\u00f6ker elektriker f\u00f6r ett sp\u00e4nnande elm\u00e4tarprojekt som kommer att r\u00f6ra sig runt om i Sverige \u00f6ver en l\u00e5ng period. Din roll som kat 2 elektriker inom Eltels aff\u00e4rsomr\u00e5de Smart Grid \u00e4r att byta och installera elm\u00e4tare hos kommersiella fastigheter och industrier med h\u00f6g kvalit\u00e9 och s\u00e4kerhet. Vi erbjuder dig mycket goda utvecklingsm\u00f6jligheter, trygga anst\u00e4llningsvillkor, en bra grundl\u00f6n och du kommer dessutom att kunna h\u00f6ja din egen l\u00f6n \u00e4nnu mer p\u00e5 m\u00e5nadsbasis om du \u00e4r effektiv. Du kommer \u00e4ven f\u00e5 genomg\u00e5 utbildning och erh\u00e5lla ett certifikat av h\u00f6gt v\u00e4rde.&nbsp; &nbsp;</div>\n\n<p><strong>Ansvarsomr\u00e5den</strong></p><div>Som kat 2 elektriker kommer du arbeta med mer avancerade tekniska installationer/byte av elm\u00e4tare i kommersiella fastigheter och industrier. Du kommer jobba sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men \u00e4r ocks\u00e5 en del av ett team, d\u00e4r du har din ledande mont\u00f6r till st\u00f6d. Du \u00e4r en del i ett l\u00e5ngt 5-\u00e5rsprojekt som flyttar sig stegvis till olika platser \u00f6ver hela Sverige vilket betyder att din arbetsplats varierar i takt med projektets g\u00e5ng och du befinner dig periodvis p\u00e5 olika orter. Vilket inneb\u00e4r att du som s\u00f6ker kan bo varsomhelst i Sverige. Eltel ordnar med boende och st\u00e5r f\u00f6r st\u00e5r f\u00f6r rese- och boendekostnader och du kommer att bo tillsammans med trevliga och roliga kollegor under projektets g\u00e5ng.</div>\n\n<p><strong>Arbetstider</strong></p><div>Placering: Hela Sverige. Placeringen varierar projektvis (man reser till projektet och Eltel st\u00e5r f\u00f6r rese- och boendekostnader)<br>Arbetstider: M\u00e5ndag - torsdag<br>Start: Enligt \u00f6verenskommelse<br>Omfattning: Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid som inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning.</div>\n\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p><div>F\u00f6r att lyckas beh\u00f6ver du:&nbsp;<br>\u25cf Minst gymnasial utbildning inom el<br>\u25cf Tidigare erfarenhet av arbete som elektriker&nbsp;<br>\u25cf ECY-Certifikat och/eller minst B-beh\u00f6righet<br>\u25cf Goda kunskaper i att arbeta med PDA och datorvana<br>\u25cf Goda kunskaper i svenska och engelska, i b\u00e5de tal och skrift<br>\u25cf B-k\u00f6rkort<br>\u25cf Vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r resor i arbetet \u00f6ver hela Sverige<br><br>Det \u00e4r meriterande om du har:&nbsp;<br>\u25cf Erfarenhet av att arbeta i elprojekt<br>\u25cf Erfarenhet av att arbeta med tekniskt avancerade installationer<br><br>F\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten s\u00f6ker vi dig som trivs att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men du bjuds samtidigt till m\u00f6jligheten med social gemenskap p\u00e5 kv\u00e4llstid. Du \u00e4r en noggrann och ansvarsfull person som v\u00e4rderar s\u00e4kerhetsrutiner h\u00f6gt. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att all kompetens p\u00e5 arbetsmarknaden tillvaratas. Vi v\u00e4lkomnar alla s\u00f6kande och efterstr\u00e4var m\u00e5ngfald.</div>\n\n<p><strong>Ans\u00f6kan</strong></p><div>Sista ans\u00f6kningsdag 2021-04-18, urval och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande. Tj\u00e4nsten kan komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, ans\u00f6k d\u00e4rf\u00f6r s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.&nbsp;<br>F\u00f6r information: F\u00f6r det h\u00e4r uppdraget samarbetar vi med Randstad d\u00e4r rekryteringskonsult Patricia Nordl\u00e5nge,  EMAIL  ansvarar f\u00f6r rekryteringsprocessen, som g\u00e4rna svarar p\u00e5 dina fr\u00e5gor.</div>\n\n<p><strong>Om f\u00f6retaget</strong></p><div>Eltel arbetar med att planera, bygga, ansluta och underh\u00e5lla el- och telen\u00e4t. Det g\u00f6r vi p\u00e5 uppdrag av v\u00e5ra kunder som i huvudsak \u00e4r operat\u00f6rer, n\u00e4t\u00e4gare och myndigheter samt statliga verk. Vi p\u00e5 Eltel \u00e4r stolta \u00f6ver att skapa v\u00e4rde f\u00f6r v\u00e5ra kunder och f\u00f6r samh\u00e4llet i stort \u2013 vi kombinerar kunskap och kompetens med en praktisk inst\u00e4llning till arbete. Som ledare av utvecklingen inom infranet industrin s\u00f6ker vi efter engagerade m\u00e4nniskor som kan bli en del av v\u00e5rt f\u00f6retag. Vi vill vara den b\u00e4sta arbetsplatsen f\u00f6r dig som gillar utmaningar och som gillar att ta ett samh\u00e4llsansvar.<br><br>Eltels aff\u00e4rsomr\u00e5de Smart Grid \u00e4r verksamt inom m\u00e4tning av elf\u00f6rbrukning och ansvarar f\u00f6r att byta ut elm\u00e4tare allt fr\u00e5n hush\u00e5ll till h\u00f6gsp\u00e4nning p\u00e5 uppdrag av n\u00e4t\u00e4gare. Smart Grid har med sin l\u00e5nga erfarenhet av dessa typer av arbeten i hela Norden utvecklat ett unikt arbetss\u00e4tt med ett omfattande och v\u00e4l bepr\u00f6vat processpaket. Arbetss\u00e4ttet ger stora f\u00f6rdelar och \u00e4r mycket uppskattat av b\u00e5de kunder och Smart Grids medarbetare. Smart Grid har knutit ett antal av de st\u00f6rre n\u00e4t\u00e4garnas projekt till sin verksamhet i Sverige. Projekten kommer att p\u00e5g\u00e5 under cirka 5 \u00e5r och best\u00e5r av b\u00e5de installation av elm\u00e4tare f\u00f6r hush\u00e5ll (Kategori 1) och mer tekniskt avancerade installationer (Kategori 2-5).<br><br>https://www.youtube.com/watch?v=mfsoEdYC1Uk<br><br>S\u00f6kord: Ledande mont\u00f6r, Elektriker, El, Elm\u00e4tare, Projekt, Utveckling, Resande, Installation, Teknik, Elmont\u00f6r, Elinstallation, Resejobb, S\u00e4kerhet, N\u00e4tstation<br><br></div>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 09:45:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "5562421718", "arbetsgivareId": "10820448", "arbetsgivareNamn": "Randstad AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Randstad", "ansokningssattWebbadress": "https://www.randstad.se/arbetssokande/jobb/ansok/kat-2-elektriker-till-elmatarprojekt-for-eltel-201337803/?jobsite=AMS&utm_source=AMS&utm_medium=jobboard", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "201337803", "yrkesroll": {"varde": "84Uc_bhA_s47", "namn": "Installationselektriker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "84Uc_bhA_s47", "namn": "Installationselektriker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stora gatan 38", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stora gatan 38", "postnr": "72212", "postort": "V\u00c4STER\u00c5S", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stora gatan 38", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616057117602, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}