{"annonsId": 24635597, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1744-388840", "annonsrubrik": "\u00c4r du Leg. Fysioterapeut som gillar utveckling?", "annonstext": "Storken kommer nu ofta till Rehabenheten och det \u00e4r ju j\u00e4tteroligt! Men det betyder ocks\u00e5 att vi beh\u00f6ver komplettera v\u00e5r arbetsgrupp med en sjukgymnast/fysioterapeut - \u00e4r det kanske just dig vi s\u00f6ker?\n\nVad kan vi erbjuda?\nRehabenheten i Falk\u00f6pings Kommun \u00e4r en positiv arbetsplats med 20 medarbetare.\r\n\r\nVi arbetar med st\u00e4ndig utveckling och f\u00f6rb\u00e4ttring tillsammans i team som \u00e4ven best\u00e5r av arbetsterapeuter, sjuksk\u00f6terskor och omv\u00e5rdnadspersonal.\n\nVi erbjuder dig ett utmanande och roligt arbete tillsammans med trevliga kollegor samt att i stor utstr\u00e4ckning f\u00e5 arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team under eget ansvar. \nVi ansvarar f\u00f6r patienter som har beslut om kommunal h\u00e4lso- o sjukv\u00e5rd och utf\u00f6r rehabiliteringsinsatser och habiliteringsinsatser p\u00e5 v\u00e5ra \u00e4ldreboende, korttidsavdelningar, ordin\u00e4rt boende, gruppbost\u00e4der och daglig verksamhet.\n\nSom fysioterapeut/sjukgymnast ansvarar du f\u00f6r bed\u00f6mning, behandling, tr\u00e4ning och uppf\u00f6ljning tillsammans med kollegor. Du ser helhetsl\u00f6sningar och st\u00e4rker patientens sj\u00e4lvst\u00e4ndighet i vardagen utifr\u00e5n ett aktiverande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du ansvarar \u00e4ven f\u00f6r f\u00f6rskrivning av tekniska hj\u00e4lpmedel. Du handleder omv\u00e5rdnadspersonalen i arbetss\u00e4ttet att st\u00f6dja och stimulera patientens f\u00f6rm\u00e5gor. Du deltar i team, utf\u00f6r bed\u00f6mning och intygsskrivning vid bostadsanpassning.\n\nSystem vi arbetar i \u00e4r; ProCapita (vi b\u00f6rjade i december byta till VIVA), SAMSA, Exor Live, Appva och Websesam.\n\nVi erbjuder \u00e4ven ett omv\u00e4xlande sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med flexibel arbetstid och har  friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nVad s\u00f6ker vi hos dig?\nD\u00e5 tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du har kontakter med m\u00e5nga personer dagligen kr\u00e4vs h\u00f6g social kompetens, att du \u00e4r serviceinriktad samt har ett gott bem\u00f6tande. Vi l\u00e4gger stor vikt vid god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, gott bem\u00f6tande och personlig l\u00e4mplighet.\n\nDet \u00e4r viktigt att du kan uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska b\u00e5de i tal och skrift samt har datorvana. Du har ett gott och kommunikativt bem\u00f6tande och ger st\u00f6d utifr\u00e5n ett l\u00f6sningsfokuserat syns\u00e4tt. Bem\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer p\u00e5 ett professionellt s\u00e4tt \u00e4r f\u00f6r dig en sj\u00e4lvklarhet.\n\nDu \u00e4r bra p\u00e5 att skapa kontakt och bygga relationer. Tidigare erfarenhet fr\u00e5n\nkommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, prim\u00e4rv\u00e5rd eller sjukhus \u00e4r meriterande.\n\nB-k\u00f6rkort f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da erfordras\n\nUpplysningar\nIntervjuer och urval kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan. \n\nFalk\u00f6pings kommun\nFalk\u00f6pings kommun efterstr\u00e4var att vara en inkluderande arbetsgivare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvalit\u00e9er som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r v\u00e5ra verksamheter f\u00f6r att skapa en h\u00e5llbar utveckling. V\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund utg\u00e5r ifr\u00e5n att vi som medarbetare \u00e4r till f\u00f6r Falk\u00f6pingsborna. Vi erbjuder meningsfulla och viktiga arbeten, goda utvecklingsm\u00f6jligheter och ett gott arbetsklimat med engagerade kollegor.\n\n\u00d6vrigt\nF\u00f6r att hantera ans\u00f6kningar anv\u00e4nder vi Varbi. Du s\u00f6ker jobbet genom l\u00e4nken i annonsen. Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka s\u00e5 (t.ex. skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g.\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Storken kommer nu ofta till Rehabenheten och det \u00e4r ju j\u00e4tteroligt! Men det betyder ocks\u00e5 att vi beh\u00f6ver komplettera v\u00e5r arbetsgrupp med en sjukgymnast/fysioterapeut - \u00e4r det kanske just dig vi s\u00f6ker?\n\nVad kan vi erbjuda?\nRehabenheten i Falk\u00f6pings Kommun \u00e4r en positiv arbetsplats med 20 medarbetare.\r\n\r\nVi arbetar med st\u00e4ndig utveckling och f\u00f6rb\u00e4ttring tillsammans i team som \u00e4ven best\u00e5r av arbetsterapeuter, sjuksk\u00f6terskor och omv\u00e5rdnadspersonal.\n\nVi erbjuder dig ett utmanande och roligt arbete tillsammans med trevliga kollegor samt att i stor utstr\u00e4ckning f\u00e5 arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team under eget ansvar. \nVi ansvarar f\u00f6r patienter som har beslut om kommunal h\u00e4lso- o sjukv\u00e5rd och utf\u00f6r rehabiliteringsinsatser och habiliteringsinsatser p\u00e5 v\u00e5ra \u00e4ldreboende, korttidsavdelningar, ordin\u00e4rt boende, gruppbost\u00e4der och daglig verksamhet.\n\nSom fysioterapeut/sjukgymnast ansvarar du f\u00f6r bed\u00f6mning, behandling, tr\u00e4ning och uppf\u00f6ljning tillsammans med kollegor. Du ser helhetsl\u00f6sningar och st\u00e4rker patientens sj\u00e4lvst\u00e4ndighet i vardagen utifr\u00e5n ett aktiverande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du ansvarar \u00e4ven f\u00f6r f\u00f6rskrivning av tekniska hj\u00e4lpmedel. Du handleder omv\u00e5rdnadspersonalen i arbetss\u00e4ttet att st\u00f6dja och stimulera patientens f\u00f6rm\u00e5gor. Du deltar i team, utf\u00f6r bed\u00f6mning och intygsskrivning vid bostadsanpassning.\n\nSystem vi arbetar i \u00e4r; ProCapita (vi b\u00f6rjade i december byta till VIVA), SAMSA, Exor Live, Appva och Websesam.\n\nVi erbjuder \u00e4ven ett omv\u00e4xlande sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med flexibel arbetstid och har\u00a0 friskv\u00e5rdsbidrag.\n\n\n\nVad s\u00f6ker vi hos dig?\nD\u00e5 tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du har kontakter med m\u00e5nga personer dagligen kr\u00e4vs h\u00f6g social kompetens, att du \u00e4r serviceinriktad samt har ett gott bem\u00f6tande. Vi l\u00e4gger stor vikt vid god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, gott bem\u00f6tande och personlig l\u00e4mplighet.\n\nDet \u00e4r viktigt att du kan uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska b\u00e5de i tal och skrift samt har datorvana. Du har ett gott och kommunikativt bem\u00f6tande och ger st\u00f6d utifr\u00e5n ett l\u00f6sningsfokuserat syns\u00e4tt. Bem\u00f6ta m\u00e4nniskor i olika situationer p\u00e5 ett professionellt s\u00e4tt \u00e4r f\u00f6r dig en sj\u00e4lvklarhet.\n\nDu \u00e4r bra p\u00e5 att skapa kontakt och bygga relationer. Tidigare erfarenhet fr\u00e5n\nkommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, prim\u00e4rv\u00e5rd eller sjukhus \u00e4r meriterande.\n\nB-k\u00f6rkort f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da erfordras\n\n\n\nUpplysningar\nIntervjuer och urval kommer att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan. \n\n\n\nFalk\u00f6pings kommun\nFalk\u00f6pings kommun efterstr\u00e4var att vara en inkluderande arbetsgivare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvalit\u00e9er som m\u00e5ngfald tillf\u00f6r v\u00e5ra verksamheter f\u00f6r att skapa en h\u00e5llbar utveckling. V\u00e5r gemensamma v\u00e4rdegrund utg\u00e5r ifr\u00e5n att vi som medarbetare \u00e4r till f\u00f6r Falk\u00f6pingsborna. Vi erbjuder meningsfulla och viktiga arbeten, goda utvecklingsm\u00f6jligheter och ett gott arbetsklimat med engagerade kollegor.\n\n\n\u00d6vrigt\nF\u00f6r att hantera ans\u00f6kningar anv\u00e4nder vi Varbi. Du s\u00f6ker jobbet genom l\u00e4nken i annonsen. Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka s\u00e5 (t.ex. skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g.\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 10:22:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100. Tilltr\u00e4de: Snarast eller efter \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001744", "arbetsgivareId": "10819984", "arbetsgivareNamn": "Falk\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Socialf\u00f6rvaltningen, Rehabenheten", "ansokningssattWebbadress": "https://falkoping.varbi.com/what:job/jobID:388840/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/55", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Sankt Sigfridsgatan 9", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sankt Sigfridsgatan 9", "postnr": "52135", "postort": "Falk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sankt Sigfridsgatan 9", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616145746330, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "ZySF_gif_zE4", "namn": "Falk\u00f6ping"}, "latitud": "58.17503", "longitud": "13.553217", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}