{"annonsId": 24635847, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556241-0406-00102557", "annonsrubrik": "Teknisk innes\u00e4ljare EL", "annonstext": "Trivs du i ett arbete med fokus p\u00e5 service och n\u00f6jda kunder? Som teknisk innes\u00e4ljare hos Solar bem\u00f6ter du dagligen v\u00e5ra kunder f\u00f6r att erbjuda v\u00e4gledning och b\u00e4sta m\u00f6jliga service utifr\u00e5n deras behov.  Vill du ha en roll d\u00e4r du f\u00e5r dra nytta av ditt tekniska intresse och vilja att hitta l\u00f6sningar? I rollen kommer du att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5ra kunders verksamheter genom teknisk r\u00e5dgivning och f\u00f6rs\u00e4ljning av produkter inom EL, samt v\u00e5ra v\u00e4rdeskapande tj\u00e4nster. Tycker du att ovan st\u00e4mmer in p\u00e5 dig kan du vara v\u00e5r n\u00e4sta Tekniska innes\u00e4ljare till v\u00e5rt kompetenscenter i Norrk\u00f6ping\n\u200bVi erbjuder  \nEtt omv\u00e4xlande och utmanande arbete hos ett av norra Europas mest innovativa och ledande Sourcing& Services-f\u00f6retag inom El, VVS och Industri. Vi vet att Solars m\u00f6jligheter att v\u00e4xa h\u00e4nger p\u00e5 att v\u00e5ra medarbetare forts\u00e4tter att utvecklas. Personlig utveckling v\u00e4rderar vi h\u00f6gt och vi erbjuder bland annat olika utbildningsprogram f\u00f6r din karri\u00e4rsutveckling. Vi lever efter mottot \u201dstronger together\u201d och nu beh\u00f6ver vi dig f\u00f6r att bli \u00e4nnu starkare.\n\u200bFIRSTNAME LASTNAME som kommer att vara n\u00e4rmaste chef ber\u00e4ttar: \"Jag tycker att man ska s\u00f6ka rollen som teknisk s\u00e4ljare hos Solar om man trivs i en specialistroll d\u00e4r man f\u00e5r m\u00f6jligheten att f\u00f6rmedla sin kunskap till andra. Per har tidigare arbetat som utes\u00e4ljare p\u00e5 Solar och d\u00e4refter haft en resa som ansvarig och ledare.\"Jag trivs b\u00e4st med alla fantastiska medarbetare p\u00e5 Solar och har alltid uppskattat ett jobb d\u00e4r man f\u00e5r arbeta med aff\u00e4rer\",ber\u00e4ttar Per. Medarbetare brukar beskriva Per som engagerad i sitt arbete och att han bidrar med en positiv inst\u00e4llning. \"Min ambition som ledare \u00e4r att skapa sammanh\u00e5llning i gruppen med f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att lyckas och att det ska vara roligt att g\u00e5 till jobbet!\" \n\u200bHuvudarbetsuppgifter  \nUtifr\u00e5n kundens behov och din kunskap inom EL branschen arbetar du med f\u00f6rs\u00e4ljning av Solars produkter och tj\u00e4nster \u00f6ver telefon och dator. I din roll kommer du att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, s\u00e5v\u00e4l samarbeta med kollegor inom Solar kring s\u00e5dant som kundaktiviteter, offerter, samt nya kunders potential och behov av produkter och tj\u00e4nster. Du kommer \u00e4ven vara en del av v\u00e5rt l\u00f6pande f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete. \n\u200bKvalifikationer \n\u2022Teknisk utbildning p\u00e5 gymnasieniv\u00e5 eller erfarenhet fr\u00e5n EL branschen, som exempelvis el-mont\u00f6r, s\u00e4ljare, tekniker\n\u2022 G\u00e4rna erfarenhet inom f\u00f6rs\u00e4ljning\n\u2022 Erfarenhet att jobba i Excel, SAP, Salesforce \u00e4r meriterande    \n\u200bProfil  \nF\u00f6rutom att du har ett intresse f\u00f6r teknisk r\u00e5dgivning och f\u00f6rs\u00e4ljning ser vi att du tycker om att arbeta med service mot kunder inom bland annat installationsbranschen. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rst\u00e5 dessa kunders behov och omvandlar detta till ett aktivt s\u00e4lj genom att vara engagerad, kreativ och fokuserad p\u00e5 l\u00f6sningar. Du f\u00e5r ett stort eget ansvar att hitta effektiva l\u00f6sningar f\u00f6r v\u00e5ra kunder, agera professionellt och s\u00e4kerst\u00e4lla goda aff\u00e4rer f\u00f6r att n\u00e5 satta m\u00e5l. F\u00f6r att lyckas som teknisk s\u00e4ljare hos oss beh\u00f6ver du trivas med ett strukturerat arbetss\u00e4tt och att dagligen arbeta med digitala kommunikationsmedel. \n\u200bKontakt och Ans\u00f6kan\nVi arbetar med l\u00f6pande urval och intervjuarbete och d\u00e4rf\u00f6r \u00f6nskar vi din ans\u00f6kan snarast.  \n\u200b\u00d6nskar du ytterligare information om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME som Chef Kompetenscenter Installation \u00d6rebro p\u00e5  TELEPHONENO . \n\u200bVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via nedan l\u00e4nk!", "annonstextFormaterad": "Trivs du i ett arbete med fokus p\u00e5 service och n\u00f6jda kunder? Som teknisk innes\u00e4ljare hos Solar bem\u00f6ter du dagligen v\u00e5ra kunder\u00a0f\u00f6r att erbjuda\u00a0v\u00e4gledning och b\u00e4sta m\u00f6jliga service utifr\u00e5n deras behov. \u00a0Vill du ha en roll\u00a0d\u00e4r du f\u00e5r dra nytta av\u00a0ditt tekniska intresse och vilja att hitta l\u00f6sningar?\u00a0I rollen kommer du\u00a0att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5ra\u00a0kunders verksamheter genom\u00a0teknisk r\u00e5dgivning och f\u00f6rs\u00e4ljning av produkter inom EL, samt v\u00e5ra v\u00e4rdeskapande tj\u00e4nster. Tycker du att ovan st\u00e4mmer in p\u00e5 dig kan du vara v\u00e5r n\u00e4sta Tekniska innes\u00e4ljare till v\u00e5rt kompetenscenter\u00a0i Norrk\u00f6ping\n\u200bVi erbjuder \u00a0\nEtt omv\u00e4xlande och utmanande arbete hos ett av norra Europas mest innovativa och ledande Sourcing& Services-f\u00f6retag inom El, VVS och Industri. Vi vet att Solars m\u00f6jligheter att v\u00e4xa h\u00e4nger p\u00e5 att v\u00e5ra medarbetare forts\u00e4tter att utvecklas. Personlig utveckling v\u00e4rderar vi h\u00f6gt och vi erbjuder bland annat olika utbildningsprogram f\u00f6r din karri\u00e4rsutveckling. Vi lever efter mottot \u201dstronger together\u201d och nu beh\u00f6ver vi dig f\u00f6r att bli \u00e4nnu starkare.\n\u200bFIRSTNAME LASTNAME som kommer att\u00a0vara n\u00e4rmaste chef ber\u00e4ttar: \"Jag tycker att man ska s\u00f6ka rollen som teknisk s\u00e4ljare hos Solar om man trivs i en specialistroll d\u00e4r man f\u00e5r m\u00f6jligheten att f\u00f6rmedla sin kunskap till andra. Per har tidigare arbetat som utes\u00e4ljare p\u00e5 Solar och d\u00e4refter haft en resa som ansvarig och ledare.\"Jag trivs b\u00e4st med alla fantastiska medarbetare p\u00e5 Solar och har alltid uppskattat ett\u00a0jobb d\u00e4r man f\u00e5r arbeta med aff\u00e4rer\",ber\u00e4ttar Per. Medarbetare brukar beskriva Per som engagerad i sitt arbete och att han bidrar med en positiv inst\u00e4llning. \"Min ambition som ledare \u00e4r att skapa sammanh\u00e5llning i gruppen med f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att lyckas och\u00a0att det ska vara roligt att g\u00e5 till jobbet!\"\u00a0\n\u200bHuvudarbetsuppgifter \u00a0\nUtifr\u00e5n kundens behov och din kunskap inom\u00a0EL branschen arbetar du med f\u00f6rs\u00e4ljning av Solars produkter och tj\u00e4nster \u00f6ver telefon och dator. I din roll kommer du att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, s\u00e5v\u00e4l samarbeta med kollegor inom Solar kring s\u00e5dant som kundaktiviteter, offerter, samt nya kunders potential och behov av produkter och tj\u00e4nster. Du kommer \u00e4ven vara en del av v\u00e5rt l\u00f6pande f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.\u00a0\n\u200bKvalifikationer\u00a0\n\u2022Teknisk utbildning p\u00e5 gymnasieniv\u00e5 eller erfarenhet\u00a0fr\u00e5n\u00a0EL branschen, som exempelvis\u00a0el-mont\u00f6r, s\u00e4ljare, tekniker\n\u2022 G\u00e4rna erfarenhet inom f\u00f6rs\u00e4ljning\n\u2022 Erfarenhet att jobba i Excel, SAP, Salesforce \u00e4r meriterande \u00a0\u00a0\u00a0\n\u200bProfil \u00a0\nF\u00f6rutom att du har ett intresse f\u00f6r teknisk r\u00e5dgivning och f\u00f6rs\u00e4ljning ser vi att du tycker om att arbeta med service mot kunder inom bland annat installationsbranschen. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rst\u00e5 dessa kunders behov och omvandlar detta till ett aktivt s\u00e4lj genom att vara engagerad, kreativ och fokuserad p\u00e5 l\u00f6sningar.\u00a0Du\u00a0f\u00e5r ett stort eget ansvar att hitta effektiva l\u00f6sningar f\u00f6r v\u00e5ra kunder, agera professionellt\u00a0och s\u00e4kerst\u00e4lla goda aff\u00e4rer f\u00f6r att n\u00e5 satta m\u00e5l.\u00a0F\u00f6r att lyckas som teknisk s\u00e4ljare hos oss beh\u00f6ver du trivas med ett strukturerat arbetss\u00e4tt och att dagligen arbeta med digitala kommunikationsmedel.\u00a0\n\u200bKontakt och Ans\u00f6kan\nVi arbetar med l\u00f6pande urval och intervjuarbete\u00a0och d\u00e4rf\u00f6r \u00f6nskar vi\u00a0din ans\u00f6kan snarast.\u00a0\u00a0\n\u200b\u00d6nskar du ytterligare information om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta FIRSTNAME LASTNAME som\u00a0Chef Kompetenscenter Installation \u00d6rebro p\u00e5\u00a0 TELEPHONENO .\u00a0\n\u200bVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via nedan l\u00e4nk!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 10:40:49", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562410406", "arbetsgivareId": "10820446", "arbetsgivareNamn": "Solar Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Solar Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=1235&ProjectId=146996&DepartmentId=18966&MediaId=4671&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "146996", "yrkesroll": {"varde": "jsUx_ngg_Kz2", "namn": "Innes\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "jsUx_ngg_Kz2", "namn": "Innes\u00e4ljare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Malmgatan 19", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Malmgatan 19", "postnr": "60223", "postort": "Norrk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Malmgatan 19", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616146849389, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "SYty_Yho_JAF", "namn": "Norrk\u00f6ping"}, "latitud": "58.587746", "longitud": "16.192421", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}