{"annonsId": 24634116, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1504-FF02369D004B4F7AA9BDBF4EEBC3C8F6", "annonsrubrik": "L\u00e4rare, spanska \u00d6rbyskolan 7-9 vikariat", "annonstext": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\n\u00d6rbyskolan ligger i ett natursk\u00f6nt omr\u00e5de strax \u00f6ster om Kinna. P\u00e5 skolan g\u00e5r cirka 530 elever. Vi nyttjar skolans sm\u00e5skalighet och lokala f\u00f6rankring och arbetar aktivt f\u00f6r att \u00e5stadkomma en lugn och trygg l\u00e4randemilj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra elever.\n\nSkolorna har en engagerad, kompetent och utvecklingsben\u00e4gen personalgrupp som gemensamt arbetar f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas kunskaps- och sociala utveckling genom hela grundskoleperioden.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att ha undervisning i spanska f\u00f6r elever i \u00e5k 6-9 p\u00e5 \u00d6rbyskolan. Du kommer tillsammans med v\u00e5r ordinarie spanskl\u00e4rare att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp undervisningen samt dokumentera elevernas l\u00e4rprocess. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag d\u00e4r ni tillsammans ansvarar f\u00f6r elevernas kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker l\u00e4rare med goda kunskaper i spanska spr\u00e5ket. Vi ser att du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta varje elev utifr\u00e5n dess f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r beredd p\u00e5 att vissa lektioner kan komma genomf\u00f6ras p\u00e5 distans. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\n\u00d6rbyskolan ligger i ett natursk\u00f6nt omr\u00e5de strax \u00f6ster om Kinna. P\u00e5 skolan g\u00e5r cirka 530 elever. Vi nyttjar skolans sm\u00e5skalighet och lokala f\u00f6rankring och arbetar aktivt f\u00f6r att \u00e5stadkomma en lugn och trygg l\u00e4randemilj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra elever.\n\nSkolorna har en engagerad, kompetent och utvecklingsben\u00e4gen personalgrupp som gemensamt arbetar f\u00f6r att st\u00f6dja elevernas kunskaps- och sociala utveckling genom hela grundskoleperioden.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att ha undervisning i spanska f\u00f6r elever i \u00e5k 6-9 p\u00e5 \u00d6rbyskolan. Du kommer tillsammans med v\u00e5r ordinarie spanskl\u00e4rare att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp undervisningen samt dokumentera elevernas l\u00e4rprocess. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag d\u00e4r ni tillsammans ansvarar f\u00f6r elevernas kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker l\u00e4rare med goda kunskaper i spanska spr\u00e5ket. Vi ser att du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta varje elev utifr\u00e5n dess f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Du \u00e4r beredd p\u00e5 att vissa lektioner kan komma genomf\u00f6ras p\u00e5 distans. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 16:20:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. 50 % \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-04-12  , upph\u00f6r: 2021-06-10  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001504", "arbetsgivareId": "10819969", "arbetsgivareNamn": "Marks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Marks kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ff02369d-004b-4f7a-a9bd-bf4eebc3c8f6&publishCode=AMS&TK=c373de88-ec8a-496f-9103-c5ca1cf0f890", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51475", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Marks kommun", "postnr": "51180", "postort": "KINNA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616080827586, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7HAb_9or_eFM", "namn": "Mark"}, "latitud": "57.469826", "longitud": "12.610494", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}