{"annonsId": 24634998, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0787-2497", "annonsrubrik": "Legitimerad arbetsterapeut till Rehabenheten", "annonstext": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker legitimerad arbetsterapeut till v\u00e5r rehabenhet och hoppas att du vill bli en av oss!\nVi s\u00f6ker dig som inspireras av utmaningar och som trivs i en milj\u00f6 d\u00e4r det r\u00e5der ett \u00f6ppet klimat, delaktighet och d\u00e4r vi s\u00e4tter stort fokus p\u00e5 team-arbete. Utifr\u00e5n erfarenhet och \u00f6nskem\u00e5l fr\u00e5n dig kommer du att erbjudas en mentor, som underl\u00e4ttar och st\u00f6djer din introduktion i arbetet. Det finns goda m\u00f6jligheter att arbeta med utvecklingsomr\u00e5den inom ditt ansvarsomr\u00e5de. \n\nDitt nya jobb\nSom arbetsterapeut har du ett varierande och sp\u00e4nnande arbete. Huvuduppdraget \u00e4r kliniskt arbete med bed\u00f6mning, ordination, f\u00f6rskrivningar av hj\u00e4lpmedel och uppf\u00f6ljning. Du har eget patientansvar, samtidigt som du arbetar i n\u00e4ra samarbete med dina kollegor. Du arbetar tillsammans med \u00f6vriga arbetsterapeuter, fysioterapeuter, rehabassistenter och hj\u00e4lpmedelstekniker. Du kommer \u00e4ven att handleda omv\u00e5rdnadspersonal och vara en del i teamet kring patienten. Du arbetar b\u00e5de i ordin\u00e4rt samt v\u00e5rd- och omsorgsboende. \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 \u00e4r legitimerad arbetsterapeut\n\u2022 har dokumentations- och datorvana samt l\u00e4tt f\u00f6r att uttrycka dig tydligt i tal och skrift\n\u2022 har B-k\u00f6rkort\n\u2022 \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen att arbeta med rehabiliterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt \n\nSom person f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du \u00e4r empatisk, \u00f6dmjuk och har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta utifr\u00e5n ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du tycker om att t\u00e4nka nytt, v\u00e5gar ta utmaningar, v\u00e4xer med ansvar och vill vara delaktig i f\u00f6r\u00e4ndringsarbete. F\u00f6r att trivas i tj\u00e4nsten b\u00f6r du ha god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta egna initiativ, samtidigt som du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\n\nVid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och intresse f\u00f6r tj\u00e4nsten. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\nTj\u00e4nsten omfattas av registerkontroll. Du som s\u00f6kande m\u00e5ste uppvisa utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning sker.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidare\n Syssels\u00e4ttningsgrad: 100 %\n Tilltr\u00e4de: enligt \u00f6verenskommelse\nAntal lediga befattningar: 1\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-09\n Intervjuer och tills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten kan komma ske l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nVi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare\nAnsvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 300 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid. L\u00e4s mer om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida; www.vimmerby.se\n\n\u00d6vrigt\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\nVi\u00a0s\u00f6ker legitimerad arbetsterapeut till v\u00e5r rehabenhet och hoppas att du vill bli en av oss!\nVi s\u00f6ker dig som inspireras av utmaningar och som trivs i en milj\u00f6 d\u00e4r det r\u00e5der ett \u00f6ppet klimat, delaktighet och d\u00e4r vi s\u00e4tter stort fokus p\u00e5 team-arbete. Utifr\u00e5n erfarenhet och \u00f6nskem\u00e5l fr\u00e5n dig kommer du att erbjudas en mentor, som underl\u00e4ttar och st\u00f6djer din introduktion i arbetet. Det finns goda m\u00f6jligheter att arbeta med utvecklingsomr\u00e5den inom ditt ansvarsomr\u00e5de.\u00a0\n\nDitt nya jobb\nSom arbetsterapeut har du ett varierande och sp\u00e4nnande arbete.\u00a0Huvuduppdraget \u00e4r kliniskt arbete med bed\u00f6mning, ordination, f\u00f6rskrivningar av hj\u00e4lpmedel och uppf\u00f6ljning.\u00a0Du har eget patientansvar, samtidigt som du arbetar i n\u00e4ra samarbete med dina kollegor. Du arbetar tillsammans med \u00f6vriga arbetsterapeuter, fysioterapeuter, rehabassistenter och hj\u00e4lpmedelstekniker.\u00a0Du kommer \u00e4ven att\u00a0handleda omv\u00e5rdnadspersonal och vara en del i teamet kring patienten.\u00a0Du arbetar b\u00e5de i ordin\u00e4rt samt v\u00e5rd- och omsorgsboende.\u00a0\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\n\u2022 \u00e4r legitimerad arbetsterapeut\n\u2022 har dokumentations- och datorvana samt l\u00e4tt f\u00f6r att uttrycka dig tydligt i tal och skrift\n\u2022 har B-k\u00f6rkort\n\u2022 \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen att arbeta med rehabiliterande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\u00a0\n\nSom person f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du \u00e4r empatisk, \u00f6dmjuk och har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta utifr\u00e5n ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du\u00a0tycker om att t\u00e4nka nytt, v\u00e5gar ta utmaningar, v\u00e4xer med ansvar och vill vara delaktig i f\u00f6r\u00e4ndringsarbete. F\u00f6r att trivas i tj\u00e4nsten b\u00f6r du ha god\u00a0f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ta egna initiativ, samtidigt som du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\n\nVid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och intresse f\u00f6r tj\u00e4nsten. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter\u00a0de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\nTj\u00e4nsten omfattas av registerkontroll. Du som s\u00f6kande m\u00e5ste uppvisa utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning sker.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidare\n Syssels\u00e4ttningsgrad:\u00a0100 %\n Tilltr\u00e4de:\u00a0enligt \u00f6verenskommelse\nAntal lediga befattningar: 1\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-09\n Intervjuer och tills\u00e4ttning av tj\u00e4nsten kan komma ske l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nVi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare\nAnsvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 300 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid. L\u00e4s mer om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida;\u00a0www.vimmerby.se\n\n\u00d6vrigt\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 08:41:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.vimmerby.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\n100 %", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "2120000787", "arbetsgivareId": "10819916", "arbetsgivareNamn": "Vimmerby kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vimmerby Kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://www.vimmerby.se/naringslivocharbete/arbetsmarknad/ledigajobbikommunen.4.3007f0e915c15cbcef5f0ea7.html?rmpage=job&rmjob=2497", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Stadshuset St\u00e5ng\u00e5gatan 28", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset St\u00e5ng\u00e5gatan 28", "postnr": "59837", "postort": "Vimmerby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stadshuset St\u00e5ng\u00e5gatan 28", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616139696255, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "a7hJ_zwv_2FR", "namn": "Vimmerby"}, "latitud": "57.669033", "longitud": "15.858857", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}