{"annonsId": 24636656, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0040-15835", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska till R\u00e4ttspsykiatriska regionkliniken", "annonstext": "R\u00e4ttspsykiatriska regionkliniken i Vadstena (RPR) har ett l\u00e4ns\u00f6vergripande, regionalt och nationellt uppdrag och ansvarar f\u00f6r slutenv\u00e5rd av psykiskt st\u00f6rda lag\u00f6vertr\u00e4dare och f\u00f6r tv\u00e5ngsv\u00e5rd av psykiskt sjuka patienter fr\u00e5n kriminalv\u00e5rden, arrester och psykiatrienheter. Flera av v\u00e5ra insatser sker i samverkan med andra v\u00e5rd- och samh\u00e4llsakt\u00f6rer, s\u00e5som domstolar, kriminalv\u00e5rd, polis, prim\u00e4rkommuner samt v\u00e5rdgrannar i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden. Som regionklinik har vi ett s\u00e4rskilt uppdrag att f\u00f6rb\u00e4ttra kunskapen om r\u00e4ttspsykiatriska patienter och r\u00e4ttspsykiatrisk v\u00e5rd. Forskning och metodutveckling ses som en prioriterad del av verksamheten.\n\nVi har snart byggt f\u00e4rdigt landets modernaste r\u00e4ttspsykiatriska klinik f\u00f6r h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd. Ett nytt sjukhus har successivt vuxit fram ett stenkast fr\u00e5n V\u00e4tterns strand och med promenadavst\u00e5nd in till vackra Vadstena stad. Alla v\u00e5rdavdelningar har redan flyttat in i fina lokaler och snart \u00f6ppnas \u00e4ven v\u00e5rt nya aktivitetshus. Samtidigt ser vi \u00f6ver v\u00e5ra arbetss\u00e4tt f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ge en god och s\u00e4ker v\u00e5rd samt vara en arbetsplats d\u00e4r vi trivs tillsammans. D\u00e4r alla \u00e4r med och bidrar till v\u00e5ra gemensamma m\u00e5l.\n\nVi har 86 slutenv\u00e5rdsplatser och \u00e4r cirka 190 medarbetare. Inom kliniken finns 6 v\u00e5rdenheter, \u00f6ppenv\u00e5rd, utredning- och behandlingsenhet, s\u00e4kerhet- och serviceenhet samt en administrativ stab. \n\nVill du veta mer om v\u00e5r verksamhet, se g\u00e4rna v\u00e5r film genom att klicka p\u00e5 l\u00e4nken:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6Fmpka0vvP0&feature=youtu.be\n\nArbetsbeskrivning\nVi erbjuder ett varierat arbete inom den psykiatriska v\u00e5rden. Du arbetar med olika diagnoser och funktioner i v\u00e5rdkedjan fr\u00e5n intag till utslussning. I v\u00e5r verksamhet utg\u00e5r vi fr\u00e5n ett helhetsperspektiv d\u00e4r vi i multiprofessionella team samverkar n\u00e4ra patienten. Du \u00e4r en viktig del i teamet, du observerar, v\u00e4rderar, prioriterar, behandlar och dokumenterar fysiska och psykiska tillst\u00e5nd hos patienten. Du arbetar t\u00e4tt ihop med dina n\u00e4rmaste medarbetare d\u00e4r du har en tydlig arbetsledande roll, samverkan ger stora f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en stark VI-k\u00e4nsla. Den r\u00e4ttspsykiatriska v\u00e5rden inneb\u00e4r oftast l\u00e5nga v\u00e5rdtider, vilket ger oss m\u00f6jlighet att f\u00f6lja patienters utveckling \u00f6ver l\u00e4ngre tid,  st\u00f6dja deras tillfrisknande och m\u00f6jlighet att klara av livet ute i samh\u00e4llet. \n\nUtbildning och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och k\u00e4nner igen dig i n\u00e5gon av nedanst\u00e5ende beskrivningar:\n- Specialistutbildad psykiatrisjuksk\u00f6terska \n- Erfaren sjuksk\u00f6terska fr\u00e5n olika verksamhetsomr\u00e5den, s\u00e5v\u00e4l kommun som h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rd\n- Nyexaminerad sjuksk\u00f6terska med intresse f\u00f6r psykiatri\n\nTidigare forskarutbildning och eller intresse f\u00f6r att disputera och bedriva forskning av relevans f\u00f6r verksamheten ses som meriterande. H\u00f6r av dig till FIRSTNAME LASTNAME om du vill h\u00f6ra mer om m\u00f6jligheten att forska som en del av tj\u00e4nsten som sjuksk\u00f6terska. \n\nSom nyanst\u00e4lld sjuksk\u00f6terska f\u00e5r du en individuell introduktion samt om s\u00e5 \u00f6nskas en erfaren kollega som mentor. Du som \u00e4r grundutbildad och \u00f6nskar vidareutbilda dig inom psykiatri har m\u00f6jlighet att s\u00f6ka en utbildningstj\u00e4nst, som inneb\u00e4r att du f\u00e5r l\u00f6n n\u00e4r du g\u00e5r vidareutbildning.\n\nPersonliga egenskaper\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra m\u00e4nniskor och uttrycker en positiv attityd till ditt arbete och v\u00e5r verksamhet. Du tar ansvar f\u00f6r ditt uppdrag, \u00e4r flexibel och har f\u00f6rm\u00e5ga att leda, planera, organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och mognad.\n\nAnst\u00e4llning och information\nVi erbjuder tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100 % men \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att diskutera syssels\u00e4ttningsgraden, tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\nBitr\u00e4dande verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\nV\u00e5rdenhetschef Daniel Dagb\u00e4ck,  TELEPHONENO .\nV\u00e5rdenhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\nPsykolog MD, FoU-enheten FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r V\u00e5rdf\u00f6rbundet \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den30 maj 2021. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid. Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20210477. \n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n\nRegion \u00d6sterg\u00f6tland", "annonstextFormaterad": "R\u00e4ttspsykiatriska regionkliniken i Vadstena (RPR) har ett\u00a0l\u00e4ns\u00f6vergripande, regionalt och nationellt uppdrag och ansvarar f\u00f6r slutenv\u00e5rd av psykiskt st\u00f6rda lag\u00f6vertr\u00e4dare och f\u00f6r tv\u00e5ngsv\u00e5rd av psykiskt sjuka patienter fr\u00e5n kriminalv\u00e5rden, arrester och psykiatrienheter. Flera av v\u00e5ra insatser sker i samverkan med andra v\u00e5rd- och samh\u00e4llsakt\u00f6rer, s\u00e5som domstolar, kriminalv\u00e5rd, polis, prim\u00e4rkommuner samt v\u00e5rdgrannar i h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden.\u00a0Som regionklinik har vi ett s\u00e4rskilt uppdrag att f\u00f6rb\u00e4ttra kunskapen om r\u00e4ttspsykiatriska patienter och r\u00e4ttspsykiatrisk v\u00e5rd. Forskning och metodutveckling ses som en prioriterad del av verksamheten.\n\nVi har snart byggt f\u00e4rdigt landets modernaste r\u00e4ttspsykiatriska klinik f\u00f6r h\u00f6gspecialiserad v\u00e5rd. Ett nytt sjukhus har successivt vuxit fram ett stenkast fr\u00e5n V\u00e4tterns strand och med promenadavst\u00e5nd in till vackra Vadstena stad. Alla v\u00e5rdavdelningar har redan flyttat in i fina lokaler och snart \u00f6ppnas \u00e4ven v\u00e5rt nya aktivitetshus. Samtidigt ser vi \u00f6ver v\u00e5ra arbetss\u00e4tt f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ge en god och s\u00e4ker v\u00e5rd samt vara en arbetsplats d\u00e4r vi trivs tillsammans. D\u00e4r alla \u00e4r med och bidrar till v\u00e5ra gemensamma m\u00e5l.\n\nVi har 86 slutenv\u00e5rdsplatser och \u00e4r cirka 190 medarbetare. Inom kliniken finns 6 v\u00e5rdenheter, \u00f6ppenv\u00e5rd,\u00a0utredning- och behandlingsenhet, s\u00e4kerhet- och serviceenhet samt en administrativ stab.\u00a0\n\nVill du veta mer om v\u00e5r verksamhet, se g\u00e4rna v\u00e5r film genom att klicka p\u00e5 l\u00e4nken:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6Fmpka0vvP0&feature=youtu.be\n\nArbetsbeskrivning\nVi erbjuder ett varierat arbete inom den psykiatriska v\u00e5rden. Du arbetar med olika diagnoser och funktioner\u00a0i v\u00e5rdkedjan fr\u00e5n intag till utslussning. I v\u00e5r verksamhet utg\u00e5r vi fr\u00e5n ett helhetsperspektiv d\u00e4r vi i multiprofessionella team samverkar n\u00e4ra patienten. Du \u00e4r en viktig del i teamet, du observerar, v\u00e4rderar, prioriterar, behandlar och dokumenterar fysiska och psykiska tillst\u00e5nd hos patienten. Du arbetar t\u00e4tt ihop med dina n\u00e4rmaste medarbetare d\u00e4r du har en tydlig arbetsledande roll, samverkan ger stora f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en stark VI-k\u00e4nsla. Den r\u00e4ttspsykiatriska v\u00e5rden inneb\u00e4r oftast l\u00e5nga v\u00e5rdtider, vilket ger oss m\u00f6jlighet att f\u00f6lja patienters utveckling \u00f6ver l\u00e4ngre tid,\u00a0 st\u00f6dja deras tillfrisknande och m\u00f6jlighet att klara av livet ute i samh\u00e4llet.\u00a0\n\nUtbildning och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska och k\u00e4nner igen dig i n\u00e5gon av nedanst\u00e5ende beskrivningar:\n- Specialistutbildad psykiatrisjuksk\u00f6terska\u00a0\n- Erfaren sjuksk\u00f6terska fr\u00e5n olika verksamhetsomr\u00e5den, s\u00e5v\u00e4l kommun som h\u00e4lso-och sjukv\u00e5rd\n- Nyexaminerad sjuksk\u00f6terska med intresse f\u00f6r psykiatri\n\nTidigare forskarutbildning och eller intresse f\u00f6r att disputera och bedriva forskning av relevans f\u00f6r verksamheten ses som meriterande. H\u00f6r av dig till FIRSTNAME LASTNAME om du vill h\u00f6ra mer om m\u00f6jligheten att forska som en del av tj\u00e4nsten som sjuksk\u00f6terska.\u00a0\n\nSom nyanst\u00e4lld sjuksk\u00f6terska f\u00e5r du en individuell introduktion samt om s\u00e5 \u00f6nskas en erfaren kollega som mentor. Du som \u00e4r grundutbildad och \u00f6nskar vidareutbilda dig inom psykiatri har m\u00f6jlighet att s\u00f6ka en utbildningstj\u00e4nst, som inneb\u00e4r att du f\u00e5r l\u00f6n n\u00e4r du g\u00e5r vidareutbildning.\n\nPersonliga egenskaper\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med andra m\u00e4nniskor och uttrycker en positiv attityd till ditt arbete och v\u00e5r verksamhet. Du tar ansvar f\u00f6r ditt uppdrag, \u00e4r flexibel och har f\u00f6rm\u00e5ga att leda, planera, organisera och prioritera arbetet p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personliga egenskaper och mognad.\n\nAnst\u00e4llning och information\nVi erbjuder tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 100 % men \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att diskutera syssels\u00e4ttningsgraden, tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUpplysningar om tj\u00e4nsten l\u00e4mnas av:\nBitr\u00e4dande verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\nV\u00e5rdenhetschef Daniel Dagb\u00e4ck,  TELEPHONENO .\nV\u00e5rdenhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\nPsykolog MD, FoU-enheten FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare f\u00f6r V\u00e5rdf\u00f6rbundet \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den30 maj 2021. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via v\u00e5rt rekryteringssystem.\n\nOm du beh\u00f6ver hj\u00e4lp med att registrera i systemet, kontakta kundtj\u00e4nst St\u00f6d och service,  TELEPHONENO , under kontorstid.\u00a0Tj\u00e4nsten har ID-nummer 20210477.\u00a0\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt fr\u00e5n bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag, som Region \u00d6sterg\u00f6tland inte har avtal med, samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare platsannonser.\n\nRegion \u00d6sterg\u00f6tland", "publiceringsdatum": "2021-03-19 13:11:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regionostergotland.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "2321000040", "arbetsgivareId": "10820080", "arbetsgivareNamn": "REGION \u00d6STERG\u00d6TLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region \u00d6sterg\u00f6tland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.regionostergotland.se/Jobb-och-studier/Lediga-jobb/?rmpage=job&rmjob=15835", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "UVrW_krj_vk8", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, psykiatrisk v\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "R\u00e4ttspsykiatriska regionkliniken", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "R\u00e4ttspsykiatriska regionkliniken", "postnr": "59281", "postort": "Vadstena", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "R\u00e4ttspsykiatriska regionkliniken", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616155896369, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "VcCU_Y86_eKU", "namn": "Vadstena"}, "latitud": "58.4476", "longitud": "14.890233", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}