{"annonsId": 24638115, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556873-1425-1778216054be6ce7640", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker duktiga elmont\u00f6rer till V\u00e4xj\u00f6", "annonstext": "Till v\u00e5rt kundf\u00f6retag i V\u00e4xj\u00f6 s\u00f6ker vi en erfaren industrielektriker och elmont\u00f6rer f\u00f6r l\u00e5ngsiktigt uppdrag med start i april. \n\nSom industrielektriker hos v\u00e5r kund kommer du i f\u00f6rsta hand att arbeta med:\n\n\t\n\tElmontering d\u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt kopplar och monterar elsk\u00e5p efter elschema \t\n\tDu ansvarar f\u00f6r test och fels\u00f6kning\t\n\tArbeta enligt arbetsmetoderna LEAN cch 5S\n\nTj\u00e4nsten passar dig som har stort intresse f\u00f6r el samt \u00e4r redo f\u00f6r en sp\u00e4nnande utmaning i ett expansivt f\u00f6retag i centrala V\u00e4xj\u00f6!Din profil\n\nVi s\u00f6ker dig som har minst gymnasieutbildning inom el- eller automation. Ut\u00f6ver detta har du minst n\u00e5gra \u00e5rs praktisk erfarenhet av yrket. D\u00e5 jobbet innefattar ritningsl\u00e4sning och l\u00e4sning av elscheman \u00e4r du trygg i med det och sj\u00e4lvg\u00e5ende i att koppla efter elschema. Vi s\u00f6ker efter dig som t\u00e4nker l\u00e5ngsiktigt med din kommande anst\u00e4llning, kanske \u00e4r just du v\u00e5r n\u00e4sta konsult? \n\nMed positiv inst\u00e4llning och ett genuint intresse f\u00f6r el/elektronik ser du detta som en m\u00f6jlighet att f\u00e5 mer kunskap och forts\u00e4tta utvecklas. Sj\u00e4lvklart \u00e4r du \u00e4ven noggrann, serviceinriktad och lojal.\nTruckkort \u00e4r meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten.\n\nUppstart: April m\u00e5nad. \nOrt/Placering: V\u00e4xj\u00f6.\nOmfattning: Heltid, dagtid eller st\u00e4ndig kv\u00e4ll.\nL\u00f6n: Enligt g\u00e4llande kollektivavtal.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Till v\u00e5rt\u00a0kundf\u00f6retag i V\u00e4xj\u00f6 s\u00f6ker vi en erfaren industrielektriker och elmont\u00f6rer\u00a0f\u00f6r l\u00e5ngsiktigt uppdrag med start i april.\u00a0</strong></p><p>Som industrielektriker hos v\u00e5r kund kommer du i f\u00f6rsta hand att arbeta med:</p><ul>\t<li>Elmontering d\u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt kopplar och monterar elsk\u00e5p efter elschema\u00a0</li>\t<li>Du ansvarar f\u00f6r test och\u00a0fels\u00f6kning</li>\t<li>Arbeta enligt arbetsmetoderna LEAN cch\u00a05S</li></ul>Tj\u00e4nsten passar dig som har stort intresse f\u00f6r el\u00a0samt \u00e4r redo f\u00f6r en sp\u00e4nnande utmaning i ett expansivt f\u00f6retag i centrala V\u00e4xj\u00f6!<h3><strong>Din profil</strong></h3><p>Vi s\u00f6ker dig som har minst gymnasieutbildning inom\u00a0el- eller automation. Ut\u00f6ver detta har du minst n\u00e5gra\u00a0\u00e5rs praktisk erfarenhet av\u00a0yrket.\u00a0D\u00e5 jobbet innefattar ritningsl\u00e4sning och l\u00e4sning av elscheman \u00e4r du trygg i med det och\u00a0sj\u00e4lvg\u00e5ende i att koppla efter elschema. Vi s\u00f6ker efter dig som t\u00e4nker l\u00e5ngsiktigt med din kommande anst\u00e4llning, kanske \u00e4r just du v\u00e5r n\u00e4sta konsult?\u00a0<br><br>Med positiv inst\u00e4llning och ett genuint intresse f\u00f6r el/elektronik\u00a0ser du detta som en m\u00f6jlighet att f\u00e5\u00a0mer kunskap och forts\u00e4tta utvecklas.\u00a0Sj\u00e4lvklart \u00e4r du \u00e4ven noggrann, serviceinriktad och lojal.<br>Truckkort \u00e4r meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten.</p>Uppstart: April m\u00e5nad.\u00a0<br>Ort/Placering: V\u00e4xj\u00f6.<br>Omfattning: Heltid, dagtid eller st\u00e4ndig kv\u00e4ll.<br>L\u00f6n: Enligt g\u00e4llande kollektivavtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 16:08:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.empleo.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568731425", "arbetsgivareId": "20989042", "arbetsgivareNamn": "Empleo V\u00e4xj\u00f6 AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Empleo V\u00e4xj\u00f6 AB", "ansokningssattWebbadress": "https://apply.recman.no/job_post.php?id=177821&path=ams", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "AJDU_fpb_ADF", "namn": "Elmont\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "AJDU_fpb_ADF", "namn": "Elmont\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 14", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 14", "postnr": "35231", "postort": "V\u00c4XJ\u00d6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 14", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616166517382, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.879005", "longitud": "14.805852", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}