{"annonsId": 24637351, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0142-390485", "annonsrubrik": "Bild och sl\u00f6jdl\u00e4rare till Bobergsskolan", "annonstext": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nArbetsplatsbeskrivning\nI augusti 2019 \u00f6ppnade Bobergsskolan i Norra Djurg\u00e5rdsstaden.\r\n\r\nDet \u00e4r en ny, modern skola i hj\u00e4rtat av stadsdelen med ca 520 elever F-6. Till h\u00f6stterminen 2021 kommer vi \u00e4ven ut\u00f6ka med \u00e5rskurs 7. Skolan kommer kunna ta emot upp mot 900 elever i \u00e5rskurserna F-9. Vi \u00e4r vi en av de skolor i Stockholm stad som har h\u00f6gst resultat i medarbetarunders\u00f6kningar och vi s\u00f6ker dig som vill forts\u00e4tta v\u00e5rt arbete med att skapa en arbetsplats i v\u00e4rldsklass som man ser fram emot att komma till varje dag.\n\nArbetsbeskrivning\nP\u00e5 Bobergsskolan f\u00e5r eleven de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att n\u00e5 goda studieresultat och utvecklas som m\u00e4nniskor. Varierade undervisningsformer, systematisk uppf\u00f6ljning av elevernas studieresultat, t\u00e4t \u00e5terkoppling med v\u00e5rdnadshavare tillsammans med en trygg skolmilj\u00f6 d\u00e4r alla elever blir sedda \u00e4r v\u00e5ra grundstenar. Vi s\u00f6ker nu en l\u00e4rare med beh\u00f6righet i bild och sl\u00f6jd\u00e4mnet. Du kommer att undervisa i bild i \u00e5rskurs 4-7 och till viss del sl\u00f6jd i samma \u00e5rskurser. P\u00e5 sikt kan tj\u00e4nsten blir mer bild eller mer sl\u00f6jd beroende p\u00e5 hur tj\u00e4nsterna f\u00f6rdelas n\u00e4r vi v\u00e4xer. Bild- och sl\u00f6jdsalarna \u00e4r, precis som hela skolan, helt nybyggda och all utrustning nyink\u00f6pt. Som en helt ny skola finns det s\u00e5klart mycket att utveckla i b\u00e5de bild och sl\u00f6jdsalarna och h\u00e4r kommer du f\u00e5r vara drivande i hur du vill skapa bild- och sl\u00f6jdverksamheten.\n\n \nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "annonstextFormaterad": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nArbetsplatsbeskrivning\nI augusti 2019 \u00f6ppnade Bobergsskolan i Norra Djurg\u00e5rdsstaden.\r\n\r\nDet \u00e4r en ny, modern skola i hj\u00e4rtat av stadsdelen med ca 520 elever F-6. Till h\u00f6stterminen 2021 kommer vi \u00e4ven ut\u00f6ka med \u00e5rskurs 7. Skolan kommer kunna ta emot upp mot 900 elever i \u00e5rskurserna F-9. Vi \u00e4r vi en av de skolor i Stockholm stad som har h\u00f6gst resultat i medarbetarunders\u00f6kningar och vi s\u00f6ker dig som vill forts\u00e4tta v\u00e5rt arbete med att skapa en arbetsplats i v\u00e4rldsklass som man ser fram emot att komma till varje dag.\n\n\n\nArbetsbeskrivning\nP\u00e5 Bobergsskolan f\u00e5r eleven de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna att n\u00e5 goda studieresultat och utvecklas som m\u00e4nniskor. Varierade undervisningsformer, systematisk uppf\u00f6ljning av elevernas studieresultat, t\u00e4t \u00e5terkoppling med v\u00e5rdnadshavare tillsammans med en trygg skolmilj\u00f6 d\u00e4r alla elever blir sedda \u00e4r v\u00e5ra grundstenar. Vi s\u00f6ker nu en l\u00e4rare med beh\u00f6righet i bild och sl\u00f6jd\u00e4mnet. Du kommer att undervisa i bild i \u00e5rskurs 4-7 och till viss del sl\u00f6jd i samma \u00e5rskurser. P\u00e5 sikt kan tj\u00e4nsten blir mer bild eller mer sl\u00f6jd beroende p\u00e5 hur tj\u00e4nsterna f\u00f6rdelas n\u00e4r vi v\u00e4xer. Bild- och sl\u00f6jdsalarna \u00e4r, precis som hela skolan, helt nybyggda och all utrustning nyink\u00f6pt. Som en helt ny skola finns det s\u00e5klart mycket att utveckla i b\u00e5de bild och sl\u00f6jdsalarna och h\u00e4r kommer du f\u00e5r vara drivande i hur du vill skapa bild- och sl\u00f6jdverksamheten.\n\n\u00a0\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 14:41:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Augusti\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000142", "arbetsgivareId": "10819876", "arbetsgivareNamn": "Stockholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Utbildningsf\u00f6rvaltningen ", "ansokningssattWebbadress": "https://stockholmsstad.varbi.com/what:job/jobID:390485/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1361", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 22049", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 22049", "postnr": "10422", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 22049", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616161261359, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}