{"annonsId": 24631331, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3887", "annonsrubrik": "L\u00e4rare F-3 undervisning i s\u00e4rskild undervisningsgrupp \u00d6rtag\u00e5rdsskolan", "annonstext": "Ref: 20210670 \n\nArbetsuppgifter\nP\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolan finns tv\u00e5 s\u00e4rskilda undervisningsgrupper, en p\u00e5 \u00e5r F-3 och en \u00e5r 4-6. Nu s\u00f6ker vi en l\u00e4rare/mentor som ska ansvara f\u00f6r undervisning i gruppen F-3 tillsammans med klassens elevassistenter.\n\nUndervisningen pr\u00e4glas av en individanpassad undervisning d\u00e4r tydligg\u00f6rande pedagogik och det relationella perspektivet m\u00e5ste vara sj\u00e4lvklara inslag i undervisningen. V\u00e5ra elever \u00e4r i behov av omfattande s\u00e4rskilt st\u00f6d i sin kunskapsutveckling samt i sin sociala utveckling. Det \u00e4r viktigt att du skapar goda relationer med eleverna och deras v\u00e5rdnadshavare. Du kommer att ing\u00e5 i ett mindre arbetslag tillsammans med all personal kring gruppens elever och i ett st\u00f6rre arbetslag med l\u00e4rare som arbetar i klasserna F-3.\n\nHos oss p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolan erbjuds du m\u00f6jlighet till utveckling genom det kollegiala l\u00e4randet d\u00e4r vi skol\u00f6vergripande samarbetar strukturerat och medvetet kring v\u00e5r \u00e5tagandeplan och det systematiska kvalitetsarbetet. \u00d6rtag\u00e5rdsskolan k\u00e4nnetecknas av ett bra arbetsklimat d\u00e4r det finns mycket kompetens och d\u00e4r vi st\u00f6ttar varandra. Det finns en lyh\u00f6rd och tillg\u00e4nglig ledning som har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar vilket ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett gott arbete.\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning mot F-3. Vi s\u00f6ker dig som har bred \u00e4mnesbeh\u00f6righet och stor erfarenhet av att arbeta med elever inom NPF. Har du tidigare efarenhet av att arbeta som l\u00e4rare ser vi det som meriterande. \n\nDu \u00e4r van att arbeta med tydligg\u00f6rande pedagogik genom bildst\u00f6d, schema, rutiner, struktur \u00f6ver dagen samt har en gedigen kunskap inom digital verktyg. Detta f\u00f6r att kunna anpassa din undervisningen utifr\u00e5n elevernas behov. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och nyfiken och arbetar utifr\u00e5n ett l\u00e5gaffektivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Att skapa goda relationer \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig. Vidare har du en god didaktisk och pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan d\u00e4rf\u00f6r leda och organisera ditt arbete f\u00f6r att skapa en studiero och en god l\u00e4randemilj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra elever under hela skoldagen.\n\nK\u00e4nner du att \u00d6rtag\u00e5rdsskolan passar dig s\u00e5 ser vi fram emot din ans\u00f6kan!\n\nOm arbetsplatsen\n\u00d6rtag\u00e5rdsskolan \u00e4r en F-9 grundskola och en 1-9 grunds\u00e4rskola med ca. 520 elever. H\u00f6gstadiet har en parallell. Vi vill att alla elever ska lyckas i skolan genom att vara delaktiga i sitt eget l\u00e4rande, Vi vill att alla elever ska utveckla en tilltro till sin egen f\u00f6rm\u00e5ga f\u00f6r att kunna n\u00e5 sin fulla potential. Skolans profil p\u00e5 7-9 \u00e4r \u201cKultur och media\u201d Det bidrar till en lustfylld, kreativ och meningsfull undervisning d\u00e4r eleverna ges m\u00f6jlighet att utveckla f\u00f6rm\u00e5gor f\u00f6r en stark framtidstro. V\u00e5r m\u00e5ngkulturella l\u00e4rmilj\u00f6 pr\u00e4glas av en spr\u00e5kutvecklande undervisning p\u00e5 hela skolan i alla verksamheter. Ett n\u00e4ra samarbete mellan personal och skolledning g\u00f6r att det blir tydligt f\u00f6r alla att vi arbetar i en gemensam och m\u00e5lmedveten riktning. \u00d6rtag\u00e5rdsskolan \u00e4r en \u00f6vningsskola vilket inneb\u00e4r att vi har ett n\u00e4ra samarbete med Malm\u00f6 Universitet.\n\nV\u00e5r ledstj\u00e4rna \u00e4r att \u00d6rtag\u00e5rdsskolan ska vara och \u00e4r varje elevs b\u00e4sta skola.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013  stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013  varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologisk, ekonomisk och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\nOmfattning: 100%\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: 2021-08-10\n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5 https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret. \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta nedan n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210670 \n\nArbetsuppgifter\nP\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolan finns tv\u00e5 s\u00e4rskilda undervisningsgrupper, en p\u00e5 \u00e5r F-3 och en \u00e5r 4-6. Nu s\u00f6ker vi en l\u00e4rare/mentor som ska ansvara f\u00f6r undervisning i gruppen F-3 tillsammans med klassens elevassistenter.\n\nUndervisningen pr\u00e4glas av en individanpassad undervisning d\u00e4r tydligg\u00f6rande pedagogik och det relationella perspektivet m\u00e5ste vara sj\u00e4lvklara inslag i undervisningen. V\u00e5ra elever \u00e4r i behov av omfattande s\u00e4rskilt st\u00f6d i sin kunskapsutveckling samt i sin sociala utveckling. Det \u00e4r viktigt att du skapar goda relationer med eleverna och deras v\u00e5rdnadshavare. Du kommer att ing\u00e5 i ett mindre arbetslag tillsammans med all personal kring gruppens elever och i ett st\u00f6rre arbetslag med l\u00e4rare som arbetar i klasserna F-3.\n\nHos oss p\u00e5 \u00d6rtag\u00e5rdsskolan erbjuds du m\u00f6jlighet till utveckling genom det kollegiala l\u00e4randet d\u00e4r vi skol\u00f6vergripande samarbetar strukturerat och medvetet kring v\u00e5r \u00e5tagandeplan och det systematiska kvalitetsarbetet. \u00d6rtag\u00e5rdsskolan k\u00e4nnetecknas av ett bra arbetsklimat d\u00e4r det finns mycket kompetens och d\u00e4r vi st\u00f6ttar varandra. Det finns en lyh\u00f6rd och tillg\u00e4nglig ledning som har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar vilket ger f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett gott arbete.\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning mot F-3. Vi s\u00f6ker dig som har bred \u00e4mnesbeh\u00f6righet och stor erfarenhet av att arbeta med elever inom NPF. Har du tidigare efarenhet av att arbeta som l\u00e4rare ser vi det som meriterande.\u00a0\n\nDu \u00e4r van att arbeta med tydligg\u00f6rande pedagogik genom bildst\u00f6d, schema, rutiner, struktur \u00f6ver dagen samt har en gedigen kunskap inom digital verktyg. Detta f\u00f6r att kunna anpassa din undervisningen utifr\u00e5n elevernas behov. Du \u00e4r lyh\u00f6rd och nyfiken och arbetar utifr\u00e5n ett l\u00e5gaffektivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Att skapa goda relationer \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet f\u00f6r dig. Vidare har du en god didaktisk och pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan d\u00e4rf\u00f6r leda och organisera ditt arbete f\u00f6r att skapa en studiero och en god l\u00e4randemilj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra elever under hela skoldagen.\n\nK\u00e4nner du att \u00d6rtag\u00e5rdsskolan passar dig s\u00e5 ser vi fram emot din ans\u00f6kan!\n\nOm arbetsplatsen\n\u00d6rtag\u00e5rdsskolan \u00e4r en F-9 grundskola och en 1-9 grunds\u00e4rskola med ca. 520 elever. H\u00f6gstadiet har en parallell. Vi vill att alla elever ska lyckas i skolan genom att vara delaktiga i sitt eget l\u00e4rande, Vi vill att alla elever ska utveckla en tilltro till sin egen f\u00f6rm\u00e5ga f\u00f6r att kunna n\u00e5 sin fulla potential. Skolans profil p\u00e5 7-9 \u00e4r \u201cKultur och media\u201d Det bidrar till en lustfylld, kreativ och meningsfull undervisning d\u00e4r eleverna ges m\u00f6jlighet att utveckla f\u00f6rm\u00e5gor f\u00f6r en stark framtidstro. V\u00e5r m\u00e5ngkulturella l\u00e4rmilj\u00f6 pr\u00e4glas av en spr\u00e5kutvecklande undervisning p\u00e5 hela skolan i alla verksamheter. Ett n\u00e4ra samarbete mellan personal och skolledning g\u00f6r att det blir tydligt f\u00f6r alla att vi arbetar i en gemensam och m\u00e5lmedveten riktning. \u00d6rtag\u00e5rdsskolan \u00e4r en \u00f6vningsskola vilket inneb\u00e4r att vi har ett n\u00e4ra samarbete med Malm\u00f6 Universitet.\n\nV\u00e5r ledstj\u00e4rna \u00e4r att \u00d6rtag\u00e5rdsskolan ska vara och \u00e4r varje elevs b\u00e4sta skola.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013 \u00a0stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013 \u00a0varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologisk, ekonomisk och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\nOmfattning: 100%\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: 2021-08-10\n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5\u00a0https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret.\u00a0\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta nedan n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 08:16:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3887&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616051797814, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}