{"annonsId": 24631256, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556550-4007-1112795-1", "annonsrubrik": "Personlig assistent s\u00f6kes till 21-\u00e5rig tjej", "annonstext": "Jag \u00e4r en 21-\u00e5rig tjej som s\u00f6ker en glad och lugn sommarvikarie.\n\nTycker du om s\u00e5ng och musik blir jag j\u00e4tteglad. Har du ett intresse eller \u00e4r nyfiken p\u00e5 alternativ kommunikation \u00e4r det ett plus.\n\nJag beh\u00f6ver st\u00f6d i det mesta i min vardag bland annat vid hygien, m\u00e5ltider och att kommunicera.\n\nDu erbjuds introduktion tills vi k\u00e4nner oss trygga med varandra. Sommarschemat \u00e4r inte lagt \u00e4nnu s\u00e5 har du \u00f6nskem\u00e5l kan vi titta p\u00e5 det tillsammans. Tj\u00e4nsten ligger p\u00e5 ca 80-100% och kommer arbeta varierande tider, dag, kv\u00e4ll och helg.\n\nDu beh\u00f6ver ha k\u00f6rkort och jag \u00f6nskar att du \u00e4r kvinna.\n\nSkicka in din ans\u00f6kan idag om de h\u00e4r l\u00e5ter som ett arbete f\u00f6r dig!\n\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi p\u00e5 Nordstr\u00f6m Assistans \u00e4r \u00f6vertygade att med r\u00e4tt hj\u00e4lp och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan man n\u00e5 mer. Vi vill f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rb\u00e4ttra och skapa v\u00e4gen till en b\u00e4ttre tillvaro. Vi har funnits sedan 1998 och erbjuder idag personlig assistans i hela Sverige och utg\u00e5r fr\u00e5n regionalkontoren i Stockholm, Malm\u00f6, J\u00f6nk\u00f6ping, V\u00e4stervik och G\u00e4llivare. V\u00e5r framg\u00e5ng vilar p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare och vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt team!\n\nErs\u00e4ttning utbetalas i form av timl\u00f6n. Om inget annat avtalas tillkommer 12% semesterers\u00e4ttning och OB-ers\u00e4ttning. Vi f\u00f6ljer kollektivavtal mellan Kommunal/V\u00e5rdf\u00f6retagarna.", "annonstextFormaterad": "Jag \u00e4r en 21-\u00e5rig tjej som s\u00f6ker en glad och lugn sommarvikarie.\n\nTycker du om s\u00e5ng och musik blir jag j\u00e4tteglad. Har du ett intresse eller \u00e4r nyfiken p\u00e5 alternativ kommunikation \u00e4r det ett plus.\n\nJag beh\u00f6ver st\u00f6d i det mesta i min vardag bland annat vid hygien, m\u00e5ltider och att kommunicera.\n\nDu erbjuds introduktion tills vi k\u00e4nner oss trygga med varandra. Sommarschemat \u00e4r inte lagt \u00e4nnu s\u00e5 har du \u00f6nskem\u00e5l kan vi titta p\u00e5 det tillsammans. Tj\u00e4nsten ligger p\u00e5 ca 80-100% och kommer arbeta varierande tider, dag, kv\u00e4ll och helg.\n\nDu beh\u00f6ver ha k\u00f6rkort och jag \u00f6nskar att du \u00e4r kvinna.\n\n\n\nSkicka in din ans\u00f6kan idag om de h\u00e4r l\u00e5ter som ett arbete f\u00f6r dig!\n\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi p\u00e5 Nordstr\u00f6m Assistans \u00e4r \u00f6vertygade att med r\u00e4tt hj\u00e4lp och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan man n\u00e5 mer. Vi vill f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rb\u00e4ttra och skapa v\u00e4gen till en b\u00e4ttre tillvaro. Vi har funnits sedan 1998 och erbjuder idag personlig assistans i hela Sverige och utg\u00e5r fr\u00e5n regionalkontoren i Stockholm, Malm\u00f6, J\u00f6nk\u00f6ping, V\u00e4stervik och G\u00e4llivare. V\u00e5r framg\u00e5ng vilar p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare och vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt team!\n\nErs\u00e4ttning utbetalas i form av timl\u00f6n. Om inget annat avtalas tillkommer 12% semesterers\u00e4ttning och OB-ers\u00e4ttning. Vi f\u00f6ljer kollektivavtal mellan Kommunal/V\u00e5rdf\u00f6retagarna.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 07:55:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.nordstromassistans.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565504007", "arbetsgivareId": "10812289", "arbetsgivareNamn": "Nordstr\u00f6m Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nordstr\u00f6m Assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.nordstromassistans.se/jobs/1112795-personlig-assistent-sokes-till-21-arig-tjej?promotion=218415-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Region Gotland, Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region Gotland", "postnr": "62181", "postort": "Visby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Region Gotland, Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616050536440, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "K8iD_VQv_2BA", "namn": "Gotlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ft9P_E8F_VLJ", "namn": "Gotland"}, "latitud": "57.649685", "longitud": "18.714468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}