{"annonsId": 24637341, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Serviceelektriker till V\u00e4ster\u00e5s", "annonstext": "Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta som Service-elektriker i V\u00e4ster\u00e5sregionen.\n\nF\u00f6r rollen som serviceelektriker beh\u00f6ver vi dig med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n yrket.\n\nVad erbjuder vi?\n\nP\u00e5 RA Gruppen erbjuder vi bra och stabila anst\u00e4llningsvillkor, avtalsenlig l\u00f6n, ett intressant och utvecklande arbete, personlig utveckling b\u00e5de genom utbildningar och tillsammans med kollegor. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning, arbetstidsf\u00f6rkortning, m\u00f6jlighet till servicebil/tj\u00e4nstebil m.fl. \n\nArbetsuppgifter\n\nSom serviceelektriker tr\u00e4ffar du dagligen v\u00e5ra kunder och st\u00f6ttar dem med probleml\u00f6sning. Din roll blir att arbeta med fels\u00f6kning, reparation och viss nyinstallation. Kunderna kan vara privatpersoner, f\u00f6retag inom olika branscher och industrier. I rollen ing\u00e5r sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med frihet under ansvar, du kommer att ha tillg\u00e5ng till servicebil och utf\u00f6ra uppdrag huvudsakligen i V\u00e4ster\u00e5sregionen.\n\nVi s\u00f6ker dig\n\nFramf\u00f6rallt s\u00f6ker vi dig med r\u00e4tt attityd, inst\u00e4llning och huvudet p\u00e5 skaft. Du \u00e4r utbildad elektriker. Har du sen ett par \u00e5rs erfarenhet som elektriker inom installation, service eller industri \u00e4r det en stor merit. K\u00f6rkort \u00e4r ett krav. \n\nAns\u00f6kan\n\nVi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningar l\u00f6pande och tills\u00e4tter tj\u00e4nsterna l\u00f6pande. F\u00f6r mer information \u00e4r du v\u00e4lkommen att ringa FIRSTNAME LASTNAME HR  TELEPHONENO . Bifoga CV med din ans\u00f6kan.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta som Service-elektriker i V\u00e4ster\u00e5sregionen.</strong></p><p>F\u00f6r rollen som serviceelektriker beh\u00f6ver vi dig med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n yrket.</p><p><strong>Vad erbjuder vi?</strong></p><p>P\u00e5 RA Gruppen erbjuder vi bra och stabila anst\u00e4llningsvillkor, avtalsenlig l\u00f6n, ett intressant och utvecklande arbete, personlig utveckling b\u00e5de genom utbildningar och tillsammans med kollegor. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som friskv\u00e5rdsers\u00e4ttning, arbetstidsf\u00f6rkortning, m\u00f6jlighet till servicebil/tj\u00e4nstebil m.fl. </p><p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p><p>Som serviceelektriker tr\u00e4ffar du dagligen v\u00e5ra kunder och st\u00f6ttar dem med probleml\u00f6sning. Din roll blir att arbeta med fels\u00f6kning, reparation och viss nyinstallation. Kunderna kan vara privatpersoner, f\u00f6retag inom olika branscher och industrier. I rollen ing\u00e5r sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med frihet under ansvar, du kommer att ha tillg\u00e5ng till servicebil och utf\u00f6ra uppdrag huvudsakligen i V\u00e4ster\u00e5sregionen.</p><p><strong>Vi s\u00f6ker dig</strong></p><p>Framf\u00f6rallt s\u00f6ker vi dig med r\u00e4tt attityd, inst\u00e4llning och huvudet p\u00e5 skaft. Du \u00e4r utbildad elektriker. Har du sen ett par \u00e5rs erfarenhet som elektriker inom installation, service eller industri \u00e4r det en stor merit. K\u00f6rkort \u00e4r ett krav. </p><p><strong>Ans\u00f6kan</strong></p><p>Vi g\u00e5r igenom ans\u00f6kningar l\u00f6pande och tills\u00e4tter tj\u00e4nsterna l\u00f6pande. F\u00f6r mer information \u00e4r du v\u00e4lkommen att ringa FIRSTNAME LASTNAME HR  TELEPHONENO . Bifoga CV med din ans\u00f6kan.</p><p>Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-19 14:38:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.ragruppen.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567032346", "arbetsgivareId": "21046652", "arbetsgivareNamn": "Ra Gruppen AB", "arbetsplatsId": "85906159", "arbetsplatsNamn": "RA Gruppen AB", "ansokningssattWebbadress": "https://hpr.to/j21603", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1616161087030, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "R\u00e5djursgatan 3", "postnr": "72242", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.64265326961658", "longitud": "16.538464887479083", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}