{"annonsId": 24636041, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556842-7818-7246", "annonsrubrik": "Sommarjobb livsmedelsarbetare", "annonstext": "Just nu s\u00f6ker vi en livsmedelsarbetare inf\u00f6r sommaren 2021  till ett f\u00f6retag utanf\u00f6r Sj\u00f6bo.\n\nDina arbetsuppgifter\nArbetet best\u00e5r huvudsakligen av livsmedelspaketering, v\u00e4gning och att etikettera. Tunga lyft kan f\u00f6rekomma.\nArbetstid dagtid.\n\nDin bakgrund/Dina egenskaper\nVi s\u00f6ker dig som vill jobba inom livsmedelsindustrin. Du \u00e4r noggrann, stresst\u00e5lig och l\u00e4ttl\u00e4rd. har du n\u00e5gon erfarenhet inom livsmedelsbranschen \u00e4r det meriterande.\nF\u00f6r att ta dig till arbetsplatsen kr\u00e4vs att du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.\n\nInformation och kontakt\nTilltr\u00e4de inf\u00f6r sommaren 2021.\n\nAns\u00f6k direkt d\u00e5 ans\u00f6kningarna behandlas l\u00f6pande.\n\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsterna kontakta Rebecka  TELEPHONENO .\n\nOm Wikan Personal\nWikan Personal \u00e4r din personliga och lokala arbetsgivare i bemanningsbranschen. V\u00e5rt breda kontaktn\u00e4t hj\u00e4lper dig som har r\u00e4tt inst\u00e4llning och kompetens, till arbete. Vi verkar i flera olika branscher, vilket \u00f6ppnar m\u00e5nga d\u00f6rrar f\u00f6r dig i jakten p\u00e5 n\u00e4sta jobb. Vi l\u00e4gger fokus p\u00e5 v\u00e5r personal, deras v\u00e4lm\u00e5ende och utveckling. Vi kan personal.\n\nWikan Personal \u00e4r ett auktoriserat och etablerat bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag. Med lokal f\u00f6rankring vill vi hj\u00e4lpa f\u00f6retag och organisationer med kompetent och v\u00e4lmotiverad personal. Wikan har kontor p\u00e5 15 orter i Sverige, oms\u00e4tter ca 330 Msek och har omkring 700 anst\u00e4llda. L\u00e4s mer p\u00e5 www.wikan.se", "annonstextFormaterad": "Just nu s\u00f6ker vi en livsmedelsarbetare inf\u00f6r sommaren 2021  till ett f\u00f6retag utanf\u00f6r Sj\u00f6bo.\n\nDina arbetsuppgifter\nArbetet best\u00e5r huvudsakligen av livsmedelspaketering, v\u00e4gning och att etikettera. Tunga lyft kan f\u00f6rekomma.\nArbetstid dagtid.\n\nDin bakgrund/Dina egenskaper\nVi s\u00f6ker dig som vill jobba inom livsmedelsindustrin. Du \u00e4r noggrann, stresst\u00e5lig och l\u00e4ttl\u00e4rd. har du n\u00e5gon erfarenhet inom livsmedelsbranschen \u00e4r det meriterande.\nF\u00f6r att ta dig till arbetsplatsen kr\u00e4vs att du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil.\n\nInformation och kontakt\nTilltr\u00e4de inf\u00f6r sommaren 2021.\n\nAns\u00f6k direkt d\u00e5 ans\u00f6kningarna behandlas l\u00f6pande.\n\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsterna kontakta Rebecka  TELEPHONENO .\n\nOm Wikan Personal\nWikan Personal \u00e4r din personliga och lokala arbetsgivare i bemanningsbranschen. V\u00e5rt breda kontaktn\u00e4t hj\u00e4lper dig som har r\u00e4tt inst\u00e4llning och kompetens, till arbete. Vi verkar i flera olika branscher, vilket \u00f6ppnar m\u00e5nga d\u00f6rrar f\u00f6r dig i jakten p\u00e5 n\u00e4sta jobb. Vi l\u00e4gger fokus p\u00e5 v\u00e5r personal, deras v\u00e4lm\u00e5ende och utveckling. Vi kan personal.\n\nWikan Personal \u00e4r ett auktoriserat och etablerat bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag. Med lokal f\u00f6rankring vill vi hj\u00e4lpa f\u00f6retag och organisationer med kompetent och v\u00e4lmotiverad personal. Wikan har kontor p\u00e5 15 orter i Sverige, oms\u00e4tter ca 330 Msek och har omkring 700 anst\u00e4llda. L\u00e4s mer p\u00e5 www.wikan.se", "publiceringsdatum": "2021-03-19 11:13:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.wikan.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5568427818", "arbetsgivareId": "20786332", "arbetsgivareNamn": "Wikan Personal AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Wikan Personal", "ansokningssattWebbadress": "http://www.wikan.se/jobb/7246/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "7246", "yrkesroll": {"varde": "YDvo_JCY_pDR", "namn": "Packare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Byskillnadsgatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Byskillnadsgatan 3", "postnr": "27330", "postort": "Tomelilla", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Byskillnadsgatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616148836832, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "P3Cs_1ZP_9XB", "namn": "Sj\u00f6bo"}, "latitud": "55.634823", "longitud": "13.70337", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}