{"annonsId": 24632439, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556686-5142-22725", "annonsrubrik": "Junior projektkoordinator till globalt bolag", "annonstext": "\u00c4r du en ansvarsfull person som trivs bra i en koordinerande och administrativ roll? Vi s\u00f6ker en lagspelare med sinne f\u00f6r ordning och reda till ett globalt bolag i M\u00f6lndal.\nL\u00e5ter det som dig? Ans\u00f6k redan idag!  \n\nDina arbetsuppgifter\nI rollen som projektkoordinator kommer du att agera spindel i n\u00e4tet, du kommer att ing\u00e5 i ett team med tre andra och du kommer att f\u00e5 en ordentlig uppl\u00e4rning av dina kollegor samt delta i utbildningar av olika system som du beh\u00f6ver kunna. Du kommer att st\u00f6tta och avlasta det s\u00e4ljteamet som finns p\u00e5 plats med administrativa arbetsuppgifter. Din roll kommer att vara varierande beroende p\u00e5 behovet men exempel p\u00e5 arbetsuppgifter kan vara: \n\n-\tKoordinera ordrar och leveranser\n-\tBoka transporter- samt leveransbevaka s\u00e5 att best\u00e4llningar till kunder kommer i tid\n-\tSkapa fakturor samt kreditar i SAP\n-\tVara behj\u00e4lplig ang\u00e5ende kreditupplysningar som beh\u00f6vs g\u00f6ras\n\nOm f\u00f6retaget\nV\u00e5r kund \u00e4r ett globalt och v\u00e4rldsledande f\u00f6retag inom byggnads och isoleringsmaterial f\u00f6r h\u00f6gpresterande innovativa l\u00f6sningar med l\u00e5ga koldioxidutsl\u00e4pp. Uppdraget \u00e4r att skapa en framtid med obefintligt nettoutsl\u00e4pp f\u00f6r m\u00e4nniskors v\u00e4lbefinnande. Nu s\u00f6ker dom en ny kollega som ska arbeta i den utvecklande rollen som innes\u00e4ljare. Du kommer att arbeta p\u00e5 deras kontor i M\u00f6lndal och ing\u00e5 i ett team p\u00e5 18 personer.\n\nDin profil\nF\u00f6r att kunna lyckas i din roll ser vi att du har: \n\n-\tUtbildning eller erfarenhet inom administration\n-\tSvenska och engelska i tal och skrift \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper. Som person ser vi g\u00e4rna att en noggrann probleml\u00f6sare, du har ocks\u00e5 konsten att skapa och bibeh\u00e5lla goda relationer med s\u00e5v\u00e4l kunder som kollegor.  \nDu \u00e4r beredd att anta en personlig utmaning och tar dig g\u00e4rna an nya uppgifter p\u00e5 eget initiativ. Du \u00e4r en serviceminded person som gillar att agera spindeln i n\u00e4tet. \nVidare \u00e4r du flexibel och ser m\u00f6jligheter, du arbetar proaktivt och \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende.\n\nOm du har tidigare erfarenhet av SAP \u00e4r detta meriterande. \n\nOm oss\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 Framtiden AB kan du k\u00e4nna dig trygg. Samtliga av v\u00e5ra tj\u00e4nster omfattas tav kollektivavtal vilket ger dig avtalsenliga villkor g\u00e4llande semester, l\u00f6n, pension, sjukfr\u00e5nvaro etc.\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 Framtiden f\u00e5r du alltid en personalansvarig som finns tillg\u00e4nglig f\u00f6r dig under hela anst\u00e4llningsperioden. Personalansvarig har som uppgift att hj\u00e4lpa dig att utvecklas i din yrkesroll samt att s\u00e4kerst\u00e4lla att du trivs p\u00e5 din arbetsplats.\n\nFramtiden arbetar med b\u00e5de bemanning och rekrytering, vi vill g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv.  Skillnad g\u00f6r vi genom att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att hitta r\u00e4tt jobb och r\u00e4tt kollega. Vi \u00e4r specialister p\u00e5 att rekrytera r\u00e4tt talanger till r\u00e4tt f\u00f6retag. Framtiden finns p\u00e5 sju orter i Sverige samt i Oslo.\n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kommer du under en inledande period vara anst\u00e4lld genom oss p\u00e5 Framtiden f\u00f6r att sedan g\u00e5 \u00f6ver och bli anst\u00e4lld direkt hos kundf\u00f6retaget.\n\nVillkor\nStart: Enligt \u00f6verenskommelse\nTider: 8-17\nOrt: M\u00f6lndal \nL\u00f6n: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nVi behandlar ans\u00f6kningar l\u00f6pande, skicka in din redan idag!", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du en ansvarsfull person som trivs bra i en koordinerande och administrativ roll? Vi s\u00f6ker en lagspelare med sinne f\u00f6r ordning och reda till ett globalt bolag i M\u00f6lndal.\nL\u00e5ter det som dig? Ans\u00f6k redan idag!  \n\n\nDina arbetsuppgifter\nI rollen som projektkoordinator kommer du att agera spindel i n\u00e4tet, du kommer att ing\u00e5 i ett team med tre andra och du kommer att f\u00e5 en ordentlig uppl\u00e4rning av dina kollegor samt delta i utbildningar av olika system som du beh\u00f6ver kunna. Du kommer att st\u00f6tta och avlasta det s\u00e4ljteamet som finns p\u00e5 plats med administrativa arbetsuppgifter. Din roll kommer att vara varierande beroende p\u00e5 behovet men exempel p\u00e5 arbetsuppgifter kan vara: \n\n-\tKoordinera ordrar och leveranser\n-\tBoka transporter- samt leveransbevaka s\u00e5 att best\u00e4llningar till kunder kommer i tid\n-\tSkapa fakturor samt kreditar i SAP\n-\tVara behj\u00e4lplig ang\u00e5ende kreditupplysningar som beh\u00f6vs g\u00f6ras\n\n\nOm f\u00f6retaget\nV\u00e5r kund \u00e4r ett globalt och v\u00e4rldsledande f\u00f6retag inom byggnads och isoleringsmaterial f\u00f6r h\u00f6gpresterande innovativa l\u00f6sningar med l\u00e5ga koldioxidutsl\u00e4pp. Uppdraget \u00e4r att skapa en framtid med obefintligt nettoutsl\u00e4pp f\u00f6r m\u00e4nniskors v\u00e4lbefinnande. Nu s\u00f6ker dom en ny kollega som ska arbeta i den utvecklande rollen som innes\u00e4ljare. Du kommer att arbeta p\u00e5 deras kontor i M\u00f6lndal och ing\u00e5 i ett team p\u00e5 18 personer.\n\nDin profil\nF\u00f6r att kunna lyckas i din roll ser vi att du har: \n\n-\tUtbildning eller erfarenhet inom administration\n-\tSvenska och engelska i tal och skrift \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper. Som person ser vi g\u00e4rna att en noggrann probleml\u00f6sare, du har ocks\u00e5 konsten att skapa och bibeh\u00e5lla goda relationer med s\u00e5v\u00e4l kunder som kollegor.  \nDu \u00e4r beredd att anta en personlig utmaning och tar dig g\u00e4rna an nya uppgifter p\u00e5 eget initiativ. Du \u00e4r en serviceminded person som gillar att agera spindeln i n\u00e4tet. \nVidare \u00e4r du flexibel och ser m\u00f6jligheter, du arbetar proaktivt och \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende.\n\nOm du har tidigare erfarenhet av SAP \u00e4r detta meriterande. \n\n\nOm oss\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 Framtiden AB kan du k\u00e4nna dig trygg. Samtliga av v\u00e5ra tj\u00e4nster omfattas tav kollektivavtal vilket ger dig avtalsenliga villkor g\u00e4llande semester, l\u00f6n, pension, sjukfr\u00e5nvaro etc.\nSom anst\u00e4lld p\u00e5 Framtiden f\u00e5r du alltid en personalansvarig som finns tillg\u00e4nglig f\u00f6r dig under hela anst\u00e4llningsperioden. Personalansvarig har som uppgift att hj\u00e4lpa dig att utvecklas i din yrkesroll samt att s\u00e4kerst\u00e4lla att du trivs p\u00e5 din arbetsplats.\n\nFramtiden arbetar med b\u00e5de bemanning och rekrytering, vi vill g\u00f6ra skillnad i m\u00e4nniskors liv.  Skillnad g\u00f6r vi genom att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att hitta r\u00e4tt jobb och r\u00e4tt kollega. Vi \u00e4r specialister p\u00e5 att rekrytera r\u00e4tt talanger till r\u00e4tt f\u00f6retag. Framtiden finns p\u00e5 sju orter i Sverige samt i Oslo.\n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kommer du under en inledande period vara anst\u00e4lld genom oss p\u00e5 Framtiden f\u00f6r att sedan g\u00e5 \u00f6ver och bli anst\u00e4lld direkt hos kundf\u00f6retaget.\n\nVillkor\nStart: Enligt \u00f6verenskommelse\nTider: 8-17\nOrt: M\u00f6lndal \nL\u00f6n: Enligt \u00f6verenskommelse\n\nVi behandlar ans\u00f6kningar l\u00f6pande, skicka in din redan idag!", "publiceringsdatum": "2021-03-18 11:20:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.framtiden.com", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566865142", "arbetsgivareId": "20342604", "arbetsgivareNamn": "Framtiden i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Framtiden AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.framtiden.com/tjanster/?jobid=22725", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "22725", "yrkesroll": {"varde": "s5pR_WNm_R8W", "namn": "Administrativ assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Drakegatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Drakegatan 7", "postnr": "41250", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drakegatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616062817100, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}