{"annonsId": 24634218, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0142-390062", "annonsrubrik": "Bitr\u00e4dande rektor till Skarpn\u00e4cksf\u00e4ltets f\u00f6rskolor", "annonstext": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\nSkarpn\u00e4cks stadsdelsf\u00f6rvaltning erbjuder dig en arbetsplats d\u00e4r ett aktivt medarbetarskap och ett tydligt ledarskap \u00e4r grunden f\u00f6r att ge stockholmarna den b\u00e4sta verksamheten. Eftersom vi gemensamt skapar v\u00e5r arbetsmilj\u00f6 \u00e4r det viktigt med \u00f6ppenhet, respekt och lyh\u00f6rdhet.\n\n\r\n\r\nDet h\u00e4r \u00e4r vi\nVi \u00e4r stolta \u00f6ver att presentera Skarpn\u00e4cksf\u00e4ltets f\u00f6rskolor, d\u00e4r barnen \u00e4r i centrum f\u00f6r utbildningen.\r\n\r\nF\u00f6rskoll\u00e4rare, barnsk\u00f6tare och k\u00f6kspersonal har tillsammans med ledningsgruppen utvecklat en inneh\u00e5llsrik och v\u00e4lorganiserad utbildning f\u00f6r alla barn oavsett vilken f\u00f6rskola du kliver in p\u00e5. Gemensamma projekt som \u201dodla, v\u00e4xa, mat\u201d, \u201dbarn i r\u00f6relse\u201d och nu senast \u201dh\u00e5llbar framtid\u201d h\u00e5ller samman, inspirerar och utmanar barn och medarbetare i ett gemensamt utforskande av omv\u00e4rlden, i sm\u00e5tt som stort.\n\nSkarpn\u00e4cksf\u00e4ltets f\u00f6rskolor har 7 f\u00f6rskolor med 22 avdelningar och omfattar 80-talet anst\u00e4llda och runt 380 inskrivna barn. Enheten best\u00e5r av en rektor, en bitr\u00e4dande rektor och tv\u00e5 pedagogiska ledare samt en administrat\u00f6r. Fallvinden \u00e4r v\u00e5r gemensamma knutpunkt d\u00e4r vi sitter och arbetar tillsammans, har n\u00e4tverk/workshops f\u00f6r medarbetare, och kulturaktiviteter f\u00f6r v\u00e5ra h\u00e4rliga barn under hela \u00e5ret.\n\nUppdraget\nHos oss kommer du att ha ansvar f\u00f6r ett antal f\u00f6rskolor vad g\u00e4ller arbetsledning och arbetsmilj\u00f6. I personalansvaret ligger den stora utmaningen i att ta till vara allas kompetens, samt ha tilltro till allas f\u00f6rm\u00e5ga samtidigt som du som chef m\u00e5ste kunna ta beslut som gagnar helheten och barnen. Du har tillsammans med oss alla i ledningsgruppen ett ansvar att vara en f\u00f6rebild och verka utifr\u00e5n de v\u00e4rden som finns i l\u00e4roplanen och som vi i enheten har konkretiserat i ett gemensamt dokument. I det pedagogiska arbetet ligger Reggio Emilias filosofi till grund f\u00f6r arbetet kring barn och kunskapssyn, milj\u00f6 och material.\n\nOm dig som s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som har: \n- akademisk utbildning inom pedagogik eller annan inriktning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som relevant. \n- erfarenhet av en roll d\u00e4r du leder, utbildar och coachar medarbetare, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i l\u00e4roplanens m\u00e5l samt har god kunskap om den dagliga verksamheten. \n- god IT-kompetens och \u00e4r bra p\u00e5 Excel \n- god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska.\n\nDet \u00e4r meriterande om du dessutom har rektorsutbildning och erfarenhet av att arbeta i barngrupp p\u00e5 f\u00f6rskola.\n\nDu \u00e4r precis som vi intresserad av att kontinuerligt driva och utv\u00e4rdera utveckling och att ha en l\u00f6pande dialog med familjerna vi m\u00f6ter.\n\nD\u00e5 stor kompetens kring pedagogik finns i ledningsgruppen s\u00f6ker vi dig som kan tillf\u00f6ra kunskaper och ansvara mer f\u00f6r arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor, s\u00e4kerhet och lokalfr\u00e5gor med mera, samt att du \u00e4r van datoranv\u00e4ndare med goda kunskaper i Excel.\n\nEftersom rollen inneb\u00e4r att leda och driva verksamhet i samverkan med s\u00e5v\u00e4l interna som externa akt\u00f6rer och ha omfattande kontakter med medarbetare och familjer s\u00e5 kommer vi l\u00e4gga stor vikt vid att god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, ett kommunikativt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och l\u00f6sningsfokus \u00e4r framtr\u00e4dande bland dina personliga egenskaper.\n\nAtt vara m\u00e5l- och kvalitetsorienterad och att driva ditt arbete fram\u00e5t med stort fokus p\u00e5 en god verksamhet \u00e4r sj\u00e4lvklart f\u00f6r dig. Du \u00e4r tydlig och strukturerad med en f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt bilda dig en helhetssyn och utifr\u00e5n det kunna fatta v\u00e4l grundade beslut. Du \u00e4r en probleml\u00f6sare som har god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r flexibel, motiverar andra och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa engagemang och delaktighet. \n\nVad du kan f\u00e5\nOm du blir en av oss kan vi erbjuda dig en sp\u00e4nnande verksamhet med gott kollegialt st\u00f6d och en v\u00e4lfungerande organisation med tillg\u00e5ng till kompetenta st\u00f6dfunktioner. I v\u00e5r ledningsgrupp arbetar vi kontinuerligt med att utveckla och kvalitetss\u00e4kra oss sj\u00e4lva genom dialog och kollegialt st\u00f6d.\n\nVi erbjuder ocks\u00e5 friskv\u00e5rdsf\u00f6rm\u00e5ner, f\u00f6rm\u00e5nliga pensionsf\u00f6rs\u00e4kringar och m\u00f6jlighet till kontinuerlig utveckling. L\u00e4s mer om stadens f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r: https://jobba.stockholm/formaner/\n\nVid Skarpn\u00e4cks stadsdelsf\u00f6rvaltning, liksom i staden som helhet, str\u00e4var vi efter blandade arbetsgrupper och vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r en m\u00e5ngfald av s\u00f6kande.\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "annonstextFormaterad": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\nSkarpn\u00e4cks stadsdelsf\u00f6rvaltning erbjuder dig en arbetsplats d\u00e4r ett aktivt medarbetarskap och ett tydligt ledarskap \u00e4r grunden f\u00f6r att ge stockholmarna den b\u00e4sta verksamheten. Eftersom vi gemensamt skapar v\u00e5r arbetsmilj\u00f6 \u00e4r det viktigt med \u00f6ppenhet, respekt och lyh\u00f6rdhet.\n\n\r\n\r\nDet h\u00e4r \u00e4r vi\nVi \u00e4r stolta \u00f6ver att presentera Skarpn\u00e4cksf\u00e4ltets f\u00f6rskolor, d\u00e4r barnen \u00e4r i centrum f\u00f6r utbildningen.\r\n\r\nF\u00f6rskoll\u00e4rare, barnsk\u00f6tare och k\u00f6kspersonal har tillsammans med ledningsgruppen utvecklat en inneh\u00e5llsrik och v\u00e4lorganiserad utbildning f\u00f6r alla barn oavsett vilken f\u00f6rskola du kliver in p\u00e5. Gemensamma projekt som \u201dodla, v\u00e4xa, mat\u201d, \u201dbarn i r\u00f6relse\u201d och nu senast \u201dh\u00e5llbar framtid\u201d h\u00e5ller samman, inspirerar och utmanar barn och medarbetare i ett gemensamt utforskande av omv\u00e4rlden, i sm\u00e5tt som stort.\n\nSkarpn\u00e4cksf\u00e4ltets f\u00f6rskolor har 7 f\u00f6rskolor med 22 avdelningar och omfattar 80-talet anst\u00e4llda och runt 380 inskrivna barn. Enheten best\u00e5r av en rektor, en bitr\u00e4dande rektor och tv\u00e5 pedagogiska ledare samt en administrat\u00f6r. Fallvinden \u00e4r v\u00e5r gemensamma knutpunkt d\u00e4r vi sitter och arbetar tillsammans, har n\u00e4tverk/workshops f\u00f6r medarbetare, och kulturaktiviteter f\u00f6r v\u00e5ra h\u00e4rliga barn under hela \u00e5ret.\n\nUppdraget\nHos oss kommer du att ha ansvar f\u00f6r ett antal f\u00f6rskolor vad g\u00e4ller arbetsledning och arbetsmilj\u00f6. I personalansvaret ligger den stora utmaningen i att ta till vara allas kompetens, samt ha tilltro till allas f\u00f6rm\u00e5ga samtidigt som du som chef m\u00e5ste kunna ta beslut som gagnar helheten och barnen. Du har tillsammans med oss alla i ledningsgruppen ett ansvar att vara en f\u00f6rebild och verka utifr\u00e5n de v\u00e4rden som finns i l\u00e4roplanen och som vi i enheten har konkretiserat i ett gemensamt dokument. I det pedagogiska arbetet ligger Reggio Emilias filosofi till grund f\u00f6r arbetet kring barn och kunskapssyn, milj\u00f6 och material.\n\nOm dig som s\u00f6ker\nVi s\u00f6ker dig som har: \n- akademisk utbildning inom pedagogik eller annan inriktning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som relevant. \n- erfarenhet av en roll d\u00e4r du leder, utbildar och coachar medarbetare, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i l\u00e4roplanens m\u00e5l samt har god kunskap om den dagliga verksamheten. \n- god IT-kompetens och \u00e4r bra p\u00e5 Excel \n- god f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska.\n\nDet \u00e4r meriterande om du dessutom har rektorsutbildning och erfarenhet av att arbeta i barngrupp p\u00e5 f\u00f6rskola.\n\nDu \u00e4r precis som vi intresserad av att kontinuerligt driva och utv\u00e4rdera utveckling och att ha en l\u00f6pande dialog med familjerna vi m\u00f6ter.\n\nD\u00e5 stor kompetens kring pedagogik finns i ledningsgruppen s\u00f6ker vi dig som kan tillf\u00f6ra kunskaper och ansvara mer f\u00f6r arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor, s\u00e4kerhet och lokalfr\u00e5gor med mera, samt att du \u00e4r van datoranv\u00e4ndare med goda kunskaper i Excel.\n\nEftersom rollen inneb\u00e4r att leda och driva verksamhet i samverkan med s\u00e5v\u00e4l interna som externa akt\u00f6rer och ha omfattande kontakter med medarbetare och familjer s\u00e5 kommer vi l\u00e4gga stor vikt vid att god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, ett kommunikativt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och l\u00f6sningsfokus \u00e4r framtr\u00e4dande bland dina personliga egenskaper.\n\nAtt vara m\u00e5l- och kvalitetsorienterad och att driva ditt arbete fram\u00e5t med stort fokus p\u00e5 en god verksamhet \u00e4r sj\u00e4lvklart f\u00f6r dig. Du \u00e4r tydlig och strukturerad med en f\u00f6rm\u00e5ga att snabbt bilda dig en helhetssyn och utifr\u00e5n det kunna fatta v\u00e4l grundade beslut. Du \u00e4r en probleml\u00f6sare som har god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r flexibel, motiverar andra och \u00e4r bra p\u00e5 att skapa engagemang och delaktighet. \n\n\n\nVad du kan f\u00e5\nOm du blir en av oss kan vi erbjuda dig en sp\u00e4nnande verksamhet med gott kollegialt st\u00f6d och en v\u00e4lfungerande organisation med tillg\u00e5ng till kompetenta st\u00f6dfunktioner. I v\u00e5r ledningsgrupp arbetar vi kontinuerligt med att utveckla och kvalitetss\u00e4kra oss sj\u00e4lva genom dialog och kollegialt st\u00f6d.\n\nVi erbjuder ocks\u00e5 friskv\u00e5rdsf\u00f6rm\u00e5ner, f\u00f6rm\u00e5nliga pensionsf\u00f6rs\u00e4kringar och m\u00f6jlighet till kontinuerlig utveckling. L\u00e4s mer om stadens f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r: https://jobba.stockholm/formaner/\n\nVid Skarpn\u00e4cks stadsdelsf\u00f6rvaltning, liksom i staden som helhet, str\u00e4var vi efter blandade arbetsgrupper och vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r en m\u00e5ngfald av s\u00f6kande.\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 16:42:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 39,50/39,5. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000142", "arbetsgivareId": "10819876", "arbetsgivareNamn": "Stockholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Stockholms Stad, Skarpn\u00e4ck SDF, F\u00f6rskola och fritid, Skarpn\u00e4cksf\u00e4ltet", "ansokningssattWebbadress": "https://stockholmsstad.varbi.com/what:job/jobID:390062/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1315", "yrkesroll": {"varde": "WFfW_RYg_t2A", "namn": "Bitr\u00e4dande f\u00f6rskolechef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "WFfW_RYg_t2A", "namn": "Bitr\u00e4dande f\u00f6rskolechef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bj\u00f6rkhagsplan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Bj\u00f6rkhagsplan 6", "postnr": "12117", "postort": "Johanneshov", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bj\u00f6rkhagsplan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616082167108, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}