{"annonsId": 24633460, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556355-7395-wb-154431", "annonsrubrik": "Rektor", "annonstext": "KompetensUtvecklingsInstitutet \u00e4r ett av Sveriges ledande utbildningsf\u00f6retag med gymnasial vuxenutbildning, yrkesh\u00f6gskoleutbildning och f\u00f6retagsutbildning inom v\u00e5rd, omsorg, f\u00f6rskola, fritid- och friskv\u00e5rdsverksamhet. Vi vill bidra med kompetens som g\u00f6r skillnad - f\u00f6r individ, grupp, organisation, verksamhet och samh\u00e4lle. \u00c5rligen utbildar vi tusentals m\u00e4nniskor \u00f6ver hela Sverige och vi har \u00f6ver 250 kommuner och f\u00f6retag som kunder. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till ett av Sveriges ledande utbildningsf\u00f6retag! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.kui.se\r\n\r\nVill du leda engagerade medarbetare p\u00e5 ett av Sveriges mest framst\u00e5ende utbildningsf\u00f6retag inom V\u00e5rd och omsorg samt Barn och fritid?\n\nKompetensUtvecklingsInstitutet s\u00f6ker nu rektor och l\u00e4rare i kombinerad tj\u00e4nst till vuxenutbildningen i V\u00e4xj\u00f6.\n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett team med engagerade och kompetenta medarbetare som \u00e4r specialiserade inom v\u00e5rd, omsorg, f\u00f6rskola och fritid. Vi s\u00f6ker dig som drivs av att utveckla verksamheten, elever och medarbetare. Ditt ledarskap k\u00e4nnetecknas av n\u00e4rvaro, tydlighet, inspiration och arbetsgl\u00e4dje som f\u00e5r dina medarbetare att v\u00e4xa och v\u00e5ga vara nyskapande.\n\nDu har ett l\u00e5ngsiktigt driv f\u00f6r att skapa en kvalitativ skola som f\u00f6ljer v\u00e5rt koncept och vill n\u00e5 uppsatta m\u00e5l f\u00f6r b\u00e4sta resultat.\n\nDu \u00e4r duktig p\u00e5 att skapa, etablera och underh\u00e5lla goda relationer med b\u00e5de elever och uppdragsgivare. Tillsammans med kollegorna arbetar du ocks\u00e5 med marknadsf\u00f6ring och rekrytering av elever.\n\nDu ser till att betygsrapportering och APL-platser fungerar tillfredst\u00e4llande.\n\nSom rektor ansvarar du f\u00f6r att leda och arbetsplanera verksamheten, du har budget- och resultatansvar.\n\nSom rektor ing\u00e5r du i den regionala ledningsgruppen och rapporterar till aff\u00e4rsomr\u00e5deschef f\u00f6r vuxenutbildningen i region syd.\n\nDin profil\n\nDu har en pedagogisk h\u00f6gskoleexamen samt rektorsutbildning eller p\u00e5b\u00f6rjad rektorsutbildning.\n\nDokumenterad erfarenhet av rektors- eller chefstj\u00e4nst inom gymnasieskola, vuxenutbildning, folkh\u00f6gskola eller h\u00f6gskola.\n\nMycket goda kunskaper om styrdokument, regler, lagar, metoder, strategiskt utvecklingsarbete.\n\nDu \u00e4r kvalitetsmedveten, strategisk, har engagemang och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nDu har mycket goda datorkunskaper och vi ser g\u00e4rna att du har arbetat med olika l\u00e4rplattformar och elevadministrativa system.\n\nDu \u00e4r van att arbeta med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och \u00e4r m\u00e5n om att n\u00e5 resultat med h\u00f6g kvalitet. Sj\u00e4lvklart har du ett starkt intresse f\u00f6r de pedagogiska fr\u00e5gorna i allm\u00e4nhet och vuxenutbildning i synnerhet.\n\nVi ser g\u00e4rna att du har ett n\u00e4tverk p\u00e5 orten och trivs med att jobba med tillv\u00e4xtfr\u00e5gor.\n\nMeriterande om du har egen erfarenhet fr\u00e5n att ha verkat inom v\u00e5rd och omsorg eller f\u00f6rskola.\n\nMeriterande om du har erfarenhet av att leda personal inom vuxenutbildning.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nSkicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast den 31 mars.\n\nEventuella fr\u00e5gor st\u00e4lls till aff\u00e4rsomr\u00e5deschef  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "KompetensUtvecklingsInstitutet \u00e4r ett av Sveriges ledande utbildningsf\u00f6retag med gymnasial vuxenutbildning, yrkesh\u00f6gskoleutbildning och f\u00f6retagsutbildning inom v\u00e5rd, omsorg, f\u00f6rskola, fritid- och friskv\u00e5rdsverksamhet. Vi vill bidra med kompetens som g\u00f6r skillnad - f\u00f6r individ, grupp, organisation, verksamhet och samh\u00e4lle. \u00c5rligen utbildar vi tusentals m\u00e4nniskor \u00f6ver hela Sverige och vi har \u00f6ver 250 kommuner och f\u00f6retag som kunder. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan till ett av Sveriges ledande utbildningsf\u00f6retag! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.kui.se\r\n\r\nVill du leda engagerade medarbetare p\u00e5 ett av Sveriges mest framst\u00e5ende utbildningsf\u00f6retag inom V\u00e5rd och omsorg samt Barn och fritid?\n\nKompetensUtvecklingsInstitutet s\u00f6ker nu rektor och l\u00e4rare i kombinerad tj\u00e4nst till vuxenutbildningen i V\u00e4xj\u00f6.\n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett team med engagerade och kompetenta medarbetare som \u00e4r specialiserade inom v\u00e5rd, omsorg, f\u00f6rskola och fritid. Vi s\u00f6ker dig som drivs av att utveckla verksamheten, elever och medarbetare. Ditt ledarskap k\u00e4nnetecknas av n\u00e4rvaro, tydlighet, inspiration och arbetsgl\u00e4dje som f\u00e5r dina medarbetare att v\u00e4xa och v\u00e5ga vara nyskapande.\n\nDu har ett l\u00e5ngsiktigt driv f\u00f6r att skapa en kvalitativ skola som f\u00f6ljer v\u00e5rt koncept och vill n\u00e5 uppsatta m\u00e5l f\u00f6r b\u00e4sta resultat.\n\nDu \u00e4r duktig p\u00e5 att skapa, etablera och underh\u00e5lla goda relationer med b\u00e5de elever och uppdragsgivare. Tillsammans med kollegorna arbetar du ocks\u00e5 med marknadsf\u00f6ring och rekrytering av elever.\n\nDu ser till att betygsrapportering och APL-platser fungerar tillfredst\u00e4llande.\n\nSom rektor ansvarar du f\u00f6r att leda och arbetsplanera verksamheten, du har budget- och resultatansvar.\n\nSom rektor ing\u00e5r du i den regionala ledningsgruppen och rapporterar till aff\u00e4rsomr\u00e5deschef f\u00f6r vuxenutbildningen i region syd.\n\nDin profil\n\nDu har en pedagogisk h\u00f6gskoleexamen samt rektorsutbildning eller p\u00e5b\u00f6rjad rektorsutbildning.\n\nDokumenterad erfarenhet av rektors- eller chefstj\u00e4nst inom gymnasieskola, vuxenutbildning, folkh\u00f6gskola eller h\u00f6gskola.\n\nMycket goda kunskaper om styrdokument, regler, lagar, metoder, strategiskt utvecklingsarbete.\n\nDu \u00e4r kvalitetsmedveten, strategisk, har engagemang och god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nDu har mycket goda datorkunskaper och vi ser g\u00e4rna att du har arbetat med olika l\u00e4rplattformar och elevadministrativa system.\n\nDu \u00e4r van att arbeta med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar och \u00e4r m\u00e5n om att n\u00e5 resultat med h\u00f6g kvalitet. Sj\u00e4lvklart har du ett starkt intresse f\u00f6r de pedagogiska fr\u00e5gorna i allm\u00e4nhet och vuxenutbildning i synnerhet.\n\nVi ser g\u00e4rna att du har ett n\u00e4tverk p\u00e5 orten och trivs med att jobba med tillv\u00e4xtfr\u00e5gor.\n\nMeriterande om du har egen erfarenhet fr\u00e5n att ha verkat inom v\u00e5rd och omsorg eller f\u00f6rskola.\n\nMeriterande om du har erfarenhet av att leda personal inom vuxenutbildning.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nSkicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, dock senast den 31 mars.\n\nEventuella fr\u00e5gor st\u00e4lls till aff\u00e4rsomr\u00e5deschef  EMAIL ", "publiceringsdatum": "2021-03-18 14:37:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5563557395", "arbetsgivareId": "20319048", "arbetsgivareNamn": "Kompetensutvecklingsinst Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "KompetensUtvecklingsInstitutet", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/154431-rektor?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hr5f_dci_NcD", "namn": "Rektor", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Box 2546", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 2546", "postnr": "40317", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 2546", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616074667474, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.879005", "longitud": "14.805852", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}