{"annonsId": 24630454, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-388483", "annonsrubrik": "Tandsk\u00f6terska, Torslanda", "annonstext": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm jobbet\nVi beh\u00f6ver bli fler, nu n\u00e4r vi flyttat till nya och st\u00f6rre lokaler och kan ta emot nya patienter! Hos oss tr\u00e4ffar du patienter med olika v\u00e5rdbehov och i alla \u00e5ldrar.\r\n\r\nDu f\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r anv\u00e4ndning av hela din kompetens samtidigt som tj\u00e4nsten ocks\u00e5 st\u00e4ller krav p\u00e5 b\u00e5de kreativitet, empati och servicek\u00e4nsla.\n\nArbetsuppgifterna inom kliniken kan variera, allt fr\u00e5n egna patienter, assistans, administration och utvecklingsarbete.\n\nOm oss\nVi arbetar i en positiv anda d\u00e4r teamarbete och utveckling av verksamheten \u00e4r naturliga inslag. Vi tycker det \u00e4r sp\u00e4nnande med utmaningar och nyt\u00e4nkande och str\u00e4var efter att engagera alla medarbetare i klinikens utvecklingsarbete.\n\nUnder v\u00e5ren 2018 flyttade vi in i nya fina lokaler i Amhults Centrum. Lokalen \u00e4r bel\u00e4gen alldeles intill Resecenter, med n\u00e4rhet till kommunikationer, aff\u00e4rer och bost\u00e4der. Folktandv\u00e5rden Torslanda ligger i en av G\u00f6teborgs mest expansiva stadsdelar med relativt ung befolkning med god tandh\u00e4lsa.\n\nVi \u00e4r ett glatt g\u00e4ng med bred kompetens. H\u00e4r jobbar tandl\u00e4kare, tandhygienister, tandsk\u00f6terskor och receptionister tillsammans \u00e4r vi ca 30 personer. Du kommer att f\u00e5 arbetskamrater i alla \u00e5ldrar. F\u00f6r oss \u00e4r det sj\u00e4lvklart med \u00f6ppna d\u00f6rrar, att kliniken \u00e4r ett gemensamt ansvar, att vi hj\u00e4lper och l\u00e4r av varandra och dessutom har roligt tillsammans!\n\nVi \u00e4r en 7-19 klinik, med h\u00f6gt patienttryck. Vi ser fram emot din ans\u00f6kan, att f\u00e5 tr\u00e4ffa dig, ber\u00e4tta mer om v\u00e5r verksamhet och hur vi arbetar - och att du f\u00e5r tr\u00e4ffa n\u00e5gra av dina ev. blivande arbetskamrater.\n\nOm dig \nDu \u00e4r utbildad tandsk\u00f6terska och har intresse f\u00f6r b\u00e5de barntandv\u00e5rd och vuxentandv\u00e5rd. Vi letar efter dig som delar Folktandv\u00e5rdens vision och v\u00e4rderingar.\n\nSom medarbetare hos oss representerar du dig sj\u00e4lv, kliniken och hela Folktandv\u00e5rden. Du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r trivas i kontakten med m\u00e4nniskor och f\u00f6rst\u00e5 vikten av god service och bra bem\u00f6tande. V\u00e5r \u00f6nskan \u00e4r att du ska vara en positiv individ som vill ing\u00e5 i en utvecklingsinriktad grupp medarbetare. Du s\u00e4tter kunden i fokus och \u00e4r en ambassad\u00f6r f\u00f6r organisationen.\n\nDu har kunskaper i svenska spr\u00e5ket som motsvarar svenskt gymnasium eller Svenska C1 i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\n\u00c4r du nyutbildad f\u00e5r du ett individuellt upplagt handledningsprogram under f\u00f6rsta tiden. Handledningsprogrammet \u00e4r en del av v\u00e5rt tv\u00e5\u00e5riga utvecklingsprogram med upp till 8 dagars kompetensutveckling.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nOm rekryteringsprocessen\nDu som inte redan \u00e4r anst\u00e4lld hos oss p\u00e5 Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6taland blir kontaktad av rekryterare p\u00e5 HR-enheten f\u00f6r intervju. Efter ans\u00f6kningstidens slut g\u00f6r klinikchefen ett urval av de s\u00f6kande och kallar till intervju p\u00e5 kliniken. Dessa intervjuer \u00e4r planerade till vecka 14-15. \n\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talands vision \u00e4r \u201dFrisk i munnen hela livet\u201d. Vi g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. V\u00e5r kompetens, ambitionsniv\u00e5, utvecklingskraft och storlek \u00e4r helt unik inom svensk tandv\u00e5rd. Hos oss f\u00e5r du ett meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, gott ledarskap och bra utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm jobbet\nVi beh\u00f6ver bli fler, nu n\u00e4r vi flyttat till nya och st\u00f6rre lokaler och kan ta emot nya patienter! Hos oss tr\u00e4ffar du patienter med olika v\u00e5rdbehov och i alla \u00e5ldrar.\r\n\r\nDu f\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r anv\u00e4ndning av hela din kompetens samtidigt som tj\u00e4nsten ocks\u00e5 st\u00e4ller krav p\u00e5 b\u00e5de kreativitet, empati och servicek\u00e4nsla.\n\nArbetsuppgifterna inom kliniken kan variera, allt fr\u00e5n egna patienter, assistans, administration och utvecklingsarbete.\n\nOm oss\nVi arbetar i en positiv anda d\u00e4r teamarbete och utveckling av verksamheten \u00e4r naturliga inslag. Vi tycker det \u00e4r sp\u00e4nnande med utmaningar och nyt\u00e4nkande och str\u00e4var efter att engagera alla medarbetare i klinikens utvecklingsarbete.\n\nUnder v\u00e5ren 2018 flyttade vi in i nya fina lokaler i Amhults Centrum. Lokalen \u00e4r bel\u00e4gen alldeles intill Resecenter, med n\u00e4rhet till kommunikationer, aff\u00e4rer och bost\u00e4der. Folktandv\u00e5rden Torslanda ligger i en av G\u00f6teborgs mest expansiva stadsdelar med relativt ung befolkning med god tandh\u00e4lsa.\n\nVi \u00e4r ett glatt g\u00e4ng med bred kompetens. H\u00e4r jobbar tandl\u00e4kare, tandhygienister, tandsk\u00f6terskor och receptionister tillsammans \u00e4r vi ca 30 personer. Du kommer att f\u00e5 arbetskamrater i alla \u00e5ldrar. F\u00f6r oss \u00e4r det sj\u00e4lvklart med \u00f6ppna d\u00f6rrar, att kliniken \u00e4r ett gemensamt ansvar, att vi hj\u00e4lper och l\u00e4r av varandra och dessutom har roligt tillsammans!\n\nVi \u00e4r en 7-19 klinik, med h\u00f6gt patienttryck. Vi ser fram emot din ans\u00f6kan, att f\u00e5 tr\u00e4ffa dig, ber\u00e4tta mer om v\u00e5r verksamhet och hur vi arbetar - och att du f\u00e5r tr\u00e4ffa n\u00e5gra av dina ev. blivande arbetskamrater.\n\nOm dig \nDu \u00e4r utbildad tandsk\u00f6terska och har intresse f\u00f6r b\u00e5de barntandv\u00e5rd och vuxentandv\u00e5rd. Vi letar efter dig som delar Folktandv\u00e5rdens vision och v\u00e4rderingar.\n\nSom medarbetare hos oss representerar du dig sj\u00e4lv, kliniken och hela Folktandv\u00e5rden. Du m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r trivas i kontakten med m\u00e4nniskor och f\u00f6rst\u00e5 vikten av god service och bra bem\u00f6tande. V\u00e5r \u00f6nskan \u00e4r att du ska vara en positiv individ som vill ing\u00e5 i en utvecklingsinriktad grupp medarbetare. Du s\u00e4tter kunden i fokus och \u00e4r en ambassad\u00f6r f\u00f6r organisationen.\n\nDu har kunskaper i svenska spr\u00e5ket som motsvarar svenskt gymnasium eller Svenska C1 i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift.\n\n\u00c4r du nyutbildad f\u00e5r du ett individuellt upplagt handledningsprogram under f\u00f6rsta tiden. Handledningsprogrammet \u00e4r en del av v\u00e5rt tv\u00e5\u00e5riga utvecklingsprogram med upp till 8 dagars kompetensutveckling.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nOm rekryteringsprocessen\nDu som inte redan \u00e4r anst\u00e4lld hos oss p\u00e5 Folktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6taland blir kontaktad av rekryterare p\u00e5 HR-enheten f\u00f6r intervju. Efter ans\u00f6kningstidens slut g\u00f6r klinikchefen ett urval av de s\u00f6kande och kallar till intervju p\u00e5 kliniken. Dessa intervjuer \u00e4r planerade till vecka 14-15.\u00a0\n\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen g\u00f6r kontroll i misstanke- och belastningsregister innan anst\u00e4llning.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Folktandv\u00e5rden, Torslanda G\u00f6teborg", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:388483/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1668", "yrkesroll": {"varde": "ckkD_JhH_Sc6", "namn": "Tandsk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": "40544", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00e4mpegatan 3", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615993966711, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}