{"annonsId": 24637614, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556470-1901-1115926-1", "annonsrubrik": "Boendest\u00f6djare till J\u00e4rf\u00e4lla gruppbost\u00e4der 75%-80% tillsvidare tj\u00e4nst", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 J\u00e4rf\u00e4lla gruppbost\u00e4der 2 boendest\u00f6djare p\u00e5 75-80% f\u00f6r tillsvidare anst\u00e4llning. Vi erbjuder utbildning och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 2021-04-30.\n\nInom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n\n- Grundutbildning n\u00e4r du tillsvidareanst\u00e4lls inom Nytida  samt kompetensutveckling via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n- Ledarskapsutbildade chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Friskv\u00e5rdsbidrag och skobidrag\n- Kollektivavtal\n\nDitt uppdrag\nI rollen som boendest\u00f6djare utg\u00e5r du fr\u00e5n de boendes individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l och ger st\u00f6d i det dagliga livet utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Tillsammans med \u00f6vriga medarbetare arbetar du med m\u00e5let att g\u00f6ra dagen meningsfull och inneh\u00e5llsrik. Du st\u00f6djer och v\u00e4gleder med bland annat personlig omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider, medicinhantering, st\u00e4dning, samh\u00e4llskontakter och kommunikation. En viktig del i arbetet \u00e4r att stimulera och motivera den boende till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor och att skapa m\u00f6jligheter till en aktiv och meningsfull fritid. I dina uppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera och planera utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner.\n\nOm gruppbostaden\n\nP\u00e5 gruppboendet bor 5 personer med grav funktionsneds\u00e4ttning och stora behov av omsorg och st\u00f6d. Du kommer att arbeta med hyresg\u00e4sterna i hemmet d\u00e4r du skall hj\u00e4lpa och st\u00f6dja hyresg\u00e4sten att trivas och utvecklas genom att ge ett individuellt st\u00f6d och engagemang i deras dagliga liv. Du kommer att ing\u00e5 i en personalgrupp.\n\nP\u00e5 gruppbostaden finns 8 fasta medarbetare plus flera timvikarier (alla anst\u00e4llningsformer). V\u00e5ra medarbetare har erfarenhet och kunskap f\u00f6r att arbeta med m\u00e5lgruppen. De har relevant utbildning inom social omsorg i form av till exempel omv\u00e5rdnadsprogram, KY-utbildning inom social omsorg eller socionomutbildning. Vi har medarbetare p\u00e5 plats dygnet runt, vaken natt\n\nDet \u00e4r g\u00e5ngavst\u00e5nd till Jakobsbergs centrum, d\u00e4r det finns restauranger, kaf\u00e9er, aff\u00e4rer och bio samt buss och pendelt\u00e5g. P\u00e5 cirka 15-20 minuters promenadavst\u00e5nd ligger S\u00e4by g\u00e5rd, med Cafe S\u00e4byg\u00e5rd, h\u00e4ststall och skogsomr\u00e5den att promenera i.\n\n Gruppchefer: Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten. Det kan \u00e4ven vara en karri\u00e4rm\u00f6jlighet f\u00f6r dig.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi gissar att du som s\u00f6ker dig till oss:\n har en positiv grundsyn och ett starkt engagemang f\u00f6r m\u00e4nniskor\n \u00e4r ansvarsk\u00e4nnande och har en personlig mognad\n trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor\n\nDu har l\u00e4gst gymnasieutbildning inom v\u00e5rd och omsorg eller annan likv\u00e4rdig utbildning. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med m\u00e5lgruppen.\n\nDu har god datorvana samt erfarenhet av dokumentation. Goda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning (\u00e4ndra vid behov)\n\nSchema:Dag, kv\u00e4llar och helger\n\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\nTilltr\u00e4desdag: Snarast\n\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-30\nF\u00f6r mer information kontakta: FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Facklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nVill du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba inom Nytida klicka h\u00e4r. (https://team.nytida.se/)\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje persons livskvalitet och trygghet i fokus. Nytida ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  (http://www.nytida.se) www.nytida.se (http://www.nytida.se)", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi p\u00e5 J\u00e4rf\u00e4lla gruppbost\u00e4der 2 boendest\u00f6djare p\u00e5 75-80% f\u00f6r tillsvidare anst\u00e4llning. Vi erbjuder utbildning och flera f\u00f6rm\u00e5ner. S\u00f6k tj\u00e4nsten senast 2021-04-30.\n\nInom Nytida \u00e4r vi i st\u00e4ndig utveckling. Hos oss kan du v\u00e4xa som person samtidigt som du g\u00f6r skillnad f\u00f6r andra. V\u00e5r kultur genomsyras av v\u00e5ra v\u00e4rderingar - respekt, ansvar, enkelhet och kunskap.\n\nDet h\u00e4r f\u00e5r du hos oss:\n\n- Grundutbildning n\u00e4r du tillsvidareanst\u00e4lls inom Nytida  samt kompetensutveckling via v\u00e5r egen utbildningsorganisation L\u00e4ra\n- F\u00f6rm\u00e5nsportal med rabatter och f\u00f6rm\u00e5ner\n- Ledarskapsutbildade chefer n\u00e4ra dig\n- En gemensam pedagogik f\u00f6r att ge den b\u00e4sta omsorgen och st\u00f6det till v\u00e5ra omsorgstagare\n- Karri\u00e4r- och utvecklingsm\u00f6jligheter\n- Friskv\u00e5rdsbidrag och skobidrag\n- Kollektivavtal\n\n\n\n\nDitt uppdrag\nI rollen som boendest\u00f6djare utg\u00e5r du fr\u00e5n de boendes individuella behov och \u00f6nskem\u00e5l och ger st\u00f6d i det dagliga livet utifr\u00e5n ett pedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Tillsammans med \u00f6vriga medarbetare arbetar du med m\u00e5let att g\u00f6ra dagen meningsfull och inneh\u00e5llsrik. Du st\u00f6djer och v\u00e4gleder med bland annat personlig omv\u00e5rdnad, m\u00e5ltider, medicinhantering, st\u00e4dning, samh\u00e4llskontakter och kommunikation. En viktig del i arbetet \u00e4r att stimulera och motivera den boende till att utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor och att skapa m\u00f6jligheter till en aktiv och meningsfull fritid. I dina uppgifter ing\u00e5r \u00e4ven att dokumentera och planera utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner.\n\nOm gruppbostaden\n\nP\u00e5 gruppboendet bor 5 personer med grav funktionsneds\u00e4ttning och stora behov av omsorg och st\u00f6d. Du kommer att arbeta med hyresg\u00e4sterna i hemmet d\u00e4r du skall hj\u00e4lpa och st\u00f6dja hyresg\u00e4sten att trivas och utvecklas genom att ge ett individuellt st\u00f6d och engagemang i deras dagliga liv. Du kommer att ing\u00e5 i en personalgrupp.\n\nP\u00e5 gruppbostaden finns 8 fasta medarbetare plus flera timvikarier (alla anst\u00e4llningsformer). V\u00e5ra medarbetare har erfarenhet och kunskap f\u00f6r att arbeta med m\u00e5lgruppen. De har relevant utbildning inom social omsorg i form av till exempel omv\u00e5rdnadsprogram, KY-utbildning inom social omsorg eller socionomutbildning. Vi har medarbetare p\u00e5 plats dygnet runt, vaken natt\n\nDet \u00e4r g\u00e5ngavst\u00e5nd till Jakobsbergs centrum, d\u00e4r det finns restauranger, kaf\u00e9er, aff\u00e4rer och bio samt buss och pendelt\u00e5g. P\u00e5 cirka 15-20 minuters promenadavst\u00e5nd ligger S\u00e4by g\u00e5rd, med Cafe S\u00e4byg\u00e5rd, h\u00e4ststall och skogsomr\u00e5den att promenera i.\n\n\n Gruppchefer: Du har en chef n\u00e4ra dig som delar av sin tid arbetar i verksamheten. Det kan \u00e4ven vara en karri\u00e4rm\u00f6jlighet f\u00f6r dig.\n\nDin erfarenhet och kunskap\nVi gissar att du som s\u00f6ker dig till oss:\n har en positiv grundsyn och ett starkt engagemang f\u00f6r m\u00e4nniskor\n \u00e4r ansvarsk\u00e4nnande och har en personlig mognad\n trivs med att jobba i team och st\u00f6tta dina kollegor\n\nDu har l\u00e4gst gymnasieutbildning inom v\u00e5rd och omsorg eller annan likv\u00e4rdig utbildning. Det \u00e4r meriterande om du har erfarenhet av arbete med m\u00e5lgruppen.\n\nDu har god datorvana samt erfarenhet av dokumentation. Goda kunskaper i svenska i b\u00e5de tal och skrift \u00e4r ett krav men i \u00f6vrigt \u00e4r inte ditt CV det viktigaste. Om du har r\u00e4tt egenskaper, ger vi dig st\u00f6d och m\u00f6jlighet att v\u00e4xa.\n\n\u00d6vrigt\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning (\u00e4ndra vid behov)\n\nSchema:Dag, kv\u00e4llar och helger\n\nL\u00f6n: Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\nTilltr\u00e4desdag: Snarast\n\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-30\nF\u00f6r mer information kontakta: FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Facklig kontakt: Kommunal tfn  TELEPHONENO Ans\u00f6kan\nV\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via knappen \u201dSkicka ans\u00f6kan\u201d nedan. V\u00e4nta inte med att ans\u00f6ka d\u00e5 vi g\u00f6r urval l\u00f6pande.\n\nVill du l\u00e4sa mer om hur det \u00e4r att jobba inom Nytida klicka h\u00e4r. (https://team.nytida.se/)\n\nNytida ger st\u00f6d till barn, unga och vuxna f\u00f6r hela livets behov inom funktionsneds\u00e4ttning och psykosocial problematik. Vi erbjuder boende, daglig verksamhet, st\u00f6d till individ och familj samt skola p\u00e5 cirka 400 enheter runt om i landet. Vi ska vara kvalitetsledande i allt vi g\u00f6r och v\u00e5r vision \u00e4r att g\u00f6ra v\u00e4rlden lite b\u00e4ttre, en m\u00e4nniska i taget. V\u00e5ra medarbetare arbetar med varje persons livskvalitet och trygghet i fokus. Nytida ing\u00e5r i f\u00f6retagsgruppen Ambea.  (http://www.nytida.se) www.nytida.se (http://www.nytida.se)", "publiceringsdatum": "2021-03-19 15:08:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564701901", "arbetsgivareId": "10820640", "arbetsgivareNamn": "Nytida AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nytida", "ansokningssattWebbadress": "https://team.nytida.se/jobs/1115926-boendestodjare-till-jarfalla-gruppbostader-75-80-tillsvidare-tjanst?promotion=219072-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1565, Stockholms l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1565", "postnr": "17129", "postort": "Stockholms l\u00e4n", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1565, Stockholms l\u00e4n", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616162916340, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qm5H_jsD_fUF", "namn": "J\u00e4rf\u00e4lla"}, "latitud": "59.410065", "longitud": "17.836803", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}