{"annonsId": 24630230, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0928-045A0B564F754E05AC0F5909B333058B", "annonsrubrik": "Fritidspedagog med inriktning idrott", "annonstext": "Vill du vara med p\u00e5 v\u00e5r resa mot en ny skola s\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Kungsfiskareskolan. I augusti 2021 flyttar vi till v\u00e5r nya fina skola \"en skola i v\u00e4rldsklass en skola som alla l\u00e4ngtar till och d\u00e4r alla ska n\u00e5 sin fulla potential\". Vi kommer att vara en F-6 skola med ca 425 elever. \n\nI Klippans kommun \u00e4r vi drygt 1500 kollegor som varje dag jobbar med samma fokus att finnas till f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare, f\u00f6retagare och bes\u00f6kare. Vi \u00e4r alla en viktig del av helheten och satsar mot en kommun med stolta medarbetare och stolta Klippanbor. Som en linje i v\u00e5rt arbete och f\u00f6r en gemensam kultur, arbetar vi efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund Vi i Klippan och inriktningarna \"Vilja varandras framg\u00e5ng\", \"V\u00e5ga sticka ut\" och \"Kul i jobbet\". \n\nOch inte minst, vi jobbar i en kommun i utveckling d\u00e4r vi tillsammans skapar livskvalitet. Nyfiken? L\u00e4s mer p\u00e5 klippan.se/kollega i klippan. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta b\u00e5de i skolan och p\u00e5 fritidshemmet tillsammans med h\u00e4rliga kollegor. Du kommer att ha ett n\u00e4ra samarbetet med kollegorna p\u00e5 fritids men \u00e4ven med idrottsl\u00e4raren. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r det att planera och genomf\u00f6ra undervisning i idrott och fritidshem. Arbetsuppgifterna \u00e4r varierande, under fm kommer du att undervisa i idrott mot de yngre \u00e5ren och p\u00e5 em. kommer du att undervisa p\u00e5 fritidshemmet. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r det \u00e4ven att l\u00f6pande dokumentera elevernas l\u00e4rande.  \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi ser helst att du som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4rare och det \u00e4r meriterande om du har tidigare arbetslivserfarenhet inom yrket.\n\nSom l\u00e4rare p\u00e5 v\u00e5r skola vill vi att du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta med andra m\u00e4nniskor; att lyssna, visa empati och respekt. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa och bibeh\u00e5lla goda relationer samt samarbetar v\u00e4l med personer i olika sammanhang. Du ska ha ett tydligt pedagogiskt ledarskap i ditt klassrum, f\u00f6rm\u00e5ga att skapa tillit samt vara en god f\u00f6rebild f\u00f6r elever och f\u00f6r\u00e4ldrar.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, \u00e5lder, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning eller funktionsneds\u00e4ttning. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra v\u00e5r rekryteringsprocess arbetar vi i ett kompetensbaserat rekryteringsverktyg.\n\nSom anst\u00e4lld i Klippans kommun kommer du f\u00e5 tillg\u00e5ng till F\u00f6rm\u00e5nsklippan, en portal full med f\u00f6rm\u00e5ner.\n\nF\u00f6r allas trevnad \u00e4r v\u00e5r arbetstid r\u00f6kfri.\n\nVi arbetar med ett l\u00f6pande urval i v\u00e5ra tj\u00e4nster vilket inneb\u00e4r att vi kontaktar och intervjuar kandidater under ans\u00f6kningstiden. \n\nOm du blir erbjuden tj\u00e4nst ska du uppvisa giltigt utdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister.", "annonstextFormaterad": "Vill du vara med p\u00e5 v\u00e5r resa mot en ny skola s\u00e5 \u00e4r du v\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Kungsfiskareskolan. I augusti 2021 flyttar vi till v\u00e5r nya fina skola \"en skola i v\u00e4rldsklass en skola som alla l\u00e4ngtar till och d\u00e4r alla ska n\u00e5 sin fulla potential\". Vi kommer att vara en F-6 skola med ca 425 elever. \n\nI Klippans kommun \u00e4r vi drygt 1500 kollegor som varje dag jobbar med samma fokus att finnas till f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare, f\u00f6retagare och bes\u00f6kare. Vi \u00e4r alla en viktig del av helheten och satsar mot en kommun med stolta medarbetare och stolta Klippanbor. Som en linje i v\u00e5rt arbete och f\u00f6r en gemensam kultur, arbetar vi efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund Vi i Klippan och inriktningarna \"Vilja varandras framg\u00e5ng\", \"V\u00e5ga sticka ut\" och \"Kul i jobbet\". \n\nOch inte minst, vi jobbar i en kommun i utveckling d\u00e4r vi tillsammans skapar livskvalitet. Nyfiken? L\u00e4s mer p\u00e5 klippan.se/kollega i klippan. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta b\u00e5de i skolan och p\u00e5 fritidshemmet tillsammans med h\u00e4rliga kollegor. Du kommer att ha ett n\u00e4ra samarbetet med kollegorna p\u00e5 fritids men \u00e4ven med idrottsl\u00e4raren. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r det att planera och genomf\u00f6ra undervisning i idrott och fritidshem. Arbetsuppgifterna \u00e4r varierande, under fm kommer du att undervisa i idrott mot de yngre \u00e5ren och p\u00e5 em. kommer du att undervisa p\u00e5 fritidshemmet. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r det \u00e4ven att l\u00f6pande dokumentera elevernas l\u00e4rande.  \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi ser helst att du som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4rare och det \u00e4r meriterande om du har tidigare arbetslivserfarenhet inom yrket.\n\nSom l\u00e4rare p\u00e5 v\u00e5r skola vill vi att du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta med andra m\u00e4nniskor; att lyssna, visa empati och respekt. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa och bibeh\u00e5lla goda relationer samt samarbetar v\u00e4l med personer i olika sammanhang. Du ska ha ett tydligt pedagogiskt ledarskap i ditt klassrum, f\u00f6rm\u00e5ga att skapa tillit samt vara en god f\u00f6rebild f\u00f6r elever och f\u00f6r\u00e4ldrar.\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, \u00e5lder, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning eller funktionsneds\u00e4ttning. \n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra v\u00e5r rekryteringsprocess arbetar vi i ett kompetensbaserat rekryteringsverktyg.\n\nSom anst\u00e4lld i Klippans kommun kommer du f\u00e5 tillg\u00e5ng till F\u00f6rm\u00e5nsklippan, en portal full med f\u00f6rm\u00e5ner.\n\nF\u00f6r allas trevnad \u00e4r v\u00e5r arbetstid r\u00f6kfri.\n\nVi arbetar med ett l\u00f6pande urval i v\u00e5ra tj\u00e4nster vilket inneb\u00e4r att vi kontaktar och intervjuar kandidater under ans\u00f6kningstiden. \n\nOm du blir erbjuden tj\u00e4nst ska du uppvisa giltigt utdrag fr\u00e5n Polisens belastningsregister.", "publiceringsdatum": "2021-03-17 15:35:29", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.klippan.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de i samband med skolstart i Augusti 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000928", "arbetsgivareId": "10819923", "arbetsgivareNamn": "Klippans kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Klippans kommun, Verksamhetsomr\u00e5de Grundskola och Fritidshem", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=045a0b56-4f75-4e05-ac0f-5909b333058b&publishCode=AMS&TK=06e0c6e1-8635-4def-a60f-2b5b76bf2bf2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51402-2021-6", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 12 KLIPPAN", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 12", "postnr": "26480", "postort": "Klippan", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 12 KLIPPAN", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1615991729211, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "JARU_FAY_hTS", "namn": "Klippan"}, "latitud": "56.1349", "longitud": "13.129041", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}