{"annonsId": 24633236, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0373-484", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker 1:e bibliotekarie till \u00d6desh\u00f6gs bibliotek", "annonstext": "\u00d6desh\u00f6gs kommun \u00e4r bel\u00e4get i sydv\u00e4stra \u00d6sterg\u00f6tland, med Omberg i norr, V\u00e4ttern i v\u00e4ster, den b\u00f6rdiga \u00f6stg\u00f6tasl\u00e4tten i \u00f6ster och Holavedens djupa skogar i s\u00f6der. Genom kommunen g\u00e5r E4:an som m\u00f6jligg\u00f6r att du enkelt n\u00e5r b\u00e5de Link\u00f6ping och J\u00f6nk\u00f6ping p\u00e5 40 minuter med bil. I \u00d6desh\u00f6gs kommun bor ca 5400 inv\u00e5nare och kommunen \u00e4r med sina ca 400 tillsvidareanst\u00e4llda inom fem olika f\u00f6rvaltningar kommunens st\u00f6rsta arbetsgivare. \nVi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5r kommun och v\u00e5ra medarbetare av flera sk\u00e4l. 30 % av maten till \u00e4ldreomsorg- och skola \u00e4r lagad p\u00e5 lokalproducerade r\u00e5varor, v\u00e5r sjukfr\u00e5nvaro ligger under rikssnittet och \u00e4r bland de tre l\u00e4gsta i l\u00e4net, och \u00d6desh\u00f6gs kommun rankades p\u00e5 plats 55 av 290 av Sveriges n\u00e4ringsliv 2020. Detta och mycket mer g\u00f6r \u00d6desh\u00f6g till en attraktiv kommun att b\u00e5de bo och verka i. \n\u00d6desh\u00f6gs kommun \u00e4r en liten kommun med stora m\u00f6jligheter. Vi har korta beslutsv\u00e4gar, ett gott f\u00f6retagsklimat och goda m\u00f6jligheter till rekreation.\nV\u00e4lkommen till oss!\n\nVi s\u00f6ker en 1:e bibliotekarie till \u00d6desh\u00f6gs bibliotek\nSom 1:e bibliotekarie \u00e4r du den sammanh\u00e5llande l\u00e4nken p\u00e5 biblioteket. Du har blick f\u00f6r verksamhetens behov och planerar utvecklingen av den tillsammans med \u00f6vrig bibliotekspersonal. I din roll som 1:e bibliotekarie \u00e4r du ansvarig f\u00f6r biblioteksverksamheten och st\u00e5r f\u00f6r bibliotekets omv\u00e4rldsanalys, marknadsf\u00f6ring, arbete med rapporter, planer, redovisning av statistik m.m. F\u00f6rutom vanligt f\u00f6rekommande biblioteksarbete ing\u00e5r i tj\u00e4nsten ett brett spektrum av kulturaktiviteter, t.ex. att arrangera f\u00f6rel\u00e4sningar och utst\u00e4llningar. Har du den personlighet och professionella kapacitet vi s\u00f6ker?\n\nVad du kan f\u00f6rv\u00e4nta dig \nOrganisatoriskt tillh\u00f6r biblioteket samh\u00e4llsbyggnadsf\u00f6rvaltningen d\u00e4r \u00e4ven kulturskolan, fritidsg\u00e5rden samt plan- och byggenheten ing\u00e5r. Geografiskt ligger biblioteket i centrala \u00d6desh\u00f6g. \u00d6desh\u00f6gs bibliotek \u00e4r ett litet bibliotek med tre medarbetare vilket ger stora m\u00f6jligheter till flexibilitet. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att ge v\u00e5ra bes\u00f6kare b\u00e4sta t\u00e4nkbara bem\u00f6tande och service utifr\u00e5n de behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar som finns. \u00d6desh\u00f6gs kommunbibliotek ing\u00e5r i G\u00f6tasamarbetet med ett gemensamt biblioteksdatasystem f\u00f6r \u00d6sterg\u00f6tland. Prioriterade m\u00e5l f\u00f6r biblioteksverksamheten \u00e4r att fr\u00e4mja det livsl\u00e5nga l\u00e4randet och att \u00f6ka medborgarnas e-kompetens. \u00d6desh\u00f6gs kommunbibliotek \u00e4r ett Mer\u00f6ppet bibliotek. Biblioteksverksamheten \u00e4r v\u00e4l utvecklad och samarbetet med \u00f6vriga kommunala f\u00f6rvaltningar \u00e4r mycket god. Biblioteket \u00e4r fin PR f\u00f6r kommunen!\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har en h\u00f6gskoleexamen i biblioteks- och informationsvetenskap eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Meriterande \u00e4r erfarenhet fr\u00e5n biblioteksarbete. Som person \u00e4r du engagerad, sj\u00e4lvg\u00e5ende, ansvarstagande och strukturerad. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r pedagogisk och har f\u00f6rm\u00e5ga och intresse av ett helhetsperspektiv av verksamheten. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\nSj\u00e4lvklart \u00e4r du intresserad av teknik och IT-fr\u00e5gor och bidrar till den digitala utvecklingen genom arbete i sociala medier och andra digitala plattformar. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har god litteraturk\u00e4nnedom och ett stort intresse f\u00f6r barn- och ungdomars l\u00e4sning samt att du \u00e4ven har ett brett intresse f\u00f6r kultur i dess olika former. \nI \u00d6desh\u00f6gs kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet och vi ser g\u00e4rna en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som bidrar till detta. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMer information om tj\u00e4nsten och ans\u00f6kan\nHeltid. Tillsvidareanst\u00e4llning. \nTilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\nV\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan med CV och personligt brev senast den 8:e april 2021. Till din ans\u00f6kan \u00f6nskar vi att du bifogar kopior p\u00e5 examensbevis som styrker dina meriter i CV.  Vi kommer att genomf\u00f6ra intervjuer l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta enhetschef Britt-marie Johansson p\u00e5 tel nr  TELEPHONENO .\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt att bli kontaktade av rekryteringsf\u00f6retag.\n\n\u00d6desh\u00f6g d\u00e4r naturen ger livskraft, n\u00e4rhet och lugn, en plats att k\u00e4nna livslust i, att arbeta i, att skapa f\u00f6rv\u00e4ntningar f\u00f6r framtiden.", "annonstextFormaterad": "\u00d6desh\u00f6gs kommun \u00e4r bel\u00e4get i sydv\u00e4stra \u00d6sterg\u00f6tland, med Omberg i norr, V\u00e4ttern i v\u00e4ster, den b\u00f6rdiga \u00f6stg\u00f6tasl\u00e4tten i \u00f6ster och Holavedens djupa skogar i s\u00f6der. Genom kommunen g\u00e5r E4:an som m\u00f6jligg\u00f6r att du enkelt n\u00e5r b\u00e5de Link\u00f6ping och J\u00f6nk\u00f6ping p\u00e5 40 minuter med bil. I \u00d6desh\u00f6gs kommun bor ca 5400 inv\u00e5nare och kommunen \u00e4r med sina ca 400 tillsvidareanst\u00e4llda inom fem olika f\u00f6rvaltningar kommunens st\u00f6rsta arbetsgivare. \nVi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5r kommun och v\u00e5ra medarbetare av flera sk\u00e4l. 30 % av maten till \u00e4ldreomsorg- och skola \u00e4r lagad p\u00e5 lokalproducerade r\u00e5varor, v\u00e5r sjukfr\u00e5nvaro ligger under rikssnittet och \u00e4r bland de tre l\u00e4gsta i l\u00e4net, och \u00d6desh\u00f6gs kommun rankades p\u00e5 plats 55 av 290 av Sveriges n\u00e4ringsliv 2020. Detta och mycket mer g\u00f6r \u00d6desh\u00f6g till en attraktiv kommun att b\u00e5de bo och verka i. \n\u00d6desh\u00f6gs kommun \u00e4r en liten kommun med stora m\u00f6jligheter. Vi har korta beslutsv\u00e4gar, ett gott f\u00f6retagsklimat och goda m\u00f6jligheter till rekreation.\nV\u00e4lkommen till oss!\n\n\n\n\n\nVi s\u00f6ker en 1:e bibliotekarie till \u00d6desh\u00f6gs bibliotek\nSom 1:e bibliotekarie \u00e4r du den sammanh\u00e5llande l\u00e4nken p\u00e5 biblioteket. Du har blick f\u00f6r verksamhetens behov och planerar utvecklingen av den tillsammans med \u00f6vrig bibliotekspersonal. I din roll som 1:e bibliotekarie \u00e4r du ansvarig f\u00f6r biblioteksverksamheten och st\u00e5r f\u00f6r bibliotekets omv\u00e4rldsanalys, marknadsf\u00f6ring, arbete med rapporter, planer, redovisning av statistik m.m. F\u00f6rutom vanligt f\u00f6rekommande biblioteksarbete ing\u00e5r i tj\u00e4nsten ett brett spektrum av kulturaktiviteter, t.ex. att arrangera f\u00f6rel\u00e4sningar och utst\u00e4llningar. Har du den personlighet och professionella kapacitet vi s\u00f6ker?\n\nVad du kan f\u00f6rv\u00e4nta dig\u00a0\nOrganisatoriskt tillh\u00f6r biblioteket samh\u00e4llsbyggnadsf\u00f6rvaltningen d\u00e4r \u00e4ven kulturskolan, fritidsg\u00e5rden samt plan- och byggenheten ing\u00e5r. Geografiskt ligger biblioteket i centrala \u00d6desh\u00f6g. \u00d6desh\u00f6gs bibliotek \u00e4r ett litet bibliotek med tre medarbetare vilket ger stora m\u00f6jligheter till flexibilitet. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att ge v\u00e5ra bes\u00f6kare b\u00e4sta t\u00e4nkbara bem\u00f6tande och service utifr\u00e5n de behov och f\u00f6ruts\u00e4ttningar som finns. \u00d6desh\u00f6gs kommunbibliotek ing\u00e5r i G\u00f6tasamarbetet med ett gemensamt biblioteksdatasystem f\u00f6r \u00d6sterg\u00f6tland. Prioriterade m\u00e5l f\u00f6r biblioteksverksamheten \u00e4r att fr\u00e4mja det livsl\u00e5nga l\u00e4randet och att \u00f6ka medborgarnas e-kompetens. \u00d6desh\u00f6gs kommunbibliotek \u00e4r ett Mer\u00f6ppet bibliotek.\u00a0Biblioteksverksamheten \u00e4r v\u00e4l utvecklad och samarbetet med \u00f6vriga kommunala f\u00f6rvaltningar \u00e4r mycket god. Biblioteket \u00e4r fin PR f\u00f6r kommunen!\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har en h\u00f6gskoleexamen i biblioteks- och informationsvetenskap eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Meriterande \u00e4r erfarenhet fr\u00e5n biblioteksarbete. Som person \u00e4r du engagerad, sj\u00e4lvg\u00e5ende, ansvarstagande och strukturerad. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r pedagogisk och har f\u00f6rm\u00e5ga och intresse av ett helhetsperspektiv av verksamheten. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\nSj\u00e4lvklart \u00e4r du intresserad av teknik och IT-fr\u00e5gor och bidrar till den digitala utvecklingen genom arbete i sociala medier och andra digitala plattformar.\u00a0Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du har god litteraturk\u00e4nnedom och ett stort intresse f\u00f6r barn- och ungdomars l\u00e4sning samt att du \u00e4ven har ett brett intresse f\u00f6r kultur i dess olika former.\u00a0\nI \u00d6desh\u00f6gs kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet och vi ser g\u00e4rna en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som bidrar till detta. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nMer information om tj\u00e4nsten och ans\u00f6kan\nHeltid. Tillsvidareanst\u00e4llning. \nTilltr\u00e4de\u00a0efter \u00f6verenskommelse.\nV\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan med CV och personligt brev senast den 8:e april 2021. Till din ans\u00f6kan \u00f6nskar vi att du bifogar kopior p\u00e5 examensbevis som styrker dina meriter i CV.\u00a0 Vi kommer att genomf\u00f6ra intervjuer l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta enhetschef Britt-marie Johansson p\u00e5 tel nr  TELEPHONENO .\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt att bli kontaktade av rekryteringsf\u00f6retag.\n\n\n\u00d6desh\u00f6g d\u00e4r naturen ger livskraft, n\u00e4rhet och lugn, en plats att k\u00e4nna livslust i, att arbeta i, att skapa f\u00f6rv\u00e4ntningar f\u00f6r framtiden.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 13:53:58", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.odeshog.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "\u00d6desh\u00f6gs kommun till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2120000373", "arbetsgivareId": "10800136", "arbetsgivareNamn": "\u00d6desh\u00f6gs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00d6desh\u00f6gs kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://www.odeshog.se/naringslivarbete/arbetaiodeshog/ledigajobb.4.1d2711b015e13c528de2fed7.html?rmpage=job&rmjob=484", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "GujS_MtW_PRH", "namn": "Bibliotekarie"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6desh\u00f6gs kommun\nBox 54\n599 22 \u00d6desh\u00f6g", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6desh\u00f6gs kommun\nBox 54\n599 22 \u00d6desh\u00f6g", "postnr": "59922", "postort": "\u00d6desh\u00f6g", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6desh\u00f6gs kommun\nBox 54\n599 22 \u00d6desh\u00f6g", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616072038705, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Fu8g_29u_3xF", "namn": "\u00d6desh\u00f6g"}, "latitud": "58.229107", "longitud": "14.653021", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}