{"annonsId": 24632703, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0787-2498", "annonsrubrik": "Verksamhetsutvecklare administration", "annonstext": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker en verksamhetsutvecklare f\u00f6r administration till kommunstyrelsef\u00f6rvaltningen.\n\nDitt nya jobb\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad inom den administrativa avdelningen som tillh\u00f6r kommunstyrelsef\u00f6rvaltningen. Den del av administrativa avdelningen som tj\u00e4nsten tillh\u00f6r har en central roll n\u00e4r det g\u00e4ller st\u00f6det till kommunfullm\u00e4ktige, kommunstyrelsen och dess utskott.\n\nKommunstyrelsef\u00f6rvaltningen best\u00e5r ut\u00f6ver administrativa avdelningen av avdelningarna utveckling, ekonomi, HR och samh\u00e4llsbyggnad.\n\nSom medarbetare erbjuds du:\n\n\u2022 Ett stimulerande och varierat arbete med god st\u00e4mning, gemenskap och personliga utvecklingsm\u00f6jligheter\n\u2022 Introduktion med egen mentor och en anst\u00e4llning d\u00e4r du har m\u00f6jlighet att utvecklas\n\u2022 Flextid\n\u2022 M\u00f6jlighet att byta semesterdagstill\u00e4gg mot extra semesterdagar\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag: 1 000 kr per \u00e5r\n\nArbetsuppgifter\n \n Som verksamhetsutvecklare f\u00f6r administration har du en nyckelroll n\u00e4r det g\u00e4ller process- och projektledning inom det administrativa omr\u00e5det. Du kommer ha en aktiv roll i samordningen och utvecklingen av hela den kommun\u00f6vergripande \u00e4rendeprocessen. I det ing\u00e5r att planera och administrera m\u00f6ten, men ocks\u00e5 att leda egna m\u00f6ten som \u00e4rendeplaneringen och tj\u00e4nsteberedningen.\n\nDu arbetar n\u00e4ra kommunstyrelsens ordf\u00f6rande och dess presidium, men ocks\u00e5 kommundirekt\u00f6ren. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 ett samordningsansvar f\u00f6r arbetet inom kansliverksamheten. \n\nDu \u00e4r sekreterare p\u00e5 kommunstyrelsens och dess arbetsutskotts sammantr\u00e4den. I den m\u00e5n kommunens krisledningsn\u00e4mnd \u00e4r aktiverad \u00e4r du sekreterare ocks\u00e5 i denna n\u00e4mnd.\n\nKvalifikationer\n\n\u2022 Akademisk examen motsvarande kandidatexamen inom statskunskap, samh\u00e4llsvetenskap eller juridik, g\u00e4rna med inriktning mot offentlig f\u00f6rvaltning. Eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig\n\u2022 God f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r relationen mellan politik och f\u00f6rvaltning.\n\u2022 Analytisk och f\u00f6r\u00e4ndringsinriktad\n\u2022 Skicklig samordnare som har god f\u00f6rm\u00e5ga att se helheten samtidigt som du kan se detaljerna\n\u2022 Arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med att planera, strukturera och prioritera dina arbetsuppgifter och trivs med ett h\u00f6gt arbetstempo\n\u2022 God samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 arbetet inneb\u00e4r m\u00e5nga olika kontaktytor.\n\u2022 God stilistisk f\u00f6rm\u00e5ga och utvecklad IT-vana\n\nDet \u00e4r meriterande om du \u00e4ven har erfarenhet av offentlig f\u00f6rvaltning. \n \n Vid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och intresse f\u00f6r tj\u00e4nsten. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100 %\nTilltr\u00e4de: enligt \u00f6k men skyndsamt\n\nAns\u00f6kan\n\nSista ans\u00f6kningsdatum:2021-04-01 \nAns\u00f6k snarast d\u00e5 intervjuer sker l\u00f6pande.\n\nVi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare\n\nAnsvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 700 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid. L\u00e4s mer om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida; www.vimmerby.se\n\n\u00d6vrigt\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vimmerby \u00e4r den lilla kommunen i Sm\u00e5land som har mycket att erbjuda; f\u00f6rutom det gedigna kulturarvet fr\u00e5n FIRSTNAME LASTNAME k\u00e4nnetecknas kommunen ocks\u00e5 av ett m\u00e5ngsidigt n\u00e4ringsliv, stort lokalt engagemang, aktivt f\u00f6reningsliv, vacker natur och rogivande milj\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker en verksamhetsutvecklare f\u00f6r administration till kommunstyrelsef\u00f6rvaltningen.\n\nDitt nya jobb\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r placerad inom den administrativa avdelningen som tillh\u00f6r kommunstyrelsef\u00f6rvaltningen. Den del av administrativa avdelningen som tj\u00e4nsten tillh\u00f6r har en central roll n\u00e4r det g\u00e4ller st\u00f6det till kommunfullm\u00e4ktige, kommunstyrelsen och dess utskott.\n\nKommunstyrelsef\u00f6rvaltningen best\u00e5r ut\u00f6ver administrativa avdelningen av avdelningarna utveckling, ekonomi, HR och samh\u00e4llsbyggnad.\n\nSom medarbetare erbjuds du:\n\n\n\u2022 Ett stimulerande och varierat arbete med god st\u00e4mning, gemenskap och personliga utvecklingsm\u00f6jligheter\n\u2022 Introduktion med egen mentor och en anst\u00e4llning d\u00e4r du har m\u00f6jlighet att utvecklas\n\u2022 Flextid\n\u2022 M\u00f6jlighet att byta semesterdagstill\u00e4gg mot extra semesterdagar\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag: 1 000 kr per \u00e5r\n\nArbetsuppgifter\n \n Som verksamhetsutvecklare f\u00f6r administration har du en nyckelroll n\u00e4r det g\u00e4ller process- och projektledning inom det administrativa omr\u00e5det. Du kommer ha en aktiv roll i samordningen och utvecklingen av hela den kommun\u00f6vergripande \u00e4rendeprocessen. I det ing\u00e5r att planera och administrera m\u00f6ten, men ocks\u00e5 att leda egna m\u00f6ten som \u00e4rendeplaneringen och tj\u00e4nsteberedningen.\n\nDu arbetar n\u00e4ra kommunstyrelsens ordf\u00f6rande och dess presidium, men ocks\u00e5 kommundirekt\u00f6ren. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 ett samordningsansvar f\u00f6r arbetet inom kansliverksamheten.\u00a0\n\nDu \u00e4r sekreterare p\u00e5 kommunstyrelsens och dess arbetsutskotts sammantr\u00e4den. I den m\u00e5n kommunens krisledningsn\u00e4mnd \u00e4r aktiverad \u00e4r du sekreterare ocks\u00e5 i denna n\u00e4mnd.\n\nKvalifikationer\n\n\n\u2022 Akademisk examen motsvarande kandidatexamen inom statskunskap, samh\u00e4llsvetenskap eller juridik, g\u00e4rna med inriktning mot offentlig f\u00f6rvaltning. Eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig\n\u2022 God f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r relationen mellan politik och f\u00f6rvaltning.\n\u2022 Analytisk och f\u00f6r\u00e4ndringsinriktad\n\u2022 Skicklig samordnare som har god f\u00f6rm\u00e5ga att se helheten samtidigt som du kan se detaljerna\n\u2022 Arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med att planera, strukturera och prioritera dina arbetsuppgifter och trivs med ett h\u00f6gt arbetstempo\n\u2022 God samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga d\u00e5 arbetet inneb\u00e4r m\u00e5nga olika kontaktytor.\n\u2022 God stilistisk f\u00f6rm\u00e5ga och utvecklad IT-vana\n\nDet \u00e4r meriterande om du \u00e4ven har erfarenhet av offentlig f\u00f6rvaltning.\u00a0\n \n Vid urvalet kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid personliga egenskaper och intresse f\u00f6r tj\u00e4nsten. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter\u00a0de kvaliteter som m\u00e5ngfald och j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning tillf\u00f6r verksamheten och ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och livserfarenhet till tj\u00e4nsten.\n\nAnst\u00e4llningens omfattning\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100 %\nTilltr\u00e4de: enligt \u00f6k men skyndsamt\n\nAns\u00f6kan\n\nSista ans\u00f6kningsdatum:2021-04-01 \nAns\u00f6k snarast d\u00e5 intervjuer sker l\u00f6pande.\n\nVi tar emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem d\u00e4r du bifogar CV och personligt brev.\n\nVimmerby kommun som arbetsgivare\n\nAnsvar, mod och fantasi \u2013 det \u00e4r v\u00e5ra v\u00e4rdeord n\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att ge b\u00e4sta t\u00e4nkbara service och omsorg till Vimmerby kommuns ca 15 700 inv\u00e5nare, v\u00e5ra f\u00f6retag och f\u00f6r alla som bes\u00f6ker oss. Vi \u00e4r cirka 1 300 anst\u00e4llda i 170 olika yrkesroller. Vi erbjuder dig en arbetsplats som uppmuntrar till delaktighet och str\u00e4var efter en god balans mellan arbete och fritid. L\u00e4s mer om Vimmerby kommun som arbetsgivare p\u00e5 v\u00e5r hemsida;\u00a0www.vimmerby.se\n\n\u00d6vrigt\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till annonskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r ytterligare kontakt med media-/annonsf\u00f6rs\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-18 12:01:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.vimmerby.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120000787", "arbetsgivareId": "10819916", "arbetsgivareNamn": "Vimmerby kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vimmerby Kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://www.vimmerby.se/naringslivocharbete/arbetsmarknad/ledigajobbikommunen.4.3007f0e915c15cbcef5f0ea7.html?rmpage=job&rmjob=2498", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "U1YF_JRy_qoo", "namn": "Administrativ utvecklare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "U1YF_JRy_qoo", "namn": "Administrativ utvecklare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stadshuset, St\u00e5ng\u00e5gatan 28, Vimmerby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vimmerby kommun\nStadshuset", "postnr": "59881", "postort": "Vimmerby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stadshuset, St\u00e5ng\u00e5gatan 28, Vimmerby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616065296633, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "a7hJ_zwv_2FR", "namn": "Vimmerby"}, "latitud": "57.669033", "longitud": "15.858857", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}