{"annonsId": 24631857, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556666-3265-389993", "annonsrubrik": "Personlig assistent s\u00f6kes till schemarad p\u00e5 83% utanf\u00f6r Boxholm", "annonstext": "OM JOBBET\n\nNu s\u00f6ker vi dig som vill jobba fr\u00e4mst dygnspass och kan t\u00e4nka dig pendla till Boxholm!\n\nVi kan erbjuda dig en schemarad p\u00e5 83% hos en \u00e4ldre man bosatt ca 15 minuters bilf\u00e4rd s\u00f6der om Boxholm.\r\n\r\nMannen \u00e4r halvsidesf\u00f6rlamad, har afasi efter en stroke samt epilepsi.\n\nHan bor tillsammans med sin fru i en villa i natursk\u00f6n omgivning och arbetet kommer fr\u00e4mst utf\u00f6ras i deras hem. Mannen beh\u00f6ver st\u00f6d i vardagen med bland annat kommunikation och tr\u00e4ning. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att hj\u00e4lpa till med hush\u00e5llssysslor samt att f\u00f6lja med p\u00e5 aktiviteter utanf\u00f6r hemmet.\n\nEftersom arbetsplatsen ligger avsides kommer du arbeta fr\u00e4mst dygnspass och andra l\u00e4ngre pass, vilket inneb\u00e4r att detta \u00e4r den perfekta tj\u00e4nsten f\u00f6r den som vill pendla samt ha mer ledighet eller jobba extra vid sidan om.\n\n \n\nDU SOM S\u00d6KER \u00c4R\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r mogen, glad och omt\u00e4nksam. Det \u00e4r meriterande om du har v\u00e5rdutbildning eller erfarenhet av att jobba som personlig assistent, men dina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande. Vi ser ocks\u00e5 g\u00e4rna att du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och trygg i dig sj\u00e4lv.\n\n \n\n\u00d6VRIGA EGENSKAPER VI SER HOS DIG\n\nDu beh\u00f6ver ha k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil f\u00f6r att kunna ta dig till arbetsplatsen.\n\n \n\nDET H\u00c4R ERBJUDS DU\n\nVivida st\u00e5r f\u00f6r kvalitet. Vi arbetar f\u00f6r att du som anst\u00e4lld ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna stolthet i din yrkesroll. Som personlig assistent har du ett givande arbete d\u00e4r du \u00e4r mycket viktig f\u00f6r en annan m\u00e4nniska. Du f\u00e5r st\u00f6d av oss som arbetsgivare och m\u00f6jlighet till personlig utveckling genom dina arbetsuppgifter och utbildning. Att vara anst\u00e4lld p\u00e5 Vivida inneb\u00e4r en trygghet genom kollektivavtal, marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n, pension, f\u00f6rs\u00e4kringsskydd, schyssta semestervillkor och friskv\u00e5rdsbidrag. Vi arbetar f\u00f6r att du som anst\u00e4lld ska m\u00e5 bra \u2013 v\u00e5ra medarbetare \u00e4r det viktigaste vi har!\n\n \n\nARBETSTID OCH TJ\u00c4NSTG\u00d6RINGSGRAD\n\nKunden har assistans dygnet runt vilket inneb\u00e4r att du kan komma att jobba olika tider p\u00e5 dygnet, jour ing\u00e5r i tj\u00e4nsten. Du kommer fr\u00e4mst arbeta dygnspass med sovande jour p\u00e5 natten.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en rad p\u00e5 83%. \n\n \n\nL\u00d6N\n\nP\u00e5 Vivida f\u00e5r du som assistent en fast grundl\u00f6n per timme + semesterers\u00e4ttning samt eventuell OB-ers\u00e4ttning. Kollektivavtal finns.\n\n \n\nTILLTR\u00c4DE\n\nSnarast enligt \u00f6verenskommelse. \n\n \n\nANS\u00d6KAN\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-18. Ans\u00f6kningar behandlas l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan!\n\n \n\nUTDRAG UR BELASTNINGSREGISTRET\n\nP\u00e5 Vivida har vi som policy att beg\u00e4ra ett utdrag ur belastningsregistret f\u00f6r alla personer som arbetar hos v\u00e5ra minder\u00e5riga kunder och hos vissa vuxna kunder. D\u00e4rf\u00f6r vill vi g\u00e4rna att du som blir kallad p\u00e5 intervju tar med ett aktuellt belastningsregisterutdrag som inte \u00e4r mer \u00e4n ett \u00e5r gammalt. Ans\u00f6kan om registerutdrag f\u00e5r du via denna l\u00e4nk: https://polisen.se/Service/Belastningsregistret-begar-utdrag/belastningsregistret-barn-med-funktionsnedsattning/. Registerutdraget du ska anv\u00e4nda heter \"LSS \u2013 utdrag belastningsregistret\".\n\nOm Vivida\n\nVivida Assistans \u00e4r en komplett assistansanordnare som funnits sedan 2004. Med gedigen erfarenhet och trygg arbetsledning erbjuder vi en komplett helhetsl\u00f6sning f\u00f6r v\u00e5ra kunders assistans. Vi finns i hela landet och \u00e4r en arbetsgivare som v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetare p\u00e5 riktigt. V\u00e5ra kunder har \u00e4ven tillg\u00e5ng till kvalificerad juridisk kompetens. V\u00e5r verksamhet bygger p\u00e5 en stark v\u00e4rdegrund, f\u00f6r vilken vi tilldelats den h\u00f6gsta R-licensen i etiskt f\u00f6retagande. Vi har kollektivavtal och \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 vivida.se och f\u00f6lj oss p\u00e5 facebook.com/vividaassistans och instagram.com/vivida.se.", "annonstextFormaterad": "OM JOBBET\n\nNu s\u00f6ker vi dig som vill jobba fr\u00e4mst dygnspass och kan t\u00e4nka dig pendla till Boxholm!\n\nVi kan erbjuda dig en schemarad p\u00e5 83% hos en \u00e4ldre man bosatt ca 15 minuters bilf\u00e4rd s\u00f6der om Boxholm.\r\n\r\nMannen \u00e4r halvsidesf\u00f6rlamad, har afasi efter en stroke samt epilepsi.\n\nHan bor tillsammans med sin fru i en villa i natursk\u00f6n omgivning och arbetet kommer fr\u00e4mst utf\u00f6ras i deras hem. Mannen beh\u00f6ver st\u00f6d i vardagen med bland annat kommunikation och tr\u00e4ning. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att hj\u00e4lpa till med hush\u00e5llssysslor samt att f\u00f6lja med p\u00e5 aktiviteter utanf\u00f6r hemmet.\n\nEftersom arbetsplatsen ligger avsides kommer du arbeta fr\u00e4mst dygnspass och andra l\u00e4ngre pass, vilket inneb\u00e4r att detta \u00e4r den perfekta tj\u00e4nsten f\u00f6r den som vill pendla samt ha mer ledighet eller jobba extra vid sidan om.\n\n\u00a0\n\nDU SOM S\u00d6KER \u00c4R\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r mogen, glad och omt\u00e4nksam. Det \u00e4r meriterande om du har v\u00e5rdutbildning eller erfarenhet av att jobba som personlig assistent, men dina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande. Vi ser ocks\u00e5 g\u00e4rna att du \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndig och trygg i dig sj\u00e4lv.\n\n\u00a0\n\n\u00d6VRIGA EGENSKAPER VI SER HOS DIG\n\nDu beh\u00f6ver ha k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil f\u00f6r att kunna ta dig till arbetsplatsen.\n\n\u00a0\n\nDET H\u00c4R ERBJUDS DU\n\nVivida st\u00e5r f\u00f6r kvalitet. Vi arbetar f\u00f6r att du som anst\u00e4lld ska m\u00e5 bra och k\u00e4nna stolthet i din yrkesroll. Som personlig assistent har du ett givande arbete d\u00e4r du \u00e4r mycket viktig f\u00f6r en annan m\u00e4nniska. Du f\u00e5r st\u00f6d av oss som arbetsgivare och m\u00f6jlighet till personlig utveckling genom dina arbetsuppgifter och utbildning. Att vara anst\u00e4lld p\u00e5 Vivida inneb\u00e4r en trygghet genom kollektivavtal, marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n, pension, f\u00f6rs\u00e4kringsskydd, schyssta semestervillkor och friskv\u00e5rdsbidrag. Vi arbetar f\u00f6r att du som anst\u00e4lld ska m\u00e5 bra \u2013 v\u00e5ra medarbetare \u00e4r det viktigaste vi har!\n\n\u00a0\n\nARBETSTID OCH TJ\u00c4NSTG\u00d6RINGSGRAD\n\nKunden har assistans dygnet runt vilket inneb\u00e4r att du kan komma att jobba olika tider p\u00e5 dygnet, jour ing\u00e5r i tj\u00e4nsten.\u00a0Du kommer fr\u00e4mst arbeta dygnspass med sovande jour p\u00e5 natten.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en rad p\u00e5 83%.\u00a0\n\n\u00a0\n\nL\u00d6N\n\nP\u00e5 Vivida f\u00e5r du som assistent en fast grundl\u00f6n per timme + semesterers\u00e4ttning samt eventuell OB-ers\u00e4ttning. Kollektivavtal finns.\n\n\u00a0\n\nTILLTR\u00c4DE\n\nSnarast enligt \u00f6verenskommelse.\u00a0\n\n\u00a0\n\nANS\u00d6KAN\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-18. Ans\u00f6kningar behandlas l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att bli tillsatt innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 tveka inte att skicka in din ans\u00f6kan!\n\n\u00a0\n\nUTDRAG UR BELASTNINGSREGISTRET\n\nP\u00e5 Vivida har vi som policy att beg\u00e4ra ett utdrag ur belastningsregistret f\u00f6r alla personer som arbetar hos v\u00e5ra minder\u00e5riga kunder och hos vissa vuxna kunder. D\u00e4rf\u00f6r vill vi g\u00e4rna att du som blir kallad p\u00e5 intervju tar med ett aktuellt belastningsregisterutdrag som inte \u00e4r mer \u00e4n ett \u00e5r gammalt. Ans\u00f6kan om registerutdrag f\u00e5r du via denna l\u00e4nk: https://polisen.se/Service/Belastningsregistret-begar-utdrag/belastningsregistret-barn-med-funktionsnedsattning/. Registerutdraget du ska anv\u00e4nda heter \"LSS \u2013 utdrag belastningsregistret\".\n\nOm Vivida\n\n\nVivida Assistans \u00e4r en komplett assistansanordnare som funnits sedan 2004. Med gedigen erfarenhet och trygg arbetsledning erbjuder vi en komplett helhetsl\u00f6sning f\u00f6r v\u00e5ra kunders assistans. Vi finns i hela landet och \u00e4r en arbetsgivare som v\u00e4rnar om v\u00e5ra medarbetare p\u00e5 riktigt. V\u00e5ra kunder har \u00e4ven tillg\u00e5ng till kvalificerad juridisk kompetens. V\u00e5r verksamhet bygger p\u00e5 en stark v\u00e4rdegrund, f\u00f6r vilken vi tilldelats den h\u00f6gsta R-licensen i etiskt f\u00f6retagande. Vi har kollektivavtal och \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna.\u00a0L\u00e4s mer om oss p\u00e5 vivida.se och f\u00f6lj oss p\u00e5 facebook.com/vividaassistans och instagram.com/vivida.se.", "publiceringsdatum": "2021-03-18 09:44:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 83%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 83.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. Kollektivavtal finns.", "organisationsnummer": "5566663265", "arbetsgivareId": "20299255", "arbetsgivareNamn": "Vivida Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "VIVIDA ASSISTANS AB", "ansokningssattWebbadress": "https://vivida.varbi.com/what:job/jobID:389993/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "KOMAR J\u00f6nk\u00f6ping", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 1814", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1814", "postnr": "70118", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 1814", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616057086190, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}