{"annonsId": 24635663, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559048-8713-1107026-3", "annonsrubrik": "Kalkylator - Falkenberg - \u00c4r det dags att ta klivet fr\u00e5n f\u00e4ltet till kon...", "annonstext": "Om F\u00f6retaget\n\nF\u00f6retaget bedriver entreprenadverksamhet inom schakt- och markarbeten med jordbruksdrift j\u00e4mte d\u00e4rmed f\u00f6renlig verksamhet. De utf\u00f6r alla typer av markjobb, maskinuthyrning, uthyrning av personal, vatten och avlopp, dr\u00e4nering, tr\u00e4dg\u00e5rd, stenarbeten och projektering.\n\nArbetsuppgifter\n\nD\u00e5 f\u00f6retaget sitter med m\u00e5nga stora projekt idag som \u00e4r ig\u00e5ng och fler som \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g in s\u00e5 s\u00f6ker dem en erfaren person som har varit med innan och snabbt kan mantla rollen i teamet n\u00e4r det kommer till anl\u00e4ggning, ber\u00e4kningar, markarbeten och projektledning\n\nDu kommer att ta hand om projekt och vara f\u00f6retagets kalkylator, med att r\u00e4kna p\u00e5 material och kostnader f\u00f6r utf\u00f6rliga arbeten. Med den rollen kommer du vara i ing\u00e5ende kontakt med kunden och f\u00f6ra en flytande dialog om utveckling av projekten.\n\nPersonliga Egenskaper\n\nDet \u00e4r sj\u00e4lvklart att du \u00e4r en person som har l\u00e4tt f\u00f6r att passa in i grupper och bli en del av gemenskapen f\u00f6r att hela tiden h\u00e5lla dig involverad i utveckling, anpassning och utf\u00f6rande av projekten. Du k\u00e4nner dig trygg i att leda och visa v\u00e4gen och h\u00e5lla i projekt sen innan och har g\u00e4rna n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av detta sen innan. Du har sen innan jobbat inom arbetsomr\u00e5den som ekonomi, budget, materialhantering och l\u00f6pande beslut och ledarskap ute p\u00e5 f\u00e4ltet.\n\nKrav\n\n- Tidigare l\u00e4ngre erfarenheter av Entreprenad\n- Tidigare kunskaper i att ha r\u00e4knat p\u00e5 projekt, ekonomi, material och koder som kr\u00e4vs f\u00f6r anl\u00e4ggning och markarbeten.\n- Svenska i tal och skrift\n- B-k\u00f6rkort\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r heltid vardagar 7-16 med tilltr\u00e4de omg\u00e5ende\n\nD\u00e5 urval kommer ske l\u00f6pande ser vi g\u00e4rna att du ans\u00f6ker s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi tar ej emot ans\u00f6kningar via e-post p\u00e5 grund av den nya lagstiftningen GDPR. F\u00f6r att din ans\u00f6kan skall vara giltig, v\u00e4nligen registrera dig och ans\u00f6k via v\u00e5r annons eller hemsida.)\n\nOm oss\n\nConsultify \u00e4r f\u00f6retaget f\u00f6r unga talanger som vill komma direkt in p\u00e5 ett f\u00f6retag. D\u00e4r f\u00e5r du visa vad du g\u00e5r f\u00f6r mitt i hetluften, ist\u00e4llet f\u00f6r att bli ett namn p\u00e5 ett cv som bara hamnar p\u00e5 h\u00f6g. Vi \u00e4r ett service- och personalf\u00f6rmedlingsf\u00f6retag som brinner f\u00f6r att f\u00e5 ut ungdomar i givande och stimulerande jobbm\u00f6jligheter, bygga p\u00e5 cv:et, knyta kontakter och till slut f\u00e5 en fast anst\u00e4llning. Vi har huvudkontoret i Kalmar men finns \u00e4ven i V\u00e4xj\u00f6, Karlskrona och Halmstad.\n\nConsultify \u00e4r f\u00f6retaget som skapar riktiga jobb f\u00f6r Sveriges unga talanger!", "annonstextFormaterad": "Om F\u00f6retaget\n\nF\u00f6retaget bedriver entreprenadverksamhet inom schakt- och markarbeten med jordbruksdrift j\u00e4mte d\u00e4rmed f\u00f6renlig verksamhet. De utf\u00f6r alla typer av markjobb, maskinuthyrning, uthyrning av personal, vatten och avlopp, dr\u00e4nering, tr\u00e4dg\u00e5rd, stenarbeten och projektering.\n\nArbetsuppgifter\n\nD\u00e5 f\u00f6retaget sitter med m\u00e5nga stora projekt idag som \u00e4r ig\u00e5ng och fler som \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g in s\u00e5 s\u00f6ker dem en erfaren person som har varit med innan och snabbt kan mantla rollen i teamet n\u00e4r det kommer till anl\u00e4ggning, ber\u00e4kningar, markarbeten och projektledning\n\nDu kommer att ta hand om projekt och vara f\u00f6retagets kalkylator, med att r\u00e4kna p\u00e5 material och kostnader f\u00f6r utf\u00f6rliga arbeten. Med den rollen kommer du vara i ing\u00e5ende kontakt med kunden och f\u00f6ra en flytande dialog om utveckling av projekten.\n\nPersonliga Egenskaper\n\nDet \u00e4r sj\u00e4lvklart att du \u00e4r en person som har l\u00e4tt f\u00f6r att passa in i grupper och bli en del av gemenskapen f\u00f6r att hela tiden h\u00e5lla dig involverad i utveckling, anpassning och utf\u00f6rande av projekten. Du k\u00e4nner dig trygg i att leda och visa v\u00e4gen och h\u00e5lla i projekt sen innan och har g\u00e4rna n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av detta sen innan. Du har sen innan jobbat inom arbetsomr\u00e5den som ekonomi, budget, materialhantering och l\u00f6pande beslut och ledarskap ute p\u00e5 f\u00e4ltet.\n\nKrav\n\n- Tidigare l\u00e4ngre erfarenheter av Entreprenad\n- Tidigare kunskaper i att ha r\u00e4knat p\u00e5 projekt, ekonomi, material och koder som kr\u00e4vs f\u00f6r anl\u00e4ggning och markarbeten.\n- Svenska i tal och skrift\n- B-k\u00f6rkort\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r heltid vardagar 7-16 med tilltr\u00e4de omg\u00e5ende\n\nD\u00e5 urval kommer ske l\u00f6pande ser vi g\u00e4rna att du ans\u00f6ker s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi tar ej emot ans\u00f6kningar via e-post p\u00e5 grund av den nya lagstiftningen GDPR. F\u00f6r att din ans\u00f6kan skall vara giltig, v\u00e4nligen registrera dig och ans\u00f6k via v\u00e5r annons eller hemsida.)\n\nOm oss\n\nConsultify \u00e4r f\u00f6retaget f\u00f6r unga talanger som vill komma direkt in p\u00e5 ett f\u00f6retag. D\u00e4r f\u00e5r du visa vad du g\u00e5r f\u00f6r mitt i hetluften, ist\u00e4llet f\u00f6r att bli ett namn p\u00e5 ett cv som bara hamnar p\u00e5 h\u00f6g. Vi \u00e4r ett service- och personalf\u00f6rmedlingsf\u00f6retag som brinner f\u00f6r att f\u00e5 ut ungdomar i givande och stimulerande jobbm\u00f6jligheter, bygga p\u00e5 cv:et, knyta kontakter och till slut f\u00e5 en fast anst\u00e4llning. Vi har huvudkontoret i Kalmar men finns \u00e4ven i V\u00e4xj\u00f6, Karlskrona och Halmstad.\n\nConsultify \u00e4r f\u00f6retaget som skapar riktiga jobb f\u00f6r Sveriges unga talanger!", "publiceringsdatum": "2021-03-19 10:27:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-01 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-01 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.consultify.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5590488713", "arbetsgivareId": "21045947", "arbetsgivareNamn": "Consultify AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Consultify AB", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.consultify.se/jobs/1107026-kalkylator-falkenberg-ar-det-dags-att-ta-klivet-fran-faltet-till-kontoret?promotion=216537-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "A6CQ_XVJ_iy4", "namn": "Arbetsledare, anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "A6CQ_XVJ_iy4", "namn": "Arbetsledare, anl\u00e4ggning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Linjegatan 3D, Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Linjegatan 3D", "postnr": "30250", "postort": "Halmstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Linjegatan 3D, Halmstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616146077260, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qaJg_wMR_C8T", "namn": "Falkenberg"}, "latitud": "56.902733", "longitud": "12.488801", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}