{"annonsId": 24635524, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0746-64975281C57C44BB9A40DD4DBEAD68A6", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska till Stensberg team 4", "annonstext": "Kalmar v\u00e4xer och vi \u00e4r nu \u00f6ver 70 000 inv\u00e5nare. \nKalmar har en fantastisk kulturhistorisk milj\u00f6 som ger staden charm och karakt\u00e4r men Kalmar \u00e4r ocks\u00e5 en modern universitetsstad med visioner. H\u00e4r finns framtidstro, bra kommunal service och stadspuls parallellt med en livskraftig landsbygd. \n\nKommunens arbetsplatser representerar verksamheter med cirka 200 olika yrken p\u00e5 \u00e5tta f\u00f6rvaltningar och tillsammans \u00e4r vi ca 6 000 anst\u00e4llda.\n\nKalmar kommun arbetar aktivt f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald i arbetslivet. Kalmar kommun v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som en j\u00e4mn \u00e5lders- och k\u00f6nsf\u00f6rdelning samt etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande som bidrar till det.\n\nTillsammans g\u00f6r vi ett Kalmar f\u00f6r alla \u00e4nnu b\u00e4ttre. V\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss!\n\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r omsorg av och insatser till \u00e4ldre m\u00e4nniskor. En av Sveriges viktigaste samh\u00e4llsfunktioner. Hos oss arbetar undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, sjukgymnaster och enhetschefer p\u00e5 v\u00e5ra \u00e4ldreboenden och inom hemtj\u00e4nsten. \n\nGrundl\u00e4ggande f\u00f6r v\u00e5rt viktiga och givande arbete \u00e4r att varje m\u00e4nniska \u00e4r unik, varje m\u00f6te \u00e4r unikt och vi n\u00e5r framg\u00e5ng genom samverkan och delaktighet. Vi erbjuder dig ett arbete med varierande arbetsuppgifter. Du f\u00e5r m\u00f6jligheter att utvecklas och bidra till samh\u00e4llsnyttiga insatser.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nJust nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska till v\u00e5rd- och omsorgsboendet Stensberg. P\u00e5 Stensberg finns tre demensavdelningar, en somatisk avdelning samt en tr\u00e4ffpunkt. \n\nSom undersk\u00f6terska ger du god omsorg till v\u00e5ra omsorgstagare. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r sedvanliga arbetsuppgifter inom v\u00e5rd och omsorg. Andra arbetsuppgifter \u00e4r sociala aktiviteter, dokumentation samt delegerade h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser.\n\nVi erbjuder introduktion p\u00e5 arbetsplatsen samt utbildning i f\u00f6rflyttningskunskap, l\u00e4kemedelsk\u00f6rkort samt v\u00e5ra datasystem.\n\nDu anst\u00e4lls med r\u00f6rlighet inom det team du tillh\u00f6r efter verksamhetens behov. V\u00e5r verksamhet bedrivs b\u00e5de dag, kv\u00e4ll och helg alla dagar under \u00e5ret. Denna tj\u00e4nst \u00e4r dag/kv\u00e4ll och helg. Det kr\u00e4vs att du kan cykla.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av omv\u00e5rdnadsarbete samt arbetat inom demens. Du beh\u00f6ver kunna cykla. Du som s\u00f6ker har god social kompetens d\u00e5 stor del av arbetet inneb\u00e4r att skapa trygghet och kontakt med v\u00e5ra omsorgstagare och deras anh\u00f6riga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI din ans\u00f6kan vill vi g\u00e4rna att du beskriver dina intresseomr\u00e5den och styrkor. Beskriv g\u00e4rna med n\u00e5gra rader vad socialt arbete inom \u00e4ldreomsorg \u00e4r f\u00f6r dig.\n\nF\u00f6re anst\u00e4llning ska giltigt utdrag ur polisens belastningsregister inl\u00e4mnas. Blankett f\u00f6r best\u00e4llning https://polisen.se/Service/Belastningsregistret-begar-utdrag/belastningsregistret-barn-med-funktionsnedsattning/\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att alla ans\u00f6kningar ska bli likv\u00e4rdigt granskade vid urvalsprocessen m\u00e5ste du s\u00f6ka via l\u00e4nken i varje specifik tj\u00e4nst. OBS: Skicka INTE din ans\u00f6kan via E-post eller brev.\n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande rekrytering s\u00e5 skicka g\u00e4rna in den ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. \n\nDet kan \u00e4ven finnas andra tj\u00e4nster inom f\u00f6rvaltningen som undersk\u00f6terska, visstid eller tillsvidare, som kan komma att bli aktuella.\n\nVi undanber oss erbjudanden och f\u00f6rs\u00e4ljningssamtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nst.", "annonstextFormaterad": "Kalmar v\u00e4xer och vi \u00e4r nu \u00f6ver 70 000 inv\u00e5nare. \nKalmar har en fantastisk kulturhistorisk milj\u00f6 som ger staden charm och karakt\u00e4r men Kalmar \u00e4r ocks\u00e5 en modern universitetsstad med visioner. H\u00e4r finns framtidstro, bra kommunal service och stadspuls parallellt med en livskraftig landsbygd. \n\nKommunens arbetsplatser representerar verksamheter med cirka 200 olika yrken p\u00e5 \u00e5tta f\u00f6rvaltningar och tillsammans \u00e4r vi ca 6 000 anst\u00e4llda.\n\nKalmar kommun arbetar aktivt f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald i arbetslivet. Kalmar kommun v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som en j\u00e4mn \u00e5lders- och k\u00f6nsf\u00f6rdelning samt etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande som bidrar till det.\n\nTillsammans g\u00f6r vi ett Kalmar f\u00f6r alla \u00e4nnu b\u00e4ttre. V\u00e4lkommen att s\u00f6ka jobb hos oss!\n\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen ansvarar f\u00f6r omsorg av och insatser till \u00e4ldre m\u00e4nniskor. En av Sveriges viktigaste samh\u00e4llsfunktioner. Hos oss arbetar undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, sjukgymnaster och enhetschefer p\u00e5 v\u00e5ra \u00e4ldreboenden och inom hemtj\u00e4nsten. \n\nGrundl\u00e4ggande f\u00f6r v\u00e5rt viktiga och givande arbete \u00e4r att varje m\u00e4nniska \u00e4r unik, varje m\u00f6te \u00e4r unikt och vi n\u00e5r framg\u00e5ng genom samverkan och delaktighet. Vi erbjuder dig ett arbete med varierande arbetsuppgifter. Du f\u00e5r m\u00f6jligheter att utvecklas och bidra till samh\u00e4llsnyttiga insatser.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nJust nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska till v\u00e5rd- och omsorgsboendet Stensberg. P\u00e5 Stensberg finns tre demensavdelningar, en somatisk avdelning samt en tr\u00e4ffpunkt. \n\nSom undersk\u00f6terska ger du god omsorg till v\u00e5ra omsorgstagare. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r sedvanliga arbetsuppgifter inom v\u00e5rd och omsorg. Andra arbetsuppgifter \u00e4r sociala aktiviteter, dokumentation samt delegerade h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser.\n\nVi erbjuder introduktion p\u00e5 arbetsplatsen samt utbildning i f\u00f6rflyttningskunskap, l\u00e4kemedelsk\u00f6rkort samt v\u00e5ra datasystem.\n\nDu anst\u00e4lls med r\u00f6rlighet inom det team du tillh\u00f6r efter verksamhetens behov. V\u00e5r verksamhet bedrivs b\u00e5de dag, kv\u00e4ll och helg alla dagar under \u00e5ret. Denna tj\u00e4nst \u00e4r dag/kv\u00e4ll och helg. Det kr\u00e4vs att du kan cykla.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad undersk\u00f6terska. Det \u00e4r meriterande om du har tidigare erfarenhet av omv\u00e5rdnadsarbete samt arbetat inom demens. Du beh\u00f6ver kunna cykla. Du som s\u00f6ker har god social kompetens d\u00e5 stor del av arbetet inneb\u00e4r att skapa trygghet och kontakt med v\u00e5ra omsorgstagare och deras anh\u00f6riga. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nI din ans\u00f6kan vill vi g\u00e4rna att du beskriver dina intresseomr\u00e5den och styrkor. Beskriv g\u00e4rna med n\u00e5gra rader vad socialt arbete inom \u00e4ldreomsorg \u00e4r f\u00f6r dig.\n\nF\u00f6re anst\u00e4llning ska giltigt utdrag ur polisens belastningsregister inl\u00e4mnas. Blankett f\u00f6r best\u00e4llning https://polisen.se/Service/Belastningsregistret-begar-utdrag/belastningsregistret-barn-med-funktionsnedsattning/\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att alla ans\u00f6kningar ska bli likv\u00e4rdigt granskade vid urvalsprocessen m\u00e5ste du s\u00f6ka via l\u00e4nken i varje specifik tj\u00e4nst. OBS: Skicka INTE din ans\u00f6kan via E-post eller brev.\n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande rekrytering s\u00e5 skicka g\u00e4rna in den ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt. \n\nDet kan \u00e4ven finnas andra tj\u00e4nster inom f\u00f6rvaltningen som undersk\u00f6terska, visstid eller tillsvidare, som kan komma att bli aktuella.\n\nVi undanber oss erbjudanden och f\u00f6rs\u00e4ljningssamtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nst.", "publiceringsdatum": "2021-03-19 10:10:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Schema.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000746", "arbetsgivareId": "10819914", "arbetsgivareNamn": "Kalmar kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kalmar kommun, Omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=64975281-c57c-44bb-9a40-dd4dbead68a6&publishCode=AMS&TK=abca01b8-a4a7-474b-8248-635802d2f62e", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1014021", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "39126 Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 611", "postnr": "39126", "postort": "KALMAR", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "39126 Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616158836416, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}