{"annonsId": 24632297, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent i Oxie", "annonstext": "SMIL, Samarbetsorganisation f\u00f6r Malm\u00f6 Independent Living, har anordnat personlig assistans f\u00f6r barn och vuxna sedan 1990. Vi anordnar personlig assistans f\u00f6r personer bosatta i Malm\u00f6 med omnejd, och \u00e4r ett kooperativ utan ekonomiskt vinstintresse!\n\nSMILs nyckelord \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, frihet och god personalv\u00e5rd. Vi \u00e4r en IfA-godk\u00e4nd assistansanordnare, med r\u00f6tter i den r\u00f6relse som en g\u00e5ng i tiden bidrog till att personlig assistans blev en m\u00f6jlighet i Sverige. SMIL har b\u00e5de medlemmar och anst\u00e4lld personal som funnits med sedan SMILs tidiga start! Vi har tillst\u00e5nd fr\u00e5n IVO att bedriva personlig assistans f\u00f6r b\u00e5de vuxna och barn. Smil f\u00f6ljer avtalet mellan KFO och Kommunal f\u00f6r personliga assistenter.\n\nBes\u00f6k oss g\u00e4rna p\u00e5 www.smilmalmo.se\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som personlig assistent till rullstolsburen man, bosatt i Oxie med hund och med regelbunden vistelse i Sl\u00e5garp hos sin s\u00e4rbo. Pendling kontinuerligt mellan dessa tv\u00e5 orter ing\u00e5r i tj\u00e4nsten d\u00e4rav krav p\u00e5 k\u00f6rkort och k\u00f6rvana samt ska du vara trygg i dig sj\u00e4lv och g\u00e4rna djurintresserad. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och ansvarstagande och har bra fysik, d\u00e5 det \u00e4r en del sjukgymnastik p\u00e5 morgonen. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r daglig omv\u00e5rdnad, hemmets sk\u00f6tsel och bilk\u00f6rning. Du ska kunna arbeta vid behov vid sjukdom och semestrar, men f\u00f6rst och fr\u00e4mst i sommar under veckorna 27-32. Efter sommaren kan det bli aktuellt med vissa fasta timmar under veckan. \n\nStart omg\u00e5ende!!\n\nIntervjuer kommer att ske l\u00f6pande.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "<p>SMIL, Samarbetsorganisation f\u00f6r Malm\u00f6 Independent Living, har anordnat personlig assistans f\u00f6r barn och vuxna sedan 1990. Vi anordnar personlig assistans f\u00f6r personer bosatta i Malm\u00f6 med omnejd, och \u00e4r ett kooperativ utan ekonomiskt vinstintresse!</p><p>SMILs nyckelord \u00e4r sj\u00e4lvst\u00e4ndighet, frihet och god personalv\u00e5rd. Vi \u00e4r en IfA-godk\u00e4nd assistansanordnare, med r\u00f6tter i den r\u00f6relse som en g\u00e5ng i tiden bidrog till att personlig assistans blev en m\u00f6jlighet i Sverige. SMIL har b\u00e5de medlemmar och anst\u00e4lld personal som funnits med sedan SMILs tidiga start! Vi har tillst\u00e5nd fr\u00e5n IVO att bedriva personlig assistans f\u00f6r b\u00e5de vuxna och barn. Smil f\u00f6ljer avtalet mellan KFO och Kommunal f\u00f6r personliga assistenter.</p><p>Bes\u00f6k oss g\u00e4rna p\u00e5 www.smilmalmo.se</p><p>Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta som personlig assistent till rullstolsburen man, bosatt i Oxie med hund och med regelbunden vistelse i Sl\u00e5garp hos sin s\u00e4rbo. Pendling kontinuerligt mellan dessa tv\u00e5 orter ing\u00e5r i tj\u00e4nsten d\u00e4rav krav p\u00e5 k\u00f6rkort och k\u00f6rvana samt ska du vara trygg i dig sj\u00e4lv och g\u00e4rna djurintresserad. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och ansvarstagande och har bra fysik, d\u00e5 det \u00e4r en del sjukgymnastik p\u00e5 morgonen. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r daglig omv\u00e5rdnad, hemmets sk\u00f6tsel och bilk\u00f6rning. Du ska kunna arbeta vid behov vid sjukdom och semestrar, men f\u00f6rst och fr\u00e4mst i sommar under veckorna 27-32. Efter sommaren kan det bli aktuellt med vissa fasta timmar under veckan. </p><p>Start omg\u00e5ende!!</p><p>Intervjuer kommer att ske l\u00f6pande.</p><p>Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-18 11:19:42", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-17 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.smilmalmo.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8460038287", "arbetsgivareId": "10818544", "arbetsgivareNamn": "Ideella F\u00f6ren Smil", "arbetsplatsId": "10246151", "arbetsplatsNamn": "SMIL, Samarbetsorganisation f\u00f6r Malm\u00f6 Independent", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "ref 9047 ", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1616064957286, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Grynbodgatan 5", "postnr": "21133", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60367010619621", "longitud": "12.9973938657633", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}