{"annonsId": 24645789, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-556883-2538-117663", "annonsrubrik": "vikarie till 5-\u00e5rig flicka i H\u00f6\u00f6r", "annonstext": "God Assistans\u202fbedriver personlig assistans f\u00f6r kunder \u00f6ver hela Sverige. Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med stort hj\u00e4rta och h\u00f6g kompetens som brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och har l\u00e5ng erfarenhet inom assistans. Att v\u00e4rna om v\u00e5ra medarbetare och f\u00f6renkla tillvaron f\u00f6r v\u00e5ra kunder \u00e4r k\u00e4rnan i v\u00e5r verksamhet som k\u00e4nnetecknas av personligt bem\u00f6tande, h\u00f6g tillg\u00e4nglighet och snabb service. L\u00e4s g\u00e4rna mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida:\u202fwww.godassistans.se \r\n\r\nFlickan \u00e4r 5 \u00e5r gammal och hon bor utanf\u00f6r H\u00f6\u00f6r med sin mamma. Hon har massa bus i sig s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du som assistent kan busa och har kvar ditt barnasinne. Hon tycker om n\u00e4r det h\u00e4nder saker runt om, lyssna p\u00e5 ljud, pyssla, vara ute i naturen eller bara en mysstund i soffan. Vissa dagar \u00e4r det v\u00e4ldigt aktivt och vissa dagar \u00e4r det lugnare. Viktigt att k\u00e4nna av hennes m\u00e5ende f\u00f6r dagen.  \nFlickan \u00e4r f\u00f6dd med sin funktionsneds\u00e4ttning som g\u00f6r att hon beh\u00f6ver ha hj\u00e4lp med allt i sin vardag. All omv\u00e5rdnad, hygien, RIK, sondmatning, mediciner, aktivering, stretching, inhalering och ibland andningshj\u00e4lp. Det kan f\u00f6rekomma grandmall anfall d\u00e5 flickan har epilepsi s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du \u00e4r trygg i det. Vi s\u00f6ker nu en kvinna mellan 20-40 \u00e5r med n\u00e5gon form av utbildningen eller erfarenhet inom v\u00e5rdyrket. Man l\u00e4ser hennes kropps- och ansiktsuttryck d\u00e5 hon inte har n\u00e5gon talande kommunikation s\u00e5 det \u00e4r viktigt att man \u00e4r observant och ink\u00e4nnande som person. viktig \u00e4r \u00e4ven att man som assistent, \u00e4r glad, pigg, sprallig och kan t\u00e4nka utanf\u00f6r boxen. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.  \nTj\u00e4nsten g\u00e4ller som vikarie s\u00e5 man m\u00e5ste kunna hoppa in med kort varsel vid ordinarie personals fr\u00e5nvaro men vi s\u00f6ker \u00e4ven en person som kan jobba i sommar. Det \u00e4r assistans dygnet runt med vaken natt s\u00e5 man ska kunna jobba vilka tider som p\u00e5 dygnet.  \nK\u00f6rkort och r\u00f6kfri \u00e4r ett krav! \nVi har kollektivavtal via KFS/Sobona och har individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.  \nVid fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten v\u00e4nligen kontakta  EMAIL  \n \nEnligt lagen om registerkontroll och God Assistans policy ska den som arbetar med minder\u00e5riga uppvisa ett utdrag ur polisens brotts- och misstankeregister innan anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt HVB-hem fr\u00e5n polisen, blankett finner du h\u00e4r:\u202f\u202fhttps://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/hvb-hem/\u202f \n \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "God Assistans\u202fbedriver personlig assistans f\u00f6r kunder \u00f6ver hela Sverige. Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med stort hj\u00e4rta och h\u00f6g kompetens som brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och har l\u00e5ng erfarenhet inom assistans. Att v\u00e4rna om v\u00e5ra medarbetare och f\u00f6renkla tillvaron f\u00f6r v\u00e5ra kunder \u00e4r k\u00e4rnan i v\u00e5r verksamhet som k\u00e4nnetecknas av personligt bem\u00f6tande, h\u00f6g tillg\u00e4nglighet och snabb service. L\u00e4s g\u00e4rna mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida:\u202fwww.godassistans.se\u00a0\r\n\r\nFlickan \u00e4r 5 \u00e5r gammal och\u00a0hon bor utanf\u00f6r H\u00f6\u00f6r med sin mamma. Hon har\u00a0massa bus i sig\u00a0s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du som assistent kan busa och har kvar ditt barnasinne. Hon tycker om n\u00e4r det h\u00e4nder saker runt om, lyssna p\u00e5 ljud, pyssla, vara ute i naturen eller bara en mysstund i soffan.\u00a0Vissa dagar \u00e4r det v\u00e4ldigt aktivt och vissa dagar \u00e4r det lugnare. Viktigt att k\u00e4nna av hennes m\u00e5ende f\u00f6r dagen.\u00a0\u00a0\nFlickan \u00e4r f\u00f6dd med sin funktionsneds\u00e4ttning som g\u00f6r att hon beh\u00f6ver ha hj\u00e4lp med allt i sin vardag. All omv\u00e5rdnad, hygien,\u00a0RIK,\u00a0sondmatning, mediciner, aktivering, stretching, inhalering och ibland andningshj\u00e4lp.\u00a0Det kan f\u00f6rekomma\u00a0grandmall\u00a0anfall d\u00e5 flickan har\u00a0epilepsi s\u00e5 det \u00e4r viktigt att du \u00e4r trygg i det.\u00a0Vi s\u00f6ker nu en kvinna mellan\u00a020-40\u00a0\u00e5r med n\u00e5gon form av utbildningen eller erfarenhet inom v\u00e5rdyrket.\u00a0Man l\u00e4ser hennes kropps- och ansiktsuttryck d\u00e5 hon inte har n\u00e5gon talande kommunikation s\u00e5 det \u00e4r viktigt att man \u00e4r observant och ink\u00e4nnande som person. viktig \u00e4r \u00e4ven att man som assistent, \u00e4r glad, pigg, sprallig och kan t\u00e4nka utanf\u00f6r boxen. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\u00a0\u00a0\nTj\u00e4nsten g\u00e4ller som vikarie s\u00e5 man m\u00e5ste kunna hoppa in med kort varsel vid ordinarie personals fr\u00e5nvaro men vi s\u00f6ker \u00e4ven en person som kan jobba i sommar. Det \u00e4r assistans dygnet runt med vaken natt s\u00e5 man ska kunna jobba vilka tider som p\u00e5 dygnet.\u00a0\u00a0\nK\u00f6rkort och\u00a0r\u00f6kfri \u00e4r ett krav!\u00a0\nVi har kollektivavtal via KFS/Sobona\u00a0och har\u00a0individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\u00a0\u00a0\nVid fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten v\u00e4nligen kontakta\u00a0 EMAIL \u00a0\n\u00a0\nEnligt lagen om registerkontroll och God Assistans policy ska den som arbetar med minder\u00e5riga uppvisa ett utdrag ur polisens brotts- och misstankeregister innan anst\u00e4llning. Du best\u00e4ller sj\u00e4lv registerutdraget enligt HVB-hem fr\u00e5n polisen, blankett finner du h\u00e4r:\u202f\u202fhttps://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/hvb-hem/\u202f\u00a0\n\u00a0\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-23 14:36:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nExtrajobb", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5568832538", "arbetsgivareId": "20882314", "arbetsgivareNamn": "God Assistans i Mitt AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "God Assistans i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "http://godassistans.careerhub.se/?_p=job&_pid=&_id=117663&_s1=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Gustav III:s Boulevard 54 16974 Solna", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Gustav III:s Boulevard 54", "postnr": "16974", "postort": "Solna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Gustav III:s Boulevard 54 16974 Solna", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616506697817, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N29z_AqQ_Ppc", "namn": "H\u00f6\u00f6r"}, "latitud": "55.93486", "longitud": "13.539591", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}