{"annonsId": 24642392, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1710-D201E383271C4E669C642509F227937B", "annonsrubrik": "L\u00e4rare tr\u00e4sl\u00f6jd, 100%, TV, Timmersdala/Tidan/V\u00e4ring", "annonstext": "I rollen blir du en del av sektor barn och utbildning. Hos oss st\u00e5r barnens och ungdomarnas utveckling i fokus. Vi arbetar med utbildning fr\u00e5n f\u00f6rskola till gymnasieskola och vi str\u00e4var efter en pedagogisk helhetssyn fr\u00e5n 1 till 20 \u00e5r. \n\nMed ett jobb inom Sk\u00f6vde kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka, m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och g\u00f6ra karri\u00e4r. H\u00e4r \u00e4r du med och g\u00f6r det om\u00f6jliga m\u00f6jligt. Tillsammans tar vi Sk\u00f6vde fram\u00e5t!\n\nTimmersdala, Tidan och V\u00e4ring \u00e4r sm\u00e5 skolor p\u00e5 landsbygden. H\u00e4r arbetar personalen f\u00f6r att m\u00f6ta elevernas behov och f\u00e5 dem att lyckas p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt efter sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Alla barn \u00e4r allas barn.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUndervisning i tr\u00e4sl\u00f6jd f\u00f6r \u00e5k 3-6 p\u00e5 skolorna Timmersdala, Tidan och V\u00e4ring. Du ing\u00e5r i arbetslagen p\u00e5 skolorna samt har ett n\u00e4ra samarbete med l\u00e4raren i textilsl\u00f6jd.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nBeh\u00f6rig l\u00e4rare i tr\u00e4- och metallsl\u00f6jd\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter \u00e4r v\u00e4ldigt viktigt f\u00f6r oss. Olika bakgrunder och tillh\u00f6righeter ser vi som en tillg\u00e5ng. V\u00e5ra arbetsplatser ska ocks\u00e5 vara fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nHar du skyddade personuppgifter ska du kontakta den kontaktperson som finns angiven i annonsen.", "annonstextFormaterad": "I rollen blir du en del av sektor barn och utbildning. Hos oss st\u00e5r barnens och ungdomarnas utveckling i fokus. Vi arbetar med utbildning fr\u00e5n f\u00f6rskola till gymnasieskola och vi str\u00e4var efter en pedagogisk helhetssyn fr\u00e5n 1 till 20 \u00e5r. \n\nMed ett jobb inom Sk\u00f6vde kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka, m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och g\u00f6ra karri\u00e4r. H\u00e4r \u00e4r du med och g\u00f6r det om\u00f6jliga m\u00f6jligt. Tillsammans tar vi Sk\u00f6vde fram\u00e5t!\n\nTimmersdala, Tidan och V\u00e4ring \u00e4r sm\u00e5 skolor p\u00e5 landsbygden. H\u00e4r arbetar personalen f\u00f6r att m\u00f6ta elevernas behov och f\u00e5 dem att lyckas p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt efter sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Alla barn \u00e4r allas barn.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nUndervisning i tr\u00e4sl\u00f6jd f\u00f6r \u00e5k 3-6 p\u00e5 skolorna Timmersdala, Tidan och V\u00e4ring. Du ing\u00e5r i arbetslagen p\u00e5 skolorna samt har ett n\u00e4ra samarbete med l\u00e4raren i textilsl\u00f6jd.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nBeh\u00f6rig l\u00e4rare i tr\u00e4- och metallsl\u00f6jd\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter \u00e4r v\u00e4ldigt viktigt f\u00f6r oss. Olika bakgrunder och tillh\u00f6righeter ser vi som en tillg\u00e5ng. V\u00e5ra arbetsplatser ska ocks\u00e5 vara fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nHar du skyddade personuppgifter ska du kontakta den kontaktperson som finns angiven i annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 15:30:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-17  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001710", "arbetsgivareId": "10819982", "arbetsgivareNamn": "Sk\u00f6vde kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sk\u00f6vde kommun, Avdelning grundskola", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=d201e383-271c-4e66-9c64-2509f227937b&publishCode=AMS&TK=f91013ce-b110-41a4-be0a-093f0ce999e5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1015539", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4", "postnr": "54183", "postort": "SK\u00d6VDE", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616423446373, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.390278", "longitud": "13.846121", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}