{"annonsId": 24645207, "kallaTyp": "VIA_AIS", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "0021-145839", "annonsrubrik": "Allround inom reception, lokalv\u00e5rd o tr\u00e4dg\u00e5rd", "annonstext": "Vi \u00e4r en h\u00e4rlig plats vid \u00c5sundensj\u00f6n d\u00e4r g\u00e4sten kan koppla av och njuta av livet och naturen. Vi jobbar med hj\u00e4rtat och passion f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster.\nVi \u00e4r en \u00e5ret runt anl\u00e4ggning med camping fr\u00e5n v\u00e5ren till h\u00f6st och stugbyn \u00f6ppet alla dagar. \nSt\u00f6rre delen av bes\u00f6karna \u00e4r dem som bor p\u00e5 v\u00e5r camping eller i v\u00e5ra stugor. \nDessutom har vi m\u00e5nga bes\u00f6kare som kommer till oss f\u00f6r v\u00e5ra aktiviteter, natur och mat. Vi har \u00f6ppet april-oktober men beh\u00f6ver extra personal under  juni- augusti. \n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r sommars\u00e4songen \nALLROUNDER F\u00d6R RECEPTION, LOKALV\u00c5RD OCH TR\u00c4DG\u00c5RD\n\nDina uppgifterna:\nI v\u00e5r reception tar vi emot v\u00e5ra camping- och stugg\u00e4ster.\nDetta \u00e4r \u00e4ven platsen g\u00e4sten kommer med sina fr\u00e5gor, f\u00f6r att k\u00f6pa glass, kaffe och livsmedel, f\u00f6r uthyrning och mycket mer. \nDet betyder man dubbelk\u00f6r ofta b\u00e5de reception och butik.\nStugorna ska kollas av eller st\u00e4das vid utcheckning. Vi har gemensamma ytor f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster som st\u00e4das flera g\u00e5nger dagligen ocks\u00e5. K\u00f6k, duschar, toaletter m.m.\nVi har ett stort omr\u00e5de med gr\u00e4smattor, planteringar, strand, grusv\u00e4gar m.m. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att dessa ytor \u00e4r fina och rena samt underh\u00e5lls dagligen.\n\nVi beh\u00f6ver dig som kan komma och  jobba ofta och p\u00e5 kort varsel i fall att det beh\u00f6vs.\n\nVem \u00e4r du?\nDu \u00e4r personen som bem\u00f6ter m\u00e4nniskor med ett leende och gillar att ta kontakt. \nDet \u00e4r mycket viktigt f\u00f6r oss att v\u00e5ra g\u00e4ster k\u00e4nner sig sedda och att vi \u00f6vertr\u00e4ffar deras f\u00f6rv\u00e4ntningar med det lilla extra. Vad \u00e4r det lilla extra f\u00f6r dig? \nVi alla p\u00e5 Skotteksg\u00e5rden jobbar inom flera omr\u00e5den, s\u00e5 du ska vara flexibel och tycka om att ha varierade uppgifter.\nDu skall kunna jobba kv\u00e4llstid och ibland kan det vara lite mer fysiskt kr\u00e4vande. \nDu ska kunna tala svenska och engelska, tyska \u00e4r ett plus men ingen krav.\nDet \u00e4r en f\u00f6rdel om du k\u00f6rkort men inget krav.", "annonstextFormaterad": "Vi \u00e4r en h\u00e4rlig plats vid \u00c5sundensj\u00f6n d\u00e4r g\u00e4sten kan koppla av och njuta av livet och naturen. Vi jobbar med hj\u00e4rtat och passion f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster.\nVi \u00e4r en \u00e5ret runt anl\u00e4ggning med camping fr\u00e5n v\u00e5ren till h\u00f6st och stugbyn \u00f6ppet alla dagar. \nSt\u00f6rre delen av bes\u00f6karna \u00e4r dem som bor p\u00e5 v\u00e5r camping eller i v\u00e5ra stugor. \nDessutom har vi m\u00e5nga bes\u00f6kare som kommer till oss f\u00f6r v\u00e5ra aktiviteter, natur och mat. Vi har \u00f6ppet april-oktober men beh\u00f6ver extra personal under  juni- augusti. \n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r sommars\u00e4songen \nALLROUNDER F\u00d6R RECEPTION, LOKALV\u00c5RD OCH TR\u00c4DG\u00c5RD\n\nDina uppgifterna:\nI v\u00e5r reception tar vi emot v\u00e5ra camping- och stugg\u00e4ster.\nDetta \u00e4r \u00e4ven platsen g\u00e4sten kommer med sina fr\u00e5gor, f\u00f6r att k\u00f6pa glass, kaffe och livsmedel, f\u00f6r uthyrning och mycket mer. \nDet betyder man dubbelk\u00f6r ofta b\u00e5de reception och butik.\nStugorna ska kollas av eller st\u00e4das vid utcheckning. Vi har gemensamma ytor f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster som st\u00e4das flera g\u00e5nger dagligen ocks\u00e5. K\u00f6k, duschar, toaletter m.m.\nVi har ett stort omr\u00e5de med gr\u00e4smattor, planteringar, strand, grusv\u00e4gar m.m. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att dessa ytor \u00e4r fina och rena samt underh\u00e5lls dagligen.\n\nVi beh\u00f6ver dig som kan komma och  jobba ofta och p\u00e5 kort varsel i fall att det beh\u00f6vs.\n\nVem \u00e4r du?\nDu \u00e4r personen som bem\u00f6ter m\u00e4nniskor med ett leende och gillar att ta kontakt. \nDet \u00e4r mycket viktigt f\u00f6r oss att v\u00e5ra g\u00e4ster k\u00e4nner sig sedda och att vi \u00f6vertr\u00e4ffar deras f\u00f6rv\u00e4ntningar med det lilla extra. Vad \u00e4r det lilla extra f\u00f6r dig? \nVi alla p\u00e5 Skotteksg\u00e5rden jobbar inom flera omr\u00e5den, s\u00e5 du ska vara flexibel och tycka om att ha varierade uppgifter.\nDu skall kunna jobba kv\u00e4llstid och ibland kan det vara lite mer fysiskt kr\u00e4vande. \nDu ska kunna tala svenska och engelska, tyska \u00e4r ett plus men ingen krav.\nDet \u00e4r en f\u00f6rdel om du k\u00f6rkort men inget krav.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 13:04:59", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Sommars\u00e4song juni-augusti", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "telefonnummer": " TELEPHONENO ", "tilltrade": "juni", "organisationsnummer": "9696568998", "arbetsgivareId": "0", "arbetsgivareNamn": "SKOTTEKSG\u00c5RDEN", "arbetsplatsId": "10131738", "arbetsplatsNamn": "SKOTTEKSG\u00c5RDEN", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "geNh_Yah_F3J", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare/Plantskolearbetare, tr\u00e4dg\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}, {"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "besoksadress": {"gatuadress": "Skottek 115", "postnr": "52331", "postort": "ULRICEHAMN", "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skottek 115", "postnr": "52331", "postort": "ULRICEHAMN", "land": null}, "uppdateradTid": 1616501100174, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Skottek 115", "postnr": "52331", "postort": "ULRICEHAMN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "an4a_8t2_Zpd", "namn": "Ulricehamn"}, "latitud": "57.785526123302", "longitud": "13.4046188958735", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null}