{"annonsId": 24645739, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2999-6697569977867672944", "annonsrubrik": "Musikl\u00e4rare till Furuborgskolan 50%", "annonstext": "Kom n\u00e4rmare - kom till Nykvarns kommun! Med naturen som granne och storstadens puls runt h\u00f6rnet v\u00e4ntar ungef\u00e4r 11 000 inv\u00e5nare p\u00e5 att just du och din insats ska g\u00f6ra skillnad i deras vardag. Vi \u00e4r en relativt ung kommun - driv, ansvar och utvecklingsvilja pr\u00e4glar oss. Idag \u00e4r vi cirka 800 engagerade medarbetare, och vi beh\u00f6ver bli fler. \u00c4r du en av dem?\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som musikl\u00e4rare och som med fokus p\u00e5 att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r v\u00e5ra elevers l\u00e4rande och utveckling vill arbeta tillsammans med oss n\u00e4r vi ut\u00f6kar verksamheten.\n\nFuruborgskolan \u00e4r kommunens yngsta skola som fullt utbyggd kommer att omfatta \u00e5rskurserna F-6 samt grunds\u00e4rskola. I dagsl\u00e4get har vi elever i \u00e5rskurserna F-4, fritids samt en f\u00f6r l\u00e4s\u00e5ret nystartad grunds\u00e4rskola. Vi erbjuder en inspirerande och trivsam arbetsmilj\u00f6 i nybyggda lokaler med kompetenta pedagoger och h\u00e4rliga elever.\nVi s\u00f6ker medarbetare som \u00e4r engagerade, lyh\u00f6rda och som tycker om att arbeta f\u00f6r att utveckla sig sj\u00e4lv och andra. L\u00e4rares ledarskap, f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och kompetens ser vi som viktiga faktorer f\u00f6r att utveckla undervisningen. Skolan ska vara den b\u00e4sta f\u00f6r varje elev. Vi tror p\u00e5 att l\u00e4rande och social f\u00f6rm\u00e5ga utvecklas i samspel med andra.\r\n\r\nP\u00e5 Furuborgskolan kommer du att undervisa i \u00e4mnet musik. I uppdraget ing\u00e5r f\u00f6rutom att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp undervisning utifr\u00e5n elevernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar ocks\u00e5 att dokumentera elevernas l\u00e4rprocess och tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare bidra till utveckling av differentierad undervisning. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag d\u00e4r du samarbetar med andra l\u00e4rare kring elevernas kunskapsutveckling. Du deltar aktivt i arbetslagets olika uppgifter och bidrar med dina id\u00e9er och erfarenheter.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad musikl\u00e4rare.\n\nDu \u00e4r trygg i din l\u00e4rarroll, en tydlig ledare, v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument och visar ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du f\u00e5ngar och stimulerar elevernas nyfikenhet, intresse och l\u00e4rande och har h\u00f6ga och positiva f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och deras f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas.\n\nDu \u00e4r relationsskapande och visar ett genuint intresse f\u00f6r elever. Du m\u00f6ter elevers olika behov utifr\u00e5n deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och \u00e4r skicklig p\u00e5 att anpassa undervisningen. Du visar en god samarbets- och initiativf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r prestigel\u00f6s, flexibel och arbetar aktivt och engagerat f\u00f6r att utveckla undervisningen. \n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTj\u00e4nstens omfattning \u00e4r 50%.", "annonstextFormaterad": "Kom n\u00e4rmare - kom till Nykvarns kommun! Med naturen som granne och storstadens puls runt h\u00f6rnet v\u00e4ntar ungef\u00e4r 11 000 inv\u00e5nare p\u00e5 att just du och din insats ska g\u00f6ra skillnad i deras vardag. Vi \u00e4r en relativt ung kommun - driv, ansvar och utvecklingsvilja pr\u00e4glar oss. Idag \u00e4r vi cirka 800 engagerade medarbetare, och vi beh\u00f6ver bli fler. \u00c4r du en av dem?\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta som musikl\u00e4rare och som med fokus p\u00e5 att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r v\u00e5ra elevers l\u00e4rande och utveckling vill arbeta tillsammans med oss n\u00e4r vi ut\u00f6kar verksamheten.\n\nFuruborgskolan \u00e4r kommunens yngsta skola som fullt utbyggd kommer att omfatta \u00e5rskurserna F-6 samt grunds\u00e4rskola. I dagsl\u00e4get har vi elever i \u00e5rskurserna F-4, fritids samt en f\u00f6r l\u00e4s\u00e5ret nystartad grunds\u00e4rskola. Vi erbjuder en inspirerande och trivsam arbetsmilj\u00f6 i nybyggda lokaler med kompetenta pedagoger och h\u00e4rliga elever.\nVi s\u00f6ker medarbetare som \u00e4r engagerade, lyh\u00f6rda och som tycker om att arbeta f\u00f6r att utveckla sig sj\u00e4lv och andra. L\u00e4rares ledarskap, f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och kompetens ser vi som viktiga faktorer f\u00f6r att utveckla undervisningen. Skolan ska vara den b\u00e4sta f\u00f6r varje elev. Vi tror p\u00e5 att l\u00e4rande och social f\u00f6rm\u00e5ga utvecklas i samspel med andra.\r\n\r\nP\u00e5 Furuborgskolan kommer du att undervisa i \u00e4mnet musik. I uppdraget ing\u00e5r f\u00f6rutom att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp undervisning utifr\u00e5n elevernas f\u00f6ruts\u00e4ttningar ocks\u00e5 att dokumentera elevernas l\u00e4rprocess och tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare bidra till utveckling av differentierad undervisning. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag d\u00e4r du samarbetar med andra l\u00e4rare kring elevernas kunskapsutveckling. Du deltar aktivt i arbetslagets olika uppgifter och bidrar med dina id\u00e9er och erfarenheter.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad musikl\u00e4rare.\n\nDu \u00e4r trygg i din l\u00e4rarroll, en tydlig ledare, v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument och visar ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du f\u00e5ngar och stimulerar elevernas nyfikenhet, intresse och l\u00e4rande och har h\u00f6ga och positiva f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och deras f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas.\n\nDu \u00e4r relationsskapande och visar ett genuint intresse f\u00f6r elever. Du m\u00f6ter elevers olika behov utifr\u00e5n deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar och \u00e4r skicklig p\u00e5 att anpassa undervisningen. Du visar en god samarbets- och initiativf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r prestigel\u00f6s, flexibel och arbetar aktivt och engagerat f\u00f6r att utveckla undervisningen. \n\nStor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nTj\u00e4nstens omfattning \u00e4r 50%.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 14:30:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.nykvarn.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse.", "organisationsnummer": "2120002999", "arbetsgivareId": "10800205", "arbetsgivareNamn": "Nykvarns kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nykvarns kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://nkv.heroma.se/PROD/NKVpp01/ExternwebbV2/LedigaJobb/EW2PageAnnons.aspx?arenderef=6697570217855072649", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "12:2021:5", "yrkesroll": {"varde": "ajWc_95L_PnQ", "namn": "L\u00e4rare i praktiska och estetiska \u00e4mnen"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ajWc_95L_PnQ", "namn": "L\u00e4rare i praktiska och estetiska \u00e4mnen", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Centrumv\u00e4gen 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Centrumv\u00e4gen 26", "postnr": "15580", "postort": "Nykvarn", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Centrumv\u00e4gen 26", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616575529294, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mBKv_q3B_SK8", "namn": "Nykvarn"}, "latitud": "59.178177", "longitud": "17.427816", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}