{"annonsId": 24649317, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0156-6698808665116958516", "annonsrubrik": "Distriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, v\u00e5rdcentralen S\u00e4ffle", "annonstext": "Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.\n\n\r\n\r\n\nVill du ha inflytande och k\u00e4nna delaktighet och samtidigt bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. Vill du k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje och yrkesstolthet, d\u00e5 \u00e4r vi arbetsgivaren f\u00f6r dig. Med patienten i fokus ger vi effektiv v\u00e5rd med kunskap, kvalitet och k\u00e4nsla. Med din hj\u00e4lp blir b\u00e5de vi och patienterna b\u00e4ttre- V\u00e4lkommen till Region V\u00e4rmland, V\u00e5rdcentralen S\u00e4ffle, \u00e4r en v\u00e5rdcentral med cirka 7000 listade. Vi har s\u00e4rskilda boenden, BVC, BMM, ungdomsmottagning och allm\u00e4nmottagning. Vi jobbar enligt BEON.\n\n\r\n\r\nDistriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, v\u00e5rdcentralen S\u00e4ffle\r\n\r\n\nArbetsuppgifter\n\nVi s\u00f6ker distiktssk\u00f6terska/ sjuksk\u00f6terska som har erfarenhet av v\u00e5rdcentralsarbete. Vi har cirka 7000 listade patienter. Vi bedriver fullskalig prim\u00e4rv\u00e5rd med ett l\u00e5ngsiktigt t\u00e4nk kring hur prim\u00e4rv\u00e5rden b\u00e4st kan formas f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta framtidens utmaningar.Arbetsuppgifterna best\u00e5r bl a mottagningsarbete och telefonr\u00e5dgivning. Vi arbetar i team med Astma/ kol, tobaksavv\u00e4njning, diabetesv\u00e5rd, livsstil, hj\u00e4rtsvikt,hypertoni, demens, infektion och samordnande sjuksk\u00f6terska.\n\n\r\n\n\u00d6vrig information\n\nInf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.\n\n\r\n\r\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad distriktsk\u00f6terska/ sjuksk\u00f6terska. Erfarenhet av arbete p\u00e5 v\u00e5rdcentral och inom v\u00e5ra inriktningsomr\u00e5den \u00e4r meriterande. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel, sj\u00e4lvst\u00e4ndig, engagerad, lyh\u00f6rd och tycker om att jobba i team. Du har ett empatiskt och inlyssnande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper. K\u00f6rkort erfordras.\n\nIntervjuer kan ske under ans\u00f6kningstiden. Ring g\u00e4rna s\u00e5 ber\u00e4ttar jag mer!\n\n\r\n\n Ans\u00f6kan\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nL\u00e4s mer h\u00e4r\n\nH\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete\n\nhttps://www.regionvarmland,se/berattelser\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "<p>Region V\u00e4rmland \u00e4r till f\u00f6r att alla i V\u00e4rmland ska m\u00e5 bra och f\u00f6r att v\u00e5r region ska vara attraktiv och konkurrenskraftig. Vi \u00e4r cirka 8000 medarbetare som arbetar med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, regional utveckling och kollektivtrafik.</p>\r\n\r\n<p>Vill du ha inflytande och k\u00e4nna delaktighet och samtidigt bidra till andra m\u00e4nniskors h\u00e4lsa. Vill du k\u00e4nna arbetsgl\u00e4dje och yrkesstolthet, d\u00e5 \u00e4r vi arbetsgivaren f\u00f6r dig. Med patienten i fokus ger vi effektiv v\u00e5rd med kunskap, kvalitet och k\u00e4nsla. Med din hj\u00e4lp blir b\u00e5de vi och patienterna b\u00e4ttre- V\u00e4lkommen till Region V\u00e4rmland, V\u00e5rdcentralen S\u00e4ffle, \u00e4r en v\u00e5rdcentral med cirka 7000 listade. Vi har s\u00e4rskilda boenden, BVC, BMM, ungdomsmottagning och allm\u00e4nmottagning. Vi jobbar enligt BEON.</p>\r\n\r\nDistriktssk\u00f6terska/sjuksk\u00f6terska, v\u00e5rdcentralen S\u00e4ffle\r\n\r\n<p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p>\n<p>Vi s\u00f6ker distiktssk\u00f6terska/ sjuksk\u00f6terska som har erfarenhet av v\u00e5rdcentralsarbete. Vi har cirka 7000 listade patienter. Vi bedriver fullskalig prim\u00e4rv\u00e5rd med ett l\u00e5ngsiktigt t\u00e4nk kring hur prim\u00e4rv\u00e5rden b\u00e4st kan formas f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta framtidens utmaningar.Arbetsuppgifterna best\u00e5r bl a mottagningsarbete och telefonr\u00e5dgivning. Vi arbetar i team med Astma/ kol, tobaksavv\u00e4njning, diabetesv\u00e5rd, livsstil, hj\u00e4rtsvikt,hypertoni, demens, infektion och samordnande sjuksk\u00f6terska.</p>\r\n<p><strong>\u00d6vrig information</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r eventuell anst\u00e4llning kan vi komma att be dig som s\u00f6kande att l\u00e4mna ett utdrag ur polisens belastningsregister.</p>\r\n\r\n<p><strong>Kvalifikationer</strong></p>\n<p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad distriktsk\u00f6terska/ sjuksk\u00f6terska. Erfarenhet av arbete p\u00e5 v\u00e5rdcentral och inom v\u00e5ra inriktningsomr\u00e5den \u00e4r\u00a0meriterande. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r flexibel, sj\u00e4lvst\u00e4ndig, engagerad, lyh\u00f6rd och tycker om att jobba i team. Du har ett empatiskt och inlyssnande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper. K\u00f6rkort erfordras.</p><p>Intervjuer kan ske under ans\u00f6kningstiden. Ring g\u00e4rna s\u00e5 ber\u00e4ttar jag mer!</p>\r\n<p> <strong>Ans\u00f6kan</strong></p>\n<p>Inf\u00f6r rekryteringsarbetet har Region V\u00e4rmland tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.</p>\n<p><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</b></strong>\n<p>H\u00e4r ber\u00e4ttar n\u00e5gra av v\u00e5ra medarbetare om sitt arbete</p>\n<p>https://www.regionvarmland,se/berattelser</p>\n\n<p>Facklig f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln  TELEPHONENO </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 13:18:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.regionvarmland.se/", "villkorsbeskrivning": "100 procent\r\n, Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000156", "arbetsgivareId": "10820086", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4RMLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4rmland", "ansokningssattWebbadress": "https://liv.heroma.se/prod/LIVpp01/externwebbv2/Ansokan/EW2OnePageJobApplication.aspx?jobpostingid=6698808665116957954", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "40:2021:239", "yrkesroll": {"varde": "n2Tp_B8E_gED", "namn": "Distriktssk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": "65182", "postort": "Karlstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenborgsgatan 50", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616588286328, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "wmxQ_Guc_dsy", "namn": "S\u00e4ffle"}, "latitud": "59.13266", "longitud": "12.930107", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}