{"annonsId": 24644298, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0530-11576", "annonsrubrik": "Chef f\u00f6r individ- och familjeomsorgen", "annonstext": "Socialf\u00f6rvaltningen, Individ- och familjeomsorgen\r\n\r\nVill du vara med och leda den sammanh\u00e5llna socialf\u00f6rvaltningen i J\u00f6nk\u00f6ping Kommun? Vill du vara med och utveckla individ- och familjeomsorgen som \u00e4r inne i flera utvecklingsprocesser med fokus p\u00e5 ett \u00f6kat brukarinflytande, samverkan och utveckling av arbetss\u00e4tt som tar till vara p\u00e5 resurser i de sociala n\u00e4tverken? D\u00e5 kan du vara v\u00e5r n\u00e4sta chef f\u00f6r individ- och familjeomsorgen!\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad socionom eller har annan utbildning som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig. Du har god kunskap om den lagstiftning som styr verksamheten och har erfarenhet av att arbeta i en politiskt styrd organisation.  Du har \u00e4ven erfarenhet av att arbeta p\u00e5 \u00f6vergripande ledningsniv\u00e5 som chef \u00f6ver andra chefer. Du har goda kunskaper om och erfarenheter av individ- och familjeomsorgens olika verksamheter.\n\nDu \u00e4r trygg i ditt ledarskap, van att leda utveckling och kan ta tillvara medarbetarnas id\u00e9er till f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete samtidigt som du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att leda samt att fatta och f\u00f6rmedla beslut. Du har en helhetssyn p\u00e5 kvalitet, ekonomi och m\u00e5luppfyllelse.  \n\nVad inneb\u00e4r det att vara chef f\u00f6r individ och familjeomsorgen?\nSom chef har du en ledande, utvecklande och samordnande roll med ett \u00f6vergripande verksamhetsansvar inom funktionen. Du har ansvar f\u00f6r kvalitet, personal, arbetsmilj\u00f6 och ekonomi. Du kommer att vara direkt chef f\u00f6r omr\u00e5deschefer och administrativ personal. Du \u00e4r underst\u00e4lld socialdirekt\u00f6ren och ing\u00e5r i f\u00f6rvaltningens ledningsgrupp som har ett gemensamt ansvar f\u00f6r den samlade socialtj\u00e4nsten.\n\nVad erbjuder vi? \nVi erbjuder ett utmanande arbete tillsammans med engagerade kollegor och medarbetare.\nKortare arbetstid under juni, juli och augusti.\nSemesterv\u00e4xling, d\u00e4r du kan byta semesterers\u00e4ttningen mot semesterdagar.\nGratis tr\u00e4ning en g\u00e5ng i veckan p\u00e5 kommunens badanl\u00e4ggningar.\nRabatt p\u00e5 gymkort och l\u00e4nstrafikens \u00e5rskort\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\n\nUpplysningar\nFIRSTNAME LASTNAME, Socialdirekt\u00f6r, tel  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nL\u00e4nk till fackliga f\u00f6retr\u00e4dare  https://www.jonkoping.se/fackligasoc\n\r\n\r\nJ\u00f6nk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla samtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Socialf\u00f6rvaltningen, Individ- och familjeomsorgen\r\n\r\nVill du vara med och leda den sammanh\u00e5llna socialf\u00f6rvaltningen i J\u00f6nk\u00f6ping Kommun? Vill du vara med och utveckla individ- och familjeomsorgen som \u00e4r inne i flera utvecklingsprocesser med fokus p\u00e5 ett \u00f6kat brukarinflytande, samverkan och utveckling av arbetss\u00e4tt som tar till vara p\u00e5 resurser i de sociala n\u00e4tverken? D\u00e5 kan du vara v\u00e5r n\u00e4sta chef f\u00f6r individ- och familjeomsorgen!\n\nVem s\u00f6ker vi?\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad socionom eller har annan utbildning som bed\u00f6ms likv\u00e4rdig. Du har god kunskap om den lagstiftning som styr verksamheten och har erfarenhet av att arbeta i en politiskt styrd organisation.  Du har \u00e4ven erfarenhet av att arbeta p\u00e5 \u00f6vergripande ledningsniv\u00e5 som chef \u00f6ver andra chefer. Du har goda kunskaper om och erfarenheter av individ- och familjeomsorgens olika verksamheter.\n\nDu \u00e4r trygg i ditt ledarskap, van att leda utveckling och kan ta tillvara medarbetarnas id\u00e9er till f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete samtidigt som du har en god f\u00f6rm\u00e5ga att leda samt att fatta och f\u00f6rmedla beslut. Du har en helhetssyn p\u00e5 kvalitet, ekonomi och m\u00e5luppfyllelse.  \n\nVad inneb\u00e4r det att vara chef f\u00f6r individ och familjeomsorgen?\nSom chef har du en ledande, utvecklande och samordnande roll med ett \u00f6vergripande verksamhetsansvar inom funktionen. Du har ansvar f\u00f6r kvalitet, personal, arbetsmilj\u00f6 och ekonomi. Du kommer att vara direkt chef f\u00f6r omr\u00e5deschefer och administrativ personal. Du \u00e4r underst\u00e4lld socialdirekt\u00f6ren och ing\u00e5r i f\u00f6rvaltningens ledningsgrupp som har ett gemensamt ansvar f\u00f6r den samlade socialtj\u00e4nsten.\n\nVad erbjuder vi? \nVi erbjuder ett utmanande arbete tillsammans med engagerade kollegor och medarbetare.\nKortare arbetstid under juni, juli och augusti.\nSemesterv\u00e4xling, d\u00e4r du kan byta semesterers\u00e4ttningen mot semesterdagar.\nGratis tr\u00e4ning en g\u00e5ng i veckan p\u00e5 kommunens badanl\u00e4ggningar.\nRabatt p\u00e5 gymkort och l\u00e4nstrafikens \u00e5rskort\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\n\nUpplysningar\nFIRSTNAME LASTNAME, Socialdirekt\u00f6r, tel  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\n\nL\u00e4nk till fackliga f\u00f6retr\u00e4dare  https://www.jonkoping.se/fackligasoc\n\r\n\r\nJ\u00f6nk\u00f6pings kommun str\u00e4var efter att erbjuda en attraktiv arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och ger lika m\u00f6jligheter f\u00f6r alla.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt alla samtal om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.jonkoping.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare. 100 %. \r\nTilltr\u00e4de 2021-11-01.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt kollektivavtal", "organisationsnummer": "2120000530", "arbetsgivareId": "10800142", "arbetsgivareNamn": "J\u00f6nk\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "J\u00f6nk\u00f6pings kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://jonkoping.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=11576&RefNo=21-70-0035&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "21-70-0035", "yrkesroll": {"varde": "Mg5T_Wi4_5my", "namn": "Avdelningschef, kommun"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Mg5T_Wi4_5my", "namn": "Avdelningschef, kommun", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": "55189", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616496256470, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78261", "longitud": "14.161788", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}