{"annonsId": 24648010, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-559067-7265-605af6f46d39d1001ca0c439", "annonsrubrik": "Boendest\u00f6djare till nystartad Gruppbostad i T\u00e4by", "annonstext": "Fideli Omsorg\r\n\r\nOm Oss\n\nNu finns chansen att vara med om n\u00e5got unikt och sp\u00e4nnande! Fideli Omsorg startar under Augusti/September 2021 en fantastisk och helt nyrenoverad gruppbostad i T\u00e4by p\u00e5 T\u00e4byv\u00e4gen 77. \n \nFideli Omsorg \u00e4r det entrepren\u00f6rsdrivna f\u00f6retaget med den stora erfarenheten d\u00e4r just denna dag ska bli b\u00e4ttre \u00e4n g\u00e5rdagen. Vi erbjuder moderna boendel\u00f6sningar f\u00f6r vuxna inom ramen f\u00f6r SoL och LSS. Fideli \u00e4r det enkla och p\u00e5litliga alternativet som med engagemang, omtanke och gl\u00e4dje ger trygghet och st\u00f6d p\u00e5 v\u00e4gen mot ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigare liv.  V\u00e5r vision \u00e4r att vi tillsammans g\u00f6r just denna dag b\u00e4ttre \u00e4n g\u00e5rdagen. \n\nVill du vara en del av en h\u00e4ngiven arbetsgrupp och ing\u00e5 i ett nyt\u00e4nkande och expansivt f\u00f6retag? S\u00f6k till oss p\u00e5 Fideli Omsorg och T\u00e4by Gruppbostad. \n\nFideli Omsorg AB \u00e4r ett kvalitetsbolag inom omsorgssektorn som satsar p\u00e5 att ligga i framkant vad g\u00e4ller kvalitet och arbetsmetoder f\u00f6r m\u00e5lgruppen. Du kommer f\u00e5 introduktionsutbildningar och kontinuerlig handledning i ditt arbete. \n\nOm T\u00e4by Gruppbostad \n\nVi p\u00e5 Fideli Omsorg \u00e4r stolta \u00f6ver att kunna erbjuda fler chansen till ett modernt boende med ett kvalitativt inneh\u00e5ll genom att renovera fastigheten i T\u00e4by och skapa ett helt nytt boende.\nBoendet innehar tillst\u00e5nd f\u00f6r 6 platser f\u00f6r LSS personkrets 1.  Varje boende har en egen l\u00e4genhet med fullv\u00e4rdigt k\u00f6k, toalett och dusch och till det finns gemensamhetsutrymmen s\u00e5som samlingsplatser, samtalsrum och gemensam matsal.\n\nM\u00e5lgruppen \u00e4r LSS personkrets 1 \u2013 dvs personer med utvecklingsst\u00f6rning, autism eller autismliknande tillst\u00e5nd. \n\nDu har stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka verksamheten tillsammans med v\u00e5r erfarna och duktiga ledning med verksamhetschef Nils Dorfinger i spetsen. \n\nOm Tj\u00e4nsterna \n\nArbetet \u00e4r f\u00f6rlagt dag/kv\u00e4ll/helg samt jour\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgraderna varierar utefter \u00f6nskem\u00e5l och behov. \n\nVi s\u00f6ker flera medarbetare\n\nRelevant utbildning och erfarenhet inom omr\u00e5det \u00e4r ett krav. K\u00f6rkort \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.\n\u00c4r du: \n\n- prestigel\u00f6s och ansvarstagande?\n- driven, engagerad och h\u00e4ngiven uppgiften att st\u00f6dja andra m\u00e4nniskor i deras utveckling?\n- initiativrik och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i grupp s\u00e5v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt?\n- har f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 f\u00f6rtroende hos andra och \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad? \n\nD\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss!\n\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.fideliomsorg.se \n \nVi har kollektivavtal och \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna\n\nKontaktuppgifter vid fr\u00e5gor \nNils Dorfinger,  EMAIL ,  TELEPHONENO Fideli Omsorg \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna.\n\r\n-", "annonstextFormaterad": "Fideli Omsorg\r\n\r\nOm Oss\n\nNu finns chansen att vara med om n\u00e5got unikt och sp\u00e4nnande! Fideli Omsorg startar under Augusti/September 2021 en fantastisk och helt nyrenoverad gruppbostad i T\u00e4by p\u00e5 T\u00e4byv\u00e4gen 77. \n \nFideli Omsorg \u00e4r det entrepren\u00f6rsdrivna f\u00f6retaget med den stora erfarenheten d\u00e4r just denna dag ska bli b\u00e4ttre \u00e4n g\u00e5rdagen. Vi erbjuder moderna boendel\u00f6sningar f\u00f6r vuxna inom ramen f\u00f6r SoL och LSS. Fideli \u00e4r det enkla och p\u00e5litliga alternativet som med engagemang, omtanke och gl\u00e4dje ger trygghet och st\u00f6d p\u00e5 v\u00e4gen mot ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigare liv.  V\u00e5r vision \u00e4r att vi tillsammans g\u00f6r just denna dag b\u00e4ttre \u00e4n g\u00e5rdagen. \n\nVill du vara en del av en h\u00e4ngiven arbetsgrupp och ing\u00e5 i ett nyt\u00e4nkande och expansivt f\u00f6retag? S\u00f6k till oss p\u00e5 Fideli Omsorg och T\u00e4by Gruppbostad. \n\nFideli Omsorg AB \u00e4r ett kvalitetsbolag inom omsorgssektorn som satsar p\u00e5 att ligga i framkant vad g\u00e4ller kvalitet och arbetsmetoder f\u00f6r m\u00e5lgruppen. Du kommer f\u00e5 introduktionsutbildningar och kontinuerlig handledning i ditt arbete. \n\nOm T\u00e4by Gruppbostad \n\nVi p\u00e5 Fideli Omsorg \u00e4r stolta \u00f6ver att kunna erbjuda fler chansen till ett modernt boende med ett kvalitativt inneh\u00e5ll genom att renovera fastigheten i T\u00e4by och skapa ett helt nytt boende.\nBoendet innehar tillst\u00e5nd f\u00f6r 6 platser f\u00f6r LSS personkrets 1.  Varje boende har en egen l\u00e4genhet med fullv\u00e4rdigt k\u00f6k, toalett och dusch och till det finns gemensamhetsutrymmen s\u00e5som samlingsplatser, samtalsrum och gemensam matsal.\n\nM\u00e5lgruppen \u00e4r LSS personkrets 1 \u2013 dvs personer med utvecklingsst\u00f6rning, autism eller autismliknande tillst\u00e5nd. \n\nDu har stor m\u00f6jlighet att p\u00e5verka verksamheten tillsammans med v\u00e5r erfarna och duktiga ledning med verksamhetschef Nils Dorfinger i spetsen. \n\nOm Tj\u00e4nsterna \n\nArbetet \u00e4r f\u00f6rlagt dag/kv\u00e4ll/helg samt jour\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgraderna varierar utefter \u00f6nskem\u00e5l och behov. \n\nVi s\u00f6ker flera medarbetare\n\n\n\nRelevant utbildning och erfarenhet inom omr\u00e5det \u00e4r ett krav. K\u00f6rkort \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.\n\u00c4r du: \n\n- prestigel\u00f6s och ansvarstagande?\n- driven, engagerad och h\u00e4ngiven uppgiften att st\u00f6dja andra m\u00e4nniskor i deras utveckling?\n- initiativrik och har en god f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta i grupp s\u00e5v\u00e4l som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt?\n- har f\u00f6rm\u00e5ga att f\u00e5 f\u00f6rtroende hos andra och \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad? \n\nD\u00e5 \u00e4r du r\u00e4tt person f\u00f6r oss!\n\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.fideliomsorg.se \n \nVi har kollektivavtal och \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna\n\nKontaktuppgifter vid fr\u00e5gor \nNils Dorfinger,  EMAIL ,  TELEPHONENO Fideli Omsorg \u00e4r medlem i V\u00e5rdf\u00f6retagarna.\n\r\n-", "publiceringsdatum": "2021-03-24 09:35:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://jobs.pitchler.com/share/company/5ac5c9498d6172cbbec47d64", "villkorsbeskrivning": "Heltid/deltid\r\nHeltid/deltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "5590677265", "arbetsgivareId": "21140057", "arbetsgivareNamn": "Fideli Omsorg AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fideli Omsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://jobs.pitchler.com/share/company/5ac5c9498d6172cbbec47d64/jobs/605af6f46d39d1001ca0c439", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "c32f_KpH_CfN", "namn": "V\u00e5rdare/Arbetshandledare/Boendest\u00f6djare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Postgatan 14 D, 57131 N\u00e4ssj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Postgatan 14 D", "postnr": "57131", "postort": "0180", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Postgatan 14 D, 57131 N\u00e4ssj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616575196254, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}