{"annonsId": 24641024, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2007-5855DF0B67BF4C929C7544C88F570598", "annonsrubrik": "Sommarvikariat Hemtj\u00e4nsten", "annonstext": "Nora kommun \u00e4r bel\u00e4get i den norra delen av \u00d6rebro l\u00e4n och \u00e4r ingjutet mellan Bergslagens sj\u00f6ar och skogar. Kommunen har ett fantastiskt kulturarv och ett rikt f\u00f6reningsliv. \nNora \u00e4r en entrepren\u00f6rskommun d\u00e4r sm\u00e5 lokala f\u00f6retag lever sida vid sida med stora internationella bolag. Till antalet \u00e4r vi ca 10 700 inv\u00e5nare och f\u00f6rv\u00e4ntas \u00f6ka stadigt under kommande \u00e5r. Dessa f\u00f6ruts\u00e4ttningar och n\u00e4rheten till det expansiva \u00d6rebro har gjort att allt fler vill bo och etablera sig i Nora kommun.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu s\u00f6ker Nora kommun vikarier till hemtj\u00e4nsten\n\nHemtj\u00e4nst arbetar med personlig omsorg och serviceinsatser i personernas hem. Det kan vara hj\u00e4lp med personlig hygien, av- och p\u00e5kl\u00e4dning, mattj\u00e4nst, promenader samt st\u00e4d, tv\u00e4tt, ink\u00f6p och andra \u00e4renden. M\u00f6jlighet finns till b\u00e5de dag.- och natt tj\u00e4nstg\u00f6ring.\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har ett intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor och som kan s\u00e4tta brukarens behov i centrum. \n\nDet \u00e4r meriterande om du har undersk\u00f6terskeutbildning men inte ett krav.  \n\nTill vissa enheter inom hemtj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du har k\u00f6rkort B.", "annonstextFormaterad": "Nora kommun \u00e4r bel\u00e4get i den norra delen av \u00d6rebro l\u00e4n och \u00e4r ingjutet mellan Bergslagens sj\u00f6ar och skogar. Kommunen har ett fantastiskt kulturarv och ett rikt f\u00f6reningsliv. \nNora \u00e4r en entrepren\u00f6rskommun d\u00e4r sm\u00e5 lokala f\u00f6retag lever sida vid sida med stora internationella bolag. Till antalet \u00e4r vi ca 10 700 inv\u00e5nare och f\u00f6rv\u00e4ntas \u00f6ka stadigt under kommande \u00e5r. Dessa f\u00f6ruts\u00e4ttningar och n\u00e4rheten till det expansiva \u00d6rebro har gjort att allt fler vill bo och etablera sig i Nora kommun.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu s\u00f6ker Nora kommun vikarier till hemtj\u00e4nsten\n\nHemtj\u00e4nst arbetar med personlig omsorg och serviceinsatser i personernas hem. Det kan vara hj\u00e4lp med personlig hygien, av- och p\u00e5kl\u00e4dning, mattj\u00e4nst, promenader samt st\u00e4d, tv\u00e4tt, ink\u00f6p och andra \u00e4renden. M\u00f6jlighet finns till b\u00e5de dag.- och natt tj\u00e4nstg\u00f6ring.\n\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har ett intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor och som kan s\u00e4tta brukarens behov i centrum. \n\nDet \u00e4r meriterande om du har undersk\u00f6terskeutbildning men inte ett krav.  \n\nTill vissa enheter inom hemtj\u00e4nsten kr\u00e4vs att du har k\u00f6rkort B.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 11:40:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 8, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002007", "arbetsgivareId": "10820000", "arbetsgivareNamn": "Nora kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nora kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5855df0b-67bf-4c92-9c75-44c88f570598&publishCode=AMS&TK=199d59ae-92c4-492f-b4e3-a37147201772", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51702", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Pr\u00e4stgatan 15 Nora", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Pr\u00e4stgatan 15", "postnr": "71380", "postort": "Nora", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Pr\u00e4stgatan 15 Nora", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616409626755, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "WFXN_hsU_gmx", "namn": "Nora"}, "latitud": "59.519207", "longitud": "15.037867", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}