{"annonsId": 24640180, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-2429-BDD46B66350F4A13A964B2326F3E0024", "annonsrubrik": "Handl\u00e4ggare krisberedskap", "annonstext": "L\u00e4nsstyrelsen i Dalarnas l\u00e4n \u00e4r en statlig myndighet som finns n\u00e4ra m\u00e4nniskorna i v\u00e5rt l\u00e4n. Vi \u00e4r en viktig l\u00e4nk mellan l\u00e4net och regeringen, riksdagen och andra myndigheter. V\u00e5r uppgift \u00e4r att s\u00e4kerst\u00e4lla att nationella m\u00e5l och uppdrag genomf\u00f6rs regionalt och med h\u00e4nsyn till f\u00f6ruts\u00e4ttningarna i just v\u00e5rt l\u00e4n. V\u00e5rt arbete bygger p\u00e5 en samsyn kring m\u00e5l och prioriteringar och utg\u00e5r fr\u00e5n de fyra ledorden r\u00e4ttss\u00e4kerhet, kunskap, samarbete och bra bem\u00f6tande.\n\nP\u00e5 enheten f\u00f6r samh\u00e4llsskydd arbetar vi inom hela krisskalan, fr\u00e5n samh\u00e4llsst\u00f6rningar till planering f\u00f6r h\u00f6jd beredskap. Enheten samordnar verksamheten b\u00e5de f\u00f6re, under och efter en samh\u00e4llsst\u00f6rning i samverkan med \u00f6vriga akt\u00f6rer. Vi st\u00f6djer och f\u00f6ljer upp kommunernas arbete med att f\u00f6rbereda sig inf\u00f6r extraordin\u00e4ra h\u00e4ndelser.\n\nEnheten har ocks\u00e5 uppdrag att samordna det brottsf\u00f6rebyggande arbetet i l\u00e4net samt att planera f\u00f6r civilt f\u00f6rsvar och informationss\u00e4kerhet. Vi arbetar \u00e4ven med beredskapsplanering f\u00f6r h\u00f6ga vattenfl\u00f6den, riskhantering i samh\u00e4llsplaneringen, klimatanpassning samt \u00f6vning och utbildning f\u00f6r flera olika akt\u00f6rer inom b\u00e5de krishantering och civilt f\u00f6rsvar. Dessutom ing\u00e5r arbete med skydd mot olyckor i enhetens uppdrag. Det handlar bland annat om k\u00e4rnenergiberedskap, eldningsf\u00f6rbud och \u00f6vertagande av kommunal r\u00e4ddningstj\u00e4nst. Vi \u00e4r med och utvecklar samh\u00e4llet f\u00f6r att det ska bli tryggare och s\u00e4krare.\n\nNu beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r organisation med ytterligare en person.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTj\u00e4nsten kommer att sp\u00e4nna \u00f6ver ett brett omr\u00e5de och kommer att vara inriktad p\u00e5 samordning av kommuner och upphandlade privata akt\u00f6rer samt handl\u00e4ggning av s\u00e4kerhetsskydds\u00e4renden. Det innefattar bland annat skyddsobjekt, frivilliga f\u00f6rsvarsorganisationer, samordning av skogsbrandflyget i l\u00e4net, s\u00e4kerhetsskydd eller riskhantering i samh\u00e4llsplanering. De arbetsuppgifter som blir aktuella beror till viss del p\u00e5 den kompetens som du tar med dig in i organisationen.\n\nTj\u00e4nsten kommer att ta sin utg\u00e5ngspunkt i regional krishantering och planering f\u00f6r det civila f\u00f6rsvaret, men kommer med st\u00f6rsta sannolikhet ocks\u00e5 att inneb\u00e4ra handl\u00e4ggning av skyddsobjekt och s\u00e4kerhetspr\u00f6vningar. Du kommer att samarbeta och samverka med b\u00e5de dina kollegor p\u00e5 L\u00e4nsstyrelsen samt med externa akt\u00f6rer. Ledord f\u00f6r ditt arbete \u00e4r att det ska vara enkelt, konkret, och hanterbart. Du ska vid behov kunna v\u00e4xla fr\u00e5n ett strategiskt perspektiv till konkreta operativa \u00e5tg\u00e4rder.\n\nDet finns m\u00f6jlighet att ing\u00e5 i L\u00e4nsstyrelsens krishanteringsfunktion, med m\u00f6jlig placering i v\u00e5r krisstab och/eller som tj\u00e4nsteperson i beredskap (TIB).\n\nResor och \u00f6vernattning p\u00e5 annan ort f\u00f6rekommer.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nKrav\nDu har h\u00f6gskole- eller universitetsutbildning inom risk- och krishantering och/eller relevant s\u00e4kerhetsskyddsutbildning eller erfarenhet som bed\u00f6ms som likv\u00e4rdig, helst fr\u00e5n offentlig verksamhet inom krisberedskap.\nSvenskt medborgarskap d\u00e5 anst\u00e4llningen \u00e4r s\u00e4kerhetsklassad vilket inneb\u00e4r att s\u00e4kerhetspr\u00f6vning och registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras i enlighet med best\u00e4mmelserna i S\u00e4kerhetsskyddslagen.\nGod datorvana \u00e4r ett krav.\n\nMeriterande\nRelevant s\u00e4kerhetsskyddsutbildning s\u00e5 som exempelvis signalskyddsutbildning eller utbildning inom omr\u00e5det informationss\u00e4kerhet.\nErfarenhet av projekt- och uppdragsledning samt samordning av akt\u00f6rer i det svenska krishanteringssystemet. \nErfarenhet av att samordna komplexa fr\u00e5gor och f\u00f6rh\u00e5lla sig till komplexa system p\u00e5 en strategisk niv\u00e5. \nErfarenhet av att h\u00e5lla utbildningar, presentationer samt en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r lokala och regionala utmaningar. \nB-k\u00f6rkort \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.\n\nPersonliga egenskaper\nDu \u00e4r en person som inger f\u00f6rtroende och \u00e4r lyh\u00f6rd.\nDu involverar andra i arbetet samt har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa och bibeh\u00e5lla goda relationer.\nDu \u00e4r handlingskraftig, m\u00e5l- och resultatorienterad och kan anl\u00e4gga ett helhetsperspektiv i komplexa fr\u00e5gest\u00e4llningar. \nDu \u00e4r duktig p\u00e5 att uttrycka dig i tal och skrift och har en mycket god pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och referenser.\r\n\n\u00d6VRIGT\n\u00c4r du och din familj intresserad av att flytta till Dalarna? D\u00e5 kan vi erbjuda medflyttarservice och genom n\u00e4tverket Rekryteringslots \u00e4ven hj\u00e4lpa din partner att hitta en anst\u00e4llning. \n\nL\u00e4nsstyrelsen arbetar f\u00f6r att erbjuda en attraktiv och j\u00e4mst\u00e4lld arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och f\u00f6r att ge alla lika m\u00f6jligheter. Vi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "L\u00e4nsstyrelsen i Dalarnas l\u00e4n \u00e4r en statlig myndighet som finns n\u00e4ra m\u00e4nniskorna i v\u00e5rt l\u00e4n. Vi \u00e4r en viktig l\u00e4nk mellan l\u00e4net och regeringen, riksdagen och andra myndigheter. V\u00e5r uppgift \u00e4r att s\u00e4kerst\u00e4lla att nationella m\u00e5l och uppdrag genomf\u00f6rs regionalt och med h\u00e4nsyn till f\u00f6ruts\u00e4ttningarna i just v\u00e5rt l\u00e4n. V\u00e5rt arbete bygger p\u00e5 en samsyn kring m\u00e5l och prioriteringar och utg\u00e5r fr\u00e5n de fyra ledorden r\u00e4ttss\u00e4kerhet, kunskap, samarbete och bra bem\u00f6tande.\n\nP\u00e5 enheten f\u00f6r samh\u00e4llsskydd arbetar vi inom hela krisskalan, fr\u00e5n samh\u00e4llsst\u00f6rningar till planering f\u00f6r h\u00f6jd beredskap. Enheten samordnar verksamheten b\u00e5de f\u00f6re, under och efter en samh\u00e4llsst\u00f6rning i samverkan med \u00f6vriga akt\u00f6rer. Vi st\u00f6djer och f\u00f6ljer upp kommunernas arbete med att f\u00f6rbereda sig inf\u00f6r extraordin\u00e4ra h\u00e4ndelser.\n\nEnheten har ocks\u00e5 uppdrag att samordna det brottsf\u00f6rebyggande arbetet i l\u00e4net samt att planera f\u00f6r civilt f\u00f6rsvar och informationss\u00e4kerhet. Vi arbetar \u00e4ven med beredskapsplanering f\u00f6r h\u00f6ga vattenfl\u00f6den, riskhantering i samh\u00e4llsplaneringen, klimatanpassning samt \u00f6vning och utbildning f\u00f6r flera olika akt\u00f6rer inom b\u00e5de krishantering och civilt f\u00f6rsvar. Dessutom ing\u00e5r arbete med skydd mot olyckor i enhetens uppdrag. Det handlar bland annat om k\u00e4rnenergiberedskap, eldningsf\u00f6rbud och \u00f6vertagande av kommunal r\u00e4ddningstj\u00e4nst. Vi \u00e4r med och utvecklar samh\u00e4llet f\u00f6r att det ska bli tryggare och s\u00e4krare.\n\nNu beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5r organisation med ytterligare en person.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTj\u00e4nsten kommer att sp\u00e4nna \u00f6ver ett brett omr\u00e5de och kommer att vara inriktad p\u00e5 samordning av kommuner och upphandlade privata akt\u00f6rer samt handl\u00e4ggning av s\u00e4kerhetsskydds\u00e4renden. Det innefattar bland annat skyddsobjekt, frivilliga f\u00f6rsvarsorganisationer, samordning av skogsbrandflyget i l\u00e4net, s\u00e4kerhetsskydd eller riskhantering i samh\u00e4llsplanering. De arbetsuppgifter som blir aktuella beror till viss del p\u00e5 den kompetens som du tar med dig in i organisationen.\n\nTj\u00e4nsten kommer att ta sin utg\u00e5ngspunkt i regional krishantering och planering f\u00f6r det civila f\u00f6rsvaret, men kommer med st\u00f6rsta sannolikhet ocks\u00e5 att inneb\u00e4ra handl\u00e4ggning av skyddsobjekt och s\u00e4kerhetspr\u00f6vningar. Du kommer att samarbeta och samverka med b\u00e5de dina kollegor p\u00e5 L\u00e4nsstyrelsen samt med externa akt\u00f6rer. Ledord f\u00f6r ditt arbete \u00e4r att det ska vara enkelt, konkret, och hanterbart. Du ska vid behov kunna v\u00e4xla fr\u00e5n ett strategiskt perspektiv till konkreta operativa \u00e5tg\u00e4rder.\n\nDet finns m\u00f6jlighet att ing\u00e5 i L\u00e4nsstyrelsens krishanteringsfunktion, med m\u00f6jlig placering i v\u00e5r krisstab och/eller som tj\u00e4nsteperson i beredskap (TIB).\n\nResor och \u00f6vernattning p\u00e5 annan ort f\u00f6rekommer.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nKrav\nDu har h\u00f6gskole- eller universitetsutbildning inom risk- och krishantering och/eller relevant s\u00e4kerhetsskyddsutbildning eller erfarenhet som bed\u00f6ms som likv\u00e4rdig, helst fr\u00e5n offentlig verksamhet inom krisberedskap.\nSvenskt medborgarskap d\u00e5 anst\u00e4llningen \u00e4r s\u00e4kerhetsklassad vilket inneb\u00e4r att s\u00e4kerhetspr\u00f6vning och registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras i enlighet med best\u00e4mmelserna i S\u00e4kerhetsskyddslagen.\nGod datorvana \u00e4r ett krav.\n\nMeriterande\nRelevant s\u00e4kerhetsskyddsutbildning s\u00e5 som exempelvis signalskyddsutbildning eller utbildning inom omr\u00e5det informationss\u00e4kerhet.\nErfarenhet av projekt- och uppdragsledning samt samordning av akt\u00f6rer i det svenska krishanteringssystemet. \nErfarenhet av att samordna komplexa fr\u00e5gor och f\u00f6rh\u00e5lla sig till komplexa system p\u00e5 en strategisk niv\u00e5. \nErfarenhet av att h\u00e5lla utbildningar, presentationer samt en god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r lokala och regionala utmaningar. \nB-k\u00f6rkort \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.\n\nPersonliga egenskaper\nDu \u00e4r en person som inger f\u00f6rtroende och \u00e4r lyh\u00f6rd.\nDu involverar andra i arbetet samt har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa och bibeh\u00e5lla goda relationer.\nDu \u00e4r handlingskraftig, m\u00e5l- och resultatorienterad och kan anl\u00e4gga ett helhetsperspektiv i komplexa fr\u00e5gest\u00e4llningar. \nDu \u00e4r duktig p\u00e5 att uttrycka dig i tal och skrift och har en mycket god pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper och referenser.\r\n\n\u00d6VRIGT\n\u00c4r du och din familj intresserad av att flytta till Dalarna? D\u00e5 kan vi erbjuda medflyttarservice och genom n\u00e4tverket Rekryteringslots \u00e4ven hj\u00e4lpa din partner att hitta en anst\u00e4llning. \n\nL\u00e4nsstyrelsen arbetar f\u00f6r att erbjuda en attraktiv och j\u00e4mst\u00e4lld arbetsplats som \u00e4r fri fr\u00e5n diskriminering och f\u00f6r att ge alla lika m\u00f6jligheter. Vi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 09:40:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse, vi till\u00e4mpar sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021002429", "arbetsgivareId": "20271670", "arbetsgivareNamn": "L\u00e4nsstyrelsen i Dalarnas l\u00e4n", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "L\u00e4nsstyrelsen Dalarnas l\u00e4n, L\u00e4nsstyrelsen i Dalarnas l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=bdd46b66-350f-4a13-a964-b2326f3e0024&publishCode=AMS&TK=7a21ff72-c7dc-493d-9538-b02c287e0cb2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "112-5360-2021", "yrkesroll": {"varde": "YG1s_tUg_jWJ", "namn": "Handl\u00e4ggare/Utredare, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00c5sgatan 38 79184 FALUN", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00c5sgatan 38", "postnr": "79184", "postort": "FALUN", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00c5sgatan 38 79184 FALUN", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616402426298, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": "60.60646", "longitud": "15.6355", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}