{"annonsId": 24649209, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0180-6697946141451278659", "annonsrubrik": "Legitimerad arbetsterapeut till VC Gagnef", "annonstext": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nV\u00e5rdcentral Gagnef s\u00f6ker nu en legitimerad arbetsterapeut.\n\nGagnefs v\u00e5rdcentral ligger ca 2 mil norr om Borl\u00e4nge med Falu lasarett som l\u00e4nssjukhus 3,5 mil bort. Pendlingsm\u00f6jligheter finns med allm\u00e4nna kommunikationsmedel s\u00e5 som t\u00e5g och buss d\u00e5 Gagnef ligger p\u00e5 str\u00e4ckan Stockholm - Mora.\n\nV\u00e5rdcentralen har ca 10.200 listade patienter och vi \u00e4r ca 50 st anst\u00e4llda. P\u00e5 v\u00e5rdcentralen har vi ett brett utbud f\u00f6r befolkningen och ser samverkan internt och externt som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r en god n\u00e4ra v\u00e5rd. Vi har nyligen startat ett Mobilt team f\u00f6r akuta insatser i hemmet f\u00f6r de sk\u00f6raste patienterna.\n\n\u00c4r du intresserad av att arbeta med prim\u00e4rv\u00e5rdsuppdrag samt \u00e4r engagerad och vill utveckla dig i din profession? D\u00e5 v\u00e5r tidigare arbetsterapeut avslutar sin anst\u00e4llning hos oss s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut.\n\nDu kommer att arbeta med arbetsterapeutiska arbetsuppgifter inom prim\u00e4rv\u00e5rd vilket bland annat innefattar aktivitets- och funktionsbed\u00f6mningar, handrehabilitering och MMSE som en del i demensutredningar. \n\nI v\u00e5rt arbete \u00e4r vi flexibla, arbetar n\u00e4ra varandra, har ett v\u00e4rderingsfritt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till b\u00e5de patienter och kollegor, \u00e4r f\u00f6ljsamma till aktuell evidens/rekommendationer och arbetar aktivt med beteendef\u00f6r\u00e4ndring f\u00f6r h\u00e5llbara levnadsvanor. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du lever upp till Region Dalarnas v\u00e4rdegrund som \u00e4r: \u00d6ppenhet, Respekt och Ansvar.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut. Erfarenhet fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rd \u00e4r meriterande. Du \u00e4r van vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och k\u00e4nner dig trygg i din yrkesroll. Vi ser att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ndringsarbete och gillar utmaningar d\u00e5 vi har ett stort fokus p\u00e5 detta. Vi arbetar i team med MMR 2 patienter vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nUppdraget f\u00f6r Prim\u00e4rv\u00e5rden i Dalarna \u00e4r formulerat i \u00f6verenskommelsen med H\u00e4lsovalsenheten och \u00e4r genom detta konkurrensutsatt. I all v\u00e5r verksamhet arbetar vi med tydlig resurs- och produktionsplanering f\u00f6r att matcha patienternas behov av tillg\u00e4nglig v\u00e5rd.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "Hos oss p\u00e5 Region Dalarna f\u00e5r du ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan g\u00f6ra skillnad. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r ett h\u00e4lsosamt Dalarna!\r\n\r\nARBETSBESKRIVNING\r\n\r\nV\u00e5rdcentral Gagnef s\u00f6ker nu en legitimerad arbetsterapeut.\n\nGagnefs v\u00e5rdcentral ligger ca 2 mil norr om Borl\u00e4nge med Falu lasarett som l\u00e4nssjukhus 3,5 mil bort. Pendlingsm\u00f6jligheter finns med allm\u00e4nna kommunikationsmedel s\u00e5 som t\u00e5g och buss d\u00e5 Gagnef ligger p\u00e5 str\u00e4ckan Stockholm - Mora.\n\nV\u00e5rdcentralen har ca 10.200 listade patienter och vi \u00e4r ca 50 st anst\u00e4llda. P\u00e5 v\u00e5rdcentralen har vi ett brett utbud f\u00f6r befolkningen och ser samverkan internt och externt som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r en god n\u00e4ra v\u00e5rd. Vi har nyligen startat ett Mobilt team f\u00f6r akuta insatser i hemmet f\u00f6r de sk\u00f6raste patienterna.\n\n\u00c4r du intresserad av att arbeta med prim\u00e4rv\u00e5rdsuppdrag samt \u00e4r engagerad och vill utveckla dig i din profession? D\u00e5 v\u00e5r tidigare arbetsterapeut avslutar sin anst\u00e4llning hos oss s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut.\n\nDu kommer att arbeta med arbetsterapeutiska arbetsuppgifter inom prim\u00e4rv\u00e5rd vilket bland annat innefattar aktivitets- och funktionsbed\u00f6mningar, handrehabilitering och MMSE som en del i demensutredningar. \n\nI v\u00e5rt arbete \u00e4r vi flexibla, arbetar n\u00e4ra varandra, har ett v\u00e4rderingsfritt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till b\u00e5de patienter och kollegor, \u00e4r f\u00f6ljsamma till aktuell evidens/rekommendationer och arbetar aktivt med beteendef\u00f6r\u00e4ndring f\u00f6r h\u00e5llbara levnadsvanor. Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du lever upp till Region Dalarnas v\u00e4rdegrund som \u00e4r: \u00d6ppenhet, Respekt och Ansvar.\r\n\nKVALIFIKATIONER\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut. Erfarenhet fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rd \u00e4r meriterande. Du \u00e4r van vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och k\u00e4nner dig trygg i din yrkesroll. Vi ser att du \u00e4r nyfiken p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ndringsarbete och gillar utmaningar d\u00e5 vi har ett stort fokus p\u00e5 detta. Vi arbetar i team med MMR 2 patienter vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nUppdraget f\u00f6r Prim\u00e4rv\u00e5rden i Dalarna \u00e4r formulerat i \u00f6verenskommelsen med H\u00e4lsovalsenheten och \u00e4r genom detta konkurrensutsatt. I all v\u00e5r verksamhet arbetar vi med tydlig resurs- och produktionsplanering f\u00f6r att matcha patienternas behov av tillg\u00e4nglig v\u00e5rd.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\nRegion Dalarnas uppgift \u00e4r att g\u00f6ra Dalarna till en \u00e4nnu b\u00e4ttre plats att leva p\u00e5. Vi har ett brett uppdrag s\u00e5 m\u00f6jligheterna \u00e4r stora att du hittar ditt dr\u00f6mjobb hos oss! Vi ansvarar f\u00f6r h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, hj\u00e4lpmedel, kollektivtrafik och folkh\u00f6gskolor, samt arbetar med folkbildning, forskning, folkh\u00e4lsa och kultur. Vi arbetar ocks\u00e5 med utvecklingsfr\u00e5gor inom infrastruktur, n\u00e4ringsliv, arbetsmarknad och milj\u00f6. \nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss p\u00e5 regiondalarna.se/jobb\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval och vill d\u00e4rf\u00f6r ej bli kontaktade av andra s\u00e4ljbolag eller rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 12:56:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regiondalarna.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas", "organisationsnummer": "2321000180", "arbetsgivareId": "10820089", "arbetsgivareNamn": "REGION DALARNA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Dalarna", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.ltdalarna.se/Ansokan/EW2PageBesvaraFragor.aspx?arenderef=6697947261424232741", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "50:2021:408", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 712", "postnr": "79129", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionkontoret, Vasagatan 27, Falun", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616587017863, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Nn7p_W3Z_y68", "namn": "Gagnef"}, "latitud": "60.590984", "longitud": "15.070049", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}