{"annonsId": 24640518, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "S\u00e4ljledare h\u00e4lsa och sk\u00f6nhet", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en ledare som tillsammans med oss vill vidareutveckla v\u00e5r avdelning f\u00f6r h\u00e4lsa och sk\u00f6nhet.\n\n Arbetet innefattar att packa upp varor, best\u00e4llning av varor, sk\u00f6ta f\u00f6rhandsordrar, kontakt med s\u00e4ljare, egenkontroll, fronta och mer arbete som tillh\u00f6r butiksarbetet. \n\n Du har ansvaret f\u00f6r att avdelningen \u00e4r v\u00e4lfylld, ren och snygg samt h\u00e5ller en h\u00f6g standard. \n\n Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r en tydlig ledare samtidigt som du motiverar och st\u00f6ttar din personal.\n\nDu uppr\u00e4ttar \u00e4ven rutinbeskrivningar f\u00f6r avdelningen och ser till att arbetss\u00e4ttet efterf\u00f6ljs av dina medarbetare.\n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r helgarbetet samt arbete p\u00e5 annan avdelning inom butiken kan f\u00f6rekomma. \n\n Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du:\n\n\thar minst 2 \u00e5rs erfarenhet inom detaljhandel\n\thar ett brinnande intresse f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och marginal/resultat\n\thar ett utpr\u00e4glat sinne f\u00f6r service och ett brinnande intresse f\u00f6r yrket\n\t\u00e4r en tydlig ledare och motiverande f\u00f6r personalen               \n\t\u00e4r handlingskraftig och initierar g\u00e4rna till f\u00f6r\u00e4ndringar\n\tbeh\u00e4rskar svenska i tal och skrift p\u00e5 ett representativt s\u00e4tt\n\tarbetar effektivt och fokuserat\n\thar kunskap inom AOB och Store Office\n\n                               \n\nDet \u00e4r meriterande om du har g\u00e5tt en butiksledarutbildning, exempelvis BLU eller mini BLU, eller har tidigare erfarenheter om ledarskap i butik. \n\nL\u00f6n enligt kollektivavtalet samt ett ansvarstill\u00e4gg f\u00f6r s\u00e4ljledare.\n\nButikens \u00f6ppettider \u00e4r 06.00 \u2013 22.00 alla dagar i veckan, schemal\u00e4ggning inom alla butikens \u00f6ppettider kan f\u00f6rekomma.", "annonstextFormaterad": "<p> </p><p><strong>Vi s\u00f6ker en ledare som tillsammans med oss vill vidareutveckla v\u00e5r avdelning f\u00f6r h\u00e4lsa och sk\u00f6nhet.</strong></p><p><strong> </strong>Arbetet innefattar att packa upp varor, best\u00e4llning av varor, sk\u00f6ta f\u00f6rhandsordrar, kontakt med s\u00e4ljare, egenkontroll, fronta och mer arbete som tillh\u00f6r butiksarbetet. </p><p> Du har ansvaret f\u00f6r att avdelningen \u00e4r v\u00e4lfylld, ren och snygg samt h\u00e5ller en h\u00f6g standard. </p><p> Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r en tydlig ledare samtidigt som du motiverar och st\u00f6ttar din personal.</p><p>Du uppr\u00e4ttar \u00e4ven rutinbeskrivningar f\u00f6r avdelningen och ser till att arbetss\u00e4ttet efterf\u00f6ljs av dina medarbetare.</p><p>I tj\u00e4nsten ing\u00e5r helgarbetet samt arbete p\u00e5 annan avdelning inom butiken kan f\u00f6rekomma. </p><p> Vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du:</p><ul><li>har minst 2 \u00e5rs erfarenhet inom detaljhandel</li><li>har ett brinnande intresse f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och marginal/resultat</li><li>har ett utpr\u00e4glat sinne f\u00f6r service och ett brinnande intresse f\u00f6r yrket</li><li>\u00e4r en tydlig ledare och motiverande f\u00f6r personalen               </li><li>\u00e4r handlingskraftig och initierar g\u00e4rna till f\u00f6r\u00e4ndringar</li><li>beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift p\u00e5 ett representativt s\u00e4tt</li><li>arbetar effektivt och fokuserat</li><li>har kunskap inom AOB och Store Office</li></ul><p>                               </p><p>Det \u00e4r meriterande om du har g\u00e5tt en butiksledarutbildning, exempelvis BLU eller mini BLU, eller har tidigare erfarenheter om ledarskap i butik. </p><p>L\u00f6n enligt kollektivavtalet samt ett ansvarstill\u00e4gg f\u00f6r s\u00e4ljledare.</p><p>Butikens \u00f6ppettider \u00e4r 06.00 \u2013 22.00 alla dagar i veckan, schemal\u00e4ggning inom alla butikens \u00f6ppettider kan f\u00f6rekomma. </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 10:24:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 90.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565880266", "arbetsgivareId": "21127549", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 Stormarknad AB", "arbetsplatsId": "86580881", "arbetsplatsNamn": "ICA Maxi", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "pBhS_6fg_727", "namn": "Butikss\u00e4ljare/Medarbetare, dagligvaror"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "pBhS_6fg_727", "namn": "Butikss\u00e4ljare/Medarbetare, dagligvaror", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616405042075, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Cypressv\u00e4gen 4", "postnr": "21363", "postort": "Malm\u00f6", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.57308849705478", "longitud": "13.037080990841943", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}