{"annonsId": 24641617, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0222-DC52FC5A606C459AB81C3FD2E8991367", "annonsrubrik": "ST-l\u00e4kare, Allm\u00e4nmedicin, Skellefte\u00e5 och Norsj\u00f6", "annonstext": "Region V\u00e4sterbotten arbetar f\u00f6r att god h\u00e4lsa och h\u00e5llbar utveckling ska st\u00e4rka varandra. Vi tar ansvar f\u00f6r en j\u00e4mlik v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6r att forskning och innovation ger resultat.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden i Skellefte\u00e5 och Norsj\u00f6 kommun ing\u00e5r i N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5de Skellefte\u00e5 tillsammans med Akutmottagning, Medicinsk och Geriatrisk klinik, samt Rehabcentrum. Tillsammans ska vi verka f\u00f6r en god och n\u00e4ra v\u00e5rd.\n\nInom Prim\u00e4rv\u00e5rden i Skellefte\u00e5 och Norsj\u00f6 kommun har vi sedan 1 september 2020 en ny organisation d\u00e4r h\u00e4lsocentralerna \u00e4r organiserade i tre omr\u00e5den med en verksamhetschef som ansvarig i varje omr\u00e5de. De tre omr\u00e5dena \u00e4r:\nOmr\u00e5de Syd, Anderstorp, Bure\u00e5, Burtr\u00e4sk och L\u00f6v\u00e5nger h\u00e4lsocentral, d\u00e4r FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r verksamhetschef,.\nOmr\u00e5de V\u00e4st, Erikslid, Heimdall, Boliden och Norsj\u00f6 h\u00e4lsocentral, d\u00e4r FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r verksamhetschef.\nOmr\u00e5de Nord, Mor\u00f6backe, Ursviken, K\u00e5ge och Byske h\u00e4lsocentral, d\u00e4r FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r verksamhetschef.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom ST-l\u00e4kare hos oss bidrar du till att ta v\u00e4l hand om andra och f\u00e5 m\u00e4nniskor att m\u00e5 b\u00e4ttre.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden ska utan avgr\u00e4nsning vad g\u00e4ller sjukdomar, \u00e5lder eller patientgrupper, svara f\u00f6r befolkningens behov av s\u00e5dan grundl\u00e4ggande medicinsk behandling, omv\u00e5rdnad, f\u00f6rebyggande arbete och rehabilitering som inte kr\u00e4ver sjukhusens medicinska och tekniska resurser eller annan s\u00e4rskild kompetens.\n\nUt\u00f6ver det specialitetsspecifika programmet deltar du som ST-l\u00e4kare \u00e4ven i LEKA-utbildning. Ett program med fokus p\u00e5 ledarskap, ekonomi, kommunikation, administration, etik och tid f\u00f6r personlig reflektion f\u00f6r ST-l\u00e4kare inom Region V\u00e4sterbotten. \n\nJour- och/eller beredskapstj\u00e4nstg\u00f6ring ing\u00e5r.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har svensk l\u00e4karlegitimation med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd senast vid tilltr\u00e4de. Du har ett intresse f\u00f6r att specialisera dig inom allm\u00e4nmedicin. \n\nH\u00e4nsyn tas till personlig l\u00e4mplighet och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nVi kr\u00e4ver goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket motsvarande niv\u00e5 C1. \n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nL\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r dig som jobbar med oss p\u00e5 webbsidan\nhttps://www.regionvasterbotten.se/nar-du-jobbar-hos-oss/att-vara-medarbetare\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv.", "annonstextFormaterad": "Region V\u00e4sterbotten arbetar f\u00f6r att god h\u00e4lsa och h\u00e5llbar utveckling ska st\u00e4rka varandra. Vi tar ansvar f\u00f6r en j\u00e4mlik v\u00e4lf\u00e4rd och f\u00f6r att forskning och innovation ger resultat.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden i Skellefte\u00e5 och Norsj\u00f6 kommun ing\u00e5r i N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5de Skellefte\u00e5 tillsammans med Akutmottagning, Medicinsk och Geriatrisk klinik, samt Rehabcentrum. Tillsammans ska vi verka f\u00f6r en god och n\u00e4ra v\u00e5rd.\n\nInom Prim\u00e4rv\u00e5rden i Skellefte\u00e5 och Norsj\u00f6 kommun har vi sedan 1 september 2020 en ny organisation d\u00e4r h\u00e4lsocentralerna \u00e4r organiserade i tre omr\u00e5den med en verksamhetschef som ansvarig i varje omr\u00e5de. De tre omr\u00e5dena \u00e4r:\nOmr\u00e5de Syd, Anderstorp, Bure\u00e5, Burtr\u00e4sk och L\u00f6v\u00e5nger h\u00e4lsocentral, d\u00e4r FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r verksamhetschef,.\nOmr\u00e5de V\u00e4st, Erikslid, Heimdall, Boliden och Norsj\u00f6 h\u00e4lsocentral, d\u00e4r FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r verksamhetschef.\nOmr\u00e5de Nord, Mor\u00f6backe, Ursviken, K\u00e5ge och Byske h\u00e4lsocentral, d\u00e4r FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r verksamhetschef.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom ST-l\u00e4kare hos oss bidrar du till att ta v\u00e4l hand om andra och f\u00e5 m\u00e4nniskor att m\u00e5 b\u00e4ttre.\n\nPrim\u00e4rv\u00e5rden ska utan avgr\u00e4nsning vad g\u00e4ller sjukdomar, \u00e5lder eller patientgrupper, svara f\u00f6r befolkningens behov av s\u00e5dan grundl\u00e4ggande medicinsk behandling, omv\u00e5rdnad, f\u00f6rebyggande arbete och rehabilitering som inte kr\u00e4ver sjukhusens medicinska och tekniska resurser eller annan s\u00e4rskild kompetens.\n\nUt\u00f6ver det specialitetsspecifika programmet deltar du som ST-l\u00e4kare \u00e4ven i LEKA-utbildning. Ett program med fokus p\u00e5 ledarskap, ekonomi, kommunikation, administration, etik och tid f\u00f6r personlig reflektion f\u00f6r ST-l\u00e4kare inom Region V\u00e4sterbotten. \n\nJour- och/eller beredskapstj\u00e4nstg\u00f6ring ing\u00e5r.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu har svensk l\u00e4karlegitimation med beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd senast vid tilltr\u00e4de. Du har ett intresse f\u00f6r att specialisera dig inom allm\u00e4nmedicin. \n\nH\u00e4nsyn tas till personlig l\u00e4mplighet och samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nVi kr\u00e4ver goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket motsvarande niv\u00e5 C1. \n\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nL\u00e4s mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner f\u00f6r dig som jobbar med oss p\u00e5 webbsidan\nhttps://www.regionvasterbotten.se/nar-du-jobbar-hos-oss/att-vara-medarbetare\n\nVi str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande med olika bakgrund.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nVi anv\u00e4nder e-rekrytering f\u00f6r att effektivisera och kvalitetss\u00e4kra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas p\u00e5 ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter n\u00e4r du vill. Fyll d\u00e4rf\u00f6r i dina uppgifter s\u00e5 omsorgsfullt som m\u00f6jligt f\u00f6r att ge en r\u00e4ttvisande bild av dig sj\u00e4lv.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 13:35:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000222", "arbetsgivareId": "10820093", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STERBOTTEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4sterbotten, N\u00e4rsjukv\u00e5rdsomr\u00e5de Skellefte\u00e5", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=dc52fc5a-606c-459a-b81c-3fd2e8991367&publishCode=AMS&TK=130995a2-ea1d-4efe-b139-7b29fd57dc83", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1015945", "yrkesroll": {"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "RRVt_25X_wiL", "namn": "ST-l\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "K\u00f6ksv\u00e4gen 11 Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 172", "postnr": "90189", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "K\u00f6ksv\u00e4gen 11 Ume\u00e5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616416527430, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kicB_LgH_2Dk", "namn": "Skellefte\u00e5"}, "latitud": "64.750244", "longitud": "20.950916", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}