{"annonsId": 24645687, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-D3B3FEE6AF3649E4909D19FD0A6201BF", "annonsrubrik": "Administrat\u00f6r med inriktning planering, hemtj\u00e4nst larm och nattenheten", "annonstext": "G\u00f6teborg befinner sig mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nI G\u00f6teborgs stad finns idag 54 \u00e4ldreboende i kommunal regi, 340 korttidsplatser och 30 \u00f6ppna tr\u00e4ffpunkter f\u00f6r seniorer. Cirka 8400 personer \u00e4r beviljad hemtj\u00e4nst och omkring 15\u202f000 personer f\u00e5r kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd varje \u00e5r. Den nya f\u00f6rvaltningen f\u00f6r \u00e4ldre samt v\u00e5rd och omsorg kommer best\u00e5 av \u00f6ver 8000 medarbetare som gemensamt driver den verksamheten varje dag. Vi kommer ha ett stort fokus p\u00e5 att utveckla kultur, f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt styrning- och ledning f\u00f6r att skapa b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r k\u00e4rnverksamheten. Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r utmaningen att bygga upp en nyskapande och modern organisation.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du vara med och g\u00f6ra det m\u00f6jligt f\u00f6r personer du m\u00f6ter att leva ett v\u00e4rdigt liv och k\u00e4nna v\u00e4lbefinnande? Vill du arbeta i en personlig och omv\u00e4xlande milj\u00f6? Vi s\u00f6ker nu en ny kollega till v\u00e5r arbetsgrupp p\u00e5 Larm och Nattenheten inom hemtj\u00e4nsten.\n\nLarm och Nattenhetens uppdrag inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r utf\u00f6randet av beviljade bist\u00e5ndsbeslut enligt SOL i form av hemtj\u00e4nst. Arbetet inneb\u00e4r att ge social omsorg, service och omv\u00e5rdnad genom att se det friska i ordin\u00e4rt boende hos varje omsorgstagare utifr\u00e5n beviljade insatser. Arbetsuppgifterna inkluderar s\u00e5v\u00e4l fasta och planerade insatser som oplanerade insatser som delegeras ut av trygghetsjouren.\n\nNu s\u00f6ker vi en administrat\u00f6r med inriktning planering i stadsomr\u00e5de Hisingen. Uppdraget som administrat\u00f6r med inriktning planering utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprocessen och har till uppgift att kvalitetss\u00e4kra planering och ge f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en god verksamhet. F\u00f6r att kunna leverera en god och s\u00e4ker omsorg beh\u00f6ver hemtj\u00e4nsten s\u00e4kra sin planering av de insatser som ska utf\u00f6ras. Utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r arbetet \u00e4r den enskilda individens behov av v\u00e5rd och omsorg.\n\nRollen inneb\u00e4r att ta emot uppdrag i Treserva, hantera dagliga f\u00f6r\u00e4ndringar av arbetstider i TimeCare och den dagliga planeringen av insatser hos brukarna via Phoniro och Kompanion. Det handlar om att koordinera insatserna f\u00f6r den enskilde och medarbetaren s\u00e5 att planeringen blir kvalitetss\u00e4krad och h\u00e5llbar. Du kommer \u00e4ven att ansvara f\u00f6r att svara i telefon f\u00f6r att ta emot hemtj\u00e4nstens inkommande telefonsamtal och hantera och \u00e5tg\u00e4rda enligt fastst\u00e4llda rutiner eller v\u00e4gleda vidare r\u00e4tt i organisationen. Arbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda dagtid och kv\u00e4llstid. \n\nRekryteringsarbetet kommer att p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningsperioden s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu ska ha gymnasiekompetens med adekvat inriktning, samt B-k\u00f6rkort d\u00e5 arbetet utf\u00f6rs i ett geografiskt vidstr\u00e4ckt omr\u00e5de. F\u00f6r att arbeta som administrat\u00f6r \u00e4r det meriterande att du har tidigare erfarenhet av arbetsuppgifter inom administration.\n\nGrundl\u00e4ggande IT-vana \u00e4r ett krav samt att du har erfarenhet av att arbeta med IT-baserade planeringsverktyg. Du har kunskap om det mobila arbetss\u00e4ttet. Det \u00e4r ett krav att du har erfarenhet av att arbeta i Phoniro och Kompanion.\n\nDu t\u00e4nker l\u00e5ngsiktigt och har ett brett perspektiv p\u00e5 arbetsrelaterade fr\u00e5gor. Du har en helhetssyn och f\u00f6renar operativa planer med organisationens m\u00e5l. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att analysera nul\u00e4get samt kan anv\u00e4nda din analys f\u00f6r att metodiskt planera fram\u00e5t.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5ga att delge information och id\u00e9er, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt. Du uttrycker k\u00e4rnan i ett argument p\u00e5 ett tydligt och effektivt s\u00e4tt. Du anpassar din kommunikation efter mottagare, m\u00e5lgrupp och situation.\n\nDu kan \u00f6verblicka ditt eget ansvarsomr\u00e5de samt s\u00e4tta den egna verksamhetens betydelse i ett st\u00f6rre sammanhang. Du visar intresse f\u00f6r och samverkar i \u00f6vergripande fr\u00e5gor f\u00f6r att skapa merv\u00e4rde. Du tar h\u00e4nsyn till olika informationsk\u00e4llor och perspektiv samt kan anpassa andras id\u00e9er till den egna verksamheten.\n\nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig och ditt arbetss\u00e4tt utifr\u00e5n \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar och ny information. Du kan snabbt \u00e4ndra ditt syns\u00e4tt och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt se m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar.\r\n\n\u00d6VRIGT\nG\u00f6teborgs Stad \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta arbetsgivare. Som medarbetare i G\u00f6teborgs Stads \u00c4ldre samt v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltning jobbar du f\u00f6r en meningsfull vardag och service av h\u00f6g kvalitet f\u00f6r alla inv\u00e5nare. V\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r vi bryr oss om varandra, arbetar tillsammans och t\u00e4nker nytt. Vi \u00e4r G\u00f6teborg.\n\nVad kan vi erbjuda dig?\n\u2022 Trygg anst\u00e4llning med goda anst\u00e4llningsvillkor\n\u2022 Karri\u00e4rm\u00f6jligheter\n\u2022 Internutbildningar\n\u2022 Sp\u00e4nnande och meningsfulla arbetsuppgifter\n\u2022 Introduktion vid nyanst\u00e4llning\n\u2022 Heltid med m\u00f6jlighet till deltid\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag, cykelbidrag samt andra rabatter och erbjudanden\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6teborg befinner sig mitt i ett utvecklingsspr\u00e5ng. Staden v\u00e4xer kraftigt och arbetar f\u00f6r att bli en gr\u00f6n och n\u00e4ra storstad. Utmaningarna \u00e4r m\u00e5nga och komplexa. Staden ska leverera v\u00e4lf\u00e4rdstj\u00e4nster till en v\u00e4xande befolkning samtidigt som det sker betydande utveckling inom stadsutveckling och infrastruktur. Staden har ocks\u00e5 ett starkt fokus p\u00e5 arbetet med social h\u00e5llbarhet f\u00f6r att skapa j\u00e4mlika livsvillkor f\u00f6r g\u00f6teborgarna. Ambitionen \u00e4r att g\u00f6ra G\u00f6teborg till en f\u00f6reg\u00e5ngsstad, en stad som tillh\u00f6r alla. En livlig, tolerant och v\u00e4lm\u00e5ende stad. En h\u00e5llbar stad \u00f6ppen f\u00f6r v\u00e4rlden.\n\nI G\u00f6teborgs stad finns idag 54 \u00e4ldreboende i kommunal regi, 340 korttidsplatser och 30 \u00f6ppna tr\u00e4ffpunkter f\u00f6r seniorer. Cirka 8400 personer \u00e4r beviljad hemtj\u00e4nst och omkring 15\u202f000 personer f\u00e5r kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd varje \u00e5r. Den nya f\u00f6rvaltningen f\u00f6r \u00e4ldre samt v\u00e5rd och omsorg kommer best\u00e5 av \u00f6ver 8000 medarbetare som gemensamt driver den verksamheten varje dag. Vi kommer ha ett stort fokus p\u00e5 att utveckla kultur, f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt styrning- och ledning f\u00f6r att skapa b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r k\u00e4rnverksamheten. Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r utmaningen att bygga upp en nyskapande och modern organisation.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVill du vara med och g\u00f6ra det m\u00f6jligt f\u00f6r personer du m\u00f6ter att leva ett v\u00e4rdigt liv och k\u00e4nna v\u00e4lbefinnande? Vill du arbeta i en personlig och omv\u00e4xlande milj\u00f6? Vi s\u00f6ker nu en ny kollega till v\u00e5r arbetsgrupp p\u00e5 Larm och Nattenheten inom hemtj\u00e4nsten.\n\nLarm och Nattenhetens uppdrag inneb\u00e4r ansvar f\u00f6r utf\u00f6randet av beviljade bist\u00e5ndsbeslut enligt SOL i form av hemtj\u00e4nst. Arbetet inneb\u00e4r att ge social omsorg, service och omv\u00e5rdnad genom att se det friska i ordin\u00e4rt boende hos varje omsorgstagare utifr\u00e5n beviljade insatser. Arbetsuppgifterna inkluderar s\u00e5v\u00e4l fasta och planerade insatser som oplanerade insatser som delegeras ut av trygghetsjouren.\n\nNu s\u00f6ker vi en administrat\u00f6r med inriktning planering i stadsomr\u00e5de Hisingen. Uppdraget som administrat\u00f6r med inriktning planering utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5rd- och omsorgsprocessen och har till uppgift att kvalitetss\u00e4kra planering och ge f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en god verksamhet. F\u00f6r att kunna leverera en god och s\u00e4ker omsorg beh\u00f6ver hemtj\u00e4nsten s\u00e4kra sin planering av de insatser som ska utf\u00f6ras. Utg\u00e5ngspunkten f\u00f6r arbetet \u00e4r den enskilda individens behov av v\u00e5rd och omsorg.\n\nRollen inneb\u00e4r att ta emot uppdrag i Treserva, hantera dagliga f\u00f6r\u00e4ndringar av arbetstider i TimeCare och den dagliga planeringen av insatser hos brukarna via Phoniro och Kompanion. Det handlar om att koordinera insatserna f\u00f6r den enskilde och medarbetaren s\u00e5 att planeringen blir kvalitetss\u00e4krad och h\u00e5llbar. Du kommer \u00e4ven att ansvara f\u00f6r att svara i telefon f\u00f6r att ta emot hemtj\u00e4nstens inkommande telefonsamtal och hantera och \u00e5tg\u00e4rda enligt fastst\u00e4llda rutiner eller v\u00e4gleda vidare r\u00e4tt i organisationen. Arbetstiderna \u00e4r f\u00f6rlagda dagtid och kv\u00e4llstid. \n\nRekryteringsarbetet kommer att p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningsperioden s\u00e5 v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag!\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu ska ha gymnasiekompetens med adekvat inriktning, samt B-k\u00f6rkort d\u00e5 arbetet utf\u00f6rs i ett geografiskt vidstr\u00e4ckt omr\u00e5de. F\u00f6r att arbeta som administrat\u00f6r \u00e4r det meriterande att du har tidigare erfarenhet av arbetsuppgifter inom administration.\n\nGrundl\u00e4ggande IT-vana \u00e4r ett krav samt att du har erfarenhet av att arbeta med IT-baserade planeringsverktyg. Du har kunskap om det mobila arbetss\u00e4ttet. Det \u00e4r ett krav att du har erfarenhet av att arbeta i Phoniro och Kompanion.\n\nDu t\u00e4nker l\u00e5ngsiktigt och har ett brett perspektiv p\u00e5 arbetsrelaterade fr\u00e5gor. Du har en helhetssyn och f\u00f6renar operativa planer med organisationens m\u00e5l. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att analysera nul\u00e4get samt kan anv\u00e4nda din analys f\u00f6r att metodiskt planera fram\u00e5t.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5ga att delge information och id\u00e9er, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt. Du uttrycker k\u00e4rnan i ett argument p\u00e5 ett tydligt och effektivt s\u00e4tt. Du anpassar din kommunikation efter mottagare, m\u00e5lgrupp och situation.\n\nDu kan \u00f6verblicka ditt eget ansvarsomr\u00e5de samt s\u00e4tta den egna verksamhetens betydelse i ett st\u00f6rre sammanhang. Du visar intresse f\u00f6r och samverkar i \u00f6vergripande fr\u00e5gor f\u00f6r att skapa merv\u00e4rde. Du tar h\u00e4nsyn till olika informationsk\u00e4llor och perspektiv samt kan anpassa andras id\u00e9er till den egna verksamheten.\n\nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig och ditt arbetss\u00e4tt utifr\u00e5n \u00e4ndrade f\u00f6ruts\u00e4ttningar och ny information. Du kan snabbt \u00e4ndra ditt syns\u00e4tt och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt se m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar.\r\n\n\u00d6VRIGT\nG\u00f6teborgs Stad \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta arbetsgivare. Som medarbetare i G\u00f6teborgs Stads \u00c4ldre samt v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltning jobbar du f\u00f6r en meningsfull vardag och service av h\u00f6g kvalitet f\u00f6r alla inv\u00e5nare. V\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r vi bryr oss om varandra, arbetar tillsammans och t\u00e4nker nytt. Vi \u00e4r G\u00f6teborg.\n\nVad kan vi erbjuda dig?\n\u2022 Trygg anst\u00e4llning med goda anst\u00e4llningsvillkor\n\u2022 Karri\u00e4rm\u00f6jligheter\n\u2022 Internutbildningar\n\u2022 Sp\u00e4nnande och meningsfulla arbetsuppgifter\n\u2022 Introduktion vid nyanst\u00e4llning\n\u2022 Heltid med m\u00f6jlighet till deltid\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag, cykelbidrag samt andra rabatter och erbjudanden\n\nN\u00e4r du s\u00f6ker jobb hos oss tar vi endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.\n\nTill dig som f\u00f6retr\u00e4der bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag: Inf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 14:20:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Schema.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , \u00c4ldre samt v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=d3b3fee6-af36-49e4-909d-19fd0a6201bf&publishCode=AMS&TK=337883e3-5468-405e-8e5a-93ed309519b1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51693", "yrkesroll": {"varde": "geo3_qtw_3eP", "namn": "Planeringskontorist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "geo3_qtw_3eP", "namn": "Planeringskontorist", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Zirkongatan 7 42123 V\u00e4stra Fr\u00f6lunda", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Zirkongatan 7 42123 V\u00e4stra Fr\u00f6lunda", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616507158057, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}