{"annonsId": 24642206, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare till Sveriges b\u00e4sta jobbcoachningsbolag", "annonstext": "Om du \u00e4r duktig p\u00e5 att skapa incitament till studier, kunnig om karri\u00e4rv\u00e4gar och van att bem\u00f6ta och motivera m\u00e4nniskor i olika \u00e5ldrar s\u00e5 kan du vara r\u00e4tt person f\u00f6r oss!\n\nAB Coachgruppen \u00e4r den nya formens arbetsf\u00f6rmedling, en innovativ privat akt\u00f6r med arbetsmarknadsuppdrag fr\u00e5n olika kommuner och rikst\u00e4ckande uppdrag via Arbetsf\u00f6rmedlingen. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att f\u00e5 ut arbetss\u00f6kande i jobb eller studier men \u00e4ven att lotsa arbetss\u00f6kande till oss f\u00f6r v\u00e4gledning. Sedan start 2014 har vi vuxit organiskt och hj\u00e4lpt n\u00e4rmare 1000 personer. AB Coachgruppen har h\u00f6gsta m\u00f6jliga rating hos Arbetsf\u00f6rmedlingen, 4 stj\u00e4rnor, och \u00e4r allts\u00e5 ett av landets effektivaste jobbcoachningsf\u00f6retag. En stor del av v\u00e5rt fokus ligger p\u00e5 studiev\u00e4gledning och d\u00e4rf\u00f6r vill vi nu st\u00e4rka upp med ytterligare studie- och yrkesv\u00e4gledare. \n\nVi \u00e4r i behov av ytterligare, minst, tv\u00e5 studie- och yrkesv\u00e4gledare. Vi \u00e4r intresserade av dig som antingen vill jobba heltid eller deltid. Vi \u00e4r flexibla med anst\u00e4llningsgraden f\u00f6r r\u00e4tt person. Vi erbjuder dig en betydelsefull roll i ett expanderande f\u00f6retag, med m\u00f6jlighet att p\u00e5verka verksamheten och din egen utveckling. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r driven, l\u00f6sningsorienterad, beslutsam och f\u00f6rtroendeskapande. En viktig del i v\u00e5rt arbete \u00e4r f\u00f6rm\u00e5gan att driva egna processer och v\u00e5ga ta initiativ samtidigt som du naturligtvis har stor k\u00e4nnedom om ditt specifika arbetsomr\u00e5de.\n\nArbetet med arbetss\u00f6kande \u00e4r mycket \u201chands on\u201d och alla vi hj\u00e4lper har olika behov av st\u00f6d \u2013 vilket g\u00f6r arbetet varierande och engagerande. I ditt arbete kommer du fr\u00e4mst att v\u00e4gleda arbetss\u00f6kande under individuella m\u00f6ten men ocks\u00e5 praktiskt hj\u00e4lpa till med att bland annat utforma ans\u00f6kningshandlingar samt h\u00e5lla i f\u00f6rel\u00e4sningar om svensk arbetsmarknad. I din roll inkluderas \u00e4ven ett l\u00f6pande arbete med att bearbeta och bygga ut v\u00e5rt gemensamma kontaktn\u00e4t av f\u00f6retag och organisationer. Vi har en f\u00f6retagskultur som pr\u00e4glas av omtanke, driv och kreativitet. Vi \u00e4r ett team som st\u00f6ttar varandra och jobbar mot gemensamma m\u00e5l. Vi ser g\u00e4rna att du har vana av att driva sj\u00e4lvst\u00e4ndiga processer och bem\u00f6ta m\u00e4nniskor med olika bakgrund. Vi tror att du kanske har arbetat men n\u00e5gon form av handl\u00e4ggning, rekrytering eller yrkes- och studiev\u00e4gledning tidigare.\n\nVi s\u00f6ker dig med examen som studie- och yrkesv\u00e4gledare. Det \u00e4r meriterande om du har k\u00f6rkort, det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har arbetat med integration p\u00e5 n\u00e5got vis tidigare. Arbetslivserfarehet \u00e4r inte ett krav, vi lotsar dig g\u00e4rna in i rollen och l\u00e4r dig mycket om arbetet. \u00c4r det s\u00e5 att du har gott om erfarenhet s\u00e5 ser vi fram emot att l\u00e4ra oss av dig och ytterligare f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet. Som person \u00e4r du kommunikativ och inspirerande.\n\nUppdraget kommer starta enligt \u00f6verenskommelse. Vi \u00f6nskar en \u00f6msesidig flexibilitet i arbetstiderna men dessa kommer alltid att vara f\u00f6rlagda n\u00e5gon g\u00e5ng under vardagar mellan kl 08.00-17.00. Du \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan om du \u00f6nskar jobba i Stockholm, Uppsala eller V\u00e4ster\u00e5s.\n\nAns\u00f6kan sker via mejl:  EMAIL . Tror du dig vara r\u00e4tt person f\u00f6r uppdraget, tveka inte utan s\u00f6k tj\u00e4nsten idag! #jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Om du \u00e4r duktig p\u00e5 att skapa incitament till studier, kunnig om karri\u00e4rv\u00e4gar och van att bem\u00f6ta och motivera m\u00e4nniskor i olika \u00e5ldrar s\u00e5 kan du vara r\u00e4tt person f\u00f6r oss!</p><p>AB Coachgruppen \u00e4r den nya formens arbetsf\u00f6rmedling, en innovativ privat akt\u00f6r med arbetsmarknadsuppdrag fr\u00e5n olika kommuner och rikst\u00e4ckande uppdrag via Arbetsf\u00f6rmedlingen. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att f\u00e5 ut arbetss\u00f6kande i jobb eller studier men \u00e4ven att lotsa arbetss\u00f6kande till oss f\u00f6r v\u00e4gledning. Sedan start 2014 har vi vuxit organiskt och hj\u00e4lpt n\u00e4rmare 1000 personer. AB Coachgruppen har h\u00f6gsta m\u00f6jliga rating hos Arbetsf\u00f6rmedlingen, 4 stj\u00e4rnor, och \u00e4r allts\u00e5 ett av landets effektivaste jobbcoachningsf\u00f6retag. En stor del av v\u00e5rt fokus ligger p\u00e5 studiev\u00e4gledning och d\u00e4rf\u00f6r vill vi nu st\u00e4rka upp med ytterligare studie- och yrkesv\u00e4gledare. </p><p>Vi \u00e4r i behov av ytterligare, minst, tv\u00e5 studie- och yrkesv\u00e4gledare. Vi \u00e4r intresserade av dig som antingen vill jobba heltid eller deltid. Vi \u00e4r flexibla med anst\u00e4llningsgraden f\u00f6r r\u00e4tt person. Vi erbjuder dig en betydelsefull roll i ett expanderande f\u00f6retag, med m\u00f6jlighet att p\u00e5verka verksamheten och din egen utveckling. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r driven, l\u00f6sningsorienterad, beslutsam och f\u00f6rtroendeskapande. En viktig del i v\u00e5rt arbete \u00e4r f\u00f6rm\u00e5gan att driva egna processer och v\u00e5ga ta initiativ samtidigt som du naturligtvis har stor k\u00e4nnedom om ditt specifika arbetsomr\u00e5de.</p><p>Arbetet med arbetss\u00f6kande \u00e4r mycket \u201chands on\u201d och alla vi hj\u00e4lper har olika behov av st\u00f6d \u2013 vilket g\u00f6r arbetet varierande och engagerande. I ditt arbete kommer du fr\u00e4mst att v\u00e4gleda arbetss\u00f6kande under individuella m\u00f6ten men ocks\u00e5 praktiskt hj\u00e4lpa till med att bland annat utforma ans\u00f6kningshandlingar samt h\u00e5lla i f\u00f6rel\u00e4sningar om svensk arbetsmarknad. I din roll inkluderas \u00e4ven ett l\u00f6pande arbete med att bearbeta och bygga ut v\u00e5rt gemensamma kontaktn\u00e4t av f\u00f6retag och organisationer. Vi har en f\u00f6retagskultur som pr\u00e4glas av omtanke, driv och kreativitet. Vi \u00e4r ett team som st\u00f6ttar varandra och jobbar mot gemensamma m\u00e5l. Vi ser g\u00e4rna att du har vana av att driva sj\u00e4lvst\u00e4ndiga processer och bem\u00f6ta m\u00e4nniskor med olika bakgrund. Vi tror att du kanske har arbetat men n\u00e5gon form av handl\u00e4ggning, rekrytering eller yrkes- och studiev\u00e4gledning tidigare.</p><p>Vi s\u00f6ker dig med examen som studie- och yrkesv\u00e4gledare. Det \u00e4r meriterande om du har k\u00f6rkort, det \u00e4r \u00e4ven meriterande om du har arbetat med integration p\u00e5 n\u00e5got vis tidigare. Arbetslivserfarehet \u00e4r inte ett krav, vi lotsar dig g\u00e4rna in i rollen och l\u00e4r dig mycket om arbetet. \u00c4r det s\u00e5 att du har gott om erfarenhet s\u00e5 ser vi fram emot att l\u00e4ra oss av dig och ytterligare f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet. Som person \u00e4r du kommunikativ och inspirerande.</p><p><br></p><p>Uppdraget kommer starta enligt \u00f6verenskommelse. Vi \u00f6nskar en \u00f6msesidig flexibilitet i arbetstiderna men dessa kommer alltid att vara f\u00f6rlagda n\u00e5gon g\u00e5ng under vardagar mellan kl 08.00-17.00. Du \u00e4r v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan om du \u00f6nskar jobba i Stockholm, Uppsala eller V\u00e4ster\u00e5s.</p><p><br></p><p>Ans\u00f6kan sker via mejl:  EMAIL . Tror du dig vara r\u00e4tt person f\u00f6r uppdraget, tveka inte utan s\u00f6k tj\u00e4nsten idag! #jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 15:14:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.coachgruppensverige.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 25.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566397997", "arbetsgivareId": "20950878", "arbetsgivareNamn": "AB Coachgruppen Str\u00f6mbergs", "arbetsplatsId": "86531572", "arbetsplatsNamn": "Stockholm eller Uppsala", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "KYPa_Jv8_ZbU", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "kompetenser": [{"varde": "kZ6H_zk9_78y", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledarexamen", "vikt": 5}, {"varde": "SVxK_Ror_3kz", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledning", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616422457078, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}