{"annonsId": 24644146, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1140-D09226F232B04A2682AABB1CD709677C", "annonsrubrik": "Legitimerad l\u00e4rare i spanska ", "annonstext": "Landskrona \u00e4r p\u00e5 frammarsch p\u00e5 m\u00e5nga plan. Nya omr\u00e5den med havsn\u00e4ra boende v\u00e4xer fram och allt fler f\u00f6retag v\u00e4ljer att etablera sig just h\u00e4r. L\u00e4get mitt i \u00d6resundsregionen med n\u00e4rhet till bad och stad, natur och kultur lockar allt fler till inflyttning, etablering och bes\u00f6k.\nI Landskrona stad med drygt 3300 medarbetare arbetar vi efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund BRA, d\u00e4r B st\u00e5r f\u00f6r bem\u00f6tande, R f\u00f6r resultat och A f\u00f6r ansvar. V\u00e5r v\u00e4rdegrund ska genomsyra all v\u00e5r verksamhet och vi ska vara en arbetsplats d\u00e4r du k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje och stolthet. H\u00e4r finns utrymme f\u00f6r dig med mod och handlingskraft och du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas.\nVill du vara med och p\u00e5verka utvecklingen i en av Sk\u00e5nes mest sp\u00e4nnande st\u00e4der? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nGlumsl\u00f6vs skola- Vi tillsammans -F\u00f6r kunskap, delaktighet och trygghet  \n\nI lugna och natursk\u00f6na omgivningar och med utsikt \u00f6ver \u00d6resund och vackra Ven finns Glumsl\u00f6vs skola. Rent geografiskt \u00e4r Glumsl\u00f6v en utm\u00e4rkt by att pendla till med bra m\u00f6jligheter till kommunikation med buss, t\u00e5g, cykel eller bil.  Skolan \u00e4r en F-9 skola med 490 elever. 170 av dessa 490  elever \u00e4r inskrivna p\u00e5 v\u00e5rt fantastiska fritidshem, d\u00e4r v\u00e5ra fritidsl\u00e4rare samverkar med skolan f\u00f6r att skapa ett heldagsl\u00e4rande f\u00f6r v\u00e5ra elever.  Skolan ing\u00e5r i skolomr\u00e5det H\u00e4rsl\u00f6v/Glumsl\u00f6v med gemensam rektor, elevh\u00e4lsoteam och kompetensutveckling. \u00c5rets gemensamma kompetensutveckling handlar om kooperativt l\u00e4rande och genomf\u00f6rs i studiecirkelform.  \n \n Vi arbetar n\u00e4ra v\u00e5ra elever och genom att vi tar vara p\u00e5 elevernas drivkraft i l\u00e4randet utifr\u00e5n varje barns l\u00e4rpotential n\u00e5r vi tillsammans nya och sp\u00e4nnande v\u00e4gar till kunskap och l\u00e4rande. V\u00e5ra prioriterade m\u00e5l f\u00f6r l\u00e4s\u00e5ret 2020/2021 \u00e4r h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete, delaktighet och inflytande samt kvalitativ undervisning p\u00e5 vetenskaplig grund.  \n\nVi \u00e4r en partnerskola. P\u00e5 Glumsl\u00f6vs skola \u00e4r vi stolta \u00f6ver att i samarbete med Malm\u00f6 h\u00f6gskola vara med och utbilda framtidens l\u00e4rare. Detta inneb\u00e4r att alla som arbetar hos oss \u00e4r med och bidrar till att f\u00e5 fram nya l\u00e4rarkollegor. \n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med oss st\u00e5r f\u00f6r en undervisning d\u00e4r allt \u00e4r m\u00f6jligt. P\u00e5 dina lektioner i spanska  f\u00e5r varje elev m\u00f6jligheten att uppt\u00e4cka gl\u00e4djen i att l\u00e4ra sig ett nytt spr\u00e5k fr\u00e5n grunden. Du kommer att undervisa i \u00e5rskurs 6-9, samt vara mentor i \u00e5rskurs 7. \n\nDu ska vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument och kunna till\u00e4mpa dem i praktiken. Du ska ha erfarenhet av och en vilja att m\u00f6ta elevers olikheter. I undervisningen ska du v\u00e4cka elevernas nyfikenhet att utforska och experimentera genom olika typer av uppgifter och v\u00e5ga ta sig an utmaningar p\u00e5 ett kreativt s\u00e4tt. Det \u00e4r viktigt att du har f\u00f6rm\u00e5ga att hitta olika strategier f\u00f6r att n\u00e5 varje elev och st\u00e4rka eleven i sin kunskaps- och personliga utveckling. \n\nDitt blivande arbetslags leds av tv\u00e5 mycket drivna och duktiga utvecklingsledare. Arbetslaget \u00e4r sammansvetsat och har ett n\u00e4ra samarbete i s\u00e5v\u00e4l utvecklingsfr\u00e5gor som i vardagen. \n\nSom person \u00e4r du lyh\u00f6rd och prestigel\u00f6s. Genom att vara intresserad och ha f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra verkar du f\u00f6r ett respektfullt arbetsklimat. Du har ett gott bem\u00f6tande och \u00e4r \u00f6ppen med ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i ditt m\u00f6te med elever och kollegor. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer och bidrar till att se m\u00f6jligheter och l\u00f6sningar i v\u00e5rt arbete med att utveckla en skola som m\u00f6ter eleverna p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. Har du handledarutbildning s\u00e5 \u00e4r det ytterligare ett plus.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan och kommer att h\u00f6ra av oss efter att ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut! \n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLegitimerad l\u00e4rare i spanska \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka online via l\u00e4nken i annonsen. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan, d\u00e5 den bed\u00f6ms gentemot andra s\u00f6kande. En ans\u00f6kan till Landskrona stad \u00e4r en allm\u00e4n handling. \n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den utannonserade befattningen inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k f\u00f6r redan tillsvidareanst\u00e4llda medarbetare.\n\nI denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till olika rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Landskrona \u00e4r p\u00e5 frammarsch p\u00e5 m\u00e5nga plan. Nya omr\u00e5den med havsn\u00e4ra boende v\u00e4xer fram och allt fler f\u00f6retag v\u00e4ljer att etablera sig just h\u00e4r. L\u00e4get mitt i \u00d6resundsregionen med n\u00e4rhet till bad och stad, natur och kultur lockar allt fler till inflyttning, etablering och bes\u00f6k.\nI Landskrona stad med drygt 3300 medarbetare arbetar vi efter v\u00e5r v\u00e4rdegrund BRA, d\u00e4r B st\u00e5r f\u00f6r bem\u00f6tande, R f\u00f6r resultat och A f\u00f6r ansvar. V\u00e5r v\u00e4rdegrund ska genomsyra all v\u00e5r verksamhet och vi ska vara en arbetsplats d\u00e4r du k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje och stolthet. H\u00e4r finns utrymme f\u00f6r dig med mod och handlingskraft och du f\u00e5r m\u00f6jlighet att utvecklas.\nVill du vara med och p\u00e5verka utvecklingen i en av Sk\u00e5nes mest sp\u00e4nnande st\u00e4der? V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nGlumsl\u00f6vs skola- Vi tillsammans -F\u00f6r kunskap, delaktighet och trygghet  \n\nI lugna och natursk\u00f6na omgivningar och med utsikt \u00f6ver \u00d6resund och vackra Ven finns Glumsl\u00f6vs skola. Rent geografiskt \u00e4r Glumsl\u00f6v en utm\u00e4rkt by att pendla till med bra m\u00f6jligheter till kommunikation med buss, t\u00e5g, cykel eller bil.  Skolan \u00e4r en F-9 skola med 490 elever. 170 av dessa 490  elever \u00e4r inskrivna p\u00e5 v\u00e5rt fantastiska fritidshem, d\u00e4r v\u00e5ra fritidsl\u00e4rare samverkar med skolan f\u00f6r att skapa ett heldagsl\u00e4rande f\u00f6r v\u00e5ra elever.  Skolan ing\u00e5r i skolomr\u00e5det H\u00e4rsl\u00f6v/Glumsl\u00f6v med gemensam rektor, elevh\u00e4lsoteam och kompetensutveckling. \u00c5rets gemensamma kompetensutveckling handlar om kooperativt l\u00e4rande och genomf\u00f6rs i studiecirkelform.  \n \n Vi arbetar n\u00e4ra v\u00e5ra elever och genom att vi tar vara p\u00e5 elevernas drivkraft i l\u00e4randet utifr\u00e5n varje barns l\u00e4rpotential n\u00e5r vi tillsammans nya och sp\u00e4nnande v\u00e4gar till kunskap och l\u00e4rande. V\u00e5ra prioriterade m\u00e5l f\u00f6r l\u00e4s\u00e5ret 2020/2021 \u00e4r h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete, delaktighet och inflytande samt kvalitativ undervisning p\u00e5 vetenskaplig grund.  \n\nVi \u00e4r en partnerskola. P\u00e5 Glumsl\u00f6vs skola \u00e4r vi stolta \u00f6ver att i samarbete med Malm\u00f6 h\u00f6gskola vara med och utbilda framtidens l\u00e4rare. Detta inneb\u00e4r att alla som arbetar hos oss \u00e4r med och bidrar till att f\u00e5 fram nya l\u00e4rarkollegor. \n\n\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som tillsammans med oss st\u00e5r f\u00f6r en undervisning d\u00e4r allt \u00e4r m\u00f6jligt. P\u00e5 dina lektioner i spanska  f\u00e5r varje elev m\u00f6jligheten att uppt\u00e4cka gl\u00e4djen i att l\u00e4ra sig ett nytt spr\u00e5k fr\u00e5n grunden. Du kommer att undervisa i \u00e5rskurs 6-9, samt vara mentor i \u00e5rskurs 7. \n\nDu ska vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans styrdokument och kunna till\u00e4mpa dem i praktiken. Du ska ha erfarenhet av och en vilja att m\u00f6ta elevers olikheter. I undervisningen ska du v\u00e4cka elevernas nyfikenhet att utforska och experimentera genom olika typer av uppgifter och v\u00e5ga ta sig an utmaningar p\u00e5 ett kreativt s\u00e4tt. Det \u00e4r viktigt att du har f\u00f6rm\u00e5ga att hitta olika strategier f\u00f6r att n\u00e5 varje elev och st\u00e4rka eleven i sin kunskaps- och personliga utveckling. \n\nDitt blivande arbetslags leds av tv\u00e5 mycket drivna och duktiga utvecklingsledare. Arbetslaget \u00e4r sammansvetsat och har ett n\u00e4ra samarbete i s\u00e5v\u00e4l utvecklingsfr\u00e5gor som i vardagen. \n\nSom person \u00e4r du lyh\u00f6rd och prestigel\u00f6s. Genom att vara intresserad och ha f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r andra verkar du f\u00f6r ett respektfullt arbetsklimat. Du har ett gott bem\u00f6tande och \u00e4r \u00f6ppen med ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt i ditt m\u00f6te med elever och kollegor. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer och bidrar till att se m\u00f6jligheter och l\u00f6sningar i v\u00e5rt arbete med att utveckla en skola som m\u00f6ter eleverna p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt. Har du handledarutbildning s\u00e5 \u00e4r det ytterligare ett plus.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan och kommer att h\u00f6ra av oss efter att ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut! \n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLegitimerad l\u00e4rare i spanska \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka online via l\u00e4nken i annonsen. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan, d\u00e5 den bed\u00f6ms gentemot andra s\u00f6kande. En ans\u00f6kan till Landskrona stad \u00e4r en allm\u00e4n handling. \n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den utannonserade befattningen inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k f\u00f6r redan tillsvidareanst\u00e4llda medarbetare.\n\nI denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till olika rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 09:30:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. 60-70% \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-12  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 60.0, "arbetstidOmfattningTill": 70.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001140", "arbetsgivareId": "10819939", "arbetsgivareNamn": "Landskrona kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Landskrona stad, Glumsl\u00f6v skola", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=d09226f2-32b0-4a26-82aa-bb1cd709677c&publishCode=AMS&TK=499b1b09-feed-4df5-969d-615769985ff2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51671", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 7 LANDSKRONA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "LANDSKRONA", "postnr": "26180", "postort": "LANDSKRONA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 7 LANDSKRONA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616488246548, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Yt5s_Vf9_rds", "namn": "Landskrona"}, "latitud": "55.870346", "longitud": "12.83008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}