{"annonsId": 24649500, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-2916-1063", "annonsrubrik": "Doktorand ", "annonstext": "P\u00e5 M\u00e4lardalens h\u00f6gskola m\u00f6ts m\u00e4nniskor som vill utveckla sig sj\u00e4lva och framtiden. V\u00e5ra 19 900 studenter l\u00e4ser kurser och program inom ekonomi, h\u00e4lsa, teknik och utbildning p\u00e5 v\u00e5ra campus i Eskilstuna och V\u00e4ster\u00e5s eller p\u00e5 distans. Vi bedriver forskning inom alla utbildningsomr\u00e5den och har internationellt framst\u00e5ende forskning inom framtidens energi och inbyggda system. V\u00e5rt n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringsliv och offentlig sektor g\u00f6r att vi p\u00e5 MDH bidrar till att m\u00e4nniskor m\u00e5r b\u00e4ttre och jorden h\u00e5ller l\u00e4ngre. F\u00f6r att st\u00e4rka Sverige som utbildnings- och forskningsland vill regeringen g\u00f6ra M\u00e4lardalens h\u00f6gskola till M\u00e4lardalens universitet fr\u00e5n 1 januari 2022.\n\nP\u00e5 akademin f\u00f6r innovation, design och teknik l\u00e4ser v\u00e5ra studenter bland annat till innovat\u00f6rer, entrepren\u00f6rer, illustrat\u00f6rer, kommunikat\u00f6rer, n\u00e4tverkstekniker och ingenj\u00f6rer. Hos oss finns forskningsinriktningarna inbyggda system och innovation och produktrealisering. V\u00e5rt arbete sker i samverkan och i strategiska avtal med f\u00f6retag, organisationer och myndigheter i regionen.\n\nAnst\u00e4llningsinformation\nAnst\u00e4llningsform: Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning\nOmfattning: Heltid\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-14\nStationeringsort: Eskilstuna\nAkademi/enhet/sektion: Akademin f\u00f6r innovation, design och teknik (IDT)\n\nArbetsuppgifter\nDoktorandtj\u00e4nsten \u00e4r en visstidsanst\u00e4llning reglerad av H\u00f6gskolef\u00f6rordningen kap 5. Den totala anst\u00e4llningstiden \u00e4r motsvarande heltidsutbildning p\u00e5 fyra \u00e5r. Befattningen kan dock innefatta maximalt 20% f\u00f6r undervisning eller administrativa uppdrag och d\u00e5 f\u00f6rl\u00e4ngs den totala anst\u00e4llningstiden motsvarande.\n\nDen utvalda kandidaten kommer att arbeta i ett nyligen uppstartat forskningsprojekt kring koordinering av digital transformation i tillverkningsindustrin. Projektets \u00f6vergripande m\u00e5l \u00e4r f\u00f6rb\u00e4ttrad koordinering av digital transformation i fabriksn\u00e4tverk f\u00f6r b\u00e4ttre utnyttjande av nya teknologier. Projektet innefattar forskning kring bed\u00f6mning av teknisk mognadsgrad, uppr\u00e4ttande av digital transformationsstrategi och f\u00e4rdplan fr\u00e5n ett produktionsperspektiv samt utformning av organisationsstruktur och arbetss\u00e4tt som st\u00f6der digital transformation och koordinering av den.\n\nFokus f\u00f6r doktorandtj\u00e4nsten \u00e4r strategi f\u00f6r digital transformation inom tillverkningsindustri. Detta inneb\u00e4r att fr\u00e5n ett produktionsperspektiv identifiera kritiska best\u00e5ndsdelar i en digital transformationsstrategi samt unders\u00f6ka hur en s\u00e5dan strategi kan utformas och uppr\u00e4ttas. M\u00e5let \u00e4r att utveckla och testa st\u00f6d f\u00f6r hur en digital transformationsstrategi kan formuleras och brytas ner i en f\u00e4rdplan.\n\nForskningsprojektet har en interaktiv design med fokus p\u00e5 samproduktion och implementering och test av projektresultat under projektets g\u00e5ng. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r d\u00e4rf\u00f6r att arbeta i n\u00e4ra samarbete med ledande industriella tillverkningsf\u00f6retag (Alstom, Volvo Construction Equipment, Volvo GTO och SKF) samt andra relevanta organisationer genom v\u00e5r samarbetsplattform MITC (M\u00e4lardalen Industrial Technology Center).\n\nKvalifikationer\nBara den som ska antas eller redan har antagits till en forskarutbildning vid en h\u00f6gskola f\u00e5r anst\u00e4llas som doktorand. I \u00f6vrigt h\u00e4nvisas till H\u00f6gskolef\u00f6rordningen 5 kap (SFS 1993:100).\n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs:\n\n\u2022 Avklarade studier om totalt 240 hp varav 60 hp p\u00e5 avancerad niv\u00e5, i ett f\u00f6r tj\u00e4nsten och \u00e4mnesomr\u00e5det relevant f\u00e4lt.\n\u2022 Ett starkt intresse f\u00f6r forskning och egen drivkraft och ansvar f\u00f6r att bedriva doktorandstudier.\n\u2022 Utm\u00e4rkt verbal och skriftlig kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga p\u00e5 engelska.\n\u2022 F\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i \u00e4mnes\u00f6verskridande team.\n\u2022 F\u00f6rm\u00e5ga att etablera och uppr\u00e4tth\u00e5lla kontakter och samarbeten med forskningspartner inom akademi, n\u00e4ringsliv och andra organisationer\n\nAvg\u00f6rande vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som en j\u00e4mn \u00e5lders- och k\u00f6nsf\u00f6rdelning samt etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten.\n\nMeriterande\n\u00d6vriga meriter \u00e4r:\n\n\u2022 Goda f\u00e4rdigheter i svenska.\n\u2022 Erfarenhet och god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r produktion och produktionsutveckling i tillverkningsindustrin.\n\u2022 Erfarenhet och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r teknikutveckling och strategiarbete i industrin.\n\u2022 Erfarenhet eller intresse f\u00f6r pedagogik och undervisning.\n\nAns\u00f6kan\nG\u00f6r din ans\u00f6kan genom att klicka p\u00e5 knappen \u201dAns\u00f6k\u201d nedan.\n\nDen s\u00f6kande ansvarar f\u00f6r att ans\u00f6kan \u00e4r komplett i enlighet med annonsen och h\u00f6gskolan tillhanda senast sista ans\u00f6kningsdag.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss all kontakt med f\u00f6rs\u00e4ljare av annonser. Vi har gjort v\u00e5ra strategiska val f\u00f6r denna rekrytering.", "annonstextFormaterad": "P\u00e5 M\u00e4lardalens h\u00f6gskola m\u00f6ts m\u00e4nniskor som vill utveckla sig sj\u00e4lva och framtiden. V\u00e5ra 19 900 studenter l\u00e4ser kurser och program inom ekonomi, h\u00e4lsa, teknik och utbildning p\u00e5 v\u00e5ra campus i Eskilstuna och V\u00e4ster\u00e5s eller p\u00e5 distans. Vi bedriver forskning inom alla utbildningsomr\u00e5den och har internationellt framst\u00e5ende forskning inom framtidens energi och inbyggda system. V\u00e5rt n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringsliv och offentlig sektor g\u00f6r att vi p\u00e5 MDH bidrar till att m\u00e4nniskor m\u00e5r b\u00e4ttre och jorden h\u00e5ller l\u00e4ngre. F\u00f6r att st\u00e4rka Sverige som utbildnings- och forskningsland vill regeringen g\u00f6ra M\u00e4lardalens h\u00f6gskola till M\u00e4lardalens universitet fr\u00e5n 1 januari 2022.\n\nP\u00e5 akademin f\u00f6r innovation, design och teknik l\u00e4ser v\u00e5ra studenter bland annat till innovat\u00f6rer, entrepren\u00f6rer, illustrat\u00f6rer, kommunikat\u00f6rer, n\u00e4tverkstekniker och ingenj\u00f6rer. Hos oss finns forskningsinriktningarna inbyggda system och innovation och produktrealisering. V\u00e5rt arbete sker i samverkan och i strategiska avtal med f\u00f6retag, organisationer och myndigheter i regionen.\n\nAnst\u00e4llningsinformation\nAnst\u00e4llningsform:\u00a0Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning\nOmfattning:\u00a0Heltid\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-14\nStationeringsort: Eskilstuna\nAkademi/enhet/sektion: Akademin f\u00f6r innovation, design och teknik (IDT)\n\nArbetsuppgifter\nDoktorandtj\u00e4nsten \u00e4r en visstidsanst\u00e4llning reglerad av H\u00f6gskolef\u00f6rordningen kap 5. Den totala anst\u00e4llningstiden \u00e4r motsvarande heltidsutbildning p\u00e5 fyra \u00e5r. Befattningen kan dock innefatta maximalt 20% f\u00f6r undervisning eller administrativa uppdrag och d\u00e5 f\u00f6rl\u00e4ngs den totala anst\u00e4llningstiden motsvarande.\n\nDen utvalda kandidaten kommer att arbeta i ett nyligen uppstartat forskningsprojekt kring koordinering av digital transformation i tillverkningsindustrin. Projektets \u00f6vergripande m\u00e5l \u00e4r f\u00f6rb\u00e4ttrad koordinering av digital transformation i fabriksn\u00e4tverk f\u00f6r b\u00e4ttre utnyttjande av nya teknologier. Projektet innefattar forskning kring bed\u00f6mning av teknisk mognadsgrad, uppr\u00e4ttande av digital transformationsstrategi och f\u00e4rdplan fr\u00e5n ett produktionsperspektiv samt utformning av organisationsstruktur och arbetss\u00e4tt som st\u00f6der digital transformation och koordinering av den.\n\nFokus f\u00f6r doktorandtj\u00e4nsten \u00e4r strategi f\u00f6r digital transformation inom tillverkningsindustri. Detta inneb\u00e4r att fr\u00e5n ett produktionsperspektiv identifiera kritiska best\u00e5ndsdelar i en digital transformationsstrategi samt unders\u00f6ka hur en s\u00e5dan strategi kan utformas och uppr\u00e4ttas. M\u00e5let \u00e4r att utveckla och testa st\u00f6d f\u00f6r hur en digital transformationsstrategi kan formuleras och brytas ner i en f\u00e4rdplan.\n\nForskningsprojektet har en interaktiv design med fokus p\u00e5 samproduktion och implementering och test av projektresultat under projektets g\u00e5ng. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r d\u00e4rf\u00f6r att arbeta i n\u00e4ra samarbete med ledande industriella tillverkningsf\u00f6retag (Alstom, Volvo Construction Equipment, Volvo GTO och SKF) samt andra relevanta organisationer genom v\u00e5r samarbetsplattform MITC (M\u00e4lardalen Industrial Technology Center).\n\nKvalifikationer\nBara den som ska antas eller redan har antagits till en forskarutbildning vid en h\u00f6gskola f\u00e5r anst\u00e4llas som doktorand. I \u00f6vrigt h\u00e4nvisas till H\u00f6gskolef\u00f6rordningen 5 kap (SFS 1993:100).\n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten kr\u00e4vs:\n\n\n\u2022 Avklarade studier om totalt 240 hp varav 60 hp p\u00e5 avancerad niv\u00e5, i ett f\u00f6r tj\u00e4nsten och \u00e4mnesomr\u00e5det relevant f\u00e4lt.\n\u2022 Ett starkt intresse f\u00f6r forskning och egen drivkraft och ansvar f\u00f6r att bedriva doktorandstudier.\n\u2022 Utm\u00e4rkt verbal och skriftlig kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga p\u00e5 engelska.\n\u2022 F\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i \u00e4mnes\u00f6verskridande team.\n\u2022 F\u00f6rm\u00e5ga att etablera och uppr\u00e4tth\u00e5lla kontakter och samarbeten med forskningspartner inom akademi, n\u00e4ringsliv och andra organisationer\n\nAvg\u00f6rande vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som en j\u00e4mn \u00e5lders- och k\u00f6nsf\u00f6rdelning samt etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten.\n\nMeriterande\n\u00d6vriga meriter \u00e4r:\n\n\n\u2022 Goda f\u00e4rdigheter i svenska.\n\u2022 Erfarenhet och god f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r produktion och produktionsutveckling i tillverkningsindustrin.\n\u2022 Erfarenhet och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r teknikutveckling och strategiarbete i industrin.\n\u2022 Erfarenhet eller intresse f\u00f6r pedagogik och undervisning.\n\nAns\u00f6kan\nG\u00f6r din ans\u00f6kan genom att klicka p\u00e5 knappen \u201dAns\u00f6k\u201d nedan.\n\nDen s\u00f6kande ansvarar f\u00f6r att ans\u00f6kan \u00e4r komplett i enlighet med annonsen och h\u00f6gskolan tillhanda senast\u00a0sista ans\u00f6kningsdag.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\nVi undanber oss all kontakt med f\u00f6rs\u00e4ljare av annonser. Vi har gjort v\u00e5ra strategiska val f\u00f6r denna rekrytering.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 13:43:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.mdh.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2021002916", "arbetsgivareId": "20482049", "arbetsgivareNamn": "M\u00e4lardalens H\u00f6gskola", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "M\u00e4lardalens h\u00f6gskola", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I018/1151/main?site=6&validator=b794921ef43b510ae6e5f2dee2761c1b&lang=SE&rmpage=job&rmjob=1063", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Pgpp_B8P_wot", "namn": "Doktorand"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Pgpp_B8P_wot", "namn": "Doktorand", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "box 305", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "box 305", "postnr": "63105", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "box 305", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616589826268, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kMxr_NiX_YrU", "namn": "Eskilstuna"}, "latitud": "59.37125", "longitud": "16.509804", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}