{"annonsId": 24647955, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Jag s\u00f6ker en trygg person f\u00f6r dag- och kv\u00e4llsrad 70-100% ", "annonstext": "Hej!\n\nJag beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rka mitt team med en till personlig assistent. Jag s\u00f6ker dig som kan prata om allt, som utstr\u00e5lar en trygghet till din omgivning och som inte r\u00e4ds en utmaning. St\u00e4mmer det in p\u00e5 dig?\n\nJag \u00e4r en 40-\u00e5rig kvinna med h\u00f6gfungerande autism, OCD och PTSD. Mina assistenter fyller en viktig funktion f\u00f6r mig. De hj\u00e4lper mig att planera och strukturera mina dagar samt att hitta en rimlig aktivitetsniv\u00e5. De utg\u00f6r ocks\u00e5 en trygghet och ett st\u00f6d de dagar jag inte m\u00e5r s\u00e5 bra. \n\nF\u00f6r att vi ska trivas ihop tror jag att du \u00e4r flexibel, p\u00e5hittig och inger f\u00f6rtroende. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r rak och tydlig i din kommunikation. Du har god fysik s\u00e5 att du kan h\u00e4nga med mig ut i skog och mark. Har du erfarenhet av n\u00e5gon av mina diagnoser s\u00e5 \u00e4r det meriterande men viktigast f\u00f6r mig \u00e4r att vi kan bygga upp en god relation. \n\nD\u00e5 jag har astma \u00e4r det viktigt att du eller andra i din n\u00e4rhet inte r\u00f6ker.\n\nHos mig f\u00e5r du en rolig och meningsskapande arbetsplats med fina kollegor, n\u00e4ra samarbete med din samordnare och kontinuerlig handledning.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ca 70-100% och arbetstiderna f\u00f6rlagda mellan 8-20 p\u00e5 vardagar samt varannan helg. Vissa f\u00f6r\u00e4ndringar av tiderna kan f\u00f6rekomma. Ut\u00f6ver det tillkommer tid f\u00f6r kontinuerlig handledning och arbetsplatstr\u00e4ffar.\n\nK\u00e4nner du igen dig i beskrivningen ovan, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan.  \n\nOm LS Assistans \n\nLS Assistans grundades 2011 i Ume\u00e5 och har verksamhet i hela Sverige. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att vi alltid ska ge god v\u00e5rd och omsorg samt vara ett f\u00f6red\u00f6me och ledande i branschen d\u00e4r vi arbetar medvetet f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet, integritet och m\u00e5ngfald. F\u00f6r oss \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste investering vilket inneb\u00e4r att vi har ett mycket stort fokus p\u00e5 att v\u00e5ra medarbetare ska trivas och utvecklas med oss.\n\nLS Assistans och ing\u00e5r i koncernen L&S Gruppen.\n\nVi \u00e4r ett norrl\u00e4ndskt familjef\u00f6retag som levererar personlig assistans med h\u00f6g kvalitet, trygghet, delaktighet och engagemang. Vi drivs av en stark v\u00e4rdegrund och jobbar med snabba, enkla beslutsv\u00e4gar.\n\nVill du vara med och g\u00f6ra skillnad? S\u00f6k d\u00e5 till oss p\u00e5 LS assistans!", "annonstextFormaterad": "<p>Hej!</p><p>Jag beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rka mitt team med en till personlig assistent. Jag s\u00f6ker dig som kan prata om allt, som utstr\u00e5lar en trygghet till din omgivning och som inte r\u00e4ds en utmaning. St\u00e4mmer det in p\u00e5 dig?</p><p>Jag \u00e4r en 40-\u00e5rig kvinna med h\u00f6gfungerande autism, OCD och PTSD. Mina assistenter fyller en viktig funktion f\u00f6r mig. De hj\u00e4lper mig att planera och strukturera mina dagar samt att hitta en rimlig aktivitetsniv\u00e5. De utg\u00f6r ocks\u00e5 en trygghet och ett st\u00f6d de dagar jag inte m\u00e5r s\u00e5 bra. </p><p>F\u00f6r att vi ska trivas ihop tror jag att du \u00e4r flexibel, p\u00e5hittig och inger f\u00f6rtroende. Det \u00e4r viktigt att du \u00e4r rak och tydlig i din kommunikation. Du har god fysik s\u00e5 att du kan h\u00e4nga med mig ut i skog och mark. Har du erfarenhet av n\u00e5gon av mina diagnoser s\u00e5 \u00e4r det meriterande men viktigast f\u00f6r mig \u00e4r att vi kan bygga upp en god relation. </p><p>D\u00e5 jag har astma \u00e4r det viktigt att du eller andra i din n\u00e4rhet inte r\u00f6ker.</p><p>Hos mig f\u00e5r du en rolig och meningsskapande arbetsplats med fina kollegor, n\u00e4ra samarbete med din samordnare och kontinuerlig handledning.</p><p><strong>Om tj\u00e4nsten</strong></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r ca 70-100% och arbetstiderna f\u00f6rlagda mellan 8-20 p\u00e5 vardagar samt varannan helg. Vissa f\u00f6r\u00e4ndringar av tiderna kan f\u00f6rekomma. Ut\u00f6ver det tillkommer tid f\u00f6r kontinuerlig handledning och arbetsplatstr\u00e4ffar.</p><p>K\u00e4nner du igen dig i beskrivningen ovan, \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan.  </p><p><strong>Om LS Assistans </strong></p><p>LS Assistans grundades 2011 i Ume\u00e5 och har verksamhet i hela Sverige. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att vi alltid ska ge god v\u00e5rd och omsorg samt vara ett f\u00f6red\u00f6me och ledande i branschen d\u00e4r vi arbetar medvetet f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet, integritet och m\u00e5ngfald. F\u00f6r oss \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste investering vilket inneb\u00e4r att vi har ett mycket stort fokus p\u00e5 att v\u00e5ra medarbetare ska trivas och utvecklas med oss.</p><p>LS Assistans och ing\u00e5r i koncernen L&amp;S Gruppen.</p><p>Vi \u00e4r ett norrl\u00e4ndskt familjef\u00f6retag som levererar personlig assistans med h\u00f6g kvalitet, trygghet, delaktighet och engagemang. Vi drivs av en stark v\u00e4rdegrund och jobbar med snabba, enkla beslutsv\u00e4gar.</p><p>Vill du vara med och g\u00f6ra skillnad? S\u00f6k d\u00e5 till oss p\u00e5 LS assistans!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 09:27:24", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://lsassistans.se/", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 70.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568728561", "arbetsgivareId": "20845038", "arbetsgivareNamn": "L&S Assistans AB", "arbetsplatsId": "84163456", "arbetsplatsNamn": "L&S Assistans AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "K097 dag/kv\u00e4ll", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616574444518, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}