{"annonsId": 24644897, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0977-AE0972F0B9DD451A83992568A4392D29", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare/Barnsk\u00f6tare till Aus\u00e5s f\u00f6rskola, F\u00f6rskoleomr\u00e5de S\u00f6der", "annonstext": "\u00c4ngelholm \u00e4r landets f\u00f6rsta agila kommun! \nH\u00e4r t\u00e4nker vi nytt och vi har d\u00e4rf\u00f6r byggt en unik utvecklings- och serviceorganisation helt fokuserad p\u00e5 medborgarservice och samarbete. F\u00f6rutom att vi har huvuduppdrag ist\u00e4llet f\u00f6r f\u00f6rvaltningar, \u00e4r det unika med \u00c4ngelholms kommun v\u00e5rt signalsystem och v\u00e5ra agila arenor. \n\nVi jobbar med vardagsinnovationer och f\u00e5r saker att h\u00e4nda. Samarbete \u00e4r en sj\u00e4lvklar arbetsform f\u00f6r oss och med v\u00e5rt agila arbetss\u00e4tt har vi f\u00f6ruts\u00e4ttningarna och f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa oss i ett samh\u00e4lle som st\u00e4ndigt f\u00f6r\u00e4ndras. Vi lever v\u00e5r v\u00e4rdegrund: \u00d6ppenhet, Omtanke och Handlingskraft.\n\n\u00c4ngelholm \u00e4r dessutom en av Sveriges vackraste platser med kilometerl\u00e5nga str\u00e4nder, djupa skogar och \u00f6ppna landskap och har b\u00e4sta l\u00e4get med utomordentliga kommunikationer till resten av Sk\u00e5ne, Sverige och kontinenten. \n\nVill du veta mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss? L\u00e4s mer p\u00e5 jobb.engelholm.se\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r sugen p\u00e5 att utveckla f\u00f6rskolans verksamhet f\u00f6r att barnet ska f\u00e5 utmaningar och utvecklas i sitt l\u00e4rande.\nDu s\u00e4tter barnet i fr\u00e4msta rummet!\nDu ser barnet som en medforskare i pedagogikens v\u00e4rld. \n\nVi s\u00f6ker dig med ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till f\u00f6rskoll\u00e4raruppdraget.\nVi lockas av s\u00f6kanden som brinner f\u00f6r l\u00e4randet i kombination med en tydlig syn p\u00e5 det kompetenta barnet i trygg milj\u00f6.\n\nAus\u00e5s f\u00f6rskola \u00e4r en mindre enhet situerad i lantlig, idyllisk milj\u00f6 i Aus\u00e5s by. \nF\u00f6rskolan \u00e4r indelad i tv\u00e5 hemvister med \u00e5lder 1-5 \u00e5r p\u00e5 b\u00e5da hemvisterna. \nF\u00f6rskolan arbetar f\u00f6r en stark Vi-k\u00e4nsla.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r r\u00e4tt person f\u00f6r oss om du:\n\n\u2022       \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare\n\u2022\t\u00e4r l\u00f6sningsfokuserad och ser m\u00f6jligheter\n\u2022\t\u00e4r nyfiken, reflekterande och lyh\u00f6rd\n\u2022\tser barnets l\u00e4rande och synligg\u00f6r det i pedagogisk \n        dokumentation\n\u2022\tser det kollegiala l\u00e4randet som en k\u00e4rna i din \n        kompetensutveckling\n\u2022\tplanerar och genomf\u00f6r ditt pedagogiska arbete i \n        enlighet med styrdokumenten\n\u2022\thar god digital kompetens\n\nVill du arbeta i ett mindre sammanhang med kunniga och ambiti\u00f6sa kollegor som tillsammans arbetar f\u00f6r barnets b\u00e4sta?\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att bli aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten m\u00e5ste du uppvisa utdrag ur belastningsregistret.\nHar du erh\u00e5llit f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt i \u00c4ngelholms Kommun, ska du ange detta i din ans\u00f6kan.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning av erforderliga beslut.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos \u00c4ngelholms kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka online via l\u00e4nk i annonsen. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: \nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "\u00c4ngelholm \u00e4r landets f\u00f6rsta agila kommun! \nH\u00e4r t\u00e4nker vi nytt och vi har d\u00e4rf\u00f6r byggt en unik utvecklings- och serviceorganisation helt fokuserad p\u00e5 medborgarservice och samarbete. F\u00f6rutom att vi har huvuduppdrag ist\u00e4llet f\u00f6r f\u00f6rvaltningar, \u00e4r det unika med \u00c4ngelholms kommun v\u00e5rt signalsystem och v\u00e5ra agila arenor. \n\nVi jobbar med vardagsinnovationer och f\u00e5r saker att h\u00e4nda. Samarbete \u00e4r en sj\u00e4lvklar arbetsform f\u00f6r oss och med v\u00e5rt agila arbetss\u00e4tt har vi f\u00f6ruts\u00e4ttningarna och f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa oss i ett samh\u00e4lle som st\u00e4ndigt f\u00f6r\u00e4ndras. Vi lever v\u00e5r v\u00e4rdegrund: \u00d6ppenhet, Omtanke och Handlingskraft.\n\n\u00c4ngelholm \u00e4r dessutom en av Sveriges vackraste platser med kilometerl\u00e5nga str\u00e4nder, djupa skogar och \u00f6ppna landskap och har b\u00e4sta l\u00e4get med utomordentliga kommunikationer till resten av Sk\u00e5ne, Sverige och kontinenten. \n\nVill du veta mer om hur det \u00e4r att jobba hos oss? L\u00e4s mer p\u00e5 jobb.engelholm.se\n\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r sugen p\u00e5 att utveckla f\u00f6rskolans verksamhet f\u00f6r att barnet ska f\u00e5 utmaningar och utvecklas i sitt l\u00e4rande.\nDu s\u00e4tter barnet i fr\u00e4msta rummet!\nDu ser barnet som en medforskare i pedagogikens v\u00e4rld. \n\nVi s\u00f6ker dig med ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till f\u00f6rskoll\u00e4raruppdraget.\nVi lockas av s\u00f6kanden som brinner f\u00f6r l\u00e4randet i kombination med en tydlig syn p\u00e5 det kompetenta barnet i trygg milj\u00f6.\n\nAus\u00e5s f\u00f6rskola \u00e4r en mindre enhet situerad i lantlig, idyllisk milj\u00f6 i Aus\u00e5s by. \nF\u00f6rskolan \u00e4r indelad i tv\u00e5 hemvister med \u00e5lder 1-5 \u00e5r p\u00e5 b\u00e5da hemvisterna. \nF\u00f6rskolan arbetar f\u00f6r en stark Vi-k\u00e4nsla.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r r\u00e4tt person f\u00f6r oss om du:\n\n\u2022       \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare\n\u2022\t\u00e4r l\u00f6sningsfokuserad och ser m\u00f6jligheter\n\u2022\t\u00e4r nyfiken, reflekterande och lyh\u00f6rd\n\u2022\tser barnets l\u00e4rande och synligg\u00f6r det i pedagogisk \n        dokumentation\n\u2022\tser det kollegiala l\u00e4randet som en k\u00e4rna i din \n        kompetensutveckling\n\u2022\tplanerar och genomf\u00f6r ditt pedagogiska arbete i \n        enlighet med styrdokumenten\n\u2022\thar god digital kompetens\n\nVill du arbeta i ett mindre sammanhang med kunniga och ambiti\u00f6sa kollegor som tillsammans arbetar f\u00f6r barnets b\u00e4sta?\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n \r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att bli aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten m\u00e5ste du uppvisa utdrag ur belastningsregistret.\nHar du erh\u00e5llit f\u00f6retr\u00e4desr\u00e4tt i \u00c4ngelholms Kommun, ska du ange detta i din ans\u00f6kan.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning av erforderliga beslut.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen hos \u00c4ngelholms kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig ans\u00f6ka online via l\u00e4nk i annonsen. \n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare: \nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 11:45:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande rekrytering.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000977", "arbetsgivareId": "10819927", "arbetsgivareNamn": "\u00c4ngelholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00c4ngelholms kommun, F\u00f6rskoleomr\u00e5de S\u00f6der", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ae0972f0-b9dd-451a-8399-2568a4392d29&publishCode=AMS&TK=bfa1a6f0-09ba-471b-8262-11ac7081d9bd", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2:9/21", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6strav\u00e4gen 2 \u00c4ngelholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00c4ngelholm", "postnr": "26280", "postort": "\u00c4ngelholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6strav\u00e4gen 2 \u00c4ngelholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616496326427, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "pCuv_P5A_9oh", "namn": "\u00c4ngelholm"}, "latitud": "56.245747", "longitud": "12.863881", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}