{"annonsId": 24645115, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556896-6849-1026216-49", "annonsrubrik": "Personlig assistent i centrala V\u00e4ster\u00e5s till en kvinna mitt i livet", "annonstext": "F\u00f6r dig som vill jobba heltid och dygn. Detta \u00e4r jobbet f\u00f6r dig som \u00e4r redo att sl\u00e4ppa kontrollen och utmana ditt sinne p\u00e5 flera s\u00e4tt. Du som \u00e4r lugn, t\u00e5lmodig och kan ta instruktioner eftersom arbetet utf\u00f6rs efter muntliga instruktioner. Det \u00e4r bra om du har k\u00e4nsla f\u00f6r integritet och inte har n\u00e5got emot att st\u00f6rre delen av tiden befinna sig i bakgrunden. Schemat bygger till stor del p\u00e5 dygnspass, s\u00e5 du jobbar normalt ett dygn och \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mycket ledig och har tid till studier eller dyl. Idag \u00e4r arbetstiderna 24h pass. Detta inneb\u00e4r att du i nul\u00e4get skulle arbeta 2-3 pass i veckan med en veckas ledighet i m\u00e5naden. Ett plus \u00e4r att kunna f\u00f6lja med p\u00e5 resor, \u00e4ven om det inte \u00e4r aktuellt idag pga Corona.\n\nOm mig\n\nJag s\u00f6ker personlig assistent f\u00f6r mig, en kvinna i 40\u00e5rs \u00e5ldern med muskelsjukdom, boende i centrala V\u00e4ster\u00e5s. Jag v\u00e4rdes\u00e4tter respekt f\u00f6r min integritet, lojalitet och ansvarsk\u00e4nsla. Jag \u00e4r en flexibel person som gillar fart och fl\u00e4kt men \u00e4ven hemmakv\u00e4llar i soffan. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att allting blir utf\u00f6rt p\u00e5 mitt s\u00e4tt f\u00f6r att jag ska k\u00e4nna att jag lever mitt egna liv. Jag \u00e4r tydlig med vad jag vill s\u00e5 jag beh\u00f6ver n\u00e5gon som \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, kan anpassa sig till olika situationer och ha en stor k\u00e4nsla f\u00f6r integritet. Bekv\u00e4m med att h\u00e5lla sig i bakgrunden och inte vara social.\n\nOm dig\n\nJag s\u00f6ker n\u00e5gon som kan vara mina armar och ben. N\u00e5gon som \u00e4r bekv\u00e4m med vardagens alla sysslor men \u00e4ven v\u00e5gar utmana sig, varesig det handlar om att m\u00e5la om eller byta lampa i bilen. Du beh\u00f6ver trivas med variationen att vissa dagar g\u00e5r iett medan andra \u00e4r betydligt lugnare. Att du f\u00f6rst\u00e5r att du som assistent g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r mig att \u00e4ta chips till middag om jag vill men \u00e4ven delta i manifestationer, utf\u00f6ra mitt arbete eller g\u00e5 p\u00e5 kalas. Det \u00e4r ocks\u00e5 du som g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r mig att leva mitt liv p\u00e5 mitt s\u00e4tt genom att ta ett steg tillbaka och inv\u00e4nta min blick, nick eller \u00f6nskan.\n\nKraven p\u00e5 dig som personlig assistent \u00e4r att du:\n\n- har ett flexibelt sinnelag\n\n- inte har problem med rygg, axlar eller kn\u00e4n. God fysik kr\u00e4vs d\u00e5 lyft f\u00f6rekommer\n\n- inte \u00e4r allergisk (mot t.ex. djur, n\u00f6tter, parfym och r\u00f6k) d\u00e5 du st\u00f6ter p\u00e5 detta under arbetet\n\n- kan tala svenska eller engelska\n\n- \u00e4r respektfull att det \u00e4r mitt hem du arbetar i\n\n- har B-k\u00f6rkort och k\u00f6rvana\n\n- \u00e4r mellan 25 och 55 \u00e5r\n\n- \u00e4r r\u00f6kfri\n\nTilltr\u00e4de till tj\u00e4nsten sker 1juni och fram tills dess som inhoppare.\n\nJag l\u00e4gger stor vikt vid personligheten och ingen tidigare erfarenhet kr\u00e4vs, du f\u00e5r n\u00f6dv\u00e4ndig intro av mig.", "annonstextFormaterad": "F\u00f6r dig som vill jobba heltid och dygn. Detta \u00e4r jobbet f\u00f6r dig som \u00e4r redo att sl\u00e4ppa kontrollen och utmana ditt sinne p\u00e5 flera s\u00e4tt. Du som \u00e4r lugn, t\u00e5lmodig och kan ta instruktioner eftersom arbetet utf\u00f6rs efter muntliga instruktioner. Det \u00e4r bra om du har k\u00e4nsla f\u00f6r integritet och inte har n\u00e5got emot att st\u00f6rre delen av tiden befinna sig i bakgrunden. Schemat bygger till stor del p\u00e5 dygnspass, s\u00e5 du jobbar normalt ett dygn och \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mycket ledig och har tid till studier eller dyl. Idag \u00e4r arbetstiderna 24h pass. Detta inneb\u00e4r att du i nul\u00e4get skulle arbeta 2-3 pass i veckan med en veckas ledighet i m\u00e5naden. Ett plus \u00e4r att kunna f\u00f6lja med p\u00e5 resor, \u00e4ven om det inte \u00e4r aktuellt idag pga Corona.\n\nOm mig\n\nJag s\u00f6ker personlig assistent f\u00f6r mig, en kvinna i 40\u00e5rs \u00e5ldern med muskelsjukdom, boende i centrala V\u00e4ster\u00e5s. Jag v\u00e4rdes\u00e4tter respekt f\u00f6r min integritet, lojalitet och ansvarsk\u00e4nsla. Jag \u00e4r en flexibel person som gillar fart och fl\u00e4kt men \u00e4ven hemmakv\u00e4llar i soffan. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att allting blir utf\u00f6rt p\u00e5 mitt s\u00e4tt f\u00f6r att jag ska k\u00e4nna att jag lever mitt egna liv. Jag \u00e4r tydlig med vad jag vill s\u00e5 jag beh\u00f6ver n\u00e5gon som \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv, kan anpassa sig till olika situationer och ha en stor k\u00e4nsla f\u00f6r integritet. Bekv\u00e4m med att h\u00e5lla sig i bakgrunden och inte vara social.\n\nOm dig\n\nJag s\u00f6ker n\u00e5gon som kan vara mina armar och ben. N\u00e5gon som \u00e4r bekv\u00e4m med vardagens alla sysslor men \u00e4ven v\u00e5gar utmana sig, varesig det handlar om att m\u00e5la om eller byta lampa i bilen. Du beh\u00f6ver trivas med variationen att vissa dagar g\u00e5r iett medan andra \u00e4r betydligt lugnare. Att du f\u00f6rst\u00e5r att du som assistent g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r mig att \u00e4ta chips till middag om jag vill men \u00e4ven delta i manifestationer, utf\u00f6ra mitt arbete eller g\u00e5 p\u00e5 kalas. Det \u00e4r ocks\u00e5 du som g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r mig att leva mitt liv p\u00e5 mitt s\u00e4tt genom att ta ett steg tillbaka och inv\u00e4nta min blick, nick eller \u00f6nskan.\n\nKraven p\u00e5 dig som personlig assistent \u00e4r att du:\n\n- har ett flexibelt sinnelag\n\n- inte har problem med rygg, axlar eller kn\u00e4n. God fysik kr\u00e4vs d\u00e5 lyft f\u00f6rekommer\n\n- inte \u00e4r allergisk (mot t.ex. djur, n\u00f6tter, parfym och r\u00f6k) d\u00e5 du st\u00f6ter p\u00e5 detta under arbetet\n\n- kan tala svenska eller engelska\n\n- \u00e4r respektfull att det \u00e4r mitt hem du arbetar i\n\n- har B-k\u00f6rkort och k\u00f6rvana\n\n- \u00e4r mellan 25 och 55 \u00e5r\n\n- \u00e4r r\u00f6kfri\n\nTilltr\u00e4de till tj\u00e4nsten sker 1juni och fram tills dess som inhoppare.\n\nJag l\u00e4gger stor vikt vid personligheten och ingen tidigare erfarenhet kr\u00e4vs, du f\u00e5r n\u00f6dv\u00e4ndig intro av mig.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 12:22:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.accresco.nu", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llning s\u00e5 l\u00e4nge uppdraget varar", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5568966849", "arbetsgivareId": "20894187", "arbetsgivareNamn": "Accresco Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Accresco ", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.accresco.nu/jobs/1026216-personlig-assistent-i-centrala-vasteras-till-en-kvinna-mitt-i-livet?promotion=196220-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Sigurdsgatan 23, V\u00e4ster\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Sigurdsgatan 23", "postnr": "72130", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Sigurdsgatan 23, V\u00e4ster\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616498577200, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "8deT_FRF_2SP", "namn": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "latitud": "59.6099", "longitud": "16.54481", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}