{"annonsId": 24642391, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1710-B15C18B0F5554F1896EF877CC6A8C49E", "annonsrubrik": "\u00c4r du v\u00e5r f\u00f6rskolel\u00e4rare till ytterligare en f-klass HT-21 p\u00e5 Billingsdalss", "annonstext": "I rollen blir du en del av sektor barn och utbildning. Hos oss st\u00e5r barnens och ungdomarnas utveckling i fokus. Vi arbetar med utbildning fr\u00e5n f\u00f6rskola till gymnasieskola och vi str\u00e4var efter en pedagogisk helhetssyn fr\u00e5n 1 till 20 \u00e5r. \n\nMed ett jobb inom Sk\u00f6vde kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka, m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och g\u00f6ra karri\u00e4r. H\u00e4r \u00e4r du med och g\u00f6r det om\u00f6jliga m\u00f6jligt. Tillsammans tar vi Sk\u00f6vde fram\u00e5t!\nTj\u00e4nsten kommer att tills\u00e4ttas utifr\u00e5n att erforderliga beslut fattas.\n\nBillingsdalsskolan \u00e4r en av tv\u00e5 skolor som ligger i Skultorp, h\u00e4r finns drygt 300 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 6 samt fritidshem. \n\nV\u00e5r vision, M\u00f6jligheternas resa i morgondagens l\u00e4rande, handlar om att vi vill vara aktiva och leda arbetet med att utveckla m\u00e4nniskor f\u00f6r livet i en l\u00e4rande milj\u00f6. Vi arbetar f\u00f6r att vi ska ha en verksamhet d\u00e4r elevernas kreativitet stimuleras, deras l\u00e4rande uppmuntras och samarbete tr\u00e4nas, elevernas sj\u00e4lvf\u00f6rtroendet st\u00e4rks och deras kunskaper breddas och f\u00f6rdjupas. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi kommer under l\u00e4s\u00e5ret 21/22 ut\u00f6ka till tre f\u00f6rskoleklasser p\u00e5 Billingsdalsskolan i Skultorp. Vill du vara med och skapa en meningsfylld verksamhet f\u00f6r v\u00e5ra yngsta elever och arbeta tillsammans med v\u00e5ran befintlig personal i ett glatt och v\u00e4lkomnade arbetslag? \nD\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nI rollen som f\u00f6rskoll\u00e4rare arbetar du med l\u00e4roplanen som bas i ditt dagliga arbete och har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r att dess riktlinjer efterlevs. Givetvis anpassas metod, inneh\u00e5ll och bem\u00f6tande utifr\u00e5n varje elevs specifika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Viss tid kan f\u00f6rl\u00e4ggas mot fritidshemmet.\n\nDitt arbete skapar en trygg, rolig och l\u00e4rorik milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra elever och du \u00e4r en viktig del av elevernas vardag och utveckling. Du har ocks\u00e5 en central roll f\u00f6r verksamhetens egna utveckling.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med starkt engagemang f\u00f6r barn och som gillar att arbeta med deras l\u00e4rande och utveckling. \nDu \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare alternativt legitimerad l\u00e4rare mot tidiga \u00e5ldrar med inriktning f\u00f6rskola. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av liknande arbete.   \n\nDu \u00e4r en nyfiken och medforskande pedagog med positiv m\u00e4nniskosyn som planerar verksamheten utifr\u00e5n barnens behov. V\u00e5r verksamhet bygger p\u00e5 kontinuerlig samverkan och utveckling, vilket inneb\u00e4r att det \u00e4r viktigt att du \u00e4ven har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga i f\u00f6rh\u00e5llande till kollegor, barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och andra samarbetspartners b\u00e5de inom och utom den egna organisationen. \n\nBarnen st\u00e5r i centrum och det \u00e4r viktigt att du som person passar in i verksamheten, vilket g\u00f6r att vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter \u00e4r v\u00e4ldigt viktigt f\u00f6r oss. Olika bakgrunder och tillh\u00f6righeter ser vi som en tillg\u00e5ng. V\u00e5ra arbetsplatser ska ocks\u00e5 vara fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nHar du skyddade personuppgifter ska du kontakta den kontaktperson som finns angiven i annonsen.", "annonstextFormaterad": "I rollen blir du en del av sektor barn och utbildning. Hos oss st\u00e5r barnens och ungdomarnas utveckling i fokus. Vi arbetar med utbildning fr\u00e5n f\u00f6rskola till gymnasieskola och vi str\u00e4var efter en pedagogisk helhetssyn fr\u00e5n 1 till 20 \u00e5r. \n\nMed ett jobb inom Sk\u00f6vde kommun f\u00e5r du m\u00f6jlighet att p\u00e5verka, m\u00e5 bra p\u00e5 jobbet och g\u00f6ra karri\u00e4r. H\u00e4r \u00e4r du med och g\u00f6r det om\u00f6jliga m\u00f6jligt. Tillsammans tar vi Sk\u00f6vde fram\u00e5t!\nTj\u00e4nsten kommer att tills\u00e4ttas utifr\u00e5n att erforderliga beslut fattas.\n\nBillingsdalsskolan \u00e4r en av tv\u00e5 skolor som ligger i Skultorp, h\u00e4r finns drygt 300 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5k 6 samt fritidshem. \n\nV\u00e5r vision, M\u00f6jligheternas resa i morgondagens l\u00e4rande, handlar om att vi vill vara aktiva och leda arbetet med att utveckla m\u00e4nniskor f\u00f6r livet i en l\u00e4rande milj\u00f6. Vi arbetar f\u00f6r att vi ska ha en verksamhet d\u00e4r elevernas kreativitet stimuleras, deras l\u00e4rande uppmuntras och samarbete tr\u00e4nas, elevernas sj\u00e4lvf\u00f6rtroendet st\u00e4rks och deras kunskaper breddas och f\u00f6rdjupas. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi kommer under l\u00e4s\u00e5ret 21/22 ut\u00f6ka till tre f\u00f6rskoleklasser p\u00e5 Billingsdalsskolan i Skultorp. Vill du vara med och skapa en meningsfylld verksamhet f\u00f6r v\u00e5ra yngsta elever och arbeta tillsammans med v\u00e5ran befintlig personal i ett glatt och v\u00e4lkomnade arbetslag? \nD\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nI rollen som f\u00f6rskoll\u00e4rare arbetar du med l\u00e4roplanen som bas i ditt dagliga arbete och har det \u00f6vergripande ansvaret f\u00f6r att dess riktlinjer efterlevs. Givetvis anpassas metod, inneh\u00e5ll och bem\u00f6tande utifr\u00e5n varje elevs specifika f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Viss tid kan f\u00f6rl\u00e4ggas mot fritidshemmet.\n\nDitt arbete skapar en trygg, rolig och l\u00e4rorik milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra elever och du \u00e4r en viktig del av elevernas vardag och utveckling. Du har ocks\u00e5 en central roll f\u00f6r verksamhetens egna utveckling.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig med starkt engagemang f\u00f6r barn och som gillar att arbeta med deras l\u00e4rande och utveckling. \nDu \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare alternativt legitimerad l\u00e4rare mot tidiga \u00e5ldrar med inriktning f\u00f6rskola. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av liknande arbete.   \n\nDu \u00e4r en nyfiken och medforskande pedagog med positiv m\u00e4nniskosyn som planerar verksamheten utifr\u00e5n barnens behov. V\u00e5r verksamhet bygger p\u00e5 kontinuerlig samverkan och utveckling, vilket inneb\u00e4r att det \u00e4r viktigt att du \u00e4ven har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga i f\u00f6rh\u00e5llande till kollegor, barn, f\u00f6r\u00e4ldrar och andra samarbetspartners b\u00e5de inom och utom den egna organisationen. \n\nBarnen st\u00e5r i centrum och det \u00e4r viktigt att du som person passar in i verksamheten, vilket g\u00f6r att vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nJ\u00e4mst\u00e4llda och j\u00e4mlika verksamheter \u00e4r v\u00e4ldigt viktigt f\u00f6r oss. Olika bakgrunder och tillh\u00f6righeter ser vi som en tillg\u00e5ng. V\u00e5ra arbetsplatser ska ocks\u00e5 vara fria fr\u00e5n diskriminerande strukturer.\n\nVi tar g\u00e4rna emot samtal fr\u00e5n dig som \u00e4r intresserad av jobbet, men vi tackar nej till dig som s\u00e4ljer annonser och rekryteringstj\u00e4nster.\n\nHar du skyddade personuppgifter ska du kontakta den kontaktperson som finns angiven i annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 15:30:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-23  Eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\u201dTj\u00e4nsten kommer att tills\u00e4ttas utifr\u00e5n att erforderliga beslut fattas.\u201d, upph\u00f6r: 2022-06-21  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001710", "arbetsgivareId": "10819982", "arbetsgivareNamn": "Sk\u00f6vde kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sk\u00f6vde kommun, Avdelning grundskola", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b15c18b0-f555-4f18-96ef-877cc6a8c49e&publishCode=AMS&TK=2697f1f8-6938-40ee-bc4e-2ea2ba23b895", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1013495", "yrkesroll": {"varde": "JUu4_wcP_kQG", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "JUu4_wcP_kQG", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4", "postnr": "54183", "postort": "SK\u00d6VDE", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fredsgatan 4 SK\u00d6VDE", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616423437425, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "fqAy_4ji_Lz2", "namn": "Sk\u00f6vde"}, "latitud": "58.390278", "longitud": "13.846121", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}