{"annonsId": 24645668, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vikarier till Kooperativet R\u00e4lsen", "annonstext": "Kooperativet R\u00e4lsen \u00e4r en ekonomisk f\u00f6rening som startades \u00e5r 2000 i Klippan. V\u00e5r uppgift \u00e4r att tillhandah\u00e5lla service och tj\u00e4nster i syfte att fr\u00e4mja v\u00e5ra medlemmars behov, trygghet, gemenskap samt v\u00e4lbefinnande. Verksamheten i Klippan bedrivs i en villa som kooperativet \u00e4ger och vi utf\u00f6r personlig assistans till tre personer som bor i villan.\n\nVi s\u00f6ker omg\u00e5ende (#jobbjustnu) personliga assistenter f\u00f6r vikariat vid ordinarie personals fr\u00e5nvaro/ledighet.\n\nF\u00f6r att arbeta hos oss \u00e4r det viktigt att du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och tar egna initiativ. Du som har en aktiv fritid, har sv\u00e5rt att sitta still eller har ett \u00f6vernaturligt engagemang \u00e4r mycket v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten. Har du dessutom ett brinnande intresse f\u00f6r att hj\u00e4lpa andra \u00e4r detta definitivt ett jobb f\u00f6r dig. Stor vikt i bed\u00f6mningen kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.\n\nTidigare erfarenhet av liknande arbete inom omsorg/service \u00e4r meriterande.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\nArbetsuppgifterna varierar beroende p\u00e5 v\u00e5ra boendes olika behov och \u00f6nskem\u00e5l. Arbetet utf\u00f6rs mestadels i hemmilj\u00f6n och det f\u00f6rekommer ocks\u00e5 aktiviteter ute i samh\u00e4llet. Arbetet inneb\u00e4r bland annat daglig livsf\u00f6ring, kommunikation, personlig hygien, matlagning, tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete och ink\u00f6p. Varierande arbetstider dygnet runt.\n\nF\u00f6r aktiva och tillg\u00e4ngliga vikarier s\u00e5 finns det m\u00f6jlighet att arbeta i princip heltid, dock ing\u00e5r d\u00e5 obekv\u00e4ma arbetstider s\u00e5som l\u00e5nga arbetspass, kv\u00e4llar och helger samt arbete med kort varsel.\n\nTycker du att det l\u00e5ter intressant? Skriv n\u00e5gra rader om dig sj\u00e4lv, din fritidssyssels\u00e4ttning samt varf\u00f6r du tror att du skulle passa hos oss i ett mail och bifoga ett CV.\n\nIntervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag!", "annonstextFormaterad": "<p>Kooperativet R\u00e4lsen \u00e4r en ekonomisk f\u00f6rening som startades \u00e5r 2000 i Klippan. V\u00e5r uppgift \u00e4r att tillhandah\u00e5lla service och tj\u00e4nster i syfte att fr\u00e4mja v\u00e5ra medlemmars behov, trygghet, gemenskap samt v\u00e4lbefinnande. Verksamheten i Klippan bedrivs i en villa som kooperativet \u00e4ger och vi utf\u00f6r personlig assistans till tre personer som bor i villan.</p><p>Vi s\u00f6ker omg\u00e5ende (#jobbjustnu) personliga assistenter f\u00f6r vikariat vid ordinarie personals fr\u00e5nvaro/ledighet.</p><p>F\u00f6r att arbeta hos oss \u00e4r det viktigt att du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och tar egna initiativ. Du som har en aktiv fritid, har sv\u00e5rt att sitta still eller har ett \u00f6vernaturligt engagemang \u00e4r mycket v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten. Har du dessutom ett brinnande intresse f\u00f6r att hj\u00e4lpa andra \u00e4r detta definitivt ett jobb f\u00f6r dig. Stor vikt i bed\u00f6mningen kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.</p><p>Tidigare erfarenhet av liknande arbete inom omsorg/service \u00e4r meriterande.</p><p>B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.</p><p>Arbetsuppgifterna varierar beroende p\u00e5 v\u00e5ra boendes olika behov och \u00f6nskem\u00e5l. Arbetet utf\u00f6rs mestadels i hemmilj\u00f6n och det f\u00f6rekommer ocks\u00e5 aktiviteter ute i samh\u00e4llet. Arbetet inneb\u00e4r bland annat daglig livsf\u00f6ring, kommunikation, personlig hygien, matlagning, tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete och ink\u00f6p. Varierande arbetstider dygnet runt.</p><p>F\u00f6r aktiva och tillg\u00e4ngliga vikarier s\u00e5 finns det m\u00f6jlighet att arbeta i princip heltid, dock ing\u00e5r d\u00e5 obekv\u00e4ma arbetstider s\u00e5som l\u00e5nga arbetspass, kv\u00e4llar och helger samt arbete med kort varsel.</p><p>Tycker du att det l\u00e5ter intressant? Skriv n\u00e5gra rader om dig sj\u00e4lv, din fritidssyssels\u00e4ttning samt varf\u00f6r du tror att du skulle passa hos oss i ett mail och bifoga ett CV.</p><p>Intervjuer och tills\u00e4ttning sker l\u00f6pande, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan redan idag!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-23 15:24:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7696056824", "arbetsgivareId": "21056533", "arbetsgivareNamn": "R\u00e4lsen, Ekonomisk F\u00f6ren", "arbetsplatsId": "85974177", "arbetsplatsNamn": "Kooperativet R\u00e4lsen", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616509474691, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "JARU_FAY_hTS", "namn": "Klippan"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}