{"annonsId": 24640010, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556550-4007-1117059-3", "annonsrubrik": "Personlig assistent i V\u00e4xj\u00f6 s\u00f6kes", "annonstext": "Hej!\n\nJag \u00e4r en ung man i 20-\u00e5rs\u00e5ldern fr\u00e5n V\u00e4xj\u00f6 som beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rka mitt assistentteam med en timvikarie!\n\nJag har en cp-skada och \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r rullstolsburen och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med vardagliga g\u00f6rom\u00e5l. Du kommer att f\u00f6lja och st\u00f6tta mig i min vardag d\u00e4r jag bland annat arbetar halvtid och tycker om att vara fysiskt aktiv. Jag har ett stort kultur- och samh\u00e4llsintresse, s\u00e5 p\u00e5 min fritid gillar jag att \u00e5ka p\u00e5 konserter och liknande evenemang. Har du n\u00e5got slags intresse inom samma omr\u00e5den och tycker om diskussioner i alla dess former s\u00e5 \u00e4r det ett plus i kanten.\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4r ansvarstagande och som uppmuntrar och st\u00f6ttar mig f\u00f6r att jag ska bli s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndig som m\u00f6jligt i mitt dagliga liv. I \u00f6vrigt handlar det f\u00f6rst och fr\u00e4mst om personkemi.\n\nHoppas vi ses!\n\nVi p\u00e5 Nordstr\u00f6m Assistans \u00e4r \u00f6vertygade att med r\u00e4tt hj\u00e4lp och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan man n\u00e5 mer. Vi vill f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rb\u00e4ttra och skapa v\u00e4gen till en b\u00e4ttre tillvaro. Vi har funnits sedan 1998 och erbjuder idag personlig assistans i hela Sverige och utg\u00e5r fr\u00e5n regionalkontoren i Stockholm, Malm\u00f6, J\u00f6nk\u00f6ping, V\u00e4stervik och G\u00e4llivare. V\u00e5r framg\u00e5ng vilar p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare och vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt team!\n\nErs\u00e4ttning utbetalas i form av timl\u00f6n. Om inget annat avtalas tillkommer 12% semesterers\u00e4ttning och OB-ers\u00e4ttning. Vi f\u00f6ljer kollektivavtal mellan Kommunal/V\u00e5rdf\u00f6retagarna.\n\nDu hittar mer information p\u00e5  (https://www.nordstromassistans.se/) https://www.nordstromassistans... (https://www.nordstromassistans.se)", "annonstextFormaterad": "Hej!\n\nJag \u00e4r en ung man i 20-\u00e5rs\u00e5ldern fr\u00e5n V\u00e4xj\u00f6 som beh\u00f6ver f\u00f6rst\u00e4rka mitt assistentteam med en timvikarie!\n\nJag har en cp-skada och \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r rullstolsburen och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med vardagliga g\u00f6rom\u00e5l. Du kommer att f\u00f6lja och st\u00f6tta mig i min vardag d\u00e4r jag bland annat arbetar halvtid och tycker om att vara fysiskt aktiv. Jag har ett stort kultur- och samh\u00e4llsintresse, s\u00e5 p\u00e5 min fritid gillar jag att \u00e5ka p\u00e5 konserter och liknande evenemang. Har du n\u00e5got slags intresse inom samma omr\u00e5den och tycker om diskussioner i alla dess former s\u00e5 \u00e4r det ett plus i kanten.\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4r ansvarstagande och som uppmuntrar och st\u00f6ttar mig f\u00f6r att jag ska bli s\u00e5 sj\u00e4lvst\u00e4ndig som m\u00f6jligt i mitt dagliga liv. I \u00f6vrigt handlar det f\u00f6rst och fr\u00e4mst om personkemi.\n\nHoppas vi ses!\n\n\n\n\n\nVi p\u00e5 Nordstr\u00f6m Assistans \u00e4r \u00f6vertygade att med r\u00e4tt hj\u00e4lp och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan man n\u00e5 mer. Vi vill f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rb\u00e4ttra och skapa v\u00e4gen till en b\u00e4ttre tillvaro. Vi har funnits sedan 1998 och erbjuder idag personlig assistans i hela Sverige och utg\u00e5r fr\u00e5n regionalkontoren i Stockholm, Malm\u00f6, J\u00f6nk\u00f6ping, V\u00e4stervik och G\u00e4llivare. V\u00e5r framg\u00e5ng vilar p\u00e5 v\u00e5ra medarbetare och vi s\u00f6ker dig som vill vara en del av v\u00e5rt team!\n\nErs\u00e4ttning utbetalas i form av timl\u00f6n. Om inget annat avtalas tillkommer 12% semesterers\u00e4ttning och OB-ers\u00e4ttning. Vi f\u00f6ljer kollektivavtal mellan Kommunal/V\u00e5rdf\u00f6retagarna.\n\nDu hittar mer information p\u00e5  (https://www.nordstromassistans.se/) https://www.nordstromassistans... (https://www.nordstromassistans.se)", "publiceringsdatum": "2021-03-22 09:29:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.nordstromassistans.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5565504007", "arbetsgivareId": "10812289", "arbetsgivareNamn": "Nordstr\u00f6m Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Nordstr\u00f6m Assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.nordstromassistans.se/jobs/1117059-personlig-assistent-i-vaxjo-sokes?promotion=219388-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4xj\u00f6 kommun Omsorgsf\u00f6rvaltningen, V\u00e4xj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4xj\u00f6 kommun Omsorgsf\u00f6rvaltningen", "postnr": "35231", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4xj\u00f6 kommun Omsorgsf\u00f6rvaltningen, V\u00e4xj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616401786524, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.879005", "longitud": "14.805852", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}