{"annonsId": 24644886, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Sommarvikarier Eurosko Allum", "annonstext": "Eurosko finns \u00f6ver hela landet, fr\u00e5n Kiruna i norr till Trelleborg i s\u00f6der. Euro sko Group \u00e4r st\u00f6rst i Norden p\u00e5 skor med verksamhet i Norge, Sverige och Danmark. Verksamheten har sin bas i Moss, Norge och startade 1982. V\u00e5ra koncept \u00e4r Euro Sko, Shoeday, Dna och Shoe gallery. Vi driver b\u00e5de egna butiker samt har medlemsbutiker. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att kunden ska se oss som \u201dstan\u2019s b\u00e4sta skobutik\u201d\n\nTycker du som vi att kombinationen skor och kunder \u00e4r det roligaste som finns? Motiveras du av att m\u00f6ta m\u00e5nga olika m\u00e4nniskor varje dag? Att matcha r\u00e4tt sko till kundens behov? D\u00e5 kan du vara den vi s\u00f6ker: \n\n- K\u00e4nner stolthet i att ge bra service och g\u00f6ra kunden n\u00f6jd\n\n- Brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och drivs av att s\u00e4lja mer\n\nSom person \u00e4r du:\n\n-initiativtagande och sj\u00e4lvg\u00e5ende\n\n-l\u00f6sningsfokuserad\n\n-vi kr\u00e4ver att du \u00e4r flexibel och kan st\u00e4lla upp med kort varsel.\n\nNu s\u00f6ker vi 2 sommarvikarier till v\u00e5r butik Eurosko Allum. Vikariaten \u00e4r p\u00e5 ca 20 h/v och str\u00e4cker sig mellan vecka 26-32.", "annonstextFormaterad": "<p>Eurosko finns \u00f6ver hela landet, fr\u00e5n Kiruna i norr till Trelleborg i s\u00f6der. Euro sko Group \u00e4r st\u00f6rst i Norden p\u00e5 skor med verksamhet i Norge, Sverige och Danmark. Verksamheten har sin bas i Moss, Norge och startade 1982. V\u00e5ra koncept \u00e4r Euro Sko, Shoeday, Dna och Shoe gallery. Vi driver b\u00e5de egna butiker samt har medlemsbutiker. V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att kunden ska se oss som \u201dstan\u2019s b\u00e4sta skobutik\u201d</p><p>Tycker du som vi att kombinationen skor och kunder \u00e4r det roligaste som finns? Motiveras du av att m\u00f6ta m\u00e5nga olika m\u00e4nniskor varje dag? Att matcha r\u00e4tt sko till kundens behov? D\u00e5 kan du vara den vi s\u00f6ker: </p><p>- K\u00e4nner stolthet i att ge bra service och g\u00f6ra kunden n\u00f6jd</p><p>- Brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och drivs av att s\u00e4lja mer</p><p>Som person \u00e4r du:</p><p>-initiativtagande och sj\u00e4lvg\u00e5ende</p><p>-l\u00f6sningsfokuserad</p><p>-vi kr\u00e4ver att du \u00e4r flexibel och kan st\u00e4lla upp med kort varsel.</p><p>Nu s\u00f6ker vi 2 sommarvikarier till v\u00e5r butik Eurosko Allum. Vikariaten \u00e4r p\u00e5 ca 20 h/v och str\u00e4cker sig mellan vecka 26-32.</p><p><br></p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-23 11:49:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "eurosko.se", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 40.0, "arbetstidOmfattningTill": 60.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565494175", "arbetsgivareId": "20430091", "arbetsgivareNamn": "Euro Sko Group Sverige AB", "arbetsplatsId": "82329403", "arbetsplatsNamn": "Eurosko Allum", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "sommarvikarie eurosko allum", "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616497662554, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "gamla kronv\u00e4gen 7", "postnr": "43333", "postort": "PARTILLE", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "CCiR_sXa_BVW", "namn": "Partille"}, "latitud": "57.73877791323177", "longitud": "12.105167490531683", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}