{"annonsId": 24642588, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-608BDA5EB5544AA08439BB96BB524042", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till Ekedalsgatans f\u00f6rskola ", "annonstext": "G\u00f6teborgs Stads f\u00f6rskolef\u00f6rvaltning omfattar cirka 390 kommunala f\u00f6rskolor och 179 frist\u00e5ende f\u00f6rskolor med cirka 30 000 barn. F\u00f6rvaltningen har ca 6 000 medarbetare som tillsammans arbetar med barnens l\u00e4rande och utveckling i centrum. F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen s\u00f6ker dig som vill vara med att utveckla f\u00f6rskolan utifr\u00e5n v\u00e5ra gemensamma inriktningar:\n\nF\u00f6rskolan l\u00e4gger grunden f\u00f6r barnens fortsatta utbildning\nEn rolig trygg och l\u00e4rorik f\u00f6rskola f\u00f6r alla barn\nVi utvecklar f\u00f6rskolan tillsammans\nVi satsar mer d\u00e4r det beh\u00f6vs mest\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e4lkommen till Ekedalsgatans f\u00f6rskola!\nV\u00e5r f\u00f6rskola ligger precis i anslutning till Slottsskogen och som uppskattas av b\u00e5de barn och pedagoger. F\u00f6rskolan best\u00e5r av fem avdelningar, tv\u00e5 avdelningar med barn i \u00e5ldrarna 1 - 2,5 \u00e5r samt tre avdelningar med barn i \u00e5ldrarna 2,5 - 5 \u00e5r. Vi har tv\u00e5 fina innerg\u00e5rdar som vi dagligen anv\u00e4nder i v\u00e5r undervisning.\n\nVi s\u00f6ker en f\u00f6rskoll\u00e4rare som vill bli en del av v\u00e5rt engagerade team av barnsk\u00f6tare och f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du kommer att arbeta p\u00e5 en av v\u00e5ra avdelningar f\u00f6r de \u00e4ldre barnen tillsammans med ett arbetslag d\u00e4r vi p\u00e5 ett \u00f6dmjukt och respektfullt s\u00e4tt visar upp f\u00f6rskolans profession. Vi har ett tydligt barnfokus d\u00e4r vi med omtanke och engagemang tar till vara p\u00e5 barnens kreativitet, fantasi och skaparf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nArbetslagen kommer att ha tillg\u00e5ng till olika sammanhang av kollegialt l\u00e4rande i form av olika n\u00e4tverk, grupper samt handledning av specialpedagog och f\u00f6rskolepsykolog. Hos oss sker kompetensutveckling f\u00f6r att finna nya tankar till utveckling och f\u00f6r att l\u00e4ra av varandra.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare med legitimation och v\u00e4l f\u00f6rtrogen med f\u00f6rskolans uppdrag. Har du n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av yrket samt erfarenhet utav TAKK s\u00e5 \u00e4r det meriterande. \n\nSom person \u00e4r du lyh\u00f6rd och har god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa h\u00e5llbara relationer till barn, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Samt att du visar respekt och h\u00e4nsyn f\u00f6r dem du m\u00f6ter i din yrkesroll. Viktigt \u00e4r \u00e4ven att du har f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera och anpassa verksamheten efter barnens och utbildningens behov. \n\nVi ser g\u00e4rna att du har f\u00f6rm\u00e5gan att verka f\u00f6ren god och tillg\u00e4nglig milj\u00f6 f\u00f6r alla barn. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare ser du s\u00e5v\u00e4l gruppens som milj\u00f6ns betydelse f\u00f6r l\u00e4randet och inspireras av barns nyfikenhet och kreativitet. Vi vill att du \u00e4r en medforskande f\u00f6rskoll\u00e4rare som \u00e4r nyfiken och som l\u00e5ter barnen skapa sina egna teorier och hypoteser.\n\nVi s\u00f6ker dig som tar ansvar och antar utmaningen i att vara en viktig del av barnens barndom. Har du \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5gan att skapa en f\u00f6rskola som \u00e4r rolig, trygg och l\u00e4rorik f\u00f6r alla barn ser vi fram emot din ans\u00f6kan.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan f\u00f6r att bli en del av oss! \r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykelf\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d.\n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnomsorg. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6teborgs Stads f\u00f6rskolef\u00f6rvaltning omfattar cirka 390 kommunala f\u00f6rskolor och 179 frist\u00e5ende f\u00f6rskolor med cirka 30 000 barn. F\u00f6rvaltningen har ca 6 000 medarbetare som tillsammans arbetar med barnens l\u00e4rande och utveckling i centrum. F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen s\u00f6ker dig som vill vara med att utveckla f\u00f6rskolan utifr\u00e5n v\u00e5ra gemensamma inriktningar:\n\nF\u00f6rskolan l\u00e4gger grunden f\u00f6r barnens fortsatta utbildning\nEn rolig trygg och l\u00e4rorik f\u00f6rskola f\u00f6r alla barn\nVi utvecklar f\u00f6rskolan tillsammans\nVi satsar mer d\u00e4r det beh\u00f6vs mest\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nV\u00e4lkommen till Ekedalsgatans f\u00f6rskola!\nV\u00e5r f\u00f6rskola ligger precis i anslutning till Slottsskogen och som uppskattas av b\u00e5de barn och pedagoger. F\u00f6rskolan best\u00e5r av fem avdelningar, tv\u00e5 avdelningar med barn i \u00e5ldrarna 1 - 2,5 \u00e5r samt tre avdelningar med barn i \u00e5ldrarna 2,5 - 5 \u00e5r. Vi har tv\u00e5 fina innerg\u00e5rdar som vi dagligen anv\u00e4nder i v\u00e5r undervisning.\n\nVi s\u00f6ker en f\u00f6rskoll\u00e4rare som vill bli en del av v\u00e5rt engagerade team av barnsk\u00f6tare och f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du kommer att arbeta p\u00e5 en av v\u00e5ra avdelningar f\u00f6r de \u00e4ldre barnen tillsammans med ett arbetslag d\u00e4r vi p\u00e5 ett \u00f6dmjukt och respektfullt s\u00e4tt visar upp f\u00f6rskolans profession. Vi har ett tydligt barnfokus d\u00e4r vi med omtanke och engagemang tar till vara p\u00e5 barnens kreativitet, fantasi och skaparf\u00f6rm\u00e5ga.\n\nArbetslagen kommer att ha tillg\u00e5ng till olika sammanhang av kollegialt l\u00e4rande i form av olika n\u00e4tverk, grupper samt handledning av specialpedagog och f\u00f6rskolepsykolog. Hos oss sker kompetensutveckling f\u00f6r att finna nya tankar till utveckling och f\u00f6r att l\u00e4ra av varandra.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare med legitimation och v\u00e4l f\u00f6rtrogen med f\u00f6rskolans uppdrag. Har du n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av yrket samt erfarenhet utav TAKK s\u00e5 \u00e4r det meriterande. \n\nSom person \u00e4r du lyh\u00f6rd och har god f\u00f6rm\u00e5ga att skapa h\u00e5llbara relationer till barn, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Samt att du visar respekt och h\u00e4nsyn f\u00f6r dem du m\u00f6ter i din yrkesroll. Viktigt \u00e4r \u00e4ven att du har f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera och anpassa verksamheten efter barnens och utbildningens behov. \n\nVi ser g\u00e4rna att du har f\u00f6rm\u00e5gan att verka f\u00f6ren god och tillg\u00e4nglig milj\u00f6 f\u00f6r alla barn. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare ser du s\u00e5v\u00e4l gruppens som milj\u00f6ns betydelse f\u00f6r l\u00e4randet och inspireras av barns nyfikenhet och kreativitet. Vi vill att du \u00e4r en medforskande f\u00f6rskoll\u00e4rare som \u00e4r nyfiken och som l\u00e5ter barnen skapa sina egna teorier och hypoteser.\n\nVi s\u00f6ker dig som tar ansvar och antar utmaningen i att vara en viktig del av barnens barndom. Har du \u00e4ven f\u00f6rm\u00e5gan att skapa en f\u00f6rskola som \u00e4r rolig, trygg och l\u00e4rorik f\u00f6r alla barn ser vi fram emot din ans\u00f6kan.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan f\u00f6r att bli en del av oss! \r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykelf\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d.\n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnomsorg. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 16:00:20", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse men \u00f6nskv\u00e4rt \u00e4r i augusti 2021. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , F\u00f6rskolef\u00f6rvaltningen ", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=608bda5e-b554-4aa0-8439-bb96bb524042&publishCode=AMS&TK=12978df4-5b1e-4340-998c-bb898077c427", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "F21/107", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616425220701, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}