{"annonsId": 24640955, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-4615-24959", "annonsrubrik": "IT-F\u00f6rsvarsf\u00f6rbandet s\u00f6ker avdelningschef", "annonstext": "OM TJ\u00c4NSTEN\nIT-f\u00f6rsvarsf\u00f6rbandet (ITF) \u00e4r F\u00f6rsvarsmaktens f\u00f6rm\u00e5ga till v\u00e4pnad strid p\u00e5 cyberarenan. Vi verkar f\u00f6r att f\u00f6rsvara F\u00f6rsvarsmaktens ledningssystem genom b\u00e5de proaktiv upps\u00f6kande verksamhet och reaktiv hantering av IT-s\u00e4kerhetsincidenter. \n \n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\nDu kommer i huvudsak att arbeta med arbetsledning p\u00e5 en avdelning som st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 ledarskap och pedagogiska egenskaper och f\u00e4rdigheter. Du kommer att leda civila och milit\u00e4ra specialister som \u00e4r spjutspetsen inom sina respektive omr\u00e5den kopplat till IT-s\u00e4kerhet. Du kommer dagligen att vara en viktig spelare inom arbetet med skarpa insatser och operationer p\u00e5 olika niv\u00e5er. Av den anledningen st\u00e4lls d\u00e4rf\u00f6r krav p\u00e5 att du besitter egenskaper som g\u00f6r att du st\u00e5r stadigt, \u00e4ven n\u00e4r stormen r\u00e5der.\n\nDom\u00e4nen cyber \u00e4r under st\u00e4ndig expansion, med nya hot och nya behov av kompetenser. Du kommer d\u00e4rf\u00f6r att erbjudas b\u00e5de en personlig utveckling inom chefskapet men ocks\u00e5 en stor del praktisk och teoretisk utveckling inom omr\u00e5det cyber.  \n \n S\u00e5 sammanfattningsvis, drivs du av att motivera och utveckla spetskompetenser inom ett omr\u00e5de som st\u00e4ndigt byter skepnad? Upplever du stimulans av ett st\u00e4ndigt l\u00e4rande och utmanande i ledarskap kombinerat med avancerade tekniska l\u00f6sningar? D\u00e5 kan denna roll vara just den du s\u00f6ker!\n\n \n\nKompetenskrav\n\n\u2022 Yrkesofficer OF 2-3 alternativt OR 7-8\n\u2022 Erfarenhet av personalledningsansvar\n\u2022 Erfarenhet av att tidigare verkat i en samverkansroll med akt\u00f6rer internt i F\u00f6rsvarsmakten och/eller externa myndigheter och f\u00f6retag\n\u2022 Erfarenhet av verksamhetsutveckling\n\u2022 God kunskap om F\u00f6rsvarsmaktens h\u00f6gre ledningsstrukturer\n\u2022 Mycket goda kunskaper i svenska och engelska i tal och skrift\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\n \n\nMeriterande \n\n\u2022 Utbildning inom datavetenskap eller annat n\u00e4rliggande omr\u00e5de som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdigt\n\u2022 Ledarskapsutbildningar\n\u2022 Erfarenhet av arbete inom IT-s\u00e4kerhetsomr\u00e5det\n\u2022 Erfarenhet av arbetsledning inom cyberdom\u00e4nen\n\u2022 Erfarenhet av att leda insatser och operationer inom F\u00f6rsvarsmakten\n\u2022 Erfarenhet av tidigare arbetsledning av civila \u2013 och milit\u00e4ra specialister\n\u2022 Kunskap om F\u00f6rsvarsmaktens informations \u2013 och ledningssystem\n\u2022 Kunskap, utbildning och erfarenhet av underr\u00e4ttelsetj\u00e4nst\n\n \n\nPersonliga egenskaper\nVi ser framf\u00f6r oss att du trivs att arbeta med andra m\u00e4nniskor. Du relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt via god kommunikation, inlyssande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och utifr\u00e5n detta l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du k\u00e4nner dig trygg och stabil i din profession som officer och chef med en stor portion sj\u00e4lvinsikt. Du anser att struktur \u00e4r viktigt f\u00f6r att du ska kunna g\u00f6ra korrekta avd\u00f6mningar och prioriteringar i ditt arbete. Vidare ser du dig som en god ledare d\u00e4r du finner det stimulerande att motivera och f\u00f6rse andra med de befogenheter som kr\u00e4vs f\u00f6r att l\u00f6sa avdelningens uppgifter. Du f\u00e5r h\u00f6ra att du \u00e4r lugn och kontrollerad i stressade och/eller pressade situationer och kan utifr\u00e5n detta beh\u00e5lla perspektiv p\u00e5 fr\u00e5gor som kr\u00e4ver ditt hantverk. En stor vikt kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 personliga egenskaper.\n\n\u00d6vriga krav\nDu b\u00f6r inte ber\u00e4tta att du s\u00f6kt tj\u00e4nst hos IT-F\u00f6rsvarsf\u00f6rbandet f\u00f6r andra personer \u00e4n dina n\u00e4rmast ber\u00f6rda. Anledningen till att vi ber dig vara \u00e5terh\u00e5llsam med informationen \u00e4r att det finns tj\u00e4nster vid f\u00f6rbandet som omfattas av sekretess.\n\nF\u00f6r anst\u00e4llning vid F\u00f6rsvarsmakten kr\u00e4vs svenskt medborgarskap. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer nationell och internationell arbetsskyldighet. Tj\u00e4nsten har kombattantstatus vilket inneb\u00e4r att du skall kunna hantera och bruka vapen. Denna utbildning f\u00e5r du hos oss.\n\nEn s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll och h\u00e4lsokontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning.  Urvalsprocessen kommer att kompletteras med arbetspsykologiska tester.\n\nVid arbete inom F\u00f6rsvarsmakten har du m\u00f6jlighet att tr\u00e4na upp till tre timmar i veckan p\u00e5 arbetstid.\n\nFackliga kontaktpersoner vid FMTIS \u00e4r: \n\nTelefon: F\u00f6rsvarsmaktens vxl  TELEPHONENO SACO FIRSTNAME LASTNAME, OFR/O FIRSTNAME LASTNAME, OFR/S FIRSTNAME LASTNAME, SEKO FIRSTNAME LASTNAME\n\n \n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning, 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas f\u00f6r dig som f n inte \u00e4r anst\u00e4lld inom F\u00f6rsvarsmakten.\n\nPlaceringsort: Enk\u00f6ping\n\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVill du veta mer om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta: HR-generalist Jonas,  TELEPHONENO V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan senast den 25 april. Din ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla CV samt ett personligt brev d\u00e4r du beskriver p\u00e5 vilket s\u00e4tt du uppfyller v\u00e5ra efterfr\u00e5gade krav.\n\nAns\u00f6kan skickas till:  EMAIL , ange referens \u201d2101\u201d p\u00e5 din ans\u00f6kan.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.\n\n \n\n \n\n \n\n \n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nF\u00f6rsvarsmaktens telekommunikations- och informationssystemf\u00f6rband, FMTIS, s\u00e4kerst\u00e4ller F\u00f6rsvarsmaktens f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och leda - dygnet runt, \u00e5ret om. \n\nF\u00f6rbandet har ett samlat ansvar f\u00f6r F\u00f6rsvarsmaktens tekniska ledningssystem som st\u00f6djer milit\u00e4ra insatser till sj\u00f6ss, p\u00e5 land och i luften \u2013 i Sverige och utomlands. F\u00f6rbandet har \u00f6ver 1 600 medarbetare p\u00e5 mer \u00e4n 30 orter runt om i landet. L\u00e4s mer p\u00e5 https://jobb.forsvarsmakten.se/fmtis\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.  S\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. \n\nMed anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras samt att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "annonstextFormaterad": "OM TJ\u00c4NSTEN\nIT-f\u00f6rsvarsf\u00f6rbandet (ITF) \u00e4r F\u00f6rsvarsmaktens f\u00f6rm\u00e5ga till v\u00e4pnad strid p\u00e5 cyberarenan. Vi verkar f\u00f6r att f\u00f6rsvara F\u00f6rsvarsmaktens ledningssystem genom b\u00e5de proaktiv upps\u00f6kande verksamhet och reaktiv hantering av IT-s\u00e4kerhetsincidenter. \n \n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\nDu kommer i huvudsak att arbeta med arbetsledning p\u00e5 en avdelning som st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 ledarskap och pedagogiska egenskaper och f\u00e4rdigheter. Du kommer att leda civila och milit\u00e4ra specialister som \u00e4r spjutspetsen inom sina respektive omr\u00e5den kopplat till IT-s\u00e4kerhet. Du kommer dagligen att vara en viktig spelare inom arbetet med skarpa insatser och operationer p\u00e5 olika niv\u00e5er. Av den anledningen st\u00e4lls d\u00e4rf\u00f6r krav p\u00e5 att du besitter egenskaper som g\u00f6r att du st\u00e5r stadigt, \u00e4ven n\u00e4r stormen r\u00e5der.\n\nDom\u00e4nen cyber \u00e4r under st\u00e4ndig expansion, med nya hot och nya behov av kompetenser. Du kommer d\u00e4rf\u00f6r att erbjudas b\u00e5de en personlig utveckling inom chefskapet men ocks\u00e5 en stor del praktisk och teoretisk utveckling inom omr\u00e5det cyber.\u00a0 \n \n S\u00e5 sammanfattningsvis, drivs du av att motivera och utveckla spetskompetenser inom ett omr\u00e5de som st\u00e4ndigt byter skepnad? Upplever du stimulans av ett st\u00e4ndigt l\u00e4rande och utmanande i ledarskap kombinerat med avancerade tekniska l\u00f6sningar? D\u00e5 kan denna roll vara just den du s\u00f6ker!\n\n\u00a0\n\nKompetenskrav\n\n\n\u2022 Yrkesofficer OF 2-3 alternativt OR 7-8\n\u2022 Erfarenhet av personalledningsansvar\n\u2022 Erfarenhet av att tidigare verkat i en samverkansroll med akt\u00f6rer internt i F\u00f6rsvarsmakten och/eller externa myndigheter och f\u00f6retag\n\u2022 Erfarenhet av verksamhetsutveckling\n\u2022 God kunskap om F\u00f6rsvarsmaktens h\u00f6gre ledningsstrukturer\n\u2022 Mycket goda kunskaper i svenska och engelska i tal och skrift\n\u2022 B-k\u00f6rkort\n\n\u00a0\n\nMeriterande \n\n\n\u2022 Utbildning inom datavetenskap eller annat n\u00e4rliggande omr\u00e5de som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdigt\n\u2022 Ledarskapsutbildningar\n\u2022 Erfarenhet av arbete inom IT-s\u00e4kerhetsomr\u00e5det\n\u2022 Erfarenhet av arbetsledning inom cyberdom\u00e4nen\n\u2022 Erfarenhet av att leda insatser och operationer inom F\u00f6rsvarsmakten\n\u2022 Erfarenhet av tidigare arbetsledning av civila \u2013 och milit\u00e4ra specialister\n\u2022 Kunskap om F\u00f6rsvarsmaktens informations \u2013 och ledningssystem\n\u2022 Kunskap, utbildning och erfarenhet av underr\u00e4ttelsetj\u00e4nst\n\n\u00a0\n\nPersonliga egenskaper\nVi ser framf\u00f6r oss att du trivs att arbeta med andra m\u00e4nniskor. Du relaterar till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt s\u00e4tt via god kommunikation, inlyssande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och utifr\u00e5n detta l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du k\u00e4nner dig trygg och stabil i din profession som officer och chef med en stor portion sj\u00e4lvinsikt. Du anser att struktur \u00e4r viktigt f\u00f6r att du ska kunna g\u00f6ra korrekta avd\u00f6mningar och prioriteringar i ditt arbete. Vidare ser du dig som en god ledare d\u00e4r du finner det stimulerande att motivera och f\u00f6rse andra med de befogenheter som kr\u00e4vs f\u00f6r att l\u00f6sa avdelningens uppgifter. Du f\u00e5r h\u00f6ra att du \u00e4r lugn och kontrollerad i stressade och/eller pressade situationer och kan utifr\u00e5n detta beh\u00e5lla perspektiv p\u00e5 fr\u00e5gor som kr\u00e4ver ditt hantverk. En stor vikt kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 personliga egenskaper.\n\n\n\n\u00d6vriga krav\nDu b\u00f6r inte ber\u00e4tta att du s\u00f6kt tj\u00e4nst hos IT-F\u00f6rsvarsf\u00f6rbandet f\u00f6r andra personer \u00e4n dina n\u00e4rmast ber\u00f6rda. Anledningen till att vi ber dig vara \u00e5terh\u00e5llsam med informationen \u00e4r att det finns tj\u00e4nster vid f\u00f6rbandet som omfattas av sekretess.\n\nF\u00f6r anst\u00e4llning vid F\u00f6rsvarsmakten kr\u00e4vs svenskt medborgarskap. Med anst\u00e4llning f\u00f6ljer nationell och internationell arbetsskyldighet. Tj\u00e4nsten har kombattantstatus vilket inneb\u00e4r att du skall kunna hantera och bruka vapen. Denna utbildning f\u00e5r du hos oss.\n\nEn s\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll och h\u00e4lsokontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning.\u00a0 Urvalsprocessen kommer att kompletteras med arbetspsykologiska tester.\n\nVid arbete inom F\u00f6rsvarsmakten har du m\u00f6jlighet att tr\u00e4na upp till tre timmar i veckan p\u00e5 arbetstid.\n\nFackliga kontaktpersoner vid FMTIS \u00e4r: \n\nTelefon: F\u00f6rsvarsmaktens vxl  TELEPHONENO SACO FIRSTNAME LASTNAME, OFR/O FIRSTNAME LASTNAME, OFR/S FIRSTNAME LASTNAME, SEKO FIRSTNAME LASTNAME\n\n\u00a0\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning, 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning till\u00e4mpas f\u00f6r dig som f n inte \u00e4r anst\u00e4lld inom F\u00f6rsvarsmakten.\n\nPlaceringsort: Enk\u00f6ping\n\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVill du veta mer om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta:\u00a0HR-generalist Jonas,  TELEPHONENO V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan senast den 25 april. Din ans\u00f6kan skall inneh\u00e5lla CV samt ett personligt brev d\u00e4r du beskriver p\u00e5 vilket s\u00e4tt du uppfyller v\u00e5ra efterfr\u00e5gade krav.\n\nAns\u00f6kan skickas till:  EMAIL , ange referens \u201d2101\u201d p\u00e5 din ans\u00f6kan.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n Ans\u00f6kningar till denna befattning kommer endast tas emot via F\u00f6rsvarsmaktens webbplats. \n--------------------------------------------------------\nInformation om F\u00f6rsvarsmakten och det rekryterande f\u00f6rbandet:\n\nF\u00f6rsvarsmaktens telekommunikations- och informationssystemf\u00f6rband, FMTIS, s\u00e4kerst\u00e4ller F\u00f6rsvarsmaktens f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och leda - dygnet runt, \u00e5ret om. \n\nF\u00f6rbandet har ett samlat ansvar f\u00f6r F\u00f6rsvarsmaktens tekniska ledningssystem som st\u00f6djer milit\u00e4ra insatser till sj\u00f6ss, p\u00e5 land och i luften \u2013 i Sverige och utomlands. F\u00f6rbandet har \u00f6ver 1 600 medarbetare p\u00e5 mer \u00e4n 30 orter runt om i landet. L\u00e4s mer p\u00e5 https://jobb.forsvarsmakten.se/fmtis\n\nEn anst\u00e4llning hos oss inneb\u00e4r placering i s\u00e4kerhetsklass. Vanligtvis kr\u00e4vs svenskt medborgarskap.  S\u00e4kerhetspr\u00f6vning med registerkontroll kommer att genomf\u00f6ras f\u00f6re anst\u00e4llning enligt 3 kap i s\u00e4kerhetsskyddslagen. \n\nMed anst\u00e4llning f\u00f6ljer en skyldighet att krigsplaceras samt att tj\u00e4nstg\u00f6ra utomlands. Inneb\u00f6rden av detta varierar beroende p\u00e5 typ av befattning.\n\nSamtal fr\u00e5n externa rekryteringsf\u00f6retag och s\u00e4ljare undanbedes.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 11:29:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.forsvarsmakten.se/sv/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "...", "organisationsnummer": "2021004615", "arbetsgivareId": "10819854", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "F\u00f6rsvarsmakten", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I005/333/main?site=2&validator=a75fbd88f1b2a3a49de2af9c8b7bc228&lang=SE&rmpage=job&rmjob=24959", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "fsDP_fPf_xfC", "namn": "Officer"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "fsDP_fPf_xfC", "namn": "Officer", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "...", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "...", "postnr": "74530", "postort": "...", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "...", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616408956563, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "HGwg_unG_TsG", "namn": "Enk\u00f6ping"}, "latitud": "59.635693", "longitud": "17.077824", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}