{"annonsId": 24645101, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0894-A3140D4A2F1C4C5BA93225AC5D591091", "annonsrubrik": "Specialpedagog/ Speciall\u00e4rare", "annonstext": "Brom\u00f6lla kommun ligger i nord\u00f6stra Sk\u00e5ne vid gr\u00e4nsen mot Blekinge. Vi har den lilla kommunens f\u00f6rdelar med n\u00e4rhet och korta avst\u00e5nd b\u00e5de geografiskt och mellan m\u00e4nniskorna. H\u00e4r finns goda kommunikationer mot \u00f6vriga Sk\u00e5ne och Blekinge. Brom\u00f6lla har vacker och omv\u00e4xlande natur med allt ifr\u00e5n \u00f6ppna landskap till bokskogar och str\u00e4nder vid \u00d6stersj\u00f6kusten. I kommunen finns Sk\u00e5nes st\u00f6rsta sj\u00f6 Iv\u00f6sj\u00f6n. I kommunen bor drygt 12 900 personer.\n\nBes\u00f6k oss p\u00e5 www.bromolla.se\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nPlacering: Dalaskolan Norra, Grundskola\n\nI Brom\u00f6lla kommun arbetar engagerade medarbetare med uppdraget att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra m\u00e5luppfyllelse f\u00f6r eleverna, i samarbete med \u00f6vriga arbetslag, f\u00f6r att hj\u00e4lpa eleven att n\u00e5 s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt. Vi har h\u00f6ga m\u00e5l med v\u00e5r verksamhet d\u00e4r vi tror att bra relationer mellan elever och personal \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r goda studieresultat och trevlig st\u00e4mning p\u00e5 skolan.\n\nVi s\u00f6ker en specialpedagog/ speciall\u00e4rare i de tidiga \u00e5ren med legitimation f\u00f6r arbete i \u00e5k 1-6, med placering i liten grupp/ s\u00e4rskola i \u00e5k 1-6, som \u00e4r i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d.\n\nVi s\u00f6ker dig som , precis som vi, har ett stort engagemang och en vilja att utvecklas tillsammans med kolleger och elever. Du samarbetar bra med andra, du lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att planera b\u00e5de i arbetslag och individuellt. \n\nUndervisningen utformas utifr\u00e5n l\u00e4roplanens m\u00e5l d\u00e4r planering, f\u00f6rberedelse, genomf\u00f6rande samt utv\u00e4rdering \u00e4r viktiga grundpelare. Du har positiva och h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och anpassar undervisningen utifr\u00e5n alla elevernas niv\u00e5, din bed\u00f6mning av den enskilda eleven och med fokus p\u00e5 elevens b\u00e4sta. \n\nVia dialog skapar du goda relationer som karakt\u00e4riseras av \u00f6msesidig respekt och f\u00f6rtroendefullt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. P\u00e5 ett systematiskt s\u00e4tt reflekterar du \u00f6ver det praktiska arbetet och tillsammans med kolleger driver du utvecklingsarbete och tar gemensamt ansvar b\u00e5de f\u00f6r egen som gruppens planering och vidareutveckling.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att bedriva undervisning i \u00e5rskurs 1-6 i grundskolan samt vidareutbildning till Specialpedagog/ speciall\u00e4rare, g\u00e4rna med inriktning funktionsneds\u00e4ttning. Undervisningen ska du kunna anpassa utifr\u00e5n varje elevs f\u00f6ruts\u00e4ttningar och dina lektioner pr\u00e4glas av tydliga f\u00f6rv\u00e4ntningar, arbetsro och lust att l\u00e4ra. Arbetet organiserar och strukturerar du utifr\u00e5n angivna m\u00e5l. Vidare har du god f\u00f6rm\u00e5ga att undervisa barn i behov av st\u00f6d samt att g\u00f6ra anpassningar f\u00f6r att ge eleverna m\u00f6jlighet att lyckas i sitt skolarbete.\n\nF\u00f6r att lyckas i arbetet kr\u00e4vs att du skapar f\u00f6rtroendefulla relationer b\u00e5de i och utanf\u00f6r skolan. Du har engagemang, entusiasm och ett genuint intresse f\u00f6r skolans v\u00e4rld och hur den p\u00e5verkas av omv\u00e4rlden.\nDu \u00e4r en trygg pedagogisk ledare med f\u00f6rm\u00e5ga att kritiskt analysera eget och arbetsgruppens arbetss\u00e4tt f\u00f6r st\u00e4ndig utveckling. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att anv\u00e4nda digitala verktyg i undervisningen samt som redskap f\u00f6r information, planering och den dokumentation som kr\u00e4vs.\n\nSom person \u00e4r du kommunikativ, lyh\u00f6rd och v\u00e4l f\u00f6rtrogen med och lever upp till de yrkesetiska principerna f\u00f6r l\u00e4rare samt har god fallenhet att analysera och dokumentera elevers f\u00f6rm\u00e5gor och kunskaper.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta med skolutveckling, \u00e4r engagerad och v\u00e4ldigt driven i pedagogiska fr\u00e5gor. \n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande rekrytering. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryterings hj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Brom\u00f6lla kommun ligger i nord\u00f6stra Sk\u00e5ne vid gr\u00e4nsen mot Blekinge. Vi har den lilla kommunens f\u00f6rdelar med n\u00e4rhet och korta avst\u00e5nd b\u00e5de geografiskt och mellan m\u00e4nniskorna. H\u00e4r finns goda kommunikationer mot \u00f6vriga Sk\u00e5ne och Blekinge. Brom\u00f6lla har vacker och omv\u00e4xlande natur med allt ifr\u00e5n \u00f6ppna landskap till bokskogar och str\u00e4nder vid \u00d6stersj\u00f6kusten. I kommunen finns Sk\u00e5nes st\u00f6rsta sj\u00f6 Iv\u00f6sj\u00f6n. I kommunen bor drygt 12 900 personer.\n\nBes\u00f6k oss p\u00e5 www.bromolla.se\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nPlacering: Dalaskolan Norra, Grundskola\n\nI Brom\u00f6lla kommun arbetar engagerade medarbetare med uppdraget att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra m\u00e5luppfyllelse f\u00f6r eleverna, i samarbete med \u00f6vriga arbetslag, f\u00f6r att hj\u00e4lpa eleven att n\u00e5 s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt. Vi har h\u00f6ga m\u00e5l med v\u00e5r verksamhet d\u00e4r vi tror att bra relationer mellan elever och personal \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r goda studieresultat och trevlig st\u00e4mning p\u00e5 skolan.\n\nVi s\u00f6ker en specialpedagog/ speciall\u00e4rare i de tidiga \u00e5ren med legitimation f\u00f6r arbete i \u00e5k 1-6, med placering i liten grupp/ s\u00e4rskola i \u00e5k 1-6, som \u00e4r i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d.\n\nVi s\u00f6ker dig som , precis som vi, har ett stort engagemang och en vilja att utvecklas tillsammans med kolleger och elever. Du samarbetar bra med andra, du lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att planera b\u00e5de i arbetslag och individuellt. \n\nUndervisningen utformas utifr\u00e5n l\u00e4roplanens m\u00e5l d\u00e4r planering, f\u00f6rberedelse, genomf\u00f6rande samt utv\u00e4rdering \u00e4r viktiga grundpelare. Du har positiva och h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och anpassar undervisningen utifr\u00e5n alla elevernas niv\u00e5, din bed\u00f6mning av den enskilda eleven och med fokus p\u00e5 elevens b\u00e4sta. \n\nVia dialog skapar du goda relationer som karakt\u00e4riseras av \u00f6msesidig respekt och f\u00f6rtroendefullt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. P\u00e5 ett systematiskt s\u00e4tt reflekterar du \u00f6ver det praktiska arbetet och tillsammans med kolleger driver du utvecklingsarbete och tar gemensamt ansvar b\u00e5de f\u00f6r egen som gruppens planering och vidareutveckling.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att bedriva undervisning i \u00e5rskurs 1-6 i grundskolan samt vidareutbildning till Specialpedagog/ speciall\u00e4rare, g\u00e4rna med inriktning funktionsneds\u00e4ttning. Undervisningen ska du kunna anpassa utifr\u00e5n varje elevs f\u00f6ruts\u00e4ttningar och dina lektioner pr\u00e4glas av tydliga f\u00f6rv\u00e4ntningar, arbetsro och lust att l\u00e4ra. Arbetet organiserar och strukturerar du utifr\u00e5n angivna m\u00e5l. Vidare har du god f\u00f6rm\u00e5ga att undervisa barn i behov av st\u00f6d samt att g\u00f6ra anpassningar f\u00f6r att ge eleverna m\u00f6jlighet att lyckas i sitt skolarbete.\n\nF\u00f6r att lyckas i arbetet kr\u00e4vs att du skapar f\u00f6rtroendefulla relationer b\u00e5de i och utanf\u00f6r skolan. Du har engagemang, entusiasm och ett genuint intresse f\u00f6r skolans v\u00e4rld och hur den p\u00e5verkas av omv\u00e4rlden.\nDu \u00e4r en trygg pedagogisk ledare med f\u00f6rm\u00e5ga att kritiskt analysera eget och arbetsgruppens arbetss\u00e4tt f\u00f6r st\u00e4ndig utveckling. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att anv\u00e4nda digitala verktyg i undervisningen samt som redskap f\u00f6r information, planering och den dokumentation som kr\u00e4vs.\n\nSom person \u00e4r du kommunikativ, lyh\u00f6rd och v\u00e4l f\u00f6rtrogen med och lever upp till de yrkesetiska principerna f\u00f6r l\u00e4rare samt har god fallenhet att analysera och dokumentera elevers f\u00f6rm\u00e5gor och kunskaper.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta med skolutveckling, \u00e4r engagerad och v\u00e4ldigt driven i pedagogiska fr\u00e5gor. \n\nVi till\u00e4mpar l\u00f6pande rekrytering. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryterings hj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 12:35:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-02 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-02 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. 80-100 % \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de augusti 2021.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": " Ange l\u00f6neanspr\u00e5k\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas.", "organisationsnummer": "2120000894", "arbetsgivareId": "10800157", "arbetsgivareNamn": "Brom\u00f6lla kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Brom\u00f6lla kommun, Grundskola", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=a3140d4a-2f1c-4c5b-a932-25ac5d591091&publishCode=AMS&TK=37acafc0-ed54-4cab-8205-6be238495573", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "28/21", "yrkesroll": {"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f1zq_tpA_QtN", "namn": "Specialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 48 BROM\u00d6LLA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 18", "postnr": "29531", "postort": "BROM\u00d6LLA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 48 BROM\u00d6LLA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616499316954, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "WMNK_PXa_Khm", "namn": "Brom\u00f6lla"}, "latitud": "56.07436", "longitud": "14.477659", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}