{"annonsId": 24641856, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-389790", "annonsrubrik": "Specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin", "annonstext": "N\u00e4rh\u00e4lsan utvecklar prim\u00e4rv\u00e5rd i v\u00e4rldsklass. Med hundratals mottagningar i V\u00e4stra G\u00f6taland finns vi n\u00e4ra inv\u00e5narna och g\u00f6r skillnad f\u00f6r deras liv och h\u00e4lsa. Vi erbjuder dig ett stimulerande och meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, tydligt ledarskap och utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss \n\nN\u00e4rh\u00e4lsan Munkedal v\u00e5rdcentral \u00e4r en v\u00e4lfungerande v\u00e5rdcentral med en stabil personalgrupp som tar hand om drygt 9100 listade patienter.\r\n\r\nV\u00e5rdcentralen \u00e4r bemannad med  6 specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin, 4 ST-l\u00e4kare, distriktssk\u00f6terskor samt sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, rehab koordinator, v\u00e5rdsamordnare,  medicinska sekreterare, fotv\u00e5rdsspecialist samt psykologer. BVC har vi p\u00e5 Familjecentralen Skatten.\n\nI v\u00e5rt hus finns N\u00e4rh\u00e4lsans rehabmottagning, barnmorskemottagning, enheten Ungas psykiska h\u00e4lsa, samt ungdomsmottagning som vi har ett n\u00e4ra samarbete med.\n\nVi arbetar kontinuerligt med f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete b\u00e5de i det kliniska arbetet och f\u00f6r att bibeh\u00e5lla en god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi \u00e4r m\u00e5na om varandra, trivs och utvecklas.\n\nL\u00e4s om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner p\u00e5 Medarbetarportalen: http://www.vgregion.se/jobba-i-vgr/ sa-ar-det-attjobbahososs/dinaformaner/\n\nOm arbetet \n\nSom specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin hos oss har du ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och omv\u00e4xlande arbete, allt fr\u00e5n akuta bes\u00f6k till planerade kontroller av kroniska sjukdomar, fr\u00e5n de yngsta patienterna p\u00e5 BVC till de \u00e4ldsta i hemsjukv\u00e5rden. Du kommer ocks\u00e5 att beredas m\u00f6jlighet att handleda ST-l\u00e4kare, AT-l\u00e4kare och underl\u00e4kare.\n\nOm dig \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4kare med specialistkompetens i allm\u00e4nmedicin och som har beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd.\n\nDu har god empatisk f\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r noggrann, strukturerad och f\u00f6r dig \u00e4r ett professionellt bem\u00f6tande en sj\u00e4lvklarhet. D\u00e5 arbetet inneb\u00e4r b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete och teamarbete kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid s\u00e5v\u00e4l din samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga som din flexibilitet. Vi v\u00e4rderar h\u00f6gt och delar N\u00e4rh\u00e4lsans k\u00e4rnv\u00e4rden som \u00e4r P\u00e5litlig - Omt\u00e4nksam - Nyt\u00e4nkande.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "N\u00e4rh\u00e4lsan utvecklar prim\u00e4rv\u00e5rd i v\u00e4rldsklass. Med hundratals mottagningar i V\u00e4stra G\u00f6taland finns vi n\u00e4ra inv\u00e5narna och g\u00f6r skillnad f\u00f6r deras liv och h\u00e4lsa. Vi erbjuder dig ett stimulerande och meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, tydligt ledarskap och utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss \n\nN\u00e4rh\u00e4lsan Munkedal v\u00e5rdcentral \u00e4r en v\u00e4lfungerande v\u00e5rdcentral med en stabil personalgrupp som tar hand om drygt 9100 listade patienter.\r\n\r\nV\u00e5rdcentralen \u00e4r bemannad med \u00a06 specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin, 4 ST-l\u00e4kare, distriktssk\u00f6terskor samt sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor, rehab koordinator, v\u00e5rdsamordnare, \u00a0medicinska sekreterare, fotv\u00e5rdsspecialist samt psykologer. BVC har vi p\u00e5 Familjecentralen Skatten.\n\nI v\u00e5rt hus finns N\u00e4rh\u00e4lsans rehabmottagning, barnmorskemottagning, enheten Ungas psykiska h\u00e4lsa, samt ungdomsmottagning som vi har ett n\u00e4ra samarbete med.\n\nVi arbetar kontinuerligt med f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete b\u00e5de i det kliniska arbetet och f\u00f6r att bibeh\u00e5lla en god arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi \u00e4r m\u00e5na om varandra, trivs och utvecklas.\n\nL\u00e4s om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner p\u00e5 Medarbetarportalen: http://www.vgregion.se/jobba-i-vgr/ sa-ar-det-attjobbahososs/dinaformaner/\n\nOm arbetet\u00a0\n\nSom specialistl\u00e4kare i allm\u00e4nmedicin hos oss har du ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och omv\u00e4xlande arbete, allt fr\u00e5n akuta bes\u00f6k till planerade kontroller av kroniska sjukdomar, fr\u00e5n de yngsta patienterna p\u00e5 BVC till de \u00e4ldsta i hemsjukv\u00e5rden. Du kommer ocks\u00e5 att beredas m\u00f6jlighet att handleda ST-l\u00e4kare, AT-l\u00e4kare och underl\u00e4kare.\n\nOm dig\u00a0\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4kare med specialistkompetens i allm\u00e4nmedicin och som har beh\u00f6righet att verka inom svensk sjukv\u00e5rd.\n\nDu har god empatisk f\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r noggrann, strukturerad och f\u00f6r dig \u00e4r ett professionellt bem\u00f6tande en sj\u00e4lvklarhet. D\u00e5 arbetet inneb\u00e4r b\u00e5de sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete och teamarbete kommer vi att l\u00e4gga stor vikt vid s\u00e5v\u00e4l din samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga som din flexibilitet. Vi v\u00e4rderar h\u00f6gt och delar N\u00e4rh\u00e4lsans k\u00e4rnv\u00e4rden som \u00e4r P\u00e5litlig - Omt\u00e4nksam - Nyt\u00e4nkande.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 14:14:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "N\u00e4rh\u00e4lsan Munkedal v\u00e5rdcentral", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:389790/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1791", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionens Hus, \u00d6stergatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Regionens Hus, \u00d6stergatan 1", "postnr": "46280", "postort": "V\u00e4nersborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionens Hus, \u00d6stergatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616418866325, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "96Dh_3sQ_RFb", "namn": "Munkedal"}, "latitud": "58.471504", "longitud": "11.680192", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}