{"annonsId": 24644885, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556743-2405-0000000202FD375273", "annonsrubrik": "Personlig assistent 1-2 pass per vecka.", "annonstext": "Assistansakuten \u00e4r en rekryteringstj\u00e4nst av personliga assistenter f\u00f6r kommuner, privata anordnare och egna arbetsgivare. Assistansakuten rekryterar i detta uppdrag personliga assistenter p\u00e5 uppdrag av VH assistans AB som kommer vara din arbetsgivare vid anst\u00e4llning.\n\nTj\u00e4nst \n\nJag \u00e4r en kvinna p\u00e5 62 \u00e5r som bor centralt i l\u00e4genhet i Ockelbo och d\u00e4rav beh\u00f6ver jag nu en assistent som kan arbeta 1-2 pass i veckan. Pass \u00e4r 21 h med sovande jour.  P\u00e5 min fritid tycker jag om att ta promenader och tycker om n\u00e4r vi samtalar och har trevligt tillsammans. Jag s\u00f6ker en assistent som kan ta egna initiativ och \u00e4r anpassningsbar.\n\nHos mig arbetar man l\u00e5nga pass och vi har ett rullande schema. Jag sitter sj\u00e4lv i rullstol och assistenter hj\u00e4lper med de grundl\u00e4ggande behoven, matlagning samt hush\u00e5llsarbeten. Jag har behov av dubbelassistans, s\u00e5 man skall ha l\u00e4tt att samarbeta med andra assistenter i olika \u00e5ldrar. Du skall ha l\u00e4tt att ta egna initiativ och hj\u00e4lpa till vid olika arbetsmoment. Om du erfarenhet av v\u00e5rden, personlig assistans alternativt MS s\u00e5 meriterande men inget krav.\n\nBra svenska \u00e4r ett krav d\u00e5 jag \u00e4ven sv\u00e5rt med kommunikation s\u00e5 viktigt att assistent f\u00f6rst\u00e5r mig.\n\nSchema: Man arbetar 21 h pass med sovande jour, och om man hoppar in extra vid behov ex sjukdom, s\u00e5 kan \u00e4ven bli 12 h pass dag alt natt f\u00f6rutsatt vad man kan.\n\nV\u00e4lkommen att skicka in ditt cv redan idag, d\u00e5 tj\u00e4nst kommer att tills\u00e4ttas omg\u00e5ende.\n\n \n\nVH assistans \u00e4r ett av de ledande assistansf\u00f6retagen i Sverige. Vi har l\u00e5ng erfarenhet av att arbeta f\u00f6r barn, ungdomar och vuxna med funktionshinder. Vi vet vilka krav som st\u00e4lls f\u00f6r att kunna ge kunder och personliga assistenter ett fullgott st\u00f6d. Vi erbjuder v\u00e5ra assistenter handledning, fortbildning, friskv\u00e5rd, och resor in- och utrikes. Arbetet inneb\u00e4r att Du ser till att assistansen \u00e4r av god kvalitet utifr\u00e5n LSS intentioner, det vill s\u00e4ga att personer med funktionshinder ska ges m\u00f6jlighet till delaktighet och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet. VH assistans ser den personliga assistenten som en mycket viktig f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att personer med funktionshinder ska kunna leva som andra m\u00e4nniskor.", "annonstextFormaterad": "Assistansakuten \u00e4r en rekryteringstj\u00e4nst av personliga assistenter f\u00f6r kommuner, privata anordnare och egna arbetsgivare. Assistansakuten rekryterar i detta uppdrag personliga assistenter p\u00e5 uppdrag av VH assistans AB som kommer vara din arbetsgivare vid anst\u00e4llning.\n\nTj\u00e4nst\u00a0\n\nJag \u00e4r en kvinna p\u00e5 62 \u00e5r som bor centralt i l\u00e4genhet i Ockelbo och d\u00e4rav beh\u00f6ver jag nu en assistent som kan arbeta 1-2 pass i veckan. Pass \u00e4r 21 h med sovande jour.\u00a0 P\u00e5 min fritid tycker jag om att ta promenader och tycker om n\u00e4r vi samtalar och har trevligt tillsammans. Jag s\u00f6ker en assistent som kan ta egna initiativ och \u00e4r anpassningsbar.\n\nHos mig arbetar man l\u00e5nga pass och vi har ett rullande schema. Jag sitter sj\u00e4lv i rullstol och assistenter hj\u00e4lper med de grundl\u00e4ggande behoven, matlagning samt hush\u00e5llsarbeten. Jag har behov av dubbelassistans, s\u00e5 man skall ha l\u00e4tt att samarbeta med andra assistenter i olika \u00e5ldrar. Du skall ha l\u00e4tt att ta egna initiativ och hj\u00e4lpa till vid olika arbetsmoment. Om du erfarenhet av v\u00e5rden, personlig assistans alternativt MS s\u00e5 meriterande men inget krav.\n\nBra svenska \u00e4r ett krav d\u00e5 jag \u00e4ven sv\u00e5rt med kommunikation s\u00e5 viktigt att assistent f\u00f6rst\u00e5r mig.\n\nSchema: Man arbetar 21 h pass med sovande jour, och om man hoppar in extra vid behov ex sjukdom, s\u00e5 kan \u00e4ven bli 12 h pass dag alt natt f\u00f6rutsatt vad man kan.\n\nV\u00e4lkommen att skicka in ditt cv redan idag, d\u00e5 tj\u00e4nst kommer att tills\u00e4ttas omg\u00e5ende.\n\n\u00a0\n\nVH assistans \u00e4r ett av de ledande assistansf\u00f6retagen i Sverige. Vi har l\u00e5ng erfarenhet av att arbeta f\u00f6r barn, ungdomar och vuxna med funktionshinder. Vi vet vilka krav som st\u00e4lls f\u00f6r att kunna ge kunder och personliga assistenter ett fullgott st\u00f6d. Vi erbjuder v\u00e5ra assistenter handledning, fortbildning, friskv\u00e5rd, och resor in- och utrikes. Arbetet inneb\u00e4r att Du ser till att assistansen \u00e4r av god kvalitet utifr\u00e5n LSS intentioner, det vill s\u00e4ga att personer med funktionshinder ska ges m\u00f6jlighet till delaktighet och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet. VH assistans ser den personliga assistenten som en mycket viktig f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att personer med funktionshinder ska kunna leva som andra m\u00e4nniskor.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 11:45:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://assistansakuten.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5567432405", "arbetsgivareId": "20467665", "arbetsgivareNamn": "Vh Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Assistansakuten", "ansokningssattWebbadress": "https://assistansakuten.zerolime.se/show.aspx?src=AMS&id=1E844748-3564-483A-A801-6F12B29505AE", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6stermalmsgatan 87D", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6stermalmsgatan 87D", "postnr": "11459", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6stermalmsgatan 87D", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616496338444, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "GEvW_wKy_A9H", "namn": "Ockelbo"}, "latitud": "60.891785", "longitud": "16.720188", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}