{"annonsId": 24643452, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556636-1159-78035-29658", "annonsrubrik": "L\u00f6sningsarkitekt", "annonstext": "Collectum IT \u00e4r i b\u00f6rjan av en sp\u00e4nnande f\u00f6r\u00e4ndringsresa. V\u00e5r m\u00e5lbild innefattar b\u00e5de nytt arbetss\u00e4tt och systemst\u00f6d vilket inneb\u00e4r en f\u00f6rflyttning av teknologi och systeml\u00f6sningar med m\u00e5let att f\u00f6rb\u00e4ttra och g\u00f6ra det enklare f\u00f6r v\u00e5ra kunder att ta del av ITP-information. Ett modernt IT-landskap som ska st\u00f6tta oss b\u00e5de internt och erbjuda f\u00f6rv\u00e4ntad service till v\u00e5ra externa kunder.\n\nVill du vara med och skapa nya Collectum IT? Nu s\u00f6ker vi en l\u00f6sningsarkitekt!\n\nOM TJ\u00c4NSTEN\n\nCollectum \u00e4r en valcentral f\u00f6r tj\u00e4nstepensionen ITP. Vi fungerar som en l\u00e4nk mellan privatanst\u00e4llda tj\u00e4nstem\u00e4n, arbetsgivare och f\u00f6rs\u00e4kringsbolag. Vi har inget eget vinstintresse utan jobbar p\u00e5 uppdrag av arbetsmarknadsparterna Svenskt N\u00e4ringsliv och PTK. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5rt uppdrag och att vi \u00e4r en viktig akt\u00f6r i det svenska pensionssystemet. \n\nI rollen som l\u00f6sningsarkitekt kommer din tyngdpunkt att ligga p\u00e5 utveckling och design av l\u00f6sningar i Java, mot Azure. Du deltar i hela utvecklingskedjan fr\u00e5n kravst\u00e4llning och framtagande av arkitektur till utveckling, testning och slutleverans. \n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett av v\u00e5ra tv\u00e4rfunktionella Collectumteam d\u00e4r du samarbetar med andra arkitekter, utvecklare och specialister fr\u00e5n v\u00e5r IT-organisation, Kommunikationsavdelning och Kundservice. Tillsammans i teamet utvecklar vi effektiva och genomf\u00f6rbara l\u00f6sningar, samt prioriterar utifr\u00e5n \u00f6vergripande strategier. \n\nExempel p\u00e5 arbetsuppgifter: \n\n - Utveckla och designa l\u00f6sningar i Java mot Azure, det inneb\u00e4r \u00e4ven vidareutveckling av befintliga l\u00f6sningar och teknik\n - Agera kravst\u00e4llare och delta i strategiskt viktiga aktiviteter samt kartl\u00e4gga och bevaka befintliga systemlandskap\n - Identifiera teknikstrategier, m\u00e5larkitektur och roadmaps f\u00f6r att m\u00f6ta och forma aff\u00e4rsstrategin (DevOps)\n - Aktivt s\u00f6ka och skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r samarbete med andra inom och/eller utom IT-organisationen, f\u00f6r att f\u00e5 till b\u00e4sta m\u00f6jliga helhetsl\u00f6sningar och f\u00f6rst\u00e5else\n\nVAD VI S\u00d6KER\n\nSom l\u00f6sningsarkitekt bidrar du till Collectums IT-organisation genom din erfarenhet av att driva utveckling inom molnarkitektur, integrationer och DevOps. Du \u00e4r en van kravst\u00e4llare och ink\u00e4nnande f\u00f6r verksamhetens behov och bygger relationer inom s\u00e5v\u00e4l det egna teamet som inom IT-organisationen i stort. Du driver fr\u00e5gor och olika typer av initiativ med stort engagemang och beslutsamhet. \n\nVi tror att du har: \n\n - Flera \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n utveckling i spr\u00e5k s\u00e5som Java eller .Net\n - Flera \u00e5rs erfarenhet av arbete i komplexa utvecklingsprojekt som tex IT-arkitekt, l\u00f6sningsarkitekt, mjukvaruarkitekt\n - Erfarenhet fr\u00e5n relevanta ramverk s\u00e5som REST, Spring Boot\n - Erfarenhet fr\u00e5n Docker, Kubernetes, Microservices och Containers\n - Har fler\u00e5rig erfarenhet inom agil utveckling, g\u00e4rna fr\u00e5n SAFE-inspirerade arbetss\u00e4tt\n - Du har mycket goda kunskaper i svenska och engelska, och kan anv\u00e4nda spr\u00e5ket i s\u00e5 v\u00e4l tal som skrift.\n\nOM COLLECTUM\n\nCollectum \u00e4r en arbetsgivare som erbjuder trygghet \u2013 under och efter arbetslivet. Vi \u00e4r en liten organisation med ca 140 anst\u00e4llda. Det inneb\u00e4r korta beslutsv\u00e4gar, men st\u00e4ller ocks\u00e5 krav p\u00e5 ett personligt ledarskap och lagarbete. V\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner utg\u00e5r fr\u00e5n att skapa en h\u00e5llbar arbetsplats med h\u00e5llbara medarbetare. Vi vill uppmuntra till goda vanor, \u00f6kat v\u00e4lbefinnande och en m\u00f6jlighet att sj\u00e4lv kunna planera och prioritera sin tid. P\u00e5 s\u00e5 vis skapar vi tillsammans goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r prestation och arbetsgl\u00e4dje. N\u00e5gra av de f\u00f6rm\u00e5ner som uppskattas mest av v\u00e5ra kollegor \u00e4r f\u00f6rm\u00e5nliga pensionsl\u00f6sningar, Collectumfria arbetsdagar, massage p\u00e5 jobbet och subventionerad lunch. \n\n\u00d6VRIGT\n\nUnder r\u00e5dande pandemi f\u00f6ljer vi Folkh\u00e4lsomyndighetens rekommendationer och erbjuder l\u00f6sningar f\u00f6r att kunna arbeta hemifr\u00e5n. \n\nHar du fr\u00e5gor ang rekryteringen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta v\u00e5r HR-specialist FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL . Urval och intervjuer sker l\u00f6pande. \n\nFacklig representant f\u00f6r FORENA \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO och facklig representant f\u00f6r SACO \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\r\n\r\n\nVad \u00e4r framg\u00e5ng f\u00f6r dig? F\u00f6r oss \u00e4r det att ge mesta m\u00f6jliga pension till alla som har ITP och att g\u00f6ra tj\u00e4nstepension enkelt f\u00f6r arbetsgivare och anst\u00e4llda. Hos oss firar vi n\u00e4r vi genom v\u00e5ra upphandlingar lyckats s\u00e4nka avgifterna och d\u00e4rmed bidra till h\u00f6gre tj\u00e4nstepensionen f\u00f6r v\u00e5ra 2,4 miljoner f\u00f6rs\u00e4krade tj\u00e4nstem\u00e4n. \n\nCollectum fungerar som en l\u00e4nk mellan de privatanst\u00e4llda tj\u00e4nstem\u00e4nnen, arbetsgivarna och f\u00f6rs\u00e4kringsbolagen som f\u00f6rvaltar ITP. Vi har inget eget vinstintresse utan jobbar p\u00e5 uppdrag av arbetsmarknadsparterna Svenskt N\u00e4ringsliv och PTK", "annonstextFormaterad": "Collectum IT \u00e4r i b\u00f6rjan av en sp\u00e4nnande f\u00f6r\u00e4ndringsresa. V\u00e5r m\u00e5lbild innefattar b\u00e5de nytt arbetss\u00e4tt och systemst\u00f6d vilket inneb\u00e4r en f\u00f6rflyttning av teknologi och systeml\u00f6sningar med m\u00e5let att f\u00f6rb\u00e4ttra och g\u00f6ra det enklare f\u00f6r v\u00e5ra kunder att ta del av ITP-information. Ett modernt IT-landskap som ska st\u00f6tta oss b\u00e5de internt och erbjuda f\u00f6rv\u00e4ntad service till v\u00e5ra externa kunder.\n\nVill du vara med och skapa nya Collectum IT? Nu s\u00f6ker vi en l\u00f6sningsarkitekt!\n\nOM TJ\u00c4NSTEN\n\nCollectum \u00e4r en valcentral f\u00f6r tj\u00e4nstepensionen ITP. Vi fungerar som en l\u00e4nk mellan privatanst\u00e4llda tj\u00e4nstem\u00e4n, arbetsgivare och f\u00f6rs\u00e4kringsbolag. Vi har inget eget vinstintresse utan jobbar p\u00e5 uppdrag av arbetsmarknadsparterna Svenskt N\u00e4ringsliv och PTK. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5rt uppdrag och att vi \u00e4r en viktig akt\u00f6r i det svenska pensionssystemet. \n\nI rollen som l\u00f6sningsarkitekt kommer din tyngdpunkt att ligga p\u00e5 utveckling och design av l\u00f6sningar i Java, mot Azure. Du deltar i hela utvecklingskedjan fr\u00e5n kravst\u00e4llning och framtagande av arkitektur till utveckling, testning och slutleverans. \n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett av v\u00e5ra tv\u00e4rfunktionella Collectumteam d\u00e4r du samarbetar med andra arkitekter, utvecklare och specialister fr\u00e5n v\u00e5r IT-organisation, Kommunikationsavdelning och Kundservice. Tillsammans i teamet utvecklar vi effektiva och genomf\u00f6rbara l\u00f6sningar, samt prioriterar utifr\u00e5n \u00f6vergripande strategier. \n\nExempel p\u00e5 arbetsuppgifter: \n\n - Utveckla och designa l\u00f6sningar i Java mot Azure, det inneb\u00e4r \u00e4ven vidareutveckling av befintliga l\u00f6sningar och teknik\n - Agera kravst\u00e4llare och delta i strategiskt viktiga aktiviteter samt kartl\u00e4gga och bevaka befintliga systemlandskap\n - Identifiera teknikstrategier, m\u00e5larkitektur och roadmaps f\u00f6r att m\u00f6ta och forma aff\u00e4rsstrategin (DevOps)\n - Aktivt s\u00f6ka och skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r samarbete med andra inom och/eller utom IT-organisationen, f\u00f6r att f\u00e5 till b\u00e4sta m\u00f6jliga helhetsl\u00f6sningar och f\u00f6rst\u00e5else\n\nVAD VI S\u00d6KER\n\nSom l\u00f6sningsarkitekt bidrar du till Collectums IT-organisation genom din erfarenhet av att driva utveckling inom molnarkitektur, integrationer och DevOps. Du \u00e4r en van kravst\u00e4llare och ink\u00e4nnande f\u00f6r verksamhetens behov och bygger relationer inom s\u00e5v\u00e4l det egna teamet som inom IT-organisationen i stort. Du driver fr\u00e5gor och olika typer av initiativ med stort engagemang och beslutsamhet. \n\nVi tror att du har: \n\n - Flera \u00e5rs erfarenhet fr\u00e5n utveckling i spr\u00e5k s\u00e5som Java eller .Net\n - Flera \u00e5rs erfarenhet av arbete i komplexa utvecklingsprojekt som tex IT-arkitekt, l\u00f6sningsarkitekt, mjukvaruarkitekt\n - Erfarenhet fr\u00e5n relevanta ramverk s\u00e5som REST, Spring Boot\n - Erfarenhet fr\u00e5n Docker, Kubernetes, Microservices och Containers\n - Har fler\u00e5rig erfarenhet inom agil utveckling, g\u00e4rna fr\u00e5n SAFE-inspirerade arbetss\u00e4tt\n - Du har mycket goda kunskaper i svenska och engelska, och kan anv\u00e4nda spr\u00e5ket i s\u00e5 v\u00e4l tal som skrift.\n\nOM COLLECTUM\n\nCollectum \u00e4r en arbetsgivare som erbjuder trygghet \u2013 under och efter arbetslivet. Vi \u00e4r en liten organisation med ca 140 anst\u00e4llda. Det inneb\u00e4r korta beslutsv\u00e4gar, men st\u00e4ller ocks\u00e5 krav p\u00e5 ett personligt ledarskap och lagarbete. V\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner utg\u00e5r fr\u00e5n att skapa en h\u00e5llbar arbetsplats med h\u00e5llbara medarbetare. Vi vill uppmuntra till goda vanor, \u00f6kat v\u00e4lbefinnande och en m\u00f6jlighet att sj\u00e4lv kunna planera och prioritera sin tid. P\u00e5 s\u00e5 vis skapar vi tillsammans goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r prestation och arbetsgl\u00e4dje. N\u00e5gra av de f\u00f6rm\u00e5ner som uppskattas mest av v\u00e5ra kollegor \u00e4r f\u00f6rm\u00e5nliga pensionsl\u00f6sningar, Collectumfria arbetsdagar, massage p\u00e5 jobbet och subventionerad lunch. \n\n\u00d6VRIGT\n\nUnder r\u00e5dande pandemi f\u00f6ljer vi Folkh\u00e4lsomyndighetens rekommendationer och erbjuder l\u00f6sningar f\u00f6r att kunna arbeta hemifr\u00e5n. \n\nHar du fr\u00e5gor ang rekryteringen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att kontakta v\u00e5r HR-specialist FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL . Urval och intervjuer sker l\u00f6pande. \n\nFacklig representant f\u00f6r FORENA \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO och facklig representant f\u00f6r SACO \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\r\n\r\n\n\nVad \u00e4r framg\u00e5ng f\u00f6r dig? F\u00f6r oss \u00e4r det att ge mesta m\u00f6jliga pension till alla som har ITP och att g\u00f6ra tj\u00e4nstepension enkelt f\u00f6r arbetsgivare och anst\u00e4llda. Hos oss firar vi n\u00e4r vi genom v\u00e5ra upphandlingar lyckats s\u00e4nka avgifterna och d\u00e4rmed bidra till h\u00f6gre tj\u00e4nstepensionen f\u00f6r v\u00e5ra 2,4 miljoner f\u00f6rs\u00e4krade tj\u00e4nstem\u00e4n. \n\nCollectum fungerar som en l\u00e4nk mellan de privatanst\u00e4llda tj\u00e4nstem\u00e4nnen, arbetsgivarna och f\u00f6rs\u00e4kringsbolagen som f\u00f6rvaltar ITP. Vi har inget eget vinstintresse utan jobbar p\u00e5 uppdrag av arbetsmarknadsparterna Svenskt N\u00e4ringsliv och PTK", "publiceringsdatum": "2021-03-22 21:22:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-17 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-12-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://collectum.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5566361159", "arbetsgivareId": "20371733", "arbetsgivareNamn": "Collectum AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Collectum", "ansokningssattWebbadress": "https://emp.jobylon.com/jobs/78035-collectum-losningsarkitekt/?utm_source=ams&utm_medium=promotionserializer", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "uyJg_i94_xmr", "namn": "IT-arkitekt/L\u00f6sningsarkitekt"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uyJg_i94_xmr", "namn": "IT-arkitekt/L\u00f6sningsarkitekt", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "\u00d6stg\u00f6tagatan 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "\u00d6stg\u00f6tagatan 12", "postnr": "10376", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "\u00d6stg\u00f6tagatan 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616444526964, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}