{"annonsId": 24649356, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-6271-5812", "annonsrubrik": "Samordnare", "annonstext": "V\u00e4lkommen till Linn\u00e9universitetet! M\u00e4nniskor v\u00e4xer h\u00e4r. Vi \u00e4r ett internationellt universitet i Sm\u00e5land - tillsammans s\u00e4tter vi kunskap i r\u00f6relse f\u00f6r en h\u00e5llbar samh\u00e4llsutveckling.\n\nMedieinstitutet Fojo arbetar med att st\u00e4rka fri, oberoende, professionell journalistik i Sverige och globalt. Vi \u00e4r en del av fakulteten f\u00f6r konst och humaniora (FKH) p\u00e5 Linn\u00e9universitetet och jobbar brett med medieutveckling. Fojo grundades 1972 och har sedan dess utbildat \u00f6ver 50 000 journalister fr\u00e5n ett hundratal l\u00e4nder. I Sverige g\u00e5r cirka 500 svenska journalister v\u00e5ra utbildningar varje \u00e5r och internationellt jobbar vi i dagsl\u00e4get i ett 20-tal l\u00e4nder med bist\u00e5ndsfinansierade medieutvecklingsprojekt.\n P\u00e5 Fojo jobbar i dag 39 personer, utspridda p\u00e5 \u00e5tta kontor i sju l\u00e4nder. Arbetsspr\u00e5k \u00e4r svenska och engelska.\n\nVi s\u00f6ker nu en samordnare.\n\nP\u00e5 Fojo jobbar vi i en multiprofessionell och multikulturell organisation med h\u00f6ga krav p\u00e5 b\u00e5de samverkan och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet \u2013 vi kommer d\u00e4rf\u00f6r att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nArbetet inneb\u00e4r\nAtt, med ett aktivt projektledarskap, planera och genomf\u00f6ra interna utvecklingsprojekt\nAtt i samr\u00e5d med chefer utarbeta, samordna och vidareutveckla interna processer och rutiner, bland annat f\u00f6r dokumenthantering, upphandling och avtal.\nAtt planera och genomf\u00f6ra interna utbildningsinsatser inom digitala system.\nAtt planera och genomf\u00f6ra arbetsuppgifter inom ramen f\u00f6r ledningsst\u00f6d.\n\nKvalifikationer\n\u2013 Du har relevant akademisk examen eller motsvarande kompetens som av arbetsgivaren \nbed\u00f6ms likv\u00e4rdig.\n\u2013 Du har kunskap om och erfarenhet av att arbeta i projekt, b\u00e5de interna och externa.\n\u2013 Du har erfarenhet av att arbeta p\u00e5 ett svenskt l\u00e4ros\u00e4te med administrativa och samordnande arbetsuppgifter.\n\u2013 Du har jobbat med digitalisering av offentlig verksamhet.\n\u2013 Du har erfarenhet av arbete med internationell medieutvecklingsverksamhet.\n\u2013 Som person \u00e4r du noggrann och kvalitetsmedveten samtidigt som du \u00e4r lyh\u00f6rd och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\u2013 Du har h\u00f6g integritet, ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och vana av att arbeta n\u00e4ra ledningen.\n\u2013 Du har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera med b\u00e5de kollegor och externa kontakter.\n\u2013 Du skriver och talar svenska, engelska och ryska flytande.  \n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid.\n\nTilltr\u00e4de: snarast. \nTj\u00e4nsteort: Kalmar.\n\nUpplysningar om anst\u00e4llningen l\u00e4mnas av:  \n Verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO HR partner FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Fackliga kontakter n\u00e5s via v\u00e4xeln, tel  TELEPHONENO Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-06.\n\nLinn\u00e9universitetet har ambitionen att tillvarata de kvaliteter som en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r organisationen.\n\nRegistrera din ans\u00f6kan via knappen \"Ans\u00f6k\" l\u00e4ngst ned i annonsen.  De meriter Du \u00e5beropar ska Du styrka med intyg och de ska bifogas digitalt i din ans\u00f6kan. Ans\u00f6kan och \u00f6vriga handlingar ska m\u00e4rkas med anst\u00e4llningens diarienummer. Alla handlingar som \u00e5beropas ska vara inkomna till universitetet senast kl. 24.00 sista ans\u00f6kningsdagen.\n\nVi undanber oss telefonsamtal fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till Linn\u00e9universitetet! M\u00e4nniskor v\u00e4xer h\u00e4r. Vi \u00e4r ett internationellt universitet i Sm\u00e5land - tillsammans s\u00e4tter vi kunskap i r\u00f6relse f\u00f6r en h\u00e5llbar samh\u00e4llsutveckling.\n\nMedieinstitutet Fojo arbetar med att st\u00e4rka fri, oberoende, professionell journalistik i Sverige och globalt. Vi \u00e4r en del av fakulteten f\u00f6r konst och humaniora (FKH) p\u00e5 Linn\u00e9universitetet och jobbar brett med medieutveckling. Fojo grundades 1972 och har sedan dess utbildat \u00f6ver 50 000 journalister fr\u00e5n ett hundratal l\u00e4nder. I Sverige g\u00e5r cirka 500 svenska journalister v\u00e5ra utbildningar varje \u00e5r och internationellt jobbar vi i dagsl\u00e4get i ett 20-tal l\u00e4nder med bist\u00e5ndsfinansierade medieutvecklingsprojekt.\n P\u00e5 Fojo jobbar i dag 39 personer, utspridda p\u00e5 \u00e5tta kontor i sju l\u00e4nder. Arbetsspr\u00e5k \u00e4r svenska och engelska.\n\nVi s\u00f6ker nu en samordnare.\n\nP\u00e5 Fojo jobbar vi i en multiprofessionell och multikulturell organisation med h\u00f6ga krav p\u00e5 b\u00e5de samverkan och sj\u00e4lvst\u00e4ndighet \u2013 vi kommer d\u00e4rf\u00f6r att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nArbetet inneb\u00e4r\nAtt, med ett aktivt projektledarskap, planera och genomf\u00f6ra interna utvecklingsprojekt\nAtt i samr\u00e5d med chefer utarbeta, samordna och vidareutveckla interna processer och rutiner, bland annat f\u00f6r dokumenthantering, upphandling och avtal.\nAtt planera och genomf\u00f6ra interna utbildningsinsatser inom digitala system.\nAtt planera och genomf\u00f6ra arbetsuppgifter inom ramen f\u00f6r ledningsst\u00f6d.\n\nKvalifikationer\n\u2013 Du har relevant akademisk examen eller motsvarande kompetens som av arbetsgivaren \nbed\u00f6ms likv\u00e4rdig.\n\u2013 Du har kunskap om och erfarenhet av att arbeta i projekt, b\u00e5de interna och externa.\n\u2013 Du har erfarenhet av att arbeta p\u00e5 ett svenskt l\u00e4ros\u00e4te med administrativa och samordnande arbetsuppgifter.\n\u2013 Du har jobbat med digitalisering av offentlig verksamhet.\n\u2013 Du har erfarenhet av arbete med internationell medieutvecklingsverksamhet.\n\u2013 Som person \u00e4r du noggrann och kvalitetsmedveten samtidigt som du \u00e4r lyh\u00f6rd och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\n\u2013 Du har h\u00f6g integritet, ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och vana av att arbeta n\u00e4ra ledningen.\n\u2013 Du har l\u00e4tt f\u00f6r att kommunicera med b\u00e5de kollegor och externa kontakter.\n\u2013 Du skriver och talar svenska, engelska och ryska flytande.\u00a0\u00a0\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid.\n\nTilltr\u00e4de: snarast. \nTj\u00e4nsteort: Kalmar.\n\nUpplysningar om anst\u00e4llningen l\u00e4mnas av:\u00a0\u00a0\n Verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO HR partner FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Fackliga kontakter n\u00e5s via v\u00e4xeln, tel  TELEPHONENO Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-06.\n\n\nLinn\u00e9universitetet har ambitionen att tillvarata de kvaliteter som en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r organisationen.\n\nRegistrera din ans\u00f6kan via knappen \"Ans\u00f6k\" l\u00e4ngst ned i annonsen.  De meriter Du \u00e5beropar ska Du styrka med intyg och de ska bifogas digitalt i din ans\u00f6kan. Ans\u00f6kan och \u00f6vriga handlingar ska m\u00e4rkas med anst\u00e4llningens diarienummer. Alla handlingar som \u00e5beropas ska vara inkomna till universitetet senast kl. 24.00 sista ans\u00f6kningsdagen.\n\nVi undanber oss telefonsamtal fr\u00e5n f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 13:23:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.lnu.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6n", "organisationsnummer": "2021006271", "arbetsgivareId": "20509302", "arbetsgivareNamn": "Linn\u00e9universitetet", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Linn\u00e9universitetet", "ansokningssattWebbadress": "https://lnu.se/mot-linneuniversitetet/Lediga-jobb/?rmpage=job&rmjob=5812", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "sbKP_NHi_eiv", "namn": "Kursadministrat\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "sbKP_NHi_eiv", "namn": "Kursadministrat\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Linn\u00e9universitetet", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Linn\u00e9universitetet", "postnr": "35195", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Linn\u00e9universitetet", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616588626798, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}