{"annonsId": 24647653, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "3.0", "externtAnnonsId": "46-556694-5324-000000564176508E28", "annonsrubrik": "Regionsansvarig till Visita", "annonstext": "Jurek Rekrytering & Bemanning erbjuder ett komplett utbud av bemannings- och rekryteringstj\u00e4nster. Vi rekryterar och hyr ut alltifr\u00e5n studenter till yrkesverksamma akademiker med m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet och specialistkompetens. V\u00e5ra uppdrag \u00e4r fr\u00e4mst inom juridik, ekonomi, HR, marknad och administration.\t\t\t    \r\n\r\nVisita \u00e4r en bransch- och arbetsgivarorganisation f\u00f6r den svenska bes\u00f6ksn\u00e4ringen. Visita samlar drygt 5 200 medlemsf\u00f6retag med \u00f6ver 7 500 verksamheter.\nBland v\u00e5ra medlemmar finns restauranger, hotell, campingar, n\u00f6jesparker, vandrarhem, spaanl\u00e4ggningar, turistbyr\u00e5er och skidanl\u00e4ggningar. Som bransch- och arbetsgivarorganisation \u00e4r Visitas huvudsakliga uppgift att teckna branschens kollektivavtal, st\u00f6dja Visitas medlemsf\u00f6retag i att v\u00e4xa och utvecklas och driva fr\u00e5gor som \u00e4r viktiga f\u00f6r bes\u00f6ksn\u00e4ringen.\n\nTill v\u00e5rt kontor i Stockholm s\u00f6ker vi nu en senior kommunikationsansvarig till en kommunikativ och n\u00e4tverkande roll f\u00f6r dig med\nerfarenhet fr\u00e5n liknande organisationer och arbetsomr\u00e5den.\nVi s\u00f6ker en engagerad och erfaren person som gillar att b\u00e5de arbeta i team och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har en \u00f6ppen personlighet som\nsamtidigt har f\u00f6rm\u00e5gan att vara strukturerad med en god samarbets- och samordningsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och flexibel i nya\nsituationer. Vidare \u00e4r du duktig p\u00e5 att oms\u00e4tta ambitioner och m\u00e5l till konkreta aktiviteter. Du \u00e4r samh\u00e4llsintresserad och en van\nprojektledare som tycker om att tala inf\u00f6r m\u00e4nniskor p\u00e5 ett engagerande s\u00e4tt. Du trivs med att ha m\u00e5nga saker p\u00e5 g\u00e5ng samtidigt utan att\nn\u00e5got ramlar mellan stolarna.\n\nDina huvudsakliga uppgifter:\n\u2022 Bedriva politisk p\u00e5verkan i fr\u00e5gor som \u00e4r prioriterade f\u00f6r Visita genom att skapa n\u00e4tverk och kontakt med relevanta politiska\nf\u00f6retr\u00e4dare och beslutsfattare\n\u2022 St\u00f6tta arbetet med att f\u00f6rb\u00e4ttra den l\u00e5ngsiktiga kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen inom bes\u00f6ksn\u00e4ringen genom n\u00e4tverk och kontakt med\nrelevanta akt\u00f6rer p\u00e5 bland annat skolomr\u00e5det och arbetsmarknaden\n\u2022 St\u00f6tta Visita Stockholms styrelse i dess arbete och genomf\u00f6ra de aktiviteter och projekt som styrelsen beslutar, samt skapa goda\nmedlemsrelationer i form av medlemstr\u00e4ffar och event\n\u2022 Att lokalt utveckla och f\u00f6rankra Visitas budskap inom regionen genom att vara kontaktperson och lokalt ansvarig i samband med\ntill exempel centrala utbildningar, kampanjer och opinionsbildningsinsatser\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har eftergymnasial utbildning inom kommunikation eller minst 3 \u00e5rs erfarenhet av arbete inom\nkommunikationsomr\u00e5det. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet fr\u00e5n bes\u00f6ksn\u00e4ringen. Eftersom rollen inneb\u00e4r att opinionsbilda gentemot\npolitiker och beslutsfattare \u00e4r det viktigt att ha insikt i hur den politiska situationen i regionen ser ut och hur det politiska systemet fungerar.\n\nDu erbjuds\nVi erbjuder dig en intressant tj\u00e4nst i en framtidsorienterad och v\u00e4xande arbetsgivar- och branschorganisation som representerar en starkt\nv\u00e4xande n\u00e4ring. Vi har ett decentraliserat arbetss\u00e4tt med korta beslutsv\u00e4gar och en \u00f6ppen och v\u00e4lkomnande atmosf\u00e4r. Visita Stockholm \u00e4r en utav v\u00e5ra fem regioner, med centralt bel\u00e4get kontor mitt i city. Visita har f\u00f6r n\u00e4rvarande ett 60-tal medarbetare.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nDetta \u00e4r ett konsultuppdrag p\u00e5 100% med start omg\u00e5ende och f\u00f6rv\u00e4ntas p\u00e5g\u00e5 fram t om 31 december -21. Visita samarbetar med Jurek Marketing & Communication i det h\u00e4r uppdraget. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL , eller FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL . Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.", "annonstextFormaterad": "Jurek Rekrytering & Bemanning erbjuder ett komplett utbud av bemannings- och rekryteringstj\u00e4nster. Vi rekryterar och hyr ut alltifr\u00e5n studenter till yrkesverksamma akademiker med m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet och specialistkompetens. V\u00e5ra uppdrag \u00e4r fr\u00e4mst inom juridik, ekonomi, HR, marknad och administration.\t\t\t    \r\n\r\nVisita \u00e4r en bransch- och arbetsgivarorganisation f\u00f6r den svenska bes\u00f6ksn\u00e4ringen. Visita samlar drygt 5 200 medlemsf\u00f6retag med \u00f6ver 7 500 verksamheter.\nBland v\u00e5ra medlemmar finns restauranger, hotell, campingar, n\u00f6jesparker, vandrarhem, spaanl\u00e4ggningar, turistbyr\u00e5er och skidanl\u00e4ggningar. Som bransch- och\u00a0arbetsgivarorganisation \u00e4r Visitas huvudsakliga uppgift att teckna branschens kollektivavtal, st\u00f6dja Visitas medlemsf\u00f6retag i att v\u00e4xa och utvecklas och driva\u00a0fr\u00e5gor som \u00e4r viktiga f\u00f6r bes\u00f6ksn\u00e4ringen.\n\nTill v\u00e5rt kontor i Stockholm s\u00f6ker vi nu en senior kommunikationsansvarig till en kommunikativ och n\u00e4tverkande roll f\u00f6r dig med\nerfarenhet fr\u00e5n liknande organisationer och arbetsomr\u00e5den.\nVi s\u00f6ker en engagerad och erfaren person som gillar att b\u00e5de arbeta i team och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Du har en \u00f6ppen personlighet som\nsamtidigt har f\u00f6rm\u00e5gan att vara strukturerad med en god samarbets- och samordningsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv och flexibel i nya\nsituationer. Vidare \u00e4r du duktig p\u00e5 att oms\u00e4tta ambitioner och m\u00e5l till konkreta aktiviteter. Du \u00e4r samh\u00e4llsintresserad och en van\nprojektledare som tycker om att tala inf\u00f6r m\u00e4nniskor p\u00e5 ett engagerande s\u00e4tt. Du trivs med att ha m\u00e5nga saker p\u00e5 g\u00e5ng samtidigt utan att\nn\u00e5got ramlar mellan stolarna.\n\nDina huvudsakliga uppgifter:\n\u2022 Bedriva politisk p\u00e5verkan i fr\u00e5gor som \u00e4r prioriterade f\u00f6r Visita genom att skapa n\u00e4tverk och kontakt med relevanta politiska\nf\u00f6retr\u00e4dare och beslutsfattare\n\u2022 St\u00f6tta arbetet med att f\u00f6rb\u00e4ttra den l\u00e5ngsiktiga kompetensf\u00f6rs\u00f6rjningen inom bes\u00f6ksn\u00e4ringen genom n\u00e4tverk och kontakt med\nrelevanta akt\u00f6rer p\u00e5 bland annat skolomr\u00e5det och arbetsmarknaden\n\u2022 St\u00f6tta Visita Stockholms styrelse i dess arbete och genomf\u00f6ra de aktiviteter och projekt som styrelsen beslutar, samt skapa goda\nmedlemsrelationer i form av medlemstr\u00e4ffar och event\n\u2022 Att lokalt utveckla och f\u00f6rankra Visitas budskap inom regionen genom att vara kontaktperson och lokalt ansvarig i samband med\ntill exempel centrala utbildningar, kampanjer och opinionsbildningsinsatser\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har eftergymnasial utbildning inom kommunikation eller minst 3 \u00e5rs erfarenhet av arbete inom\nkommunikationsomr\u00e5det. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet fr\u00e5n bes\u00f6ksn\u00e4ringen. Eftersom rollen inneb\u00e4r att opinionsbilda gentemot\npolitiker och beslutsfattare \u00e4r det viktigt att ha insikt i hur den politiska situationen i regionen ser ut och hur det politiska systemet fungerar.\n\nDu erbjuds\nVi erbjuder dig en intressant tj\u00e4nst i en framtidsorienterad och v\u00e4xande arbetsgivar- och branschorganisation som representerar en starkt\nv\u00e4xande n\u00e4ring. Vi har ett decentraliserat arbetss\u00e4tt med korta beslutsv\u00e4gar och en \u00f6ppen och v\u00e4lkomnande atmosf\u00e4r. Visita Stockholm \u00e4r en utav v\u00e5ra fem regioner, med centralt bel\u00e4get kontor mitt i city. Visita har f\u00f6r n\u00e4rvarande ett 60-tal medarbetare.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nDetta \u00e4r ett konsultuppdrag p\u00e5 100% med start omg\u00e5ende och f\u00f6rv\u00e4ntas p\u00e5g\u00e5 fram t om 31 december -21. Visita samarbetar med Jurek Marketing &amp; Communication i det h\u00e4r uppdraget. Vid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL , eller FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL . Varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 08:31:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.jurek.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nVisstid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566945324", "arbetsgivareId": "20406254", "arbetsgivareNamn": "Jurek Rekrytering & Bemanning AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Jurek Rekrytering & Bemanning AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.jurek.se/apply/5C564E30-52F9-47AB-BDAF-A41A98936C42?src=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "aRp4_qjZ_tPV", "namn": "Informat\u00f6r/Kommunikat\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "aRp4_qjZ_tPV", "namn": "Informat\u00f6r/Kommunikat\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Biblioteksgatan 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Biblioteksgatan 11", "postnr": "11146", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Biblioteksgatan 11", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616571187136, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}