{"annonsId": 24642646, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556768-9848-1117983-1", "annonsrubrik": "Arbetsledare till v\u00e5r drift- och underh\u00e5llsverksamhet i Vimmerby", "annonstext": "Att bygga och sk\u00f6ta om v\u00e4gar och infrastruktur \u00e4r stort. Att bidra till samh\u00e4llsutvecklingen \u00e4r \u00e4nnu st\u00f6rre. Hos oss f\u00e5r du g\u00f6ra b\u00e5de och. Nu s\u00f6ker vi Arbetsledare till v\u00e5r drift- och underh\u00e5llsverksamhet i Vimmerby. Inom Svevia kombinerar vi det lilla f\u00f6retagets gemenskap och lagk\u00e4nsla med det stora miljardf\u00f6retagets stabilitet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas som en specialist p\u00e5 v\u00e4g - med engagemang, samarbete och ansvar.\n\nDitt uppdrag som Arbetsledare\nSom arbetsledare kommer du arbeta med varierande projekt men med fokus p\u00e5 drift- och underh\u00e5llsprojekt i Vimmerby. Din fr\u00e4msta uppgift blir att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp arbetet vi utf\u00f6r. Du utg\u00f6r en viktig arbetsledande funktion f\u00f6r v\u00e5ra yrkesarbetare och som samordnande kontakt f\u00f6r v\u00e5ra underentrepren\u00f6rer. Dessutom st\u00f6ttar du platschefen i det dagliga arbetet med exempelvis kundkontakter, produktionsstyrning, ekonomiuppf\u00f6ljning och fakturering. Helt enkelt en fantastisk roll f\u00f6r dig som kan omvandla teori till praktik och vice versa. Tj\u00e4nsten \u00e4r heltid och du utg\u00e5r fr\u00e5n Vimmerby. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r b\u00e5de vinter- och sommarberedskap, samt arbetstid p\u00e5 obekv\u00e4ma arbetstider. P\u00e5 Svevia till\u00e4mpar vi individuell l\u00f6nes\u00e4ttning. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVem \u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg och f\u00f6rtroendeingivande i din ledarroll. Du drivs av aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och str\u00e4var alltid efter uppsatta m\u00e5l och l\u00f6nsamhet i dina projekt. Som person uppskattar du ett varierat arbete med mycket eget ansvar och h\u00f6g serviceniv\u00e5. Att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ta dig an probleml\u00f6sningar, skapa initiativ och fatta beslut \u00e4r n\u00e5got du drivs av. Du v\u00e4rdes\u00e4tter tydlig kommunikation och goda relationer med s\u00e5v\u00e4l kollegor som kunder.\n\nDin bakgrund pr\u00e4glas av ett intresse av att arbeta p\u00e5 v\u00e4g. Antingen kommer intresset genom en utbildning eller genom arbetslivserfarenhet fr\u00e5n en ansvarstagande roll inom branschen. Vi \u00e4r ute efter att hitta r\u00e4tt person, expertkunskapen inom Drift kommer vi kunna bidra med i din personliga utveckling hos oss. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du som ledare \u00e4r engagerad och har en f\u00f6rm\u00e5ga att ta tillvara p\u00e5 den yrkeserfarenhet som finns hos Svevias medarbetare, det motiverar och g\u00f6r att vi n\u00e5r v\u00e5ra gemensamma m\u00e5l. F\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r K\u00f6rkort B och god datorvana ett krav.\n\nEn del av n\u00e5got st\u00f6rre\nSvevia \u00e4r i dag Sveriges st\u00f6rsta driftentrepren\u00f6r. Inom drift och underh\u00e5ll sk\u00f6ter vi bland annat sommar- och vinterv\u00e4gh\u00e5llningen f\u00f6r h\u00e4lften av statens v\u00e4gn\u00e4t. Och allt fler kommuner, industrier, handelsf\u00f6retag, fastighets\u00e4gare och v\u00e4gf\u00f6reningar anlitar oss f\u00f6r att ta hand om deras v\u00e4gar, industriytor, fastigheter, parkeringsplatser gator och det gr\u00f6na runtomkring. Hos oss bidrar du till en st\u00f6rre helhet. Vi plogar f\u00f6r barnfamiljen som \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g till fj\u00e4llen. Vi g\u00f6r s\u00e5 att n\u00e4ringslivets varutransporter n\u00e5r fram och ser till att gator, torg och parker \u00e4r rena och snygga. Dessutom skyddar vi liv p\u00e5 v\u00e4gen genom v\u00e5rt erbjudande inom trafikanordningar.\n\nVarf\u00f6r Svevia?\nHos oss blir du snabbt en del av en st\u00f6rre chefsgemenskap. Som ledare f\u00e5r du b\u00e5de stort ansvar och befogenheter att driva arbetet utifr\u00e5n Svevias strategier, m\u00e5l och v\u00e4rdegrund. Med en l\u00e5ngt driven decentralisering kan du g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt. Beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta, det \u00e4r l\u00e4tt att p\u00e5verka och g\u00f6ra sin r\u00f6st h\u00f6rd. Och p\u00e5 v\u00e4gen f\u00e5r du m\u00e5nga tillf\u00e4llen att utvecklas som ledare och specialist p\u00e5 v\u00e4g via mentorsprogram, personlig coaching och ledarskapsutbildningar. Vi m\u00e5nar om att vara en arbetsplats f\u00f6r alla. Att du ska leda genom dina medarbetare ser vi som en sj\u00e4lvklarhet. Framg\u00e5ngen skapar vi som ett lag. Det \u00e4r s\u00e5 vi g\u00f6r aff\u00e4rer och genererar resultat. Det \u00e4r s\u00e5 vi f\u00e5r vi stad och land att fungera. Vill du dela v\u00e4g med oss?\n\nAns\u00f6kan och information\nHar du ytterligare fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta platschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefonnummer  TELEPHONENO . Intervjuer sker l\u00f6pande, skicka in din ans\u00f6kan snarast m\u00f6jligt, tj\u00e4nsten kan komma tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln, tfn  TELEPHONENO .\n\nVi har tagit st\u00e4llning till annonsering, vilket g\u00f6r att vi inte \u00f6nskar s\u00e4ljsamtal f\u00f6r ytterligare fr\u00e5gor kring annonsering, rekrytering eller bemanning.", "annonstextFormaterad": "Att bygga och sk\u00f6ta om v\u00e4gar och infrastruktur \u00e4r stort. Att bidra till samh\u00e4llsutvecklingen \u00e4r \u00e4nnu st\u00f6rre. Hos oss f\u00e5r du g\u00f6ra b\u00e5de och. Nu s\u00f6ker vi Arbetsledare till v\u00e5r drift- och underh\u00e5llsverksamhet i Vimmerby. Inom Svevia kombinerar vi det lilla f\u00f6retagets gemenskap och lagk\u00e4nsla med det stora miljardf\u00f6retagets stabilitet. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utvecklas som en specialist p\u00e5 v\u00e4g - med engagemang, samarbete och ansvar.\n\nDitt uppdrag som Arbetsledare\nSom arbetsledare kommer du arbeta med varierande projekt men med fokus p\u00e5 drift- och underh\u00e5llsprojekt i Vimmerby. Din fr\u00e4msta uppgift blir att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp arbetet vi utf\u00f6r. Du utg\u00f6r en viktig arbetsledande funktion f\u00f6r v\u00e5ra yrkesarbetare och som samordnande kontakt f\u00f6r v\u00e5ra underentrepren\u00f6rer. Dessutom st\u00f6ttar du platschefen i det dagliga arbetet med exempelvis kundkontakter, produktionsstyrning, ekonomiuppf\u00f6ljning och fakturering. Helt enkelt en fantastisk roll f\u00f6r dig som kan omvandla teori till praktik och vice versa. Tj\u00e4nsten \u00e4r heltid och du utg\u00e5r fr\u00e5n Vimmerby. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r b\u00e5de vinter- och sommarberedskap, samt arbetstid p\u00e5 obekv\u00e4ma arbetstider. P\u00e5 Svevia till\u00e4mpar vi individuell l\u00f6nes\u00e4ttning. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVem \u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r trygg och f\u00f6rtroendeingivande i din ledarroll. Du drivs av aff\u00e4rsm\u00e4ssighet och str\u00e4var alltid efter uppsatta m\u00e5l och l\u00f6nsamhet i dina projekt. Som person uppskattar du ett varierat arbete med mycket eget ansvar och h\u00f6g serviceniv\u00e5. Att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt ta dig an probleml\u00f6sningar, skapa initiativ och fatta beslut \u00e4r n\u00e5got du drivs av. Du v\u00e4rdes\u00e4tter tydlig kommunikation och goda relationer med s\u00e5v\u00e4l kollegor som kunder.\n\nDin bakgrund pr\u00e4glas av ett intresse av att arbeta p\u00e5 v\u00e4g. Antingen kommer intresset genom en utbildning eller genom arbetslivserfarenhet fr\u00e5n en ansvarstagande roll inom branschen. Vi \u00e4r ute efter att hitta r\u00e4tt person, expertkunskapen inom Drift kommer vi kunna bidra med i din personliga utveckling hos oss. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du som ledare \u00e4r engagerad och har en f\u00f6rm\u00e5ga att ta tillvara p\u00e5 den yrkeserfarenhet som finns hos Svevias medarbetare, det motiverar och g\u00f6r att vi n\u00e5r v\u00e5ra gemensamma m\u00e5l. F\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten \u00e4r K\u00f6rkort B och god datorvana ett krav.\n\nEn del av n\u00e5got st\u00f6rre\nSvevia \u00e4r i dag Sveriges st\u00f6rsta driftentrepren\u00f6r. Inom drift och underh\u00e5ll sk\u00f6ter vi bland annat sommar- och vinterv\u00e4gh\u00e5llningen f\u00f6r h\u00e4lften av statens v\u00e4gn\u00e4t. Och allt fler kommuner, industrier, handelsf\u00f6retag, fastighets\u00e4gare och v\u00e4gf\u00f6reningar anlitar oss f\u00f6r att ta hand om deras v\u00e4gar, industriytor, fastigheter, parkeringsplatser gator och det gr\u00f6na runtomkring. Hos oss bidrar du till en st\u00f6rre helhet. Vi plogar f\u00f6r barnfamiljen som \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g till fj\u00e4llen. Vi g\u00f6r s\u00e5 att n\u00e4ringslivets varutransporter n\u00e5r fram och ser till att gator, torg och parker \u00e4r rena och snygga. Dessutom skyddar vi liv p\u00e5 v\u00e4gen genom v\u00e5rt erbjudande inom trafikanordningar.\n\nVarf\u00f6r Svevia?\nHos oss blir du snabbt en del av en st\u00f6rre chefsgemenskap. Som ledare f\u00e5r du b\u00e5de stort ansvar och befogenheter att driva arbetet utifr\u00e5n Svevias strategier, m\u00e5l och v\u00e4rdegrund. Med en l\u00e5ngt driven decentralisering kan du g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt. Beslutsv\u00e4garna \u00e4r korta, det \u00e4r l\u00e4tt att p\u00e5verka och g\u00f6ra sin r\u00f6st h\u00f6rd. Och p\u00e5 v\u00e4gen f\u00e5r du m\u00e5nga tillf\u00e4llen att utvecklas som ledare och specialist p\u00e5 v\u00e4g via mentorsprogram, personlig coaching och ledarskapsutbildningar. Vi m\u00e5nar om att vara en arbetsplats f\u00f6r alla. Att du ska leda genom dina medarbetare ser vi som en sj\u00e4lvklarhet. Framg\u00e5ngen skapar vi som ett lag. Det \u00e4r s\u00e5 vi g\u00f6r aff\u00e4rer och genererar resultat. Det \u00e4r s\u00e5 vi f\u00e5r vi stad och land att fungera. Vill du dela v\u00e4g med oss?\n\nAns\u00f6kan och information\nHar du ytterligare fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta platschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefonnummer  TELEPHONENO . Intervjuer sker l\u00f6pande, skicka in din ans\u00f6kan snarast m\u00f6jligt, tj\u00e4nsten kan komma tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via v\u00e4xeln, tfn  TELEPHONENO .\n\nVi har tagit st\u00e4llning till annonsering, vilket g\u00f6r att vi inte \u00f6nskar s\u00e4ljsamtal f\u00f6r ytterligare fr\u00e5gor kring annonsering, rekrytering eller bemanning.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 16:00:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.svevia.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567689848", "arbetsgivareId": "20459640", "arbetsgivareNamn": "Svevia AB (publ)", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Svevia", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.svevia.se/jobs/1117983-arbetsledare-till-var-drift-och-underhallsverksamhet-i-vimmerby?promotion=219676-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "A6CQ_XVJ_iy4", "namn": "Arbetsledare, anl\u00e4ggning"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Industrigatan 5, Vimmerby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Industrigatan 5", "postnr": "59840", "postort": "Vimmerby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "S\u00f6dra Industrigatan 5, Vimmerby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616425256243, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "a7hJ_zwv_2FR", "namn": "Vimmerby"}, "latitud": "57.669033", "longitud": "15.858857", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}