{"annonsId": 24642987, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Arbetsterapeut p\u00e5 konsultbasis med PersonalExpressen", "annonstext": "P\u00e5 PersonalExpressen bemannar vi med professionell, ambiti\u00f6s och jordn\u00e4ra v\u00e5rdpersonal efter v\u00e5ra kunders behov och \u00f6nskem\u00e5l. Vi \u00e4r ett starkt v\u00e4rdedrivet f\u00f6retag och \u00e4r d\u00e4rmed noga med att den v\u00e5rdpersonal vi presenterar f\u00f6r v\u00e5ra kunder ocks\u00e5 m\u00f6ter v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar g\u00e4llande humanistiska grundv\u00e4rderingar, god arbetsmoral samt en h\u00f6g grad av individuellt ansvarstagande. Det f\u00f6rv\u00e4ntar sig v\u00e5ra kunder av oss och det f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss av v\u00e5ra medarbetare.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut och som \u00e4r intresserad av att arbeta p\u00e5 konsultbasis tillsammans med oss p\u00e5 PersonalExpressen. Vi har idag flera samarbetsverksamheter runt om i landet som har stora behov av arbetsterapeuter p\u00e5 olika typer av uppdrag. Vi \u00e4r ute efter personer som vill vara en del av v\u00e5rt familj\u00e4ra f\u00f6retag och som har ett intresse av nya utmaningar och personlig utveckling.\n\nP\u00e5 PersonalExpressen \u00e4r v\u00e5r uttalade m\u00e5ls\u00e4ttning att du som b\u00f6rjar arbeta tillsammans med oss ska trivas s\u00e5 pass bra att du \u00e4r stolt \u00f6ver din arbetsplats och gladeligen rekommenderar oss till andra. Med det utg\u00e5ngsl\u00e4get i v\u00e5rt arbete anser vi oss vara \u00f6dmjuka, l\u00f6sningsorienterade och genuint trevliga att vara i kontakt med - n\u00e5got vi givetvis hoppas att du kommer att k\u00e4nna av fram\u00f6ver efter det att du ans\u00f6kt in till att b\u00f6rja arbeta tillsammans med oss. I PersonalExpressens ledning har vi vidare \u00f6ver 10 \u00e5rs erfarenhet av att driva olika former av verksamheter med offentlig sektor som kund och v\u00e5rdsektorn ligger oss s\u00e5ledes mycket varmt om hj\u00e4rtat.\n\nHj\u00e4rtligt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan till oss redan idag eller ring till oss p\u00e5  TELEPHONENO om du har n\u00e5gra fr\u00e5gor eller funderingar. Med detta sagt tror och hoppas vi att du kommer att trivas utm\u00e4rkt tillsammans med oss - vi ses och h\u00f6rs inom kort!", "annonstextFormaterad": "<p>P\u00e5 PersonalExpressen bemannar vi med professionell, ambiti\u00f6s och jordn\u00e4ra v\u00e5rdpersonal efter v\u00e5ra kunders behov och \u00f6nskem\u00e5l. Vi \u00e4r ett starkt v\u00e4rdedrivet f\u00f6retag och \u00e4r d\u00e4rmed noga med att den v\u00e5rdpersonal vi presenterar f\u00f6r v\u00e5ra kunder ocks\u00e5 m\u00f6ter v\u00e5ra f\u00f6rv\u00e4ntningar g\u00e4llande humanistiska grundv\u00e4rderingar, god arbetsmoral samt en h\u00f6g grad av individuellt ansvarstagande. Det f\u00f6rv\u00e4ntar sig v\u00e5ra kunder av oss och det f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss av v\u00e5ra medarbetare.</p><p><br></p><p>Nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut och som \u00e4r intresserad av att arbeta p\u00e5 konsultbasis tillsammans med oss p\u00e5 PersonalExpressen. Vi har idag flera samarbetsverksamheter runt om i landet som har stora behov av arbetsterapeuter p\u00e5 olika typer av uppdrag. Vi \u00e4r ute efter personer som vill vara en del av v\u00e5rt familj\u00e4ra f\u00f6retag och som har ett intresse av nya utmaningar och personlig utveckling.</p><p><br></p><p>P\u00e5 PersonalExpressen \u00e4r v\u00e5r uttalade m\u00e5ls\u00e4ttning att du som b\u00f6rjar arbeta tillsammans med oss ska trivas s\u00e5 pass bra att du \u00e4r stolt \u00f6ver din arbetsplats och gladeligen rekommenderar oss till andra. Med det utg\u00e5ngsl\u00e4get i v\u00e5rt arbete anser vi oss vara \u00f6dmjuka, l\u00f6sningsorienterade och genuint trevliga att vara i kontakt med - n\u00e5got vi givetvis hoppas att du kommer att k\u00e4nna av fram\u00f6ver efter det att du ans\u00f6kt in till att b\u00f6rja arbeta tillsammans med oss. I PersonalExpressens ledning har vi vidare \u00f6ver 10 \u00e5rs erfarenhet av att driva olika former av verksamheter med offentlig sektor som kund och v\u00e5rdsektorn ligger oss s\u00e5ledes mycket varmt om hj\u00e4rtat.</p><p><br></p><p>Hj\u00e4rtligt v\u00e4lkommen att skicka in din ans\u00f6kan till oss redan idag eller ring till oss p\u00e5  TELEPHONENO om du har n\u00e5gra fr\u00e5gor eller funderingar. Med detta sagt tror och hoppas vi att du kommer att trivas utm\u00e4rkt tillsammans med oss - vi ses och h\u00f6rs inom kort!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 16:53:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.personalexpressen.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591070213", "arbetsgivareId": "21084423", "arbetsgivareNamn": "PersonalExpressen AB", "arbetsplatsId": "87630009", "arbetsplatsNamn": "PersonalExpressen AB", "ansokningssattWebbadress": "https://personalexpressen.weselect.com/position/ovrigt/ovrigt/16099-ArbetsterapeutpakonsultbasismedPersonalExpressen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616428412084, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "43131", "postort": "M\u00d6LNDAL", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.6536720894505", "longitud": "12.0128829962124", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}