{"annonsId": 24642864, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0172-8193", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska till Fagersta sjukhus", "annonstext": "Tillsammans v\u00e4xer vi och blir st\u00f6rre. Gemenskapen speglas i det goda samarbetet som finns bland all personal. Om du vill utvecklas i din yrkesroll och \u00e4ven p\u00e5 det personliga planet s\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r du ska forts\u00e4tta din yrkeskarri\u00e4r. V\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r du \u00e4r mitt i livet och samh\u00e4llet. Och g\u00f6r skillnad varje dag. P\u00e5 riktigt.\n\n \n\nArbetsuppgifter\n\nV\u00e5rdavdelningen har 16 v\u00e5rdplatser f\u00f6r medicinskt stabila patienter som kommer f\u00f6r efterv\u00e5rd, rehabilitering eller i v\u00e4ntan p\u00e5 kommunala insatser. Patienterna kommer i f\u00f6rsta hand fr\u00e5n avdelningar och akuten i K\u00f6ping och V\u00e4ster\u00e5s. P\u00e5 avdelningen arbetar cirka 30 medarbetare som best\u00e5r av undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor, rehabteam, \u00f6verl\u00e4kare och underl\u00e4kare. Vi arbetar och rondar i team, fr\u00e5n b\u00f6rjan till slut.\n\nFr\u00e5n avdelningen utg\u00e5r \u00e4ven AH verksamhet som inneb\u00e4r avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet hos patienterna. Majoriteten av patienterna som \u00e4r inskrivna i AH \u00e4r palliativa. Det finns \u00e4ven en plats reserverad f\u00f6r dessa patienter p\u00e5 avdelningen vid behov.\n\nM\u00f6jlighet till helgtj\u00e4nstg\u00f6ring var 3:e helg.\n\n \n\nOm arbetsplatsen\n\nFagersta sjukhus \u00e4r ett mindre sjukhus med en v\u00e5rdavdelning, medicinmottagning d\u00e4r urologi, gynekologi och ortopedi finns samt en rehabenhet. H\u00e4r finns \u00e4ven specialister som \u00f6ron- n\u00e4sa- halsmottagning, \u00f6gonmottagning, psykiatri samt habilitering.\n\nMedarbetare Sjuksk\u00f6terska FIRSTNAME LASTNAME s\u00e4ger s\u00e5 h\u00e4r om avdelning 1.\n\n\u201dAvdelningen har stora f\u00f6ruts\u00e4ttningar att bli hur bra som helst, det \u00e4r ett varierande arbete, patientklientel \u00e4r mycket varierande, medicin, ortopedi, rehab och AH-verksamhet. Det \u00e4r en liten avdelning d\u00e4r fina f\u00f6ruts\u00e4ttningar finns, att med hj\u00e4lp av alla positiva, duktiga arbetskamrater, kunna bli en mycket eftertraktad arbetsplats inom regionen.\u201d\n\nFagersta \u00e4r en trivsam kommun som har lugnet och gr\u00f6nskan. H\u00e4r kan du njuta av fin natur och m\u00e5nga gr\u00f6nomr\u00e5den. Goda motionsm\u00f6jligheter b\u00e5de vinter- och sommartid men \u00e4ven tillg\u00e5ng till kultur. Fagersta n\u00e5r du p\u00e5 mindre \u00e4n 1 timme fr\u00e5n b\u00e5de Dalarna och hela V\u00e4stmanland.\n\n \n\nH\u00e4r kan du se hur det \u00e4r att bo, verka, leva och bes\u00f6ka Fagersta: https://youtu.be/yQP6i0RvRK4\n\n \n\nVi erbjuder dig\n\nEn arbetsplats som k\u00e4nnetecknas av trygghet, \u00f6ppenhet och god gemenskap.\n\nKompetensutveckling via regionens l\u00e4rcentrum.\n\nRegion V\u00e4stmanlands \"introduktions\u00e5r f\u00f6r sjuksk\u00f6terskor\" f\u00f6r nyexaminerade. Syftet med introduktions\u00e5ret \u00e4r att underl\u00e4tta \u00f6verg\u00e5ngen fr\u00e5n utbildning till yrkesrollen som sjuksk\u00f6terska och \u00e4r ett komplement till klinikens egen introduktion.\n\nL\u00e4s mer om Region V\u00e4stmanlands f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\n \n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med tidigare erfarenhet inom \u00e4ldrev\u00e5rd och/eller rehabilitering. Har du dessutom erfarenhet fr\u00e5n AH-verksamhet \u00e4r det ytterligare en merit.\n\nSom person \u00e4r du trygg och stabil och kan f\u00f6rh\u00e5lla dig p\u00e5 ett s\u00e4tt som \u00e4r anpassat till situationen. Du arbetar bra med andra m\u00e4nniskor och har f\u00f6rm\u00e5gan att s\u00e4tta dig in i n\u00e5gon annans perspektiv eller situation p\u00e5 ett \u00f6dmjukt och respektfullt s\u00e4tt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya omst\u00e4ndigheter och kan beh\u00e5lla ditt lugn i pressade och of\u00f6rutsedda situationer.\n\nVana att arbeta i journalsystemet Cosmic \u00e4r meriterande.\n\nK\u00f6rkort B \u00e4r ett krav.\n\n \n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTillsvidareanst\u00e4llning, heltid. Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\n \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 18 april 2021.\n\nIntervjuer kan ske l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nBifoga g\u00e4rna intyg och betygshandlingar med din ans\u00f6kan.\n\nVi tackar nej till dig som s\u00e4ljer alla slags rekryteringstj\u00e4nster.\n\nRegion V\u00e4stmanland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med ca 7 000 anst\u00e4llda. V\u00e5r huvuduppgift \u00e4r att bidra till ett gott liv f\u00f6r v\u00e4stmanl\u00e4nningar. Det g\u00f6r vi genom att arbeta med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, utbildning, kultur, n\u00e4ringslivsfr\u00e5gor, kollektivtrafik och milj\u00f6. V\u00e4stmanland har ett centralt l\u00e4ge i M\u00e4lardalen. H\u00e4r finns bra boende, service och kommunikationer samt goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en rik fritid.\n\nTitta g\u00e4rna p\u00e5 v\u00e5r informationsfilm: https://youtu.be/7qLByHRP6mY", "annonstextFormaterad": "Tillsammans v\u00e4xer vi och blir st\u00f6rre. Gemenskapen speglas i det goda samarbetet som finns bland all personal. Om du vill utvecklas i din yrkesroll och \u00e4ven p\u00e5 det personliga planet s\u00e5 \u00e4r det h\u00e4r du ska forts\u00e4tta din yrkeskarri\u00e4r. V\u00e4lkommen till en arbetsplats d\u00e4r du \u00e4r mitt i livet och samh\u00e4llet. Och g\u00f6r skillnad varje dag. P\u00e5 riktigt.\n\n\u00a0\n\nArbetsuppgifter\n\nV\u00e5rdavdelningen har 16 v\u00e5rdplatser f\u00f6r medicinskt stabila patienter som kommer f\u00f6r efterv\u00e5rd, rehabilitering eller i v\u00e4ntan p\u00e5 kommunala insatser. Patienterna kommer i f\u00f6rsta hand fr\u00e5n avdelningar och akuten i K\u00f6ping och V\u00e4ster\u00e5s. P\u00e5 avdelningen arbetar cirka 30 medarbetare som best\u00e5r av undersk\u00f6terskor, sjuksk\u00f6terskor, rehabteam, \u00f6verl\u00e4kare och underl\u00e4kare. Vi arbetar och rondar i team, fr\u00e5n b\u00f6rjan till slut.\n\nFr\u00e5n avdelningen utg\u00e5r \u00e4ven AH verksamhet som inneb\u00e4r avancerad sjukv\u00e5rd i hemmet hos patienterna. Majoriteten av patienterna som \u00e4r inskrivna i AH \u00e4r palliativa. Det finns \u00e4ven en plats reserverad f\u00f6r dessa patienter p\u00e5 avdelningen vid behov.\n\nM\u00f6jlighet till helgtj\u00e4nstg\u00f6ring var 3:e helg.\n\n\u00a0\n\nOm arbetsplatsen\n\nFagersta sjukhus \u00e4r ett mindre sjukhus med en v\u00e5rdavdelning, medicinmottagning d\u00e4r urologi, gynekologi och ortopedi finns samt en rehabenhet. H\u00e4r finns \u00e4ven specialister som \u00f6ron- n\u00e4sa- halsmottagning, \u00f6gonmottagning, psykiatri samt habilitering.\n\nMedarbetare Sjuksk\u00f6terska FIRSTNAME LASTNAME s\u00e4ger s\u00e5 h\u00e4r om avdelning 1.\n\n\u201dAvdelningen har stora f\u00f6ruts\u00e4ttningar att bli hur bra som helst, det \u00e4r ett varierande arbete, patientklientel \u00e4r mycket varierande, medicin, ortopedi, rehab och AH-verksamhet. Det \u00e4r en liten avdelning d\u00e4r fina f\u00f6ruts\u00e4ttningar finns, att med hj\u00e4lp av alla positiva, duktiga arbetskamrater, kunna bli en mycket eftertraktad arbetsplats inom regionen.\u201d\n\nFagersta \u00e4r en trivsam kommun som har lugnet och gr\u00f6nskan. H\u00e4r kan du njuta av fin natur och m\u00e5nga gr\u00f6nomr\u00e5den. Goda motionsm\u00f6jligheter b\u00e5de vinter- och sommartid men \u00e4ven tillg\u00e5ng till kultur. Fagersta n\u00e5r du p\u00e5 mindre \u00e4n 1 timme fr\u00e5n b\u00e5de Dalarna och hela V\u00e4stmanland.\n\n\u00a0\n\nH\u00e4r kan du se hur det \u00e4r att bo, verka, leva och bes\u00f6ka Fagersta: https://youtu.be/yQP6i0RvRK4\n\n\u00a0\n\nVi erbjuder dig\n\nEn arbetsplats som k\u00e4nnetecknas av trygghet, \u00f6ppenhet och god gemenskap.\n\nKompetensutveckling via regionens l\u00e4rcentrum.\n\nRegion V\u00e4stmanlands \"introduktions\u00e5r f\u00f6r sjuksk\u00f6terskor\" f\u00f6r nyexaminerade. Syftet med introduktions\u00e5ret \u00e4r att underl\u00e4tta \u00f6verg\u00e5ngen fr\u00e5n utbildning till yrkesrollen som sjuksk\u00f6terska och \u00e4r ett komplement till klinikens egen introduktion.\n\nL\u00e4s mer om Region V\u00e4stmanlands f\u00f6rm\u00e5ner h\u00e4r\n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska, g\u00e4rna med tidigare erfarenhet inom \u00e4ldrev\u00e5rd och/eller rehabilitering. Har du dessutom erfarenhet fr\u00e5n AH-verksamhet \u00e4r det ytterligare en merit.\n\nSom person \u00e4r du trygg och stabil och kan f\u00f6rh\u00e5lla dig p\u00e5 ett s\u00e4tt som \u00e4r anpassat till situationen. Du arbetar bra med andra m\u00e4nniskor och har f\u00f6rm\u00e5gan att s\u00e4tta dig in i n\u00e5gon annans perspektiv eller situation p\u00e5 ett \u00f6dmjukt och respektfullt s\u00e4tt. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig till nya omst\u00e4ndigheter och kan beh\u00e5lla ditt lugn i pressade och of\u00f6rutsedda situationer.\n\nVana att arbeta i journalsystemet Cosmic \u00e4r meriterande.\n\nK\u00f6rkort B \u00e4r ett krav.\n\n\u00a0\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\nTillsvidareanst\u00e4llning, heltid. Tilltr\u00e4de efter \u00f6verenskommelse.\n\n\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 18 april 2021.\n\n\n\nIntervjuer kan ske l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med att skicka in din ans\u00f6kan!\n\nBifoga g\u00e4rna intyg och betygshandlingar med din ans\u00f6kan.\n\nVi tackar nej till dig som s\u00e4ljer alla slags rekryteringstj\u00e4nster.\n\nRegion V\u00e4stmanland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med ca 7 000 anst\u00e4llda. V\u00e5r huvuduppgift \u00e4r att bidra till ett gott liv f\u00f6r v\u00e4stmanl\u00e4nningar. Det g\u00f6r vi genom att arbeta med h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, utbildning, kultur, n\u00e4ringslivsfr\u00e5gor, kollektivtrafik och milj\u00f6. V\u00e4stmanland har ett centralt l\u00e4ge i M\u00e4lardalen. H\u00e4r finns bra boende, service och kommunikationer samt goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r en rik fritid.\n\nTitta g\u00e4rna p\u00e5 v\u00e5r informationsfilm:\u00a0https://youtu.be/7qLByHRP6mY\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-22 16:32:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://regionvastmanland.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2321000172", "arbetsgivareId": "20524795", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STMANLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4stmanland", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I019/791/main?site=6&validator=353b1e8679877d15d8848601763645be&lang=SE&rmpage=job&rmjob=8193", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Region V\u00e4stmanland", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region V\u00e4stmanland", "postnr": "72189", "postort": "V\u00e4ster\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Region V\u00e4stmanland", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616427176239, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "G6DV_fKE_Viz", "namn": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7D9G_yrX_AGJ", "namn": "Fagersta"}, "latitud": "59.989143", "longitud": "15.816642", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}