{"annonsId": 24644889, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Sommarjobb inom Socialf\u00f6rvaltningen ", "annonstext": "Hos oss erbjuds du sp\u00e4nnande och varierande arbetsuppgifter med goda utvecklingsm\u00f6jligheter. Att sommarjobba \u00e4r en v\u00e4g in i arbetslivet och h\u00e4r finns m\u00f6jlighet till fortsatt arbete. Att arbeta hos oss inneb\u00e4r att du m\u00f6ter personer som beh\u00f6ver din hj\u00e4lp, ditt st\u00f6d och ditt engagemang. Vi har m\u00e5nga olika arbetsplatser inom Socialf\u00f6rvaltningen i Melleruds Kommun.\n\nVad inneb\u00e4r arbetet? \n\nSom medarbetare hos oss utf\u00f6r du delegerade h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser. Du ansvarar f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla v\u00e5rd och omsorg, dokumentation, hanterar l\u00e4kemedel och samordning i \u00e4rendet. Du arbetar i team tillsammans med sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter och rehabiliteringsassistenter.\n\nV\u00e5rd och omsorg \n\nAtt jobba i hemv\u00e5rd och p\u00e5 \u00e4ldreboende inneb\u00e4r att utf\u00f6ra planerade omv\u00e5rdnads- och serviceinsatser samt delegerade sjukv\u00e5rdsinsatser hos den enskilde. P\u00e5 v\u00e5r korttidsenhet vistas v\u00e5rdtagaren under en begr\u00e4nsad period. Enheterna \u00e4r bemannade med sjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor dygnet runt och du har alltid kollegor som st\u00f6d runt omkring dig.\n\nSt\u00f6d och service\n\nDu kan ocks\u00e5 v\u00e4lja att arbete inom St\u00f6d och service. Verksamheterna bygger p\u00e5 ett pedagogiskt arbetss\u00e4tt och l\u00e4rande med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n varje brukares individuella behov och intresse. De brukarna som har insatser hos oss ska tillf\u00f6rs\u00e4kras goda levnadsvillkor och delaktighet i samh\u00e4llet samt f\u00e5 m\u00f6jlighet att leva som andra. Som personal st\u00f6ttar vi brukarna i deras liv. \n\n \u00d6vrigt\n\nF\u00f6r att arbeta hos oss beh\u00f6ver du ha fyllt 18 \u00e5r. N\u00e5gra av v\u00e5ra enheter har m\u00f6jlighet att anst\u00e4lla minder\u00e5riga, men det \u00e4r ett f\u00e5tal platser. Vill du bidra till en bra vardag f\u00f6r medborgarna i Melleruds kommun under sommaren med m\u00f6jlighet till fortsatt visstidsanst\u00e4llning inom Socialf\u00f6rvaltningen? D\u00e5 \u00e4r du varm v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Vid anst\u00e4llning kr\u00e4vs uppvisande av belastningsregister. Rekrytering sker l\u00f6pande. \n\n L\u00f6n                                     Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\nTilltr\u00e4de                               Enligt \u00f6verenskommelse", "annonstextFormaterad": "<p>Hos oss erbjuds du sp\u00e4nnande och varierande arbetsuppgifter med goda utvecklingsm\u00f6jligheter. Att sommarjobba \u00e4r en v\u00e4g in i arbetslivet och h\u00e4r finns m\u00f6jlighet till fortsatt arbete. Att arbeta hos oss inneb\u00e4r att du m\u00f6ter personer som beh\u00f6ver din hj\u00e4lp, ditt st\u00f6d och ditt engagemang. Vi har m\u00e5nga olika arbetsplatser inom Socialf\u00f6rvaltningen i Melleruds Kommun.</p><p><strong>Vad inneb\u00e4r arbetet?</strong> </p><p>Som medarbetare hos oss utf\u00f6r du delegerade h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser. Du ansvarar f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla v\u00e5rd och omsorg, dokumentation, hanterar l\u00e4kemedel och samordning i \u00e4rendet. Du arbetar i team tillsammans med sjuksk\u00f6terskor, arbetsterapeuter, fysioterapeuter och rehabiliteringsassistenter.</p><p><strong>V\u00e5rd och omsorg </strong></p><p>Att jobba i hemv\u00e5rd och p\u00e5 \u00e4ldreboende inneb\u00e4r att utf\u00f6ra planerade omv\u00e5rdnads- och serviceinsatser samt delegerade sjukv\u00e5rdsinsatser hos den enskilde. P\u00e5 v\u00e5r korttidsenhet vistas v\u00e5rdtagaren under en begr\u00e4nsad period. Enheterna \u00e4r bemannade med sjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor dygnet runt och du har alltid kollegor som st\u00f6d runt omkring dig.</p><p><strong>St\u00f6d och service</strong></p><p>Du kan ocks\u00e5 v\u00e4lja att arbete inom St\u00f6d och service. Verksamheterna bygger p\u00e5 ett pedagogiskt arbetss\u00e4tt och l\u00e4rande med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n varje brukares individuella behov och intresse. De brukarna som har insatser hos oss ska tillf\u00f6rs\u00e4kras goda levnadsvillkor och delaktighet i samh\u00e4llet samt f\u00e5 m\u00f6jlighet att leva som andra. Som personal st\u00f6ttar vi brukarna i deras liv. </p><p> <strong>\u00d6vrigt</strong></p><p>F\u00f6r att arbeta hos oss beh\u00f6ver du ha fyllt 18 \u00e5r. N\u00e5gra av v\u00e5ra enheter har m\u00f6jlighet att anst\u00e4lla minder\u00e5riga, men det \u00e4r ett f\u00e5tal platser. Vill du bidra till en bra vardag f\u00f6r medborgarna i Melleruds kommun under sommaren med m\u00f6jlighet till fortsatt visstidsanst\u00e4llning inom Socialf\u00f6rvaltningen? D\u00e5 \u00e4r du varm v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan. Vid anst\u00e4llning kr\u00e4vs uppvisande av belastningsregister. Rekrytering sker l\u00f6pande. </p><p> L\u00f6n                                     Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning</p><p>Tilltr\u00e4de                               Enligt \u00f6verenskommelse</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-23 11:50:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 15, "webbadress": "www.mellerud.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120001488", "arbetsgivareId": "20325555", "arbetsgivareNamn": "Melleruds kommun", "arbetsplatsId": "83715929", "arbetsplatsNamn": "Socialf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://www.mellerud.se/naringsliv-och-arbete/lediga-jobb/arbete-inom-socialforvaltningen/", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Edjj_2Q7_P8X", "namn": "Sjukv\u00e5rdsbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616581329476, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Storgatan 13", "postnr": "46480", "postort": "Mellerud", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "tt1B_7rH_vhG", "namn": "Mellerud"}, "latitud": "58.7210636598022", "longitud": "12.4768713742275", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}