{"annonsId": 24645204, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2205-4366652808", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i idrott och h\u00e4lsa", "annonstext": "Smedjebacken \u00e4r en trevlig kommun i s\u00f6dra Dalarna, med bra kombination av trivsamt sm\u00e5stadsliv, storslagen natur, aktivt f\u00f6reningsliv, ett rikt kulturliv och starten f\u00f6r Str\u00f6msholms kanal. En tillv\u00e4xtkommun med sm\u00e5 och stora f\u00f6retag med goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar d\u00e5 vi ligger i ett strategiskt bra l\u00e4ge mellan V\u00e4ster\u00e5s och Falun/Borl\u00e4nge.  Sedan l\u00e4nge arbetar vi med en ekologisk inriktning. Smedjebacken \u00e4r n\u00e4rhet, vatten och utveckling, en kommun f\u00f6r alla. \n\n\r\n\r\nV\u00e4lkommen till Smedjebackens kommun!\nVi \u00e4r en kommun som med god och stabil ekonomi som grund och med inv\u00e5narna i fokus arbetar aktivt med utveckling d\u00e4r m\u00e5let \u00e4r b\u00e4sta m\u00f6jliga verksamhet. Som arbetsgivare \u00e4r v\u00e5r styrka prestigel\u00f6shet, dialog och korta beslutsv\u00e4gar. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi tillsammans kan leva upp till v\u00e5r v\u00e4rdegrund d\u00e4r v\u00e4lkomnande, engagemang, trygghet och framtidstro \u00e4r v\u00e5ra ledord. \n\nV\u00c4KOMMEN TILL OSS P\u00c5 BERGASKOLAN OCH R\u00d6DA BERGASKOLAN!\nKanske funderar du \u00f6ver om det inte \u00e4r dags att prova vingarna p\u00e5 en ny arbetsplats? Vi p\u00e5 Bergaskolan och R\u00f6da Bergaskolan hoppas att det \u00e4r vi som \u00e4r dina framtida arbetskamrater.\n\nVi \u00e4r tv\u00e5 skolenheter som i m\u00e5nga avseenden kan ses som en gemensam skola d\u00e5 vi delar b\u00e5de lokaler och personal i flera \u00e4mnen. R\u00f6da Berga F-6 har drygt 300 elever och Bergaskolan 7-9 har 230 elever. Vi har fina och \u00e4ndam\u00e5lsenliga lokaler f\u00f6r undervisning i idrott och h\u00e4lsa i \"Bergahallen\". \n\nTrots sitt centrala l\u00e4ge har skolan \u00e4ven mycket fina gr\u00f6nomr\u00e5den direkt runt knuten. H\u00e4r finns s\u00e5v\u00e4l grus- och gr\u00e4splaner, samt motionssp\u00e5r med elljus och goda m\u00f6jligheter till friluftsliv i skog och mark. D\u00e5 vi har v\u00e5ra verksamheter i centrala Smedjebacken har vi \u00e4ven n\u00e4ra till Smedjebackens idrottsomr\u00e5de Herosvallen d\u00e4r det finns ishall, bandyplan, inomhushall f\u00f6r fotboll mm. \n\nPersonalen och eleverna p\u00e5 skolorna trivs tillsammans och ser fr\u00e5gor som r\u00f6r kunskaper, studiero, trygghet, h\u00e4lsa, motivation och tolerans som sj\u00e4lvklara och viktiga fr\u00e5gor att arbeta med. \n\nArbetsuppgifter\nPrecis som oss arbetar du utifr\u00e5n grundtanken att vi finns till f\u00f6r eleverna. Du s\u00e4tter eleven i centrum i din undervisning och du ser det som sj\u00e4lvklart att hitta l\u00f6sningar som g\u00f6r att alla elever lyckas i ditt klassrum och p\u00e5 v\u00e5r skola.\n\nOm du \u00e4r den vi letar efter s\u00e5 drivs du av en vilja att utvecklas. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med uppdraget i l\u00e4roplanen och du har ett ledarskap i klassrummet som pr\u00e4glas av struktur, tydlighet och lugn.\n\nFormativ bed\u00f6mning \u00e4r ett naturligt inslag i din undervisning och arbetar medvetet med att utforma en bra l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r alla elever.\n\nDu anv\u00e4nder \u00e4ven \"extra anpassningar\" p\u00e5 ett s\u00e4tt som g\u00f6r att enskilda elever lyckas i skolvardagen utifr\u00e5n sina individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n\nDu kommer ing\u00e5 i ett \u00e4mneslag med totalt tre idrottsl\u00e4rare som samarbetar s\u00e5v\u00e4l med praktiska fr\u00e5gor i vardagen som med l\u00e5ngsiktigt utvecklingsarbete ur ett 1-9-perspektiv. Idrottsl\u00e4rar\u00e4mneslaget har gemensam konferenstid varje vecka.\n\nDu kommer \u00e4ven att ing\u00e5 i ett \u00e5rskursbaserat arbetslag d\u00e4r du har mentorsansvar tillsammans med andra l\u00e4rare. Ditt ansvar omfattar ca 10-15 elever.\n\n\u00c4ven andra arbetsuppgifter kan f\u00f6rekomma och arbetets inneh\u00e5ll och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan komma och att f\u00f6r\u00e4ndras \u00f6ver tiden. .\n\nKvalifikationer\nDu \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i \u00e4mnet idrott och h\u00e4lsa.  \n\nPersonliga egenskaper\nDu har en positiv m\u00e4nniskosyn och har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer. Du ska ha ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och bem\u00f6tande som fokuserar p\u00e5 att se m\u00f6jligheter och att utforma l\u00f6sningar som gynnar alla elevers uppfyllelse av kunskapsm\u00e5len. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att identifiera framg\u00e5ngsfaktorer f\u00f6r elevers l\u00e4rande, utveckling och identitetsskapande. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga till samarbete och du ser IT som en naturlig del av vardagen och ett sj\u00e4lvklart inslag i arbetet med undervisningen.\n\nVi erbjuder\nVi vill erbjuda dig en trevlig arbetsplats med fokus p\u00e5 arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r dig och dina medarbetare, vilket \u00e4ven inneb\u00e4r r\u00f6kfri arbetstid. Eftersom vi tror p\u00e5 dialog i v\u00e5r kommun erbjuder vi dessutom en dialogutbildning till alla nya tillsvidareanst\u00e4llda. Vi vill ha frisk och aktiv personal och vi hoppas att v\u00e5rt friskv\u00e5rdsbidrag bidrar till detta samt v\u00e5r personalf\u00f6rening, Smeden. Att \u00e5ka kollektivt \u00e4r bra f\u00f6r milj\u00f6n och d\u00e4rf\u00f6r kan du som medarbetare f\u00e5 k\u00f6pa busskort till rabatterat pris, tillsammans kan vi g\u00f6ra skillnad. Att f\u00f6rvalta det vi v\u00e4rna om ser vi som sj\u00e4lvklart och vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5rt finska f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de d\u00e4r du som finsktalande f\u00e5r mer \u00e4n g\u00e4rna st\u00e4rka upp med din kunskap. Vi erbjuder dig en arbetsgivare som tror p\u00e5 sina medarbetare.\n\n \n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag i rekryteringsprocessen.\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 smedjebacken.se och hur vi hantera dina personuppgifter enligt GDPR.\n\nAll rekrytering sker digitalt och via v\u00e5r externa l\u00e4nk till rekryteringssystemet Webcruiter.\n\nVid problem av registerting av CV var god kontakta Webcruiter support. \n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME, L\u00e4rarnas riksf\u00f6rbund ,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, Rektor,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nFIRSTNAME LASTNAME, L\u00e4rarf\u00f6rbundet ,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nArbetsplats\nSkolgatan 23 A\n\n777 31 Smedjebacken", "annonstextFormaterad": "Smedjebacken \u00e4r en trevlig kommun i s\u00f6dra Dalarna, med bra kombination av trivsamt sm\u00e5stadsliv, storslagen natur, aktivt f\u00f6reningsliv, ett rikt kulturliv och starten f\u00f6r Str\u00f6msholms kanal. En tillv\u00e4xtkommun med sm\u00e5 och stora f\u00f6retag med goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar d\u00e5 vi ligger i ett strategiskt bra l\u00e4ge mellan V\u00e4ster\u00e5s och Falun/Borl\u00e4nge. \u00a0Sedan l\u00e4nge arbetar vi med en ekologisk inriktning. Smedjebacken \u00e4r n\u00e4rhet, vatten och utveckling, en kommun f\u00f6r alla.\u00a0\n\n\r\n\r\nV\u00e4lkommen till Smedjebackens kommun!\nVi \u00e4r en kommun som med god och stabil ekonomi som grund och med inv\u00e5narna i fokus arbetar aktivt med utveckling d\u00e4r m\u00e5let \u00e4r b\u00e4sta m\u00f6jliga verksamhet. Som arbetsgivare \u00e4r v\u00e5r styrka prestigel\u00f6shet, dialog och korta beslutsv\u00e4gar. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi tillsammans kan leva upp till v\u00e5r v\u00e4rdegrund d\u00e4r v\u00e4lkomnande, engagemang, trygghet och framtidstro \u00e4r v\u00e5ra ledord.\u00a0\n\nV\u00c4KOMMEN TILL OSS P\u00c5 BERGASKOLAN OCH R\u00d6DA BERGASKOLAN!\nKanske funderar du \u00f6ver om det inte \u00e4r dags att prova vingarna p\u00e5 en ny arbetsplats? Vi p\u00e5 Bergaskolan och R\u00f6da Bergaskolan hoppas att det \u00e4r vi som \u00e4r dina framtida arbetskamrater.\n\nVi \u00e4r tv\u00e5 skolenheter som i m\u00e5nga avseenden kan ses som en gemensam skola d\u00e5 vi delar b\u00e5de lokaler och personal i flera \u00e4mnen. R\u00f6da Berga F-6 har drygt 300 elever och Bergaskolan 7-9 har 230 elever. Vi har fina och \u00e4ndam\u00e5lsenliga lokaler f\u00f6r undervisning i idrott och h\u00e4lsa i \"Bergahallen\".\u00a0\n\nTrots sitt centrala l\u00e4ge har skolan \u00e4ven mycket fina gr\u00f6nomr\u00e5den direkt runt knuten. H\u00e4r finns s\u00e5v\u00e4l grus- och gr\u00e4splaner, samt motionssp\u00e5r med elljus och goda m\u00f6jligheter till friluftsliv i skog och mark. D\u00e5 vi har v\u00e5ra verksamheter i centrala Smedjebacken har vi \u00e4ven n\u00e4ra till Smedjebackens idrottsomr\u00e5de Herosvallen d\u00e4r det finns ishall, bandyplan, inomhushall f\u00f6r fotboll mm. \n\nPersonalen och eleverna p\u00e5 skolorna trivs tillsammans och ser fr\u00e5gor som r\u00f6r kunskaper, studiero, trygghet, h\u00e4lsa, motivation och tolerans som sj\u00e4lvklara och viktiga fr\u00e5gor att arbeta med.\u00a0\n\nArbetsuppgifter\nPrecis som oss arbetar du utifr\u00e5n grundtanken att vi finns till f\u00f6r eleverna. Du s\u00e4tter eleven i centrum i din undervisning och du ser det som sj\u00e4lvklart att hitta l\u00f6sningar som g\u00f6r att alla elever lyckas i ditt klassrum och p\u00e5 v\u00e5r skola.\n\nOm du \u00e4r den vi letar efter s\u00e5 drivs du av en vilja att utvecklas. Du \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med uppdraget i l\u00e4roplanen och du har ett ledarskap i klassrummet som pr\u00e4glas av struktur, tydlighet och lugn.\n\nFormativ bed\u00f6mning \u00e4r ett naturligt inslag i din undervisning och arbetar medvetet med att utforma en bra l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r alla elever.\n\nDu anv\u00e4nder \u00e4ven \"extra anpassningar\" p\u00e5 ett s\u00e4tt som g\u00f6r att enskilda elever lyckas i skolvardagen utifr\u00e5n sina individuella f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\u00a0\n\nDu kommer ing\u00e5 i ett \u00e4mneslag med totalt tre idrottsl\u00e4rare som samarbetar s\u00e5v\u00e4l med praktiska fr\u00e5gor i vardagen som med l\u00e5ngsiktigt utvecklingsarbete ur ett 1-9-perspektiv. Idrottsl\u00e4rar\u00e4mneslaget har gemensam konferenstid varje vecka.\n\nDu kommer \u00e4ven att ing\u00e5 i ett \u00e5rskursbaserat arbetslag d\u00e4r du har mentorsansvar tillsammans med andra l\u00e4rare. Ditt ansvar omfattar ca 10-15 elever.\n\n\u00c4ven andra arbetsuppgifter kan f\u00f6rekomma och arbetets inneh\u00e5ll och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan komma och att f\u00f6r\u00e4ndras \u00f6ver tiden. .\n\nKvalifikationer\nDu \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i \u00e4mnet idrott och h\u00e4lsa.\u00a0\u00a0\n\nPersonliga egenskaper\nDu har en positiv m\u00e4nniskosyn och har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer. Du ska ha ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och bem\u00f6tande som fokuserar p\u00e5 att se m\u00f6jligheter och att utforma l\u00f6sningar som gynnar alla elevers uppfyllelse av kunskapsm\u00e5len. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att identifiera framg\u00e5ngsfaktorer f\u00f6r elevers l\u00e4rande, utveckling och identitetsskapande. Du har god f\u00f6rm\u00e5ga till samarbete och du ser IT som en naturlig del av vardagen och ett sj\u00e4lvklart inslag i arbetet med undervisningen.\n\nVi erbjuder\nVi vill erbjuda dig en trevlig arbetsplats med fokus p\u00e5 arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r dig och dina medarbetare, vilket \u00e4ven inneb\u00e4r r\u00f6kfri arbetstid. Eftersom vi tror p\u00e5 dialog i v\u00e5r kommun erbjuder vi dessutom en dialogutbildning till alla nya tillsvidareanst\u00e4llda. Vi vill ha frisk och aktiv personal och vi hoppas att v\u00e5rt friskv\u00e5rdsbidrag bidrar till detta samt v\u00e5r personalf\u00f6rening, Smeden. Att \u00e5ka kollektivt \u00e4r bra f\u00f6r milj\u00f6n och d\u00e4rf\u00f6r kan du som medarbetare f\u00e5 k\u00f6pa busskort till rabatterat pris, tillsammans kan vi g\u00f6ra skillnad. Att f\u00f6rvalta det vi v\u00e4rna om ser vi som sj\u00e4lvklart och vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5rt finska f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de d\u00e4r du som finsktalande f\u00e5r mer \u00e4n g\u00e4rna st\u00e4rka upp med din kunskap. Vi erbjuder dig en arbetsgivare som tror p\u00e5 sina medarbetare.\n\n\u00a0\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt\u00a0all\u00a0kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag i rekryteringsprocessen.\n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5\u00a0smedjebacken.se\u00a0och\u00a0hur vi hantera dina personuppgifter enligt GDPR.\n\nAll rekrytering sker digitalt och via v\u00e5r externa l\u00e4nk till rekryteringssystemet\u00a0Webcruiter.\n\nVid problem av registerting av CV var god kontakta\u00a0Webcruiter support.\u00a0\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0L\u00e4rarnas riksf\u00f6rbund ,\u00a0 TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Rektor,\u00a0 TELEPHONENO ,\u00a0 EMAIL \n\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0L\u00e4rarf\u00f6rbundet ,\u00a0 TELEPHONENO ,\u00a0 EMAIL \n\nArbetsplats\nSkolgatan 23 A\n\n777 31\u00a0Smedjebacken", "publiceringsdatum": "2021-03-23 13:01:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "http://www.smedjebacken.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002205", "arbetsgivareId": "10820013", "arbetsgivareNamn": "Smedjebackens kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Smedjebackens kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4366652808&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4366652808", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skolgatan 23 A, 777 31 Smedjebacken", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Smedjebackens kommun", "postnr": "77731", "postort": "Smedjebacken", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skolgatan 23 A, 777 31 Smedjebacken", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616500917352, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "5zZX_8FH_Sbq", "namn": "Smedjebacken"}, "latitud": "60.143192", "longitud": "15.415992", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}