{"annonsId": 24644036, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1181-4F35381AEB174D76B53C7237F5987DAC", "annonsrubrik": "Arbetsterapeut till Rehabenheten", "annonstext": "P\u00e5 Social omsorg arbetar 1100 engagerade medarbetare som varje dag bidrar till v\u00e5ra inv\u00e5nare som p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt beh\u00f6ver omsorg eller st\u00f6d. Vi arbetar inom \u00e4ldreomsorg, hemtj\u00e4nst, funktionsneds\u00e4ttning och socialpsykiatri, individ- och familjeomsorg. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom arbetsterapeut ing\u00e5r du i teamet runt patienten och tillgodoser och samordnar patientens samlade behov av arbetsterapi. Arbetsterapeutisk intervention sker i patientens egna bostad samt i s\u00e4rskilt boende. \n\nEn stor del av arbetet inneb\u00e4r att g\u00f6ra individuella funktions- och aktivitetsbed\u00f6mningar, utforma och genomf\u00f6ra rehabiliteringsinsatser tillsammans med v\u00e5rdtagare och personal samt f\u00f6rskriva medicintekniska hj\u00e4lpmedel.\n\nI arbetet ing\u00e5r \u00e4ven handledning och instruktion till patienter, anh\u00f6riga och personal.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut och som har erfarenhet av och ett genuint intresse f\u00f6r rehabiliteringsarbete i kommunal verksamhet. \n\nDu har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team samt har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Andra egenskaper vi g\u00e4rna ser hos dig \u00e4r att du \u00e4r flexibel och serviceinriktad. \n\nB-K\u00f6rkort beh\u00f6vs. \r\n\n\u00d6VRIGT\nYstad \u00e4r den lilla staden med de stora m\u00f6jligheterna. H\u00e4r finns naturupplevelser ut\u00f6ver det vanliga, en levande historia, ett sjudande kulturliv och m\u00e5ngfald av fritidsaktiviteter. H\u00e4r finns ocks\u00e5 ett rikt n\u00e4ringsliv som verkar b\u00e5de lokalt och globalt. \n\nYstads kommun arbetar f\u00f6r en god personalpolitik som fr\u00e4mjar trivsel och goda arbetsprestationer. Vi tror p\u00e5 engagerade medarbetare som skapar en b\u00e4ttre vardag f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare. \nHos oss \u00e4r heltid en r\u00e4ttighet. Det inneb\u00e4r att alla medarbetare som anst\u00e4lls hos oss tillsvidare har r\u00e4tt till heltid och deltidsarbete \u00e4r en m\u00f6jlighet om det fungerar f\u00f6r verksamheten. \nAlla medarbetare ska erbjudas f\u00f6ruts\u00e4ttningar till en god h\u00e4lsa och d\u00e4rf\u00f6r arbetar vi aktivt med v\u00e5r arbetsmilj\u00f6. Vi erbjuder friskv\u00e5rd och en r\u00f6kfri arbetstid.\n\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund B\u00e4ttre Tillsammans k\u00e4nnetecknas av fyra ord som tydligt summerar vad vi som arbetsgivare st\u00e5r f\u00f6r; Mod, Tillit, Delaktighet och Professionalitet.\n\nAll f\u00f6rs\u00e4ljning i samband med rekryteringsprocessen undanbedes v\u00e4nligen. \n\nObservera att vi endast tar emot ans\u00f6kningar via Visma Recruit. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta hanteringen av inkomna ans\u00f6kningar. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan d\u00e5 den bed\u00f6ms gentemot andra s\u00f6kande.", "annonstextFormaterad": "P\u00e5 Social omsorg arbetar 1100 engagerade medarbetare som varje dag bidrar till v\u00e5ra inv\u00e5nare som p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt beh\u00f6ver omsorg eller st\u00f6d. Vi arbetar inom \u00e4ldreomsorg, hemtj\u00e4nst, funktionsneds\u00e4ttning och socialpsykiatri, individ- och familjeomsorg. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom arbetsterapeut ing\u00e5r du i teamet runt patienten och tillgodoser och samordnar patientens samlade behov av arbetsterapi. Arbetsterapeutisk intervention sker i patientens egna bostad samt i s\u00e4rskilt boende. \n\nEn stor del av arbetet inneb\u00e4r att g\u00f6ra individuella funktions- och aktivitetsbed\u00f6mningar, utforma och genomf\u00f6ra rehabiliteringsinsatser tillsammans med v\u00e5rdtagare och personal samt f\u00f6rskriva medicintekniska hj\u00e4lpmedel.\n\nI arbetet ing\u00e5r \u00e4ven handledning och instruktion till patienter, anh\u00f6riga och personal.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad arbetsterapeut och som har erfarenhet av och ett genuint intresse f\u00f6r rehabiliteringsarbete i kommunal verksamhet. \n\nDu har f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team samt har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Andra egenskaper vi g\u00e4rna ser hos dig \u00e4r att du \u00e4r flexibel och serviceinriktad. \n\nB-K\u00f6rkort beh\u00f6vs. \r\n\n\u00d6VRIGT\nYstad \u00e4r den lilla staden med de stora m\u00f6jligheterna. H\u00e4r finns naturupplevelser ut\u00f6ver det vanliga, en levande historia, ett sjudande kulturliv och m\u00e5ngfald av fritidsaktiviteter. H\u00e4r finns ocks\u00e5 ett rikt n\u00e4ringsliv som verkar b\u00e5de lokalt och globalt. \n\nYstads kommun arbetar f\u00f6r en god personalpolitik som fr\u00e4mjar trivsel och goda arbetsprestationer. Vi tror p\u00e5 engagerade medarbetare som skapar en b\u00e4ttre vardag f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare. \nHos oss \u00e4r heltid en r\u00e4ttighet. Det inneb\u00e4r att alla medarbetare som anst\u00e4lls hos oss tillsvidare har r\u00e4tt till heltid och deltidsarbete \u00e4r en m\u00f6jlighet om det fungerar f\u00f6r verksamheten. \nAlla medarbetare ska erbjudas f\u00f6ruts\u00e4ttningar till en god h\u00e4lsa och d\u00e4rf\u00f6r arbetar vi aktivt med v\u00e5r arbetsmilj\u00f6. Vi erbjuder friskv\u00e5rd och en r\u00f6kfri arbetstid.\n\nV\u00e5r v\u00e4rdegrund B\u00e4ttre Tillsammans k\u00e4nnetecknas av fyra ord som tydligt summerar vad vi som arbetsgivare st\u00e5r f\u00f6r; Mod, Tillit, Delaktighet och Professionalitet.\n\nAll f\u00f6rs\u00e4ljning i samband med rekryteringsprocessen undanbedes v\u00e4nligen. \n\nObservera att vi endast tar emot ans\u00f6kningar via Visma Recruit. Vi ber dig d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom l\u00e4nken i denna annons f\u00f6r att underl\u00e4tta hanteringen av inkomna ans\u00f6kningar. Det \u00e4r av st\u00f6rsta vikt att du \u00e4r noggrann n\u00e4r du fyller i din ans\u00f6kan d\u00e5 den bed\u00f6ms gentemot andra s\u00f6kande.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 09:10:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-05-01  Enligt \u00f6verenskommelse .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001181", "arbetsgivareId": "10800164", "arbetsgivareNamn": "Ystad kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ystads kommun, Social Omsorg", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=4f35381a-eb17-4d76-b53c-7237f5987dac&publishCode=AMS&TK=a3b1b1ce-3f62-454b-8595-f65e8e550e71", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "21-72", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "27180 Ystad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nya R\u00e5dhuset", "postnr": "27180", "postort": "YSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "27180 Ystad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616488517670, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hdYk_hnP_uju", "namn": "Ystad"}, "latitud": "55.429504", "longitud": "13.820031", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}