{"annonsId": 24648781, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-252003-1028-31", "annonsrubrik": "F\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rd i Lunds \u00f6stra stadsf\u00f6rsamling, Sankt Knut", "annonstext": "Med N\u00e4rvarande \u2013 Bedjande \u2013 F\u00f6rsonande som ledord tar Svenska kyrkan i Lund nya steg\ninf\u00f6r framtidens utmaningar. Svenska kyrkan i Lund \u00e4r ett pastorat med 7 f\u00f6rsamlingar, 1\ndomkyrka, 14 kyrkor, 3 kapell, och 2 f\u00f6rskolor, begravningsverksamhet och ett kansli.\nDessutom har vi Sjukhuskyrka, Familjer\u00e5dgivning och Diakonicentral. H\u00e4r finns drygt 200\nanst\u00e4llda och en m\u00e4ngd ideella medarbetare, varav drygt 130 f\u00f6rtroendevalda.\nKyrkor\u00e5det har det \u00f6vergripande ansvaret och all verksamhet leds av domprosten. I varje\nf\u00f6rsamling finns f\u00f6rsamlingsr\u00e5d och f\u00f6rsamlingsherde. Vi \u00e4r en kyrka med gudstj\u00e4nsten i\ncentrum och vi finns i livets alla skeden; vid dop, konfirmation, vigsel och begravning.Vi s\u00f6ker en F\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rd till Sankt Knuts kyrka\n\nOm oss i Lunds \u00f6stra stadsf\u00f6rsamling\n\nV\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Sankt Knut som \u00e4r en samarbetskyrka mellan Svenska kyrkan och EFS. Vi \u00e4r en del av Lunds \u00f6stra stadsf\u00f6rsamling som har fyra kyrkor; Stora R\u00e5by, Sankt Knut, Maria Magdalena och Sankt Hans. I Lunds \u00f6stra stadsf\u00f6rsamling m\u00f6ts m\u00e4nniskor fr\u00e5n hela v\u00e4rlden.\n\n Sankt Knuts kyrka \u00e4r n\u00e4rmare 50 \u00e5r gammal, och 2021 sju \u00e5r gammal som samarbetskyrka. EFS-f\u00f6reningen \u00e4r en sj\u00e4lvst\u00e4ndig lekmannar\u00f6relse som genom samarbetsr\u00e5det utvecklar, f\u00f6rdjupar och inspirerar gudstj\u00e4nstlivet och f\u00f6rsamlingsverksamheterna p\u00e5 Sankt Knut.\n\nOm f\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rdstj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nstens huvudarbetsst\u00e4lle kommer att vara samarbetskyrkans Sankt Knuts f\u00f6rsamlingsg\u00e5rd och kyrka, samt Stora R\u00e5by kyrka, men du f\u00f6rv\u00e4ntas \u00e4ven kunna hj\u00e4lpa till i de andra f\u00f6rsamlingsg\u00e5rdarna och kyrkorna om det beh\u00f6vs.\n\nSom f\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rd har du hand om lokalv\u00e5rd, inklusive ink\u00f6p till densamma, samt livsmedel till verksamheterna. Du ser till att det \u00e4r rent och snyggt i f\u00f6rsamlingsg\u00e5rd och kyrka och du servar \u00e4ven med fika till v\u00e5ra vardagsverksamheter. P\u00e5 tisdagarna ansvarar du f\u00f6r en enkel sopplunch, d\u00e4r gemenskapen \u00e4r det v\u00e4sentliga. Till s\u00f6ndagarnas kyrkkaffen \u00e4r det popul\u00e4rt om det finns hembakat br\u00f6d att servera.\n\nPastoratet \u00e4r Fairtradecertifirerat och arbetar f\u00f6r att bli milj\u00f6diplomerat, ett arbete som du som f\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rd \u00e4r en viktig del i.\n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 vaktm\u00e4staruppgifter, som att byta gl\u00f6dlampor, sm\u00f6rja g\u00e5ngj\u00e4rn och annat praktiskt. I f\u00f6rekommande fall tj\u00e4nstg\u00f6r du som kyrkvaktm\u00e4stare vid gudstj\u00e4nster och kyrkliga handlingar, s\u00e5 kv\u00e4lls- och helgarbete f\u00f6rekommer.\n\nF\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rden ing\u00e5r i f\u00f6rsamlingens serviceteam, som best\u00e5r av en f\u00f6rsamlingsadministrat\u00f6r, en informationsassistent, tv\u00e5 vaktm\u00e4stare och tre f\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rdar.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare och 100%\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\u2022 \u00c4r f\u00f6rtrogen med Svenska kyrkan och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar\n\u2022 Kan t\u00e4nka dig att delta i andakter och gudstj\u00e4nster\n\u2022 Tycker om att f\u00e5 m\u00e4nniskor att trivas\n\u2022 Kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men uppskattar \u00e4ven att arbeta i team\n\u2022 Har blick f\u00f6r det d\u00e4r lilla extra och \u00e4r flexibel\nReferenser: Vi vill inte att du l\u00e4mnar referenser direkt i din ans\u00f6kan, dessa kan ist\u00e4llet komma att beg\u00e4ras in vid ett senare tillf\u00e4lle.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen all kontakt med annons-och rekryteringsf\u00f6retag.\n\nKontaktuppgifter till fackliga parter:\n\nVision - FIRSTNAME LASTNAME\n TELEPHONENO Kommunal - FIRSTNAME LASTNAME\n TELEPHONENO L\u00e4rarf\u00f6rbundet - FIRSTNAME LASTNAME\n TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "Med N\u00e4rvarande \u2013 Bedjande \u2013 F\u00f6rsonande som ledord tar Svenska kyrkan i Lund nya steg\ninf\u00f6r framtidens utmaningar. Svenska kyrkan i Lund \u00e4r ett pastorat med 7 f\u00f6rsamlingar, 1\ndomkyrka, 14 kyrkor, 3 kapell, och 2 f\u00f6rskolor, begravningsverksamhet och ett kansli.\nDessutom har vi Sjukhuskyrka, Familjer\u00e5dgivning och Diakonicentral. H\u00e4r finns drygt 200\nanst\u00e4llda och en m\u00e4ngd ideella medarbetare, varav drygt 130 f\u00f6rtroendevalda.\nKyrkor\u00e5det har det \u00f6vergripande ansvaret och all verksamhet leds av domprosten. I varje\nf\u00f6rsamling finns f\u00f6rsamlingsr\u00e5d och f\u00f6rsamlingsherde. Vi \u00e4r en kyrka med gudstj\u00e4nsten i\ncentrum och vi finns i livets alla skeden; vid dop, konfirmation, vigsel och begravning.Vi s\u00f6ker en F\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rd till Sankt Knuts kyrka\n\nOm oss i Lunds \u00f6stra stadsf\u00f6rsamling\n\nV\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Sankt Knut som \u00e4r en samarbetskyrka mellan Svenska kyrkan och EFS. Vi \u00e4r en del av Lunds \u00f6stra stadsf\u00f6rsamling som har fyra kyrkor; Stora R\u00e5by, Sankt Knut, Maria Magdalena och Sankt Hans. I Lunds \u00f6stra stadsf\u00f6rsamling m\u00f6ts m\u00e4nniskor fr\u00e5n hela v\u00e4rlden.\n\n\u00a0Sankt Knuts kyrka \u00e4r n\u00e4rmare 50 \u00e5r gammal, och 2021 sju \u00e5r gammal som samarbetskyrka. EFS-f\u00f6reningen \u00e4r en sj\u00e4lvst\u00e4ndig lekmannar\u00f6relse som genom samarbetsr\u00e5det utvecklar, f\u00f6rdjupar och inspirerar gudstj\u00e4nstlivet och f\u00f6rsamlingsverksamheterna p\u00e5 Sankt Knut.\n\nOm f\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rdstj\u00e4nsten\n\nTj\u00e4nstens huvudarbetsst\u00e4lle kommer att vara samarbetskyrkans Sankt Knuts f\u00f6rsamlingsg\u00e5rd och kyrka, samt Stora R\u00e5by kyrka, men du f\u00f6rv\u00e4ntas \u00e4ven kunna hj\u00e4lpa till i de andra f\u00f6rsamlingsg\u00e5rdarna och kyrkorna om det beh\u00f6vs.\n\nSom f\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rd har du hand om lokalv\u00e5rd, inklusive ink\u00f6p till densamma, samt livsmedel till verksamheterna. Du ser till att det \u00e4r rent och snyggt i f\u00f6rsamlingsg\u00e5rd och kyrka och du servar \u00e4ven med fika till v\u00e5ra vardagsverksamheter. P\u00e5 tisdagarna ansvarar du f\u00f6r en enkel sopplunch, d\u00e4r gemenskapen \u00e4r det v\u00e4sentliga. Till s\u00f6ndagarnas kyrkkaffen \u00e4r det popul\u00e4rt om det finns hembakat br\u00f6d att servera.\n\nPastoratet \u00e4r Fairtradecertifirerat och arbetar f\u00f6r att bli milj\u00f6diplomerat, ett arbete som du som f\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rd \u00e4r en viktig del i.\n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r ocks\u00e5 vaktm\u00e4staruppgifter, som att byta gl\u00f6dlampor, sm\u00f6rja g\u00e5ngj\u00e4rn och annat praktiskt. I f\u00f6rekommande fall tj\u00e4nstg\u00f6r du som kyrkvaktm\u00e4stare vid gudstj\u00e4nster och kyrkliga handlingar, s\u00e5 kv\u00e4lls- och helgarbete f\u00f6rekommer.\n\nF\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rden ing\u00e5r i f\u00f6rsamlingens serviceteam, som best\u00e5r av en f\u00f6rsamlingsadministrat\u00f6r, en informationsassistent, tv\u00e5 vaktm\u00e4stare och tre f\u00f6rsamlingshemsv\u00e4rdar.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare och 100%\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\n\n\u2022 \u00c4r f\u00f6rtrogen med Svenska kyrkan och delar v\u00e5ra v\u00e4rderingar\n\u2022 Kan t\u00e4nka dig att delta i andakter och gudstj\u00e4nster\n\u2022 Tycker om att f\u00e5 m\u00e4nniskor att trivas\n\u2022 Kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men uppskattar \u00e4ven att arbeta i team\n\u2022 Har blick f\u00f6r det d\u00e4r lilla extra och \u00e4r flexibel\nReferenser: Vi vill inte att du l\u00e4mnar referenser direkt i din ans\u00f6kan, dessa kan ist\u00e4llet komma att beg\u00e4ras in vid ett senare tillf\u00e4lle.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen all kontakt med annons-och rekryteringsf\u00f6retag.\n\nKontaktuppgifter till fackliga parter:\n\nVision - FIRSTNAME LASTNAME\n TELEPHONENO Kommunal - FIRSTNAME LASTNAME\n TELEPHONENO L\u00e4rarf\u00f6rbundet - FIRSTNAME LASTNAME\n TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-03-24 11:37:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.svenskakyrkan.se/lund", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2520031028", "arbetsgivareId": "10800309", "arbetsgivareNamn": "Lunds Pastorat", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Svenska kyrkan i Lund", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1793/main?site=9&validator=890119a7db2674d3044353cfa67d2a52&lang=SE&rmpage=job&rmjob=31&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Yx7u_AbE_Jqk", "namn": "Hotellhusfru"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Yx7u_AbE_Jqk", "namn": "Hotellhusfru", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Linerov\u00e4gen 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kiliansgatan 7", "postnr": "22104", "postort": "Lund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Linerov\u00e4gen 12", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616582248710, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "muSY_tsR_vDZ", "namn": "Lund"}, "latitud": "55.70466", "longitud": "13.191008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}