{"annonsId": 24640957, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1652-388190", "annonsrubrik": "Pedagogisk administrat\u00f6r grundskola", "annonstext": "G\u00f6tene kommun \u00e4r den lilla kommunen med m\u00e5nga m\u00f6jligheter. H\u00e4r finns en stor bredd i kompetensen och samtidigt en n\u00e4rhet som g\u00f6r det enkelt att samarbeta \u00f6ver b\u00e5de organisatoriska och professionella gr\u00e4nser. Vi som arbetar i G\u00f6tene kommun \u00e4r till f\u00f6r dem som bor i, bes\u00f6ker och verkar i G\u00f6tene kommun och all v\u00e5r verksamhet syftar till att st\u00f6dja deras behov. Grunden i v\u00e5rt medarbetarskap \u00e4r ansvar, etik, mod och \u00e4rlighet. Som medarbetare i G\u00f6tene \u00e4r du engagerad och delaktig och vi efterstr\u00e4var arbetsplatser som stimulerar till initiativrikedom, kreativitet och ansvarstagande. Vi kan erbjuda meningsfulla och samh\u00e4llsnyttiga arbeten. Inom G\u00f6tene kommun vill vi p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ta vara p\u00e5 din kompetens i arbetet.\n\n\r\n\r\n\u00c4r du utbildad pedagog? Har du erfarenhet av administration? Vill du arbeta i team tillsammans med rektor f\u00f6r att utveckla tv\u00e5 av v\u00e5ra grundskolor? D\u00e5 \u00e4r du kanske den vi s\u00f6ker!\n\nArbetsuppgifter\nDu kommer att arbeta t\u00e4tt ihop med dina n\u00e4rmsta kollegor, i f\u00f6rsta hand rektor, ledningsgrupp och handl\u00e4ggare p\u00e5 skolor.\r\n\r\nDu kommer vara ett aktivt st\u00f6d f\u00f6r b\u00e5de chefer och medarbetare. Tillsammans kommer ni arbeta ihop som ett team, f\u00f6r att n\u00e5 verksamhetens m\u00e5l. Vi ser detta som en tj\u00e4nst att v\u00e4xa i och utifr\u00e5n ditt intresse och kompetens kan dina ansvarsomr\u00e5den f\u00f6r\u00e4ndras. Din arbetsuppgifter kommer innefatta allm\u00e4n administration, bemanningsplanering och schemal\u00e4ggning, ekonomisk uppf\u00f6ljning m.m.\n\nKvalifikationer\n - Du \u00e4r legitimerad l\u00e4rare/f\u00f6rskoll\u00e4rare/l\u00e4rare fritidshem med en god inblick i skolans arbete.\n - Du har erfarenhet fr\u00e5n administrativa arbetsuppgifter.\n - Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera och planera ditt arbete sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n - Du ser det som en sj\u00e4lvklarhet att hj\u00e4lpa till d\u00e4r det beh\u00f6vs och har ett l\u00f6sningsfokuserat s\u00e4tt\n - Du har viljan och f\u00f6rm\u00e5gan att utvecklas.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nVillkor\nHeltid, tillsvidare. Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar elektroniskt via v\u00e5r hemsida. Bemannings-och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser undanbedes. G\u00f6tene kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\nG\u00f6tene kommun str\u00e4var mot j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald i v\u00e5ra verksamheter och arbetar d\u00e4rf\u00f6r aktivt f\u00f6r en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald.", "annonstextFormaterad": "G\u00f6tene kommun \u00e4r den lilla kommunen med m\u00e5nga m\u00f6jligheter. H\u00e4r finns en stor bredd i kompetensen och samtidigt en n\u00e4rhet som g\u00f6r det enkelt att samarbeta \u00f6ver b\u00e5de organisatoriska och professionella gr\u00e4nser. Vi som arbetar i G\u00f6tene kommun \u00e4r till f\u00f6r dem som bor i, bes\u00f6ker och verkar i G\u00f6tene kommun och all v\u00e5r verksamhet syftar till att st\u00f6dja deras behov. Grunden i v\u00e5rt medarbetarskap \u00e4r ansvar, etik, mod och \u00e4rlighet. Som medarbetare i G\u00f6tene \u00e4r du engagerad och delaktig och vi efterstr\u00e4var arbetsplatser som stimulerar till initiativrikedom, kreativitet och ansvarstagande. Vi kan erbjuda meningsfulla och samh\u00e4llsnyttiga arbeten. Inom G\u00f6tene kommun vill vi p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt ta vara p\u00e5 din kompetens i arbetet.\n\n\n\r\n\r\n\u00c4r du utbildad pedagog? Har du erfarenhet av administration? Vill du arbeta i team tillsammans med rektor f\u00f6r att utveckla tv\u00e5 av v\u00e5ra grundskolor? D\u00e5 \u00e4r du kanske den vi s\u00f6ker!\n\n\n\nArbetsuppgifter\nDu kommer att arbeta t\u00e4tt ihop med dina n\u00e4rmsta kollegor, i f\u00f6rsta hand rektor, ledningsgrupp och handl\u00e4ggare p\u00e5 skolor.\r\n\r\nDu kommer vara ett aktivt st\u00f6d f\u00f6r b\u00e5de chefer och medarbetare. Tillsammans kommer ni arbeta ihop som ett team, f\u00f6r att n\u00e5 verksamhetens m\u00e5l. Vi ser detta som en tj\u00e4nst att v\u00e4xa i och utifr\u00e5n ditt intresse och kompetens kan dina ansvarsomr\u00e5den f\u00f6r\u00e4ndras. Din arbetsuppgifter kommer innefatta allm\u00e4n administration, bemanningsplanering och schemal\u00e4ggning, ekonomisk uppf\u00f6ljning m.m.\n\nKvalifikationer\n - Du \u00e4r legitimerad l\u00e4rare/f\u00f6rskoll\u00e4rare/l\u00e4rare fritidshem med en god inblick i skolans arbete.\n - Du har erfarenhet fr\u00e5n administrativa arbetsuppgifter.\n - Du har god f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera och planera ditt arbete sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n - Du ser det som en sj\u00e4lvklarhet att hj\u00e4lpa till d\u00e4r det beh\u00f6vs och har ett l\u00f6sningsfokuserat s\u00e4tt\n - Du har viljan och f\u00f6rm\u00e5gan att utvecklas.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nVillkor\nHeltid, tillsvidare.\u00a0Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar elektroniskt via v\u00e5r hemsida. Bemannings-och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser undanbedes. G\u00f6tene kommun till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\nG\u00f6tene kommun str\u00e4var mot j\u00e4mst\u00e4lldhet och m\u00e5ngfald i v\u00e5ra verksamheter och arbetar d\u00e4rf\u00f6r aktivt f\u00f6r en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001652", "arbetsgivareId": "10800173", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6tene kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6tene kommun, Barn och utbildning", "ansokningssattWebbadress": "https://gotene.varbi.com/what:job/jobID:388190/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/24", "yrkesroll": {"varde": "e9Km_reR_q9H", "namn": "Utbildningsassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "e9Km_reR_q9H", "namn": "Utbildningsassistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Torggatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Torggatan 4", "postnr": "53330", "postort": "G\u00f6tene", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Torggatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616410077564, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "txzq_PQY_FGi", "namn": "G\u00f6tene"}, "latitud": "58.528004", "longitud": "13.491428", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}