{"annonsId": 24643237, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2262-CEBE2E5E18A54F90A1E7D40D427B1EE1", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i textilsl\u00f6jd och idrott", "annonstext": "Det \u00e4r n\u00e5got speciellt med Avesta!\nH\u00e4r finns inte bara dalah\u00e4star och brusande forsar. H\u00e4r finns ocks\u00e5 pannben och mod, handlingskraft och framtidstro. Vi v\u00e4xer och utvecklas och f\u00e5r ett \u00e4nnu kraftfullare n\u00e4ringsliv som grund f\u00f6r en \u00e4nnu b\u00e4ttre v\u00e4lf\u00e4rd. Vi tror att det \u00e4r m\u00f6jligt f\u00f6r vi v\u00e5gar t\u00e4nka nytt och annorlunda. Tillsammans bygger vi Avestas framtid \u2013 vill du vara med? \n\nFors skola ing\u00e5r i Fors/Nordan\u00f6 rektorsomr\u00e5de som best\u00e5r av tv\u00e5 skolor bel\u00e4gna i Avestas ytteromr\u00e5den. Skolan, som ligger mitt i samh\u00e4llet i Fors men med n\u00e4rhet till naturen, har i dagsl\u00e4get ca 100 elever som har sin undervisning i enparallella klasser. L\u00e4rarna arbetar i huvudsak som klassl\u00e4rare med fullt pedagogiskt ansvar f\u00f6r den enskilda klassen. P\u00e5 skolorna arbetar vi aktivt med att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Att alla elever ska k\u00e4nna sig trygga och trivas hos oss \u00e4r viktigt.\n\nFors skola har en aktiv f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rening med syfte att vara en l\u00e4nk mellan skola och v\u00e5rdnadshavare. F\u00f6reningen \u00e4r mycket aktiv och anordnar med flertalet aktiviteter f\u00f6r barnen, b\u00e5de under och efter skoltid.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTj\u00e4nsten best\u00e5r till h\u00e4lften av undervisning i textilsl\u00f6jd och till h\u00e4lften undervisning i idrott och h\u00e4lsa.\nDu har ansvar f\u00f6r idrottsundervisningen i Fors skola f\u00f6r klasserna 1-6. \nUndervisningen i textilsl\u00f6jd \u00e4r delad och \u00e4r f\u00f6rlagd till Fors skola och till Skogsbo skola.\n\nDel av tj\u00e4nst kan s\u00f6kas och d\u00e5 anges det in er ans\u00f6kan om det g\u00e4ller idrott eller sl\u00f6jd. \n\nI den h\u00e4r tj\u00e4nsten  ing\u00e5r planering, genomf\u00f6rande och utv\u00e4rdering av undervisning s\u00e5v\u00e4l enskilt som i samarbete med arbetslag.  En viktig del i arbetet \u00e4r att systematiskt f\u00f6lja elevernas kunskapsutveckling. Arbetet utf\u00f6rs enligt g\u00e4llande rutiner f\u00f6r individuella utvecklingsplaner och skriftliga omd\u00f6men.\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand dig som  har en l\u00e4rarlegitimation f\u00f6r dessa \u00e4mnen. Om beh\u00f6rig s\u00f6kande saknas kan annan s\u00f6kande med relevant utbildning eller erfarenhet anst\u00e4llas, dock ej tillsvidare. Har du erfarenhet av undervisning i dessa \u00e4mnen \u00e4r det meriterande. \n\nDitt ledarskap k\u00e4nnetecknas av omtanke, delaktighet och struktur. Du \u00e4r en ansvarsfull och trygg  person med god sj\u00e4lvinsikt som f\u00f6rst\u00e5r vikten av samarbete. Goda relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor \u00e4r grundl\u00e4ggande f\u00f6r arbetet i skolan.\n\nDu \u00e4r en fysiskt aktiv person som kan delta i aktivitet med eleverna och visa moment inom idrotts\u00e4mnet. Du kan skapa engagemang och delaktighet i klasserna.\n\nDu \u00e4r van att anv\u00e4nda datorn som ett arbetsredskap och har goda IT-kunskaper. Du kan uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska b\u00e5de i tal och skrift.\n\nF\u00f6r att kunna arbeta i v\u00e5rt rektorsomr\u00e5de beh\u00f6ver du kunna ta dig till och fr\u00e5n arbetet utan att f\u00f6rlita dig p\u00e5 kollektivtrafiken. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil viktigt.\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Avesta kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Avesta kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Det \u00e4r n\u00e5got speciellt med Avesta!\nH\u00e4r finns inte bara dalah\u00e4star och brusande forsar. H\u00e4r finns ocks\u00e5 pannben och mod, handlingskraft och framtidstro. Vi v\u00e4xer och utvecklas och f\u00e5r ett \u00e4nnu kraftfullare n\u00e4ringsliv som grund f\u00f6r en \u00e4nnu b\u00e4ttre v\u00e4lf\u00e4rd. Vi tror att det \u00e4r m\u00f6jligt f\u00f6r vi v\u00e5gar t\u00e4nka nytt och annorlunda. Tillsammans bygger vi Avestas framtid \u2013 vill du vara med? \n\nFors skola ing\u00e5r i Fors/Nordan\u00f6 rektorsomr\u00e5de som best\u00e5r av tv\u00e5 skolor bel\u00e4gna i Avestas ytteromr\u00e5den. Skolan, som ligger mitt i samh\u00e4llet i Fors men med n\u00e4rhet till naturen, har i dagsl\u00e4get ca 100 elever som har sin undervisning i enparallella klasser. L\u00e4rarna arbetar i huvudsak som klassl\u00e4rare med fullt pedagogiskt ansvar f\u00f6r den enskilda klassen. P\u00e5 skolorna arbetar vi aktivt med att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande. Att alla elever ska k\u00e4nna sig trygga och trivas hos oss \u00e4r viktigt.\n\nFors skola har en aktiv f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rening med syfte att vara en l\u00e4nk mellan skola och v\u00e5rdnadshavare. F\u00f6reningen \u00e4r mycket aktiv och anordnar med flertalet aktiviteter f\u00f6r barnen, b\u00e5de under och efter skoltid.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nTj\u00e4nsten best\u00e5r till h\u00e4lften av undervisning i textilsl\u00f6jd och till h\u00e4lften undervisning i idrott och h\u00e4lsa.\nDu har ansvar f\u00f6r idrottsundervisningen i Fors skola f\u00f6r klasserna 1-6. \nUndervisningen i textilsl\u00f6jd \u00e4r delad och \u00e4r f\u00f6rlagd till Fors skola och till Skogsbo skola.\n\nDel av tj\u00e4nst kan s\u00f6kas och d\u00e5 anges det in er ans\u00f6kan om det g\u00e4ller idrott eller sl\u00f6jd. \n\nI den h\u00e4r tj\u00e4nsten  ing\u00e5r planering, genomf\u00f6rande och utv\u00e4rdering av undervisning s\u00e5v\u00e4l enskilt som i samarbete med arbetslag.  En viktig del i arbetet \u00e4r att systematiskt f\u00f6lja elevernas kunskapsutveckling. Arbetet utf\u00f6rs enligt g\u00e4llande rutiner f\u00f6r individuella utvecklingsplaner och skriftliga omd\u00f6men.\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand dig som  har en l\u00e4rarlegitimation f\u00f6r dessa \u00e4mnen. Om beh\u00f6rig s\u00f6kande saknas kan annan s\u00f6kande med relevant utbildning eller erfarenhet anst\u00e4llas, dock ej tillsvidare. Har du erfarenhet av undervisning i dessa \u00e4mnen \u00e4r det meriterande. \n\nDitt ledarskap k\u00e4nnetecknas av omtanke, delaktighet och struktur. Du \u00e4r en ansvarsfull och trygg  person med god sj\u00e4lvinsikt som f\u00f6rst\u00e5r vikten av samarbete. Goda relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor \u00e4r grundl\u00e4ggande f\u00f6r arbetet i skolan.\n\nDu \u00e4r en fysiskt aktiv person som kan delta i aktivitet med eleverna och visa moment inom idrotts\u00e4mnet. Du kan skapa engagemang och delaktighet i klasserna.\n\nDu \u00e4r van att anv\u00e4nda datorn som ett arbetsredskap och har goda IT-kunskaper. Du kan uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska b\u00e5de i tal och skrift.\n\nF\u00f6r att kunna arbeta i v\u00e5rt rektorsomr\u00e5de beh\u00f6ver du kunna ta dig till och fr\u00e5n arbetet utan att f\u00f6rlita dig p\u00e5 kollektivtrafiken. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil viktigt.\n\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Avesta kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt och inte via e-post eller pappersformat.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Avesta kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 17:50:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Dagtid.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-10  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002262", "arbetsgivareId": "10820019", "arbetsgivareNamn": "Avesta kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Avesta kommun, Bildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=cebe2e5e-18a5-4f90-a1e7-d40d427b1ee1&publishCode=AMS&TK=f505270f-f777-4b42-a964-93e58b54c2cb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51640/2021", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 32 77430 Avesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 32", "postnr": "77430", "postort": "Avesta", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 32 77430 Avesta", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616431817319, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Szbq_2fg_ydQ", "namn": "Avesta"}, "latitud": "60.14533", "longitud": "16.17384", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}