{"annonsId": 24648475, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2510-4323153546", "annonsrubrik": "Projektledare infrastruktur", "annonstext": "H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och\nvi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i\nSveg. H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en samisk f\u00f6rvaltningskommun, vi ser det d\u00e4rf\u00f6r som meriterande om de s\u00f6kande har goda kunskaper i det samiska spr\u00e5ket, kulturen och traditionerna.  H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i\nsamband med h\u00f6gskolestudier, \nfriskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med\nv\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5\nett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och\nf\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. \n\n \n\n \n\n\r\n\r\nAvdelningen Infrastruktur tillh\u00f6r\nf\u00f6rvaltningen f\u00f6r Samh\u00e4llsutveckling och sk\u00f6ter bland annat kommunens v\u00e4gar\navseende vinterv\u00e4gh\u00e5llning och sommarunderh\u00e5ll. I enlighet med ett politiskt beslut ska driften f\u00f6r ett stort antal enskild v\u00e4gar \u00f6verl\u00e4mnas till ber\u00f6rda fastighets\u00e4gare. F\u00f6r genomf\u00f6randet av detta kr\u00e4vs ett antal\nlantm\u00e4terif\u00f6rr\u00e4ttningar och ett antal v\u00e4gsamf\u00e4llighetsf\u00f6reningar beh\u00f6ver\nbildas.\n\nArbetsuppgifter\nI uppdraget som projektledare ing\u00e5r att samordna kontakter mellan kommunen, ber\u00f6rda fastighets\u00e4gare och lantm\u00e4teriet.  Du kommer ocks\u00e5 vara behj\u00e4lplig med att starta v\u00e4gsamf\u00e4llighetsf\u00f6reningar, h\u00e5lla informationsm\u00f6ten f\u00f6r fastighets\u00e4gare, ha kontakt med lantm\u00e4teriet och samverka med \u00f6vriga kollegor p\u00e5 infrastrukturavdelningen. Du rapporterar till arbetsledaren/enhetschef f\u00f6r gator.\n\nKvalifikationer\nGymnasial alt eftergymnasial utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig samt erfarenhet av liknande arbetsuppgifter. Kunskap om v\u00e4glagstiftning, f\u00f6reningsdrift och kommunal drift \u00e4r ett krav.   \nDu har ett brett lokalt n\u00e4tverk och erfarenhet fr\u00e5n den kommunala verksamheten.  \n\nF\u00f6r att lyckas i uppdraget beh\u00f6ver du ha en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt och du kan anpassa ditt budskap utifr\u00e5n mottagaren. Du beh\u00f6ver ha goda kunskaper i Office-paketet.\n\n   \n\nPersonliga egenskaper\nSom person \u00e4r du engagerad, lyh\u00f6rd och har en stor dos t\u00e5lamod. Du har stark integritet och st\u00e5r upp f\u00f6r fattade beslut p\u00e5 ett professionellt s\u00e4tt. Du \u00e4r flexibel och har f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera bland dina arbetsuppgifter.\n\nIntervjuer kan komma att h\u00e5llas under ans\u00f6kningstiden.\n\nTilltr\u00e4de omg\u00e5ende.\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME, Avdelningschef,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nFIRSTNAME LASTNAME, Projektansvarig,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nFIRSTNAME LASTNAME, Fackligt ombud Vision,  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nArbetsplats\nRingv\u00e4gen 2\n\n84233 Sveg", "annonstextFormaterad": "H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en av Sveriges st\u00f6rsta till ytan och\nvi servar v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare fr\u00e5n v\u00e5ra fyra kontor med huvudkontoret i\nSveg. H\u00e4rjedalens kommun \u00e4r en samisk f\u00f6rvaltningskommun, vi ser det d\u00e4rf\u00f6r som meriterande\u00a0om de s\u00f6kande har goda kunskaper i det samiska spr\u00e5ket, kulturen och traditionerna.\u00a0 H\u00e4rjedalens kommun erbjuder sina anst\u00e4llda f\u00f6rm\u00e5ner och ers\u00e4ttningar i\nsamband med h\u00f6gskolestudier,\u00a0\nfriskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdsbidrag. H\u00e4rjedalens kommun arbetar med\nv\u00e4rdegrunden att finnas till f\u00f6r de som bor, verkar i eller bes\u00f6ker kommunen p\u00e5\nett professionellt och respektfullt s\u00e4tt genom att st\u00e4ndigt utveckla och\nf\u00f6rb\u00e4ttra verksamheten och servicen. \n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\n\r\n\r\nAvdelningen Infrastruktur tillh\u00f6r\nf\u00f6rvaltningen f\u00f6r Samh\u00e4llsutveckling och sk\u00f6ter bland annat kommunens v\u00e4gar\navseende vinterv\u00e4gh\u00e5llning och sommarunderh\u00e5ll. I enlighet med ett politiskt beslut ska driften f\u00f6r ett stort antal enskild v\u00e4gar\u00a0\u00f6verl\u00e4mnas till ber\u00f6rda fastighets\u00e4gare. F\u00f6r genomf\u00f6randet av detta kr\u00e4vs\u00a0ett antal\nlantm\u00e4terif\u00f6rr\u00e4ttningar och ett antal v\u00e4gsamf\u00e4llighetsf\u00f6reningar beh\u00f6ver\nbildas.\n\nArbetsuppgifter\nI uppdraget som projektledare\u00a0ing\u00e5r att samordna kontakter mellan kommunen, ber\u00f6rda fastighets\u00e4gare och lantm\u00e4teriet.\u00a0\u00a0Du kommer ocks\u00e5 vara behj\u00e4lplig med att starta v\u00e4gsamf\u00e4llighetsf\u00f6reningar, h\u00e5lla informationsm\u00f6ten f\u00f6r fastighets\u00e4gare, ha kontakt med lantm\u00e4teriet och\u00a0samverka med \u00f6vriga\u00a0kollegor p\u00e5 infrastrukturavdelningen.\u00a0Du rapporterar till\u00a0arbetsledaren/enhetschef f\u00f6r gator.\n\nKvalifikationer\nGymnasial alt eftergymnasial\u00a0utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer l\u00e4mplig samt erfarenhet av liknande arbetsuppgifter.\u00a0Kunskap om v\u00e4glagstiftning, f\u00f6reningsdrift och kommunal\u00a0drift \u00e4r ett krav.\u00a0\u00a0 \nDu har ett brett lokalt n\u00e4tverk och erfarenhet fr\u00e5n den kommunala verksamheten.  \n\nF\u00f6r att lyckas i uppdraget beh\u00f6ver du ha en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt och du kan anpassa\u00a0ditt budskap utifr\u00e5n mottagaren. Du beh\u00f6ver ha goda kunskaper i Office-paketet.\n\n\u00a0\u00a0 \n\nPersonliga egenskaper\nSom person \u00e4r du engagerad,\u00a0lyh\u00f6rd och har en stor dos t\u00e5lamod. Du har stark integritet och st\u00e5r upp f\u00f6r fattade beslut p\u00e5 ett professionellt s\u00e4tt. Du \u00e4r flexibel och har f\u00f6rm\u00e5gan att prioritera bland dina arbetsuppgifter.\n\nIntervjuer kan komma att h\u00e5llas under ans\u00f6kningstiden.\n\nTilltr\u00e4de omg\u00e5ende.\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Avdelningschef,\u00a0 TELEPHONENO ,\u00a0 EMAIL \n\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Projektansvarig,\u00a0 TELEPHONENO ,\u00a0 EMAIL \n\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Fackligt ombud Vision,\u00a0 TELEPHONENO ,\u00a0 EMAIL \n\nArbetsplats\nRingv\u00e4gen 2\n\n84233\u00a0Sveg", "publiceringsdatum": "2021-03-24 10:47:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.herjedalen.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nVisstid > 6 m\u00e5nader.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002510", "arbetsgivareId": "10820042", "arbetsgivareNamn": "H\u00e4rjedalens kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "H\u00e4rjedalens kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4323153546&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4323153546", "yrkesroll": {"varde": "mJdb_UJ3_eRs", "namn": "V\u00e4gingenj\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "mJdb_UJ3_eRs", "namn": "V\u00e4gingenj\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Ringv\u00e4gen 2, 84233 Sveg", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Medborgarhuset", "postnr": "84233", "postort": "Sveg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Ringv\u00e4gen 2, 84233 Sveg", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616579257525, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "j35Q_VKL_NiM", "namn": "H\u00e4rjedalen"}, "latitud": "62.36934", "longitud": "13.407971", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}