{"annonsId": 24640113, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556447-2677-0000034366DC25054B", "annonsrubrik": "Senior larmtekniker till larmbolag i Sk\u00e5ne", "annonstext": "Vill du arbeta tillsammans i ett drivet team i en roll som larmtekniker? H\u00e4r kommer en chans f\u00f6r dig som vill starta en karri\u00e4r hos ett f\u00f6retag som har som vision att ligga i framkant!\n\nOm tj\u00e4nsten\nSom senior larmtekniker kommer du ing\u00e5 i en service och installationsorganisation. V\u00e5r kund erbjuder olika s\u00e4kerhetsl\u00f6sningar till f\u00f6retag runt om i Sk\u00e5ne. Som larmtekniker kommer du att underh\u00e5lla och serva s\u00e4kerhetsanl\u00e4ggningar ute hos v\u00e5ra kunder d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att kunden s\u00e4tts i f\u00f6rsta hand. Du kommer att ansvara f\u00f6r att de olika installationerna sker p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt och d\u00e4rf\u00f6r ser vi att du tidigare har en utbildning inom el. Som larmtekniker kommer din arbetsplats vara i Halmstad omnejd och dina prim\u00e4ra arbetstider kommer vara vardagar 08:00-16:30.\n\nI din roll som Larmtekniker kommer dina huvudsakliga arbetsuppgifter inneb\u00e4ra:\n- Service och underh\u00e5ll\n- Installation av b.la larm, passage och kamera\u00f6vervakning\n- Utf\u00f6ra best\u00e4llningar av produkter\n- Administrativt arbete.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en fast anst\u00e4llning.\n\nVem kan bli larmtekniker hos oss?\nTj\u00e4nsten passar d\u00e4rf\u00f6r dig som har arbetat som larmtekniker i 5-7 \u00e5r. Det \u00e4r viktigt att du som person \u00e4r flexibel, strukturerad och serviceinriktad. Det \u00e4r \u00e4ven viktigt f\u00f6r oss att du ser en framtid som larmtekniker och att du har ett stort tekniskt kunnande d\u00e5 detta \u00e4r hj\u00e4rtat i verksamheten. Detta \u00e4r \u00e4ven en chans f\u00f6r dig som drivs av st\u00e4ndig utveckling och \u00e4r en probleml\u00f6sare. Det \u00e4r meriterande om du tidigare har varit med och drivit projekt och har ekonomisk f\u00f6rst\u00e5else.\n\nSom anst\u00e4lld hos oss arbetar du efter f\u00f6retagets k\u00e4rnv\u00e4rderingar; Erfarenhet, Professionalism och Kundfokus.\n\nViktigt f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r:\n- Branscherfarenhet\n- K\u00f6rkort B\n- Tekniskt intresse\n- God ekonomisk f\u00f6rst\u00e5else\n- F\u00f6rm\u00e5ga att arbetsleda\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\r\nOm kunden\nFr\u00e5n Helsingborg och Malm\u00f6 hj\u00e4lper vi v\u00e5ra kunder \u00f6ver hela Sk\u00e5ne att skapa en trygg k\u00e4nsla och en s\u00e4ker arbetsplats. V\u00e5r personal har m\u00e5nga \u00e5rs branscherfarenhet vilket g\u00f6r att vi kan hantera alla s\u00e4kerhetsrelaterade problem som kunderna kan st\u00e4llas inf\u00f6r.Vi anser att arbetet f\u00f6r att uppn\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l b\u00f6rjar internt. Vi tror att god trivsel, h\u00e4rlig atmosf\u00e4r och stor kompetens \u00e4r nycklarna till att uppn\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l. D\u00e4rav l\u00e4gger vi stort engagemang i v\u00e5r personal. Trivs man p\u00e5 jobbet brukar man vanligtvis prestera b\u00e4ttre ute hos kunden. Vilket \u00e4r det viktigaste f\u00f6r oss \u2013 att kunden \u00e4r n\u00f6jd! D\u00e4rtill arbetar vi efter personliga utvecklingsplaner och l\u00f6pande utbildningar f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en h\u00f6g kompetens internt. En kompetens som ska \u00e5terspeglas hos v\u00e5ra kunder d\u00e4r vi hj\u00e4lper dem att hantera sina nya och \u00e4ldre s\u00e4kerhetssystem\n\nKontaktuppgifter\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen\natt kontakta ansvarig rekryterare:\n\nFIRSTNAME LASTNAME via  EMAIL \n\nHar du fr\u00e5gor ang\u00e5ende registrering, var god kontakta supporten via  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nS\u00f6kord\nLarmtekniker, teknik, Helsingborg, Malm\u00f6, Sk\u00e5ne, Larm, Tekniker, El, erfarenhet, Elektriker, mont\u00f6r, Halmstad, Halland,", "annonstextFormaterad": "Vill du arbeta tillsammans\u00a0i ett drivet\u00a0team i en roll som larmtekniker? H\u00e4r kommer en chans f\u00f6r dig som vill starta en karri\u00e4r hos ett f\u00f6retag som har som vision att ligga i framkant!\n\nOm tj\u00e4nsten\nSom senior larmtekniker kommer du ing\u00e5 i en\u00a0service och installationsorganisation. V\u00e5r kund erbjuder olika s\u00e4kerhetsl\u00f6sningar\u00a0till\u00a0f\u00f6retag runt om i\u00a0Sk\u00e5ne.\u00a0Som larmtekniker kommer du att underh\u00e5lla och serva\u00a0s\u00e4kerhetsanl\u00e4ggningar ute hos v\u00e5ra kunder d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att kunden s\u00e4tts i f\u00f6rsta hand. Du kommer att ansvara\u00a0f\u00f6r att de olika installationerna sker p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt och d\u00e4rf\u00f6r ser vi att du tidigare har en utbildning inom\u00a0el.\u00a0Som larmtekniker kommer\u00a0din arbetsplats vara i Halmstad omnejd och dina prim\u00e4ra arbetstider kommer vara vardagar 08:00-16:30.\n\nI din roll som Larmtekniker\u00a0kommer dina huvudsakliga arbetsuppgifter inneb\u00e4ra:\n- Service och\u00a0underh\u00e5ll\n- Installation av b.la\u00a0larm, passage och kamera\u00f6vervakning\n- Utf\u00f6ra best\u00e4llningar av produkter\n- Administrativt arbete.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en fast anst\u00e4llning.\n\nVem kan bli larmtekniker hos oss?\nTj\u00e4nsten passar d\u00e4rf\u00f6r dig\u00a0som har arbetat som larmtekniker i 5-7 \u00e5r. Det \u00e4r viktigt att du som person\u00a0\u00e4r flexibel, strukturerad och serviceinriktad. Det \u00e4r \u00e4ven\u00a0viktigt f\u00f6r oss att du ser en framtid som larmtekniker och att du har ett stort\u00a0tekniskt kunnande d\u00e5 detta \u00e4r hj\u00e4rtat i verksamheten. Detta \u00e4r \u00e4ven en chans f\u00f6r dig som drivs av st\u00e4ndig utveckling och \u00e4r en probleml\u00f6sare. Det \u00e4r meriterande om du tidigare har varit med och drivit projekt och har ekonomisk f\u00f6rst\u00e5else.\n\nSom anst\u00e4lld hos oss arbetar du efter\u00a0f\u00f6retagets k\u00e4rnv\u00e4rderingar; Erfarenhet, Professionalism och Kundfokus.\n\nViktigt f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r:\n- Branscherfarenhet\n- K\u00f6rkort B\n- Tekniskt intresse\n- God ekonomisk f\u00f6rst\u00e5else\n- F\u00f6rm\u00e5ga att arbetsleda\n\nVi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\r\nOm kunden\nFr\u00e5n Helsingborg och Malm\u00f6 hj\u00e4lper vi v\u00e5ra kunder \u00f6ver hela Sk\u00e5ne att skapa en trygg k\u00e4nsla och en s\u00e4ker arbetsplats. V\u00e5r personal har m\u00e5nga \u00e5rs branscherfarenhet vilket g\u00f6r att vi kan hantera alla s\u00e4kerhetsrelaterade problem som kunderna kan st\u00e4llas inf\u00f6r.Vi anser att arbetet f\u00f6r att uppn\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l b\u00f6rjar internt. Vi tror att god trivsel, h\u00e4rlig atmosf\u00e4r och stor kompetens \u00e4r nycklarna till att uppn\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l. D\u00e4rav l\u00e4gger vi stort engagemang i v\u00e5r personal. Trivs man p\u00e5 jobbet brukar man vanligtvis prestera b\u00e4ttre ute hos kunden. Vilket \u00e4r det viktigaste f\u00f6r oss \u2013 att kunden \u00e4r n\u00f6jd! D\u00e4rtill arbetar vi efter personliga utvecklingsplaner och l\u00f6pande utbildningar f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en h\u00f6g kompetens internt. En kompetens som ska \u00e5terspeglas hos v\u00e5ra kunder d\u00e4r vi hj\u00e4lper dem att hantera sina nya och \u00e4ldre s\u00e4kerhetssystem\n\nKontaktuppgifter\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen\natt kontakta ansvarig rekryterare:\n\nFIRSTNAME LASTNAME\u00a0via  EMAIL \n\nHar du fr\u00e5gor ang\u00e5ende registrering, var god kontakta supporten via  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nS\u00f6kord\nLarmtekniker, teknik, Helsingborg, Malm\u00f6, Sk\u00e5ne, Larm, Tekniker, El, erfarenhet, Elektriker, mont\u00f6r, Halmstad, Halland,", "publiceringsdatum": "2021-03-22 09:33:19", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.adecco.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5564472677", "arbetsgivareId": "10820608", "arbetsgivareNamn": "Adecco Sweden AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Adecco Sweden AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.adecco.se/ansok?zlid=DC25054B-FD0E-4219-867B-5AABB5D32906&src=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "ref-34204", "yrkesroll": {"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kullagatan 29", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kullagatan 29", "postnr": "25112", "postort": "HELSINGBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kullagatan 29", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616401999240, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.690834", "longitud": "12.82", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}