{"annonsId": 24647702, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559080-8423-1104009-3", "annonsrubrik": "Erfaren s\u00e4ljledare till Marbella!", "annonstext": "\u00c4r du en naturlig ledare med stora ambitioner? Vi p\u00e5 Atentel s\u00f6ker nu en s\u00e4ljledare till v\u00e5rt kontor i Marbella!\n\nI rollen som s\u00e4ljledare kommer du vara operativt ansvarig f\u00f6r den dagliga f\u00f6rs\u00e4ljningen \u00e5t en av v\u00e5ra kunder. Totalt arbetar idag cirka 60 s\u00e4ljare p\u00e5 v\u00e5rt kontor i Marbella och du kommer att leda ett team med ca 15-20 s\u00e4ljare.\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av en ledarroll sedan tidigare och som trivs med att ta ansvar och brinner f\u00f6r att tillsammans med dina medarbetare leverera ett resultat som \u00f6verstiger f\u00f6rv\u00e4ntningarna. Vi ser \u00e4ven att du har en h\u00f6g ambitionsniv\u00e5 och \u00e4r resultatorienterad ut i fingerspetsarna. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra ut och prata inf\u00f6r en st\u00f6rre grupp samt kunna coacha dina medarbetare b\u00e5de i grupp och individuellt.\n\nRollen som s\u00e4ljledare \u00e4r en otroligt viktig position eftersom du \u00e4r s\u00e4ljarnas n\u00e4rmaste chef. Vi \u00e4r m\u00e5na om din utveckling som ledare och du kommer tillsammans med f\u00f6rs\u00e4ljningschef och VD f\u00e5 den st\u00f6ttning du beh\u00f6ver f\u00f6r att kunna utvecklas i snabb takt inom f\u00f6retaget. V\u00e5ra anst\u00e4llda \u00e4r f\u00f6retagets viktigaste och mest v\u00e4rdefulla resurser. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det mycket viktigt f\u00f6r oss att v\u00e5ra anst\u00e4llda trivs och m\u00e5r bra, vilket vi \u00e5stadkommer genom att ha tydliga strukturer, men ocks\u00e5 genom att erbjuda olika personalf\u00f6rm\u00e5ner och gemensamma aktiviteter.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n-Har tidigare erfarenhet av coaching och ledarskap\n-\u00c4r stresst\u00e5lig och tycker om att arbeta under h\u00f6gt tempo\n-Har l\u00e4tt att f\u00e5 kontakt med nya m\u00e4nniskor\n-Har tydliga ledaregenskaper\n-\u00c4r en t\u00e4vlingsm\u00e4nniska och \u00e4lskar att vinna!\n\nAtentel erbjuder:\n-Fast grundl\u00f6n + bonus\n-Grundlig utbildning f\u00f6r att du ska lyckas\n-Hj\u00e4lp med din flytt till Spanien, t.ex. Socialf\u00f6rs\u00e4kring och spanskt personnummer\n-Hj\u00e4lp med s\u00f6kandet av bostad\n-Stora utvecklingsm\u00f6jligheter inom v\u00e5rt v\u00e4xande f\u00f6retag\n\nArbetstiderna \u00e4r 8 timmar per dag mellan kontorets \u00f6ppettider 10.00-18.30 m\u00e5ndag-torsdag samt 10.00-16.00 p\u00e5 fredagar.\n\nOm Atentel:\nAtentel \u00f6ppnade d\u00f6rrarna i slutet av 2014 och \u00e4r ett modernt och innovativt callcenter med huvudkontor i Marbella, Spanien. Atentel grundades p\u00e5 ett ideal att f\u00f6rb\u00e4ttra all ineffektivitet i den svenska telefonf\u00f6rs\u00e4ljningsbranschen. Trots v\u00e5r unga \u00e5lder har vi lyckats s\u00e4tta ihop en ledningsgrupp med en samlad branscherfarenhet p\u00e5 50 \u00e5r inom f\u00f6rs\u00e4ljning, ledarskap och coaching. Detta har lett till att vi har f\u00e5tt en fantastisk start och \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande 60 heltidsanst\u00e4llda p\u00e5 kontoret.\n\nOBS! Vi kommer att tills\u00e4tta platserna s\u00e5 fort vi hittar r\u00e4tt personer s\u00e5 s\u00f6k redan idag!\n\nUppstart: omg\u00e5ende\n\nNyfiken p\u00e5 att veta mer om oss och v\u00e5ra medarbetare?\nBes\u00f6k oss g\u00e4rna p\u00e5:\nFacebook - Atentel Global Teleservices                                                                                 Instagram- Atentel\nwww.atentel.se (http://www.atentel.se)", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du en naturlig ledare med stora ambitioner? Vi p\u00e5 Atentel s\u00f6ker nu en s\u00e4ljledare till v\u00e5rt kontor i Marbella!\n\nI rollen som s\u00e4ljledare kommer du vara operativt ansvarig f\u00f6r den dagliga f\u00f6rs\u00e4ljningen \u00e5t en av v\u00e5ra kunder. Totalt arbetar idag cirka 60 s\u00e4ljare p\u00e5 v\u00e5rt kontor i Marbella och du kommer att leda ett team med ca 15-20 s\u00e4ljare.\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av en ledarroll sedan tidigare och som trivs med att ta ansvar och brinner f\u00f6r att tillsammans med dina medarbetare leverera ett resultat som \u00f6verstiger f\u00f6rv\u00e4ntningarna. Vi ser \u00e4ven att du har en h\u00f6g ambitionsniv\u00e5 och \u00e4r resultatorienterad ut i fingerspetsarna. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att l\u00e4ra ut och prata inf\u00f6r en st\u00f6rre grupp samt kunna coacha dina medarbetare b\u00e5de i grupp och individuellt.\n\nRollen som s\u00e4ljledare \u00e4r en otroligt viktig position eftersom du \u00e4r s\u00e4ljarnas n\u00e4rmaste chef. Vi \u00e4r m\u00e5na om din utveckling som ledare och du kommer tillsammans med f\u00f6rs\u00e4ljningschef och VD f\u00e5 den st\u00f6ttning du beh\u00f6ver f\u00f6r att kunna utvecklas i snabb takt inom f\u00f6retaget. V\u00e5ra anst\u00e4llda \u00e4r f\u00f6retagets viktigaste och mest v\u00e4rdefulla resurser. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det mycket viktigt f\u00f6r oss att v\u00e5ra anst\u00e4llda trivs och m\u00e5r bra, vilket vi \u00e5stadkommer genom att ha tydliga strukturer, men ocks\u00e5 genom att erbjuda olika personalf\u00f6rm\u00e5ner och gemensamma aktiviteter.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n-Har tidigare erfarenhet av coaching och ledarskap\n-\u00c4r stresst\u00e5lig och tycker om att arbeta under h\u00f6gt tempo\n-Har l\u00e4tt att f\u00e5 kontakt med nya m\u00e4nniskor\n-Har tydliga ledaregenskaper\n-\u00c4r en t\u00e4vlingsm\u00e4nniska och \u00e4lskar att vinna!\n\nAtentel erbjuder:\n-Fast grundl\u00f6n + bonus\n-Grundlig utbildning f\u00f6r att du ska lyckas\n-Hj\u00e4lp med din flytt till Spanien, t.ex. Socialf\u00f6rs\u00e4kring och spanskt personnummer\n-Hj\u00e4lp med s\u00f6kandet av bostad\n-Stora utvecklingsm\u00f6jligheter inom v\u00e5rt v\u00e4xande f\u00f6retag\n\nArbetstiderna \u00e4r 8 timmar per dag mellan kontorets \u00f6ppettider 10.00-18.30 m\u00e5ndag-torsdag samt 10.00-16.00 p\u00e5 fredagar.\n\nOm Atentel:\nAtentel \u00f6ppnade d\u00f6rrarna i slutet av 2014 och \u00e4r ett modernt och innovativt callcenter med huvudkontor i Marbella, Spanien. Atentel grundades p\u00e5 ett ideal att f\u00f6rb\u00e4ttra all ineffektivitet i den svenska telefonf\u00f6rs\u00e4ljningsbranschen. Trots v\u00e5r unga \u00e5lder har vi lyckats s\u00e4tta ihop en ledningsgrupp med en samlad branscherfarenhet p\u00e5 50 \u00e5r inom f\u00f6rs\u00e4ljning, ledarskap och coaching. Detta har lett till att vi har f\u00e5tt en fantastisk start och \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande 60 heltidsanst\u00e4llda p\u00e5 kontoret.\n\n\n\n\n\nOBS! Vi kommer att tills\u00e4tta platserna s\u00e5 fort vi hittar r\u00e4tt personer s\u00e5 s\u00f6k redan idag!\n\nUppstart: omg\u00e5ende\n\nNyfiken p\u00e5 att veta mer om oss och v\u00e5ra medarbetare?\nBes\u00f6k oss g\u00e4rna p\u00e5:\nFacebook - Atentel Global Teleservices                                                                                 Instagram- Atentel\nwww.atentel.se (http://www.atentel.se)", "publiceringsdatum": "2021-03-24 08:43:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-09-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-09-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.atentel.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "9Wuo_2Yb_36E", "namn": "Arbete utomlands"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5590808423", "arbetsgivareId": "21794021", "arbetsgivareNamn": "Atentel Nordic AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Atentel", "ansokningssattWebbadress": "https://atentel.teamtailor.com/jobs/1104009-erfaren-saljledare-till-marbella?promotion=215773-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "WZ2C_vH9_8ek", "namn": "Telefonf\u00f6rs\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Husbyv\u00e4gen, Bro", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Husbyv\u00e4gen", "postnr": "19791", "postort": "Bro", "land": "ES"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Husbyv\u00e4gen, Bro", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616571826983, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "bN7k_4ka_YGQ", "namn": "Spanien"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}