{"annonsId": 24649934, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Regional Optiker Sk\u00e5ne", "annonstext": "Optoteam AB s\u00f6ker optiker \u00f6ver hela Sverige.\n\nVi \u00e4r i en expansionsfas och undrar om du \u00e4r optiker och vill v\u00e4xa med oss? \n\nDu kan jobba mycket eller lite, du best\u00e4mmer. Kanske bara \u00f6ver sommaren ?\n\nOptoteam \u00e4r ett f\u00f6retag inom bemanning och rekrytering i optikerbranschen. Vi har b\u00e5de kedjor och frist\u00e5ende f\u00f6retag som uppdragsgivare \u00f6ver hela landet. Vi \u00e4r specialiserade p\u00e5 uthyrning av arbetskraft, och vi f\u00f6rmedlar och rekryterar kandidater till fasta tj\u00e4nster l\u00f6pande.\n\nV\u00e5r ambition \u00e4r att vara en prioriterad samarbetspartner f\u00f6r v\u00e5ra kunder. En f\u00f6rst\u00e5ende part i deras utveckling.\n\nVill du kunna styra \u00f6ver din egen tid, d\u00e4r flexibilitet och fritid utg\u00f6r en stor del?\n\n\u00c4r du tr\u00f6tt p\u00e5 oflexibilitet i schemat, semestern och l\u00f6rdagsjobb, utan att kompromissa med arbetsf\u00f6rh\u00e5llandena?\n\n\u00c4r du d\u00e4rtill nyfiken och \u00e4ventyrslysten, och vill se mer av v\u00e5rt avl\u00e5nga land? Eller bara nyfiken p\u00e5 att testa andra kedjor eller butiker?\n\nEller \u00e4r du mogen f\u00f6r att byta jobb till en annan fastanst\u00e4llning, men tycker ans\u00f6kningsprocessen \u00e4r kr\u00e4vande?\n\nD\u00e5 kan vi rekommendera en period n\u00e4r du hyrs ut av Optoteam. Du f\u00e5r m\u00f6jlighet att testa alternativa arbetsgivare och vi kan garantera att du erbjuds jobb. Nu \u00e4r det du som sitter med valm\u00f6jligheterna.\n\nOm du k\u00e4nner igen dig sj\u00e4lv i beskrivningen s\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker oavsett vart i landet du bor, tveka inte att ta kontakt om kvalifikationerna st\u00e4mmer in p\u00e5 dig.\n\n\u00d6nskade kvalifikationer som konsultoptiker:\n\n\u2022 Auktoriserad optiker med linskompetens\n\n\u2022 Minst 1 \u00e5rs erfarenhet som optiker\n\n\u2022 Goda datorkunskaper\n\n\u2022 Har mycket l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig och \u00e4r social\n\n\u2022 Positiv och serviceinriktad\n\n\u2022 Flexibel och gillar att vara i farten\n\n\u2022 Trivs med en del s\u00e4ljarbete\n\nVi erbjuder\n\n\u2022 Sp\u00e4nnande och utvecklande jobb p\u00e5 ett sp\u00e4nnande och v\u00e4xande bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag inom optikerbranschen.\n\n\u2022 Varierade arbetsdagar, ingen dag \u00e4r sig lik\n\n\u2022 Flexibilitet n\u00e4r det g\u00e4ller arbetstider och semester\n\n\u2022 Attraktiva och bra uppdrag\n\n\u2022 Utforska och testa dig fram hos potentiella nya arbetsgivare\n\n\u2022 Bra villkor\n\nOavsett var i landet du bor, \u00e4r vi intresserade av att prata med dig.\n\nOm du vill veta mer kontaktar du Country Manager FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO Skicka g\u00e4rna en kortare ans\u00f6kan till  EMAIL  s\u00e5 tar vi kontakt med dig.\n\nwww.optoteam.no", "annonstextFormaterad": "<p>Optoteam AB s\u00f6ker optiker \u00f6ver hela Sverige.</p><p>Vi \u00e4r i en expansionsfas och undrar om du \u00e4r optiker och vill v\u00e4xa med oss? </p><p>Du kan jobba mycket eller lite, du best\u00e4mmer. Kanske bara \u00f6ver sommaren ?</p><p>Optoteam \u00e4r ett f\u00f6retag inom bemanning och rekrytering i optikerbranschen. Vi har b\u00e5de kedjor och frist\u00e5ende f\u00f6retag som uppdragsgivare \u00f6ver hela landet. Vi \u00e4r specialiserade p\u00e5 uthyrning av arbetskraft, och vi f\u00f6rmedlar och rekryterar kandidater till fasta tj\u00e4nster l\u00f6pande.</p><p>V\u00e5r ambition \u00e4r att vara en prioriterad samarbetspartner f\u00f6r v\u00e5ra kunder. En f\u00f6rst\u00e5ende part i deras utveckling.</p><p>Vill du kunna styra \u00f6ver din egen tid, d\u00e4r flexibilitet och fritid utg\u00f6r en stor del?</p><p>\u00c4r du tr\u00f6tt p\u00e5 oflexibilitet i schemat, semestern och l\u00f6rdagsjobb, utan att kompromissa med arbetsf\u00f6rh\u00e5llandena?</p><p>\u00c4r du d\u00e4rtill nyfiken och \u00e4ventyrslysten, och vill se mer av v\u00e5rt avl\u00e5nga land? Eller bara nyfiken p\u00e5 att testa andra kedjor eller butiker?</p><p>Eller \u00e4r du mogen f\u00f6r att byta jobb till en annan fastanst\u00e4llning, men tycker ans\u00f6kningsprocessen \u00e4r kr\u00e4vande?</p><p>D\u00e5 kan vi rekommendera en period n\u00e4r du hyrs ut av Optoteam. Du f\u00e5r m\u00f6jlighet att testa alternativa arbetsgivare och vi kan garantera att du erbjuds jobb. Nu \u00e4r det du som sitter med valm\u00f6jligheterna.</p><p>Om du k\u00e4nner igen dig sj\u00e4lv i beskrivningen s\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker oavsett vart i landet du bor, tveka inte att ta kontakt om kvalifikationerna st\u00e4mmer in p\u00e5 dig.</p><p>\u00d6nskade kvalifikationer som konsultoptiker:</p><p>\u2022 Auktoriserad optiker med linskompetens</p><p>\u2022 Minst 1 \u00e5rs erfarenhet som optiker</p><p>\u2022 Goda datorkunskaper</p><p>\u2022 Har mycket l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa dig och \u00e4r social</p><p>\u2022 Positiv och serviceinriktad</p><p>\u2022 Flexibel och gillar att vara i farten</p><p>\u2022 Trivs med en del s\u00e4ljarbete</p><p>Vi erbjuder</p><p>\u2022 Sp\u00e4nnande och utvecklande jobb p\u00e5 ett sp\u00e4nnande och v\u00e4xande bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag inom optikerbranschen.</p><p>\u2022 Varierade arbetsdagar, ingen dag \u00e4r sig lik</p><p>\u2022 Flexibilitet n\u00e4r det g\u00e4ller arbetstider och semester</p><p>\u2022 Attraktiva och bra uppdrag</p><p>\u2022 Utforska och testa dig fram hos potentiella nya arbetsgivare</p><p>\u2022 Bra villkor</p><p>Oavsett var i landet du bor, \u00e4r vi intresserade av att prata med dig.</p><p>Om du vill veta mer kontaktar du Country Manager FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO </p><p>Skicka g\u00e4rna en kortare ans\u00f6kan till  EMAIL  s\u00e5 tar vi kontakt med dig.</p><p>www.optoteam.no</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 14:44:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592004807", "arbetsgivareId": "21773699", "arbetsgivareNamn": "Optoteam AB", "arbetsplatsId": "87429684", "arbetsplatsNamn": "Optoteam AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Sk\u00e5ne", "yrkesroll": {"varde": "HWPy_9jT_TX2", "namn": "Optiker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "HWPy_9jT_TX2", "namn": "Optiker", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616593478313, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Fasanv\u00e4gen 3", "postnr": "23252", "postort": "\u00c5KARP", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "64g5_Lio_aMU", "namn": "Burl\u00f6v"}, "latitud": "55.64678814699261", "longitud": "13.111590995381636", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}