{"annonsId": 24645686, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2205-4364142413", "annonsrubrik": "St\u00f6dassistenter", "annonstext": "Smedjebacken \u00e4r en trevlig kommun i s\u00f6dra Dalarna, med bra kombination av trivsamt sm\u00e5stadsliv, storslagen natur, aktivt f\u00f6reningsliv, ett rikt kulturliv och starten f\u00f6r Str\u00f6msholms kanal. En tillv\u00e4xtkommun med sm\u00e5 och stora f\u00f6retag med goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar d\u00e5 vi ligger i ett strategiskt bra l\u00e4ge mellan V\u00e4ster\u00e5s och Falun/Borl\u00e4nge.  Sedan l\u00e4nge arbetar vi med en ekologisk inriktning. Smedjebacken \u00e4r n\u00e4rhet, vatten och utveckling, en kommun f\u00f6r alla. \n\n\r\n\r\nV\u00e4lkommen till Smedjebackens kommun!\nVi \u00e4r en kommun som med god och stabil ekonomi som grund och med inv\u00e5narna i fokus arbetar aktivt med utveckling d\u00e4r m\u00e5let \u00e4r b\u00e4sta m\u00f6jliga verksamhet. Som arbetsgivare \u00e4r v\u00e5r styrka prestigel\u00f6shet, dialog och korta beslutsv\u00e4gar. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi tillsammans kan leva upp till v\u00e5r v\u00e4rdegrund d\u00e4r v\u00e4lkomnande, engagemang, trygghet och framtidstro \u00e4r v\u00e5ra ledord.\n\nServicebostad LSS Granholmen\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen \u00f6ppnar under h\u00f6sten 2021 en ny servicebostad LSS, Granholmen.   \nVerksamhetens \u00f6vergripande m\u00e5l \u00e4r att arbeta utifr\u00e5n brukarens behov i centrum. Den ska bygga p\u00e5 delaktighet, sj\u00e4lvst\u00e4ndighet och normalisering.  \n\nVi s\u00f6ker nu ett antal st\u00f6dassistenter som p\u00e5 ett engagerat s\u00e4tt vill ta sig an utmaningen att vara med och starta upp denna verksamhet. Verksamheten skall vara bemannad dygnet runt, arbetsgruppen \u00e4r t\u00e4nkt att best\u00e5 av 8 personal.   \nDag/kv\u00e4ll/natt/helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Ensamarbete f\u00f6rekommer. \n\nArbetsuppgifter\nSom st\u00f6dassistent kommer du utf\u00f6ra vardagsn\u00e4ra och planerade insatser utifr\u00e5n individens genomf\u00f6randeplan. Din uppgift blir att st\u00f6dja, motivera, handleda i vardagen och d\u00e4rigenom skapa struktur, meningsfullhet och trygghet. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att se individens specifika f\u00f6rm\u00e5gor, styrkor, intressen, behov samt bidra till utveckling av dessa f\u00f6r att uppn\u00e5 ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv. Viktiga ansvarsomr\u00e5den f\u00f6r varje anst\u00e4lld \u00e4r att ha kontaktansvar f\u00f6r flera brukare p\u00e5 enheten.  \nI dina uppgifter ing\u00e5r att planera, f\u00f6lja upp, utv\u00e4rdera och dokumentera i verksamhetssystemet Lifecare.  \nArbetsuppgifterna kr\u00e4ver flexibilitet och omfattar exempelvis att initiera till sociala aktiviteter, st\u00f6dja/motivera den enskilde i sk\u00f6tseln av sin bostad, st\u00f6d vid kontakter med andra samverkansparter.  \nI uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven att bidra till sin egen, gruppens och verksamhetens utveckling. \n\n\u00c4ven andra arbetsuppgifter kan f\u00f6rekomma och arbetets inneh\u00e5ll och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan komma och att f\u00f6r\u00e4ndras \u00f6ver tiden.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har en gymnasieutbildning inom v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, barn- och fritidsprogrammet eller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig.   \nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. Du skall ha kunskap om och erfarenhet av arbete med personer inom funktionshinderomr\u00e5det, extra meriterande om du arbetat med personer inom NPF omr\u00e5det, har kunskap i l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande samt psykisk oh\u00e4lsa.  \n\nBeh\u00e4rska svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.  \nB-k\u00f6rkort erfordras f\u00f6r tj\u00e4nsten.\nHeltid. Fast schema med \u00e5rsarbetstid.\nProvanst\u00e4llning 6 m\u00e5nader kommer till\u00e4mpas. \n\n  \n\nPersonliga egenskaper\nDu beh\u00f6ver ha ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e5lgruppen, professionellt bem\u00f6tande och en kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga. Du beh\u00f6ver ha basala kunskaper om dokumentation och att arbeta utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner. \u00d6nskv\u00e4rda f\u00f6rm\u00e5gor \u00e4r att du \u00e4r initiativtagande och sj\u00e4lvg\u00e5ende, vilket du visar genom att ta ett stort ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter. Du \u00e4r strukturerad, serviceinriktad och du k\u00e4nnetecknas av ditt lugn. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga till samarbete genom att du lyssnar och kommunicerar p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Att vi tillsammans l\u00f6ser uppgiften \u00e4r viktigt. Tillsammans skall vi arbeta f\u00f6r att de boende skall k\u00e4nna sig trygga, ges m\u00f6jligheten att utvecklas f\u00f6r ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv och st\u00e4rka den enskildes tilltro till sina egna f\u00f6rm\u00e5gor. \n\nVi erbjuder\nVi vill erbjuda dig en trevlig arbetsplats med fokus p\u00e5 arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r dig och dina medarbetare, vilket \u00e4ven inneb\u00e4r r\u00f6kfri arbetstid. Eftersom vi tror p\u00e5 dialog i v\u00e5r kommun erbjuder vi dessutom en dialogutbildning till alla nya tillsvidareanst\u00e4llda. Vi vill ha frisk och aktiv personal och vi hoppas att v\u00e5rt friskv\u00e5rdsbidrag bidrar till detta samt v\u00e5r personalf\u00f6rening, Smeden. Att \u00e5ka kollektivt \u00e4r bra f\u00f6r milj\u00f6n och d\u00e4rf\u00f6r kan du som medarbetare f\u00e5 k\u00f6pa busskort till rabatterat pris, tillsammans kan vi g\u00f6ra skillnad. Att f\u00f6rvalta det vi v\u00e4rna om ser vi som sj\u00e4lvklart och vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5rt finska f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de d\u00e4r du som finsktalande f\u00e5r mer \u00e4n g\u00e4rna st\u00e4rka upp med din kunskap. Vi erbjuder dig en arbetsgivare som tror p\u00e5 sina medarbetare.\n\n Vi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag i rekryteringsprocessen.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 smedjebacken.se och hur vi hantera dina personuppgifter enligt GDPR.\nAll rekrytering sker digitalt och via v\u00e5r externa l\u00e4nk till rekryteringssystemet Webcruiter.\nVid problem av registerting av CV var god kontakta Webcruiter support.  \n\nKontaktinformation\nKommunal ,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, Enhetschef,  TELEPHONENO Arbetsplats\nJohan Ahlb\u00e4cks plats 7\n\n777 81 Smedjebacken", "annonstextFormaterad": "Smedjebacken \u00e4r en trevlig kommun i s\u00f6dra Dalarna, med bra kombination av trivsamt sm\u00e5stadsliv, storslagen natur, aktivt f\u00f6reningsliv, ett rikt kulturliv och starten f\u00f6r Str\u00f6msholms kanal. En tillv\u00e4xtkommun med sm\u00e5 och stora f\u00f6retag med goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar d\u00e5 vi ligger i ett strategiskt bra l\u00e4ge mellan V\u00e4ster\u00e5s och Falun/Borl\u00e4nge. \u00a0Sedan l\u00e4nge arbetar vi med en ekologisk inriktning. Smedjebacken \u00e4r n\u00e4rhet, vatten och utveckling, en kommun f\u00f6r alla.\u00a0\n\n\r\n\r\nV\u00e4lkommen till Smedjebackens kommun!\nVi \u00e4r en kommun som med god och stabil ekonomi som grund och med inv\u00e5narna i fokus arbetar aktivt med utveckling d\u00e4r m\u00e5let \u00e4r b\u00e4sta m\u00f6jliga verksamhet. Som arbetsgivare \u00e4r v\u00e5r styrka prestigel\u00f6shet, dialog och korta beslutsv\u00e4gar. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi tillsammans kan leva upp till v\u00e5r v\u00e4rdegrund d\u00e4r v\u00e4lkomnande, engagemang, trygghet och framtidstro \u00e4r v\u00e5ra ledord.\n\nServicebostad LSS Granholmen\nOmsorgsf\u00f6rvaltningen \u00f6ppnar under h\u00f6sten 2021 en ny servicebostad LSS, Granholmen.   \nVerksamhetens \u00f6vergripande m\u00e5l \u00e4r att arbeta utifr\u00e5n brukarens behov i centrum. Den ska bygga p\u00e5 delaktighet, sj\u00e4lvst\u00e4ndighet och normalisering.  \n\nVi s\u00f6ker nu ett antal st\u00f6dassistenter som p\u00e5 ett engagerat s\u00e4tt vill ta sig an utmaningen att vara med och starta upp denna verksamhet. Verksamheten skall vara bemannad dygnet runt, arbetsgruppen \u00e4r t\u00e4nkt att best\u00e5 av 8 personal.   \nDag/kv\u00e4ll/natt/helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Ensamarbete f\u00f6rekommer.\u00a0\n\nArbetsuppgifter\nSom st\u00f6dassistent kommer du utf\u00f6ra vardagsn\u00e4ra och planerade insatser utifr\u00e5n individens genomf\u00f6randeplan. Din uppgift blir att st\u00f6dja, motivera, handleda i vardagen och d\u00e4rigenom skapa struktur, meningsfullhet och trygghet. Du har f\u00f6rm\u00e5gan att se individens specifika f\u00f6rm\u00e5gor, styrkor, intressen, behov samt bidra till utveckling av dessa f\u00f6r att uppn\u00e5 ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv. Viktiga ansvarsomr\u00e5den f\u00f6r varje anst\u00e4lld \u00e4r att ha kontaktansvar f\u00f6r flera brukare p\u00e5 enheten.  \nI dina uppgifter ing\u00e5r att planera, f\u00f6lja upp, utv\u00e4rdera och dokumentera i verksamhetssystemet Lifecare.  \nArbetsuppgifterna kr\u00e4ver flexibilitet och omfattar exempelvis att initiera till sociala aktiviteter, st\u00f6dja/motivera den enskilde i sk\u00f6tseln av sin bostad, st\u00f6d vid kontakter med andra samverkansparter.  \nI uppdraget ing\u00e5r \u00e4ven att bidra till sin egen, gruppens och verksamhetens utveckling.\u00a0\n\n\u00c4ven andra arbetsuppgifter kan f\u00f6rekomma och arbetets inneh\u00e5ll och f\u00f6ruts\u00e4ttningar kan komma och att f\u00f6r\u00e4ndras \u00f6ver tiden.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har en gymnasieutbildning inom v\u00e5rd- och omsorgsprogrammet, barn- och fritidsprogrammet eller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig.   \nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. Du skall ha kunskap om och erfarenhet av arbete med personer inom funktionshinderomr\u00e5det, extra meriterande om du arbetat med personer inom NPF omr\u00e5det, har kunskap i l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande samt psykisk oh\u00e4lsa.  \n\nBeh\u00e4rska svenska spr\u00e5ket i tal och skrift.  \nB-k\u00f6rkort erfordras f\u00f6r tj\u00e4nsten.\nHeltid. Fast schema med \u00e5rsarbetstid.\nProvanst\u00e4llning 6 m\u00e5nader kommer till\u00e4mpas.\u00a0\n\n\u00a0 \n\nPersonliga egenskaper\nDu beh\u00f6ver ha ett genuint intresse f\u00f6r m\u00e5lgruppen, professionellt bem\u00f6tande och en kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga. Du beh\u00f6ver ha basala kunskaper om dokumentation och att arbeta utifr\u00e5n genomf\u00f6randeplaner. \u00d6nskv\u00e4rda f\u00f6rm\u00e5gor \u00e4r att du \u00e4r initiativtagande och sj\u00e4lvg\u00e5ende, vilket du visar genom att ta ett stort ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter. Du \u00e4r strukturerad, serviceinriktad och du k\u00e4nnetecknas av ditt lugn. Du har en god f\u00f6rm\u00e5ga till samarbete genom att du lyssnar och kommunicerar p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Att vi tillsammans l\u00f6ser uppgiften \u00e4r viktigt. Tillsammans skall vi arbeta f\u00f6r att de boende skall k\u00e4nna sig trygga, ges m\u00f6jligheten att utvecklas f\u00f6r ett sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv och st\u00e4rka den enskildes tilltro till sina egna f\u00f6rm\u00e5gor.\u00a0\n\nVi erbjuder\nVi vill erbjuda dig en trevlig arbetsplats med fokus p\u00e5 arbetsmilj\u00f6n f\u00f6r dig och dina medarbetare, vilket \u00e4ven inneb\u00e4r r\u00f6kfri arbetstid. Eftersom vi tror p\u00e5 dialog i v\u00e5r kommun erbjuder vi dessutom en dialogutbildning till alla nya tillsvidareanst\u00e4llda. Vi vill ha frisk och aktiv personal och vi hoppas att v\u00e5rt friskv\u00e5rdsbidrag bidrar till detta samt v\u00e5r personalf\u00f6rening, Smeden. Att \u00e5ka kollektivt \u00e4r bra f\u00f6r milj\u00f6n och d\u00e4rf\u00f6r kan du som medarbetare f\u00e5 k\u00f6pa busskort till rabatterat pris, tillsammans kan vi g\u00f6ra skillnad. Att f\u00f6rvalta det vi v\u00e4rna om ser vi som sj\u00e4lvklart och vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5rt finska f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de d\u00e4r du som finsktalande f\u00e5r mer \u00e4n g\u00e4rna st\u00e4rka upp med din kunskap. Vi erbjuder dig en arbetsgivare som tror p\u00e5 sina medarbetare.\n\n\u00a0Vi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt\u00a0all\u00a0kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag i rekryteringsprocessen.\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5\u00a0smedjebacken.se\u00a0och\u00a0hur vi hantera dina personuppgifter enligt GDPR.\nAll rekrytering sker digitalt och via v\u00e5r externa l\u00e4nk till\u00a0rekryteringssystemet\u00a0Webcruiter.\nVid problem av registerting av CV var god kontakta\u00a0Webcruiter support.\u00a0\u00a0\n\nKontaktinformation\nKommunal ,\u00a0 TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Enhetschef,\u00a0 TELEPHONENO Arbetsplats\nJohan Ahlb\u00e4cks plats 7\n\n777 81\u00a0Smedjebacken", "publiceringsdatum": "2021-03-23 14:20:20", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.smedjebacken.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002205", "arbetsgivareId": "10820013", "arbetsgivareNamn": "Smedjebackens kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Smedjebackens kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4364142413&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4364142413", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Johan Ahlb\u00e4cks plats 7, 777 81 Smedjebacken", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Smedjebackens kommun", "postnr": "77781", "postort": "Smedjebacken", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Johan Ahlb\u00e4cks plats 7, 777 81 Smedjebacken", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616505620031, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "5zZX_8FH_Sbq", "namn": "Smedjebacken"}, "latitud": "60.143192", "longitud": "15.415992", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}