{"annonsId": 24644887, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Butiksmedarbetare Willys K\u00e5llered Eken", "annonstext": "Tycker du att det \u00e4r kul med m\u00e4nniskor, service och f\u00f6rs\u00e4ljning? Vill du bidra till att \u00e4nnu fler kan handla bra och h\u00e5llbar mat? Bra! D\u00e5 tror vi att du kommer att gilla att jobba hos oss. Willys \u00e4r ett framg\u00e5ngsrikt f\u00f6retag med ett tydligt koncept d\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att alla ska kunna \u00e4ta det de vill. Varje dag. Nu beh\u00f6ver vi fler h\u00e4rliga medarbetare som kan hj\u00e4lpa oss bli \u00e4nnu b\u00e4ttre.\n\n \n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\nSom Butiksmedarbetare f\u00e5r du ta stort eget ansvar f\u00f6r att v\u00e5ra kunder enkelt ska kunna hitta det de s\u00f6ker. Du ska se till att v\u00e5ra hyllor \u00e4r v\u00e4lfyllda och att det \u00e4r rent och snyggt i v\u00e5r butik. Tillsammans med dina kollegor ska du ha fokus p\u00e5 positivt kundbem\u00f6tande, f\u00f6rs\u00e4ljning och se till att vi h\u00e5ller h\u00f6gsta kvalitet. Du blir en viktig del i kedjan mot en inspirerande butiksupplevelse. I utbyte kan vi lova goda utvecklingsm\u00f6jligheter i en organisation d\u00e4r vi v\u00e5gar t\u00e4nka i nya banor. Nu s\u00f6ker vi dig som vill bli en del av v\u00e5rt h\u00e4rliga g\u00e4ng p\u00e5 Willys K\u00e5llered Eken. Tj\u00e4nsterna avser semestervikariat p\u00e5 deltid om genomsnittligt 20 timmar/vecka. Arbetstiderna \u00e4r schemalagda under dagtid, kv\u00e4llar och helger. Vi ser med f\u00f6rdel att du har m\u00f6jlighet att arbeta extra \u00e4ven under v\u00e5ren.\n\nDet h\u00e4r f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss\n\nF\u00f6r oss \u00e4r m\u00e5ngfald en aff\u00e4rsm\u00f6jlighet. Medarbetarnas breda kunskaper, kompetenser och perspektiv skapar nya m\u00f6jligheter och genererar b\u00e4ttre beslut. Vi uppmuntrar d\u00e4rf\u00f6r en m\u00e5ngfald av s\u00f6kande till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster. Att du \u00e4r matintresserad, tycker om att jobba med kunder och f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r rollen. F\u00f6r att trivas hos oss ska du \u00e4ven ha l\u00e4tt f\u00f6r att jobba i team, vara noggrann och kvalitetsmedveten. Dessutom ska du gilla n\u00e4r tempot \u00e4r h\u00f6gt. Tillsammans med dina kollegor ska du sk\u00f6ta den dagliga driften av butiken. Det inneb\u00e4r exempelvis att du \u00e4r service- och f\u00f6rs\u00e4ljningsinriktad, men \u00e4ven att du har sinne f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l detaljer som helhet.\n\nOm du vill veta mer om vad tj\u00e4nsten inneb\u00e4r, kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO . Vi ser g\u00e4rna att du vid intresse skickar din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, d\u00e5 tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag den 2021-04-06. Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5ra jobbsidor.\n\nOm Willys\n\nI \u00f6ver 40 \u00e5r har vi hj\u00e4lpt att s\u00e4tta bra mat p\u00e5 fler middagsbord genom v\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9: Sveriges billigaste matkasse. N\u00e5got som genomsyrar allt vi g\u00f6r. Idag har vi mer \u00e4n 200 butiker fr\u00e5n Kalix i norr till Trelleborg i s\u00f6der och under 2019 omsatte vi \u00f6ver 29 miljarder. Tillsammans med bland annat Hemk\u00f6p, Mat.se och Dagab ing\u00e5r vi i Axfood \u2013 ett av de st\u00f6rsta f\u00f6retagen inom svensk dagligvaruhandel. Hos oss finns det gott om m\u00f6jlighet att v\u00e4xa och utvecklas.", "annonstextFormaterad": "<p><em>Tycker du att det \u00e4r kul med m\u00e4nniskor, service och f\u00f6rs\u00e4ljning? Vill du bidra till att \u00e4nnu fler kan handla bra och h\u00e5llbar mat? Bra! D\u00e5 tror vi att du kommer att gilla att jobba hos oss. Willys \u00e4r ett framg\u00e5ngsrikt f\u00f6retag med ett tydligt koncept d\u00e4r vi tillsammans arbetar f\u00f6r att alla ska kunna \u00e4ta det de vill. Varje dag. Nu beh\u00f6ver vi fler h\u00e4rliga medarbetare som kan hj\u00e4lpa oss bli \u00e4nnu b\u00e4ttre.</em></p><p> </p><p><strong>Huvudsakliga arbetsuppgifter</strong></p><p>Som Butiksmedarbetare f\u00e5r du ta stort eget ansvar f\u00f6r att v\u00e5ra kunder enkelt ska kunna hitta det de s\u00f6ker. Du ska se till att v\u00e5ra hyllor \u00e4r v\u00e4lfyllda och att det \u00e4r rent och snyggt i v\u00e5r butik. Tillsammans med dina kollegor ska du ha fokus p\u00e5 positivt kundbem\u00f6tande, f\u00f6rs\u00e4ljning och se till att vi h\u00e5ller h\u00f6gsta kvalitet. Du blir en viktig del i kedjan mot en inspirerande butiksupplevelse. I utbyte kan vi lova goda utvecklingsm\u00f6jligheter i en organisation d\u00e4r vi v\u00e5gar t\u00e4nka i nya banor. Nu s\u00f6ker vi dig som vill bli en del av v\u00e5rt h\u00e4rliga g\u00e4ng p\u00e5 Willys K\u00e5llered Eken. Tj\u00e4nsterna avser semestervikariat p\u00e5 deltid om genomsnittligt 20 timmar/vecka. Arbetstiderna \u00e4r schemalagda under dagtid, kv\u00e4llar och helger. Vi ser med f\u00f6rdel att du har m\u00f6jlighet att arbeta extra \u00e4ven under v\u00e5ren.</p><p><strong>Det h\u00e4r f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss</strong></p><p>F\u00f6r oss \u00e4r m\u00e5ngfald en aff\u00e4rsm\u00f6jlighet. Medarbetarnas breda kunskaper, kompetenser och perspektiv skapar nya m\u00f6jligheter och genererar b\u00e4ttre beslut. Vi uppmuntrar d\u00e4rf\u00f6r en m\u00e5ngfald av s\u00f6kande till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster. Att du \u00e4r matintresserad, tycker om att jobba med kunder och f\u00f6rs\u00e4ljning \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r rollen. F\u00f6r att trivas hos oss ska du \u00e4ven ha l\u00e4tt f\u00f6r att jobba i team, vara noggrann och kvalitetsmedveten. Dessutom ska du gilla n\u00e4r tempot \u00e4r h\u00f6gt. Tillsammans med dina kollegor ska du sk\u00f6ta den dagliga driften av butiken. Det inneb\u00e4r exempelvis att du \u00e4r service- och f\u00f6rs\u00e4ljningsinriktad, men \u00e4ven att du har sinne f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l detaljer som helhet.</p><p><br></p><p>Om du vill veta mer om vad tj\u00e4nsten inneb\u00e4r, kontakta FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO . Vi ser g\u00e4rna att du vid intresse skickar din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, d\u00e5 tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas f\u00f6re sista ans\u00f6kningsdag den 2021-04-06. Vi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5ra jobbsidor.</p><p><br></p><p><br></p><p>Om Willys</p><p>I \u00f6ver 40 \u00e5r har vi hj\u00e4lpt att s\u00e4tta bra mat p\u00e5 fler middagsbord genom v\u00e5r aff\u00e4rsid\u00e9: Sveriges billigaste matkasse. N\u00e5got som genomsyrar allt vi g\u00f6r. Idag har vi mer \u00e4n 200 butiker fr\u00e5n Kalix i norr till Trelleborg i s\u00f6der och under 2019 omsatte vi \u00f6ver 29 miljarder. Tillsammans med bland annat Hemk\u00f6p, Mat.se och Dagab ing\u00e5r vi i Axfood \u2013 ett av de st\u00f6rsta f\u00f6retagen inom svensk dagligvaruhandel. Hos oss finns det gott om m\u00f6jlighet att v\u00e4xa och utvecklas.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-23 11:47:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 6, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 52.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5561632232", "arbetsgivareId": "10820372", "arbetsgivareNamn": "Willy:S AB", "arbetsplatsId": "82172803", "arbetsplatsNamn": "Willys AB", "ansokningssattWebbadress": "https://career5.successfactors.eu/sfcareer/jobreqcareer?jobId=3795&company=C0000043265P", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "pBhS_6fg_727", "namn": "Butikss\u00e4ljare/Medarbetare, dagligvaror"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616496432060, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Ekenleden", "postnr": "42836", "postort": "K\u00c5LLERED", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mc45_ki9_Bv3", "namn": "M\u00f6lndal"}, "latitud": "57.60594125797933", "longitud": "12.046753969238203", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}