{"annonsId": 24644808, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556760-8475-00101534", "annonsrubrik": "Arbetsterapeut till Humana Lillsj\u00f6 Badv\u00e4g", "annonstext": "Vill du erbjudas ett sp\u00e4nnande och utvecklande jobb samtidigt som du arbetar f\u00f6r att dagligen ge m\u00e4nniskor ett bra liv? \nD\u00e5 har du m\u00f6jligheten att s\u00f6ka jobbet som arbetsterapeut hos oss p\u00e5 Humana Lillsj\u00f6 Badv\u00e4g. Som arbetsterapeut kommer du \u00e4ven att ansvara f\u00f6r verksamhetens aktiviteter och skapa en meningsfull vardag f\u00f6r de \u00e4ldre. I rollen kommer du tillsammans med oss att arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv. \nVi s\u00f6ker nu en arbetsterapeut som vill arbeta hos oss under ca ett \u00e5r p\u00e5 vikariat. \nOm tj\u00e4nsten\nSom arbetsterapeut hos oss p\u00e5 Humana kommer du bland annat att arbeta med:\nutf\u00f6ra ADL-bed\u00f6mningar\nhandleda omv\u00e5rdnadspersonal i uppgifter inom professionen\nrisk- och funktionsbed\u00f6mningar samt uppf\u00f6ljning\nutprovning och f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel\nmedverka i teamtr\u00e4ffar och v\u00e5rdplaneringar\nhantera dokumentation och avvikelser\nriskbed\u00f6mningar \u00f6ver arbetsmilj\u00f6n\nutbildning av omv\u00e5rdnadspersonal i bl.a. f\u00f6rflyttningsarbete.\nSom aktivitetsansvarig hos oss p\u00e5 Humana inneb\u00e4r det att du kommer att bland annat:\nkartl\u00e4gga boendes \u00f6nskem\u00e5l och behov av olika aktiviteter\nplanera, f\u00f6rbereda och genomf\u00f6ra aktiviteter p\u00e5 verksamheten\nsamverka med externa akt\u00f6rer t. ex. f\u00f6reningar, musiker, skolklasser\nadministrera veckoschema \u00f6ver aktiviteter p\u00e5 v\u00e5ra digitala sk\u00e4rmar\nDu kommer ha ett n\u00e4ra samarbete med fysioterapeut, omv\u00e5rdnadspersonal samt sjuksk\u00f6terskor och du ing\u00e5r i verksamhetens lokala ledningsgrupp.\nArbetstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r arbete dagtid, vardagar. Tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: 75%. Anst\u00e4llningsform: Vikariat\nL\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning av grundl\u00f6n, \u00f6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nTilltr\u00e4de: Snarast\nVem \u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som har ett genuint intresse f\u00f6r att arbeta i en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r du dagligen bidrar till att skapa en meningsfull dag f\u00f6r de \u00e4ldre.\nDu tycker att arbetet med aktiviteter \u00e4r roligt.\nDu \u00e4r kundfokuserad, serviceinriktad och kreativ.   \u202f\nF\u00f6r att trivas och lyckas i rollen ser vi g\u00e4rna att du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du:\n\u00e4r legitimerad arbetsterapeut\nhar arbetslivserfarenhet inom \u00e4ldreomsorgen\nDet \u00e4r \u00e4ven meriterande om du:\nhar erfarenhet av verksamhet som drivs i privat regi\nhar erfarenhet som ansvarig \u00f6ver en verksamhets aktiviteter f\u00f6r de \u00e4ldre\n\nAtt jobba p\u00e5 Humana\nP\u00e5 Humana arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar. V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete. I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med goda anst\u00e4llningsvillkor. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete.\nRekryteringsprocess\nRekrytering kommer att ske l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 s\u00f6k redan idag. F\u00f6rsta intervju kommer att ske digitalt.\nF\u00f6r mer information kontakta verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME e-post;  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "Vill du erbjudas ett sp\u00e4nnande och utvecklande jobb samtidigt som du arbetar f\u00f6r att dagligen ge m\u00e4nniskor ett bra liv? \nD\u00e5 har du m\u00f6jligheten att s\u00f6ka jobbet som arbetsterapeut hos oss p\u00e5 Humana Lillsj\u00f6 Badv\u00e4g. Som arbetsterapeut kommer du \u00e4ven att ansvara f\u00f6r verksamhetens aktiviteter och skapa en meningsfull vardag f\u00f6r de \u00e4ldre. I rollen kommer du tillsammans med oss att arbeta efter v\u00e5r vision \u2013 Alla har r\u00e4tt till ett bra liv. \nVi s\u00f6ker nu en arbetsterapeut som vill arbeta hos oss under ca ett \u00e5r p\u00e5 vikariat.\u00a0\nOm tj\u00e4nsten\nSom arbetsterapeut hos oss p\u00e5 Humana kommer du bland annat att arbeta med:\nutf\u00f6ra ADL-bed\u00f6mningar\nhandleda omv\u00e5rdnadspersonal i uppgifter inom professionen\nrisk- och funktionsbed\u00f6mningar samt uppf\u00f6ljning\nutprovning och f\u00f6rskrivning av hj\u00e4lpmedel\nmedverka i teamtr\u00e4ffar och v\u00e5rdplaneringar\nhantera dokumentation och avvikelser\nriskbed\u00f6mningar \u00f6ver arbetsmilj\u00f6n\nutbildning av omv\u00e5rdnadspersonal i bl.a. f\u00f6rflyttningsarbete.\nSom aktivitetsansvarig hos oss p\u00e5 Humana inneb\u00e4r det att du kommer att bland annat:\nkartl\u00e4gga boendes \u00f6nskem\u00e5l och behov av olika aktiviteter\nplanera,\u00a0f\u00f6rbereda och genomf\u00f6ra aktiviteter p\u00e5 verksamheten\nsamverka med externa akt\u00f6rer t. ex. f\u00f6reningar, musiker, skolklasser\nadministrera veckoschema \u00f6ver aktiviteter p\u00e5 v\u00e5ra digitala sk\u00e4rmar\nDu kommer ha ett n\u00e4ra samarbete med fysioterapeut, omv\u00e5rdnadspersonal samt sjuksk\u00f6terskor och du ing\u00e5r i verksamhetens lokala ledningsgrupp.\nArbetstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Tj\u00e4nsten\u00a0inneb\u00e4r arbete dagtid, vardagar. Tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: 75%. Anst\u00e4llningsform: Vikariat\nL\u00f6n: Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning av grundl\u00f6n, \u00f6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\nTilltr\u00e4de: Snarast\nVem\u00a0\u00e4r du?\nVi s\u00f6ker dig som har ett genuint intresse f\u00f6r att arbeta i en \u00e4ldreomsorg d\u00e4r du dagligen bidrar till att skapa en meningsfull dag f\u00f6r de \u00e4ldre.\nDu tycker att arbetet med aktiviteter \u00e4r roligt.\nDu \u00e4r kundfokuserad, serviceinriktad och kreativ.\u00a0\u00a0 \u202f\nF\u00f6r att trivas och lyckas i rollen ser vi g\u00e4rna att du har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga.\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du:\n\u00e4r legitimerad arbetsterapeut\nhar arbetslivserfarenhet inom \u00e4ldreomsorgen\nDet \u00e4r \u00e4ven meriterande om du:\nhar erfarenhet av verksamhet som drivs i privat regi\nhar erfarenhet som ansvarig \u00f6ver en verksamhets aktiviteter f\u00f6r de \u00e4ldre\n\nAtt jobba\u00a0p\u00e5 Humana\nP\u00e5 Humana arbetar vi alltid utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund - engagemang, gl\u00e4dje och ansvar.\u00a0V\u00e5ra v\u00e4rdegrundsord \u00e4r ledande i v\u00e5rt dagliga arbete.\u00a0I rekryteringsprocessen inneb\u00e4r det att vi v\u00e4rdes\u00e4tter egenskaper som dessa hos dig.\nHos Humana erbjuds du ett meningsfullt jobb med goda anst\u00e4llningsvillkor. Vi har en prestigel\u00f6s arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r vi uppmuntrar varandra till delaktighet och att sprida gl\u00e4dje p\u00e5 jobbet. H\u00e4r drivs vi av utveckling och arbetar st\u00e4ndigt f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra kvaliteten i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du som medarbetare \u00e4r en viktig del av detta arbete.\nRekryteringsprocess\nRekrytering kommer att ske l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag, s\u00e5 s\u00f6k redan idag. F\u00f6rsta intervju kommer att ske digitalt.\nF\u00f6r mer information kontakta verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME e-post;  EMAIL ", "publiceringsdatum": "2021-03-23 11:30:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid 60%-80%", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 60.0, "arbetstidOmfattningTill": 80.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "5567608475", "arbetsgivareId": "20995834", "arbetsgivareNamn": "Humana AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Humana AB", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2132&ProjectId=146008&DepartmentId=19392&MediaId=4622&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "146008", "yrkesroll": {"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "heGV_uHh_o8W", "namn": "Arbetsterapeut", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Lillsj\u00f6 Badv\u00e4g 10", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Lillsj\u00f6 Badv\u00e4g 10", "postnr": "19635", "postort": "Kungs\u00e4ngen", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lillsj\u00f6 Badv\u00e4g 10", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616495427291, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "w6yq_CGR_Fiv", "namn": "Upplands-Bro"}, "latitud": "59.50947", "longitud": "17.614412", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}