{"annonsId": 24648756, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Allm\u00e4nspecialist s\u00f6kes till bemanningsuppdrag!", "annonstext": "Vi s\u00f6ker specialister i allm\u00e4nmedicin, kan du hj\u00e4lpa till? \n\nKontakta oss f\u00f6r mer information:\n\nMail:  EMAIL \n\nIntresseanm\u00e4lan via hemsidan: www.vivabemanning.se\n\nTel:  TELEPHONENO Vi matchar dig med uppdrag enligt dina \u00f6nskem\u00e5l och med attraktiva ers\u00e4ttningar d\u00e4r du f\u00f6rhoppningsvis ska trivas. F\u00f6r oss \u00e4r en viktig del att du ska k\u00e4nna dig trygg under hela arbetsperioden. Du kommer d\u00e4rf\u00f6r via oss alltid vara f\u00f6rs\u00e4krad samt ha en konsultchef att v\u00e4nda dig till under alla dygnets timmar. Oavsett om det \u00e4r arbetsrelaterade fr\u00e5gor, eller andra \u00e4renden som kan underl\u00e4tta f\u00f6r din privata situation finns vi d\u00e4r f\u00f6r att ta hand om dig.\n\nKvalifikationer:\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r allm\u00e4nspecialist med referenser som kan intyga din kompetens. Du har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift.\n\nAns\u00f6kan\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via mail alternativ intresseanm\u00e4lan p\u00e5 v\u00e5r hemsida www.vivabemanning.se\n\nTelefon:  TELEPHONENO Mail:  EMAIL \n\nK\u00e4nner du m\u00f6jligtvis \u00e4ven en l\u00e4kare som kan vara l\u00e4mplig? Vi tar mer \u00e4n g\u00e4rna emot f\u00f6rslag.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Vi s\u00f6ker specialister i allm\u00e4nmedicin, kan du hj\u00e4lpa till? </strong></p><p><strong>Kontakta oss f\u00f6r mer information:</strong></p><p><strong>Mail:  EMAIL </strong></p><p><strong>Intresseanm\u00e4lan via hemsidan: www.vivabemanning.se</strong></p><p><strong>Tel:  TELEPHONENO </strong></p><p>Vi matchar dig med uppdrag enligt dina \u00f6nskem\u00e5l och med attraktiva ers\u00e4ttningar d\u00e4r du f\u00f6rhoppningsvis ska trivas. F\u00f6r oss \u00e4r en viktig del att du ska k\u00e4nna dig trygg under hela arbetsperioden. Du kommer d\u00e4rf\u00f6r via oss alltid vara f\u00f6rs\u00e4krad samt ha en konsultchef att v\u00e4nda dig till under alla dygnets timmar. Oavsett om det \u00e4r arbetsrelaterade fr\u00e5gor, eller andra \u00e4renden som kan underl\u00e4tta f\u00f6r din privata situation finns vi d\u00e4r f\u00f6r att ta hand om dig.</p><p><strong>Kvalifikationer</strong>:</p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r allm\u00e4nspecialist med referenser som kan intyga din kompetens. Du har goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket, b\u00e5de i tal och skrift.</p><p><strong>Ans\u00f6kan</strong></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via mail alternativ intresseanm\u00e4lan p\u00e5 v\u00e5r hemsida www.vivabemanning.se</p><p>Telefon:  TELEPHONENO </p><p>Mail:  EMAIL </p><p>K\u00e4nner du m\u00f6jligtvis \u00e4ven en l\u00e4kare som kan vara l\u00e4mplig? Vi tar mer \u00e4n g\u00e4rna emot f\u00f6rslag.</p><p>#jobbjustnu</p><p> </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 11:34:44", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-28 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.vivabemanning.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591982029", "arbetsgivareId": "21720668", "arbetsgivareNamn": "Viva Bemanning AB", "arbetsplatsId": "87837975", "arbetsplatsNamn": "Viva bemanning - Brom\u00f6lla ", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "http://www.vivabemanning.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616582084476, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "WMNK_PXa_Khm", "namn": "Brom\u00f6lla"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}