{"annonsId": 24645570, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2411-BC511D097C624133937EAD6CCAC4EB95", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till Hemmanet f\u00f6rskola", "annonstext": "Sundsvalls kommuns gemensamma vision \"Tillsammans sl\u00e4pper vi skaparkraften fri och bygger ett h\u00e5llbart Sundsvall med plats f\u00f6r alla\" vilar p\u00e5 tre v\u00e4rdeord - mod, \u00f6ppenhet och helhetssyn. Politikernas och f\u00f6rvaltnings m\u00e5l och viljeriktning \u00e4r att alla barn och elever i Sundsvalls kommuns f\u00f6rskolor och skolor ska f\u00e5 likv\u00e4rdiga f\u00f6ruts\u00e4ttningar att utvecklas, n\u00e5 sina m\u00e5l och bli aktiva medborgare med m\u00e5nga m\u00f6jligheter i livet.\n\nHemmanets f\u00f6rskola blev nyrenoverat under 2020 och best\u00e5r av tv\u00e5 arbetslag, Kotten och Granen, som har ett n\u00e4ra samarbete.\n\nF\u00f6rskolan har en stor g\u00e5rd och en egen skogsg\u00e5rd. I n\u00e4romr\u00e5det finns ocks\u00e5 stora skogar, pulkbackar, skidsp\u00e5r och fotbollsplaner.\n\nF\u00f6rskolans v\u00e4rdeord \u00e4r trygghet, l\u00e4rande och framtidstro. Vi ser varje barn som kompentent och med en vilja att ha inflytande och att ta ansvar. I barngruppen jobbar vi med att alla ska f\u00e5 komma till tals, att allas \u00e5sikter \u00e4r lika mycket v\u00e4rda och att vi tillsammans formar v\u00e5ra dagar, v\u00e5r gemensamma milj\u00f6 och v\u00e5r framtid.\n\nVi s\u00f6ker nu en kompetent och prestigel\u00f6s medarbetare som kommer kunna komplettera v\u00e5rat arbetslag. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare, som vill vara med och forts\u00e4tta utveckla v\u00e5rt gemensamma pedagogiska arbete. Du ska arbeta f\u00f6r att arbetet sker i enighet med m\u00e5len i l\u00e4roplanen samt ansvara f\u00f6r att arbetet genomf\u00f6rs s\u00e5 att barnen ges f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utvecklig och l\u00e4rande.\n\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare ska du utg\u00e5 fr\u00e5n barnens intressen, erfarenheter, behov och \u00e5sikter. Du ska ta ett pedagogiskt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten s\u00e5 att barnen utmanas och stimuleras till att er\u00f6vra nya f\u00e4rdigheter, erfarenheter och kunskaper. Du ska ansvara f\u00f6r att kontinuerligt och systematiskt dokumentera, f\u00f6lja upp, analysera och utv\u00e4rdera verksamheten s\u00e5 att den utvecklas i enlighet med l\u00e4roplanens m\u00e5l.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare med yrkesm\u00e4ssigt engagemang och positiv inst\u00e4llning till ditt uppdrag. Du ska vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen f\u00f6rskolan uppdrag och har tilltro till barnens f\u00f6rm\u00e5ga och lust att l\u00e4ra. Det \u00e4r meriterande om du \u00e4r v\u00e4l insatt i v\u00e5rt styrdokument Lpf\u00f6 18. \n\nVi vill att du ska kunna och vilja arbeta aktivt f\u00f6r samarbete med dina arbetskollegor och \u00e4ven att du ser hela f\u00f6rskolan som din arbetsplats. \nSom person ska du vara engagerad, inspirerande och drivkraftig pedagog med fokus p\u00e5 f\u00f6rv\u00e4ntningar och uppdraget. Vi l\u00e4gger stor vikt i att du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv som person men \u00e4ven i yrkesrollen som f\u00f6rskoll\u00e4rare. \n\nDu \u00e4r positiv, nyfiken och ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\nDu \u00e4r flexibel och har l\u00e4tt att pr\u00f6va nytt och f\u00f6r\u00e4ndra arbetss\u00e4tt.\n\nVi erbjuder ett engagerat arbetslag med l\u00e5ng erfarenhet. Varierade arbetsuppgifter och en h\u00e4rlig barngrupp.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt i personlig l\u00e4mplighet\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5  100% med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande.\n\nVid beg\u00e4ran skall betyg/ examensbevis/studieintyg/l\u00e4rarlegitimation som styrker att du har r\u00e4tt kvalifikationer f\u00f6r tj\u00e4nsten l\u00e4mnas in.\n\nDen som erbjuds en anst\u00e4llning skall l\u00e4mna ett giltigt utdrag ur polisens belastningsregister enligt SFS 2000:873. Blankett f\u00f6r best\u00e4llning av utdrag ur belastningsregistret hittar du p\u00e5 www.polisen.se.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att inte \u00f6vertalighet uppkommer inom annan del av kommunen som g\u00f6r att den tills\u00e4tts den v\u00e4gen.\n\nVi verkar f\u00f6r en drogfri arbetsmilj\u00f6 och genomf\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r obligatoriskt drogtest vid nyanst\u00e4llning av personal. Vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi arbetar aktivt f\u00f6r att \u00f6ka m\u00e5ngfalden i v\u00e5ra arbetsgrupper. Vi ser g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och erfarenheter.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Sundsvalls kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom l\u00e4nken i denna annons.\n\n\u00c4r du \u00e4ven intresserad av att arbeta som r\u00e4ddningstj\u00e4nstpersonal i beredskap/deltidsbrandman, klicka p\u00e5 l\u00e4nken: http://www.raddning.info/om-oss/arbeta-hos-oss/deltidsbrandman.html\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r; 2021-04 -18\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonsering- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Sundsvalls kommuns gemensamma vision \"Tillsammans sl\u00e4pper vi skaparkraften fri och bygger ett h\u00e5llbart Sundsvall med plats f\u00f6r alla\" vilar p\u00e5 tre v\u00e4rdeord - mod, \u00f6ppenhet och helhetssyn. Politikernas och f\u00f6rvaltnings m\u00e5l och viljeriktning \u00e4r att alla barn och elever i Sundsvalls kommuns f\u00f6rskolor och skolor ska f\u00e5 likv\u00e4rdiga f\u00f6ruts\u00e4ttningar att utvecklas, n\u00e5 sina m\u00e5l och bli aktiva medborgare med m\u00e5nga m\u00f6jligheter i livet.\n\nHemmanets f\u00f6rskola blev nyrenoverat under 2020 och best\u00e5r av tv\u00e5 arbetslag, Kotten och Granen, som har ett n\u00e4ra samarbete.\n\nF\u00f6rskolan har en stor g\u00e5rd och en egen skogsg\u00e5rd. I n\u00e4romr\u00e5det finns ocks\u00e5 stora skogar, pulkbackar, skidsp\u00e5r och fotbollsplaner.\n\nF\u00f6rskolans v\u00e4rdeord \u00e4r trygghet, l\u00e4rande och framtidstro. Vi ser varje barn som kompentent och med en vilja att ha inflytande och att ta ansvar. I barngruppen jobbar vi med att alla ska f\u00e5 komma till tals, att allas \u00e5sikter \u00e4r lika mycket v\u00e4rda och att vi tillsammans formar v\u00e5ra dagar, v\u00e5r gemensamma milj\u00f6 och v\u00e5r framtid.\n\nVi s\u00f6ker nu en kompetent och prestigel\u00f6s medarbetare som kommer kunna komplettera v\u00e5rat arbetslag. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nVi s\u00f6ker en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare, som vill vara med och forts\u00e4tta utveckla v\u00e5rt gemensamma pedagogiska arbete. Du ska arbeta f\u00f6r att arbetet sker i enighet med m\u00e5len i l\u00e4roplanen samt ansvara f\u00f6r att arbetet genomf\u00f6rs s\u00e5 att barnen ges f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utvecklig och l\u00e4rande.\n\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare ska du utg\u00e5 fr\u00e5n barnens intressen, erfarenheter, behov och \u00e5sikter. Du ska ta ett pedagogiskt ansvar f\u00f6r att utveckla verksamheten s\u00e5 att barnen utmanas och stimuleras till att er\u00f6vra nya f\u00e4rdigheter, erfarenheter och kunskaper. Du ska ansvara f\u00f6r att kontinuerligt och systematiskt dokumentera, f\u00f6lja upp, analysera och utv\u00e4rdera verksamheten s\u00e5 att den utvecklas i enlighet med l\u00e4roplanens m\u00e5l.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare med yrkesm\u00e4ssigt engagemang och positiv inst\u00e4llning till ditt uppdrag. Du ska vara v\u00e4l f\u00f6rtrogen f\u00f6rskolan uppdrag och har tilltro till barnens f\u00f6rm\u00e5ga och lust att l\u00e4ra. Det \u00e4r meriterande om du \u00e4r v\u00e4l insatt i v\u00e5rt styrdokument Lpf\u00f6 18. \n\nVi vill att du ska kunna och vilja arbeta aktivt f\u00f6r samarbete med dina arbetskollegor och \u00e4ven att du ser hela f\u00f6rskolan som din arbetsplats. \nSom person ska du vara engagerad, inspirerande och drivkraftig pedagog med fokus p\u00e5 f\u00f6rv\u00e4ntningar och uppdraget. Vi l\u00e4gger stor vikt i att du \u00e4r trygg i dig sj\u00e4lv som person men \u00e4ven i yrkesrollen som f\u00f6rskoll\u00e4rare. \n\nDu \u00e4r positiv, nyfiken och ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta.\nDu \u00e4r flexibel och har l\u00e4tt att pr\u00f6va nytt och f\u00f6r\u00e4ndra arbetss\u00e4tt.\n\nVi erbjuder ett engagerat arbetslag med l\u00e5ng erfarenhet. Varierade arbetsuppgifter och en h\u00e4rlig barngrupp.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt i personlig l\u00e4mplighet\r\n\n\u00d6VRIGT\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5  100% med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande.\n\nVid beg\u00e4ran skall betyg/ examensbevis/studieintyg/l\u00e4rarlegitimation som styrker att du har r\u00e4tt kvalifikationer f\u00f6r tj\u00e4nsten l\u00e4mnas in.\n\nDen som erbjuds en anst\u00e4llning skall l\u00e4mna ett giltigt utdrag ur polisens belastningsregister enligt SFS 2000:873. Blankett f\u00f6r best\u00e4llning av utdrag ur belastningsregistret hittar du p\u00e5 www.polisen.se.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att inte \u00f6vertalighet uppkommer inom annan del av kommunen som g\u00f6r att den tills\u00e4tts den v\u00e4gen.\n\nVi verkar f\u00f6r en drogfri arbetsmilj\u00f6 och genomf\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r obligatoriskt drogtest vid nyanst\u00e4llning av personal. Vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi arbetar aktivt f\u00f6r att \u00f6ka m\u00e5ngfalden i v\u00e5ra arbetsgrupper. Vi ser g\u00e4rna s\u00f6kande med olika bakgrund och erfarenheter.\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Sundsvalls kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom l\u00e4nken i denna annons.\n\n\u00c4r du \u00e4ven intresserad av att arbeta som r\u00e4ddningstj\u00e4nstpersonal i beredskap/deltidsbrandman, klicka p\u00e5 l\u00e4nken: http://www.raddning.info/om-oss/arbeta-hos-oss/deltidsbrandman.html\n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r; 2021-04 -18\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonsering- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 14:00:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 9 augusti, eller vid \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002411", "arbetsgivareId": "10820033", "arbetsgivareNamn": "Sundsvalls kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sundsvalls kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=bc511d09-7c62-4133-937e-ad6ccac4eb95&publishCode=AMS&TK=50294a1e-dbfd-4b51-b5ab-771d7afb510c", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51065", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Norrmalmsgatan 4 Sundsvall", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Norrmalmsgatan 4", "postnr": "85185", "postort": "Sundsvall", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Norrmalmsgatan 4 Sundsvall", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616504437834, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dJbx_FWY_tK6", "namn": "Sundsvall"}, "latitud": "62.390812", "longitud": "17.306927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}