{"annonsId": 24647998, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1207-6698928095100545376", "annonsrubrik": "Personalchef till Hylte kommun", "annonstext": "V\u00e4lkommen till oss i Hylte!\nVi \u00e4r den lilla kommunen med de stora m\u00f6jligheterna d\u00e4r v\u00e5ra medarbetares trygghet och utveckling alltid g\u00e5r hand i hand med organisationens vision. V\u00e5ra verksamheter karakt\u00e4riseras av korta beslutsv\u00e4gar d\u00e4r du som medarbetare kan g\u00f6ra skillnad med ditt engagemang. D\u00e5 vi arbetar med att leverera samh\u00e4llsservice till v\u00e5ra inv\u00e5nare bidrar du inte bara till din egen utveckling utan \u00e4ven till samh\u00e4llets utveckling i stort. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5r kommuns verksamheter och dess drygt 1100 medarbetare.\n\nVill du vara med och skapa framtiden med oss?\r\n\r\nArbetsbeskrivning\nVi s\u00f6ker en framtidsinriktad och drivande personalchef som tillsammans med v\u00e5r duktiga personal ska utveckla organisationens och framtidens personalarbete.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker dig som vill anta utmaningen att vara med och delta i kommunens utvecklingsarbete. Du leder personalenheten och v\u00e5ra HR- och personalresurser med tydligt fokus p\u00e5 intern service och aktivt st\u00f6d till v\u00e5ra k\u00e4rnprocesser. Vi vill att du bygger vidare p\u00e5 v\u00e5r utvecklingskultur och tar tydlig ledning i v\u00e5rt arbete att skapa moderna och effektiva metoder f\u00f6r verksamhetsst\u00f6d och samspel mellan olika enheter. Genom skapandet och utvecklandet av tydliga, snabba och transparenta st\u00f6dprocesser ges kommunens \u00f6vriga k\u00e4rnverksamheter b\u00e4ttre m\u00f6jligheter att skapa god medborgarservice och l\u00e5ngsiktig h\u00e5llbarhet.\nI ditt ansvar att leda och utveckla verksamheten f\u00e4ster vi stor vikt vid din personlighet, din inst\u00e4llning till arbetet och ditt engagemang i personalfr\u00e5gor. Vi vill att du arbetar strategiskt med organisationens framtida kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och vi vill att du \u00e4r aktiv, drivande och kreativ inom viktiga omr\u00e5den som exempelvis personalf\u00f6rs\u00f6rjning, kompetensutveckling samt personalfr\u00e5gor i stort. Som ledare av v\u00e5ra st\u00f6dprocesser vill vi att du \u00e4r prestigel\u00f6s, lyh\u00f6rd och har stor f\u00f6rm\u00e5ga till samverkan och samarbete s\u00e5v\u00e4l internt som externt. Du ska ocks\u00e5 ha en god f\u00f6rm\u00e5ga i att bygga goda relationer med de fackliga organisationerna.\r\n\r\nDu \u00e4r en del av kommunens ledningsgrupp och tj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 Kommunledningskontoret och \u00e4r direkt underst\u00e4lld Kommunchefen. Som Personalchef deltar du i l\u00e4nets personalchefsgrupp och representerar \u00e4ven Hylte kommun i andra offentliga sammanhang. Du blir en viktig del i det f\u00f6r\u00e4ndringsarbete som p\u00e5g\u00e5r i kommunen och dina huvudomr\u00e5den att fokusera p\u00e5 \u00e4r:\n.\tChef f\u00f6r personalenheten \n.\tSt\u00f6d till politiken \n.\tSt\u00f6d till kontoren (f\u00f6rvaltningarna)\n.\tDelta i kommunledningsgruppens arbete\n\nDu kommer att leda en personalenhet med 10 medarbetare. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid ditt ledarskap och din f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e5ta medarbetare v\u00e4xa och utvecklas. Du skapar trygghet och delaktighet genom din f\u00f6rm\u00e5ga att st\u00f6tta och entusiasmera. Samtidigt vill vi se ett tydligt ledarskap, ett s\u00e5dant som pr\u00e4glas av \u00f6ppenhet, prestigel\u00f6shet och kommunikation.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att varje medarbetare k\u00e4nner stolthet och framtidstro i sitt uppdrag och tillsammans verkar f\u00f6r att skapa b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r hela Hylte kommun.\nEn stor vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att skapa ett f\u00f6r helheten positivt resultat \u00e4r en grundf\u00f6ruts\u00e4ttning.\r\n\r\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en positiv och ut\u00e5triktad person och som har: \n.\tErfarenhet av ledarskap i en politiskt styrd organisation.\n.\tPersonalvetenskaplig examen p\u00e5 h\u00f6gskoleniv\u00e5 eller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig.\n.\tGod yrkeskunskap och erfarenhet inom personalomr\u00e5det.\n.\tGod arbetsmilj\u00f6kunskap och kompetens inom MBL och f\u00f6rhandlingar.\n.\tEn mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att kunna ta vara p\u00e5, f\u00f6rs\u00f6rja och utveckla den kompetens som          finns i organisationen.\n.\tEtt driv och \u00e4r utvecklingsinriktad vilket betyder att du st\u00e4ndigt utvecklar ditt och v\u00e5rt arbete, samt personalenheten och organisationen som helhet.\n.\tSom person \u00e4r du noggrann och ansvarsfull, kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp samt har f\u00f6rm\u00e5gan att utreda, prioritera och strukturera.\n.\tDet \u00e4r viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r behov och \u00f6nskem\u00e5l samt har en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och m\u00f6ta m\u00e4nniskor p\u00e5 ett positivt s\u00e4tt.\n.\tDu uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt!\n\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar personligt brev och cv.\n\nAnst\u00e4llningsform/Varaktighet\nTillsvidareanst\u00e4llning\n\nOmfattning\nHeltid\n\nL\u00f6n\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\nTilltr\u00e4desdag\nEnligt \u00f6verenskommelse\n\nSista ans\u00f6kningsdag\n2021-04-14\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt!\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Hylte kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nUpplysningar:\nFIRSTNAME LASTNAME, tf. kommunchef.\nN\u00e5s via kommunens Kontaktcenter:  TELEPHONENO .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nVision, sektion Hylte.\nSamtliga fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via Kontaktcenter  TELEPHONENO .\n\nLogga in/skapa en anv\u00e4ndare f\u00f6rst innan du fyller i din ans\u00f6kan", "annonstextFormaterad": "V\u00e4lkommen till oss i Hylte!\nVi \u00e4r den lilla kommunen med de stora m\u00f6jligheterna d\u00e4r v\u00e5ra medarbetares trygghet och utveckling alltid g\u00e5r hand i hand med organisationens vision. V\u00e5ra verksamheter karakt\u00e4riseras av korta beslutsv\u00e4gar d\u00e4r du som medarbetare kan g\u00f6ra skillnad med ditt engagemang. D\u00e5 vi arbetar med att leverera samh\u00e4llsservice till v\u00e5ra inv\u00e5nare bidrar du inte bara till din egen utveckling utan \u00e4ven till samh\u00e4llets utveckling i stort. Vi \u00e4r stolta \u00f6ver v\u00e5r kommuns verksamheter och dess drygt 1100 medarbetare.\n\nVill du vara med och skapa framtiden med oss?\r\n\r\nArbetsbeskrivning\nVi s\u00f6ker en framtidsinriktad och drivande personalchef som tillsammans med v\u00e5r duktiga personal ska utveckla organisationens och framtidens personalarbete.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker dig som vill anta utmaningen att vara med och delta i kommunens utvecklingsarbete. Du leder personalenheten och v\u00e5ra HR- och personalresurser med tydligt fokus p\u00e5 intern service och aktivt st\u00f6d till v\u00e5ra k\u00e4rnprocesser. Vi vill att du bygger vidare p\u00e5 v\u00e5r utvecklingskultur och tar tydlig ledning i v\u00e5rt arbete att skapa moderna och effektiva metoder f\u00f6r verksamhetsst\u00f6d och samspel mellan olika enheter. Genom skapandet och utvecklandet av tydliga, snabba och transparenta st\u00f6dprocesser ges kommunens \u00f6vriga k\u00e4rnverksamheter b\u00e4ttre m\u00f6jligheter att skapa god medborgarservice och l\u00e5ngsiktig h\u00e5llbarhet.\nI ditt ansvar att leda och utveckla verksamheten f\u00e4ster vi stor vikt vid din personlighet, din inst\u00e4llning till arbetet och ditt engagemang i personalfr\u00e5gor. Vi vill att du arbetar strategiskt med organisationens framtida kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning och vi vill att du \u00e4r aktiv, drivande och kreativ inom viktiga omr\u00e5den som exempelvis personalf\u00f6rs\u00f6rjning, kompetensutveckling samt personalfr\u00e5gor i stort. Som ledare av v\u00e5ra st\u00f6dprocesser vill vi att du \u00e4r prestigel\u00f6s, lyh\u00f6rd och har stor f\u00f6rm\u00e5ga till samverkan och samarbete s\u00e5v\u00e4l internt som externt. Du ska ocks\u00e5 ha en god f\u00f6rm\u00e5ga i att bygga goda relationer med de fackliga organisationerna.\r\n\r\nDu \u00e4r en del av kommunens ledningsgrupp och tj\u00e4nsten \u00e4r placerad p\u00e5 Kommunledningskontoret och \u00e4r direkt underst\u00e4lld Kommunchefen. Som Personalchef deltar du i l\u00e4nets personalchefsgrupp och representerar \u00e4ven Hylte kommun i andra offentliga sammanhang. Du blir en viktig del i det f\u00f6r\u00e4ndringsarbete som p\u00e5g\u00e5r i kommunen och dina huvudomr\u00e5den att fokusera p\u00e5 \u00e4r:\n.\tChef f\u00f6r personalenheten \n.\tSt\u00f6d till politiken \n.\tSt\u00f6d till kontoren (f\u00f6rvaltningarna)\n.\tDelta i kommunledningsgruppens arbete\n\nDu kommer att leda en personalenhet med 10 medarbetare. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid ditt ledarskap och din f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e5ta medarbetare v\u00e4xa och utvecklas. Du skapar trygghet och delaktighet genom din f\u00f6rm\u00e5ga att st\u00f6tta och entusiasmera. Samtidigt vill vi se ett tydligt ledarskap, ett s\u00e5dant som pr\u00e4glas av \u00f6ppenhet, prestigel\u00f6shet och kommunikation.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att varje medarbetare k\u00e4nner stolthet och framtidstro i sitt uppdrag och tillsammans verkar f\u00f6r att skapa b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r hela Hylte kommun.\nEn stor vilja och f\u00f6rm\u00e5ga att skapa ett f\u00f6r helheten positivt resultat \u00e4r en grundf\u00f6ruts\u00e4ttning.\r\n\r\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r en positiv och ut\u00e5triktad person och som har: \n.\tErfarenhet av ledarskap i en politiskt styrd organisation.\n.\tPersonalvetenskaplig examen p\u00e5 h\u00f6gskoleniv\u00e5 eller annan utbildning som arbetsgivaren finner likv\u00e4rdig.\n.\tGod yrkeskunskap och erfarenhet inom personalomr\u00e5det.\n.\tGod arbetsmilj\u00f6kunskap och kompetens inom MBL och f\u00f6rhandlingar.\n.\tEn mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att kunna ta vara p\u00e5, f\u00f6rs\u00f6rja och utveckla den kompetens som          finns i organisationen.\n.\tEtt driv och \u00e4r utvecklingsinriktad vilket betyder att du st\u00e4ndigt utvecklar ditt och v\u00e5rt arbete, samt personalenheten och organisationen som helhet.\n.\tSom person \u00e4r du noggrann och ansvarsfull, kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i grupp samt har f\u00f6rm\u00e5gan att utreda, prioritera och strukturera.\n.\tDet \u00e4r viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r behov och \u00f6nskem\u00e5l samt har en god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera och m\u00f6ta m\u00e4nniskor p\u00e5 ett positivt s\u00e4tt.\n.\tDu uttrycker dig v\u00e4l i tal och skrift.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt!\n\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar personligt brev och cv.\n\nAnst\u00e4llningsform/Varaktighet\nTillsvidareanst\u00e4llning\n\nOmfattning\nHeltid\n\nL\u00f6n\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning\n\nTilltr\u00e4desdag\nEnligt \u00f6verenskommelse\n\nSista ans\u00f6kningsdag\n2021-04-14\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden, s\u00e5 skicka g\u00e4rna in din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt!\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Hylte kommun tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nUpplysningar:\nFIRSTNAME LASTNAME, tf. kommunchef.\nN\u00e5s via kommunens Kontaktcenter:  TELEPHONENO .\n\nFacklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nVision, sektion Hylte.\nSamtliga fackliga f\u00f6retr\u00e4dare n\u00e5s via Kontaktcenter  TELEPHONENO .\n\nLogga in/skapa en anv\u00e4ndare f\u00f6rst innan du fyller i din ans\u00f6kan", "publiceringsdatum": "2021-03-24 09:33:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-14 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.hylte.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120001207", "arbetsgivareId": "10800165", "arbetsgivareNamn": "Hylte kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Hylte Kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.laholm.se/ExternwebbV2/LedigaJobb/EW2PageAnnons.aspx?arenderef=6698916095100098531", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Hylte:2021:32", "yrkesroll": {"varde": "y22E_Nz6_5VU", "namn": "Personalchef/HR-chef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "y22E_Nz6_5VU", "namn": "Personalchef/HR-chef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 8", "postnr": "31480", "postort": "Hyltebruk", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616574836246, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "3XMe_nGt_RcU", "namn": "Hylte"}, "latitud": "56.954685", "longitud": "13.528469", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}