{"annonsId": 24645129, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0431-87558A11FE5F4D33AE9CD9E7FA70FE9A", "annonsrubrik": "Logoped/talpedagog s\u00f6kes till Valdemarsviks grundskolor", "annonstext": "Valdemarsvik \u00e4r en sk\u00e4rg\u00e5rdskommun i s\u00f6dra \u00d6sterg\u00f6tland bel\u00e4gen utmed E22. Vi \u00e4r en kommun som v\u00e4xer och har idag cirka 7 800 inv\u00e5nare. Vi har den lilla kommunens alla f\u00f6rdelar, med n\u00e4rheten till varandra och korta beslutsv\u00e4gar. Vi har dessutom en enast\u00e5ende natur med skogen och havet. Det h\u00e4nder mycket i Valdemarsviks kommun och inom v\u00e5r kommunala organisation med cirka 700 medarbetare. L\u00e4s g\u00e4rna mer om v\u00e5r kommun och v\u00e5rt arbete p\u00e5 www.Valdemarsvik.se och ta del av v\u00e5r Vision 2025.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom logoped tillf\u00f6r du logopedisk kompetens som ett st\u00f6d i det pedagogiska arbetet och den \u00f6vergripande planeringen av elevh\u00e4lsans arbete. Du arbetar h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande utifr\u00e5n individ-, grupp- och organisatoriskt perspektiv. Du bidrar med kunskap om elevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande och behov av extra anpassningar och s\u00e4rskilt st\u00f6d ur ett spr\u00e5kst\u00f6djande perspektiv. Som logoped arbetar du tillsammans med centrala elevh\u00e4lsan, skolornas elevh\u00e4lsoteam och arbetslag/pedagoger p\u00e5 skolorna. Du beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna arbeta  sj\u00e4lvst\u00e4ndigt enligt styrdokument, lagstiftning och riktlinjer.\n\nI ditt uppdrag som logoped ing\u00e5r att bed\u00f6ma och utreda enskilda elever  som underlag inf\u00f6r beslut om s\u00e4rskilt st\u00f6d eller behov av f\u00f6rdjupad utredning. I uppdraget ing\u00e5r s\u00e4rskilt st\u00f6d eller \u00e5tg\u00e4rdande logopediska insatser f\u00f6r enskilda elever. \n\nP\u00e5 organisatorisk niv\u00e5 ing\u00e5r att:\n\u2022 bidra med kunskap kring elevers h\u00e4lsa, l\u00e4rande  och utveckling ur ett logopediskt perspektiv som m\u00f6jligg\u00f6r ett tillg\u00e4ngligt l\u00e4rande f\u00f6r elever med spr\u00e5kst\u00f6rningar\n\u2022 ge handledning, planera och f\u00f6lja upp insatser utifr\u00e5n logopedisk kompetens till skolans medarbetare \n\u2022 vara st\u00f6d till rektor vid fr\u00e5gor och skolutveckling utifr\u00e5n ett logopediskt perspektiv\n\u2022 samverkan med andra akt\u00f6rer utanf\u00f6r skolan kan ing\u00e5 i arbetet\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en logopedexamen och legitimation. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete i skolan. Alternativt har du pedagogisk examen med p\u00e5byggnadsutbildning inom talpedagogik eller \u00e4r specialpedagog med p\u00e5byggnad tal, spr\u00e5k och kommunikation.\n\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer med s\u00e5v\u00e4l barn som vuxna och har ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som st\u00e4mmer \u00f6verens med v\u00e5r v\u00e4rdegrund. D\u00e5 du arbetar n\u00e4ra skolans arbetslag \u00e4r din f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och vara anpassningsbar viktig.\n\nVi s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, k\u00f6nsidentitet eller k\u00f6nsuttryck, \u00e5lder, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning eller funktionsneds\u00e4ttning. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nOmfattning 80-100 procent. \nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "Valdemarsvik \u00e4r en sk\u00e4rg\u00e5rdskommun i s\u00f6dra \u00d6sterg\u00f6tland bel\u00e4gen utmed E22. Vi \u00e4r en kommun som v\u00e4xer och har idag cirka 7 800 inv\u00e5nare. Vi har den lilla kommunens alla f\u00f6rdelar, med n\u00e4rheten till varandra och korta beslutsv\u00e4gar. Vi har dessutom en enast\u00e5ende natur med skogen och havet. Det h\u00e4nder mycket i Valdemarsviks kommun och inom v\u00e5r kommunala organisation med cirka 700 medarbetare. L\u00e4s g\u00e4rna mer om v\u00e5r kommun och v\u00e5rt arbete p\u00e5 www.Valdemarsvik.se och ta del av v\u00e5r Vision 2025.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom logoped tillf\u00f6r du logopedisk kompetens som ett st\u00f6d i det pedagogiska arbetet och den \u00f6vergripande planeringen av elevh\u00e4lsans arbete. Du arbetar h\u00e4lsofr\u00e4mjande och f\u00f6rebyggande utifr\u00e5n individ-, grupp- och organisatoriskt perspektiv. Du bidrar med kunskap om elevers f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r l\u00e4rande och behov av extra anpassningar och s\u00e4rskilt st\u00f6d ur ett spr\u00e5kst\u00f6djande perspektiv. Som logoped arbetar du tillsammans med centrala elevh\u00e4lsan, skolornas elevh\u00e4lsoteam och arbetslag/pedagoger p\u00e5 skolorna. Du beh\u00f6ver ocks\u00e5 kunna arbeta  sj\u00e4lvst\u00e4ndigt enligt styrdokument, lagstiftning och riktlinjer.\n\nI ditt uppdrag som logoped ing\u00e5r att bed\u00f6ma och utreda enskilda elever  som underlag inf\u00f6r beslut om s\u00e4rskilt st\u00f6d eller behov av f\u00f6rdjupad utredning. I uppdraget ing\u00e5r s\u00e4rskilt st\u00f6d eller \u00e5tg\u00e4rdande logopediska insatser f\u00f6r enskilda elever. \n\nP\u00e5 organisatorisk niv\u00e5 ing\u00e5r att:\n\u2022 bidra med kunskap kring elevers h\u00e4lsa, l\u00e4rande  och utveckling ur ett logopediskt perspektiv som m\u00f6jligg\u00f6r ett tillg\u00e4ngligt l\u00e4rande f\u00f6r elever med spr\u00e5kst\u00f6rningar\n\u2022 ge handledning, planera och f\u00f6lja upp insatser utifr\u00e5n logopedisk kompetens till skolans medarbetare \n\u2022 vara st\u00f6d till rektor vid fr\u00e5gor och skolutveckling utifr\u00e5n ett logopediskt perspektiv\n\u2022 samverkan med andra akt\u00f6rer utanf\u00f6r skolan kan ing\u00e5 i arbetet\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har en logopedexamen och legitimation. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av arbete i skolan. Alternativt har du pedagogisk examen med p\u00e5byggnadsutbildning inom talpedagogik eller \u00e4r specialpedagog med p\u00e5byggnad tal, spr\u00e5k och kommunikation.\n\nVi s\u00f6ker dig som har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa relationer med s\u00e5v\u00e4l barn som vuxna och har ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som st\u00e4mmer \u00f6verens med v\u00e5r v\u00e4rdegrund. D\u00e5 du arbetar n\u00e4ra skolans arbetslag \u00e4r din f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och vara anpassningsbar viktig.\n\nVi s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, k\u00f6nsidentitet eller k\u00f6nsuttryck, \u00e5lder, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning eller funktionsneds\u00e4ttning. \n\r\n\n\u00d6VRIGT\nOmfattning 80-100 procent. \nFackliga representanter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel  TELEPHONENO .", "publiceringsdatum": "2021-03-23 12:30:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid / deltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Snarast under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000431", "arbetsgivareId": "10819896", "arbetsgivareNamn": "Valdemarsviks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Valdemarsviks kommun, Sektor Barn, Utbildning och Arbetsmarknad", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=87558a11-fe5f-4d33-ae9c-d9e7fa70fe9a&publishCode=AMS&TK=ee0ac7a5-81f1-4d66-a721-e88e643290ee", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "305 e/2021", "yrkesroll": {"varde": "BnhE_hcg_H2c", "namn": "Logoped"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 37", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Valdermarsviks kommun", "postnr": "61580", "postort": "Valdemarsvik", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 37", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616499026381, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Sb3D_iGB_aXu", "namn": "Valdemarsvik"}, "latitud": "58.20245", "longitud": "16.601362", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}