{"annonsId": 24640505, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig Assistent till kvinna i Angered", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en kvinnlig, helst polsktalande personlig Assistens till kvinna i Angered.\n\nKvinnan har djurallergi och du ska vara r\u00f6kfri.\n\nKvinnan bor med sina f\u00f6r\u00e4ldrar i Angered. P\u00e5 dagarna har hon Dag Center, d\u00e4r \u00e4ven assistenten \u00e4r med.\n\nDu ska ha en god m\u00e4nniskosyn som avspeglar sig i ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och bem\u00f6tande.\n\nVi utg\u00e5r fr\u00e5n att du \u00e4r lyh\u00f6rd inf\u00f6r kundens \u00f6nskem\u00e5l samtidigt som du kan ta egna initiativ.\n\nDet \u00e4r en f\u00f6rdel om du talar polska.\n\nArbetstiden \u00e4r varierande under dygnet, c:a 50-60% i genomsnitt, med skyldighet att arbeta jour enligt schema Som personlig assistent kommer du att vara kvinnan behj\u00e4lplig med det mesta som kan uppkomma i vardagen, allm\u00e4nna hush\u00e5llsg\u00f6rom\u00e5l samt personlig omv\u00e5rdnad.\n\nVi s\u00f6ker kvinnlig assistent i mogen \u00e5lder som tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor, \u00e4r positiv och kreativ.\n\nRing  TELEPHONENO f\u00f6r mer information.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker en kvinnlig, helst polsktalande personlig Assistens till kvinna i Angered.</p><p>Kvinnan har djurallergi och du ska vara r\u00f6kfri.</p><p>Kvinnan bor med sina f\u00f6r\u00e4ldrar i Angered. P\u00e5 dagarna har hon Dag Center, d\u00e4r \u00e4ven assistenten \u00e4r med.</p><p>Du ska ha en god m\u00e4nniskosyn som avspeglar sig i ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och bem\u00f6tande.</p><p>Vi utg\u00e5r fr\u00e5n att du \u00e4r lyh\u00f6rd inf\u00f6r kundens \u00f6nskem\u00e5l samtidigt som du kan ta egna initiativ.</p><p>Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du talar polska.</p><p>Arbetstiden \u00e4r varierande under dygnet, c:a 50-60% i genomsnitt, med skyldighet att arbeta jour enligt schema Som personlig assistent kommer du att vara kvinnan behj\u00e4lplig med det mesta som kan uppkomma i vardagen, allm\u00e4nna hush\u00e5llsg\u00f6rom\u00e5l samt personlig omv\u00e5rdnad.</p><p>Vi s\u00f6ker kvinnlig assistent i mogen \u00e5lder som tycker om att arbeta med m\u00e4nniskor, \u00e4r positiv och kreativ.</p><p>Ring  TELEPHONENO f\u00f6r mer information.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-23 10:44:39", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.futura-assistans.se/index.htm", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 40.0, "arbetstidOmfattningTill": 60.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566590567", "arbetsgivareId": "20400243", "arbetsgivareNamn": "Futura Assistans AB", "arbetsplatsId": "82052144", "arbetsplatsNamn": "FUTURA ASSISTANS AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Angered", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616492679536, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "42444", "postort": "ANGERED", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.813534834133", "longitud": "12.0340519548298", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}