{"annonsId": 24646335, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1249-9CED8508E26D4F7DAC992EC129CB0BB7", "annonsrubrik": "Modersm\u00e5lsl\u00e4rare, nederl\u00e4ndska, Enhet flerspr\u00e5kighet", "annonstext": "I Varbergs kommun \u00e4r vi cirka 5 000 medarbetare som delar en och samma verksamhetsid\u00e9: Vi ska f\u00f6renkla m\u00e4nniskors vardag och inspirera dem att uppn\u00e5 sina dr\u00f6mmar. Detta g\u00f6r vi p\u00e5 v\u00e4ldigt m\u00e5nga olika s\u00e4tt, det finns mer \u00e4n 135 olika yrken i v\u00e5r breda verksamhet. Varberg v\u00e4xer och behoven av kommunens tj\u00e4nster b\u00e5de \u00f6kar och f\u00f6r\u00e4ndras, d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver vi din kompetens. \nVill du v\u00e4xa med oss? \n\nEnhet flerspr\u00e5kighet \u00e4r en verksamhet best\u00e5ende av ett stort arbetslag med ca 45 l\u00e4rare som studiehandleder/undervisar 800 flerspr\u00e5kiga barn och elever som \u00e4r utspridda p\u00e5 de flesta f\u00f6rskolor/skolor i hela Varbergs kommun (f\u00f6r n\u00e4rvarande erbjuder vi ca 24 spr\u00e5k). Kollegialt utbyte, \u00f6ppenhet, respekt och ansvar \u00e4r enhetens gemensamma v\u00e4rderingar. Enhet flerspr\u00e5kighet erbjuder dig en arbetsmilj\u00f6 med stimulerande arbetsuppgifter, kompetensutveckling och ers\u00e4ttning f\u00f6r friskv\u00e5rd genom e-Passi. Alla medarbetare i Varbergs kommun har bland annat m\u00f6jlighet att k\u00f6pa ett rabatterat pendelkort, f\u00e5 ekonomiskt friskv\u00e5rdsst\u00f6d och hyra en cykel eller elcykel till ett f\u00f6rm\u00e5nligt pris. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna utg\u00e5r fr\u00e5n nationella l\u00e4ro- och kursplaner och fr\u00e5n skollag. Varbergs kommunala skolor har gemensamma m\u00e5l, strategier och processer f\u00f6r att skapa skola f\u00f6r alla, st\u00e4rka motivation f\u00f6r l\u00e4rande och skapa tillit till f\u00f6rb\u00e4ttring. Tillsammans bidrar vi till att uppfylla skolans uppdrag genom l\u00e5ngsiktiga utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten med fokus p\u00e5 undervisning, kunskap och l\u00e4rande.  \nDu arbetar i arbetslag d\u00e4r ett formativt arbetss\u00e4tt genom kollegialt l\u00e4rande och \u00e4mnesdidaktiskt kollegium bidrar \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. Undervisningen bedrivs i demokratisk form och f\u00f6rbereder eleverna f\u00f6r vidare studier och yrkesval. Du m\u00f6ter varje elev i sin kunskapsprogression, och bidrar till att utveckla l\u00e4rmilj\u00f6er som uppmuntrar elevers l\u00e4rande, delaktighet och inflytande. Din undervisning har ett tydligt spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt, vilket inneb\u00e4r att du g\u00f6r strategiska val f\u00f6r kunskap och l\u00e4rande. Du arbetar systematiskt med att f\u00f6rb\u00e4ttra undervisningskvalit\u00e9n i en l\u00e4rande organisation. \nI ditt pedagogiska ledarskap i klassrummet har du f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera ditt arbete och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r elevers kunskapsutveckling och behov av st\u00f6d. Du ser v\u00e4rdet av att arbeta kollegialt f\u00f6r gemensamma m\u00e5l och visioner i skolans utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete och pr\u00f6var och ompr\u00f6var metoder i din undervisning utifr\u00e5n vetenskaplig grund och bepr\u00f6vad erfarenhet. Du formar en differentierad undervisning s\u00e5 att elever inom NPF m\u00f6ts av ett inkluderande arbetss\u00e4tt och ges lika f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r kunskap och l\u00e4rande. Som st\u00f6d f\u00f6r det arbetet har f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5ende flexteamsarbete f\u00f6r elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d p\u00e5 skolorna. \nF\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen ger kommungemensamma kompetensutvecklande insatser under l\u00e4s\u00e5ren. Inneh\u00e5llet och formen f\u00f6r kompetensutvecklingsinsatserna tar utg\u00e5ngspunkt i f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen verksamhetsplan, skolornas lokala utvecklingsplaner och identifierade behov som framkommer i det systematiska kvalitetsarbetet. \nDu kommer i huvudsak arbeta med studiehandledning i grundskolan samt spr\u00e5kst\u00f6d i f\u00f6rskolan men \u00e4ven modersm\u00e5lsundervisning i grundskolan/gymnasiet kan bli aktuellt.\nDitt arbete \u00e4r mycket sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men du kommer \u00e4ven ing\u00e5 i ett arbetslag samt olika utvecklingsgrupper och d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4lls krav p\u00e5 god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och bra spr\u00e5kkunskaper i svenska (Svenska 3 eller motsvarande).\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLegitimerad l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i nederl\u00e4ndska som modersm\u00e5l.\n\nVi s\u00f6ker modersm\u00e5lsl\u00e4rare f\u00f6r studiehandledning p\u00e5 modersm\u00e5let samt spr\u00e5kst\u00f6d i f\u00f6rskolan i nederl\u00e4ndska. Du m\u00e5ste ha nederl\u00e4ndska som ditt modersm\u00e5l. Vi vill att du ska ha l\u00e4rarutbildning eller annan pedagogisk utbildning och erfarenhet. Du trivs med att arbeta i en milj\u00f6 som st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 punktlighet, ansvarstagande, flexibilitet, handlingskraft, h\u00f6g serviceniv\u00e5 samt social kompetens. Du ska klara av att arbeta och kommunicera digitalt via l\u00e4rplattformar, Microsoft Office samt Google Suite/Classroom. Ber\u00e4tta om din digitala kompetens i din ans\u00f6kan! Du beh\u00f6ver ha k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du ska ha en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r skolans v\u00e4rdegrund och ha respekt f\u00f6r den tystnadsplikt som g\u00e4ller i skolan. Vi efterstr\u00e4var en j\u00e4mnare f\u00f6rdelning av kvinnliga/manliga l\u00e4rare. Skriv om dessa kvalifikationer i ditt personliga brev.\n\nV\u00e4nligen bifoga, via Offentliga Jobb, betyg, examensbevis och i f\u00f6rekommande fall f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation alternativt l\u00e4rarlegitimation.\r\n\n\u00d6VRIGT\nIntervjuer planeras att ske under perioden 8 - 22 april 2021\nDu kommer att arbeta p\u00e5 flera olika arbetsplatser och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil ett krav.\n\nKommunens policy \u00e4r att erbjuda alla sina anst\u00e4llda \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad. Det inneb\u00e4r att \u00e4ven f\u00f6r de tj\u00e4nster som utannonseras som deltider, s\u00e5 finns m\u00f6jlighet att \u00f6nska h\u00f6gre syssels\u00e4ttning. De ut\u00f6kningar som erbjuds kan inneb\u00e4ra kombinationer av arbetsuppgifter och arbetsplatser. \n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret innan anst\u00e4llningsavtalet tr\u00e4der i kraft. \n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av tillsvidareanst\u00e4lld personal. \n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi noggrant valt vilka annonsplatser vi vill annonsera i och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "I Varbergs kommun \u00e4r vi cirka 5 000 medarbetare som delar en och samma verksamhetsid\u00e9: Vi ska f\u00f6renkla m\u00e4nniskors vardag och inspirera dem att uppn\u00e5 sina dr\u00f6mmar. Detta g\u00f6r vi p\u00e5 v\u00e4ldigt m\u00e5nga olika s\u00e4tt, det finns mer \u00e4n 135 olika yrken i v\u00e5r breda verksamhet. Varberg v\u00e4xer och behoven av kommunens tj\u00e4nster b\u00e5de \u00f6kar och f\u00f6r\u00e4ndras, d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver vi din kompetens. \nVill du v\u00e4xa med oss? \n\nEnhet flerspr\u00e5kighet \u00e4r en verksamhet best\u00e5ende av ett stort arbetslag med ca 45 l\u00e4rare som studiehandleder/undervisar 800 flerspr\u00e5kiga barn och elever som \u00e4r utspridda p\u00e5 de flesta f\u00f6rskolor/skolor i hela Varbergs kommun (f\u00f6r n\u00e4rvarande erbjuder vi ca 24 spr\u00e5k). Kollegialt utbyte, \u00f6ppenhet, respekt och ansvar \u00e4r enhetens gemensamma v\u00e4rderingar. Enhet flerspr\u00e5kighet erbjuder dig en arbetsmilj\u00f6 med stimulerande arbetsuppgifter, kompetensutveckling och ers\u00e4ttning f\u00f6r friskv\u00e5rd genom e-Passi. Alla medarbetare i Varbergs kommun har bland annat m\u00f6jlighet att k\u00f6pa ett rabatterat pendelkort, f\u00e5 ekonomiskt friskv\u00e5rdsst\u00f6d och hyra en cykel eller elcykel till ett f\u00f6rm\u00e5nligt pris. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna utg\u00e5r fr\u00e5n nationella l\u00e4ro- och kursplaner och fr\u00e5n skollag. Varbergs kommunala skolor har gemensamma m\u00e5l, strategier och processer f\u00f6r att skapa skola f\u00f6r alla, st\u00e4rka motivation f\u00f6r l\u00e4rande och skapa tillit till f\u00f6rb\u00e4ttring. Tillsammans bidrar vi till att uppfylla skolans uppdrag genom l\u00e5ngsiktiga utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten med fokus p\u00e5 undervisning, kunskap och l\u00e4rande.  \nDu arbetar i arbetslag d\u00e4r ett formativt arbetss\u00e4tt genom kollegialt l\u00e4rande och \u00e4mnesdidaktiskt kollegium bidrar \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. Undervisningen bedrivs i demokratisk form och f\u00f6rbereder eleverna f\u00f6r vidare studier och yrkesval. Du m\u00f6ter varje elev i sin kunskapsprogression, och bidrar till att utveckla l\u00e4rmilj\u00f6er som uppmuntrar elevers l\u00e4rande, delaktighet och inflytande. Din undervisning har ett tydligt spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt, vilket inneb\u00e4r att du g\u00f6r strategiska val f\u00f6r kunskap och l\u00e4rande. Du arbetar systematiskt med att f\u00f6rb\u00e4ttra undervisningskvalit\u00e9n i en l\u00e4rande organisation. \nI ditt pedagogiska ledarskap i klassrummet har du f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera ditt arbete och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r elevers kunskapsutveckling och behov av st\u00f6d. Du ser v\u00e4rdet av att arbeta kollegialt f\u00f6r gemensamma m\u00e5l och visioner i skolans utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete och pr\u00f6var och ompr\u00f6var metoder i din undervisning utifr\u00e5n vetenskaplig grund och bepr\u00f6vad erfarenhet. Du formar en differentierad undervisning s\u00e5 att elever inom NPF m\u00f6ts av ett inkluderande arbetss\u00e4tt och ges lika f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r kunskap och l\u00e4rande. Som st\u00f6d f\u00f6r det arbetet har f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5ende flexteamsarbete f\u00f6r elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d p\u00e5 skolorna. \nF\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen ger kommungemensamma kompetensutvecklande insatser under l\u00e4s\u00e5ren. Inneh\u00e5llet och formen f\u00f6r kompetensutvecklingsinsatserna tar utg\u00e5ngspunkt i f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen verksamhetsplan, skolornas lokala utvecklingsplaner och identifierade behov som framkommer i det systematiska kvalitetsarbetet. \nDu kommer i huvudsak arbeta med studiehandledning i grundskolan samt spr\u00e5kst\u00f6d i f\u00f6rskolan men \u00e4ven modersm\u00e5lsundervisning i grundskolan/gymnasiet kan bli aktuellt.\nDitt arbete \u00e4r mycket sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men du kommer \u00e4ven ing\u00e5 i ett arbetslag samt olika utvecklingsgrupper och d\u00e4rf\u00f6r st\u00e4lls krav p\u00e5 god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och bra spr\u00e5kkunskaper i svenska (Svenska 3 eller motsvarande).\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLegitimerad l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i nederl\u00e4ndska som modersm\u00e5l.\n\nVi s\u00f6ker modersm\u00e5lsl\u00e4rare f\u00f6r studiehandledning p\u00e5 modersm\u00e5let samt spr\u00e5kst\u00f6d i f\u00f6rskolan i nederl\u00e4ndska. Du m\u00e5ste ha nederl\u00e4ndska som ditt modersm\u00e5l. Vi vill att du ska ha l\u00e4rarutbildning eller annan pedagogisk utbildning och erfarenhet. Du trivs med att arbeta i en milj\u00f6 som st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 punktlighet, ansvarstagande, flexibilitet, handlingskraft, h\u00f6g serviceniv\u00e5 samt social kompetens. Du ska klara av att arbeta och kommunicera digitalt via l\u00e4rplattformar, Microsoft Office samt Google Suite/Classroom. Ber\u00e4tta om din digitala kompetens i din ans\u00f6kan! Du beh\u00f6ver ha k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Du ska ha en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r skolans v\u00e4rdegrund och ha respekt f\u00f6r den tystnadsplikt som g\u00e4ller i skolan. Vi efterstr\u00e4var en j\u00e4mnare f\u00f6rdelning av kvinnliga/manliga l\u00e4rare. Skriv om dessa kvalifikationer i ditt personliga brev.\n\nV\u00e4nligen bifoga, via Offentliga Jobb, betyg, examensbevis och i f\u00f6rekommande fall f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation alternativt l\u00e4rarlegitimation.\r\n\n\u00d6VRIGT\nIntervjuer planeras att ske under perioden 8 - 22 april 2021\nDu kommer att arbeta p\u00e5 flera olika arbetsplatser och d\u00e4rf\u00f6r \u00e4r k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil ett krav.\n\nKommunens policy \u00e4r att erbjuda alla sina anst\u00e4llda \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad. Det inneb\u00e4r att \u00e4ven f\u00f6r de tj\u00e4nster som utannonseras som deltider, s\u00e5 finns m\u00f6jlighet att \u00f6nska h\u00f6gre syssels\u00e4ttning. De ut\u00f6kningar som erbjuds kan inneb\u00e4ra kombinationer av arbetsuppgifter och arbetsplatser. \n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret innan anst\u00e4llningsavtalet tr\u00e4der i kraft. \n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av tillsvidareanst\u00e4lld personal. \n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi noggrant valt vilka annonsplatser vi vill annonsera i och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 15:36:20", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://varberg.se/pedagogvarberg", "villkorsbeskrivning": "Deltid. Denna tj\u00e4nst har en syssels\u00e4ttningsgrad om 30% och kan kombineras med andra arbetsuppgifter upp till heltid. \r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-11  eller enligt \u00f6verenskommelse., upph\u00f6r: 2022-06-17  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 30.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001249", "arbetsgivareId": "10819947", "arbetsgivareNamn": "Varbergs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Varbergs kommun, F\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=9ced8508-e26d-4f7d-ac99-2ec129cb0bb7&publishCode=AMS&TK=262b4ce4-2f4f-4acc-aedb-990f0675591f", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1015006", "yrkesroll": {"varde": "rgsj_poi_koz", "namn": "Modersm\u00e5lsl\u00e4rare i grundskolan"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rgsj_poi_koz", "namn": "Modersm\u00e5lsl\u00e4rare i grundskolan", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Norrgatan 25 43280 Varberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Norrgatan 25", "postnr": "43280", "postort": "Varberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Norrgatan 25 43280 Varberg", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616510180239, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AkUx_yAq_kGr", "namn": "Varberg"}, "latitud": "57.107117", "longitud": "12.25209", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}