{"annonsId": 24646216, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1249-3F60CA1051054E59AC73813D7764CAD1", "annonsrubrik": "Sl\u00f6jdl\u00e4rare, Hagaskolan", "annonstext": "I Varbergs kommun \u00e4r vi cirka 5 000 medarbetare som delar en och samma verksamhetsid\u00e9: Vi ska f\u00f6renkla m\u00e4nniskors vardag och inspirera dem att uppn\u00e5 sina dr\u00f6mmar. Detta g\u00f6r vi p\u00e5 v\u00e4ldigt m\u00e5nga olika s\u00e4tt, det finns mer \u00e4n 135 olika yrken i v\u00e5r breda verksamhet. Varberg v\u00e4xer och behoven av kommunens tj\u00e4nster b\u00e5de \u00f6kar och f\u00f6r\u00e4ndras, d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver vi din kompetens. \nVill du v\u00e4xa med oss? \n\nHagaskolan \u00e4r en m\u00e5ngkulturell F-9 skola (ca 440 elever) i centrala Varberg.\n\nL\u00e4s mer om f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningens verksamhet p\u00e5 Pedagog Varberg.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna utg\u00e5r fr\u00e5n nationella l\u00e4ro- och kursplaner och fr\u00e5n skollag. Varbergs kommunala skolor har gemensamma m\u00e5l, strategier och processer f\u00f6r att skapa skola f\u00f6r alla, st\u00e4rka motivation f\u00f6r l\u00e4rande och skapa tillit till f\u00f6rb\u00e4ttring. Tillsammans bidrar vi till att uppfylla skolans uppdrag genom l\u00e5ngsiktiga utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten med fokus p\u00e5 undervisning, kunskap och l\u00e4rande.  \n\nDu arbetar i arbetslag d\u00e4r ett formativt arbetss\u00e4tt genom kollegialt l\u00e4rande och \u00e4mnesdidaktiskt kollegium bidrar \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. Undervisningen bedrivs i demokratisk form och f\u00f6rbereder eleverna f\u00f6r vidare studier och yrkesval. Du m\u00f6ter varje elev i sin kunskapsprogression, och bidrar till att utveckla l\u00e4rmilj\u00f6er som uppmuntrar elevers l\u00e4rande, delaktighet och inflytande. Din undervisning har ett tydligt spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt, vilket inneb\u00e4r att du g\u00f6r strategiska val f\u00f6r kunskap och l\u00e4rande. Du arbetar systematiskt med att f\u00f6rb\u00e4ttra undervisningskvalit\u00e9n i en l\u00e4rande organisation. \n\nI ditt pedagogiska ledarskap i klassrummet har du f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera ditt arbete och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r elevers kunskapsutveckling och behov av st\u00f6d. Du ser v\u00e4rdet av att arbeta kollegialt f\u00f6r gemensamma m\u00e5l och visioner i skolans utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete och pr\u00f6var och ompr\u00f6var metoder i din undervisning utifr\u00e5n vetenskaplig grund och bepr\u00f6vad erfarenhet. Du formar en differentierad undervisning s\u00e5 att elever inom NPF m\u00f6ts av ett inkluderande arbetss\u00e4tt och ges lika f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r kunskap och l\u00e4rande. Som st\u00f6d f\u00f6r det arbetet har f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5ende flexteamsarbete f\u00f6r elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d p\u00e5 skolorna. \n\nF\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen ger kommungemensamma kompetensutvecklande insatser under l\u00e4s\u00e5ren. Inneh\u00e5llet och formen f\u00f6r kompetensutvecklingsinsatserna tar utg\u00e5ngspunkt i f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen verksamhetsplan, skolornas lokala utvecklingsplaner och identifierade behov som framkommer i det systematiska kvalitetsarbetet. \n\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 sl\u00f6jdl\u00e4rare som kommer att arbeta i \u00e5rskurs 3-9. En l\u00e4rare f\u00f6r textilsl\u00f6jd och en l\u00e4rare f\u00f6r tr\u00e4- och metallsl\u00f6jd.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLegitimerad l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i sl\u00f6jd i \u00e5k 3-9.\n\nV\u00e4nligen bifoga, via Offentliga Jobb, betyg, examensbevis och i f\u00f6rekommande fall f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation alternativt l\u00e4rarlegitimation. \r\n\n\u00d6VRIGT\nIntervjuer planeras att ske under perioden 8 - 22 april 2021.\n\nAlla medarbetare i Varbergs kommun har bland annat m\u00f6jlighet att k\u00f6pa ett rabatterat pendelkort, f\u00e5 ekonomiskt friskv\u00e5rdsst\u00f6d och hyra en cykel eller elcykel till ett f\u00f6rm\u00e5nligt pris. \n\nKommunens policy \u00e4r att erbjuda alla sina anst\u00e4llda \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad. Det inneb\u00e4r att \u00e4ven f\u00f6r de tj\u00e4nster som utannonseras som deltider, s\u00e5 finns m\u00f6jlighet att \u00f6nska h\u00f6gre syssels\u00e4ttning. De ut\u00f6kningar som erbjuds kan inneb\u00e4ra kombinationer av arbetsuppgifter och arbetsplatser. \n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret innan anst\u00e4llningsavtalet tr\u00e4der i kraft. \n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av tillsvidareanst\u00e4lld personal. \n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi noggrant valt vilka annonsplatser vi vill annonsera i och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "I Varbergs kommun \u00e4r vi cirka 5 000 medarbetare som delar en och samma verksamhetsid\u00e9: Vi ska f\u00f6renkla m\u00e4nniskors vardag och inspirera dem att uppn\u00e5 sina dr\u00f6mmar. Detta g\u00f6r vi p\u00e5 v\u00e4ldigt m\u00e5nga olika s\u00e4tt, det finns mer \u00e4n 135 olika yrken i v\u00e5r breda verksamhet. Varberg v\u00e4xer och behoven av kommunens tj\u00e4nster b\u00e5de \u00f6kar och f\u00f6r\u00e4ndras, d\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver vi din kompetens. \nVill du v\u00e4xa med oss? \n\nHagaskolan \u00e4r en m\u00e5ngkulturell F-9 skola (ca 440 elever) i centrala Varberg.\n\nL\u00e4s mer om f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningens verksamhet p\u00e5 Pedagog Varberg.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetsuppgifterna utg\u00e5r fr\u00e5n nationella l\u00e4ro- och kursplaner och fr\u00e5n skollag. Varbergs kommunala skolor har gemensamma m\u00e5l, strategier och processer f\u00f6r att skapa skola f\u00f6r alla, st\u00e4rka motivation f\u00f6r l\u00e4rande och skapa tillit till f\u00f6rb\u00e4ttring. Tillsammans bidrar vi till att uppfylla skolans uppdrag genom l\u00e5ngsiktiga utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten med fokus p\u00e5 undervisning, kunskap och l\u00e4rande.  \n\nDu arbetar i arbetslag d\u00e4r ett formativt arbetss\u00e4tt genom kollegialt l\u00e4rande och \u00e4mnesdidaktiskt kollegium bidrar \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. Undervisningen bedrivs i demokratisk form och f\u00f6rbereder eleverna f\u00f6r vidare studier och yrkesval. Du m\u00f6ter varje elev i sin kunskapsprogression, och bidrar till att utveckla l\u00e4rmilj\u00f6er som uppmuntrar elevers l\u00e4rande, delaktighet och inflytande. Din undervisning har ett tydligt spr\u00e5kutvecklande arbetss\u00e4tt, vilket inneb\u00e4r att du g\u00f6r strategiska val f\u00f6r kunskap och l\u00e4rande. Du arbetar systematiskt med att f\u00f6rb\u00e4ttra undervisningskvalit\u00e9n i en l\u00e4rande organisation. \n\nI ditt pedagogiska ledarskap i klassrummet har du f\u00f6rm\u00e5ga att strukturera ditt arbete och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r elevers kunskapsutveckling och behov av st\u00f6d. Du ser v\u00e4rdet av att arbeta kollegialt f\u00f6r gemensamma m\u00e5l och visioner i skolans utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete och pr\u00f6var och ompr\u00f6var metoder i din undervisning utifr\u00e5n vetenskaplig grund och bepr\u00f6vad erfarenhet. Du formar en differentierad undervisning s\u00e5 att elever inom NPF m\u00f6ts av ett inkluderande arbetss\u00e4tt och ges lika f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r kunskap och l\u00e4rande. Som st\u00f6d f\u00f6r det arbetet har f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen p\u00e5g\u00e5ende flexteamsarbete f\u00f6r elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d p\u00e5 skolorna. \n\nF\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen ger kommungemensamma kompetensutvecklande insatser under l\u00e4s\u00e5ren. Inneh\u00e5llet och formen f\u00f6r kompetensutvecklingsinsatserna tar utg\u00e5ngspunkt i f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen verksamhetsplan, skolornas lokala utvecklingsplaner och identifierade behov som framkommer i det systematiska kvalitetsarbetet. \n\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 sl\u00f6jdl\u00e4rare som kommer att arbeta i \u00e5rskurs 3-9. En l\u00e4rare f\u00f6r textilsl\u00f6jd och en l\u00e4rare f\u00f6r tr\u00e4- och metallsl\u00f6jd.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nLegitimerad l\u00e4rare f\u00f6r undervisning i sl\u00f6jd i \u00e5k 3-9.\n\nV\u00e4nligen bifoga, via Offentliga Jobb, betyg, examensbevis och i f\u00f6rekommande fall f\u00f6rskoll\u00e4rarlegitimation alternativt l\u00e4rarlegitimation. \r\n\n\u00d6VRIGT\nIntervjuer planeras att ske under perioden 8 - 22 april 2021.\n\nAlla medarbetare i Varbergs kommun har bland annat m\u00f6jlighet att k\u00f6pa ett rabatterat pendelkort, f\u00e5 ekonomiskt friskv\u00e5rdsst\u00f6d och hyra en cykel eller elcykel till ett f\u00f6rm\u00e5nligt pris. \n\nKommunens policy \u00e4r att erbjuda alla sina anst\u00e4llda \u00f6nskad syssels\u00e4ttningsgrad. Det inneb\u00e4r att \u00e4ven f\u00f6r de tj\u00e4nster som utannonseras som deltider, s\u00e5 finns m\u00f6jlighet att \u00f6nska h\u00f6gre syssels\u00e4ttning. De ut\u00f6kningar som erbjuds kan inneb\u00e4ra kombinationer av arbetsuppgifter och arbetsplatser. \n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom f\u00f6rskole- och grundskolef\u00f6rvaltningen \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret innan anst\u00e4llningsavtalet tr\u00e4der i kraft. \n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att den inte beh\u00f6ver tas i anspr\u00e5k av tillsvidareanst\u00e4lld personal. \n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi noggrant valt vilka annonsplatser vi vill annonsera i och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 15:25:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "https://varberg.se/pedagogvarberg", "villkorsbeskrivning": "Heltid. 100% \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-11  eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001249", "arbetsgivareId": "10819947", "arbetsgivareNamn": "Varbergs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Varbergs kommun, Team Centrum", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=056f88bd-353d-4cee-8eb7-d641145efec1&publishCode=AMS&TK=a7fb67f9-8638-4c01-bc46-e1ce08a0b6a9", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1015693", "yrkesroll": {"varde": "ras1_rJP_9UX", "namn": "Skr\u00e4ddare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ras1_rJP_9UX", "namn": "Skr\u00e4ddare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Engelbrektsgatan 15 VARBERG", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Engelbrektsgatan 15", "postnr": "43280", "postort": "VARBERG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Engelbrektsgatan 15 VARBERG", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616509517758, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AkUx_yAq_kGr", "namn": "Varberg"}, "latitud": "57.107117", "longitud": "12.25209", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}