{"annonsId": 24641238, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556601-9823-1028484-24", "annonsrubrik": "Dietist till Roslunda & Ekeby v\u00e5rdcentral", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi en dietist till Achima Cares v\u00e5rdcentraler i Sk\u00e5ne! Kombinerad tj\u00e4nst d\u00e4r tid kommer f\u00f6rdelas mellan v\u00e5ra tv\u00e5 enheter i \u00c4ngelholm och Ekeby.\n\nSom dietist hos oss bidrar du med kunskap och erfarenhet utifr\u00e5n nutritionsomr\u00e5det i en omv\u00e4xlande och stimulerande arbetsmilj\u00f6. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och initiativrikt d\u00e4r fokus alltid ligger p\u00e5 patienten. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att st\u00f6dja och agera bollblank inom nutrition \u00e5t \u00f6vrig personal p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. V\u00e5rdcentralernas t\u00e4ta samarbete g\u00f6r exempelvis att gruppsamtal/samtalsgrupper kan best\u00e5 av b\u00e5da v\u00e5rdcentralernas patienter. Det \u00e4r meriterande med tidigare erfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd.\n\nDu har stort engagemang i ditt arbete och \u00e4r en god lagspelare p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.\n\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan 2004. Idag driver vi flera v\u00e5rdcentraler samt rehabenheter runt om i landet, alla med samma h\u00e4lsofr\u00e4mjande inriktning.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat d\u00e5 v\u00e5r nuvarande dietist ska studera, vikariatet \u00e4r p\u00e5 75 % med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. 55% kommer att spenderas i \u00c4ngelholm och 20% i Ekeby.\n\nF\u00f6r mer information h\u00f6r av dig till v\u00e5r verksamhetschef p\u00e5 Roslunda v\u00e5rdcentral FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  alternativt Ekebys v\u00e5rdcentrals verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi en dietist till Achima Cares v\u00e5rdcentraler i Sk\u00e5ne! Kombinerad tj\u00e4nst d\u00e4r tid kommer f\u00f6rdelas mellan v\u00e5ra tv\u00e5 enheter i \u00c4ngelholm och Ekeby.\n\nSom dietist hos oss bidrar du med kunskap och erfarenhet utifr\u00e5n nutritionsomr\u00e5det i en omv\u00e4xlande och stimulerande arbetsmilj\u00f6. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och initiativrikt d\u00e4r fokus alltid ligger p\u00e5 patienten. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att st\u00f6dja och agera bollblank inom nutrition \u00e5t \u00f6vrig personal p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. V\u00e5rdcentralernas t\u00e4ta samarbete g\u00f6r exempelvis att gruppsamtal/samtalsgrupper kan best\u00e5 av b\u00e5da v\u00e5rdcentralernas patienter. Det \u00e4r meriterande med tidigare erfarenhet av prim\u00e4rv\u00e5rd.\n\nDu har stort engagemang i ditt arbete och \u00e4r en god lagspelare p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet.\n\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan 2004. Idag driver vi flera v\u00e5rdcentraler samt rehabenheter runt om i landet, alla med samma h\u00e4lsofr\u00e4mjande inriktning.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat d\u00e5 v\u00e5r nuvarande dietist ska studera, vikariatet \u00e4r p\u00e5 75 % med tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. 55% kommer att spenderas i \u00c4ngelholm och 20% i Ekeby.\n\nF\u00f6r mer information h\u00f6r av dig till v\u00e5r verksamhetschef p\u00e5 Roslunda v\u00e5rdcentral FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  alternativt Ekebys v\u00e5rdcentrals verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 12:11:01", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.achima.se/", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566019823", "arbetsgivareId": "10814816", "arbetsgivareNamn": "Achima Care AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Achima Care", "ansokningssattWebbadress": "http://achima.teamtailor.com/jobs/1028484-dietist-till-roslunda-ekeby-vardcentral?promotion=197706-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "C1FR_RzT_hzP", "namn": "Dietist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "C1FR_RzT_hzP", "namn": "Dietist", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Errarpsv\u00e4gen 3, \u00c4ngelholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Errarpsv\u00e4gen 3", "postnr": "26262", "postort": "\u00c4ngelholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Errarpsv\u00e4gen 3, \u00c4ngelholm", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616411461763, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "pCuv_P5A_9oh", "namn": "\u00c4ngelholm"}, "latitud": "56.245747", "longitud": "12.863881", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}