{"annonsId": 24648447, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Extra personal till man utanf\u00f6r Link\u00f6ping", "annonstext": "Alminia AB grundades 1995 och \u00e4r assistansanordnare f\u00f6r personer med funktionshinder som har r\u00e4tt till personlig assistans (enligt LSS), boendest\u00f6d, ledsagning och hemtj\u00e4nst. Vi har ca 600 medarbetare i hela landet och finns p\u00e5 10 orter i Sverige. Vi \u00e4r anslutna till V\u00e5rdf\u00f6retagarna och f\u00f6ljer deras kollektivavtal (Bransch G) med Kommunal. F\u00f6r mer information: www.alminia.se\n\n#jobbjustnu\n\nK\u00e4nner du att du brinner f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor?\n\nGe dem en hj\u00e4lpande hand och att ditt engagemang g\u00f6r deras vardag b\u00e4ttre? D\u00e5 kan du vara den person vi s\u00f6ker!\n\nSom personlig assistent b\u00f6r du vara ink\u00e4nnande, lugn och ofta kunna jobba med ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande.\n\nJust nu s\u00f6ker vi en person som kan jobba varannan helg p\u00e5 ett l\u00f6pande schema plus vara extra vikarie vid behov .\n\nSamt du som kan vara semestervikarie fr\u00e5n v 26 till och med v 33\n\n\tDu som s\u00f6ker ska vara 25 \u00e5r och \u00e4ldre. 100% r\u00f6kfri. Det \u00e4r viktigt att du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil . Dels f\u00f6r att kunna komma till kunden som bor strax utanf\u00f6r Link\u00f6ping (ca 18 min)samt f\u00f6r att k\u00f6ra kunden i kundens egna bil.\n\tHund finns i hemmet s\u00e5 du b\u00f6r inte vara p\u00e4lsdjursallergiker\n\tKunden \u00e4r en man i 50 \u00e5rs \u00e5ldern som beh\u00f6ver hj\u00e4lp med all adl, sitter i rullstol och kan kommunicera med tal. Kunden bor ihop med sin fru och barn .\n\tDin arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden befinner sig vilket kr\u00e4ver stort engagemang, Lyh\u00f6rdhet och trygghet fr\u00e5n din sida. S\u00e5ledes l\u00e4gger vi stor vikt p\u00e5 dina personliga egenskaper och erfarenheter.\n\tDet \u00e4r Krav att du har n\u00e5gon erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg .\n\tDet \u00e4r meriterande om du \u00e4r en van mass\u00f6r.\n\tDet \u00e4r bra om du har erfarenhet av rikning\n\tArbetstider p\u00e5 dagar/kv\u00e4llar/helger och l\u00f6n diskuteras vid eventuell intervju.\n\nUrval sker l\u00f6pande s\u00e5 ans\u00f6k snarast!\n\nHar du fr\u00e5gor mejla dessa till mejladressen nedan. S\u00e5 \u00e5terkommer vi med svar s\u00e5 fort som m\u00f6jligt. \n\nDin ans\u00f6kan skickar du till:  EMAIL  \n\n Med referens \"utanf\u00f6rlink\u00f6ping \"", "annonstextFormaterad": "<p><em>Alminia AB grundades 1995 och \u00e4r assistansanordnare f\u00f6r personer med funktionshinder som har r\u00e4tt till personlig assistans (enligt LSS), boendest\u00f6d, ledsagning och hemtj\u00e4nst. Vi har ca 600 medarbetare i hela landet och finns p\u00e5 10 orter i Sverige. Vi \u00e4r anslutna till V\u00e5rdf\u00f6retagarna och f\u00f6ljer deras kollektivavtal (Bransch G) med Kommunal. F\u00f6r mer information: www.alminia.se</em></p><p>#jobbjustnu</p><p>K\u00e4nner du att du brinner f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor?</p><p>Ge dem en hj\u00e4lpande hand och att ditt engagemang g\u00f6r deras vardag b\u00e4ttre? D\u00e5 kan du vara den person vi s\u00f6ker!</p><p>Som personlig assistent b\u00f6r du vara ink\u00e4nnande, lugn och ofta kunna jobba med ett l\u00e5gaffektivt bem\u00f6tande.</p><p><strong>Just nu s\u00f6ker vi en person som kan jobba varannan helg p\u00e5 ett l\u00f6pande schema plus vara extra vikarie vid behov .</strong></p><p><strong>Samt du som kan vara semestervikarie fr\u00e5n v 26 till och med v 33</strong></p><p><br></p><ul><li>Du som s\u00f6ker ska vara 25 \u00e5r och \u00e4ldre. <u>100% r\u00f6kfri.</u> Det \u00e4r<strong> <u>viktigt</u></strong><u> att du har k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil</u> . Dels f\u00f6r att kunna komma till kunden som bor strax utanf\u00f6r Link\u00f6ping (ca 18 min)samt f\u00f6r att k\u00f6ra kunden i kundens egna bil.</li><li>Hund finns i hemmet s\u00e5 du b\u00f6r inte vara p\u00e4lsdjursallergiker</li><li>Kunden \u00e4r en man i 50 \u00e5rs \u00e5ldern som beh\u00f6ver hj\u00e4lp med all adl, sitter i rullstol och kan kommunicera med tal. Kunden bor ihop med sin fru och barn .</li><li>Din arbetsplats \u00e4r d\u00e4r kunden befinner sig vilket kr\u00e4ver stort engagemang, Lyh\u00f6rdhet och trygghet fr\u00e5n din sida. S\u00e5ledes l\u00e4gger vi stor vikt p\u00e5 dina personliga egenskaper och erfarenheter.</li><li>Det \u00e4r Krav att du har n\u00e5gon erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd och omsorg .</li><li>Det \u00e4r meriterande om du \u00e4r en van mass\u00f6r.</li><li>Det \u00e4r bra om du har erfarenhet av rikning</li><li>Arbetstider p\u00e5 dagar/kv\u00e4llar/helger och l\u00f6n diskuteras vid eventuell intervju.</li></ul><p>Urval sker l\u00f6pande s\u00e5 ans\u00f6k snarast!</p><p><br></p><p><strong>Har du fr\u00e5gor mejla dessa till mejladressen nedan. S\u00e5 \u00e5terkommer vi med svar s\u00e5 fort som m\u00f6jligt. </strong></p><p><strong>Din ans\u00f6kan skickar du till:  EMAIL  </strong></p><p><strong> Med referens \"utanf\u00f6rlink\u00f6ping \"</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 10:54:44", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5565094421", "arbetsgivareId": "10810645", "arbetsgivareNamn": "Alminia AB", "arbetsplatsId": "84194680", "arbetsplatsNamn": "Alminia AB  Link\u00f6ping", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "\"utanf\u00f6rlink\u00f6ping \"", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616579684467, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Sparregatan 2", "postnr": "58221", "postort": "Link\u00f6ping", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.41763592352942", "longitud": "15.621257620845647", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}