{"annonsId": 24641018, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556992-8228-619-37872-2", "annonsrubrik": "Personlig assistent deltid S\u00f6dert\u00e4lje", "annonstext": "Fri Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag som bedriver personlig assistans i Stockholms och S\u00f6dermanlands l\u00e4n. Vi har t\u00e4t kontakt med v\u00e5ra kunder och assistenter och erbjuder kontinuerlig handledning och olika typer av st\u00f6d som \u00e4r anpassat efter varje arbetsplats. Vi har kollektivavtal genom Fremia/Kommunal och l\u00e4gger stor vikt vid att s\u00e4kerst\u00e4lla att v\u00e5ra anst\u00e4llda har en trygg och bra arbetsplats med schyssta anst\u00e4llningsvillkor.\r\n\r\nVi s\u00f6ker en person som vill arbeta som personlig assistent hos en av v\u00e5ra kunder, en kvinna i p\u00e5 drygt 60 \u00e5r som bor i S\u00f6dert\u00e4lje. V\u00e5r kund har en muskelsjukdom som bekr\u00e4nsar hennes r\u00f6reslef\u00f6rm\u00e5ga. Hon har ocks\u00e5 nedatt lungfunktion och diabetes och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med det mesta praktiska i vardagen. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r personlig omv\u00e5rdnad, viss medicinsk omv\u00e5rdnad, hush\u00e5llsuppgifter och \u00f6vrigt st\u00f6d.\n \nDu som s\u00f6ker b\u00f6r ha erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd eller omsorg. Kunskap om diabetes och lungsjukdom samt erfaremhet av arbete med personer som \u00e4r sm\u00e4rtp\u00e5verkade \u00e4r meriterade. Det viktigaste \u00e4r dock att du \u00e4r en positiv person som \u00e4r villig att l\u00e4ra dig alla rutiner p\u00e5 plats. Du beh\u00f6ver kunna kommunicera utan hinder p\u00e5 svenska.\n \nV\u00e5r kund har assistans dygnet runt och arbetspassen ligger mellan f\u00f6ljande tider\n06:30-11:30\n10:00-16:00\n16:00-21:00\n20:00-06:30\n \nJust nu beh\u00f6ver vi framf\u00f6rallt f\u00f6rst\u00e4rkning med personal som kan arbeta dagtid och allra mest tidiga morgnar mellan 06:30-11:30.  Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du bor i eller i n\u00e4rheten av S\u00f6dert\u00e4lje. Om du k\u00f6r bil till jobbet finns gratis parkering p\u00e5 arbetsplatsen.\n \nD\u00e5 v\u00e5r kund \u00e4r r\u00f6kare b\u00f6r du inte vara allergisk eller k\u00e4nslig f\u00f6r cigrarettr\u00f6k.\n \nSom nyanst\u00e4lld f\u00e5r du ordentlig introduktion tillsammans med van personal samt delegering av sjuksk\u00f6terska f\u00f6r de mediniska insatserna.\n \nTj\u00e4nsten g\u00e4ller till en b\u00f6rjan arbete vid behov men det finns goda chanser till en fast anst\u00e4llning p\u00e5 sikt. Tj\u00e4nsten ska tills\u00e4ttas snarast.\n \nFr\u00e5gor om tj\u00e4nsten besvaras enklast via mail till  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "Fri Assistans \u00e4r ett f\u00f6retag som bedriver personlig assistans i Stockholms och S\u00f6dermanlands l\u00e4n. Vi har t\u00e4t kontakt med v\u00e5ra kunder och assistenter och erbjuder kontinuerlig handledning och olika typer av st\u00f6d som \u00e4r anpassat efter varje arbetsplats. Vi har kollektivavtal genom Fremia/Kommunal och l\u00e4gger stor vikt vid att s\u00e4kerst\u00e4lla att v\u00e5ra anst\u00e4llda har en trygg och bra arbetsplats med schyssta anst\u00e4llningsvillkor.\r\n\r\nVi s\u00f6ker en person som vill arbeta som personlig assistent hos en av v\u00e5ra kunder, en kvinna i p\u00e5 drygt 60 \u00e5r som bor i S\u00f6dert\u00e4lje. V\u00e5r kund har en muskelsjukdom som bekr\u00e4nsar hennes r\u00f6reslef\u00f6rm\u00e5ga. Hon har ocks\u00e5 nedatt lungfunktion och diabetes och beh\u00f6ver hj\u00e4lp med det mesta praktiska i vardagen. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r personlig omv\u00e5rdnad, viss medicinsk omv\u00e5rdnad, hush\u00e5llsuppgifter och \u00f6vrigt st\u00f6d.\n\u00a0\nDu som s\u00f6ker b\u00f6r ha erfarenhet av arbete inom v\u00e5rd eller omsorg. Kunskap om diabetes och lungsjukdom samt erfaremhet av arbete med personer som \u00e4r sm\u00e4rtp\u00e5verkade \u00e4r meriterade. Det viktigaste \u00e4r dock att du \u00e4r en positiv person som \u00e4r villig att l\u00e4ra dig alla rutiner p\u00e5 plats. Du beh\u00f6ver kunna kommunicera utan hinder p\u00e5 svenska.\n\u00a0\nV\u00e5r kund har assistans dygnet runt och arbetspassen ligger mellan f\u00f6ljande tider\n06:30-11:30\n10:00-16:00\n16:00-21:00\n20:00-06:30\n\u00a0\nJust nu beh\u00f6ver vi framf\u00f6rallt f\u00f6rst\u00e4rkning med personal som kan arbeta dagtid och allra mest tidiga morgnar mellan 06:30-11:30. \u00a0Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du bor i eller i n\u00e4rheten av S\u00f6dert\u00e4lje. Om du k\u00f6r bil till jobbet finns gratis parkering p\u00e5 arbetsplatsen.\n\u00a0\nD\u00e5 v\u00e5r kund \u00e4r r\u00f6kare b\u00f6r du inte vara allergisk eller k\u00e4nslig f\u00f6r cigrarettr\u00f6k.\n\u00a0\nSom nyanst\u00e4lld f\u00e5r du ordentlig introduktion tillsammans med van personal samt delegering av sjuksk\u00f6terska f\u00f6r de mediniska insatserna.\n\u00a0\nTj\u00e4nsten g\u00e4ller till en b\u00f6rjan arbete vid behov men det finns goda chanser till en fast anst\u00e4llning p\u00e5 sikt. Tj\u00e4nsten ska tills\u00e4ttas snarast.\n\u00a0\nFr\u00e5gor om tj\u00e4nsten besvaras enklast via mail till  EMAIL \n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-22 11:38:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.friassistans.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nBehov / tim", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast", "organisationsnummer": "5569928228", "arbetsgivareId": "21011665", "arbetsgivareNamn": "Fri Assistans STHLM AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fri Assistans Sthlm AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.recruto.se/apps/ads/view/id/37872-fri-assistans-sthlm-ab-sodertalje-personlig-assistent-deltid-sodertalje/tracking/5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stg\u00f6tagr\u00e4nd 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stg\u00f6tagr\u00e4nd 5", "postnr": "11828", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stg\u00f6tagr\u00e4nd 5", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616409517233, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.195362", "longitud": "17.625689", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}