{"annonsId": 24645357, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1355-EA8C1A290AEC4DEE89F6951D054C7871", "annonsrubrik": "Timvikarier s\u00f6kes till Bemanningsenheten Grundskola", "annonstext": "I grundskolef\u00f6rvaltningen har vi en trygg och tillitsfull kultur. Vi bryr oss om v\u00e5ra elever och varandra. Vi finns till f\u00f6r eleverna, vi samarbetar med v\u00e5rdnadshavarna och varandra, och vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r nya tankar och id\u00e9er. H\u00e4r skapar vi bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r den pedagogiska utvecklingen.\n\nBli en av oss!\nNu s\u00f6ker vi dig som har ett stort engagemang f\u00f6r att utveckla en modern verksamhet d\u00e4r vi har fokus p\u00e5 att:\n\u2022 \u00f6ka kvaliteten i undervisningen f\u00f6r att \u00f6ka elevers l\u00e4rande.\n\u2022 skapa tydligare ansvar, styrning och ledning f\u00f6r att \u00f6ka elevers kunskapsresultat.\n\u2022 \u00f6ka likv\u00e4rdighet mellan skolor f\u00f6r att alla elever ska f\u00e5 tillg\u00e5ng till undervisning av h\u00f6g kvalitet samt kompensera f\u00f6r deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nG\u00f6teborgs grundskolef\u00f6rvaltning \u00e4r en av de st\u00f6rsta skolf\u00f6rvaltningarna i Sverige. Vi ansvarar f\u00f6r stadens kommunala skolor fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs nio, grunds\u00e4rskolan, kulturskolan och fritidshemmen. I f\u00f6rvaltningen finns 162 kommunala grundskolor d\u00e4r n\u00e4stan 61 000 elever varje dag g\u00e5r i skolan. Hela f\u00f6rvaltningen har cirka 9 700 medarbetare som gemensamt arbetar med att utveckla och ta hand om verksamheten - tillsammans banar vi v\u00e4g f\u00f6r framtidens skola.\n\nF\u00f6lj g\u00e4rna v\u00e5r resa p\u00e5 Linkedin: https://www.linkedin.com/company/goteborgs-grundskoleforvaltning\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nBemanningsenheten mot grundskola ansvarar f\u00f6r att f\u00f6rmedla vikarier till de kommunala grundskolorna i G\u00f6teborgs stad. Grundskolorna \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 \u00e5tta utbildningsomr\u00e5den och som timvikarie arbetar du i tv\u00e5 av dessa. Detta inneb\u00e4r att arbetet kommer att vara flexibelt och omv\u00e4xlande med m\u00e5nga nya m\u00f6ten. Det \u00e4r framf\u00f6r allt ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan utvecklas och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra elever! Som timvikarie kan du arbeta som l\u00e4rare, l\u00e4rare i fritidshem och elevassistent. \n\nSom l\u00e4rare bedriver du undervisning f\u00f6r en hel klass. I \u00e5rskurs 1-6 har du ofta en klass och undervisar i flera \u00e4mnen. I \u00e5rskurs 7-9 undervisar du i s\u00e4rskilda \u00e4mnen utifr\u00e5n den \u00e4mneskunskap som du har med dig fr\u00e5n tidigare studier eller erfarenheter.\n\nSom l\u00e4rare i fritidshem arbetar du p\u00e5 fritidshem innan skolan startar eller efter att skoldagen slutat med elever i \u00e5ldern 6-12 \u00e5r. Under \u00f6vriga dagen arbetar du med att st\u00f6tta i klassrummet och \u00e4r med p\u00e5 olika aktiviteter.\n\nSom elevassistent arbetar du med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d. Det kan till exempel handla om l\u00e4s- och skrivsv\u00e5righeter, koncentrationsproblem, psykosociala sv\u00e5righeter och eller olika typer av funktionsneds\u00e4ttningar. I din roll st\u00f6ttar du eleven med skolarbetet, p\u00e5 raster, p\u00e5 utflykter och p\u00e5 fritidshemmet.\n\nDu l\u00e4gger sj\u00e4lv in de tider du kan arbeta i v\u00e5rt bokningssystem Time Care Pool och blir f\u00f6rfr\u00e5gad de tider du kan arbeta n\u00e4r behov fr\u00e5n skolorna uppst\u00e5r. Antalet arbetspass kan variera utefter skolornas behov och din egen tillg\u00e4nglighet. Det finns d\u00e4rf\u00f6r m\u00f6jlighet att kombinera den h\u00e4r tj\u00e4nsten med exempelvis studier. \n\nDu har i uppdrag att vara en god f\u00f6rebild, st\u00f6tta och v\u00e4gleda eleverna under deras dagar. Det \u00e4r viktigt att du bidrar till att skapa en tydlig struktur f\u00f6r eleverna och att du bem\u00f6ter alla elever efter deras personliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har relevant utbildning och/eller arbetslivserfarenhet, samt har ett genuint intresse av arbete med barn och ungdomar. \n\nDu har ett flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till arbetstider d\u00e5 arbetet kan inneb\u00e4ra att du bokas p\u00e5 en skola med kort varsel. H\u00f6g anpassningsf\u00f6rm\u00e5ga och lyh\u00f6rdhet \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att snabbt s\u00e4tta sig in i nya milj\u00f6er och d\u00e4rmed kunna bidra till en fungerande verksamhet. Vidare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r ansvarsfull, initiativtagande, har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kan s\u00e4tta gr\u00e4nser n\u00e4r det beh\u00f6vs. F\u00f6r att kunna kommunicera med kollegor och elever beh\u00f6ver du beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket v\u00e4l i tal och skrift. \n\nVi rekryterar medarbetare med olika bakgrund, kunskap och kompetens f\u00f6r att skapa m\u00e5ngfald inom Bemanningsenheten. Vi rekryterar utifr\u00e5n verksamheternas behov och kommer hantera alla ans\u00f6kningar l\u00f6pande.\n\nK\u00e4nner du att ovanst\u00e5ende beskrivning st\u00e4mmer in p\u00e5 dig? D\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykelf\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d.\n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnomsorg. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.", "annonstextFormaterad": "I grundskolef\u00f6rvaltningen har vi en trygg och tillitsfull kultur. Vi bryr oss om v\u00e5ra elever och varandra. Vi finns till f\u00f6r eleverna, vi samarbetar med v\u00e5rdnadshavarna och varandra, och vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r nya tankar och id\u00e9er. H\u00e4r skapar vi bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r den pedagogiska utvecklingen.\n\nBli en av oss!\nNu s\u00f6ker vi dig som har ett stort engagemang f\u00f6r att utveckla en modern verksamhet d\u00e4r vi har fokus p\u00e5 att:\n\u2022 \u00f6ka kvaliteten i undervisningen f\u00f6r att \u00f6ka elevers l\u00e4rande.\n\u2022 skapa tydligare ansvar, styrning och ledning f\u00f6r att \u00f6ka elevers kunskapsresultat.\n\u2022 \u00f6ka likv\u00e4rdighet mellan skolor f\u00f6r att alla elever ska f\u00e5 tillg\u00e5ng till undervisning av h\u00f6g kvalitet samt kompensera f\u00f6r deras olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\n\nG\u00f6teborgs grundskolef\u00f6rvaltning \u00e4r en av de st\u00f6rsta skolf\u00f6rvaltningarna i Sverige. Vi ansvarar f\u00f6r stadens kommunala skolor fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs nio, grunds\u00e4rskolan, kulturskolan och fritidshemmen. I f\u00f6rvaltningen finns 162 kommunala grundskolor d\u00e4r n\u00e4stan 61 000 elever varje dag g\u00e5r i skolan. Hela f\u00f6rvaltningen har cirka 9 700 medarbetare som gemensamt arbetar med att utveckla och ta hand om verksamheten - tillsammans banar vi v\u00e4g f\u00f6r framtidens skola.\n\nF\u00f6lj g\u00e4rna v\u00e5r resa p\u00e5 Linkedin: https://www.linkedin.com/company/goteborgs-grundskoleforvaltning\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nBemanningsenheten mot grundskola ansvarar f\u00f6r att f\u00f6rmedla vikarier till de kommunala grundskolorna i G\u00f6teborgs stad. Grundskolorna \u00e4r f\u00f6rdelade p\u00e5 \u00e5tta utbildningsomr\u00e5den och som timvikarie arbetar du i tv\u00e5 av dessa. Detta inneb\u00e4r att arbetet kommer att vara flexibelt och omv\u00e4xlande med m\u00e5nga nya m\u00f6ten. Det \u00e4r framf\u00f6r allt ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan utvecklas och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra elever! Som timvikarie kan du arbeta som l\u00e4rare, l\u00e4rare i fritidshem och elevassistent. \n\nSom l\u00e4rare bedriver du undervisning f\u00f6r en hel klass. I \u00e5rskurs 1-6 har du ofta en klass och undervisar i flera \u00e4mnen. I \u00e5rskurs 7-9 undervisar du i s\u00e4rskilda \u00e4mnen utifr\u00e5n den \u00e4mneskunskap som du har med dig fr\u00e5n tidigare studier eller erfarenheter.\n\nSom l\u00e4rare i fritidshem arbetar du p\u00e5 fritidshem innan skolan startar eller efter att skoldagen slutat med elever i \u00e5ldern 6-12 \u00e5r. Under \u00f6vriga dagen arbetar du med att st\u00f6tta i klassrummet och \u00e4r med p\u00e5 olika aktiviteter.\n\nSom elevassistent arbetar du med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d. Det kan till exempel handla om l\u00e4s- och skrivsv\u00e5righeter, koncentrationsproblem, psykosociala sv\u00e5righeter och eller olika typer av funktionsneds\u00e4ttningar. I din roll st\u00f6ttar du eleven med skolarbetet, p\u00e5 raster, p\u00e5 utflykter och p\u00e5 fritidshemmet.\n\nDu l\u00e4gger sj\u00e4lv in de tider du kan arbeta i v\u00e5rt bokningssystem Time Care Pool och blir f\u00f6rfr\u00e5gad de tider du kan arbeta n\u00e4r behov fr\u00e5n skolorna uppst\u00e5r. Antalet arbetspass kan variera utefter skolornas behov och din egen tillg\u00e4nglighet. Det finns d\u00e4rf\u00f6r m\u00f6jlighet att kombinera den h\u00e4r tj\u00e4nsten med exempelvis studier. \n\nDu har i uppdrag att vara en god f\u00f6rebild, st\u00f6tta och v\u00e4gleda eleverna under deras dagar. Det \u00e4r viktigt att du bidrar till att skapa en tydlig struktur f\u00f6r eleverna och att du bem\u00f6ter alla elever efter deras personliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har relevant utbildning och/eller arbetslivserfarenhet, samt har ett genuint intresse av arbete med barn och ungdomar. \n\nDu har ett flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till arbetstider d\u00e5 arbetet kan inneb\u00e4ra att du bokas p\u00e5 en skola med kort varsel. H\u00f6g anpassningsf\u00f6rm\u00e5ga och lyh\u00f6rdhet \u00e4r en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r att snabbt s\u00e4tta sig in i nya milj\u00f6er och d\u00e4rmed kunna bidra till en fungerande verksamhet. Vidare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r ansvarsfull, initiativtagande, har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och kan s\u00e4tta gr\u00e4nser n\u00e4r det beh\u00f6vs. F\u00f6r att kunna kommunicera med kollegor och elever beh\u00f6ver du beh\u00e4rska det svenska spr\u00e5ket v\u00e4l i tal och skrift. \n\nVi rekryterar medarbetare med olika bakgrund, kunskap och kompetens f\u00f6r att skapa m\u00e5ngfald inom Bemanningsenheten. Vi rekryterar utifr\u00e5n verksamheternas behov och kommer hantera alla ans\u00f6kningar l\u00f6pande.\n\nK\u00e4nner du att ovanst\u00e5ende beskrivning st\u00e4mmer in p\u00e5 dig? D\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\n\u00d6VRIGT\nSom anst\u00e4lld i v\u00e5r f\u00f6rvaltning erbjuds du bland annat friskv\u00e5rdsbidrag, cykelf\u00f6rm\u00e5n och medarbetarst\u00f6d.\n\nEnligt Skollagen ska utdrag ur polisens belastningsregister uppvisas av personer innan de anst\u00e4lls inom f\u00f6rskoleverksamhet, skola och skolbarnomsorg. Detta best\u00e4ller du p\u00e5 Polisens hemsida.\n\nInf\u00f6r denna rekrytering har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och d\u00e4rf\u00f6r undanber vi oss ytterligare erbjudanden om kompetensf\u00f6rmedling, annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5rt rekryteringssystem i enlighet med GDPR.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 13:30:49", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 25, "villkorsbeskrivning": "Timavl\u00f6nad.  Dagtid.\r\nTidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001355", "arbetsgivareId": "10819956", "arbetsgivareNamn": "G\u00f6teborgs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00f6teborgs Stad , Grundskolef\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ab9087f4-756b-47f7-9843-d4fe4dfed86b&publishCode=AMS&TK=e7f24b84-bd29-4d96-a2cb-58d1801bd18a", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1016090", "yrkesroll": {"varde": "Sbzf_iBA_MAS", "namn": "Elevassistent"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "411 20 G\u00f6teborg", "postnr": "40482", "postort": "G\u00d6TEBORG", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Rosenlundsgatan 4 G\u00d6TEBORG", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616502649072, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}