{"annonsId": 24642032, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Anl\u00e4ggare s\u00f6kes!", "annonstext": "Erfaren anl\u00e4ggare s\u00f6kes f\u00f6r l\u00e5ngt uppdrag.\n\nJust nu s\u00f6ker vi anl\u00e4ggare till v\u00e5r kund. I rollen som anl\u00e4ggare kommer du att arbeta v\u00e4ldigt brett med olika typer av anl\u00e4ggningsarbeten. Det kan innefatta stens\u00e4ttning, skyltupps\u00e4ttning och att bygga olika omr\u00e5den kring lekplatser. Det kommer \u00e4ven att innefatta en hel del finplanering. V\u00e5r kund letar efter en kollega som ser det h\u00e4r uppdraget som l\u00e5ngsiktigt. Du kommer f\u00f6rst att bli anst\u00e4lld av oss f\u00f6r att sedan g\u00e5 \u00f6ver till kunden efter 6 m\u00e5nader, f\u00f6rutsatt att du gjort ett bra jobb.\n\nOm dig \n\nVi ser g\u00e4rna att du \u00e4r en ansvarsfull person som avslutar det du p\u00e5b\u00f6rjat, \u00e4r flexibel, prestigel\u00f6s och har l\u00e4tt att anpassa dig till olika omst\u00e4ndigheter. Du ska \u00e4ven g\u00e4rna vara van vid att jobba i utomhus i en fysiskt tung milj\u00f6. N\u00e5got som verkligen uppskattas \u00e4r att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och tar egna initiativ. Du ska kunna arbeta ensam men \u00e4ven fungera bra i grupp f\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r den h\u00e4r rollen.\n\nKrav:\n\n\t2-3 \u00e5rs erfarenhet av en liknande tj\u00e4nst\n\tB-k\u00f6rkort\n\tSvenska i tal och skrift\n\nOm oss:\n\nProwork \u00e4r en auktoriserad bemanning och rekryteringsbolag som grundades 2013 och \u00e4r verksamma inom Bygg & Anl\u00e4ggning, Industri och Fastighet varifr\u00e5n vi har gedigen erfarenhet. Vi ger oss inte f\u00f6rr\u00e4n v\u00e5ra kunder har f\u00e5tt r\u00e4tt personal p\u00e5 r\u00e4tt plats! Kunskap om den bransch vi jobbar med i kombination med ett h\u00f6gt engagemang \u00e4r v\u00e5rt signum. Vi \u00e4r bel\u00e4gna i b\u00e5de Stockholm och G\u00f6teborg, men \u00e4r verksamma i hela landet.\n\nL\u00e5ter detta intressant? S\u00f6k redan idag genom att skicka in ditt CV och personliga brev till oss p\u00e5  EMAIL . Vid ytterligare fr\u00e5gor kontakta ansvarig konsultchef Michelle p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nGenom att skicka in dina handlingar till oss p\u00e5 Prowork \u2013 s\u00e5 godk\u00e4nner du v\u00e5r Integritetspolicy som finns att l\u00e4sa p\u00e5 www.prowork.se.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Erfaren anl\u00e4ggare s\u00f6kes f\u00f6r l\u00e5ngt uppdrag.</strong></p><p>Just nu s\u00f6ker vi anl\u00e4ggare till v\u00e5r kund. I rollen som anl\u00e4ggare kommer du att arbeta v\u00e4ldigt brett med olika typer av anl\u00e4ggningsarbeten. Det kan innefatta stens\u00e4ttning, skyltupps\u00e4ttning och att bygga olika omr\u00e5den kring lekplatser. Det kommer \u00e4ven att innefatta en hel del finplanering. V\u00e5r kund letar efter en kollega som ser det h\u00e4r uppdraget som l\u00e5ngsiktigt. Du kommer f\u00f6rst att bli anst\u00e4lld av oss f\u00f6r att sedan g\u00e5 \u00f6ver till kunden efter 6 m\u00e5nader, f\u00f6rutsatt att du gjort ett bra jobb.</p><p><strong>Om dig </strong></p><p>Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4r en ansvarsfull person som avslutar det du p\u00e5b\u00f6rjat, \u00e4r flexibel, prestigel\u00f6s och har l\u00e4tt att anpassa dig till olika omst\u00e4ndigheter. Du ska \u00e4ven g\u00e4rna vara van vid att jobba i utomhus i en fysiskt tung milj\u00f6. N\u00e5got som verkligen uppskattas \u00e4r att du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och tar egna initiativ. Du ska kunna arbeta ensam men \u00e4ven fungera bra i grupp f\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r den h\u00e4r rollen.</p><p><strong>Krav:</strong></p><ul><li>2-3 \u00e5rs erfarenhet av en liknande tj\u00e4nst</li><li>B-k\u00f6rkort</li><li>Svenska i tal och skrift</li></ul><p><strong>Om oss:</strong></p><p>Prowork \u00e4r en auktoriserad bemanning och rekryteringsbolag som grundades 2013 och \u00e4r verksamma inom Bygg &amp; Anl\u00e4ggning, Industri och Fastighet varifr\u00e5n vi har gedigen erfarenhet. Vi ger oss inte f\u00f6rr\u00e4n v\u00e5ra kunder har f\u00e5tt r\u00e4tt personal p\u00e5 r\u00e4tt plats! Kunskap om den bransch vi jobbar med i kombination med ett h\u00f6gt engagemang \u00e4r v\u00e5rt signum. Vi \u00e4r bel\u00e4gna i b\u00e5de Stockholm och G\u00f6teborg, men \u00e4r verksamma i hela landet.</p><p>L\u00e5ter detta intressant? S\u00f6k redan idag genom att skicka in ditt CV och personliga brev till oss p\u00e5  EMAIL . Vid ytterligare fr\u00e5gor kontakta ansvarig konsultchef Michelle p\u00e5  TELEPHONENO .</p><p><em>Genom att skicka in dina handlingar till oss p\u00e5 Prowork \u2013 s\u00e5 godk\u00e4nner du v\u00e5r Integritetspolicy som finns att l\u00e4sa p\u00e5 </em>www.prowork.se<em>.</em></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 14:42:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569677072", "arbetsgivareId": "20973999", "arbetsgivareNamn": "Prowork Bemanning AB", "arbetsplatsId": "85362646", "arbetsplatsNamn": "Prowork Bemanning AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Anl\u00e4ggare", "yrkesroll": {"varde": "MQHi_q9J_x2d", "namn": "V\u00e4g-och anl\u00e4ggningsarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MQHi_q9J_x2d", "namn": "V\u00e4g-och anl\u00e4ggningsarbetare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616420522235, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": "11345", "postort": "STOCKHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.3472934438209", "longitud": "18.0469244421083", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}