{"annonsId": 24646848, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1504-2D46A9F039A2402193850A3DACF62831", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i fritidshemmet, S\u00e4tilaskolan", "annonstext": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\nS\u00e4tilaskolan \u00e4r en F-9 skola med ca 500elever med ett fritidshem med ca 100 barn. Fritidshemmet \u00e4r f\u00f6rdelat fr\u00e5n i h\u00f6st p\u00e5 tv\u00e5 olika avdelningar, Fj\u00e4llugglan och Myrkotten. S\u00e4tilaskolan ligger i  en natursk\u00f6n milj\u00f6, med n\u00e4rhet till b\u00e5de skog och sj\u00f6. Det \u00e4r stora lekytor f\u00f6r barn och elever och till h\u00f6sten har vi ett nyrenoverat l\u00e5gstadium. Fritidshemmet har egna lokaler vilket underl\u00e4ttar mycket i det dagliga arbetet.\nSkolan \u00e4r uppdelad p\u00e5 tv\u00e5 enheter, F-6 och 7-9.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nL\u00e4rare i fritidshemmet fj\u00e4llugglan f\u00f6r de yngsta barnen och en viktig resurs i fyrans flexgrupp.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi ser att du:\n\u2022 Har en l\u00e4rarlegitimation f\u00f6r fritidshem/fritidspedagog.\n\u2022 Tar aktivt initiativ i sociala sammanhang, kliver fram och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa nya relationer.\n\u2022 S\u00e4tter upp h\u00f6ga m\u00e5l f\u00f6r sig sj\u00e4lv och arbetar h\u00e5rt och ambiti\u00f6st f\u00f6r att n\u00e5 dessa m\u00e5l, g\u00f6r vad som kr\u00e4vs f\u00f6r ett gott resultat.\n\u2022 Anpassar sig och hittar win-win-l\u00f6sningar genom ett prestigel\u00f6st fokus p\u00e5 det gemensamma m\u00e5let.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\nS\u00e4tilaskolan \u00e4r en F-9 skola med ca 500elever med ett fritidshem med ca 100 barn. Fritidshemmet \u00e4r f\u00f6rdelat fr\u00e5n i h\u00f6st p\u00e5 tv\u00e5 olika avdelningar, Fj\u00e4llugglan och Myrkotten. S\u00e4tilaskolan ligger i  en natursk\u00f6n milj\u00f6, med n\u00e4rhet till b\u00e5de skog och sj\u00f6. Det \u00e4r stora lekytor f\u00f6r barn och elever och till h\u00f6sten har vi ett nyrenoverat l\u00e5gstadium. Fritidshemmet har egna lokaler vilket underl\u00e4ttar mycket i det dagliga arbetet.\nSkolan \u00e4r uppdelad p\u00e5 tv\u00e5 enheter, F-6 och 7-9.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nL\u00e4rare i fritidshemmet fj\u00e4llugglan f\u00f6r de yngsta barnen och en viktig resurs i fyrans flexgrupp.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi ser att du:\n\u2022 Har en l\u00e4rarlegitimation f\u00f6r fritidshem/fritidspedagog.\n\u2022 Tar aktivt initiativ i sociala sammanhang, kliver fram och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa nya relationer.\n\u2022 S\u00e4tter upp h\u00f6ga m\u00e5l f\u00f6r sig sj\u00e4lv och arbetar h\u00e5rt och ambiti\u00f6st f\u00f6r att n\u00e5 dessa m\u00e5l, g\u00f6r vad som kr\u00e4vs f\u00f6r ett gott resultat.\n\u2022 Anpassar sig och hittar win-win-l\u00f6sningar genom ett prestigel\u00f6st fokus p\u00e5 det gemensamma m\u00e5let.\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 16:30:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-04-26  Eller enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001504", "arbetsgivareId": "10819969", "arbetsgivareNamn": "Marks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Marks kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=2d46a9f0-39a2-4021-9385-0a3dacf62831&publishCode=AMS&TK=a77b0923-725a-4cd0-b637-bdf81481edb2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51799", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Marks kommun", "postnr": "51180", "postort": "KINNA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616513417912, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7HAb_9or_eFM", "namn": "Mark"}, "latitud": "57.469826", "longitud": "12.610494", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}