{"annonsId": 24644087, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559067-8503-109-37904-2", "annonsrubrik": "Swedol s\u00f6ker Regionchef Syd", "annonstext": "Sedan 1 april 2020 \u00e4r Swedol en del av Momentum Group och bildar tillsammans med TOOLS ett gemensamt aff\u00e4rsomr\u00e5de f\u00f6r verktyg, f\u00f6rn\u00f6denheter, arbetskl\u00e4der och skydd. Momentum Group \u00e4r en av de ledande \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljarna av industrif\u00f6rn\u00f6denheter och industrikomponenter, tj\u00e4nster och service till professionella slutanv\u00e4ndare inom industri- och byggsektorerna i Norden. Den sammanslagna koncernen oms\u00e4tter drygt 9 miljarder SEK per \u00e5r, varav det sammanslagna aff\u00e4rsomr\u00e5det f\u00f6r verktyg, f\u00f6rn\u00f6denheter, arbetskl\u00e4der och skydd svarar f\u00f6r cirka 8 miljarder SEK. Momentum Group \u00e4r noterat p\u00e5 Nasdaq Stockholm Mid Cap. \n\nTOOLS g\u00f6r kundens vardag enklare, s\u00e4krare och mer l\u00f6nsam genom att leverera kompetens och r\u00e5dgivning kring produkter och tj\u00e4nster inom fr\u00e4mst verktyg och maskiner, arbetskl\u00e4der, skyddsutrustningar, fastighetsprodukter och arbetsplatsutrustningar. \n\nSwedol \u00e4r multispecialisten p\u00e5 verktyg, yrkeskl\u00e4der och skydd. Vi\u202ferbjuder ett brett kvalitetssortiment\u202fav produkter, tj\u00e4nster, verkstad och r\u00e5dgivning f\u00f6r yrkesfolk\u202f\u2013 allt p\u00e5 ett st\u00e4lle. Kunderna finns huvudsakligen inom\u202fbygg och anl\u00e4ggning,\u202findustri och verkstad,\u202f\u00e5keri och transport,\u202fjord- och skogsbruk\u202foch\u202foffentlig service.\u202f \n\nTillsammans utg\u00f6r Swedol och TOOLS aff\u00e4rsomr\u00e5det Verktyg, F\u00f6rn\u00f6denheter, Arbetskl\u00e4der & Skydd. Mer information om samg\u00e5endet kan du l\u00e4sa om p\u00e5 www.swedoltools.se.  \r\n\r\n\u00c4r du v\u00e5r nya Regionchef som vill jobba i en framg\u00e5ngsrik butikskedja?\n \nSedan 1 april 2020 \u00e4r Swedol en del av Momentum Group och bildar tillsammans med TOOLS ett gemensamt aff\u00e4rsomr\u00e5de f\u00f6r verktyg, f\u00f6rn\u00f6denheter, arbetskl\u00e4der och skydd. Till v\u00e5r region i S\u00f6dra Sverige s\u00f6ker vi dig som vill arbeta i ett f\u00f6retag med korta beslutsv\u00e4gar, h\u00f6g service och med goda framtidsutsikter! \n \nDu ska \u00e4ven kunna presentera Swedol och TOOLS f\u00f6r kunder inom ditt n\u00e4romr\u00e5de och skapa kundrelationer med v\u00e5ra kundsegment: industri & verkstad, bygg & anl\u00e4ggning, offentlig verksamhet, \u00e5keri & transport eller jord- & skogsbruk. Din arbetsplats \u00e4r regionens butiker, vilket kr\u00e4ver h\u00f6g fysisk n\u00e4rvaro genom regelbundna bes\u00f6k.\n \nI rollen som Regionchef Butik ansvarar du f\u00f6r ca 12 Swedol-,-Grolls-, och TOOLS butiker. Du ansvarar f\u00f6r regionens resultat och arbetar t\u00e4tt med butikscheferna f\u00f6r att utveckla butikerna och optimera l\u00f6nsamheten b\u00e5de i butik och i regionen.\n \nSom regionchef ansvarar du ocks\u00e5 f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att koncept, riktlinjer och v\u00e4rderingar efterlevs och att utvecklingen sker i enlighet med f\u00f6retagets \u00f6vergripande m\u00e5l, visioner och v\u00e4rdegrund. \n \n \n\u00d6vergripande arbetsuppgifter\n \n\n \u2022 S\u00e4kerst\u00e4lla att regionen n\u00e5r sina m\u00e5l\n \u2022 Coacha och utveckla medarbetare\n \u2022 Arbeta tv\u00e4rfunktionellt i hela organisationen och samarbeta med \u00f6vriga funktioner\n \u2022 Delaktig och driva projekt inom ramen f\u00f6r sina arbetsuppgifter\n \u2022 Ansvar att vara kontaktyta mot olika funktioner (sortiment och ink\u00f6p, koncept och marknad, logistik, IT, ekonomi, HR, aff\u00e4rsutveckling och h\u00e5llbarhet).\n \u2022 I \u00f6vrigt f\u00f6rekommande arbetsuppgifter som kan ing\u00e5 inom rollen\n \nDin profil \n\n \u2022 Ett krav \u00e4r att du tidigare har haft Regionchefsansvar inom detaljhandel/B2B eller l\u00e5ng erfarenhet som butikschef inom aff\u00e4rsomr\u00e5det\n \u2022 Du brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och f\u00f6r att s\u00e4tta kunden i fokus, s\u00e5v\u00e4l den externa som den interna kunden\n \u2022  Du \u00e4r en ledare som bygger tillit genom att vara p\u00e5litlig, trov\u00e4rdig och n\u00e4rvarande\n \u2022 Du visar genuint intresse f\u00f6r dina medarbetare och ger utvecklande feedback\n \u2022 Du kommunicerar rakt och tydligt, \u00e4r lyh\u00f6rd och aktivt lyssnande samtidigt som du inte \u00e4r r\u00e4dd att ta obekv\u00e4ma beslut\n \u2022  Du \u00e4r inspirerande, drivande, ordningsam och har god kunskap i Officepakten och systemf\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r relevanta aff\u00e4rssystem\n \u2022 Att du \u00e4r van att jobba mot uppsatta m\u00e5l och f\u00f6lja upp p\u00e5 distans ser vi som en sj\u00e4lvklarhet\n \u2022 Vi har ett \u00f6nskem\u00e5l att du bor i regionen\n \nVi erbjuder\n\nVi erbjuder ett mycket intressant och omv\u00e4xlande arbete d\u00e4r det finns stora m\u00f6jligheter till personlig utveckling och d\u00e4r du har stor p\u00e5verkan p\u00e5 regionens framg\u00e5ng. Dina n\u00e4rmsta kollegor \u00e4r Regionchef Bearbetning samt dina regionchefs-kollegor inom butik. Du rapporterar till F\u00f6rs\u00e4ljningschef Butik.\n \nRegion Syd \u00e4r st\u00e4derna med butiker:\n \n\n \u2022 Helsingborg\n \u2022 Kristianstad\n \u2022 Lund\n \u2022 Malm\u00f6\n \u2022 Landskrona\n \n\u00d6vrig information\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med 6 m\u00e5naders provtj\u00e4nstg\u00f6ring. Vi har kollektivavtal med Unionen. D\u00e5 tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6renad med mycket resor \u00e4r B-k\u00f6rkort ett krav. I samband med denna rekrytering samarbetar Swedol med Executive  Recruitment.\n \nV\u00e4nta inte med att skicka oss din ans\u00f6kan d\u00e5 vi rekryterar fortl\u00f6pande och tills\u00e4ttning kan ske innan ans\u00f6kningstiden l\u00f6pt ut. S\u00f6k via v\u00e5r hemsida, vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post.\n \nV\u00e4lkommen till Swedol!", "annonstextFormaterad": "Sedan 1 april 2020 \u00e4r Swedol en del av Momentum Group och bildar tillsammans med TOOLS ett gemensamt aff\u00e4rsomr\u00e5de f\u00f6r verktyg, f\u00f6rn\u00f6denheter, arbetskl\u00e4der och skydd. Momentum Group \u00e4r en av de ledande \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljarna av industrif\u00f6rn\u00f6denheter och industrikomponenter, tj\u00e4nster och service till professionella slutanv\u00e4ndare inom industri- och byggsektorerna i Norden. Den sammanslagna koncernen oms\u00e4tter drygt 9 miljarder SEK per \u00e5r, varav det sammanslagna aff\u00e4rsomr\u00e5det f\u00f6r verktyg, f\u00f6rn\u00f6denheter, arbetskl\u00e4der och skydd svarar f\u00f6r cirka 8 miljarder SEK. Momentum Group \u00e4r noterat p\u00e5 Nasdaq Stockholm Mid Cap. \n\nTOOLS g\u00f6r kundens vardag enklare, s\u00e4krare och mer l\u00f6nsam genom att leverera kompetens och r\u00e5dgivning kring produkter och tj\u00e4nster inom fr\u00e4mst verktyg och maskiner, arbetskl\u00e4der, skyddsutrustningar, fastighetsprodukter och arbetsplatsutrustningar. \n\nSwedol \u00e4r multispecialisten p\u00e5 verktyg, yrkeskl\u00e4der och skydd. Vi\u202ferbjuder ett brett kvalitetssortiment\u202fav produkter, tj\u00e4nster, verkstad och r\u00e5dgivning f\u00f6r yrkesfolk\u202f\u2013 allt p\u00e5 ett st\u00e4lle. Kunderna finns huvudsakligen inom\u202fbygg och anl\u00e4ggning,\u202findustri och verkstad,\u202f\u00e5keri och transport,\u202fjord- och skogsbruk\u202foch\u202foffentlig service.\u202f \n\nTillsammans utg\u00f6r Swedol och TOOLS aff\u00e4rsomr\u00e5det Verktyg, F\u00f6rn\u00f6denheter, Arbetskl\u00e4der & Skydd. Mer information om samg\u00e5endet kan du l\u00e4sa om p\u00e5 www.swedoltools.se.  \r\n\r\n\u00c4r du\u00a0v\u00e5r nya Regionchef som vill jobba i en framg\u00e5ngsrik butikskedja?\n\u00a0\nSedan 1 april 2020 \u00e4r Swedol en del av Momentum Group och bildar tillsammans med TOOLS ett gemensamt aff\u00e4rsomr\u00e5de f\u00f6r verktyg, f\u00f6rn\u00f6denheter, arbetskl\u00e4der och skydd. Till v\u00e5r region i S\u00f6dra Sverige s\u00f6ker vi dig som vill arbeta i ett f\u00f6retag med korta beslutsv\u00e4gar, h\u00f6g service och med goda framtidsutsikter!\u00a0\n\u00a0\nDu ska \u00e4ven kunna presentera Swedol och TOOLS f\u00f6r kunder inom ditt n\u00e4romr\u00e5de och skapa kundrelationer med v\u00e5ra kundsegment: industri & verkstad, bygg & anl\u00e4ggning, offentlig verksamhet, \u00e5keri & transport eller jord- & skogsbruk.\u00a0Din arbetsplats \u00e4r regionens butiker, vilket kr\u00e4ver h\u00f6g fysisk n\u00e4rvaro genom regelbundna bes\u00f6k.\n\u00a0\nI rollen som Regionchef Butik ansvarar du f\u00f6r ca 12 Swedol-,-Grolls-, och TOOLS butiker. Du ansvarar f\u00f6r regionens resultat och arbetar t\u00e4tt med butikscheferna f\u00f6r att utveckla butikerna och optimera l\u00f6nsamheten b\u00e5de i butik och i regionen.\n\u00a0\nSom regionchef ansvarar du ocks\u00e5 f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att koncept, riktlinjer och v\u00e4rderingar efterlevs och att utvecklingen sker i enlighet med f\u00f6retagets \u00f6vergripande m\u00e5l, visioner och v\u00e4rdegrund.\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00d6vergripande arbetsuppgifter\n\u00a0\n\n \u2022 S\u00e4kerst\u00e4lla att regionen n\u00e5r sina m\u00e5l\n \u2022 Coacha och utveckla medarbetare\n \u2022 Arbeta tv\u00e4rfunktionellt i hela organisationen och samarbeta med \u00f6vriga funktioner\n \u2022 Delaktig och driva projekt inom ramen f\u00f6r sina arbetsuppgifter\n \u2022 Ansvar att vara kontaktyta mot olika funktioner (sortiment och ink\u00f6p, koncept och marknad, logistik, IT, ekonomi, HR, aff\u00e4rsutveckling och h\u00e5llbarhet).\n \u2022 I \u00f6vrigt f\u00f6rekommande arbetsuppgifter som kan ing\u00e5 inom rollen\n\u00a0\nDin profil\u00a0\n\n \u2022 Ett krav \u00e4r att du tidigare har haft Regionchefsansvar inom detaljhandel/B2B eller l\u00e5ng erfarenhet som butikschef inom aff\u00e4rsomr\u00e5det\n \u2022 Du brinner f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4ljning och f\u00f6r att s\u00e4tta kunden i fokus, s\u00e5v\u00e4l den externa som den interna kunden\n \u2022 \u00a0Du \u00e4r en ledare som bygger tillit genom att vara p\u00e5litlig, trov\u00e4rdig och n\u00e4rvarande\n \u2022 Du visar genuint intresse f\u00f6r dina medarbetare och ger utvecklande feedback\n \u2022 Du kommunicerar rakt och tydligt, \u00e4r lyh\u00f6rd och aktivt lyssnande samtidigt som du inte \u00e4r r\u00e4dd att ta obekv\u00e4ma beslut\n \u2022 \u00a0Du \u00e4r inspirerande, drivande, ordningsam och har god kunskap i Officepakten och systemf\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r relevanta aff\u00e4rssystem\n \u2022 Att du \u00e4r van att jobba mot uppsatta m\u00e5l och f\u00f6lja upp p\u00e5 distans ser vi som en sj\u00e4lvklarhet\n \u2022 Vi har ett \u00f6nskem\u00e5l att du bor i regionen\n\u00a0\nVi erbjuder\n\nVi erbjuder ett mycket intressant och omv\u00e4xlande arbete d\u00e4r det finns stora m\u00f6jligheter till personlig utveckling och d\u00e4r du har stor p\u00e5verkan p\u00e5 regionens framg\u00e5ng. Dina n\u00e4rmsta kollegor \u00e4r Regionchef Bearbetning samt dina regionchefs-kollegor inom butik. Du rapporterar till F\u00f6rs\u00e4ljningschef Butik.\n\u00a0\nRegion Syd \u00e4r st\u00e4derna med butiker:\n\u00a0\n\n \u2022 Helsingborg\n \u2022 Kristianstad\n \u2022 Lund\n \u2022 Malm\u00f6\n \u2022 Landskrona\n\u00a0\n\u00d6vrig information\nTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid med 6 m\u00e5naders provtj\u00e4nstg\u00f6ring. Vi har kollektivavtal med Unionen. D\u00e5 tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6renad med mycket resor \u00e4r B-k\u00f6rkort ett krav. I samband med denna rekrytering samarbetar Swedol med Executive \u00a0Recruitment.\n\u00a0\nV\u00e4nta inte med att skicka oss din ans\u00f6kan d\u00e5 vi rekryterar fortl\u00f6pande och tills\u00e4ttning kan ske innan ans\u00f6kningstiden l\u00f6pt ut. S\u00f6k via v\u00e5r hemsida, vi tar inte emot ans\u00f6kningar via e-post.\n\u00a0\nV\u00e4lkommen till Swedol!", "publiceringsdatum": "2021-03-23 09:18:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.retailrecruitment.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast", "organisationsnummer": "5590678503", "arbetsgivareId": "21048901", "arbetsgivareNamn": "Retail Recruitment Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Retail Recruitment - Executive rekrytering Retail/E-commerce/FMCG/Executive", "ansokningssattWebbadress": "https://www.recruto.se/apps/ads/view/id/37904-retail-recruitment-landskrona-swedol-soker-regionchef-syd/tracking/5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "hX12_2Ab_w5g", "namn": "Regionchef, butik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hX12_2Ab_w5g", "namn": "Regionchef, butik", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 31", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 31", "postnr": "41114", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 31", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616487536445, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Yt5s_Vf9_rds", "namn": "Landskrona"}, "latitud": "55.870346", "longitud": "12.83008", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}