{"annonsId": 24645102, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1967-12291", "annonsrubrik": "L\u00e4rare till Olaus Petriskolan 7-9 city", "annonstext": "V\u00e5r skola v\u00e4xer, d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu tj\u00e4nster med flera olika beh\u00f6righeter. Vill du vara med p\u00e5 resan med att skapa en stor attraktiv h\u00f6gstadieskola mitt i stan? V\u00e4lkommen till oss!\n\nOm tj\u00e4nsten\nVi s\u00f6ker flera engagerade och kreativa l\u00e4rare i minst ett av \u00e4mnena teknik, hemkunskap, textilsl\u00f6jd, idrott, matematik, spanska samt No-\u00e4mnen (fysik, kemi och biologi). Vi ser g\u00e4rna att du har beh\u00f6righet i fler \u00e4n ett \u00e4mne men det \u00e4r inget krav. Du kommer att tillh\u00f6ra ett av skolans fem \u00e4mnes\u00f6verskridande arbetslag d\u00e4r ni tillsammans bidrar till arbetslagets utveckling genom att aktivt delta i konferenser och i gruppens kompetensutveckling. Mentorskapet \u00e4r en viktig del av arbetet d\u00e4r du tillsammans med en kollega har ansvaret f\u00f6r en klass. \n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\u2022 att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisningen i de \u00e4mnen du \u00e4r beh\u00f6rig att undervisa i\n\u2022 anv\u00e4nda metoder och arbetss\u00e4tt som leder till b\u00e4sta m\u00f6jliga m\u00e5luppfyllelse\n\u2022 ut\u00f6va mentorskap/utf\u00f6ra klassf\u00f6rest\u00e5ndaruppgifter\n\u2022 st\u00f6dja elevers sociala utveckling\n\u2022 skapa god milj\u00f6 f\u00f6r l\u00e4rande\n\u2022 h\u00e5lla dig uppdaterad om aktuell forskning inom ditt verksamhetsomr\u00e5de\n\u2022 k\u00e4nna till och f\u00f6lja verksamhetens g\u00e4llande lagar, policys och rutiner\n\u2022 arbeta och dokumentera i de verksamhetssystem som finns \n\nKompetenskrav\n\n\u2022 l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i minst ett av \u00e4mnena teknik, hemkunskap, textilsl\u00f6jd, idrott, matematik, spanska samt No-\u00e4mnen (fysik, kemi och biologi) i \u00e5rkurs 7-9, alt beh\u00f6righetsgivande examen som ber\u00e4ttigar till legitimation.\n\nI tj\u00e4nsten som l\u00e4rare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r lugn, trygg och stabil. Du \u00e4r tydlig i kommunikationen med elever, v\u00e5rdnadshavare och medarbetare. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, d\u00e4r du lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du f\u00f6rv\u00e4ntas ha goda IT-kunskaper f\u00f6r att kunna vara med p\u00e5 skolans fortsatta digitala resa, samt \u00e4r nyfiken och driven i utvecklingen av verksamheten. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och kan driva ditt eget arbete fram\u00e5t, samtidigt som du gillar kontakten med andra pedagoger, elevh\u00e4lsa och rektorer.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt meriterande\n\n\u2022 beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning i fler \u00e4mnen i \u00e5k 7-9\n\u2022 erfarenhet av arbete som l\u00e4rare inom grundskolans senare \u00e5r\n\u2022 erfarenhet av spr\u00e5k och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt\n\u2022 erfarenhet av att driva utvecklingsarbete inom skola \n\nOmfattning och tilltr\u00e4de\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 60-100%, varierande utifr\u00e5n beh\u00f6righeter\n\nTilltr\u00e4de: h\u00f6stterminen 2021\n\nAntal tj\u00e4nster: flera\n\nOm arbetsplatsen\nOlaus Petriskolan \u00e4r en F-9-skola som ligger centralt i \u00d6rebro. F-6 p\u00e5 norr och 7-9 i city vid Oskarsparken. H\u00f6gstadiet har ca 540 elever f\u00f6rdelade p\u00e5 5 arbetslag.\n\nArbetslagen har ansvaret f\u00f6r en tydligt avgr\u00e4nsad elevgrupp.\n\nVi erbjuder tre unika profiler kultur, idrott och h\u00e4lsa och maker space. I n\u00e4ra samarbete med Kulturskolan arbetar vi \u00f6ver \u00e4mnesgr\u00e4nserna, vi l\u00e5ter bild musik teater bidra till alla elevers l\u00e4rande n\u00e4r vi arbetar med \u00e4mnes\u00f6veripande temaom\u00e5den.\n\nOlaus Petriskolan \u00e4r sedan l\u00e4s\u00e5ret 2015/2016 \u00d6vningsskola, ett samarbete med l\u00e4rarutbildningen p\u00e5 \u00d6rebro Universitet.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba som grundskoll\u00e4rare i \u00d6rebro kommun p\u00e5 orebro.se/jobb/grundskollarare!\n\n\u00d6vrig information\nL\u00e4rarlegitimation med angiven beh\u00f6righet ska bifogas i ans\u00f6kan, alternativt beh\u00f6righetsgivande examensbevis som ber\u00e4ttigar till legitimation.\n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom barnomsorg, f\u00f6rskola eller skola \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret.\n\nIntervjuer kommer att ske digitalt. P\u00e5 orebro.se/jobb/digitalaintervjuer kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra digitala intervjuer och hur du kan f\u00f6rbereda dig.\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 6 april.\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "V\u00e5r skola v\u00e4xer, d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi nu tj\u00e4nster med flera olika beh\u00f6righeter. Vill du\u00a0vara med p\u00e5 resan med att skapa en stor attraktiv h\u00f6gstadieskola mitt i stan? V\u00e4lkommen till oss!\n\nOm tj\u00e4nsten\nVi s\u00f6ker flera engagerade och kreativa l\u00e4rare i minst ett av \u00e4mnena teknik, hemkunskap, textilsl\u00f6jd, idrott, matematik, spanska samt No-\u00e4mnen (fysik, kemi och biologi). Vi ser g\u00e4rna att du har beh\u00f6righet i fler \u00e4n ett \u00e4mne men det \u00e4r inget krav. Du kommer att tillh\u00f6ra ett av skolans fem \u00e4mnes\u00f6verskridande arbetslag d\u00e4r ni tillsammans bidrar till arbetslagets utveckling genom att aktivt delta i konferenser och i gruppens kompetensutveckling. Mentorskapet \u00e4r en viktig del av arbetet d\u00e4r du tillsammans med en kollega har ansvaret f\u00f6r en klass.\u00a0\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\u2022 att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisningen i de \u00e4mnen du \u00e4r beh\u00f6rig att undervisa i\n\u2022 anv\u00e4nda metoder och arbetss\u00e4tt som leder till b\u00e4sta m\u00f6jliga m\u00e5luppfyllelse\n\u2022 ut\u00f6va mentorskap/utf\u00f6ra klassf\u00f6rest\u00e5ndaruppgifter\n\u2022 st\u00f6dja elevers sociala utveckling\n\u2022 skapa god milj\u00f6 f\u00f6r l\u00e4rande\n\u2022 h\u00e5lla dig uppdaterad om aktuell forskning inom ditt verksamhetsomr\u00e5de\n\u2022 k\u00e4nna till och f\u00f6lja verksamhetens g\u00e4llande lagar, policys och rutiner\n\u2022 arbeta och dokumentera i de verksamhetssystem som finns\u00a0\n\nKompetenskrav\n\n\u2022 l\u00e4rarlegitimation med beh\u00f6righet att undervisa i minst ett av \u00e4mnena teknik, hemkunskap, textilsl\u00f6jd, idrott, matematik, spanska samt No-\u00e4mnen (fysik, kemi och biologi) i \u00e5rkurs 7-9, alt beh\u00f6righetsgivande examen som ber\u00e4ttigar till legitimation.\n\nI tj\u00e4nsten som l\u00e4rare \u00e4r det viktigt att du \u00e4r lugn, trygg och stabil. Du \u00e4r tydlig i kommunikationen med elever, v\u00e5rdnadshavare och medarbetare. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, d\u00e4r du lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser konflikter p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Du f\u00f6rv\u00e4ntas ha goda IT-kunskaper f\u00f6r att kunna vara med p\u00e5 skolans fortsatta digitala resa, samt \u00e4r nyfiken och driven i utvecklingen av verksamheten. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende och kan driva ditt eget arbete fram\u00e5t, samtidigt som du gillar kontakten med andra pedagoger, elevh\u00e4lsa och rektorer.\n\nVi\u00a0l\u00e4gger\u00a0stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt meriterande\n\n\u2022 beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning i fler \u00e4mnen i \u00e5k 7-9\n\u2022 erfarenhet av arbete som l\u00e4rare inom grundskolans senare \u00e5r\n\u2022 erfarenhet av spr\u00e5k och kunskapsutvecklande arbetss\u00e4tt\n\u2022 erfarenhet av att driva utvecklingsarbete inom skola\u00a0\n\nOmfattning och tilltr\u00e4de\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 60-100%, varierande utifr\u00e5n beh\u00f6righeter\n\nTilltr\u00e4de: h\u00f6stterminen 2021\n\nAntal tj\u00e4nster: flera\n\nOm arbetsplatsen\nOlaus Petriskolan \u00e4r en F-9-skola som ligger centralt i \u00d6rebro. F-6 p\u00e5 norr och 7-9 i city vid Oskarsparken. H\u00f6gstadiet har ca 540 elever f\u00f6rdelade p\u00e5 5 arbetslag.\n\nArbetslagen har ansvaret f\u00f6r en tydligt avgr\u00e4nsad elevgrupp.\n\nVi erbjuder tre unika profiler kultur, idrott och h\u00e4lsa och maker space. I n\u00e4ra samarbete med Kulturskolan arbetar vi \u00f6ver \u00e4mnesgr\u00e4nserna, vi l\u00e5ter bild musik teater bidra till alla elevers l\u00e4rande n\u00e4r vi arbetar med \u00e4mnes\u00f6veripande temaom\u00e5den.\n\nOlaus Petriskolan \u00e4r sedan l\u00e4s\u00e5ret 2015/2016 \u00d6vningsskola, ett samarbete med l\u00e4rarutbildningen p\u00e5 \u00d6rebro Universitet.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba som grundskoll\u00e4rare i \u00d6rebro kommun p\u00e5\u00a0orebro.se/jobb/grundskollarare!\n\n\u00d6vrig information\nL\u00e4rarlegitimation med angiven beh\u00f6righet ska bifogas i ans\u00f6kan, alternativt beh\u00f6righetsgivande examensbevis som ber\u00e4ttigar till legitimation.\n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom barnomsorg, f\u00f6rskola eller skola \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret.\n\nIntervjuer kommer att ske digitalt. P\u00e5 orebro.se/jobb/digitalaintervjuer kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra digitala intervjuer och hur du kan f\u00f6rbereda dig.\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 6 april.\n\nUrval och intervjuer kan komma att ske l\u00f6pande.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-23 12:35:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "http://www.orebro.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120001967", "arbetsgivareId": "10819998", "arbetsgivareNamn": "\u00d6rebro kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00d6rebro Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://extra.orebro.se/jobb/ledigajobb/tjanst.4.7bb58d5d154d257e2bc24e06.html?rmpage=job&rmjob=12291", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": "70135", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616499357515, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}