{"annonsId": 24649670, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker fris\u00f6r till v\u00e5r salong i H\u00e4rn\u00f6sand", "annonstext": "Vi s\u00f6ker Fris\u00f6r till v\u00e5r salong i H\u00e4rn\u00f6sand!\n\nDu ska vara utbildad fris\u00f6r och ha goda kunskaper i yrket. Ges\u00e4llbrev och erfarenhet \u00e4r meriterande. Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r fris\u00f6ryrket med allt vad det inneb\u00e4r, uppskatta m\u00f6tet med kunden och trivas med att arbeta b\u00e5de i grupp och individuellt.\n\nSom fris\u00f6r p\u00e5 Attityd uppskattas du f\u00f6r din personlighet och dina individuella kvaliteter. I geng\u00e4ld f\u00f6rv\u00e4ntas av dig att du f\u00f6ljer de riktlinjer och regler som f\u00f6retaget st\u00e5r f\u00f6r.\n\nAttityd i H\u00e4rn\u00f6sand \u00e4r en del av Attityd Nordic AB. P\u00e5 Attityd erbjuder vi ut\u00f6ver grundl\u00f6n och avtalsenlig provision \u00e4ven ett gener\u00f6st bonussystem.\n\n\tTj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid eller deltid, enligt \u00f6verenskommelse.\n\tL\u00f6n enligt kollektivavtal\n\tArbetstider utifr\u00e5n \u00f6nskem\u00e5l och vad verksamheten till\u00e5ter.\n\nRekrytering sker l\u00f6pande.\n\nSkicka din intresseanm\u00e4lan till  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker Fris\u00f6r till v\u00e5r salong i H\u00e4rn\u00f6sand!</p><p>Du ska vara utbildad fris\u00f6r och ha goda kunskaper i yrket. Ges\u00e4llbrev och erfarenhet \u00e4r meriterande. Vi s\u00f6ker dig som brinner f\u00f6r fris\u00f6ryrket med allt vad det inneb\u00e4r, uppskatta m\u00f6tet med kunden och trivas med att arbeta b\u00e5de i grupp och individuellt.</p><p>Som fris\u00f6r p\u00e5 Attityd uppskattas du f\u00f6r din personlighet och dina individuella kvaliteter. I geng\u00e4ld f\u00f6rv\u00e4ntas av dig att du f\u00f6ljer de riktlinjer och regler som f\u00f6retaget st\u00e5r f\u00f6r.</p><p>Attityd i H\u00e4rn\u00f6sand \u00e4r en del av Attityd Nordic AB. P\u00e5 Attityd erbjuder vi ut\u00f6ver grundl\u00f6n och avtalsenlig provision \u00e4ven ett gener\u00f6st bonussystem.</p><ul><li>Tj\u00e4nsten \u00e4r p\u00e5 heltid eller deltid, enligt \u00f6verenskommelse.</li><li>L\u00f6n enligt kollektivavtal</li><li>Arbetstider utifr\u00e5n \u00f6nskem\u00e5l och vad verksamheten till\u00e5ter.</li></ul><p>Rekrytering sker l\u00f6pande.</p><p>Skicka din intresseanm\u00e4lan till  EMAIL </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 14:09:08", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.attityd.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592114697", "arbetsgivareId": "21779924", "arbetsgivareNamn": "Attityd Nordic AB", "arbetsplatsId": "87520762", "arbetsplatsNamn": "ATTITYD H\u00c4RN\u00d6SAND NEDRE", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "tuoE_9Nj_fAS", "namn": "Fris\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "tuoE_9Nj_fAS", "namn": "Fris\u00f6r", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "kompetenser": [{"varde": "YcrR_5QB_3XL", "namn": "Ges\u00e4llbrev, fris\u00f6r", "vikt": 10}], "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616591348039, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Storgatan 29", "postnr": "87131", "postort": "H\u00e4rn\u00f6sand", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "uYRx_AdM_r4A", "namn": "H\u00e4rn\u00f6sand"}, "latitud": "62.63246086802277", "longitud": "17.93956244915825", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}