{"annonsId": 24646081, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "2.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0803-929792CBEC9F44A39CEECA1026AC2688", "annonsrubrik": "Verksamhetsutvecklare", "annonstext": "Som en del av Region Gotland f\u00f6rvaltar och utvecklar teknikf\u00f6rvaltningen infrastruktur med h\u00f6g driftss\u00e4kerhet och inriktning mot ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle inom omr\u00e5dena fastigheter, vatten/avlopp, gata/mark, kollektivtrafik, avfallshantering och hamnar. Vi tillhandah\u00e5ller \u00e4ven f\u00f6rs\u00f6rjningstj\u00e4nster f\u00f6r Region Gotlands \nverksamheter samt ansvarar f\u00f6r hj\u00e4lpmedelscentralen. V\u00e5ra cirka 500 medarbetare utf\u00f6r v\u00e5rt uppdrag med medborgare, n\u00e4ringsliv och regionens verksamheter i centrum.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och utveckla f\u00f6rvaltningens kvalitetsarbete i rollen som verksamhetsutvecklare. \n\nVi erbjuder ett kvalificerat och varierande arbete med stimulerande arbetsuppgifter d\u00e4r du blir en del i en st\u00f6rre helhet, d\u00e4r v\u00e5rt uppdrag \u00e4r att bygga och utveckla det Gotl\u00e4ndska samh\u00e4llet.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som verksamhetsutvecklare kommer du att arbeta i en bred roll d\u00e4r de \u00f6vergripande arbetsuppgifterna inneb\u00e4r att du kommer att vara sammanh\u00e5llande f\u00f6r f\u00f6rvaltningens gemensamma kvalitetsarbete. Det inneb\u00e4r bland annat att du \u00e4r ett st\u00f6d f\u00f6r f\u00f6rvaltningens chefer och h\u00e5ller ihop processen f\u00f6r ledningens genomg\u00e5ng. Som verksamhetsutvecklare  kommer du att ha en sammanh\u00e5llande roll i arbetet med  strategisk plan, verksamhetsplan, verksamhetsber\u00e4ttelsen och medarbetardialogen. I detta arbete \u00e4r det du som initierar, planerar och leder arbetet tillsammans med ber\u00f6rda kollegor.\n\nTj\u00e4nsten innefattar ocks\u00e5 arbete med uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering d\u00e4r du tillsammans med verksamheterna anv\u00e4nder metoder och modeller f\u00f6r att utv\u00e4rdera och omvandla kundsynpunkter till verksamhetsf\u00f6rb\u00e4ttringar och sammanfattar dessa i text.  I din roll representerar du ocks\u00e5  Teknikf\u00f6rvaltningen i Kvalitets- och digitaliseringsn\u00e4tverket samt \u00e4r superanv\u00e4ndare i beslutsst\u00f6dsystem och lokal systemadministrat\u00f6r i Docpoint.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har en eftergymnasial utbildning och att du har arbetslivserfarenhet fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter. Du har god kunskap om metoder och modeller f\u00f6r utv\u00e4rdering och uppf\u00f6ljning. \n\nVi ser det som meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n arbete i en politiskt styrd organisation, har erfarenhet av SIQs modell f\u00f6r kvalitetsutveckling samt erfarenhet av arbete enligt ISO 9000 och ISO 14 000. \n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r det ocks\u00e5 meriterande om du har erfarenhet av att ha drivit projekt eller har arbetat med f\u00f6r\u00e4ndringsarbete.\n\nSom person \u00e4r du driven, l\u00f6sningsorienterad och strukturerad med god f\u00f6rm\u00e5ga att se till helheten och att prioritera d\u00e4r efter. \n\nVidare \u00e4r du en god kommunikat\u00f6r som obehindrat uttrycker sig i tal och i skrift. Du skapar goda relationer och du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbete med andra.\n\nStort vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 https://gotland.com/flytta-hit/\n\nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "annonstextFormaterad": "Som en del av Region Gotland f\u00f6rvaltar och utvecklar teknikf\u00f6rvaltningen infrastruktur med h\u00f6g driftss\u00e4kerhet och inriktning mot ett h\u00e5llbart samh\u00e4lle inom omr\u00e5dena fastigheter, vatten/avlopp, gata/mark, kollektivtrafik, avfallshantering och hamnar. Vi tillhandah\u00e5ller \u00e4ven f\u00f6rs\u00f6rjningstj\u00e4nster f\u00f6r Region Gotlands \nverksamheter samt ansvarar f\u00f6r hj\u00e4lpmedelscentralen. V\u00e5ra cirka 500 medarbetare utf\u00f6r v\u00e5rt uppdrag med medborgare, n\u00e4ringsliv och regionens verksamheter i centrum.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och utveckla f\u00f6rvaltningens kvalitetsarbete i rollen som verksamhetsutvecklare. \n\nVi erbjuder ett kvalificerat och varierande arbete med stimulerande arbetsuppgifter d\u00e4r du blir en del i en st\u00f6rre helhet, d\u00e4r v\u00e5rt uppdrag \u00e4r att bygga och utveckla det Gotl\u00e4ndska samh\u00e4llet.\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som verksamhetsutvecklare kommer du att arbeta i en bred roll d\u00e4r de \u00f6vergripande arbetsuppgifterna inneb\u00e4r att du kommer att vara sammanh\u00e5llande f\u00f6r f\u00f6rvaltningens gemensamma kvalitetsarbete. Det inneb\u00e4r bland annat att du \u00e4r ett st\u00f6d f\u00f6r f\u00f6rvaltningens chefer och h\u00e5ller ihop processen f\u00f6r ledningens genomg\u00e5ng. Som verksamhetsutvecklare  kommer du att ha en sammanh\u00e5llande roll i arbetet med  strategisk plan, verksamhetsplan, verksamhetsber\u00e4ttelsen och medarbetardialogen. I detta arbete \u00e4r det du som initierar, planerar och leder arbetet tillsammans med ber\u00f6rda kollegor.\n\nTj\u00e4nsten innefattar ocks\u00e5 arbete med uppf\u00f6ljning och utv\u00e4rdering d\u00e4r du tillsammans med verksamheterna anv\u00e4nder metoder och modeller f\u00f6r att utv\u00e4rdera och omvandla kundsynpunkter till verksamhetsf\u00f6rb\u00e4ttringar och sammanfattar dessa i text.  I din roll representerar du ocks\u00e5  Teknikf\u00f6rvaltningen i Kvalitets- och digitaliseringsn\u00e4tverket samt \u00e4r superanv\u00e4ndare i beslutsst\u00f6dsystem och lokal systemadministrat\u00f6r i Docpoint.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har en eftergymnasial utbildning och att du har arbetslivserfarenhet fr\u00e5n liknande arbetsuppgifter. Du har god kunskap om metoder och modeller f\u00f6r utv\u00e4rdering och uppf\u00f6ljning. \n\nVi ser det som meriterande om du har erfarenhet fr\u00e5n arbete i en politiskt styrd organisation, har erfarenhet av SIQs modell f\u00f6r kvalitetsutveckling samt erfarenhet av arbete enligt ISO 9000 och ISO 14 000. \n\nF\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r det ocks\u00e5 meriterande om du har erfarenhet av att ha drivit projekt eller har arbetat med f\u00f6r\u00e4ndringsarbete.\n\nSom person \u00e4r du driven, l\u00f6sningsorienterad och strukturerad med god f\u00f6rm\u00e5ga att se till helheten och att prioritera d\u00e4r efter. \n\nVidare \u00e4r du en god kommunikat\u00f6r som obehindrat uttrycker sig i tal och i skrift. Du skapar goda relationer och du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbete med andra.\n\nStort vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nInom Region Gotland str\u00e4var vi efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och ser m\u00e5ngfald som en styrka och v\u00e4lkomnar s\u00f6kande med olika bakgrund och k\u00f6n.\n\nVill du ha information om Gotland som plats att bo och leva p\u00e5, l\u00e4s mer p\u00e5 https://gotland.com/flytta-hit/\n\nP\u00e5 Instagram kan du via @viarregiongotland f\u00f6lja v\u00e5ra medarbetare i sina dagliga arbeten.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 15:10:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de snarast enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000803", "arbetsgivareId": "10819917", "arbetsgivareNamn": "REGION GOTLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Gotland, Teknikf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=929792cb-ec9f-44a3-9cee-ca1026ac2688&publishCode=AMS&TK=7caf6b95-3de6-4956-8250-61ea9f31c2db", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1016483", "yrkesroll": {"varde": "hQtr_vwy_MGb", "namn": "Kvalitetssamordnare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hQtr_vwy_MGb", "namn": "Kvalitetssamordnare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Region Gotland", "postnr": "62181", "postort": "Visby", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Visborgsall\u00e9n 19 Visby", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616595946759, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "K8iD_VQv_2BA", "namn": "Gotlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Ft9P_E8F_VLJ", "namn": "Gotland"}, "latitud": "57.649685", "longitud": "18.714468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}