{"annonsId": 24643128, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556606-5800-1995", "annonsrubrik": "Lagermedarbetare med extra servicek\u00e4nsla s\u00f6kes!", "annonstext": "\u00c4r du alert, snabb och positiv? D\u00e5 b\u00f6r du l\u00e4sa vidare!\n\nArbetsuppgifter \n\nKundf\u00f6retaget som vi nu s\u00f6ker fler Lagermedarbetare till \u00e4r verksamma inom textilindustrin och ligger strax utanf\u00f6r Svenljunga. Du kommer att l\u00e4sa orders d\u00e4r du plockar och packar, trycker dekaler och/eller l\u00e4mna in kl\u00e4derna p\u00e5 brodyr-/syavdelningen. Du kommer mestadels att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt d\u00e4r du har kollegor ute i produktion som kan hj\u00e4lpa dig med diverse arbetsuppgifter. Arbetet \u00e4r f\u00f6rlagt till dagtid samt f\u00f6rskjuten dagtid.\n\nBakgrund och personliga egenskaper \n\nDu som s\u00f6ker har arbetat inom lager sedan tidigare. D\u00e5 kollektivtrafiken inte alltid st\u00e4mmer \u00f6verens med kundens arbetstider, \u00e4r k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil ett krav. Truckkort \u00e4r meriterande. \n\nDu som s\u00f6ker \u00e4r en sj\u00e4lvg\u00e5ende person, du \u00e4r effektiv och arbetsvillig. Du tycker om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men ocks\u00e5 i team. Du tillf\u00f6r gl\u00e4dje i arbetsgruppen och ser det som en sj\u00e4lvklarhet att hj\u00e4lpa dina kollegor n\u00e4r det beh\u00f6vs. Vidare upplevs du som en glad och social person. Kundf\u00f6retaget h\u00e5ller mycket h\u00f6g kvalit\u00e9 p\u00e5 sina produkter, detta g\u00f6r att du som s\u00f6ker dig till oss \u00e4r en mycket noggrann person som f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av att l\u00e4mna ifr\u00e5n dig ett gott utf\u00f6rt arbete.\n\nOm oss \n\nFIRST Personalpartner \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag inriktat mot industrin. Vi har personal f\u00f6r inhyrning och rekrytering. Vi arbetar lokalt och str\u00e4var alltid efter att anst\u00e4lla personal med efterfr\u00e5gad kompetens s\u00e5 n\u00e4ra kundf\u00f6retaget som m\u00f6jligt. \n\nAns\u00f6kningarna behandlas l\u00f6pande varvid tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum. L\u00f6n regleras i enlighet med bemanningsavtalet. \n\nVid fr\u00e5gor kan du kontakta oss via mail,  EMAIL  \n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan redan idag!", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du alert, snabb och positiv? D\u00e5 b\u00f6r du l\u00e4sa vidare!\n\n\n\nArbetsuppgifter \n\nKundf\u00f6retaget som vi nu s\u00f6ker fler Lagermedarbetare till \u00e4r verksamma inom textilindustrin och ligger strax utanf\u00f6r Svenljunga. Du kommer att l\u00e4sa orders d\u00e4r du plockar och packar, trycker dekaler och/eller l\u00e4mna in kl\u00e4derna p\u00e5 brodyr-/syavdelningen. Du kommer mestadels att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt d\u00e4r du har kollegor ute i produktion som kan hj\u00e4lpa dig med diverse arbetsuppgifter. Arbetet \u00e4r f\u00f6rlagt till dagtid samt f\u00f6rskjuten dagtid.\n\nBakgrund och personliga egenskaper \n\nDu som s\u00f6ker har arbetat inom lager sedan tidigare. D\u00e5 kollektivtrafiken inte alltid st\u00e4mmer \u00f6verens med kundens arbetstider, \u00e4r k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till bil ett krav. Truckkort \u00e4r meriterande. \n\nDu som s\u00f6ker \u00e4r en sj\u00e4lvg\u00e5ende person, du \u00e4r effektiv och arbetsvillig. Du tycker om att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men ocks\u00e5 i team. Du tillf\u00f6r gl\u00e4dje i arbetsgruppen och ser det som en sj\u00e4lvklarhet att hj\u00e4lpa dina kollegor n\u00e4r det beh\u00f6vs. Vidare upplevs du som en glad och social person. Kundf\u00f6retaget h\u00e5ller mycket h\u00f6g kvalit\u00e9 p\u00e5 sina produkter, detta g\u00f6r att du som s\u00f6ker dig till oss \u00e4r en mycket noggrann person som f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av att l\u00e4mna ifr\u00e5n dig ett gott utf\u00f6rt arbete.\n\nOm oss \n\nFIRST Personalpartner \u00e4r ett auktoriserat bemanningsf\u00f6retag inriktat mot industrin. Vi har personal f\u00f6r inhyrning och rekrytering. Vi arbetar lokalt och str\u00e4var alltid efter att anst\u00e4lla personal med efterfr\u00e5gad kompetens s\u00e5 n\u00e4ra kundf\u00f6retaget som m\u00f6jligt. \n\nAns\u00f6kningarna behandlas l\u00f6pande varvid tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatum. L\u00f6n regleras i enlighet med bemanningsavtalet. \n\nVid fr\u00e5gor kan du kontakta oss via mail,  EMAIL  \n\n\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan redan idag!", "publiceringsdatum": "2021-03-22 17:15:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-04 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nVisstid 6 m\u00e5nader", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5566065800", "arbetsgivareId": "20506047", "arbetsgivareNamn": "Nr.1 Personalpartner AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "First Personalpartner AB", "ansokningssattWebbadress": "http://www.firstpersonal.se/lediga-jobb/?mtrpage=assignment&mtrt=ams&mtrid=1995", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "sizv_uPq_nWf", "namn": "Lagerarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "sizv_uPq_nWf", "namn": "Lagerarbetare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "B\u00e4ckeskogsgatan 2 50468 Bor\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "B\u00e4ckeskogsgatan 2", "postnr": "50468", "postort": "Bor\u00e5s", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "B\u00e4ckeskogsgatan 2 50468 Bor\u00e5s", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616429737352, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "rZWC_pXf_ySZ", "namn": "Svenljunga"}, "latitud": "57.49557", "longitud": "13.114622", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}