{"annonsId": 24641531, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556601-9823-1088089-8", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terskor f\u00f6r vaccinationsuppdrag till Achima Care Uddevalla v\u00e5rdce...", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r sjuksk\u00f6terska och \u00e4r intresserad av att hj\u00e4lpa oss med vaccinationerna av Covid-19!\n\nSnart \u00e4r det dags att b\u00f6rja vaccinera l\u00e4nets befolkning f\u00f6r Covid-19. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen f\u00f6rbereder sig f\u00f6r att kunna inleda vaccinationerna av Fas 4 och delar av Fas 3 med ber\u00e4knad start i maj m\u00e5nad (kan senarel\u00e4ggas beroende p\u00e5 tillg\u00e5ng av vaccin). Med anledning av detta s\u00f6ker vi nu dig som \u00e4r intresserad av att arbeta extra hos oss under vaccinationerna.\n\nDu som s\u00f6ker \u00e4r en legitimerad sjuksk\u00f6terska med goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift. Meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r om du har tidigare arbetslivserfarenhet fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rd samt erfarenhet av arbete med vaccinationer sedan tidigare. Vi \u00f6nskar att du preciserar i din ans\u00f6kan i vilken omfattning du har m\u00f6jlighet att arbeta.\n\nVi tror att du \u00e4r engagerad, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och flexibel som person. Du har ett stort engagemang i ditt arbete och \u00e4r en god lagspelare som jobbar bra tillsammans med andra yrkesgrupper p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Att du delar Achimas v\u00e4rderingar och har ett gott bem\u00f6tande mot patienter och medarbetare \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n- Timanst\u00e4llning\n- Tilltr\u00e4de i maj\n\nOm Achima\n\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan \u00e5r 2004. Achima best\u00e5r idag av 10 v\u00e5rdcentraler och rehabenheter runt om i landet. Achima lednings utg\u00e5r ifr\u00e5n huvudkontoret i Karlskrona som best\u00e5r av st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, Ekonomi, Ink\u00f6p, Marknad och IT.\n\nV\u00e5r arbetsfilosofi kallar vi The Achima Way vilket inneb\u00e4r att vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5rdsverige. N\u00e4r man arbetar enligt The Achima Way tar man ansvar f\u00f6r att arbeta enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet som vi kallar Achima-ansvaret.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.achima.se/om-oss/the-achima-way-achima-ansvaret/\n\nH\u00f6r g\u00e4rna av dig till FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r mer information p\u00e5  EMAIL .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen.\n\nVi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r sjuksk\u00f6terska och \u00e4r intresserad av att hj\u00e4lpa oss med vaccinationerna av Covid-19!\n\nSnart \u00e4r det dags att b\u00f6rja vaccinera l\u00e4nets befolkning f\u00f6r Covid-19. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen f\u00f6rbereder sig f\u00f6r att kunna inleda vaccinationerna av Fas 4 och delar av Fas 3 med ber\u00e4knad start i maj m\u00e5nad (kan senarel\u00e4ggas beroende p\u00e5 tillg\u00e5ng av vaccin). Med anledning av detta s\u00f6ker vi nu dig som \u00e4r intresserad av att arbeta extra hos oss under vaccinationerna.\n\nDu som s\u00f6ker \u00e4r en legitimerad sjuksk\u00f6terska med goda kunskaper i det svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift. Meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten \u00e4r om du har tidigare arbetslivserfarenhet fr\u00e5n prim\u00e4rv\u00e5rd samt erfarenhet av arbete med vaccinationer sedan tidigare. Vi \u00f6nskar att du preciserar i din ans\u00f6kan i vilken omfattning du har m\u00f6jlighet att arbeta.\n\nVi tror att du \u00e4r engagerad, sj\u00e4lvst\u00e4ndig och flexibel som person. Du har ett stort engagemang i ditt arbete och \u00e4r en god lagspelare som jobbar bra tillsammans med andra yrkesgrupper p\u00e5 v\u00e5rdcentralen. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Att du delar Achimas v\u00e4rderingar och har ett gott bem\u00f6tande mot patienter och medarbetare \u00e4r en sj\u00e4lvklarhet.\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n- Timanst\u00e4llning\n- Tilltr\u00e4de i maj\n\n\nOm Achima\n\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan \u00e5r 2004. Achima best\u00e5r idag av 10 v\u00e5rdcentraler och rehabenheter runt om i landet. Achima lednings utg\u00e5r ifr\u00e5n huvudkontoret i Karlskrona som best\u00e5r av st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, Ekonomi, Ink\u00f6p, Marknad och IT.\n\nV\u00e5r arbetsfilosofi kallar vi The Achima Way vilket inneb\u00e4r att vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5rdsverige. N\u00e4r man arbetar enligt The Achima Way tar man ansvar f\u00f6r att arbeta enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet som vi kallar Achima-ansvaret.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.achima.se/om-oss/the-achima-way-achima-ansvaret/\n\nH\u00f6r g\u00e4rna av dig till FIRSTNAME LASTNAME f\u00f6r mer information p\u00e5  EMAIL .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen.\n\nVi undanber oss alla erbjudande om annonsering och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons", "publiceringsdatum": "2021-03-22 13:24:30", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.achima.se/", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566019823", "arbetsgivareId": "10814816", "arbetsgivareNamn": "Achima Care AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Achima Care", "ansokningssattWebbadress": "http://achima.teamtailor.com/jobs/1088089-sjukskoterskor-for-vaccinationsuppdrag-till-achima-care-uddevalla-vardcentral?promotion=213080-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stg\u00f6tav\u00e4gen 30, Uddevalla", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stg\u00f6tav\u00e4gen 30", "postnr": "45134", "postort": "Uddevalla", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stg\u00f6tav\u00e4gen 30, Uddevalla", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616415870020, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xQc2_SzA_rHK", "namn": "Uddevalla"}, "latitud": "58.3498", "longitud": "11.935649", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}