{"annonsId": 24648442, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0164-6698772015120429395", "annonsrubrik": "Distriktssk\u00f6terska/Sjuksk\u00f6terska, Olaus Petri v\u00e5rdcentral", "annonstext": "\u00c4r du nyfiken p\u00e5 hur det \u00e4r att arbeta p\u00e5 \u00d6rebros st\u00f6rsta v\u00e5rdcentral?\n\nFIRSTNAME LASTNAME v\u00e5rdcentral ligger i centrala \u00d6rebro och har drygt 20 200 listade patienter. V\u00e5rt upptagningsomr\u00e5de utg\u00f6rs av s\u00e5v\u00e4l villaomr\u00e5den, flerfamiljshus och landsbygd, vilket inneb\u00e4r ett varierat patientarbete f\u00f6r alla v\u00e5ra medarbetare.\n\nEn av v\u00e5ra fantastiska medarbetare ska g\u00e5 vidare till annan tj\u00e4nst s\u00e5 nu s\u00f6ker vi h\u00e4r p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME v\u00e5rdcentral en sjuksk\u00f6terska/distriktssk\u00f6terska som vill vara med i detta h\u00e4rliga team som best\u00e5r av stor kompetens, professionalitet och med mycket erfarenhet bakom sig.\n\nDu f\u00e5r en positiv och engagerad chef med p\u00e5 k\u00f6pet som arbetat h\u00e4r i snart 3 \u00e5r.\n\nVi har ett starkt intresse och ett stort engagemang till v\u00e5rt arbete. Vi str\u00e4var efter att dra nytta av v\u00e5ra olikheter och v\u00e5ra olika kompetenser f\u00f6r att kunna erbjuda v\u00e5ra patienter det absolut b\u00e4sta. F\u00f6r att ge patienterna den b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rden arbetar vi i v\u00e5rdlag.\n\nTrivs du i ett flexibelt arbete d\u00e4r det \u00e4r h\u00f6gt i takt och en trevlig familj\u00e4r st\u00e4mning? D\u00e5 tror vi att du kommer trivas hos oss! F\u00f6r oss \u00e4r utvecklingsm\u00f6jligheter en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r arbete d\u00e4r vi erbjuder dig stora m\u00f6jligheter till b\u00e5de utbildning och utveckling.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som vill bli en del av v\u00e5rt team och vill jobba som distriktssk\u00f6terska eller sjuksk\u00f6terska.\r\n\r\nArbetsuppgifter:\nArbetsuppgifterna pr\u00e4glas av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med patientens b\u00e4sta i fokus. Du kommer ha din egen mottagning med arbetsuppgifter som till exempel patientarbete i \u00f6ppenv\u00e5rd, r\u00e5dgivning, l\u00e4kemedelshantering samt f\u00f6rskrivning av vissa l\u00e4kemedel och hj\u00e4lpmedel. I kombination med det sj\u00e4lvst\u00e4ndiga arbetet kommer du ha ett t\u00e4tt samarbete med dina \u00f6vriga kompetenta kollegor p\u00e5 v\u00e5rdcentralen.\r\n\r\nKvalifikationer:\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska eller distriktssk\u00f6terska. Har du dessutom erfarenhet inom prim\u00e4rv\u00e5rd \u00e4r du extra intressant f\u00f6r oss!\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du \u00e4r en driven person som gillar att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt - samtidigt som du tycker det \u00e4r viktigt med ett n\u00e4ra samarbete. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personliga egenskaper.\n\nAnst\u00e4llningsform:\nTillsvidare, heltid.\n\nTilltr\u00e4de:\n2021-06-01 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUpplysningar:\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef,  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nV\u00e5rdf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Hemsida: www.regionorebrolan.se\n\nSista ans\u00f6kningsdag:\n2021-04-20\n\nUrval och intervjuer sker fortl\u00f6pande.\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla fullst\u00e4ndigt CV, personligt brev samt adressuppgifter. Intyg, betyg, examensbevis med mera ska l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.\r\n\r\nOm organisationen:\nFIRSTNAME LASTNAME v\u00e5rdcentral ing\u00e5r i Omr\u00e5de n\u00e4rsjukv\u00e5rd \u00d6rebro och s\u00f6der. N\u00e4rsjukv\u00e5rd innefattar v\u00e5rd som \u00e4r vanlig, ofta f\u00f6rekommande och som finns geografiskt n\u00e4ra patienterna. I n\u00e4rsjukv\u00e5rden ing\u00e5r bland annat v\u00e5rdcentraler, v\u00e5rdcentralsjourer, akutklinik med ambulansverksamheten, sjukv\u00e5rdsr\u00e5dgivning, asyl- och invandrarh\u00e4lsa och ungdomsmottagning. Genom att ut\u00f6ka samarbetet mellan v\u00e5rdcentraler, specialiserad sjukhusv\u00e5rd och l\u00e4nets kommuner skapar vi \u00e4nnu b\u00e4ttre v\u00e5rd - hela tiden med patientens b\u00e4sta i fokus.\n\nRegion \u00d6rebro l\u00e4n \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare och en viktig tillv\u00e4xtmotor i regionen. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa, trygghet och v\u00e4lbefinnande och f\u00f6r l\u00e4nets utveckling. Hos oss finns sp\u00e4nnande och viktiga jobb inom bland annat h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, kollektivtrafik, kultur och n\u00e4ringslivsutveckling. Tillsammans skapar vi ett b\u00e4ttre liv.\n\n\u00c4rendenummer:\nHoS:2021:350\n\n\u00d6vrigt:\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annonsering.", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du nyfiken p\u00e5 hur det \u00e4r att arbeta p\u00e5 \u00d6rebros st\u00f6rsta v\u00e5rdcentral?\n\nFIRSTNAME LASTNAME v\u00e5rdcentral ligger i centrala \u00d6rebro och har drygt 20 200 listade patienter. V\u00e5rt upptagningsomr\u00e5de utg\u00f6rs av s\u00e5v\u00e4l villaomr\u00e5den, flerfamiljshus och landsbygd, vilket inneb\u00e4r ett varierat patientarbete f\u00f6r alla v\u00e5ra medarbetare.\n\nEn av v\u00e5ra fantastiska medarbetare ska g\u00e5 vidare till annan tj\u00e4nst s\u00e5 nu s\u00f6ker vi h\u00e4r p\u00e5 FIRSTNAME LASTNAME v\u00e5rdcentral en sjuksk\u00f6terska/distriktssk\u00f6terska som vill vara med i detta h\u00e4rliga team som best\u00e5r av stor kompetens, professionalitet och med mycket erfarenhet bakom sig.\n\nDu f\u00e5r en positiv och engagerad chef med p\u00e5 k\u00f6pet som arbetat h\u00e4r i snart 3 \u00e5r.\n\nVi har ett starkt intresse och ett stort engagemang till v\u00e5rt arbete. Vi str\u00e4var efter att dra nytta av v\u00e5ra olikheter och v\u00e5ra olika kompetenser f\u00f6r att kunna erbjuda v\u00e5ra patienter det absolut b\u00e4sta. F\u00f6r att ge patienterna den b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rden arbetar vi i v\u00e5rdlag.\n\nTrivs du i ett flexibelt arbete d\u00e4r det \u00e4r h\u00f6gt i takt och en trevlig familj\u00e4r st\u00e4mning? D\u00e5 tror vi att du kommer trivas hos oss! F\u00f6r oss \u00e4r utvecklingsm\u00f6jligheter en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r arbete d\u00e4r vi erbjuder dig stora m\u00f6jligheter till b\u00e5de utbildning och utveckling.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som vill bli en del av v\u00e5rt team och vill jobba som distriktssk\u00f6terska eller sjuksk\u00f6terska.\r\n\r\nArbetsuppgifter:\nArbetsuppgifterna pr\u00e4glas av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete med patientens b\u00e4sta i fokus. Du kommer ha din egen mottagning med arbetsuppgifter som till exempel patientarbete i \u00f6ppenv\u00e5rd, r\u00e5dgivning, l\u00e4kemedelshantering samt f\u00f6rskrivning av vissa l\u00e4kemedel och hj\u00e4lpmedel. I kombination med det sj\u00e4lvst\u00e4ndiga arbetet kommer du ha ett t\u00e4tt samarbete med dina \u00f6vriga kompetenta kollegor p\u00e5 v\u00e5rdcentralen.\r\n\r\nKvalifikationer:\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska eller distriktssk\u00f6terska. Har du dessutom erfarenhet inom prim\u00e4rv\u00e5rd \u00e4r du extra intressant f\u00f6r oss!\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du \u00e4r en driven person som gillar att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt - samtidigt som du tycker det \u00e4r viktigt med ett n\u00e4ra samarbete. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 personliga egenskaper.\n\nAnst\u00e4llningsform:\nTillsvidare, heltid.\n\nTilltr\u00e4de:\n2021-06-01 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nUpplysningar:\nFIRSTNAME LASTNAME, enhetschef,  TELEPHONENO Facklig f\u00f6retr\u00e4dare:\nV\u00e5rdf\u00f6rbundet, FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Hemsida: www.regionorebrolan.se\n\nSista ans\u00f6kningsdag:\n2021-04-20\n\nUrval och intervjuer sker fortl\u00f6pande.\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla fullst\u00e4ndigt CV, personligt brev samt adressuppgifter. Intyg, betyg, examensbevis med mera ska l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.\r\n\r\nOm organisationen:\nFIRSTNAME LASTNAME v\u00e5rdcentral ing\u00e5r i Omr\u00e5de n\u00e4rsjukv\u00e5rd \u00d6rebro och s\u00f6der. N\u00e4rsjukv\u00e5rd innefattar v\u00e5rd som \u00e4r vanlig, ofta f\u00f6rekommande och som finns geografiskt n\u00e4ra patienterna. I n\u00e4rsjukv\u00e5rden ing\u00e5r bland annat v\u00e5rdcentraler, v\u00e5rdcentralsjourer, akutklinik med ambulansverksamheten, sjukv\u00e5rdsr\u00e5dgivning, asyl- och invandrarh\u00e4lsa och ungdomsmottagning. Genom att ut\u00f6ka samarbetet mellan v\u00e5rdcentraler, specialiserad sjukhusv\u00e5rd och l\u00e4nets kommuner skapar vi \u00e4nnu b\u00e4ttre v\u00e5rd - hela tiden med patientens b\u00e4sta i fokus.\n\nRegion \u00d6rebro l\u00e4n \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare och en viktig tillv\u00e4xtmotor i regionen. Vi arbetar f\u00f6r m\u00e4nniskors h\u00e4lsa, trygghet och v\u00e4lbefinnande och f\u00f6r l\u00e4nets utveckling. Hos oss finns sp\u00e4nnande och viktiga jobb inom bland annat h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, kollektivtrafik, kultur och n\u00e4ringslivsutveckling. Tillsammans skapar vi ett b\u00e4ttre liv.\n\n\u00c4rendenummer:\nHoS:2021:350\n\n\u00d6vrigt:\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annonsering.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 10:42:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-20 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-20 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.regionorebrolan.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000164", "arbetsgivareId": "10820087", "arbetsgivareNamn": "REGION \u00d6REBRO L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region \u00d6rebro l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "http://www.regionorebrolan.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "HoS:2021:350", "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1613", "postnr": "70116", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616578956349, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}