{"annonsId": 24648771, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556720-9993-wb-132116", "annonsrubrik": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare i Ljungby", "annonstext": "Det var 2007 som vi lade grunden till dagens Aredu. Idag levererar v\u00e5ra erfarna och engagerade medarbetare arbetsmarknadsinsatser \u00e5t Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 \u00f6ver 40 orter i Sverige. Vill Du vara med oss och hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor ut i arbete samt studier? Just nu s\u00f6ker vi examinerade studie- och yrkesv\u00e4gledare p\u00e5 flera orter. FIRSTNAME LASTNAME driv, brinner f\u00f6r utveckling och uppskattar att arbeta i f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6? \n\nD\u00e5 kan detta vara r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig!\n\nTj\u00e4nstens inneh\u00e5ll i huvudsak\n\nVi s\u00f6ker en examinerad studie- och yrkesv\u00e4gledaren (SYV). I tj\u00e4nsten arbetar du huvudsakligen som en st\u00f6ttande och godk\u00e4nnande resurs i avtalet Yrkes- och Studief\u00f6rberedande Moduler (YSM).\nArbetsuppgifterna som du bland annat kommer arbeta med \u00e4r att granska och godk\u00e4nna deltagarunderlag, uppf\u00f6ljningar samt \u00e5terrapportera till v\u00e5r kund Arbetsf\u00f6rmedlingen. Arbetet sker fr\u00e4mst p\u00e5 distans vilket g\u00f6r att du m\u00e5ste ha god vana vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och strukturerat.\n\nFormell kompetens\n\nObservera att nedanst\u00e5ende \u00e4r krav fr\u00e5n v\u00e5r uppdragsgivare.\n- Du m\u00e5ste inneha examen som Studie- och Yrkesv\u00e4gledare\n\nExamen m\u00e5ste m\u00e5ste kunna styrkas med bevis/intyg.\n\nAnnan formell kompetens\n- Data/dokumentationsvana eftersom dator \u00e4r ett arbetsverktyg i tj\u00e4nsten.\n- Goda kunskaper i att arbeta p\u00e5 distans. \n- Goda kunskaper i svenska och engelska\n\nMeriterande\n\n- Ytterligare spr\u00e5kkunskaper meriterande (dock ej n\u00e5got krav)\n- Insyn i/arbetat med Arbetsf\u00f6rmedlingstj\u00e4nster meriterande\n- Erfarenheter av Arbetsf\u00f6rmedlingens webbst\u00f6d v\u00e4l meriterande\n- Tidigare erfarenheter av Workbuster v\u00e4l meriterande\n\nPersonlig kompetens\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du har r\u00e4tt personlighet f\u00f6rutsatt att de formella kompetenskraven uppfylls. Som person \u00e4r du m\u00e5linriktad och l\u00f6sningsfokuserad. Du trivs att arbeta i en st\u00e4ndigt f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6. Du har ocks\u00e5 en stark tilltro till m\u00e4nniskors f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas och ta eget ansvar. Du \u00e4r \u00f6dmjuk och har en f\u00f6rm\u00e5ga att lyssna. \n\n\u00d6vrigt \n\nB-k\u00f6rkort och bil d\u00e5 resor i tj\u00e4nsten kan f\u00f6rekomma.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5r hemsida www.aredu.se under rubriken Lediga tj\u00e4nster. G\u00e5 till Aktuell tj\u00e4nst och tryck p\u00e5 Ans\u00f6k-knappen. CV och personligt brev ska vara i Word eller PDF-format.\n\nDitt examensbevis samt arbetsgivarintyg ska bifogas i din ans\u00f6kan.\n\nI ditt CV beh\u00f6ver det tydligt framg\u00e5 hur du uppfyller de formella kompetenskraven. \n\nTyv\u00e4rr kan vi inte ta emot ans\u00f6kan via mail d\u00e5 den nya dataskyddsf\u00f6rordningen kr\u00e4ver ett samtycke kring behandling av personuppgifter.\n\nInformation\n\nV\u00e5ra annonser kan ligga ute under l\u00e4ngre perioder d\u00e5 v\u00e5r verksamhet v\u00e4xer i deltagarantal vilket inneb\u00e4r att vi ofta s\u00f6ker nya medarbetare till v\u00e5ra befintliga uppdrag eller till kommande uppdrag hos oss.\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes best\u00e4mt.\n\nV\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan d\u00e5 urval g\u00f6rs l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Ta chansen till ett utvecklande jobb i ett dynamiskt och expansivt f\u00f6retag!", "annonstextFormaterad": "Det var 2007 som vi lade grunden till dagens Aredu. Idag levererar v\u00e5ra erfarna och engagerade medarbetare arbetsmarknadsinsatser \u00e5t Arbetsf\u00f6rmedlingen p\u00e5 \u00f6ver 40 orter i Sverige. Vill Du vara med oss och hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor ut i arbete samt studier? Just nu s\u00f6ker vi examinerade studie- och yrkesv\u00e4gledare p\u00e5 flera orter. FIRSTNAME LASTNAME driv, brinner f\u00f6r utveckling och uppskattar att arbeta i f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6? \n\nD\u00e5 kan detta vara r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig!\n\nTj\u00e4nstens inneh\u00e5ll i huvudsak\n\nVi s\u00f6ker en examinerad studie- och yrkesv\u00e4gledaren (SYV). I tj\u00e4nsten arbetar du huvudsakligen som en st\u00f6ttande och godk\u00e4nnande resurs i avtalet Yrkes- och Studief\u00f6rberedande Moduler (YSM).\nArbetsuppgifterna som du bland annat kommer arbeta med \u00e4r att granska och godk\u00e4nna deltagarunderlag, uppf\u00f6ljningar samt \u00e5terrapportera till v\u00e5r kund Arbetsf\u00f6rmedlingen. Arbetet sker fr\u00e4mst p\u00e5 distans vilket g\u00f6r att du m\u00e5ste ha god vana vid att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och strukturerat.\n\nFormell kompetens\n\nObservera att nedanst\u00e5ende \u00e4r krav fr\u00e5n v\u00e5r uppdragsgivare.\n- Du m\u00e5ste inneha examen som Studie- och Yrkesv\u00e4gledare\n\nExamen m\u00e5ste m\u00e5ste kunna styrkas med bevis/intyg.\n\nAnnan formell kompetens\n- Data/dokumentationsvana eftersom dator \u00e4r ett arbetsverktyg i tj\u00e4nsten.\n- Goda kunskaper i att arbeta p\u00e5 distans. \n- Goda kunskaper i svenska och engelska\n\nMeriterande\n\n- Ytterligare spr\u00e5kkunskaper meriterande (dock ej n\u00e5got krav)\n- Insyn i/arbetat med Arbetsf\u00f6rmedlingstj\u00e4nster meriterande\n- Erfarenheter av Arbetsf\u00f6rmedlingens webbst\u00f6d v\u00e4l meriterande\n- Tidigare erfarenheter av Workbuster v\u00e4l meriterande\n\nPersonlig kompetens\n\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du har r\u00e4tt personlighet f\u00f6rutsatt att de formella kompetenskraven uppfylls. Som person \u00e4r du m\u00e5linriktad och l\u00f6sningsfokuserad. Du trivs att arbeta i en st\u00e4ndigt f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6. Du har ocks\u00e5 en stark tilltro till m\u00e4nniskors f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas och ta eget ansvar. Du \u00e4r \u00f6dmjuk och har en f\u00f6rm\u00e5ga att lyssna. \n\n\u00d6vrigt \n\nB-k\u00f6rkort och bil d\u00e5 resor i tj\u00e4nsten kan f\u00f6rekomma.\n\nDin ans\u00f6kan\n\nVi tar endast emot ans\u00f6kningar via v\u00e5r hemsida www.aredu.se under rubriken Lediga tj\u00e4nster. G\u00e5 till Aktuell tj\u00e4nst och tryck p\u00e5 Ans\u00f6k-knappen. CV och personligt brev ska vara i Word eller PDF-format.\n\nDitt examensbevis samt arbetsgivarintyg ska bifogas i din ans\u00f6kan.\n\nI ditt CV beh\u00f6ver det tydligt framg\u00e5 hur du uppfyller de formella kompetenskraven. \n\nTyv\u00e4rr kan vi inte ta emot ans\u00f6kan via mail d\u00e5 den nya dataskyddsf\u00f6rordningen kr\u00e4ver ett samtycke kring behandling av personuppgifter.\n\nInformation\n\nV\u00e5ra annonser kan ligga ute under l\u00e4ngre perioder d\u00e5 v\u00e5r verksamhet v\u00e4xer i deltagarantal vilket inneb\u00e4r att vi ofta s\u00f6ker nya medarbetare till v\u00e5ra befintliga uppdrag eller till kommande uppdrag hos oss.\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp undanbedes best\u00e4mt.\n\nV\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan d\u00e5 urval g\u00f6rs l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdatumet.\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag. Ta chansen till ett utvecklande jobb i ett dynamiskt och expansivt f\u00f6retag!", "publiceringsdatum": "2021-03-24 11:35:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5567209993", "arbetsgivareId": "20405543", "arbetsgivareNamn": "Aredu AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Aredu", "ansokningssattWebbadress": "https://www.aredu.se/om-aredu/?jobid=132116&ref=platsbanken#tab-id-2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "KYPa_Jv8_ZbU", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "KYPa_Jv8_ZbU", "namn": "Studie- och yrkesv\u00e4gledare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": "63220", "postort": "Eskilstuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Fristadstorget 8A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616582157953, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "GzKo_S48_QCm", "namn": "Ljungby"}, "latitud": "56.833878", "longitud": "13.941042", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}