{"annonsId": 24647496, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0115-391348", "annonsrubrik": "Specialistl\u00e4kare/\u00d6verl\u00e4kare till Operations- och intensivv\u00e5rdskliniken", "annonstext": "Hallands sjukhus omfattar akutsjukhusen i Halmstad och Varberg och vi bedriver \u00e4ven planerad verksamhet i Kungsbacka och Falkenberg.\r\n\r\nVi har cirka 3 500 medarbetare som arbetar f\u00f6r att ge den b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rden till hall\u00e4nningarna och vi erbjuder specialistv\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet och god tillg\u00e4nglighet. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r nyckeln till att Hallands sjukhus har mycket goda resultat i m\u00e5nga nationella m\u00e4tningar och vi arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar.\n\nOm arbetsplatsen\nTill Operations- och intensivv\u00e5rdskliniken vid Hallands sjukhus Halmstad h\u00f6r en operationsavdelning och en intensivv\u00e5rdsavdelning med tillh\u00f6rande uppvakningsavdelning.  \n\nP\u00e5 intensivv\u00e5rdsavdelningen arbetar cirka 80 medarbetare i verksamheten som \u00e4r dimensionerad f\u00f6r att samtidigt v\u00e5rda 7-10 intensivv\u00e5rdspatienter och p\u00e5 dagtid upp till 24 postoperativa patienter. 3 l\u00e4kare varav 2 specialister tj\u00e4nstg\u00f6r dagtid p\u00e5 IVA.   \n\nP\u00e5 operationsavdelningen arbetar cirka 80 medarbetare. Vi genomf\u00f6r drygt 8000 operationer per \u00e5r varav 1400 p\u00e5 barn. V\u00e5r operationsavdelning har 12 OP-salar och 3-4 l\u00e4kare tj\u00e4nstg\u00f6r dagtid p\u00e5 operation.  \n\nArbete p\u00e5 v\u00e5r klinik innefattar \u00e4ven elektiva och akuta insatser p\u00e5 \u00f6vriga sjukhuset, bl.a. p\u00e5 v\u00e5r akutmottagning med upptagningsomr\u00e5de p\u00e5 cirka 200 000 inv\u00e5nare och p\u00e5 f\u00f6rlossningen d\u00e4r det f\u00f6ds cirka 2000 barn per \u00e5r. Vi har ocks\u00e5 en aktiv mobil intensivv\u00e5rdsgrupp och bidrar f\u00f6rst\u00e5s vid olika typer av larm p\u00e5 sjukhuset.  \n\nVerksamheten \u00e4r v\u00e4l fungerande och det finns goda strukturer b\u00e5de f\u00f6r det dagliga arbetet och f\u00f6r utveckling av verksamheten. Som medarbetare tar vi ansvar och visar omsorg b\u00e5de f\u00f6r patienten och om varandra. Gemenskapen i arbetsgruppen, en stor delaktighet och att vi arbetar i team runt patienten bidrar till att g\u00f6ra oss h\u00e5llbara som organisation. \n\nOmv\u00e4xlande arbetsuppgifter i en dynamisk milj\u00f6\nHos oss erbjuds du en varierad arbetsmilj\u00f6 och du arbetar i team best\u00e5ende av anestesil\u00e4kare, operations- och anestesisjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor. V\u00e5rt gemensamma uppdrag \u00e4r att erbjuda b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd till v\u00e5ra patienter p\u00e5 operation, uppvakningsenheten och inom intensivv\u00e5rden. Vi har en stor grupp operat\u00f6rer och specialister fr\u00e5n andra specialiteter som p\u00e5 olika s\u00e4tt ing\u00e5r i teamet runt patienten.  \n\nNu s\u00f6ker vi en specialistl\u00e4kare inom anestesi som vill bli en del av- och utveckla verksamheten tillsammans med oss. Du arbetar med sedvanliga arbetsuppgifter inom b\u00e5de operation och intensivv\u00e5rden. Du arbetar dagtid samt jourtj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6retr\u00e4desvis b\u00e5de som prim\u00e4r- och bakjour. \n\nDina kvalifikationer\nDu \u00e4r specialistl\u00e4kare/\u00f6verl\u00e4kare inom anestesi- och intensivv\u00e5rd med erfarenhet av att arbeta b\u00e5de p\u00e5 operation och IVA. Akademisk kompetens och forskningserfarenhet \u00e4r meriterande. Vi ser g\u00e4rna att du har f\u00f6rm\u00e5gan att inspirera till f\u00f6r\u00e4ndring och utveckling. F\u00f6r att lyckas hos oss har du l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och skapa delaktighet och engagemang. Du har p\u00e5 ett naturligt s\u00e4tt fokus p\u00e5 patienten och har god f\u00f6rm\u00e5ga och l\u00e4gger stor vikt vid att kommunicera dina kliniska bed\u00f6mningar och beslut.  \n\nDu \u00e4r med f\u00f6rdel lugn och stabil som person och har dokumenterat god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du ser din egen roll i att bidra till att uppr\u00e4tth\u00e5lla en god arbetsmilj\u00f6. Att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i din yrkesroll ser vi som sj\u00e4lvklart. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm Region Halland\nRegion Halland \u00e4r till f\u00f6r alla som bor och arbetar h\u00e4r i Halland. Vi \u00e4r \u00f6ver 8 000 medarbetare inom 370 olika yrken som alla arbetar f\u00f6r att erbjuda en god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och att fr\u00e4mja tillv\u00e4xt och utveckling. Vi ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r kollektivtrafiken i Halland och driver fr\u00e5gor inom omr\u00e5den som n\u00e4ringsliv, kultur och utbildning. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dHalland \u00ad \u2013 b\u00e4sta livsplatsen\u201d och med det menar vi att Halland ska bli den b\u00e4sta platsen att bo p\u00e5, utbilda sig, arbeta och driva f\u00f6retag i. Vi har kommit en bra bit p\u00e5 v\u00e4gen, v\u00e4lkommen att f\u00f6lja med oss p\u00e5 v\u00e5r resa!\n\nStr\u00e4van efter j\u00e4mst\u00e4lldhet, m\u00e5ngfald och likv\u00e4rdiga villkor \u00e4r b\u00e5de en kvalitetsfr\u00e5ga och en sj\u00e4lvklar del av Region Hallands v\u00e4rdegrund.\n\nRegion Halland krigsplacerar all tillsvidareanst\u00e4lld personal.\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. Region Halland har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Hallands sjukhus omfattar akutsjukhusen i Halmstad och Varberg och vi bedriver \u00e4ven planerad verksamhet i Kungsbacka och Falkenberg.\r\n\r\nVi har cirka 3 500 medarbetare som arbetar f\u00f6r att ge den b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rden till hall\u00e4nningarna och vi erbjuder specialistv\u00e5rd med h\u00f6g kvalitet och god tillg\u00e4nglighet. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r nyckeln till att Hallands sjukhus har mycket goda resultat i m\u00e5nga nationella m\u00e4tningar och vi arbetar med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar.\n\nOm arbetsplatsen\nTill Operations- och intensivv\u00e5rdskliniken vid Hallands sjukhus Halmstad h\u00f6r en operationsavdelning och en intensivv\u00e5rdsavdelning med tillh\u00f6rande uppvakningsavdelning. \u00a0\n\nP\u00e5 intensivv\u00e5rdsavdelningen arbetar cirka 80 medarbetare i verksamheten som \u00e4r dimensionerad f\u00f6r att samtidigt v\u00e5rda 7-10 intensivv\u00e5rdspatienter och p\u00e5 dagtid upp till 24 postoperativa patienter. 3 l\u00e4kare varav 2 specialister tj\u00e4nstg\u00f6r dagtid p\u00e5 IVA.\u00a0 \u00a0\n\nP\u00e5 operationsavdelningen arbetar cirka 80 medarbetare. Vi genomf\u00f6r drygt 8000 operationer per \u00e5r varav 1400 p\u00e5 barn. V\u00e5r operationsavdelning har 12 OP-salar och 3-4\u00a0l\u00e4kare tj\u00e4nstg\u00f6r dagtid p\u00e5 operation.\u00a0\u00a0\n\nArbete p\u00e5 v\u00e5r klinik innefattar \u00e4ven\u00a0elektiva och akuta insatser p\u00e5 \u00f6vriga sjukhuset, bl.a. p\u00e5 v\u00e5r akutmottagning med upptagningsomr\u00e5de p\u00e5 cirka 200 000 inv\u00e5nare och p\u00e5 f\u00f6rlossningen d\u00e4r det f\u00f6ds cirka 2000 barn per \u00e5r. Vi har ocks\u00e5 en aktiv mobil intensivv\u00e5rdsgrupp och bidrar f\u00f6rst\u00e5s vid olika typer av larm p\u00e5 sjukhuset. \u00a0\n\nVerksamheten \u00e4r v\u00e4l fungerande och det finns goda strukturer b\u00e5de f\u00f6r det dagliga arbetet och f\u00f6r utveckling av verksamheten. Som medarbetare tar vi ansvar och visar omsorg b\u00e5de f\u00f6r patienten och om varandra. Gemenskapen i arbetsgruppen, en stor delaktighet och att vi arbetar i team runt patienten bidrar till att g\u00f6ra oss h\u00e5llbara som organisation.\u00a0\n\nOmv\u00e4xlande arbetsuppgifter i en dynamisk milj\u00f6\nHos oss erbjuds du en varierad arbetsmilj\u00f6\u00a0och du arbetar i team best\u00e5ende av anestesil\u00e4kare, operations- och anestesisjuksk\u00f6terskor och undersk\u00f6terskor. V\u00e5rt gemensamma\u00a0uppdrag\u00a0\u00e4r\u00a0att erbjuda b\u00e4sta m\u00f6jliga v\u00e5rd till v\u00e5ra patienter p\u00e5 operation, uppvakningsenheten\u00a0och inom intensivv\u00e5rden.\u00a0Vi har en stor grupp\u00a0operat\u00f6rer\u00a0och specialister fr\u00e5n andra\u00a0specialiteter som\u00a0p\u00e5 olika s\u00e4tt\u00a0ing\u00e5r\u00a0i teamet\u00a0runt patienten.\u00a0\u00a0\n\nNu s\u00f6ker vi en specialistl\u00e4kare inom anestesi som vill bli en del av- och utveckla verksamheten tillsammans med oss. Du arbetar med sedvanliga arbetsuppgifter inom b\u00e5de operation och intensivv\u00e5rden. Du arbetar dagtid samt jourtj\u00e4nstg\u00f6ring f\u00f6retr\u00e4desvis b\u00e5de som prim\u00e4r- och bakjour.\u00a0\n\nDina kvalifikationer\nDu \u00e4r specialistl\u00e4kare/\u00f6verl\u00e4kare inom anestesi- och intensivv\u00e5rd med erfarenhet av att arbeta b\u00e5de p\u00e5 operation och IVA. Akademisk kompetens och forskningserfarenhet \u00e4r meriterande. Vi ser g\u00e4rna att du har f\u00f6rm\u00e5gan att inspirera till f\u00f6r\u00e4ndring och utveckling. F\u00f6r att lyckas hos oss har du l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och skapa delaktighet och engagemang. Du har p\u00e5 ett naturligt s\u00e4tt fokus p\u00e5 patienten och har god f\u00f6rm\u00e5ga och l\u00e4gger stor vikt vid att kommunicera dina kliniska bed\u00f6mningar och beslut.\u00a0\u00a0\n\nDu \u00e4r med f\u00f6rdel lugn och stabil som person och har dokumenterat god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du ser din egen roll i att bidra till att uppr\u00e4tth\u00e5lla en god arbetsmilj\u00f6. Att du kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt i din yrkesroll ser vi som sj\u00e4lvklart. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm Region Halland\nRegion Halland \u00e4r till f\u00f6r alla som bor och arbetar h\u00e4r i Halland. Vi \u00e4r \u00f6ver 8 000 medarbetare inom 370 olika yrken som alla arbetar f\u00f6r att erbjuda en god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd och att fr\u00e4mja tillv\u00e4xt och utveckling. Vi ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r kollektivtrafiken i Halland och driver fr\u00e5gor inom omr\u00e5den som n\u00e4ringsliv, kultur och utbildning. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dHalland \u00ad \u2013 b\u00e4sta livsplatsen\u201d och med det menar vi att Halland ska bli den b\u00e4sta platsen att bo p\u00e5, utbilda sig, arbeta och driva f\u00f6retag i. Vi har kommit en bra bit p\u00e5 v\u00e4gen, v\u00e4lkommen att f\u00f6lja med oss p\u00e5 v\u00e5r resa!\n\nStr\u00e4van efter j\u00e4mst\u00e4lldhet, m\u00e5ngfald och likv\u00e4rdiga villkor \u00e4r b\u00e5de en kvalitetsfr\u00e5ga och en sj\u00e4lvklar del av Region Hallands v\u00e4rdegrund.\n\n\nRegion Halland krigsplacerar all tillsvidareanst\u00e4lld personal.\n\n\nTill bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. Region Halland har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 07:38:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de under andra halv\u00e5ret 2021 eller enligt \u00f6verenskommelse.\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000115", "arbetsgivareId": "10820084", "arbetsgivareNamn": "REGION HALLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Hallands Sjukhus, Operation och IVA Halmstad", "ansokningssattWebbadress": "https://regionhalland.varbi.com/what:job/jobID:391348/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/284", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Lasarettsv\u00e4gen", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Lasarettsv\u00e4gen", "postnr": "30185", "postort": "Halmstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Lasarettsv\u00e4gen", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616567906334, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kUQB_KdK_kAh", "namn": "Halmstad"}, "latitud": "56.690834", "longitud": "12.82", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}