{"annonsId": 24641062, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0555-6697044335124007123", "annonsrubrik": "L\u00e4rare bild Forsheda skola", "annonstext": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nVi s\u00f6ker en l\u00e4rare till Forsheda skola f\u00f6r undervisning i fr\u00e4mst bild. Du som s\u00f6ker vill vara med och bidra till att eleverna upplever gl\u00e4dje, meningsfullhet och framg\u00e5ng i det dagliga arbetet. Vi vet att elever som trivs och m\u00e5r bra ocks\u00e5 presterar b\u00e4ttre och vi har d\u00e4rf\u00f6r h\u00f6gt st\u00e4llda f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l l\u00e4rare som elever.\n\nOm skolan\nForsheda skola \u00e4r en \u00e5k 7-9 skola med ca 200 elever. Skolan har \u00e4ndam\u00e5lsenliga lokaler f\u00f6r ett gott l\u00e4rande och k\u00e4nnetecknas av en trivsam, lugn och v\u00e4lkomnande atmosf\u00e4r. Vi har ett bra samarbete mellan l\u00e4rare och str\u00e4var mot att alla ska uppleva arbetsgl\u00e4dje. Forshedas elevh\u00e4lsoteam \u00e4r placerade p\u00e5 skolan vilket \u00e4r en stor f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r eleverna v\u00e4lbefinnande. I elevh\u00e4lsoteamet inkluderas kurator, skolsk\u00f6terska, specialpedagog, speciall\u00e4rare, studie- och yrkesv\u00e4gledare samt rektor. Forsheda skola satsar fullt p\u00e5 projektet \"en-till-en\". Det inneb\u00e4r att varje ny elev blir tilldelad varsin dator/iPad. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att med hj\u00e4lp av IKT-verktyg \u00f6ka kvalit\u00e9n p\u00e5 utbildningen, utveckla nya arbetsformer och \u00f6ka lusten att l\u00e4ra.\n\n\r\n\r\nL\u00e4rare\r\n\r\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du till st\u00f6rsta del undervisar elever fr\u00e5n \u00e5rskurs 7-9 i bild. I ditt arbete ansvarar du f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet. Musiklokalen \u00e4r v\u00e4l tilltagen med tillg\u00e5ng till mindre ensemblerum. Det finns en stor utvecklingspotential av verksamheten f\u00f6r den vision\u00e4re. P\u00e5 skolan kommer du ing\u00e5 i ett arbetslag vilket du har n\u00e4ra samarbete med och st\u00f6ttning av. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00e4ven ett delat klassf\u00f6rest\u00e5ndareskap. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig/legitimerad l\u00e4rare i bild \u00e5k 7-9 samt har annan beh\u00f6righet.Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver engagemang, ansvarstagande och f\u00f6rm\u00e5gan att planera. Det \u00e4r viktigt att du som person \u00e4r tydlig, lyh\u00f6rd och visar respekt f\u00f6r elevernas behov. Du inser v\u00e4rdet i att skapa goda relationer till s\u00e5v\u00e4l elever och f\u00f6r\u00e4ldrar som kollegor. Du har god vana inom digital teknik samt har h\u00f6ga krav p\u00e5 att g\u00f6ra undervisningen tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla. Vi vill att din ans\u00f6kan inneh\u00e5ller personligt brev, CV, examensbevis och studieintyg\n\r\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "annonstextFormaterad": "V\u00e4rnamo kommun mitt i Sm\u00e5land \u00e4r en tillv\u00e4xtregion och har ett framg\u00e5ngsrikt n\u00e4ringsliv och en h\u00f6g syssels\u00e4ttning. Vi \u00e4r utsedda till \u00c5rets kommun 2016 bland annat tack vare en strategisk satsning p\u00e5 bredbandsutbyggnad och delaktighet. \u00c4ven goda kommunikationer och en v\u00e4l utbyggd offentlig service k\u00e4nnetecknar v\u00e5r expansiva kommun med 34 400 inv\u00e5nare. V\u00e5r vision \u00e4r: \"V\u00e4rnamo kommun, den m\u00e4nskliga tillv\u00e4xtkommunen - 40.000 inv\u00e5nare \u00e5r 2035\".\r\n\r\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens verksamhet omfattar f\u00f6rskola, grundskola, kulturskola, gymnasie, vux och s\u00e4rskola Tillsammans \u00e4r vi ca 1300 anst\u00e4llda.\n\nVi s\u00f6ker en l\u00e4rare till Forsheda skola f\u00f6r undervisning i fr\u00e4mst bild. Du som s\u00f6ker vill vara med och bidra till att eleverna upplever gl\u00e4dje, meningsfullhet och framg\u00e5ng i det dagliga arbetet. Vi vet att elever som trivs och m\u00e5r bra ocks\u00e5 presterar b\u00e4ttre och vi har d\u00e4rf\u00f6r h\u00f6gt st\u00e4llda f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l l\u00e4rare som elever.\n\nOm skolan\nForsheda skola \u00e4r en \u00e5k 7-9 skola med ca 200 elever. Skolan har \u00e4ndam\u00e5lsenliga lokaler f\u00f6r ett gott l\u00e4rande och k\u00e4nnetecknas av en trivsam, lugn och v\u00e4lkomnande atmosf\u00e4r. Vi har ett bra samarbete mellan l\u00e4rare och str\u00e4var mot att alla ska uppleva arbetsgl\u00e4dje. Forshedas elevh\u00e4lsoteam \u00e4r placerade p\u00e5 skolan vilket \u00e4r en stor f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r eleverna v\u00e4lbefinnande. I elevh\u00e4lsoteamet inkluderas kurator, skolsk\u00f6terska, specialpedagog, speciall\u00e4rare, studie- och yrkesv\u00e4gledare samt rektor. Forsheda skola satsar fullt p\u00e5 projektet \"en-till-en\". Det inneb\u00e4r att varje ny elev blir tilldelad varsin dator/iPad. V\u00e5r m\u00e5ls\u00e4ttning \u00e4r att med hj\u00e4lp av IKT-verktyg \u00f6ka kvalit\u00e9n p\u00e5 utbildningen, utveckla nya arbetsformer och \u00f6ka lusten att l\u00e4ra.\n\n\n\r\n\r\nL\u00e4rare\r\n\r\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r att du till st\u00f6rsta del undervisar elever fr\u00e5n \u00e5rskurs 7-9 i bild. I ditt arbete ansvarar du f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet. Musiklokalen \u00e4r v\u00e4l tilltagen med tillg\u00e5ng till mindre ensemblerum. Det finns en stor utvecklingspotential av verksamheten f\u00f6r den vision\u00e4re. P\u00e5 skolan kommer du ing\u00e5 i ett arbetslag vilket du har n\u00e4ra samarbete med och st\u00f6ttning av. I dina arbetsuppgifter ing\u00e5r \u00e4ven ett delat klassf\u00f6rest\u00e5ndareskap. \r\n\r\nKompetens och erfarenhet\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r beh\u00f6rig/legitimerad l\u00e4rare i bild \u00e5k 7-9 samt har annan beh\u00f6righet.Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver engagemang, ansvarstagande och f\u00f6rm\u00e5gan att planera. Det \u00e4r viktigt att du som person \u00e4r tydlig, lyh\u00f6rd och visar respekt f\u00f6r elevernas behov. Du inser v\u00e4rdet i att skapa goda relationer till s\u00e5v\u00e4l elever och f\u00f6r\u00e4ldrar som kollegor. Du har god vana inom digital teknik samt har h\u00f6ga krav p\u00e5 att g\u00f6ra undervisningen tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla. Vi vill att din ans\u00f6kan inneh\u00e5ller personligt brev, CV, examensbevis och studieintyg\n\r\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna tj\u00e4nstetills\u00e4ttning.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 11:44:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.varnamo.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare\r\n100% 2021-08-09. Tj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut tas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2120000555", "arbetsgivareId": "10800143", "arbetsgivareNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "V\u00e4rnamo kommun", "ansokningssattWebbadress": "http://jobb.varnamo.se/LedigaJobb/EW2PageLedigaJobb.aspx", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "BUF:2021:94", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stadshuset, Kyrktorget 1", "postnr": "33183", "postort": "V\u00e4rnamo", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616409877221, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6bS8_fzf_xpW", "namn": "V\u00e4rnamo"}, "latitud": "57.18316", "longitud": "14.047821", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}