{"annonsId": 24645758, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0894-B211BCABC79341E29E4D43A746985308", "annonsrubrik": "L\u00e4rare med inriktning fritidshem ", "annonstext": "Brom\u00f6lla kommun ligger i nord\u00f6stra Sk\u00e5ne vid gr\u00e4nsen mot Blekinge. Vi har den lilla kommunens f\u00f6rdelar med n\u00e4rhet och korta avst\u00e5nd b\u00e5de geografiskt och mellan m\u00e4nniskorna. H\u00e4r finns goda kommunikationer mot \u00f6vriga Sk\u00e5ne och Blekinge. Brom\u00f6lla har vacker och omv\u00e4xlande natur med allt ifr\u00e5n \u00f6ppna landskap till bokskogar och str\u00e4nder vid \u00d6stersj\u00f6kusten. I kommunen finns Sk\u00e5nes st\u00f6rsta sj\u00f6 Iv\u00f6sj\u00f6n. I kommunen bor drygt 12 900 personer.\n\nBes\u00f6k oss p\u00e5 www.bromolla.se\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nPlacering: Alvikenskolan\n\nVi s\u00f6ker l\u00e4rare med inriktning fritidshem som vill vara med och forma samt utveckla v\u00e5rt fritidshem. Alvikenskolan \u00e4r en F-6 skola med ca 440 elever och fem fritidshems-avdelningar. Vi s\u00f6ker flera pedagoger till v\u00e5rt fritidshem.\n\nDitt uppdrag bygger p\u00e5 att du kan skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r elevens l\u00e4rande i samarbete med andra pedagoger p\u00e5 skolan. Du kommer att ha ett n\u00e4ra samarbete med skolans pedagoger och arbetslaget p\u00e5 fritidshemmet. Vi tror p\u00e5 det kollegiala l\u00e4randet.\nDu har ett stort engagemang och \u00e4r v\u00e4l medveten om skolans och fritidshemmets l\u00e4roplan. \n\n Rekrytering sker l\u00f6pande.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som: \n\n* \u00e4r l\u00e4rare med inriktning fritidshem \n* \u00e4r v\u00e4lstrukturerad \n* har en verktygsl\u00e5da med olika strategier f\u00f6r att v\u00e4gleda och utmana eleverna i deras kunskapsutveckling\n* g\u00f6r eleven delaktig i planeringen och utvecklar elevens f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e4ra\n* \u00e4r trygg och stabil i din vuxenroll och som har en god f\u00f6rm\u00e5ga att bygga goda relationer \n* har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, lyssnar och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar att l\u00e4ra\n\nTillsammans med arbetslaget planerar och organiserar du ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt f\u00f6r eleven och elevgruppen. D\u00e5 vi tror p\u00e5 kollegialt l\u00e4rande \u00e4r samarbete med b\u00e5de elever och personal av stor vikt och att du har f\u00f6rm\u00e5gan att ta egna initiativ och eget ansvar. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.", "annonstextFormaterad": "Brom\u00f6lla kommun ligger i nord\u00f6stra Sk\u00e5ne vid gr\u00e4nsen mot Blekinge. Vi har den lilla kommunens f\u00f6rdelar med n\u00e4rhet och korta avst\u00e5nd b\u00e5de geografiskt och mellan m\u00e4nniskorna. H\u00e4r finns goda kommunikationer mot \u00f6vriga Sk\u00e5ne och Blekinge. Brom\u00f6lla har vacker och omv\u00e4xlande natur med allt ifr\u00e5n \u00f6ppna landskap till bokskogar och str\u00e4nder vid \u00d6stersj\u00f6kusten. I kommunen finns Sk\u00e5nes st\u00f6rsta sj\u00f6 Iv\u00f6sj\u00f6n. I kommunen bor drygt 12 900 personer.\n\nBes\u00f6k oss p\u00e5 www.bromolla.se\n\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nPlacering: Alvikenskolan\n\nVi s\u00f6ker l\u00e4rare med inriktning fritidshem som vill vara med och forma samt utveckla v\u00e5rt fritidshem. Alvikenskolan \u00e4r en F-6 skola med ca 440 elever och fem fritidshems-avdelningar. Vi s\u00f6ker flera pedagoger till v\u00e5rt fritidshem.\n\nDitt uppdrag bygger p\u00e5 att du kan skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r elevens l\u00e4rande i samarbete med andra pedagoger p\u00e5 skolan. Du kommer att ha ett n\u00e4ra samarbete med skolans pedagoger och arbetslaget p\u00e5 fritidshemmet. Vi tror p\u00e5 det kollegiala l\u00e4randet.\nDu har ett stort engagemang och \u00e4r v\u00e4l medveten om skolans och fritidshemmets l\u00e4roplan. \n\n Rekrytering sker l\u00f6pande.\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som: \n\n* \u00e4r l\u00e4rare med inriktning fritidshem \n* \u00e4r v\u00e4lstrukturerad \n* har en verktygsl\u00e5da med olika strategier f\u00f6r att v\u00e4gleda och utmana eleverna i deras kunskapsutveckling\n* g\u00f6r eleven delaktig i planeringen och utvecklar elevens f\u00f6rm\u00e5ga att l\u00e4ra\n* \u00e4r trygg och stabil i din vuxenroll och som har en god f\u00f6rm\u00e5ga att bygga goda relationer \n* har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, lyssnar och har f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r m\u00e4nniskors olika f\u00f6ruts\u00e4ttningar att l\u00e4ra\n\nTillsammans med arbetslaget planerar och organiserar du ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt f\u00f6r eleven och elevgruppen. D\u00e5 vi tror p\u00e5 kollegialt l\u00e4rande \u00e4r samarbete med b\u00e5de elever och personal av stor vikt och att du har f\u00f6rm\u00e5gan att ta egna initiativ och eget ansvar. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 14:30:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "villkorsbeskrivning": "Deltid. 50-90 % \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-09  Eller enligt \u00f6verenskommelse. Flera tj\u00e4nster finns, dels vikariat f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldraledig pedagog, samt flera tillsvidaretj\u00e4nster med varierande tj\u00e4nstegrad.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 90.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": " Ange l\u00f6neanspr\u00e5k\nIndividuell l\u00f6nes\u00e4ttning till\u00e4mpas.", "organisationsnummer": "2120000894", "arbetsgivareId": "10800157", "arbetsgivareNamn": "Brom\u00f6lla kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Brom\u00f6lla kommun, F\u00f6rskola", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=b211bcab-c793-41e2-9e4d-43a746985308&publishCode=AMS&TK=def14857-5c57-40e3-8126-b17e65ea8b95", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "29/21", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 48 BROM\u00d6LLA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 18", "postnr": "29531", "postort": "BROM\u00d6LLA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 48 BROM\u00d6LLA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616506216666, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "WMNK_PXa_Khm", "namn": "Brom\u00f6lla"}, "latitud": "56.07436", "longitud": "14.477659", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}