{"annonsId": 24642498, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556280-7395-wb-154095", "annonsrubrik": "Sjuksk\u00f6terska eller ambulanssjukv\u00e5dare till Tyres\u00f6, Falck Ambulans", "annonstext": "Falck Ambulans erbjuder tj\u00e4nster inom prehospital akutsjukv\u00e5rd och utf\u00f6r ambulansverksamhet i Stockholm, \u00d6sterg\u00f6tland, V\u00e4sterbotten och p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra verksamheter k\u00e4nnetecknas av att alltid s\u00e4tta patientens b\u00e4sta i centrum, en h\u00f6g kvalitet, en v\u00e4l utvecklad arbetsmilj\u00f6 och fokus p\u00e5 utveckling av ambulanssjukv\u00e5rden.\r\n\r\nGillar du omv\u00e4xling och att v\u00e5rda en patient i taget i unika milj\u00f6er? Delar du v\u00e5ra v\u00e4rderingar och v\u00e5rt s\u00e4tt att driva verksamheten, att finnas d\u00e4r n\u00e4r vi beh\u00f6vs och att leda med omtanke och tillit? D\u00e5 kanske du \u00e4r v\u00e5r nya medarbetare p\u00e5 station Tyres\u00f6 i Stockholm. Vi vill vara den b\u00e4sta arbetsplatsen f\u00f6r de som drivs av att r\u00e4dda och f\u00f6rb\u00e4ttra liv.\u200b\n\nOm rollen\n\nSom ambulanssjukv\u00e5rdare p\u00e5 Falck Ambulans arbetar du i team med en specialistsjuksk\u00f6terska. I t\u00e4tt samarbete och kunskapsutbyte verkar ni f\u00f6r b\u00e4sta m\u00f6jliga patientomh\u00e4ndertagande. Ni st\u00e4lls inf\u00f6r probleml\u00f6sning i situationer som inte g\u00e5r att f\u00f6rutse. Rollen inneb\u00e4r m\u00f6jlighet att f\u00e5 anv\u00e4nda hela bredden av dina yrkeskunskaper och f\u00e4rdigheter. Som team samverkar ni \u00e4ven ofta med polis, r\u00e4ddningstj\u00e4nst, v\u00e4gassistans och akutl\u00e4kare p\u00e5 olycksplats.\n\nOm stationen\n\nTyres\u00f6 \u00e4r en liten station med en varm grupp medarbetare som \u00e4r inkluderande och engagerade i arbetet och trivseln i v\u00e5r arbetsgrupp. Samtliga deltar i att utveckla och driva v\u00e5rt f\u00f6retag fram\u00e5t mot v\u00e5ra gemensamma m\u00e5l. Jag som blir din n\u00e4rmaste chef heter Tyril och ser fram emot att f\u00e5 dig i teamet - du beh\u00f6vs!\n\nStationen ligger p\u00e5 Tyres\u00f6 Brandstation och har ett brett upptagningsomr\u00e5de d\u00e4r du f\u00e5r goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att utvecklas i varierade uppdrag. Stationen har en operativ dygnsenhet.\n\nI dagsl\u00e4get har vi en tj\u00e4nst att erbjuda dig som \u00e4r sjuksk\u00f6terska eller ambulanssjukv\u00e5rdare, P\u00e5 Tyres\u00f6 arbetar du 2 helger av 5. N\u00e4rmare insyn i schemat f\u00e5r du om du g\u00e5r vidare i rekryteringsprocessen.\n\nOm dig\n\n\u2022 Du \u00e4r ambulanssjukv\u00e5rdare eller sjuksk\u00f6terska med erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd. \n\u2022 Du har B-k\u00f6rkort och god k\u00f6rvana . C-kort \u00e4r en f\u00f6rdel. \n\u2022 Du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift men vi ser g\u00e4rna att du kan flera spr\u00e5k. \n\nSom person drivs du av att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r patienten, dina kollegor och verksamheten, Andra beskriver dig som konstruktiv, lugn i stressade situationer, ansvarsfull och med en h\u00f6g anpassningsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nVad vi erbjuder\n\nVi jobbar aktivt med att utveckla omr\u00e5den som ledarskap och arbetsmilj\u00f6. F\u00f6r dig som jobbar i ambulansen inneb\u00e4r det ett n\u00e4ra ledarskap med tillg\u00e4ngliga stationschefer, som arbetar aktivt med f\u00f6rtroende och en \u00f6kad transparens. Vi har en v\u00e4l fungerande kamratst\u00f6dsorganisation samt andra arbetsmilj\u00f6\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja personalh\u00e4lsan, i ett yrke som stundvis kan vara tungt. \n\nV\u00e5r introduktionsutbildning kommer att g\u00f6ra dig v\u00e4l f\u00f6rberedd f\u00f6r ambulanssjukv\u00e5rden i Stockholm. Du kommer bland annat att g\u00e5 A-HLR vuxen/barn, utryckningsk\u00f6rning, CBRNE, b\u00e5rteknik och akuta bed\u00f6mningar och behandlingsriktlinjer. Innan ditt f\u00f6rsta arbetspass f\u00e5r du ocks\u00e5 tid till med\u00e5kning och en praktisk inblick i vardagen p\u00e5 ambulansen. \n\nVi till\u00e4mpar kollektivavtal.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nTilltr\u00e4de: Vi har f\u00f6ljande datum f\u00f6r introduktionsutbildning: 8 mars 2021 och 10 maj 2021. Du \u00e4r startklar f\u00f6r sj\u00e4lvst\u00e4ndig tj\u00e4nstg\u00f6ring sex veckor senare.\n\nOmfattning: Enligt \u00f6verenskommelse, heltid \u00e4r utg\u00e5ngspunkt.\n\nRekryteringsprocessen innefattar kontroll hos IVO och Transportstyrelsen, Socialstyrelsen samt utdrag fr\u00e5n polisensbelastningsregister.\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta: \n\nTyril Andersson Birl,  EMAIL ,  TELEPHONENO Stationschef p\u00e5 Tyres\u00f6", "annonstextFormaterad": "Falck Ambulans erbjuder tj\u00e4nster inom prehospital akutsjukv\u00e5rd och utf\u00f6r ambulansverksamhet i Stockholm, \u00d6sterg\u00f6tland, V\u00e4sterbotten och p\u00e5 Gotland. V\u00e5ra verksamheter k\u00e4nnetecknas av att alltid s\u00e4tta patientens b\u00e4sta i centrum, en h\u00f6g kvalitet, en v\u00e4l utvecklad arbetsmilj\u00f6 och fokus p\u00e5 utveckling av ambulanssjukv\u00e5rden.\r\n\r\nGillar du omv\u00e4xling och att v\u00e5rda en patient i taget i unika milj\u00f6er? Delar du v\u00e5ra v\u00e4rderingar och v\u00e5rt s\u00e4tt att driva verksamheten, att finnas d\u00e4r n\u00e4r vi beh\u00f6vs och att leda med omtanke och tillit? D\u00e5 kanske du \u00e4r v\u00e5r nya medarbetare p\u00e5 station Tyres\u00f6 i Stockholm. Vi vill vara den b\u00e4sta arbetsplatsen f\u00f6r de som drivs av att r\u00e4dda och f\u00f6rb\u00e4ttra liv.\u200b\n\nOm rollen\n\nSom ambulanssjukv\u00e5rdare p\u00e5 Falck Ambulans arbetar du i team med en specialistsjuksk\u00f6terska. I t\u00e4tt samarbete och kunskapsutbyte verkar ni f\u00f6r b\u00e4sta m\u00f6jliga patientomh\u00e4ndertagande. Ni st\u00e4lls inf\u00f6r probleml\u00f6sning i situationer som inte g\u00e5r att f\u00f6rutse. Rollen inneb\u00e4r m\u00f6jlighet att f\u00e5 anv\u00e4nda hela bredden av dina yrkeskunskaper och f\u00e4rdigheter. Som team samverkar ni \u00e4ven ofta med polis, r\u00e4ddningstj\u00e4nst, v\u00e4gassistans och akutl\u00e4kare p\u00e5 olycksplats.\n\nOm stationen\n\nTyres\u00f6 \u00e4r en liten station med en varm grupp medarbetare som \u00e4r inkluderande och engagerade i arbetet och trivseln i v\u00e5r arbetsgrupp. Samtliga deltar i att utveckla och driva v\u00e5rt f\u00f6retag fram\u00e5t mot v\u00e5ra gemensamma m\u00e5l. Jag som blir din n\u00e4rmaste chef heter Tyril och ser fram emot att f\u00e5 dig i teamet - du beh\u00f6vs!\n\nStationen ligger p\u00e5 Tyres\u00f6 Brandstation och har ett brett upptagningsomr\u00e5de d\u00e4r du f\u00e5r goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att utvecklas i varierade uppdrag. Stationen har en operativ dygnsenhet.\n\nI dagsl\u00e4get har vi en tj\u00e4nst att erbjuda dig som \u00e4r sjuksk\u00f6terska eller ambulanssjukv\u00e5rdare, P\u00e5 Tyres\u00f6 arbetar du 2 helger av 5. N\u00e4rmare insyn i schemat f\u00e5r du om du g\u00e5r vidare i rekryteringsprocessen.\n\nOm dig\n\n\u2022 Du \u00e4r ambulanssjukv\u00e5rdare eller sjuksk\u00f6terska med erfarenhet av akutsjukv\u00e5rd. \n\u2022 Du har B-k\u00f6rkort och god k\u00f6rvana . C-kort \u00e4r en f\u00f6rdel. \n\u2022 Du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift men vi ser g\u00e4rna att du kan flera spr\u00e5k. \n\nSom person drivs du av att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r patienten, dina kollegor och verksamheten, Andra beskriver dig som konstruktiv, lugn i stressade situationer, ansvarsfull och med en h\u00f6g anpassningsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nVad vi erbjuder\n\nVi jobbar aktivt med att utveckla omr\u00e5den som ledarskap och arbetsmilj\u00f6. F\u00f6r dig som jobbar i ambulansen inneb\u00e4r det ett n\u00e4ra ledarskap med tillg\u00e4ngliga stationschefer, som arbetar aktivt med f\u00f6rtroende och en \u00f6kad transparens. Vi har en v\u00e4l fungerande kamratst\u00f6dsorganisation samt andra arbetsmilj\u00f6\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att fr\u00e4mja personalh\u00e4lsan, i ett yrke som stundvis kan vara tungt. \n\nV\u00e5r introduktionsutbildning kommer att g\u00f6ra dig v\u00e4l f\u00f6rberedd f\u00f6r ambulanssjukv\u00e5rden i Stockholm. Du kommer bland annat att g\u00e5 A-HLR vuxen/barn, utryckningsk\u00f6rning, CBRNE, b\u00e5rteknik och akuta bed\u00f6mningar och behandlingsriktlinjer. Innan ditt f\u00f6rsta arbetspass f\u00e5r du ocks\u00e5 tid till med\u00e5kning och en praktisk inblick i vardagen p\u00e5 ambulansen. \n\nVi till\u00e4mpar kollektivavtal.\n\nOm tj\u00e4nsten\n\nTilltr\u00e4de: Vi har f\u00f6ljande datum f\u00f6r introduktionsutbildning: 8 mars 2021 och 10 maj 2021. Du \u00e4r startklar f\u00f6r sj\u00e4lvst\u00e4ndig tj\u00e4nstg\u00f6ring sex veckor senare.\n\nOmfattning: Enligt \u00f6verenskommelse, heltid \u00e4r utg\u00e5ngspunkt.\n\nRekryteringsprocessen innefattar kontroll hos IVO och Transportstyrelsen, Socialstyrelsen samt utdrag fr\u00e5n polisensbelastningsregister.\n\nVid fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten kontakta: \n\nTyril Andersson Birl,  EMAIL ,  TELEPHONENO Stationschef p\u00e5 Tyres\u00f6", "publiceringsdatum": "2021-03-22 15:40:51", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-08 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5562807395", "arbetsgivareId": "10805516", "arbetsgivareNamn": "Falck Ambulans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Falck Ambulans", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.falcksverige.se/jobs/154095-sjukskoterska-eller-ambulanssjukvadare-till-tyreso-falck-ambulans?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bXNH_MNX_dUR", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, grundutbildad", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stberga All\u00e9 36A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stberga All\u00e9 36A", "postnr": "12630", "postort": "H\u00e4gersten", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stberga All\u00e9 36A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616424051739, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}