{"annonsId": 24645326, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0191-4366684715", "annonsrubrik": "Enhetschef LSS och vuxna", "annonstext": "Vill ocks\u00e5 du ha ett jobb som \u00e4r till nytta och gl\u00e4dje f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? D\u00e4r du \u00e4r med och formar hur v\u00e5rt samh\u00e4lle ska se ut i framtiden. D\u00e4r du f\u00e5r vara ditt b\u00e4sta jag. \n\nI Liding\u00f6 stad h\u00f6r arbete samman med h\u00e4lsa. Vi satsar helhj\u00e4rtat p\u00e5 utvecklande ledarskap och p\u00e5 dig som person. Med 2500 f\u00e4rgstarka kollegor inom 260 olika yrken, s\u00e5 beh\u00f6ver din vardag aldrig bli gr\u00e5. \n\nG\u00e5 in p\u00e5 lidingo.se/jobb s\u00e5 f\u00e5r du veta hur det \u00e4r. P\u00e5 riktigt.\r\n\r\nVill du vara med och utveckla framtidens socialtj\u00e4nst? \n\nVerksamhetsomr\u00e5det Individ, familj och integration har ett viktigt och sp\u00e4nnande uppdrag som ber\u00f6r flera olika m\u00e5lgrupper. Vi vill ligga i framkant och arbetar st\u00e4ndigt med att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet f\u00f6r att m\u00f6ta v\u00e5ra m\u00e5lgruppers behov p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt.\n\nVerksamhetsomr\u00e5det best\u00e5r av fyra enheter varav enheten LSS och Vuxna \u00e4r en. Enheten ansvarar f\u00f6r att handl\u00e4gga ans\u00f6kningar g\u00e4llande LSS barn och vuxna, socialpsykiatri, beroendeproblematik och v\u00e5ld i n\u00e4ra relation. Inom enheten finns tv\u00e5 bitr\u00e4dande enhetschefer och 15 handl\u00e4ggare.\n\nVi arbetar kontinuerligt med att skapa en effektiv ledning och styrning, ett n\u00e4ra chefsst\u00f6d, en bra arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r alla och ett framtidsfokus. Vi sitter i nya fr\u00e4scha lokaler, arbetar aktivitetsbaserat och har kommit l\u00e5ngt i den digitala utvecklingen.\n\nArbetsuppgifter\nI rollen som enhetschef f\u00f6r LSS och vuxna leder du tillsammans med dina medarbetare enheten fram\u00e5t f\u00f6r att n\u00e5 uppst\u00e4llda m\u00e5l. Du ansvarar f\u00f6r att arbetet bedrivs r\u00e4ttss\u00e4kert och h\u00e5ller god kvalitet. I det ing\u00e5r att bevaka och bidra till helhetsperspektiv genom att bland annat utveckla samverkan med andra enheter, f\u00f6rvaltningar och huvudm\u00e4n i str\u00e4van att underl\u00e4tta f\u00f6r Liding\u00f6borna. Du leder, f\u00f6rdelar och vidareutvecklar arbetet tillsammans med medarbetarna utifr\u00e5n ett indirekt ledarskap. Chefsuppdraget f\u00f6ruts\u00e4tter att du har b\u00e5de specialist- och generalistkunskap.\n\nHos oss i Liding\u00f6 stad f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utveckla b\u00e5de dig som ledare och verksamheten. Medarbetarskap och ledarskap g\u00e5r hand i hand och vi tror p\u00e5 att det \u00e4r n\u00e4r vi hj\u00e4lps \u00e5t som vi n\u00e5r b\u00e4sta resultat. V\u00e5r ledarmodell \u00e4r det utvecklande ledarskapet d\u00e4r chefen agerar som ett f\u00f6red\u00f6me och jobbar utifr\u00e5n en tydlig v\u00e4rdegrund d\u00e4r stadens v\u00e4rdeord \u00e4r v\u00e4gledande. Som ny chef hos oss bjuds in till v\u00e5rt ledarskapsprogram, Ledarlyftet, d\u00e4r du f\u00e5r en gedigen utbildning i v\u00e5r ledarmodell.\n\nSom enhetschef ing\u00e5r du i verksamhetsomr\u00e5dets ledningsgrupp som best\u00e5r av chefer, controller och verksamhetsutvecklare. Du \u00e4r underst\u00e4lld verksamhetsomr\u00e5deschefen inom verksamhetsomr\u00e5det individ, familj och integration och har personal- och budgetansvar f\u00f6r hela din enhet.    \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r socionom eller har annan likv\u00e4rdig utbildning och som har fler\u00e5rig erfarenhet av att arbeta med myndighetsut\u00f6vning. F\u00f6r att du ska lyckas i uppdraget ser vi det som krav att du har kunskap om handl\u00e4ggning och lagstiftning inom ber\u00f6rda omr\u00e5den. Du \u00e4r en erfaren chef och f\u00f6rst\u00e5r vikten av samverkan.\n\nSom person \u00e4r du engagerad och intresserad av socialt arbete. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, har en personlig mognad och har intresse av att utveckla andra. Du \u00e4r tydlig och beslutsam i ditt ledarskap. Du agerar lugnt i stressade situationer. Du ser v\u00e4rdet av samordning och har intresse och tycker det \u00e4r kul att samarbeta. I ditt bem\u00f6tande \u00e4r du kommunikativ och f\u00f6rtroendeingivande och du har f\u00f6rm\u00e5gan att f\u00e5 med dig m\u00e4nniskor och hitta l\u00f6sningar i dialog.\n\nI Liding\u00f6 stad arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e4rdeorden engagerad, professionell och initiativrik. De ger oss v\u00e4gledning i hur vi vill uppfattas och agera f\u00f6r att ge god service och det b\u00e4sta st\u00f6det till Liding\u00f6borna. \n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt\nVi erbjuder bra anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner med bland annat m\u00f6jligheten till semesterv\u00e4xling, friskv\u00e5rdsbidrag, friskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdslokal i stadshuset.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Liding\u00f6 stad tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME, Verksamhetsomr\u00e5deschef,  TELEPHONENO Facklig representant, n\u00e5s via stadens kundcenter,  TELEPHONENO Arbetsplats\nStockholmsv\u00e4gen 50\n\n181 32 Liding\u00f6", "annonstextFormaterad": "Vill ocks\u00e5 du ha ett jobb som \u00e4r till nytta och gl\u00e4dje f\u00f6r andra m\u00e4nniskor? D\u00e4r du \u00e4r med och formar hur v\u00e5rt samh\u00e4lle ska se ut i framtiden. D\u00e4r du f\u00e5r vara ditt b\u00e4sta jag.\u00a0\n\nI Liding\u00f6 stad h\u00f6r arbete samman med h\u00e4lsa. Vi satsar helhj\u00e4rtat p\u00e5 utvecklande ledarskap och p\u00e5 dig som person. Med 2500 f\u00e4rgstarka kollegor inom 260 olika yrken, s\u00e5 beh\u00f6ver din vardag aldrig bli gr\u00e5.\u00a0\n\nG\u00e5 in p\u00e5 lidingo.se/jobb s\u00e5 f\u00e5r du veta hur det \u00e4r. P\u00e5 riktigt.\r\n\r\nVill\u00a0du vara med och utveckla framtidens socialtj\u00e4nst?\u00a0\n\nVerksamhetsomr\u00e5det Individ, familj och integration har ett viktigt och sp\u00e4nnande uppdrag som ber\u00f6r flera olika m\u00e5lgrupper. Vi vill ligga i framkant och arbetar st\u00e4ndigt med att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet f\u00f6r att m\u00f6ta v\u00e5ra m\u00e5lgruppers behov p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt.\n\nVerksamhetsomr\u00e5det best\u00e5r av fyra enheter varav enheten LSS och Vuxna \u00e4r en. Enheten ansvarar f\u00f6r att handl\u00e4gga ans\u00f6kningar g\u00e4llande LSS barn och vuxna, socialpsykiatri, beroendeproblematik och v\u00e5ld i n\u00e4ra relation. Inom enheten finns tv\u00e5 bitr\u00e4dande enhetschefer och 15 handl\u00e4ggare.\n\nVi arbetar kontinuerligt med att skapa en effektiv ledning och styrning, ett n\u00e4ra chefsst\u00f6d, en bra arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r alla och ett framtidsfokus. Vi sitter i nya fr\u00e4scha lokaler, arbetar aktivitetsbaserat och har kommit l\u00e5ngt i den digitala utvecklingen.\n\nArbetsuppgifter\nI rollen som enhetschef f\u00f6r LSS och vuxna leder du tillsammans med dina medarbetare enheten fram\u00e5t f\u00f6r att n\u00e5 uppst\u00e4llda m\u00e5l. Du ansvarar f\u00f6r att arbetet bedrivs r\u00e4ttss\u00e4kert och h\u00e5ller god kvalitet. I det ing\u00e5r att bevaka och bidra till helhetsperspektiv genom att bland annat utveckla samverkan med andra enheter, f\u00f6rvaltningar och huvudm\u00e4n i str\u00e4van att underl\u00e4tta f\u00f6r Liding\u00f6borna. Du leder, f\u00f6rdelar och vidareutvecklar arbetet tillsammans med medarbetarna utifr\u00e5n ett indirekt ledarskap. Chefsuppdraget f\u00f6ruts\u00e4tter att du har b\u00e5de specialist- och generalistkunskap.\n\nHos oss i Liding\u00f6 stad f\u00e5r du m\u00f6jlighet att utveckla b\u00e5de dig som ledare och verksamheten. Medarbetarskap och ledarskap g\u00e5r hand i hand och vi tror p\u00e5 att det \u00e4r n\u00e4r vi hj\u00e4lps \u00e5t som vi n\u00e5r b\u00e4sta resultat. V\u00e5r ledarmodell \u00e4r det utvecklande ledarskapet d\u00e4r chefen agerar som ett f\u00f6red\u00f6me och jobbar utifr\u00e5n en tydlig v\u00e4rdegrund d\u00e4r stadens v\u00e4rdeord \u00e4r v\u00e4gledande. Som ny chef hos oss bjuds in till v\u00e5rt ledarskapsprogram, Ledarlyftet, d\u00e4r du f\u00e5r en gedigen utbildning i v\u00e5r ledarmodell.\n\nSom enhetschef ing\u00e5r du i verksamhetsomr\u00e5dets ledningsgrupp som best\u00e5r av chefer, controller och verksamhetsutvecklare. Du \u00e4r underst\u00e4lld verksamhetsomr\u00e5deschefen inom verksamhetsomr\u00e5det individ, familj och integration och har personal- och budgetansvar f\u00f6r hela din enhet.\u00a0 \u00a0\u00a0\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r socionom eller har annan likv\u00e4rdig utbildning och som har fler\u00e5rig erfarenhet av att arbeta med myndighetsut\u00f6vning. F\u00f6r att du ska lyckas i uppdraget ser vi det som krav att du har kunskap om handl\u00e4ggning och lagstiftning inom ber\u00f6rda omr\u00e5den. Du \u00e4r en erfaren chef och f\u00f6rst\u00e5r vikten av samverkan.\n\nSom person \u00e4r du engagerad och intresserad av socialt arbete. Du \u00e4r sj\u00e4lvg\u00e5ende, har en personlig mognad och har intresse av att utveckla andra. Du \u00e4r tydlig och beslutsam i ditt ledarskap. Du agerar lugnt i stressade situationer. Du ser v\u00e4rdet av samordning och har intresse och tycker det \u00e4r kul att samarbeta. I ditt bem\u00f6tande \u00e4r du kommunikativ och f\u00f6rtroendeingivande och du har f\u00f6rm\u00e5gan att f\u00e5 med dig m\u00e4nniskor och hitta l\u00f6sningar i dialog.\n\nI Liding\u00f6 stad arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e4rdeorden engagerad, professionell och initiativrik. De ger oss v\u00e4gledning i hur vi vill uppfattas och agera f\u00f6r att ge god service och det b\u00e4sta st\u00f6det till Liding\u00f6borna.\u00a0\n\nStor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\u00d6vrigt\nVi erbjuder bra anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner med bland annat m\u00f6jligheten till semesterv\u00e4xling, friskv\u00e5rdsbidrag, friskv\u00e5rdstimme och friskv\u00e5rdslokal i stadshuset.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Liding\u00f6 stad tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nKontaktinformation\nFIRSTNAME LASTNAME,\u00a0Verksamhetsomr\u00e5deschef,\u00a0 TELEPHONENO Facklig representant,\u00a0n\u00e5s via stadens kundcenter,\u00a0 TELEPHONENO Arbetsplats\nStockholmsv\u00e4gen 50\n\n181 32\u00a0Liding\u00f6", "publiceringsdatum": "2021-03-23 13:23:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.lidingo.se/jobb", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidare.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".\r\nFast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000191", "arbetsgivareId": "10819881", "arbetsgivareNamn": "Liding\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Liding\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.webcruiter.com/cv?advertid=4366684715&language=sv&link_source_id=30", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "4366684715", "yrkesroll": {"varde": "CnYS_d4N_CZJ", "namn": "Enhetschef inom socialtj\u00e4nst"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "CnYS_d4N_CZJ", "namn": "Enhetschef inom socialtj\u00e4nst", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stockholmsv\u00e4gen 50, 181 32 Liding\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stockholmsv\u00e4gen 50", "postnr": "18132", "postort": "Liding\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stockholmsv\u00e4gen 50, 181 32 Liding\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616502218301, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "FBbF_mda_TYD", "namn": "Liding\u00f6"}, "latitud": "59.36296", "longitud": "18.1468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}