{"annonsId": 24647028, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2171-391263", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till F\u00f6rskolan Myrstacken", "annonstext": "R\u00e4ttvik \u2013 d\u00e4r tradition m\u00f6ter framtid!\nH\u00e4r finns de mest attraktiva boendemilj\u00f6erna med h\u00f6g livskvalitet, trygghet och service f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare; mycket tack vare v\u00e5rt gedigna h\u00e5llbarhetsarbete.\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens vision \u00e4r trygghet och trivsel, tydligt m\u00e5linriktat l\u00e4rande med ett gott pedagogiskt ledarskap i en kreativ milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra barn och ungdomar.\n\n\r\n\r\nF\u00f6rskolan Myrstacken ligger i centrala R\u00e4ttvik och best\u00e5r av 4 avdelningar, en sm\u00e5barnsavdelning, tv\u00e5 avdelningar med barn 3-4 \u00e5r samt en fem\u00e5rsavdelning som ligger i en egen lokal en bit ifr\u00e5n \u00f6vriga.\r\n\r\nP\u00e5 grund av pensionsavg\u00e5ng s\u00f6ker vi nu en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare till en av avdelningarna med barn 3-4 \u00e5r.\n\nH\u00e4r erbjuder vi dig ett ansvarsfullt arbete d\u00e4r du tillsammans med kollegorna i arbetslaget och p\u00e5 f\u00f6rskolan f\u00e5r m\u00f6jlighet att utveckla en utbildning d\u00e4r barnet \u00e4r i fokus. Personalgruppen genomsyras av h\u00f6g kompetens och en stark utvecklingsvilja vilket medf\u00f6r att det h\u00e4nder mycket p\u00e5 f\u00f6rskolan vad g\u00e4ller den pedagogiska utvecklingen. \n\nArbetsbeskrivning\nI din roll som f\u00f6rskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r att arbetet sker i enlighet med m\u00e5len i l\u00e4roplanen. Tillsammans med andra f\u00f6rskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r den didaktiska planeringen, genomf\u00f6randet, dokumentationen och utv\u00e4rderingen av undervisningen. P\u00e5 f\u00f6rskolan Myrstacken tror vi p\u00e5 en pedagog som \u00e4r medforskande, lekstark och som m\u00f6jligg\u00f6r barns olika s\u00e4tt att s\u00f6ka kunskap, p\u00e5 en pedagog som skapar lust, nyfikenhet hos barnen och som m\u00f6jligg\u00f6r f\u00f6r barns olika s\u00e4tt att uttrycka sig. \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare.\n\nF\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter\nDu har god kunskap om barns utveckling, f\u00f6rm\u00e5gor och behov och du \u00e4r tydlig i din yrkesroll. Du har stor f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta, leda, st\u00f6tta och utmana barnen i deras l\u00e4rande samt f\u00f6lja och dokumentera barns kunnande. Du b\u00e5de vill och kan delta aktivt i pedagogiska diskussioner och din f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera, leda och handleda kollegor \u00e4r god. Kunskap och erfarenhet av projektarbete, pedagogisk dokumentation, likabehandling, digital kompetens och arbete\nmed l\u00e4rplattor i f\u00f6rskolan \u00e4r meriterande. Vidare ser vi att du \u00e4r kreativ, flexibel och har en positiv grundinst\u00e4llning.\n\nOm arbetsgivaren:\n\nI R\u00e4ttviks kommun skapar vi f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utvecklande arbetsplatser med trygga ledare och medarbetare.\nVi v\u00e4rnar om varandras arbetsmilj\u00f6 och vill att alla medarbetare ska trivas och utvecklas hos oss.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att alla g\u00e5r till jobbet med en positiv k\u00e4nsla och k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje.\nVi skapar livskvalitet och g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag, vi har Sveriges Viktigaste Jobb!", "annonstextFormaterad": "R\u00e4ttvik \u2013 d\u00e4r tradition m\u00f6ter framtid!\nH\u00e4r finns de mest attraktiva boendemilj\u00f6erna med h\u00f6g livskvalitet, trygghet och service f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och bes\u00f6kare; mycket tack vare v\u00e5rt gedigna h\u00e5llbarhetsarbete.\n\nBarn- och utbildningsf\u00f6rvaltningens vision \u00e4r trygghet och trivsel, tydligt m\u00e5linriktat l\u00e4rande med ett gott pedagogiskt ledarskap i en kreativ milj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra barn och ungdomar.\n\n\r\n\r\nF\u00f6rskolan Myrstacken ligger i centrala R\u00e4ttvik och best\u00e5r av 4 avdelningar, en sm\u00e5barnsavdelning, tv\u00e5 avdelningar med barn 3-4 \u00e5r samt en fem\u00e5rsavdelning som ligger i en egen lokal en bit ifr\u00e5n \u00f6vriga.\r\n\r\nP\u00e5 grund av pensionsavg\u00e5ng s\u00f6ker vi nu en legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare till en av avdelningarna med barn 3-4 \u00e5r.\n\nH\u00e4r erbjuder vi dig ett ansvarsfullt arbete d\u00e4r du tillsammans med kollegorna i arbetslaget och p\u00e5 f\u00f6rskolan f\u00e5r m\u00f6jlighet att utveckla en utbildning d\u00e4r barnet \u00e4r i fokus. Personalgruppen genomsyras av h\u00f6g kompetens och en stark utvecklingsvilja vilket medf\u00f6r att det h\u00e4nder mycket p\u00e5 f\u00f6rskolan vad g\u00e4ller den pedagogiska utvecklingen. \n\n\n\nArbetsbeskrivning\nI din roll som f\u00f6rskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r att arbetet sker i enlighet med m\u00e5len i l\u00e4roplanen. Tillsammans med andra f\u00f6rskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r den didaktiska planeringen, genomf\u00f6randet, dokumentationen och utv\u00e4rderingen av undervisningen. P\u00e5 f\u00f6rskolan Myrstacken tror vi p\u00e5 en pedagog som \u00e4r medforskande, lekstark och som m\u00f6jligg\u00f6r barns olika s\u00e4tt att s\u00f6ka kunskap, p\u00e5 en pedagog som skapar lust, nyfikenhet hos barnen och som m\u00f6jligg\u00f6r f\u00f6r barns olika s\u00e4tt att uttrycka sig. \n\n\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare.\n\nF\u00f6rm\u00e5gor och f\u00e4rdigheter\nDu har god kunskap om barns utveckling, f\u00f6rm\u00e5gor och behov och du \u00e4r tydlig i din yrkesroll. Du har stor f\u00f6rm\u00e5ga att m\u00f6ta, leda, st\u00f6tta och utmana barnen i deras l\u00e4rande samt f\u00f6lja och dokumentera barns kunnande. Du b\u00e5de vill och kan delta aktivt i pedagogiska diskussioner och din f\u00f6rm\u00e5ga att entusiasmera, leda och handleda kollegor \u00e4r god. Kunskap och erfarenhet av projektarbete, pedagogisk dokumentation, likabehandling, digital kompetens och arbete\nmed l\u00e4rplattor i f\u00f6rskolan \u00e4r meriterande. Vidare ser vi att du \u00e4r kreativ, flexibel och har en positiv grundinst\u00e4llning.\n\n\n\n\n\nOm arbetsgivaren:\n\nI R\u00e4ttviks kommun skapar vi f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utvecklande arbetsplatser med trygga ledare och medarbetare.\nVi v\u00e4rnar om varandras arbetsmilj\u00f6 och vill att alla medarbetare ska trivas och utvecklas hos oss.\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att alla g\u00e5r till jobbet med en positiv k\u00e4nsla och k\u00e4nner arbetsgl\u00e4dje.\nVi skapar livskvalitet och g\u00f6r skillnad f\u00f6r m\u00e4nniskor varje dag, vi har Sveriges Viktigaste Jobb!", "publiceringsdatum": "2021-03-23 17:11:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-08-09 eller enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002171", "arbetsgivareId": "10820011", "arbetsgivareNamn": "R\u00e4ttviks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen, F\u00f6rskolor, F\u00f6rskolan Centrala", "ansokningssattWebbadress": "https://rattvik.varbi.com/what:job/jobID:391263/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/21", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Vasagatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Vasagatan 1", "postnr": "79580", "postort": "R\u00e4ttvik", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Vasagatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616515916355, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Jy3D_2ux_dg8", "namn": "R\u00e4ttvik"}, "latitud": "60.889027", "longitud": "15.123373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}