{"annonsId": 24641555, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0024-38114", "annonsrubrik": "Verksamhetschef vid Folktandv\u00e5rden V\u00e4stertorg", "annonstext": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stertorg\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill leda arbetet p\u00e5 v\u00e5r klinik Folktandv\u00e5rden V\u00e4stertorg. Nuvarande verksamhetschef g\u00e5r i pension och vi s\u00f6ker en eftertr\u00e4dare.\n\nV\u00e5r verksamhet\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stertorg \u00e4r en trevlig klinik som ligger i stadsdelen Eriksberg i Uppsala. Hit tar du dig enkelt med buss eller cykel fr\u00e5n Uppsala city. Vi \u00e4r 22 medarbetare varav sju tandl\u00e4kare, tre tandhygienister och elva tandsk\u00f6terskor. Gruppen \u00e4r engagerad och bidrar med ett gott arbetsklimat och god arbetsmilj\u00f6 tillsammans med klinikledningen. Vi bedriver modern, h\u00e4lsoinriktad tandv\u00e5rd och p\u00e5 kliniken finns f\u00f6rdjupad kompetens inom flera \u00e4mnesomr\u00e5den.\n\nHur vi arbetar\nP\u00e5 kliniken bedrivs tandv\u00e5rd i enlighet med Socialstyrelsens riktlinjer om God V\u00e5rd. Exempel fr\u00e5n v\u00e5r verksamhet:\n\n\u2022 I enlighet med BEON-principen, dvs B\u00e4sta Effektiva Omh\u00e4ndertagande Niv\u00e5. Det inneb\u00e4r att tandsk\u00f6terskor och tandhygienister har viktiga roller i unders\u00f6kning och behandling av v\u00e5ra patienter.\n\u2022 H\u00e4lsoinriktat \u2013 drygt 40% av v\u00e5ra vuxna revisionspatienter har frisktandv\u00e5rdsavtal vilket ger kontinuitet f\u00f6r patienterna och en bra arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r oss.\n\u2022 H\u00f6g kompetens inom kirurgi och protetik \u2013 p\u00e5 kliniken arbetar tv\u00e5 nischteam som tar emot remisser fr\u00e5n allm\u00e4ntandv\u00e5rden i l\u00e4net.\n\u2022 Upps\u00f6kande gentemot skolor och \u00e4ldreomsorg.\n\nDitt uppdrag\nDitt l\u00e5ngsiktiga uppdrag \u00e4r att leda och kontinuerligt utveckla verksamheten mot de m\u00e5l som s\u00e4tts. I din roll ligger ocks\u00e5 ett helhetsansvar f\u00f6r kvalitet, ekonomi och arbetsmilj\u00f6.\n\nTillsammans med arbetsledaren utg\u00f6r du klinikledningen p\u00e5 Folktandv\u00e5rden V\u00e4stertorg. Du \u00e4r direkt underst\u00e4lld tandv\u00e5rdsdirekt\u00f6ren och ing\u00e5r i Folktandv\u00e5rdens ledningsgrupp, d\u00e4r du bidrar till utveckling av hela l\u00e4nets tandv\u00e5rd. Du ing\u00e5r ocks\u00e5 i ett klinikchefsn\u00e4tverk d\u00e4r ni gemensamt arbetar med aktuella verksamhetsfr\u00e5gor.\n\nDin kunskap och kompetens\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad inom tandv\u00e5rd och det \u00e4r meriterande om du har ledarskapserfarenhet. Vi ser att du som s\u00f6ker har f\u00f6ljande kompetenser:\n\nLedarskap - Du leder, motiverar och f\u00f6rser andra med befogenheter som kr\u00e4vs f\u00f6r att effektivt n\u00e5 gemensamma m\u00e5l, samt skapar engagemang och delaktighet.\nTydlig - Du kommunicerar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt och s\u00e4kerst\u00e4ller att budskap n\u00e5r fram, du p\u00e5minner och f\u00f6ljer upp.\nEkonomisk medvetenhet - Du f\u00f6rst\u00e5r och fokuserar p\u00e5 kostnader, int\u00e4kter och effektivitet ur ett ekonomiskt perspektiv.\nStrategisk - Du t\u00e4nker strategiskt och har ett brett och l\u00e5ngsiktigt perspektiv p\u00e5 fr\u00e5gor och dess konsekvenser.\nOmd\u00f6me - Du g\u00f6r korrekta avv\u00e4gningar och prioriteringar, v\u00e4ger samman komplex information och visar omd\u00f6me vid agerande och beslutsfattande.\nHelhetssyn - Du ser helheter, tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet och ser till hela verksamhetens b\u00e4sta.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi erbjuder\nVi erbjuder en tillsvidareanst\u00e4llning inom ditt tandv\u00e5rdsyrke med ett tidsbegr\u00e4nsat f\u00f6rordnande som arbetsledare. Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse.\n\nRegion Uppsala har ett av Sveriges b\u00e4sta kollektivavtal och vi tar hand om dig som medarbetare och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ekonomisk trygghet. I v\u00e5rt kollektivavtal ing\u00e5r bland annat:\n\n\u2022 Tj\u00e4nstepension\n\u2022 Ett starkt f\u00f6rs\u00e4kringsskydd\n\u2022 Extra semesterdagar till dig \u00f6ver 40 \u00e5r\n\u2022 Till\u00e4gg vid f\u00f6r\u00e4ldraledighet och sjukskrivning\n\nSom ledare hos oss f\u00e5r du \u00e4ven ta del av Region Uppsalas chefsutvecklingsprogram.\n\nHos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om f\u00f6rm\u00e5nerna h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/).\n\nFolktandv\u00e5rden i Uppsala l\u00e4n \u00e4r en organisation d\u00e4r alla k\u00e4nner sig beh\u00f6vda och delaktiga, och v\u00e5ra medarbetare ger oss toppbetyg. De v\u00e4rdes\u00e4tter speciellt v\u00e5rt fokus p\u00e5 kvalitet, v\u00e5rt interna utbildningsprogram och m\u00f6jligheterna till utveckling. V\u00e5rt driv sitter i medarbetarna! L\u00e5ter det intressant? Kom och dela v\u00e5rt driv!\n\nVill du veta mer?\nTandv\u00e5rdsdirekt\u00f6r FIRSTNAME LASTNAME, 018 \u2013 611 65 67\nHR-chef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO F\u00f6r UTTF FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO F\u00f6r SRAT FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO F\u00f6r Vision FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Vill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Vi vill att din ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla personligt brev, CV samt kopia p\u00e5 yrkeslegitimation.\n\nSista dag f\u00f6r ans\u00f6kan \u00e4r 18 april.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "Folktandv\u00e5rden V\u00e4stertorg\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som vill leda arbetet p\u00e5 v\u00e5r klinik Folktandv\u00e5rden V\u00e4stertorg. Nuvarande verksamhetschef g\u00e5r i pension och vi s\u00f6ker en eftertr\u00e4dare.\n\nV\u00e5r verksamhet\nFolktandv\u00e5rden V\u00e4stertorg \u00e4r en trevlig klinik som ligger i stadsdelen Eriksberg i Uppsala. Hit tar du dig enkelt med buss eller cykel fr\u00e5n Uppsala city. Vi \u00e4r 22 medarbetare varav sju tandl\u00e4kare, tre tandhygienister och elva tandsk\u00f6terskor. Gruppen \u00e4r engagerad och bidrar med ett gott arbetsklimat och god arbetsmilj\u00f6 tillsammans med klinikledningen. Vi bedriver modern, h\u00e4lsoinriktad tandv\u00e5rd och p\u00e5 kliniken finns f\u00f6rdjupad kompetens inom flera \u00e4mnesomr\u00e5den.\n\nHur vi arbetar\nP\u00e5 kliniken bedrivs tandv\u00e5rd i enlighet med Socialstyrelsens riktlinjer om God V\u00e5rd. Exempel fr\u00e5n v\u00e5r verksamhet:\n\n\u2022 I enlighet med BEON-principen, dvs B\u00e4sta Effektiva Omh\u00e4ndertagande Niv\u00e5. Det inneb\u00e4r att tandsk\u00f6terskor och tandhygienister har viktiga roller i unders\u00f6kning och behandling av v\u00e5ra patienter.\n\u2022 H\u00e4lsoinriktat \u2013 drygt 40% av v\u00e5ra vuxna revisionspatienter har frisktandv\u00e5rdsavtal vilket ger kontinuitet f\u00f6r patienterna och en bra arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r oss.\n\u2022 H\u00f6g kompetens inom kirurgi och protetik \u2013 p\u00e5 kliniken arbetar tv\u00e5 nischteam som tar emot remisser fr\u00e5n allm\u00e4ntandv\u00e5rden i l\u00e4net.\n\u2022 Upps\u00f6kande gentemot skolor och \u00e4ldreomsorg.\n\nDitt uppdrag\nDitt l\u00e5ngsiktiga uppdrag \u00e4r att leda och kontinuerligt utveckla verksamheten mot de m\u00e5l som s\u00e4tts. I din roll ligger ocks\u00e5 ett helhetsansvar f\u00f6r kvalitet, ekonomi och arbetsmilj\u00f6.\n\nTillsammans med arbetsledaren utg\u00f6r du klinikledningen p\u00e5 Folktandv\u00e5rden V\u00e4stertorg. Du \u00e4r direkt underst\u00e4lld tandv\u00e5rdsdirekt\u00f6ren och ing\u00e5r i Folktandv\u00e5rdens ledningsgrupp, d\u00e4r du bidrar till utveckling av hela l\u00e4nets tandv\u00e5rd. Du ing\u00e5r ocks\u00e5 i ett klinikchefsn\u00e4tverk d\u00e4r ni gemensamt arbetar med aktuella verksamhetsfr\u00e5gor.\n\nDin kunskap och kompetens\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad inom tandv\u00e5rd och det \u00e4r meriterande om du har ledarskapserfarenhet. Vi ser att du som s\u00f6ker har f\u00f6ljande kompetenser:\n\nLedarskap - Du leder, motiverar och f\u00f6rser andra med befogenheter som kr\u00e4vs f\u00f6r att effektivt n\u00e5 gemensamma m\u00e5l, samt skapar engagemang och delaktighet.\nTydlig - Du kommunicerar p\u00e5 ett tydligt s\u00e4tt och s\u00e4kerst\u00e4ller att budskap n\u00e5r fram, du p\u00e5minner och f\u00f6ljer upp.\nEkonomisk medvetenhet - Du f\u00f6rst\u00e5r och fokuserar p\u00e5 kostnader, int\u00e4kter och effektivitet ur ett ekonomiskt perspektiv.\nStrategisk - Du t\u00e4nker strategiskt och har ett brett och l\u00e5ngsiktigt perspektiv p\u00e5 fr\u00e5gor och dess konsekvenser.\nOmd\u00f6me - Du g\u00f6r korrekta avv\u00e4gningar och prioriteringar, v\u00e4ger samman komplex information och visar omd\u00f6me vid agerande och beslutsfattande.\nHelhetssyn - Du ser helheter, tar h\u00e4nsyn till det st\u00f6rre perspektivet och ser till hela verksamhetens b\u00e4sta.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nVi erbjuder\nVi erbjuder en tillsvidareanst\u00e4llning inom ditt tandv\u00e5rdsyrke med ett tidsbegr\u00e4nsat f\u00f6rordnande som arbetsledare. Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse.\n\nRegion Uppsala har ett av Sveriges b\u00e4sta kollektivavtal och vi tar hand om dig som medarbetare och skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ekonomisk trygghet. I v\u00e5rt kollektivavtal ing\u00e5r bland annat:\n\n\u2022 Tj\u00e4nstepension\n\u2022 Ett starkt f\u00f6rs\u00e4kringsskydd\n\u2022 Extra semesterdagar till dig \u00f6ver 40 \u00e5r\n\u2022 Till\u00e4gg vid f\u00f6r\u00e4ldraledighet och sjukskrivning\n\nSom ledare hos oss f\u00e5r du \u00e4ven ta del av Region Uppsalas chefsutvecklingsprogram.\n\nHos oss f\u00e5r du f\u00f6rm\u00e5ner som g\u00f6r skillnad, l\u00e4s om f\u00f6rm\u00e5nerna h\u00e4r (https://regionuppsala.se/jobba-hos-oss/bli-var-nya-kollega/formaner/).\n\nFolktandv\u00e5rden i Uppsala l\u00e4n \u00e4r en organisation d\u00e4r alla k\u00e4nner sig beh\u00f6vda och delaktiga, och v\u00e5ra medarbetare ger oss toppbetyg. De v\u00e4rdes\u00e4tter speciellt v\u00e5rt fokus p\u00e5 kvalitet, v\u00e5rt interna utbildningsprogram och m\u00f6jligheterna till utveckling. V\u00e5rt driv sitter i medarbetarna! L\u00e5ter det intressant? Kom och dela v\u00e5rt driv!\n\nVill du veta mer?\nTandv\u00e5rdsdirekt\u00f6r FIRSTNAME LASTNAME, 018 \u2013 611 65 67\nHR-chef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO F\u00f6r UTTF FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO F\u00f6r SRAT FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO F\u00f6r Vision FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO Vill du jobba med oss?\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan via l\u00e4nken nedan. Vi vill att din ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla personligt brev, CV samt kopia p\u00e5 yrkeslegitimation.\n\nSista dag f\u00f6r ans\u00f6kan \u00e4r 18 april.\n\nRegion Uppsala v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vi ser d\u00e4rf\u00f6r g\u00e4rna s\u00f6kande av alla k\u00f6n och med olika f\u00f6delsebakgrund, funktionalitet och livserfarenhet.\n\nDenna rekrytering sker helt genom Region Uppsalas f\u00f6rsorg. Vi undanber oss d\u00e4rf\u00f6r telefonsamtal fr\u00e5n rekryteringsf\u00f6retag och annonsf\u00f6rs\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 00:00:00", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Tillsvidare, 100%, Tilltr\u00e4de Enligt \u00f6verenskommelse\r\n\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "-", "organisationsnummer": "2321000024", "arbetsgivareId": "10820078", "arbetsgivareNamn": "REGION UPPSALA", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region Uppsala", "ansokningssattWebbadress": "https://lul.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=38114&RefNo=FTV24%2f2021&Source=p", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "FTV24/2021", "yrkesroll": {"varde": "TPRY_Wze_q6x", "namn": "Tandhygienist"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "TPRY_Wze_q6x", "namn": "Tandhygienist", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 62", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 62", "postnr": "75185", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 62", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616415906736, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}