{"annonsId": 24646234, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1967-12296", "annonsrubrik": "Kurator till Tull\u00e4ngsgymnasiet", "annonstext": "Just nu s\u00f6ker vi dig som vill bli en del av ett engagerat och drivet elevh\u00e4lsoteam p\u00e5 Tull\u00e4ngsgymnasiet! Tillsammans g\u00f6r vi skillnad och f\u00f6r oss \u00e4r samarbete en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r b\u00e5de framg\u00e5ng och trivsel. \n\nOm tj\u00e4nsten\nSom kurator arbetar du i elevh\u00e4lsoteam med fr\u00e4mjande, f\u00f6rebyggande och st\u00f6djande insatser, i grupp och individuellt och finns som ett st\u00f6d till skolans personal, elever och v\u00e5rdnadshavare. Du arbetar med f\u00f6rekommande skolkurativa arbetsuppgifter som t.ex. r\u00e5dgivning, st\u00f6dsamtal, information och utredningar. Du kommer tillsammans med andra yrkesprofessioner i elevh\u00e4lsoteamen att driva utveckling av elevh\u00e4lsoarbetet p\u00e5 skolan.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\u2022 genomf\u00f6ra st\u00f6d-, motivations-, kris- och konfliktsamtal liksom utredande, r\u00e5dgivande och bearbetande samtal med enskilda elever och deras familjer \n\u2022 initiera och delta i n\u00e4tverksarbete kring elever \n\u2022 kartl\u00e4gga och bed\u00f6ma den sociala situationen utanf\u00f6r skolan f\u00f6r enskilda elever \n\u2022 arbeta med grupper vid akuta behov och i f\u00f6rebyggande syfte \n\u2022 arbeta utifr\u00e5n bepr\u00f6vade kunskapsteori och evidensbaserade metoder \n\u2022 medverka i arbetet att uppr\u00e4tta, implementera och revidera handlingsplaner \n\u2022 ge professionell handledning och konsultation till skolpersonal \n\nKompetenskrav\n\n\u2022 socionomexamen (210hp)\n\nDu \u00e4r en person som klarar att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med andra driva arbetet fram\u00e5t. I rollen \u00e4r det viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd i kontakten med andra och att du har en naturlig f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta dig in i andras perspektiv och situation utan att f\u00f6rlora din professionella integritet. Du \u00e4r engagerad i ditt arbete och \u00e4r flexibel i ditt arbetss\u00e4tt. Du kan \u00e4ven beskrivas som en lugn och stabil person med god f\u00f6rm\u00e5ga att planera, strukturera och prioritera ditt arbete. Du \u00e4r tydlig i ditt s\u00e4tt att kommunicera b\u00e5de muntligt som skriftligt och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa f\u00f6rtroendeb\u00e4rande allianser. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet!\n\n\u00d6vrigt meriterande\n\n\u2022 \nerfarenhet av kuratorsarbete inom skola\n\n\u2022 \nerfarenhet av f\u00f6rebyggande h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete med ungdomar p\u00e5 organisations-, grupp- och individniv\u00e5\n\n\u2022 erfarenhet av det digitala journalsystemet Prorenata\n\nOmfattning och tilltr\u00e4de\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nTilltr\u00e4de: 2021-08-09 eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAntal tj\u00e4nster: 1\n\nOm arbetsplatsen\nTull\u00e4ngsgymnasiet \u00e4r en modern teknisk gymnasieskola p\u00e5 s\u00f6der i \u00d6rebro som har h\u00f6gt attraktionsv\u00e4rde. Skolan har ett n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringslivet. Vi erbjuder yrkesutbildningar inom Bygg och anl\u00e4ggning, Datorkommunikation, Elteknik, Fordonsteknik, Transport och VVS. Hos oss finns \u00e4ven det h\u00f6gskolef\u00f6rberedande Teknikprogrammet. P\u00e5 skolan finns ocks\u00e5 Riksgymnasium f\u00f6r d\u00f6va och h\u00f6rselskadade elever, Gymnasies\u00e4rskola och Yrkesvux.\n\nTull\u00e4ngsgymnasiet har ca 1200 elever och 200 medarbetare.\n\nDu kan l\u00e4sa mer om v\u00e5r skola h\u00e4r: orebro.se/tullangsgymnasiet\n\n \n\n\u00d6vrig information\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom barnomsorg, f\u00f6rskola eller skola \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba i \u00d6rebro kommun p\u00e5 orebro.se/jobb.\n\nIntervjuer kommer att ske digitalt. P\u00e5 orebro.se/jobb/digitalaintervjuer kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra digitala intervjuer och hur du kan f\u00f6rbereda dig.\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-06.\nL\u00f6pande urval och intervjuer kan komma att ske. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Just nu s\u00f6ker vi dig som vill bli en del av ett engagerat och drivet elevh\u00e4lsoteam p\u00e5 Tull\u00e4ngsgymnasiet! Tillsammans g\u00f6r vi skillnad och f\u00f6r oss \u00e4r samarbete en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r b\u00e5de framg\u00e5ng och trivsel.\u00a0\n\nOm tj\u00e4nsten\nSom kurator arbetar du i elevh\u00e4lsoteam med fr\u00e4mjande, f\u00f6rebyggande och st\u00f6djande insatser, i grupp och individuellt och finns som ett st\u00f6d till skolans personal, elever och v\u00e5rdnadshavare. Du arbetar med f\u00f6rekommande skolkurativa arbetsuppgifter som t.ex. r\u00e5dgivning, st\u00f6dsamtal, information och utredningar. Du kommer tillsammans med andra yrkesprofessioner i elevh\u00e4lsoteamen att driva utveckling av elevh\u00e4lsoarbetet p\u00e5 skolan.\n\n\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\n\u2022 genomf\u00f6ra st\u00f6d-, motivations-, kris- och konfliktsamtal liksom utredande, r\u00e5dgivande och bearbetande samtal med enskilda elever och deras familjer\u00a0\n\u2022 initiera och delta i n\u00e4tverksarbete kring elever\u00a0\n\u2022 kartl\u00e4gga och bed\u00f6ma den sociala situationen utanf\u00f6r skolan f\u00f6r enskilda elever\u00a0\n\u2022 arbeta med grupper vid akuta behov och i f\u00f6rebyggande syfte\u00a0\n\u2022 arbeta utifr\u00e5n bepr\u00f6vade kunskapsteori och evidensbaserade metoder\u00a0\n\u2022 medverka i arbetet att uppr\u00e4tta, implementera och revidera handlingsplaner\u00a0\n\u2022 ge professionell handledning och konsultation till skolpersonal\u00a0\n\n\n\n\nKompetenskrav\n\n\u2022 socionomexamen (210hp)\n\nDu \u00e4r en person som klarar att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och tillsammans med andra driva arbetet fram\u00e5t. I rollen \u00e4r det viktigt att du \u00e4r lyh\u00f6rd i kontakten med andra och att du har en naturlig f\u00f6rm\u00e5ga att s\u00e4tta dig in i andras perspektiv och situation utan att f\u00f6rlora din professionella integritet. Du \u00e4r engagerad i ditt arbete och \u00e4r flexibel i ditt arbetss\u00e4tt. Du kan \u00e4ven beskrivas som en lugn och stabil person med god f\u00f6rm\u00e5ga att planera, strukturera och prioritera ditt arbete. Du \u00e4r tydlig i ditt s\u00e4tt att kommunicera b\u00e5de muntligt som skriftligt och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa f\u00f6rtroendeb\u00e4rande allianser. Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet!\n\n\n\n\u00d6vrigt meriterande\n\n\u2022 \nerfarenhet av kuratorsarbete inom skola\n\n\n\u2022 \nerfarenhet av f\u00f6rebyggande h\u00e4lsofr\u00e4mjande arbete med ungdomar p\u00e5 organisations-, grupp- och individniv\u00e5\n\n\n\u2022 erfarenhet av det digitala journalsystemet Prorenata\n\n\n\nOmfattning och tilltr\u00e4de\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nTilltr\u00e4de: 2021-08-09 eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAntal tj\u00e4nster: 1\n\nOm arbetsplatsen\nTull\u00e4ngsgymnasiet \u00e4r en modern teknisk gymnasieskola p\u00e5 s\u00f6der i \u00d6rebro som har h\u00f6gt attraktionsv\u00e4rde. Skolan har ett n\u00e4ra samarbete med n\u00e4ringslivet. Vi erbjuder yrkesutbildningar inom Bygg och anl\u00e4ggning, Datorkommunikation, Elteknik, Fordonsteknik, Transport och VVS. Hos oss finns \u00e4ven det h\u00f6gskolef\u00f6rberedande Teknikprogrammet. P\u00e5 skolan finns ocks\u00e5 Riksgymnasium f\u00f6r d\u00f6va och h\u00f6rselskadade elever, Gymnasies\u00e4rskola och Yrkesvux.\n\nTull\u00e4ngsgymnasiet har ca 1200 elever och 200 medarbetare.\n\nDu kan l\u00e4sa mer om v\u00e5r skola h\u00e4r:\u00a0orebro.se/tullangsgymnasiet\n\n\u00a0\n\n\u00d6vrig information\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom barnomsorg, f\u00f6rskola eller skola \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba i \u00d6rebro kommun p\u00e5 orebro.se/jobb.\n\nIntervjuer kommer att ske digitalt. P\u00e5 orebro.se/jobb/digitalaintervjuer kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra digitala intervjuer och hur du kan f\u00f6rbereda dig.\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 2021-04-06.\nL\u00f6pande urval och intervjuer kan komma att ske.\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-23 15:27:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.orebro.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2120001967", "arbetsgivareId": "10819998", "arbetsgivareNamn": "\u00d6rebro kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00d6rebro Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://extra.orebro.se/jobb/ledigajobb/tjanst.4.7bb58d5d154d257e2bc24e06.html?rmpage=job&rmjob=12296", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "31sh_tuy_pwG", "namn": "Skolkurator"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": "70135", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616509636573, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}