{"annonsId": 24645273, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "S\u00e4ljare Restaurang och Stork\u00f6k", "annonstext": "Dafg\u00e5rds \u00e4r inne i en tillv\u00e4xtfas och det g\u00f6rs investeringar f\u00f6r att vi ska kunna forts\u00e4tta v\u00e4xa i framtiden. K\u00f6ket i K\u00e4llby st\u00e5r aldrig stilla och med f\u00f6retagets framg\u00e5ng kommer ocks\u00e5 behovet av fler duktiga medarbetare. Vi s\u00f6ker nu en s\u00e4ljare till v\u00e5rt team inom Restaurang och Stork\u00f6k!\n\nArbetsuppgifter\n\nSom s\u00e4ljare arbetar du med telefonf\u00f6rs\u00e4ljning via kedjef\u00f6rs\u00e4ljning och direktf\u00f6rs\u00e4ljning till ett utvalt antal kunder. Du s\u00e4ljer och marknadsf\u00f6r v\u00e5ra produkter och hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder att best\u00e4lla ur v\u00e5rt breda sortiment. Du s\u00e4ljer samt bekr\u00e4ftar orders fr\u00e5n kedjeanslutna grossister samt direktkunder och du samarbetar mycket med v\u00e5ra Distriktss\u00e4ljare. En viktig del i tj\u00e4nsten \u00e4r att \u00e4ven analysera, v\u00e4rdera och prioritera kunder p\u00e5 ett aff\u00e4rsm\u00e4ssigt s\u00e4tt. Du har ocks\u00e5 mycket kontakt med andra funktioner inom f\u00f6retaget, som t ex varuf\u00f6rs\u00f6rjning, transport och kundtj\u00e4nst. Du rapporterar till S\u00e4ljchef och tj\u00e4nsten \u00e4r placerad i K\u00e4llby.\n\n \n\nKvalifikationer & Egenskaper\n\nVi s\u00f6ker dig som drivs av s\u00e4lj- och kundservice och d\u00e4r du kommer tillh\u00f6ra ett f\u00f6retag med en erfaren s\u00e4ljk\u00e5r och en attraktiv produktportf\u00f6lj. F\u00f6r att lyckas hos oss b\u00f6r du ha ett f\u00f6rflutet inom telefonf\u00f6rs\u00e4ljning och g\u00e4rna inom B2B. Att du har ett genuint intresse f\u00f6r mat ser vi som en sj\u00e4lvklarhet. Kundkontakterna \u00e4r omfattande, vilket inneb\u00e4r att du b\u00f6r vara uth\u00e5llig och trivas i en presterande arbetsmilj\u00f6. Du \u00e4r en glad, positiv och l\u00f6sningsorienterad person med ansvarsk\u00e4nsla och ett eget driv som g\u00f6r att du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.\n\n\u00d6vriga kvalifikationer vi efters\u00f6ker f\u00f6r tj\u00e4nsten som S\u00e4ljare R&S:\n\n\tUt\u00f6ver gymnasiekompetens ser vi att du har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning p\u00e5 motsvarande vis, alternativt erfarenhet fr\u00e5n att ha arbetat i restaurang eller dagligvarubutik.\n\tGoda kunskaper i Microsoft Office.\n\tGod f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka sig v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift.\n\nAns\u00f6kan\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan genom att klicka p\u00e5 \"Skicka ans\u00f6kan\" i denna annons. Ans\u00f6kningar som kommer in via brev eller e-mail tas tyv\u00e4rr inte med i rekryteringsprocessen. Vi rekryterar l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Vid eventuella fr\u00e5gor s\u00e4nd g\u00e4rna ett e-mail till S\u00e4ljchef FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL  \n\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r  9 april. \n\n \n\nOm oss\n\nFIRSTNAME LASTNAME AB \u00e4r ett svenskt familje\u00e4gt f\u00f6retag med drygt 1200 anst\u00e4llda och en oms\u00e4ttning p\u00e5 3miljarder SEK. F\u00f6retaget grundades 1937 i K\u00e4llby, V\u00e4sterg\u00f6tland och d\u00e4r finns fortfarande huvudkontor och all produktion. Under tre varum\u00e4rken; Dafg\u00e5rds, Billys och Gorbys, s\u00e4ljs frysta och kylda livsmedel till dagligvaruhandeln, restaurang och stork\u00f6k samt export.", "annonstextFormaterad": "<p>Dafg\u00e5rds \u00e4r inne i en tillv\u00e4xtfas och det g\u00f6rs investeringar f\u00f6r att vi ska kunna forts\u00e4tta v\u00e4xa i framtiden. K\u00f6ket i K\u00e4llby st\u00e5r aldrig stilla och med f\u00f6retagets framg\u00e5ng kommer ocks\u00e5 behovet av fler duktiga medarbetare. Vi s\u00f6ker nu en s\u00e4ljare till v\u00e5rt team inom Restaurang och Stork\u00f6k!</p><p><strong>Arbetsuppgifter</strong></p><p>Som s\u00e4ljare arbetar du med telefonf\u00f6rs\u00e4ljning via kedjef\u00f6rs\u00e4ljning och direktf\u00f6rs\u00e4ljning till ett utvalt antal kunder. Du s\u00e4ljer och marknadsf\u00f6r v\u00e5ra produkter och hj\u00e4lper v\u00e5ra kunder att best\u00e4lla ur v\u00e5rt breda sortiment. Du s\u00e4ljer samt bekr\u00e4ftar orders fr\u00e5n kedjeanslutna grossister samt direktkunder och du samarbetar mycket med v\u00e5ra Distriktss\u00e4ljare. En viktig del i tj\u00e4nsten \u00e4r att \u00e4ven analysera, v\u00e4rdera och prioritera kunder p\u00e5 ett aff\u00e4rsm\u00e4ssigt s\u00e4tt. Du har ocks\u00e5 mycket kontakt med andra funktioner inom f\u00f6retaget, som t ex varuf\u00f6rs\u00f6rjning, transport och kundtj\u00e4nst. Du rapporterar till S\u00e4ljchef och tj\u00e4nsten \u00e4r placerad i K\u00e4llby.</p><p> </p><p><strong>Kvalifikationer &amp; Egenskaper</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som drivs av s\u00e4lj- och kundservice och d\u00e4r du kommer tillh\u00f6ra ett f\u00f6retag med en erfaren s\u00e4ljk\u00e5r och en attraktiv produktportf\u00f6lj. F\u00f6r att lyckas hos oss b\u00f6r du ha ett f\u00f6rflutet inom telefonf\u00f6rs\u00e4ljning och g\u00e4rna inom B2B. Att du har ett genuint intresse f\u00f6r mat ser vi som en sj\u00e4lvklarhet. Kundkontakterna \u00e4r omfattande, vilket inneb\u00e4r att du b\u00f6r vara uth\u00e5llig och trivas i en presterande arbetsmilj\u00f6. Du \u00e4r en glad, positiv och l\u00f6sningsorienterad person med ansvarsk\u00e4nsla och ett eget driv som g\u00f6r att du har f\u00f6rm\u00e5gan att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt.</p><p>\u00d6vriga kvalifikationer vi efters\u00f6ker f\u00f6r tj\u00e4nsten som S\u00e4ljare R&amp;S:</p><ul><li>Ut\u00f6ver gymnasiekompetens ser vi att du har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning p\u00e5 motsvarande vis, alternativt erfarenhet fr\u00e5n att ha arbetat i restaurang eller dagligvarubutik.</li><li>Goda kunskaper i Microsoft Office.</li><li>God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka sig v\u00e4l i b\u00e5de tal och skrift.</li></ul><p><br></p><p><strong>Ans\u00f6kan</strong></p><p>V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan genom att klicka p\u00e5 \"Skicka ans\u00f6kan\" i denna annons. Ans\u00f6kningar som kommer in via brev eller e-mail tas tyv\u00e4rr inte med i rekryteringsprocessen. Vi rekryterar l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Vid eventuella fr\u00e5gor s\u00e4nd g\u00e4rna ett e-mail till S\u00e4ljchef FIRSTNAME LASTNAME,  EMAIL  </p><p>Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r  9 april. </p><p> </p><p><strong>Om oss</strong></p><p>FIRSTNAME LASTNAME AB \u00e4r ett svenskt familje\u00e4gt f\u00f6retag med drygt 1200 anst\u00e4llda och en oms\u00e4ttning p\u00e5 3miljarder SEK. F\u00f6retaget grundades 1937 i K\u00e4llby, V\u00e4sterg\u00f6tland och d\u00e4r finns fortfarande huvudkontor och all produktion. Under tre varum\u00e4rken; Dafg\u00e5rds, Billys och Gorbys, s\u00e4ljs frysta och kylda livsmedel till dagligvaruhandeln, restaurang och stork\u00f6k samt export.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-23 13:17:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-09 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.dafgards.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5560805714", "arbetsgivareId": "20989757", "arbetsgivareNamn": "Gunnar Dafg\u00e5rd AB", "arbetsplatsId": "85486244", "arbetsplatsNamn": "Gunnar Dafg\u00e5rd AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.dafgards.se/jobs/1109745-saljare-restaurang-och-storkok", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "jsUx_ngg_Kz2", "namn": "Innes\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616501852349, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Sj\u00f6kvarnsv\u00e4gen 30", "postnr": "53182", "postort": "K\u00e4llby", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "txzq_PQY_FGi", "namn": "G\u00f6tene"}, "latitud": "58.5215794840708", "longitud": "13.3114853037233", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}