{"annonsId": 24648333, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0131-391466", "annonsrubrik": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "annonstext": "N\u00e4rh\u00e4lsan utvecklar prim\u00e4rv\u00e5rd i v\u00e4rldsklass. Med hundratals mottagningar i V\u00e4stra G\u00f6taland finns vi n\u00e4ra inv\u00e5narna och g\u00f6r skillnad f\u00f6r deras liv och h\u00e4lsa. Vi erbjuder dig ett stimulerande och meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, tydligt ledarskap och utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nHerrestad rehabmottagning ligger i n\u00e4ra anslutning till v\u00e5rdcentral i v\u00e4stra delen av Uddevalla, mittemellan stadsk\u00e4rnan och Torp k\u00f6pcentrum.\r\n\r\nHos oss blir du en del i ett arbetslag med sex fysioterapeuter/sjukgymnaster, en arbetsterapeut och en medicinsk sekreterare - ett lag med mycket erfarenhet som v\u00e4rnar om varandra! Hos oss jobbar du i ett prestigel\u00f6st arbetsklimat d\u00e4r alla fr\u00e5gor \u00e4r v\u00e4lkomna! Som anst\u00e4lld inom N\u00e4rh\u00e4lsan erbjuds du olika former av utvecklingsm\u00f6jligheter exempelvis genom internutbildningar och mentorskap. P\u00e5 arbetsplatsen arbetar vi aktivt med utvecklingsarbete f\u00f6r att st\u00e4ndigt f\u00f6rb\u00e4ttra arbetss\u00e4tt och p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta kundernas behov.  \n\nF\u00f6lj oss p\u00e5 Instagram: https://www.instagram.com/narhalsanrehab/\n\nOm arbetet\n\nDina arbetsuppgifter \u00e4r att unders\u00f6ka, diagnostisera och behandla patienter i alla \u00e5ldrar med besv\u00e4r och skador fr\u00e5n hela r\u00f6relseapparaten s\u00e5som sm\u00e4rta, neurologi, psykisk oh\u00e4lsa och andra sjukdomstillst\u00e5nd. Tillsammans med patienten l\u00e4ggs en personlig plan f\u00f6r rehabiliteringen.  \n\nArbetet \u00e4r i stor utstr\u00e4ckning f\u00f6rlagt p\u00e5 mottagningen, men \u00e4ven hembes\u00f6k och digitala bes\u00f6k f\u00f6rekommer. Behandlingen av patienten sker s\u00e5v\u00e4l individuellt som i grupp.  \n\nL\u00e4nk till N\u00e4rh\u00e4lsans hemsida, jobba p\u00e5 rehabmottagning: https://www.narhalsan.se/om-narhalsan/jobba-hos-oss/rehab/?vgrform=1\n\nArbetet innefattar ett t\u00e4tt samarbete med andra professioner, b\u00e5de p\u00e5 den egna enheten och med andra samverkansparter. Du och dina kollegor ansvarar tillsammans med chefen f\u00f6r verksamhetens utveckling i ett st\u00e4ndigt p\u00e5g\u00e5ende f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete. \n\nOm dig\n\nDu \u00e4r legitimerad fysioterapeut/sjukgymnast. Har du tidigare erfarenhet inom \u00f6ppenv\u00e5rd \u00e4r det meriterande, men vi v\u00e4lkomnar \u00e4ven dig som \u00e4r nyexaminerad.  \n\nVi s\u00f6ker dig som vill anta utmaningen med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, organisera och planera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l. Du kan hantera en oj\u00e4mn arbetsbelastning och of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser. D\u00e5 du i arbetet m\u00f6ter m\u00e5nga olika m\u00e4nniskor \u00e4r det viktigt att du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende och anpassar din kommunikation efter situationen.  \n\nF\u00f6r dig \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att samarbeta med kollegor och \u00f6vriga samarbetsparters i arbetet. Du delar \u00e4ven N\u00e4rh\u00e4lsans k\u00e4rnv\u00e4rden P\u00e5litlig, Omt\u00e4nksam och Nyt\u00e4nkande. \n\n\u00d6vrigt \n\nResor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer.  \n\nIntervjuer p\u00e5 mottagning kommer att h\u00e5llas under vecka 15 och 16. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nOm rekryteringsprocessen \nUrval sker i tv\u00e5 steg. F\u00f6rsta urvalet g\u00f6rs av rekryterare p\u00e5 HR-avdelningen som kallar kandidater till telefonintervju. Efter ans\u00f6kningstiden g\u00f6r rekryterande chef ett andra urval av de s\u00f6kande och kallar till en intervju p\u00e5 mottagningen. \n\nVi anv\u00e4nder oss av kompetensbaserade intervjuer vilket inneb\u00e4r att svaren p\u00e5 fr\u00e5gorna ska baseras p\u00e5 faktiska situationer. Det \u00e4r viktigt att du beskriver s\u00e5 konkreta situationer som m\u00f6jligt och f\u00f6rs\u00f6ker undvika generaliserande svar \u2013 detta f\u00f6r att vi ska kunna f\u00f6rst\u00e5 situationen, varf\u00f6r du agerade som du gjorde och vad resultatet blev.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "N\u00e4rh\u00e4lsan utvecklar prim\u00e4rv\u00e5rd i v\u00e4rldsklass. Med hundratals mottagningar i V\u00e4stra G\u00f6taland finns vi n\u00e4ra inv\u00e5narna och g\u00f6r skillnad f\u00f6r deras liv och h\u00e4lsa. Vi erbjuder dig ett stimulerande och meningsfullt arbete med kompetenta kollegor, tydligt ledarskap och utvecklingsm\u00f6jligheter.\n\n\r\n\r\nOm oss\n\nHerrestad rehabmottagning ligger i n\u00e4ra anslutning till v\u00e5rdcentral i v\u00e4stra delen av Uddevalla, mittemellan stadsk\u00e4rnan och Torp k\u00f6pcentrum.\r\n\r\nHos oss blir du en del i ett arbetslag med sex fysioterapeuter/sjukgymnaster, en arbetsterapeut och en medicinsk sekreterare - ett lag med mycket erfarenhet som v\u00e4rnar om varandra! Hos oss jobbar du i ett prestigel\u00f6st arbetsklimat d\u00e4r alla fr\u00e5gor \u00e4r v\u00e4lkomna! Som anst\u00e4lld inom N\u00e4rh\u00e4lsan erbjuds du olika former av utvecklingsm\u00f6jligheter exempelvis genom internutbildningar och mentorskap. P\u00e5 arbetsplatsen arbetar vi aktivt med utvecklingsarbete f\u00f6r att st\u00e4ndigt f\u00f6rb\u00e4ttra arbetss\u00e4tt och p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta kundernas behov.\u00a0\u00a0\n\nF\u00f6lj oss p\u00e5 Instagram: https://www.instagram.com/narhalsanrehab/\n\nOm arbetet\n\nDina arbetsuppgifter \u00e4r att unders\u00f6ka, diagnostisera och behandla patienter i alla \u00e5ldrar med besv\u00e4r och skador fr\u00e5n hela r\u00f6relseapparaten s\u00e5som sm\u00e4rta, neurologi, psykisk oh\u00e4lsa och andra sjukdomstillst\u00e5nd. Tillsammans med patienten l\u00e4ggs en personlig plan f\u00f6r rehabiliteringen.\u00a0\u00a0\n\nArbetet \u00e4r i stor utstr\u00e4ckning f\u00f6rlagt p\u00e5 mottagningen, men \u00e4ven hembes\u00f6k och digitala bes\u00f6k f\u00f6rekommer. Behandlingen av patienten sker s\u00e5v\u00e4l individuellt som i grupp.\u00a0\u00a0\n\n\n\nL\u00e4nk till N\u00e4rh\u00e4lsans hemsida, jobba p\u00e5 rehabmottagning: https://www.narhalsan.se/om-narhalsan/jobba-hos-oss/rehab/?vgrform=1\n\nArbetet innefattar ett t\u00e4tt samarbete med andra professioner, b\u00e5de p\u00e5 den egna enheten och med andra samverkansparter. Du och dina kollegor ansvarar tillsammans med chefen f\u00f6r verksamhetens utveckling i ett st\u00e4ndigt p\u00e5g\u00e5ende f\u00f6rb\u00e4ttringsarbete.\u00a0\n\nOm dig\n\nDu \u00e4r legitimerad fysioterapeut/sjukgymnast. Har du tidigare erfarenhet inom \u00f6ppenv\u00e5rd \u00e4r det meriterande, men vi v\u00e4lkomnar \u00e4ven dig som \u00e4r nyexaminerad.\u00a0\u00a0\n\nVi s\u00f6ker dig som vill anta utmaningen med att arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, organisera och planera ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt utifr\u00e5n uppsatta m\u00e5l. Du kan hantera en oj\u00e4mn arbetsbelastning och of\u00f6rutsedda h\u00e4ndelser. D\u00e5 du i arbetet m\u00f6ter m\u00e5nga olika m\u00e4nniskor \u00e4r det viktigt att du \u00e4r tillm\u00f6tesg\u00e5ende och anpassar din kommunikation efter situationen.\u00a0\u00a0\n\nF\u00f6r dig \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att samarbeta med kollegor och \u00f6vriga samarbetsparters i arbetet. Du delar \u00e4ven N\u00e4rh\u00e4lsans k\u00e4rnv\u00e4rden P\u00e5litlig, Omt\u00e4nksam och Nyt\u00e4nkande.\u00a0\n\n\u00d6vrigt\u00a0\n\nResor i tj\u00e4nsten f\u00f6rekommer.\u00a0\u00a0\n\nIntervjuer p\u00e5 mottagning kommer att h\u00e5llas under vecka 15 och 16.\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u00a0\n\nOm rekryteringsprocessen\u00a0\nUrval sker i tv\u00e5 steg. F\u00f6rsta urvalet g\u00f6rs av rekryterare p\u00e5 HR-avdelningen som kallar kandidater till telefonintervju. Efter ans\u00f6kningstiden g\u00f6r rekryterande chef ett andra urval av de s\u00f6kande och kallar till en intervju p\u00e5 mottagningen.\u00a0\n\nVi anv\u00e4nder oss av kompetensbaserade intervjuer vilket inneb\u00e4r att svaren p\u00e5 fr\u00e5gorna ska baseras p\u00e5 faktiska situationer. Det \u00e4r viktigt att du beskriver s\u00e5 konkreta situationer som m\u00f6jligt och f\u00f6rs\u00f6ker undvika generaliserande svar \u2013 detta f\u00f6r att vi ska kunna f\u00f6rst\u00e5 situationen, varf\u00f6r du agerade som du gjorde och vad resultatet blev.\n\nOm V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen finns till f\u00f6r m\u00e4nniskorna i V\u00e4stra G\u00f6taland. Vi ser till att det finns god h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd f\u00f6r alla. Vi arbetar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling och tillv\u00e4xt, bra milj\u00f6, f\u00f6rb\u00e4ttrad folkh\u00e4lsa, ett rikt kulturliv och goda kommunikationer i hela V\u00e4stra G\u00f6taland.\n\n\nAns\u00f6kan\nV\u00e4stra G\u00f6talandsregionen ser helst att du registrerar din ans\u00f6kan via rekryteringssystemet. Om du som s\u00f6kande har fr\u00e5gor om den utannonserade tj\u00e4nsten eller av s\u00e4rskilda och speciella sk\u00e4l inte kan registrera dina uppgifter i ett offentligt system - kontakta kontaktperson f\u00f6r respektive annons.\n\n\nTill bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag och till dig som \u00e4r f\u00f6rs\u00e4ljare:\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings-, f\u00f6rmedlings- och rekryteringsf\u00f6retag samt andra externa akt\u00f6rer och f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser. V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 10:23:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 75-100 %. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000131", "arbetsgivareId": "10820085", "arbetsgivareNamn": "V\u00c4STRA G\u00d6TALANDSREGIONEN", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "N\u00e4rh\u00e4lsan Herrestad rehabmottagning", "ansokningssattWebbadress": "https://vgregion.varbi.com/what:job/jobID:391466/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1942", "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Regionens Hus, \u00d6stergatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Regionens Hus, \u00d6stergatan 1", "postnr": "46280", "postort": "V\u00e4nersborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Regionens Hus, \u00d6stergatan 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616577796276, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xQc2_SzA_rHK", "namn": "Uddevalla"}, "latitud": "58.3498", "longitud": "11.935649", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}