{"annonsId": 24641503, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2866-390818", "annonsrubrik": "Vik. Milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r", "annonstext": "Mal\u00e5 kommun \u00e4r en vacker och fram\u00e5t kommun i s\u00f6dra Lappland.\nMerparten av de boende \u00e4r sysselsatta inom tr\u00e4- och verkstadsindustri, georelaterad verksamhet, transportn\u00e4ring och offentlig verksamhet. I kommunen finns en god offentlig service samt ett m\u00e5ngsidigt fritidsutbud.\n\nMal\u00e5 \u00e4r ett bra alternativ f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l barnfamiljer som f\u00f6retagare och industrier. Flera framg\u00e5ngsrika sm\u00e5 och medelstora f\u00f6retag med v\u00e4l utvecklade produkter, som s\u00e4ljs p\u00e5 v\u00e4rldsmarknaden, skapar ett klimat med framtidstro.\n\nV\u00e5r vision: Mal\u00e5 med allt s\u00e5 n\u00e4ra - en v\u00e4lkomnande och trygg kommun d\u00e4r utveckling sker.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nMal\u00e5 och Norsj\u00f6 kommun har en gemensam milj\u00f6- och byggavdelning.\r\n\r\nAvdelningen sorterar under Mal\u00e5/Norsj\u00f6 milj\u00f6- och byggn\u00e4mnd. N\u00e4mnden ansvarar f\u00f6r myndighetsfr\u00e5gor inom omr\u00e5dena bygg, milj\u00f6, r\u00e4ddningstj\u00e4nst samt trafik. Mal\u00e5 kommun \u00e4r v\u00e4rdkommun f\u00f6r n\u00e4mnden men kontor finns p\u00e5 b\u00e5da orterna. Stationeringsort f\u00f6r detta vikariat \u00e4r Norsj\u00f6.\n\nArbetsuppgifter\nMilj\u00f6- och byggavdelningen har i dag 8 anst\u00e4llda varav fyra milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6rer. Avdelningen pr\u00e4glas av god sammanh\u00e5llning och en god st\u00e4mning i arbetsgruppen med h\u00f6gt i tak. Vi s\u00f6ker nu en milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r som kommer arbeta med pr\u00f6vning och kontroll enligt livsmedelslagstiftning men \u00e4ven enligt annan lagstiftning (tex. milj\u00f6balken) samt andra fr\u00e5gor som h\u00f6r till yrket.\n\nArbetet \u00e4r mycket varierat och inneb\u00e4r tillsyn, handl\u00e4ggning och r\u00e5dgivning. I rollen som milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r fattar du sj\u00e4lvst\u00e4ndiga beslut samt f\u00f6rbereder och f\u00f6redrar vissa \u00e4renden i milj\u00f6- och byggn\u00e4mnden.\n\nPersonliga egenskaper:\nI rollen kommer du att ha mycket kontakt med f\u00f6retagare, allm\u00e4nheten, myndigheter och kollegor. D\u00e4rf\u00f6r ser vi att du \u00e4r ut\u00e5triktad och positiv och har f\u00f6rm\u00e5gan att kommunicera ut ditt budskap p\u00e5 r\u00e4tt niv\u00e5 f\u00f6r den du har dialog med just d\u00e4r och d\u00e5. Likas\u00e5 kunna kommunicera v\u00e4l genom skrift i det svenska spr\u00e5ket. F\u00f6rutom att du samarbetar bra med verksamheterna \u00e4r det viktigt att markera myndighetsrollen. Vi har l\u00e5ngtg\u00e5ende delegation s\u00e5 du beh\u00f6ver kunna planera och genomf\u00f6ra ditt arbete sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men i samklang med \u00f6vriga p\u00e5 enheten utifr\u00e5n beslutade m\u00e5l och n\u00e4mndens tillsynsplan. Sj\u00e4lvklart v\u00e4rnar vi om v\u00e5r gemensamma arbetsmilj\u00f6 och sammanh\u00e5llning och ser d\u00e4rf\u00f6r att du som person bidrar till ett gott samarbete, \u00e4r \u201dservicemind\u201d och hj\u00e4lpsam. Vi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nKompetens/Kvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6gskoleutbildning inom milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsomr\u00e5det eller annan likv\u00e4rdig utbildning/kompetens enligt arbetsgivarens bed\u00f6mning. Erfarenhet av arbete som milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r \u00e4r meriterande. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid den personliga l\u00e4mpligheten.\n\nB-k\u00f6rkort erfordras.\n\nVaraktighet/arbetstid: Heltidstj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat under ca 1 \u00e5r med eventuell m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. Tilltr\u00e4de snarast enligt \u00f6verenskommelse.\n\nL\u00f6n: Ange l\u00f6neanspr\u00e5k\n\nMal\u00e5 kommun ser m\u00e5ngfald som en styrka. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kanden med olika bakgrund.\n\nUpplysningar: Milj\u00f6- och byggchef FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO .\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare: Vision FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-18\n\nVi undanber oss all kontakt med rekryteringsfirmor och annonss\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "Mal\u00e5 kommun \u00e4r en vacker och fram\u00e5t kommun i s\u00f6dra Lappland.\nMerparten av de boende \u00e4r sysselsatta inom tr\u00e4- och verkstadsindustri, georelaterad verksamhet, transportn\u00e4ring och offentlig verksamhet. I kommunen finns en god offentlig service samt ett m\u00e5ngsidigt fritidsutbud.\n\n\nMal\u00e5 \u00e4r ett bra alternativ f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l barnfamiljer som f\u00f6retagare och industrier. Flera framg\u00e5ngsrika sm\u00e5 och medelstora f\u00f6retag med v\u00e4l utvecklade produkter, som s\u00e4ljs p\u00e5 v\u00e4rldsmarknaden, skapar ett klimat med framtidstro.\n\n\nV\u00e5r vision: Mal\u00e5 med allt s\u00e5 n\u00e4ra - en v\u00e4lkomnande och trygg kommun d\u00e4r utveckling sker.\n\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nMal\u00e5 och Norsj\u00f6 kommun har en gemensam milj\u00f6- och byggavdelning.\r\n\r\nAvdelningen sorterar under Mal\u00e5/Norsj\u00f6 milj\u00f6- och byggn\u00e4mnd. N\u00e4mnden ansvarar f\u00f6r myndighetsfr\u00e5gor inom omr\u00e5dena bygg, milj\u00f6, r\u00e4ddningstj\u00e4nst samt trafik. Mal\u00e5 kommun \u00e4r v\u00e4rdkommun f\u00f6r n\u00e4mnden men kontor finns p\u00e5 b\u00e5da orterna. Stationeringsort f\u00f6r detta vikariat \u00e4r Norsj\u00f6.\n\nArbetsuppgifter\nMilj\u00f6- och byggavdelningen har i dag 8 anst\u00e4llda varav fyra milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6rer. Avdelningen pr\u00e4glas av god sammanh\u00e5llning och en god st\u00e4mning i arbetsgruppen med h\u00f6gt i tak. Vi s\u00f6ker nu en milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r som kommer arbeta med pr\u00f6vning och kontroll enligt livsmedelslagstiftning men \u00e4ven enligt annan lagstiftning (tex. milj\u00f6balken) samt andra fr\u00e5gor som h\u00f6r till yrket.\n\nArbetet \u00e4r mycket varierat och inneb\u00e4r tillsyn, handl\u00e4ggning och r\u00e5dgivning. I rollen som milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r fattar du sj\u00e4lvst\u00e4ndiga beslut samt f\u00f6rbereder och f\u00f6redrar vissa \u00e4renden i milj\u00f6- och byggn\u00e4mnden.\n\nPersonliga egenskaper:\nI rollen kommer du att ha mycket kontakt med f\u00f6retagare, allm\u00e4nheten, myndigheter och kollegor. D\u00e4rf\u00f6r ser vi att du \u00e4r ut\u00e5triktad och positiv och har f\u00f6rm\u00e5gan att kommunicera ut ditt budskap p\u00e5 r\u00e4tt niv\u00e5 f\u00f6r den du har dialog med just d\u00e4r och d\u00e5. Likas\u00e5 kunna kommunicera v\u00e4l genom skrift i det svenska spr\u00e5ket. F\u00f6rutom att du samarbetar bra med verksamheterna \u00e4r det viktigt att markera myndighetsrollen. Vi har l\u00e5ngtg\u00e5ende delegation s\u00e5 du beh\u00f6ver kunna planera och genomf\u00f6ra ditt arbete sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men i samklang med \u00f6vriga p\u00e5 enheten utifr\u00e5n beslutade m\u00e5l och n\u00e4mndens tillsynsplan. Sj\u00e4lvklart v\u00e4rnar vi om v\u00e5r gemensamma arbetsmilj\u00f6 och sammanh\u00e5llning och ser d\u00e4rf\u00f6r att du som person bidrar till ett gott samarbete, \u00e4r \u201dservicemind\u201d och hj\u00e4lpsam. Vi kommer att l\u00e4gga stor vikt vid dina personliga egenskaper.\n\nKompetens/Kvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har h\u00f6gskoleutbildning inom milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsomr\u00e5det eller annan likv\u00e4rdig utbildning/kompetens enligt arbetsgivarens bed\u00f6mning. Erfarenhet av arbete som milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r \u00e4r meriterande. Vi kommer l\u00e4gga stor vikt vid den personliga l\u00e4mpligheten.\n\nB-k\u00f6rkort erfordras.\n\nVaraktighet/arbetstid: Heltidstj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat under ca 1 \u00e5r med eventuell m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. Tilltr\u00e4de snarast enligt \u00f6verenskommelse.\n\nL\u00f6n: Ange l\u00f6neanspr\u00e5k\n\nMal\u00e5 kommun ser m\u00e5ngfald som en styrka. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kanden med olika bakgrund.\n\nUpplysningar: Milj\u00f6- och byggchef FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO .\n\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare: Vision FIRSTNAME LASTNAME, tfn  TELEPHONENO V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan senast 2021-04-18\n\nVi undanber oss all kontakt med rekryteringsfirmor och annonss\u00e4ljare.\n\n\u00a0\n\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-22 13:16:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Snarast\r\nVisstidsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002866", "arbetsgivareId": "10820064", "arbetsgivareNamn": "Mal\u00e5 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Milj\u00f6- o byggavdelningen", "ansokningssattWebbadress": "https://mala.varbi.com/what:job/jobID:390818/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/12", "yrkesroll": {"varde": "RGgm_n1E_LBx", "namn": "Milj\u00f6- och h\u00e4lsoskyddsinspekt\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 13", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 13", "postnr": "93931", "postort": "Mal\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 13", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616415406462, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7sHJ_YCE_5Zv", "namn": "Mal\u00e5"}, "latitud": "65.18512", "longitud": "18.74907", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}