{"annonsId": 24646922, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3950", "annonsrubrik": "Sommarvik f\u00f6r behandling- och utredningsarbete till Enebacken, dag/natt", "annonstext": "Ref: 20210733 \n\nArbetsuppgifter\nBehandling:\n Att utifr\u00e5n uppdrag av placerade socialtj\u00e4nst arbeta med samspelsbehandling med syfte att st\u00e4rka f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rm\u00e5gan och fr\u00e4mja en god anknytning mellan barn och f\u00f6r\u00e4ldrar. Behandlingen utg\u00e5r fr\u00e5n barnets individuella behov och syftar till att ge barnet en tydlig, f\u00f6ruts\u00e4gbar och d\u00e4rigenom begriplig vardaglig situation f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra en positiv psykosocial utveckling. \n \n Behandlingen sker p\u00e5 avdelning mellan 3-6 m\u00e5nader beroende p\u00e5 uppdraget och avslutas i hemmabehandling 2-4 m\u00e5nader. \n Arbetet vilar p\u00e5 en milj\u00f6terapeutisk och anknytningsteoretisk grund d\u00e4r de boende skall erbjudas m\u00f6jlighet att planera sin vardag p\u00e5 ett s\u00e4tt som efterliknar hemf\u00f6rh\u00e5llanden och tar h\u00e4nsyn till varje familjs egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n Behandlingsarbetet utf\u00f6rs genom kontaktmannaskap d\u00e4r team inom arbetsgruppen har ansvar f\u00f6r uppdragets utf\u00f6rande utifr\u00e5n g\u00e4llande struktur.\n \n Utredning:\n Att utifr\u00e5n uppdrag av placerade socialtj\u00e4nst utreda f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rm\u00e5ga med barnets behov i fokus. Utredningarna genomf\u00f6rs under sammanlagt 8-12 veckor d\u00e5 familjen bor p\u00e5 avdelningen vilket m\u00f6jligg\u00f6r ett helhetsperspektiv p\u00e5 familjers samspel och behov i omsorgssituationer. Arbetet vilar p\u00e5 en milj\u00f6terapeutisk och anknytningsteoretisk grund.\n Utredningsarbetet utf\u00f6rs genom kontaktmannaskap d\u00e4r team inom arbetsgruppen har ansvar f\u00f6r uppdragets utf\u00f6rande utifr\u00e5n g\u00e4llande struktur.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har socionomexamen eller l\u00e4ser till socionom och har genomf\u00f6rt din praktiktermin. Alternativt socialpedagog eller annan likv\u00e4rdig utbildning.\nDu beh\u00e4rskar svenska samt engelska obehindrat i tal och skrift. Andra spr\u00e5k \u00e4r meriterande.\n \n Vi ser meriterande p\u00e5 kunskaper om: \n -IAS (intervju av anknytningsstil) \n -Pedagogisk utbildning eller erfarenhet \n -F\u00f6rtrogenhet med l\u00f6sningsfokus \n -Anknytningsteori \n -Utbildning i eller k\u00e4nnedom om COPE \n \n Det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande med erfarenhet fr\u00e5n socialtj\u00e4nst IoF eller behandlingsarbete p\u00e5 institution, likas\u00e5 socialt arbete med barn och deras familjer.\n \n Arbetsuppgifterna st\u00e4ller stora krav p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete som god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r utvecklings- och l\u00f6sningsfokuserad, tar initiativ och trivs med att ing\u00e5 i ett arbetslag. I din roll \u00e4r du engagerad och delaktig i verksamhetens arbete, tydlig i din kommunikation och har gott bem\u00f6tande. Lyh\u00f6rdhet och god f\u00f6rm\u00e5ga att lyssna in familjernas, verksamhetens och uppdragsgivares behov \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt och att du utifr\u00e5n dessa utvecklar arbetet.\n\nOm arbetsplatsen\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nVid Sveriges st\u00f6rsta arbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltning jobbar 2500 medarbetare varje dag f\u00f6r att st\u00e4rka Malm\u00f6bor. Tillsammans med Malm\u00f6borna vill vi \u00f6ka m\u00f6jligheterna till egen f\u00f6rs\u00f6rjning, minska heml\u00f6shet, bidra till att barn och unga ska f\u00e5 bra uppv\u00e4xtvillkor och verka f\u00f6r att nyanl\u00e4nda ska f\u00e5 goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det \u00e4r ett viktigt och roligt arbete, men l\u00e5ngt ifr\u00e5n enkelt. S\u00f6k jobb hos oss, du kommer att g\u00f6ra skillnad.\n\nEnebackens uppdrag \u00e4r att ta emot och m\u00f6ta behovet av utrednings- och behandlingsplaceringar av barn 0-12 \u00e5r och deras f\u00f6r\u00e4ldrar. Upptagningsomr\u00e5det f\u00f6r verksamheten \u00e4r f\u00f6retr\u00e4desvis Malm\u00f6 stad. Verksamheten \u00e4r en dygnet-runt institution med m\u00f6jlighet till akuta placeringar i de tv\u00e5 utredningshusen.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Sommarjobb\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: ca 6 st, 3 dag/kv\u00e4ll/helg och 3 vaken natt- vardagar/helger\nTilltr\u00e4de: Sommarvikariat juni/juli-augusti/september (ca 6-10 veckors vikariat)\n\n\u00d6vrigt\nVid anst\u00e4llningsintervju vill vi att du visar upp examensbevis eller studieintyg om utbildningen \u00e4r p\u00e5g\u00e5ende.\n\nDina ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r allm\u00e4nna handlingar och hanteras enligt offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att vi inte behandlar din jobbans\u00f6kan konfidentiellt. Har du beslut om skyddade personuppgifter ber vi dig kontakta annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210733 \n\nArbetsuppgifter\nBehandling:\n Att utifr\u00e5n uppdrag av placerade socialtj\u00e4nst arbeta med samspelsbehandling med syfte att st\u00e4rka f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rm\u00e5gan och fr\u00e4mja en god anknytning mellan barn och f\u00f6r\u00e4ldrar. Behandlingen utg\u00e5r fr\u00e5n barnets individuella behov och syftar till att ge barnet en tydlig, f\u00f6ruts\u00e4gbar och d\u00e4rigenom begriplig vardaglig situation f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra en positiv psykosocial utveckling. \n \n Behandlingen sker p\u00e5 avdelning mellan 3-6 m\u00e5nader beroende p\u00e5 uppdraget och avslutas i hemmabehandling 2-4 m\u00e5nader. \n Arbetet vilar p\u00e5 en milj\u00f6terapeutisk och anknytningsteoretisk grund d\u00e4r de boende skall erbjudas m\u00f6jlighet att planera sin vardag p\u00e5 ett s\u00e4tt som efterliknar hemf\u00f6rh\u00e5llanden och tar h\u00e4nsyn till varje familjs egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar. \n Behandlingsarbetet utf\u00f6rs genom kontaktmannaskap d\u00e4r team inom arbetsgruppen har ansvar f\u00f6r uppdragets utf\u00f6rande utifr\u00e5n g\u00e4llande struktur.\n \n Utredning:\n Att utifr\u00e5n uppdrag av placerade socialtj\u00e4nst utreda f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rm\u00e5ga med barnets behov i fokus. Utredningarna genomf\u00f6rs under sammanlagt 8-12 veckor d\u00e5 familjen bor p\u00e5 avdelningen vilket m\u00f6jligg\u00f6r ett helhetsperspektiv p\u00e5 familjers samspel och behov i omsorgssituationer. Arbetet vilar p\u00e5 en milj\u00f6terapeutisk och anknytningsteoretisk grund.\n Utredningsarbetet utf\u00f6rs genom kontaktmannaskap d\u00e4r team inom arbetsgruppen har ansvar f\u00f6r uppdragets utf\u00f6rande utifr\u00e5n g\u00e4llande struktur.\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har socionomexamen eller l\u00e4ser till socionom och har genomf\u00f6rt din praktiktermin. Alternativt socialpedagog eller annan likv\u00e4rdig utbildning.\nDu beh\u00e4rskar svenska samt engelska obehindrat i tal och skrift. Andra spr\u00e5k \u00e4r meriterande.\n \n Vi ser meriterande p\u00e5 kunskaper om: \n -IAS (intervju av anknytningsstil) \n -Pedagogisk utbildning eller erfarenhet \n -F\u00f6rtrogenhet med l\u00f6sningsfokus \n -Anknytningsteori \n -Utbildning i eller k\u00e4nnedom om COPE \n \n Det \u00e4r ocks\u00e5 meriterande med erfarenhet fr\u00e5n socialtj\u00e4nst IoF eller behandlingsarbete p\u00e5 institution, likas\u00e5 socialt arbete med barn och deras familjer.\n \n Arbetsuppgifterna st\u00e4ller stora krav p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete som god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r utvecklings- och l\u00f6sningsfokuserad, tar initiativ och trivs med att ing\u00e5 i ett arbetslag. I din roll \u00e4r du engagerad och delaktig i verksamhetens arbete, tydlig i din kommunikation och har gott bem\u00f6tande. Lyh\u00f6rdhet och god f\u00f6rm\u00e5ga att lyssna in familjernas, verksamhetens och uppdragsgivares behov \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt och att du utifr\u00e5n dessa utvecklar arbetet.\n\nOm arbetsplatsen\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nVid Sveriges st\u00f6rsta arbetsmarknads- och socialf\u00f6rvaltning jobbar 2500 medarbetare varje dag f\u00f6r att st\u00e4rka Malm\u00f6bor. Tillsammans med Malm\u00f6borna vill vi \u00f6ka m\u00f6jligheterna till egen f\u00f6rs\u00f6rjning, minska heml\u00f6shet, bidra till att barn och unga ska f\u00e5 bra uppv\u00e4xtvillkor och verka f\u00f6r att nyanl\u00e4nda ska f\u00e5 goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Det \u00e4r ett viktigt och roligt arbete, men l\u00e5ngt ifr\u00e5n enkelt. S\u00f6k jobb hos oss, du kommer att g\u00f6ra skillnad.\n\nEnebackens uppdrag \u00e4r att ta emot och m\u00f6ta behovet av utrednings- och behandlingsplaceringar av barn 0-12 \u00e5r och deras f\u00f6r\u00e4ldrar. Upptagningsomr\u00e5det f\u00f6r verksamheten \u00e4r f\u00f6retr\u00e4desvis Malm\u00f6 stad. Verksamheten \u00e4r en dygnet-runt institution med m\u00f6jlighet till akuta placeringar i de tv\u00e5 utredningshusen.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Sommarjobb\nOmfattning:\u00a0Heltid\nAntal tj\u00e4nster:\u00a0ca 6 st, 3 dag/kv\u00e4ll/helg och 3 vaken natt- vardagar/helger\nTilltr\u00e4de:\u00a0Sommarvikariat juni/juli-augusti/september (ca 6-10 veckors vikariat)\n\n\u00d6vrigt\nVid anst\u00e4llningsintervju vill vi att du visar upp examensbevis eller studieintyg om utbildningen \u00e4r p\u00e5g\u00e5ende.\n\nDina ans\u00f6kningshandlingar \u00e4r allm\u00e4nna handlingar och hanteras enligt offentlighetsprincipen. Det inneb\u00e4r att vi inte behandlar din jobbans\u00f6kan konfidentiellt. Har du beslut om skyddade personuppgifter ber vi dig kontakta annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 16:46:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 6, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3950&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "aEF1_qeh_5Qe", "namn": "Socionom", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616514366927, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}