{"annonsId": 24641061, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Personlig assistent Boden", "annonstext": "Vi s\u00f6ker vikarier som tycker att arbete med m\u00e4nniskor \u00e4r stimulerande. Som personlig assistent kommer du att vara till hj\u00e4lp d\u00e4r funktionsneds\u00e4ttning s\u00e4tter gr\u00e4nser vilket omfattar till exempel matlagning, utevistelse, personlig hygien.\n\nVi tror att du som s\u00f6ker \u00e4r ordningsam och lyh\u00f6rd, stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet, undersk\u00f6terska eller motsvarande utbildning \u00e4r meriterande.\n\nUrvalsprocessen sker l\u00f6pande och mer information f\u00e5s vid en eventuell intervju.\n\nVi till\u00e4mpar tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llningsform \"s\u00e5 l\u00e4ngre uppdraget varar\" samt \u201cper arbetad timme\u201d.\n\nTrygghet med kollektivavtal via KFO och Kommunal, marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n, kollektivavtalsenliga f\u00f6rs\u00e4kringar samt pensionsavs\u00e4ttningar.\n\nVi tror p\u00e5 l\u00e5ngsiktighet, b\u00e5de gentemot medarbetare och kunder n\u00e4r vi samlar kunskap och erfarenhet gemensamt.\n\nV\u00e4lkommen att skicka CV/personligt brev till  EMAIL , m\u00e4rk med rubrik \"vikarie boden\u201d\n\nArbetsort Boden", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker vikarier som tycker att arbete med m\u00e4nniskor \u00e4r stimulerande. Som personlig assistent kommer du att vara till hj\u00e4lp d\u00e4r funktionsneds\u00e4ttning s\u00e4tter gr\u00e4nser vilket omfattar till exempel matlagning, utevistelse, personlig hygien.</p><p>Vi tror att du som s\u00f6ker \u00e4r ordningsam och lyh\u00f6rd, stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet, undersk\u00f6terska eller motsvarande utbildning \u00e4r meriterande.</p><p>Urvalsprocessen sker l\u00f6pande och mer information f\u00e5s vid en eventuell intervju.</p><p>Vi till\u00e4mpar tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llningsform \"s\u00e5 l\u00e4ngre uppdraget varar\" samt \u201cper arbetad timme\u201d.</p><p>Trygghet med kollektivavtal via KFO och Kommunal, marknadsm\u00e4ssig l\u00f6n, kollektivavtalsenliga f\u00f6rs\u00e4kringar samt pensionsavs\u00e4ttningar.</p><p>Vi tror p\u00e5 l\u00e5ngsiktighet, b\u00e5de gentemot medarbetare och kunder n\u00e4r vi samlar kunskap och erfarenhet gemensamt.</p><p>V\u00e4lkommen att skicka CV/personligt brev till  EMAIL , m\u00e4rk med rubrik \"vikarie boden\u201d</p><p>Arbetsort Boden</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 11:49:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-05-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.bainab.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5568070956", "arbetsgivareId": "20607932", "arbetsgivareNamn": "B\u00e4ttre Assistans i Norr AB", "arbetsplatsId": "83363403", "arbetsplatsNamn": "B\u00e4ttre Assistans i Norr AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "vikarie boden", "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "4Yyd_cXY_81C", "namn": "Socialt arbete och omsorg", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616410197109, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "SKAPA F\u00f6retagsby", "postnr": "96150", "postort": "BODEN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "y4NQ_tnB_eVd", "namn": "Boden"}, "latitud": "65.7600907532585", "longitud": "21.7514540285071", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}