{"annonsId": 24641414, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Vikarierande Habiliteringspedagog", "annonstext": "Vi s\u00f6ker nu extrapersonal till v\u00e5ra Boende. Vi \u00e4r i behov av ditt engagemang och din arbetsgl\u00e4dje redan nu under v\u00e5ren men ocks\u00e5 i sommar sommaren.\n\nVi ut\u00f6kar v\u00e5r verksamhet s\u00e5 det finns stora m\u00f6jligheter att f\u00e5 fast tj\u00e4nst efter sommaren 2021.\n\nV\u00e5rt Barn - och ungdomsboende arbetar med ungdomar som beh\u00f6ver:\n\nBryta ett m\u00f6nster av misslyckanden och ist\u00e4llet f\u00e5 lyckas\n\nBygga sj\u00e4lvk\u00e4nsla och sj\u00e4lvf\u00f6rtroende\n\nBygga sj\u00e4lv-f\u00f6rm\u00e5ga\n\nV\u00e5ga m\u00f6ta nya situationer\n\nReducera stress\n\nHitta motivation och Orka\n\nV\u00e5ga s\u00e4ga Ja ist\u00e4llet f\u00f6r Nej och f\u00e5 ett meningsfullt och gott liv\n\nP\u00e5 v\u00e5rt boende hj\u00e4lps alla \u00e5t att f\u00f6r att underl\u00e4tta f\u00f6r ungdomarna att n\u00e5 m\u00e5len ovan. Vi \u00e4r en ny och modern arbetsplats som st\u00e4ndigt utvecklas.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta med barn och unga med funktionsvariationer. Erfarenhet av arbete med psykisk oh\u00e4lsa \u00e4r meriterande. Undersk\u00f6terska, socionom, behandlingspedagog, socialpedagog eller liknande \u00e4r s\u00e5 klart meriterande.\n\nDu k\u00e4nner dig trygg i din roll som vuxen och \u00e4r van vid att ta egna beslut. Du tycker om att samarbeta i en personalgrupp och har l\u00e4tt att l\u00e4ra dig nya arbetss\u00e4tt.\n\nVi s\u00f6ker vikarier g\u00e4rna med erfarenhet fr\u00e5n ett Barn- och ungdomsboende LSS 9:8. Vi arbetar med ungdomar som har speciella egenskaper.\n\nDina arbetsuppgifter utg\u00e5r ifr\u00e5n v\u00e5ra ungdomars omv\u00e5rdnad. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r samtal med ungdomar, st\u00f6d i aktiviteter, krisbearbetning och st\u00f6djande samtal.\n\nDu arbetar med ungdomarnas b\u00e4sta i fokus utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv. Samverkan med Barn- och ungdomspsykiatrin, socialtj\u00e4nst och \u00f6vriga ber\u00f6rda parter \u00e4r vanligt f\u00f6rekommande. I din roll ing\u00e5r \u00e4ven vardagliga boendeuppgifter.\n\nL\u00e4ngden p\u00e5 introduktion och bredvidg\u00e5ng bed\u00f6ms utifr\u00e5n din individuella kompetens f\u00f6r att du ska f\u00e5 en s\u00e5 god start som m\u00f6jligt. Brinner du f\u00f6r kvalitet, utveckling och ungdomars r\u00e4tt att f\u00e5 ett bra liv \u00e4r du extra v\u00e4lkommen till oss d\u00e5 vi har st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten som syftar till att ge ett s\u00e5 bra och tryggt liv som m\u00f6jligt ur s\u00e5v\u00e4l ett medicinskt som ett omv\u00e5rdnadsperspektiv.\n\nVad kan vi erbjuda dig som s\u00f6ker?\n\n- Vi \u00e4r en mycket trevlig arbetsplats med en h\u00e4rlig personal d\u00e4r alla \u00e4r lika viktiga.\n\n- Vi erbjuder kontinuerlig kompetensutveckling. I nul\u00e4get p\u00e5g\u00e5r utbildningssatsning inom MI och tydligg\u00f6rande pedagogik.\n\n- Vi har regelbunden handledning i process och metod.\n\n#jobbjustnu\n\nVi rekryterar duktiga medarbetare l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan direkt. Vi h\u00e5ller intervjuer varje vecka.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker nu extrapersonal till v\u00e5ra Boende. Vi \u00e4r i behov av ditt engagemang och din arbetsgl\u00e4dje redan nu under v\u00e5ren men ocks\u00e5 i sommar sommaren.</p><p>Vi ut\u00f6kar v\u00e5r verksamhet s\u00e5 det finns stora m\u00f6jligheter att f\u00e5 fast tj\u00e4nst efter sommaren 2021.</p><p>V\u00e5rt Barn - och ungdomsboende arbetar med ungdomar som beh\u00f6ver:</p><p>Bryta ett m\u00f6nster av misslyckanden och ist\u00e4llet f\u00e5 lyckas</p><p>Bygga sj\u00e4lvk\u00e4nsla och sj\u00e4lvf\u00f6rtroende</p><p>Bygga sj\u00e4lv-f\u00f6rm\u00e5ga</p><p>V\u00e5ga m\u00f6ta nya situationer</p><p>Reducera stress</p><p>Hitta motivation och Orka</p><p>V\u00e5ga s\u00e4ga Ja ist\u00e4llet f\u00f6r Nej och f\u00e5 ett meningsfullt och gott liv</p><p><br></p><p>P\u00e5 v\u00e5rt boende hj\u00e4lps alla \u00e5t att f\u00f6r att underl\u00e4tta f\u00f6r ungdomarna att n\u00e5 m\u00e5len ovan. Vi \u00e4r en ny och modern arbetsplats som st\u00e4ndigt utvecklas.</p><p>Vi s\u00f6ker dig som vill arbeta med barn och unga med funktionsvariationer. Erfarenhet av arbete med psykisk oh\u00e4lsa \u00e4r meriterande. Undersk\u00f6terska, socionom, behandlingspedagog, socialpedagog eller liknande \u00e4r s\u00e5 klart meriterande.</p><p>Du k\u00e4nner dig trygg i din roll som vuxen och \u00e4r van vid att ta egna beslut. Du tycker om att samarbeta i en personalgrupp och har l\u00e4tt att l\u00e4ra dig nya arbetss\u00e4tt.</p><p>Vi s\u00f6ker vikarier g\u00e4rna med erfarenhet fr\u00e5n ett Barn- och ungdomsboende LSS 9:8. Vi arbetar med ungdomar som har speciella egenskaper.</p><p>Dina arbetsuppgifter utg\u00e5r ifr\u00e5n v\u00e5ra ungdomars omv\u00e5rdnad. I arbetsuppgifterna ing\u00e5r samtal med ungdomar, st\u00f6d i aktiviteter, krisbearbetning och st\u00f6djande samtal.</p><p>Du arbetar med ungdomarnas b\u00e4sta i fokus utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv. Samverkan med Barn- och ungdomspsykiatrin, socialtj\u00e4nst och \u00f6vriga ber\u00f6rda parter \u00e4r vanligt f\u00f6rekommande. I din roll ing\u00e5r \u00e4ven vardagliga boendeuppgifter.</p><p>L\u00e4ngden p\u00e5 introduktion och bredvidg\u00e5ng bed\u00f6ms utifr\u00e5n din individuella kompetens f\u00f6r att du ska f\u00e5 en s\u00e5 god start som m\u00f6jligt. Brinner du f\u00f6r kvalitet, utveckling och ungdomars r\u00e4tt att f\u00e5 ett bra liv \u00e4r du extra v\u00e4lkommen till oss d\u00e5 vi har st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten som syftar till att ge ett s\u00e5 bra och tryggt liv som m\u00f6jligt ur s\u00e5v\u00e4l ett medicinskt som ett omv\u00e5rdnadsperspektiv.</p><p>Vad kan vi erbjuda dig som s\u00f6ker?</p><p>- Vi \u00e4r en mycket trevlig arbetsplats med en h\u00e4rlig personal d\u00e4r alla \u00e4r lika viktiga.</p><p>- Vi erbjuder kontinuerlig kompetensutveckling. I nul\u00e4get p\u00e5g\u00e5r utbildningssatsning inom MI och tydligg\u00f6rande pedagogik.</p><p>- Vi har regelbunden handledning i process och metod.</p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p><p><br></p><p>Vi rekryterar duktiga medarbetare l\u00f6pande s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan direkt. Vi h\u00e5ller intervjuer varje vecka.</p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 12:57:02", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "webbadress": "http://wisecare.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5590228879", "arbetsgivareId": "21008075", "arbetsgivareNamn": "WiseCare AB", "arbetsplatsId": "85600514", "arbetsplatsNamn": "Wisecare AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "A9Sc_GXA_vdX", "namn": "Habiliteringspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "A9Sc_GXA_vdX", "namn": "Habiliteringspedagog", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "CU49_i2B_7Cv", "namn": "Autismspektrumst\u00f6rning, specialpedagogik", "vikt": 5}, {"varde": "YU6v_SsT_UBm", "namn": "Habilitering", "vikt": 5}, {"varde": "qkyH_MC1_YKU", "namn": "Barn och ungdom", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "cYLE_n6m_XYw", "namn": "Samh\u00e4lls- och beteendevetenskap", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1616414222263, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Folkungav\u00e4gen 25", "postnr": "55454", "postort": "J\u00f6nk\u00f6ping", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": "57.78487494308958", "longitud": "14.218011712653176", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}