{"annonsId": 24642941, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Kan du serva och reparera truckar?", "annonstext": "Vi s\u00f6ker servicetekniker med kundansvar.\n\nDet g\u00e5r bra f\u00f6r oss p\u00e5 Sk\u00e5netruck och v\u00e5r serviceverksamhet v\u00e4xer. Vi s\u00f6ker dig som har kunskaper och erfarenhet av elektronik, hydraulik och mekanik och som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt kan fels\u00f6ka, st\u00e4lla diagnos och reparera maskiner. Arbetsuppgifterna \u00e4r service och reparationer av i huvudsak truckar men andra maskiner/objekt f\u00f6rekommer s\u00e5som teleskoplastare, st\u00e4dmaskiner, eldrivna arbetsfordon, sax/ bomliftar m.m. \n\nDu \u00e4ger uppdraget fr\u00e5n det att det kommer in till dig till dess att det \u00e4r hanterat och rapporterat. En roll som allts\u00e5 st\u00e4ller stora krav p\u00e5 frihet under ansvar. Arbetet utf\u00f6res i huvudsak ute p\u00e5 f\u00e4ltet hos v\u00e5ra kunder vilket kr\u00e4ver en god servicek\u00e4nsla och positiv attityd. Enstaka jobb sker i v\u00e5r verkstad.\n\nV\u00e5r kundkrets str\u00e4cker sig geografiskt fr\u00e5n Halmstad i norr till Ystad i s\u00f6der med huvuddelen av kunderna i nordv\u00e4stra Sk\u00e5ne.\n\nVem \u00e4r du?\n\n Du gillar att arbeta i en organisation som pr\u00e4glas av arbetsgl\u00e4dje och h\u00f6gt tempo. Du drivs av kvalitet i ditt arbete och en n\u00f6jd kund \u00e4r alltid ditt fr\u00e4msta m\u00e5l. Vi tror ocks\u00e5 att du \u00e4r en person som \u00e4r drivande och kommer med f\u00f6rslag till f\u00f6rb\u00e4ttringar och utveckling.\n\nVad erbjuder vi dig?\n\n\tGoda m\u00f6jligheter f\u00f6r vidareutbildning.\n\tVi erbjuder b\u00e5de friskv\u00e5rdsbidrag och arbetstidsf\u00f6rkortning.\n\tEn arbetsplats som utvecklas och d\u00e4r du f\u00e5r vara med och p\u00e5verka\n\tV\u00e5r arbetsplats pr\u00e4glas av gl\u00e4dje vilket g\u00f6r att vi har l\u00e5g personaloms\u00e4ttning\n\nVad har vi f\u00f6r krav?\n\n\tMinst 3 \u00e5rs erfarenhet av f\u00e4ltarbete med truckar, traktorer eller liknande \n\tB-k\u00f6rkort. Servicebil tillhandah\u00e5lles av oss.\n\tGoda kommunikativa egenskaper\n\tGoda kunskaper i svenska.\n\tKunskaper i engelska d\u00e5 m\u00e5nga manualer \u00e4r p\u00e5 engelska.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en heltidstj\u00e4nst. Vi har kollektivavtal med MAF.\n\n \n\nFr\u00e5gor st\u00e4ller du till FIRSTNAME LASTNAME som \u00e4r ansvarig f\u00f6r Sk\u00e5netruck. Johan n\u00e5r du p\u00e5  TELEPHONENO .\n\nAns\u00f6kan g\u00f6r du skriftligt till Carl-FIRSTNAME LASTNAME via epost  EMAIL  d\u00e4r vi \u00e4ven vill ha med ditt CV och personligt brev. Sista ans\u00f6kningsdatum \u00e4r 15 april 2021 men vi g\u00f6r l\u00f6pande urval vilket g\u00f6r att tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas tidigare eftersom ett snabbt tilltr\u00e4de \u00e4r viktigt f\u00f6r oss.\n\n Om Sk\u00e5netruck\n\nSk\u00e5netruck s\u00e4ljer och reparerar i f\u00f6rsta hand Jungheinrich och Dieci men har kompetens p\u00e5 flertalet andra fabrikat. Ut\u00f6ver service och f\u00f6rs\u00e4ljning hyr vi ut truckar b\u00e5de p\u00e5 kort och l\u00e5ng tid. Sk\u00e5netruck ing\u00e5r i Portvakten koncernen som \u00e4ven har verksamhet inom fastigheter och fordonshandel.", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker servicetekniker med kundansvar.</p><p>Det g\u00e5r bra f\u00f6r oss p\u00e5 Sk\u00e5netruck och v\u00e5r serviceverksamhet v\u00e4xer. Vi s\u00f6ker dig som har kunskaper och erfarenhet av elektronik, hydraulik och mekanik och som sj\u00e4lvst\u00e4ndigt kan fels\u00f6ka, st\u00e4lla diagnos och reparera maskiner. Arbetsuppgifterna \u00e4r service och reparationer av i huvudsak truckar men andra maskiner/objekt f\u00f6rekommer s\u00e5som teleskoplastare, st\u00e4dmaskiner, eldrivna arbetsfordon, sax/ bomliftar m.m. </p><p>Du \u00e4ger uppdraget fr\u00e5n det att det kommer in till dig till dess att det \u00e4r hanterat och rapporterat. En roll som allts\u00e5 st\u00e4ller stora krav p\u00e5 frihet under ansvar. Arbetet utf\u00f6res i huvudsak ute p\u00e5 f\u00e4ltet hos v\u00e5ra kunder vilket kr\u00e4ver en god servicek\u00e4nsla och positiv attityd. Enstaka jobb sker i v\u00e5r verkstad.</p><p>V\u00e5r kundkrets str\u00e4cker sig geografiskt fr\u00e5n Halmstad i norr till Ystad i s\u00f6der med huvuddelen av kunderna i nordv\u00e4stra Sk\u00e5ne.</p><p><strong>Vem \u00e4r du?</strong></p><p> Du gillar att arbeta i en organisation som pr\u00e4glas av arbetsgl\u00e4dje och h\u00f6gt tempo. Du drivs av kvalitet i ditt arbete och en n\u00f6jd kund \u00e4r alltid ditt fr\u00e4msta m\u00e5l. Vi tror ocks\u00e5 att du \u00e4r en person som \u00e4r drivande och kommer med f\u00f6rslag till f\u00f6rb\u00e4ttringar och utveckling.</p><p><strong>Vad erbjuder vi dig?</strong></p><ul><li>Goda m\u00f6jligheter f\u00f6r vidareutbildning.</li><li>Vi erbjuder b\u00e5de friskv\u00e5rdsbidrag och arbetstidsf\u00f6rkortning.</li><li>En arbetsplats som utvecklas och d\u00e4r du f\u00e5r vara med och p\u00e5verka</li><li>V\u00e5r arbetsplats pr\u00e4glas av gl\u00e4dje vilket g\u00f6r att vi har l\u00e5g personaloms\u00e4ttning</li></ul><p><strong>Vad har vi f\u00f6r krav?</strong></p><ul><li>Minst 3 \u00e5rs erfarenhet av f\u00e4ltarbete med truckar, traktorer eller liknande </li><li>B-k\u00f6rkort. Servicebil tillhandah\u00e5lles av oss.</li><li>Goda kommunikativa egenskaper</li><li>Goda kunskaper i svenska.</li><li>Kunskaper i engelska d\u00e5 m\u00e5nga manualer \u00e4r p\u00e5 engelska.</li></ul><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r en heltidstj\u00e4nst. Vi har kollektivavtal med MAF.</p><p> </p><p>Fr\u00e5gor st\u00e4ller du till FIRSTNAME LASTNAME som \u00e4r ansvarig f\u00f6r Sk\u00e5netruck. Johan n\u00e5r du p\u00e5  TELEPHONENO .</p><p>Ans\u00f6kan g\u00f6r du skriftligt till Carl-FIRSTNAME LASTNAME via epost  EMAIL  d\u00e4r vi \u00e4ven vill ha med ditt CV och personligt brev. Sista ans\u00f6kningsdatum \u00e4r 15 april 2021 men vi g\u00f6r l\u00f6pande urval vilket g\u00f6r att tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas tidigare eftersom ett snabbt tilltr\u00e4de \u00e4r viktigt f\u00f6r oss.</p><p><strong> Om Sk\u00e5netruck</strong></p><p>Sk\u00e5netruck s\u00e4ljer och reparerar i f\u00f6rsta hand Jungheinrich och Dieci men har kompetens p\u00e5 flertalet andra fabrikat. Ut\u00f6ver service och f\u00f6rs\u00e4ljning hyr vi ut truckar b\u00e5de p\u00e5 kort och l\u00e5ng tid. Sk\u00e5netruck ing\u00e5r i Portvakten koncernen som \u00e4ven har verksamhet inom fastigheter och fordonshandel.</p><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 16:41:07", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.skanetruck.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5564517125", "arbetsgivareId": "21836889", "arbetsgivareNamn": "Sk\u00e5netruck F\u00f6rs\u00e4ljnings AB", "arbetsplatsId": "87844913", "arbetsplatsNamn": "Sk\u00e5netruck F\u00f6rs\u00e4ljnings AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "93Ar_tq1_RZw", "namn": "Truckreparat\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "93Ar_tq1_RZw", "namn": "Truckreparat\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616427667057, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Helsingborgsv\u00e4gen 27", "postnr": "26272", "postort": "\u00c4ngelholm", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "pCuv_P5A_9oh", "namn": "\u00c4ngelholm"}, "latitud": "56.22944323367229", "longitud": "12.862716928435045", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}