{"annonsId": 24644627, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1660-911D4FC7AF0F4BAA9ECD950BFF2A05A0", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska Hemv\u00e5rden", "annonstext": "\u00c4r du undersk\u00f6terska och tycker om att arbeta flexibelt, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och med ett positivt syns\u00e4tt? D\u00e5 tror vi den h\u00e4r tj\u00e4nsten passar dig!\n\nTibro kommun, med 11 000 inv\u00e5nare, ligger i norra delen av V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n. H\u00e4r finns ett brett n\u00e4ringsliv med en unik kompetens om m\u00f6bler, inredning och logistik och ett rikt f\u00f6reningsliv med m\u00e5nga framst\u00e5ende idrottare. Tibro kommun jobbar m\u00e5lmedvetet med utveckling och erbjuder sina inv\u00e5nare en mycket uppskattad kommunal service! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDitt huvudsakliga uppdrag \u00e4r att ge god omsorg och v\u00e5rd f\u00f6r personer med beviljade insatser. Bes\u00f6ken \u00e4r planerade och sker i v\u00e5rdtagarens enskilda hem vi besvara \u00e4ven oplanerade larm. Du kommer ing\u00e5 i en arbetsgrupp som best\u00e5r av 8 personer, som i huvudsak arbetar i ett omr\u00e5de. Hemv\u00e5rden best\u00e5r av ca 40 medarbetare.   \n\nGrunden \u00e4r rehabiliterande arbetss\u00e4tt och att skapa goda relationer till v\u00e5rdtagaren och deras anh\u00f6riga, d\u00e4r varje v\u00e5rdtagare \u00e4r unik och ska k\u00e4nna delaktighet och inflytande. Inom Hemv\u00e5rden arbetar vi i team kring v\u00e5rdtagaren. Du samverkar i det gemensamma omsorgs- och v\u00e5rdarbetet och deltar aktivt i arbetsplatsens kvalitets- och utvecklingsarbete. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har omv\u00e5rdnadsutbildning och ett genuint intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor. Det \u00e4r meriterande om du tidigare har arbetat med omsorg om \u00e4ldre personer eller inom funktionshinder. \n\nDu \u00e4r en person med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och stort ansvarstagande samt har ett professionellt bem\u00f6tande. Du ska ha goda datakunskaper och kunna uttrycka dig v\u00e4l i svenska, b\u00e5de i tal och skriftligt. \n\nK\u00f6rkort klass B f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r ett krav. \n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter att du kan ta egna beslut, har en god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom, gott hum\u00f6r och en stor dos humor samt att du s\u00e4tter v\u00e5rdtagaren i fokus.\n \nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nTibro kommun har valt rekryteringskanal och tackar d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt nej till att bli kontaktad av rekryteringsf\u00f6retag.", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du undersk\u00f6terska och tycker om att arbeta flexibelt, sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och med ett positivt syns\u00e4tt? D\u00e5 tror vi den h\u00e4r tj\u00e4nsten passar dig!\n\nTibro kommun, med 11 000 inv\u00e5nare, ligger i norra delen av V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n. H\u00e4r finns ett brett n\u00e4ringsliv med en unik kompetens om m\u00f6bler, inredning och logistik och ett rikt f\u00f6reningsliv med m\u00e5nga framst\u00e5ende idrottare. Tibro kommun jobbar m\u00e5lmedvetet med utveckling och erbjuder sina inv\u00e5nare en mycket uppskattad kommunal service! \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDitt huvudsakliga uppdrag \u00e4r att ge god omsorg och v\u00e5rd f\u00f6r personer med beviljade insatser. Bes\u00f6ken \u00e4r planerade och sker i v\u00e5rdtagarens enskilda hem vi besvara \u00e4ven oplanerade larm. Du kommer ing\u00e5 i en arbetsgrupp som best\u00e5r av 8 personer, som i huvudsak arbetar i ett omr\u00e5de. Hemv\u00e5rden best\u00e5r av ca 40 medarbetare.   \n\nGrunden \u00e4r rehabiliterande arbetss\u00e4tt och att skapa goda relationer till v\u00e5rdtagaren och deras anh\u00f6riga, d\u00e4r varje v\u00e5rdtagare \u00e4r unik och ska k\u00e4nna delaktighet och inflytande. Inom Hemv\u00e5rden arbetar vi i team kring v\u00e5rdtagaren. Du samverkar i det gemensamma omsorgs- och v\u00e5rdarbetet och deltar aktivt i arbetsplatsens kvalitets- och utvecklingsarbete. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har omv\u00e5rdnadsutbildning och ett genuint intresse f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor. Det \u00e4r meriterande om du tidigare har arbetat med omsorg om \u00e4ldre personer eller inom funktionshinder. \n\nDu \u00e4r en person med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och stort ansvarstagande samt har ett professionellt bem\u00f6tande. Du ska ha goda datakunskaper och kunna uttrycka dig v\u00e4l i svenska, b\u00e5de i tal och skriftligt. \n\nK\u00f6rkort klass B f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da \u00e4r ett krav. \n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter att du kan ta egna beslut, har en god sj\u00e4lvk\u00e4nnedom, gott hum\u00f6r och en stor dos humor samt att du s\u00e4tter v\u00e5rdtagaren i fokus.\n \nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \r\n\n\u00d6VRIGT\nTibro kommun har valt rekryteringskanal och tackar d\u00e4rf\u00f6r v\u00e4nligt men best\u00e4mt nej till att bli kontaktad av rekryteringsf\u00f6retag.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 10:55:29", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.tibro.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de 1 september 2021 eller enligt \u00f6verenskommelse. .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001660", "arbetsgivareId": "10819978", "arbetsgivareNamn": "Tibro kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Socialtj\u00e4nsten, Tibro kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=911d4fc7-af0f-4baa-9ecd-950bff2a05a0&publishCode=AMS&TK=fa4164ad-2454-4fcb-88f5-7ffc8821250f", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1010306 ", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "54380 Tibro", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tibro kommun", "postnr": "54380", "postort": "Tibro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "54380 Tibro", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616493329212, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "aLFZ_NHw_atB", "namn": "Tibro"}, "latitud": "58.424324", "longitud": "14.161642", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}