{"annonsId": 24643651, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "4.0", "externtAnnonsId": "46-222000-1883-FC1EFE9376424591B92F0F0E45B13511", "annonsrubrik": "\u00c4r du en engagerad ledare?", "annonstext": "Kretslopp Sydost \u00e4r Sveriges n\u00e4st st\u00f6rsta kommunalf\u00f6rbund och servar \u00f6ver 185 000 inv\u00e5nare i \u00e5tta kommuner med kvalitativ och milj\u00f6inriktad avfallshantering. H\u00e4r jobbar ett 90-tal anst\u00e4llda. Hos oss s\u00e4tter vi alltid milj\u00f6, v\u00e5ra medarbetare och medborgarna i fokus. Vi erbjuder ett sp\u00e4nnande och utvecklande arbete i en organisation som pr\u00e4glas av h\u00f6gt engagemang, drivkraft och ett starkt varum\u00e4rke. Du kommer att tillh\u00f6ra ett kommunalf\u00f6rbund d\u00e4r vi tror p\u00e5 dina f\u00f6rm\u00e5gor och ger dig r\u00e4tt verktyg f\u00f6r lyckas i din roll. Tillsammans bidrar vi till ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle!  \n\nR\u00e4tt fr\u00e5n mig\nDet som genomsyrar Kretslopp Sydost \u00e4r att alla medarbetare ska leva efter R\u00e4tt fr\u00e5n mig. Det \u00e4r ett mantra vi anv\u00e4nder som grund f\u00f6r v\u00e5rt arbete med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra avfallshanteringen genom att vi alla tillsammans g\u00f6r r\u00e4tt fr\u00e5n b\u00f6rjan och st\u00e4ndigt ser utvecklingsm\u00f6jligheter i v\u00e5ra processer. Din del i detta arbete blir att f\u00f6lja upp dina medarbetare individuellt utifr\u00e5n satta m\u00e5l och rutiner. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nOm rollen\n\u00c4r du ledare, gillar utmaningar och \u00e4r stolt \u00f6ver den kvalit\u00e9 du och ditt team levererar idag? D\u00e5 finns m\u00f6jligheten f\u00f6r dig att vara med p\u00e5 v\u00e5r resa hos oss p\u00e5 Kretslopp Sydost genom att leda ett h\u00e4rligt team till nya framg\u00e5ngar. I din roll som arbetsledare planerar, organiserar och prioriterar du det dagliga arbetet p\u00e5 \u00e5tervinningscentralerna. Du har budgetansvar och s\u00e4kerst\u00e4ller en god arbetsmilj\u00f6. Du s\u00e4tter upp m\u00e5l, tidsramar och f\u00f6ljer upp det dagliga arbetet tillsammans med dina medarbetare. V\u00e5r kultur bygger p\u00e5 kundfokus, samarbete, ansvar samt ordning och reda d\u00e4r alla individer r\u00e4knas. Din prim\u00e4ra uppgift blir att leda och f\u00f6rdela det operativa arbetet med fokus p\u00e5 kund, kvalit\u00e9 och s\u00e4kerhet. Vi s\u00f6ker en arbetsledare som med engagemang, drivkraft, mod och nyt\u00e4nkande leder sina medarbetare mot v\u00e5ra uppsatta m\u00e5l.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nOm dig\nDu \u00e4r en prestigel\u00f6s ledare som inspirerar genom ditt mod, din personlighet och kompetens. Vi v\u00e4rderar framf\u00f6r allt din f\u00f6rm\u00e5ga att leda och inspirera andra genom att leda med goda exempel. F\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du ha ett intresse av milj\u00f6fr\u00e5gor, kundm\u00f6te samt en stark drivkraft till att st\u00e4ndigt vilja f\u00f6rb\u00e4ttra arbetss\u00e4tt och processer. Vi s\u00f6ker en engagerad ledare som har ett gediget intresse f\u00f6r ledarskap och att utveckla b\u00e5de m\u00e4nniskor och v\u00e5r verksamhet. Vi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har 2-4 \u00e5rs arbetslivserfarenhet av ledarskap. Meriterande \u00e4r f\u00f6r\u00e4ndringsledning. Tj\u00e4nsten st\u00e4ller krav p\u00e5 B-k\u00f6rkort.\n\nTj\u00e4nsten\nDu kommer att utg\u00e5 fr\u00e5n Moskogen i Kalmar med ansvar f\u00f6r v\u00e5ra \u00e5tervinningscentraler i Kalmar, M\u00f6rbyl\u00e5nga, Nybro och Tors\u00e5s kommun samt v\u00e5r obemannade \u00e5tervinningscentral i Alsterbro. Du har ca 20 tillsvidareanst\u00e4llda medarbetare utspridda p\u00e5 sju arbetsplatser som rapporterar till dig. \n\nV\u00e5rt kontor \u00e4r aktivitetsbaserat s\u00e5 vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du trivs med att jobba i en s\u00e5dan milj\u00f6. \n\nVid fr\u00e5gor relaterat till rekryteringsprocessen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta HR-ansvarig, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO . \u00d6nskar du veta mer om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till rekryterande chef, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "Kretslopp Sydost \u00e4r Sveriges n\u00e4st st\u00f6rsta kommunalf\u00f6rbund och servar \u00f6ver 185 000 inv\u00e5nare i \u00e5tta kommuner med kvalitativ och milj\u00f6inriktad avfallshantering. H\u00e4r jobbar ett 90-tal anst\u00e4llda. Hos oss s\u00e4tter vi alltid milj\u00f6, v\u00e5ra medarbetare och medborgarna i fokus. Vi erbjuder ett sp\u00e4nnande och utvecklande arbete i en organisation som pr\u00e4glas av h\u00f6gt engagemang, drivkraft och ett starkt varum\u00e4rke. Du kommer att tillh\u00f6ra ett kommunalf\u00f6rbund d\u00e4r vi tror p\u00e5 dina f\u00f6rm\u00e5gor och ger dig r\u00e4tt verktyg f\u00f6r lyckas i din roll. Tillsammans bidrar vi till ett b\u00e4ttre samh\u00e4lle!  \n\nR\u00e4tt fr\u00e5n mig\nDet som genomsyrar Kretslopp Sydost \u00e4r att alla medarbetare ska leva efter R\u00e4tt fr\u00e5n mig. Det \u00e4r ett mantra vi anv\u00e4nder som grund f\u00f6r v\u00e5rt arbete med st\u00e4ndiga f\u00f6rb\u00e4ttringar. Vi \u00e4r \u00f6vertygade om att vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra avfallshanteringen genom att vi alla tillsammans g\u00f6r r\u00e4tt fr\u00e5n b\u00f6rjan och st\u00e4ndigt ser utvecklingsm\u00f6jligheter i v\u00e5ra processer. Din del i detta arbete blir att f\u00f6lja upp dina medarbetare individuellt utifr\u00e5n satta m\u00e5l och rutiner. \r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nOm rollen\n\u00c4r du ledare, gillar utmaningar och \u00e4r stolt \u00f6ver den kvalit\u00e9 du och ditt team levererar idag? D\u00e5 finns m\u00f6jligheten f\u00f6r dig att vara med p\u00e5 v\u00e5r resa hos oss p\u00e5 Kretslopp Sydost genom att leda ett h\u00e4rligt team till nya framg\u00e5ngar. I din roll som arbetsledare planerar, organiserar och prioriterar du det dagliga arbetet p\u00e5 \u00e5tervinningscentralerna. Du har budgetansvar och s\u00e4kerst\u00e4ller en god arbetsmilj\u00f6. Du s\u00e4tter upp m\u00e5l, tidsramar och f\u00f6ljer upp det dagliga arbetet tillsammans med dina medarbetare. V\u00e5r kultur bygger p\u00e5 kundfokus, samarbete, ansvar samt ordning och reda d\u00e4r alla individer r\u00e4knas. Din prim\u00e4ra uppgift blir att leda och f\u00f6rdela det operativa arbetet med fokus p\u00e5 kund, kvalit\u00e9 och s\u00e4kerhet. Vi s\u00f6ker en arbetsledare som med engagemang, drivkraft, mod och nyt\u00e4nkande leder sina medarbetare mot v\u00e5ra uppsatta m\u00e5l.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nOm dig\nDu \u00e4r en prestigel\u00f6s ledare som inspirerar genom ditt mod, din personlighet och kompetens. Vi v\u00e4rderar framf\u00f6r allt din f\u00f6rm\u00e5ga att leda och inspirera andra genom att leda med goda exempel. F\u00f6r att lyckas i rollen beh\u00f6ver du ha ett intresse av milj\u00f6fr\u00e5gor, kundm\u00f6te samt en stark drivkraft till att st\u00e4ndigt vilja f\u00f6rb\u00e4ttra arbetss\u00e4tt och processer. Vi s\u00f6ker en engagerad ledare som har ett gediget intresse f\u00f6r ledarskap och att utveckla b\u00e5de m\u00e4nniskor och v\u00e5r verksamhet. Vi ser g\u00e4rna att du som s\u00f6ker har 2-4 \u00e5rs arbetslivserfarenhet av ledarskap. Meriterande \u00e4r f\u00f6r\u00e4ndringsledning. Tj\u00e4nsten st\u00e4ller krav p\u00e5 B-k\u00f6rkort.\n\nTj\u00e4nsten\nDu kommer att utg\u00e5 fr\u00e5n Moskogen i Kalmar med ansvar f\u00f6r v\u00e5ra \u00e5tervinningscentraler i Kalmar, M\u00f6rbyl\u00e5nga, Nybro och Tors\u00e5s kommun samt v\u00e5r obemannade \u00e5tervinningscentral i Alsterbro. Du har ca 20 tillsvidareanst\u00e4llda medarbetare utspridda p\u00e5 sju arbetsplatser som rapporterar till dig. \n\nV\u00e5rt kontor \u00e4r aktivitetsbaserat s\u00e5 vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du trivs med att jobba i en s\u00e5dan milj\u00f6. \n\nVid fr\u00e5gor relaterat till rekryteringsprocessen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta HR-ansvarig, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO . \u00d6nskar du veta mer om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till rekryterande chef, FIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO .", "publiceringsdatum": "2021-03-23 08:00:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2220001883", "arbetsgivareId": "20352128", "arbetsgivareNamn": "Kretslopp Sydost", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kretslopp Sydost", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=fc1efe93-7642-4591-b92f-0f0e45b13511&publishCode=AMS&TK=9b4d0f1c-a3dc-4bdc-9ec6-a815578217fd", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1016226", "yrkesroll": {"varde": "9YXJ_Rz2_MeV", "namn": "Kvalitetschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "9YXJ_Rz2_MeV", "namn": "Kvalitetschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "39128 Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "391 28 Kalmar", "postnr": "39128", "postort": "Kalmar", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "39128 Kalmar", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616576436926, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Pnmg_SgP_uHQ", "namn": "Kalmar"}, "latitud": "56.663445", "longitud": "16.35678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}