{"annonsId": 24641431, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Skolsk\u00f6terska", "annonstext": "OM K\u00c4LLSKOLAN\n\nK\u00e4llskolan \u00e4r en frist\u00e5ende grundskola best\u00e5ende av tv\u00e5 skolenheter, F-5 och 6-9, med sammanlagt ca 220 elever. Skolan \u00e4r centralt bel\u00e4gen i Kungs\u00e4ngen i Upplands-Bro kommun. V\u00e5rt motto \u00e4r att varje elev ska m\u00e5 bra och att det ska g\u00e5 bra, vilket genomsyrar hela verksamheten, inte minst genom v\u00e5r kristna v\u00e4rdegrund.\n\nVi har ett f\u00f6rebyggande elevh\u00e4lsoarbete, och v\u00e4rnar om att se varje individ som den \u00e4r, och att alla ska k\u00e4nna trygghet i sin klass och p\u00e5 skolan.\n\nVi vill vara en skola d\u00e4r individen upplever tillvaron som meningsfull, begriplig och hanterbar. Som personal p\u00e5 K\u00e4llskolan, oavsett funktion vill vi att du:\n\n\u2022\t\u00c4r m\u00e5n om att se varje individ som den \u00e4r.\n\n\u2022\t\u00c4r lyh\u00f6rd f\u00f6r varje elevs f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov.\n\nOM DIG\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska, har relevant erfarenhet och specialisering, samt en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta. Vi vill att du ser samarbetet med kollegor i elevh\u00e4lsoteam och \u00f6vriga p\u00e5 skolan som en sj\u00e4lvklar utg\u00e5ngspunkt i ditt arbete.\n\nOM TJ\u00c4NSTEN\n\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r att vara ansvarig skolsk\u00f6terska p\u00e5 v\u00e5ra b\u00e5da skolenheter, F-5, och 6-9, med sedvanliga arbetsuppgifter som skolsk\u00f6terska. Du \u00e4r ocks\u00e5 en viktig del i v\u00e5rt elevh\u00e4lsoteam.\n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven att ansvara f\u00f6r en \u00f6verg\u00e5ng till det digitala dokumentationssystemet Pro Renata. Erfarenhet av detta eller liknande system \u00e4r meriterande. Tj\u00e4nstens omfattning \u00e4r 50%.\n\nTilltr\u00e4de sker vid l\u00e4s\u00e5rsstart i augusti 2021.\n\nOM ANS\u00d6KAN\n\nI din ans\u00f6kan vill vi att du ber\u00e4ttar om dig sj\u00e4lv, din tidigare erfarenhet som sjuksk\u00f6terska/skolsk\u00f6terska, samt beskriver hur du f\u00f6rh\u00e5ller dig till v\u00e5r kristna profil. Vill du veta mer om v\u00e5r skola och v\u00e5r kristna profil, bes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida (se nedan).\n\nSkicka din ans\u00f6kan med personligt brev och CV per mejl till  EMAIL , senast den 23 april.\n\nIntervjuer sker l\u00f6pande.\n\nAlla erbjudanden om rekryterings- och ans\u00f6kningshj\u00e4lp i samband med denna rekrytering undanbedes!", "annonstextFormaterad": "<p><strong>OM K\u00c4LLSKOLAN</strong></p><p>K\u00e4llskolan \u00e4r en frist\u00e5ende grundskola best\u00e5ende av tv\u00e5 skolenheter, F-5 och 6-9, med sammanlagt ca 220 elever. Skolan \u00e4r centralt bel\u00e4gen i Kungs\u00e4ngen i Upplands-Bro kommun. V\u00e5rt motto \u00e4r att varje elev ska m\u00e5 bra och att det ska g\u00e5 bra, vilket genomsyrar hela verksamheten, inte minst genom v\u00e5r kristna v\u00e4rdegrund.</p><p>Vi har ett f\u00f6rebyggande elevh\u00e4lsoarbete, och v\u00e4rnar om att se varje individ som den \u00e4r, och att alla ska k\u00e4nna trygghet i sin klass och p\u00e5 skolan.</p><p>Vi vill vara en skola d\u00e4r individen upplever tillvaron som meningsfull, begriplig och hanterbar. Som personal p\u00e5 K\u00e4llskolan, oavsett funktion vill vi att du:</p><p><br></p><p>\u2022\t\u00c4r m\u00e5n om att se varje individ som den \u00e4r.</p><p>\u2022\t\u00c4r lyh\u00f6rd f\u00f6r varje elevs f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov.</p><p><br></p><p><br></p><p><strong>OM DIG</strong></p><p>Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad sjuksk\u00f6terska, har relevant erfarenhet och specialisering, samt en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta. Vi vill att du ser samarbetet med kollegor i elevh\u00e4lsoteam och \u00f6vriga p\u00e5 skolan som en sj\u00e4lvklar utg\u00e5ngspunkt i ditt arbete.</p><p><br></p><p><strong>OM TJ\u00c4NSTEN</strong></p><p>Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r att vara ansvarig skolsk\u00f6terska p\u00e5 v\u00e5ra b\u00e5da skolenheter, F-5, och 6-9, med sedvanliga arbetsuppgifter som skolsk\u00f6terska. Du \u00e4r ocks\u00e5 en viktig del i v\u00e5rt elevh\u00e4lsoteam.</p><p>I tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven att ansvara f\u00f6r en \u00f6verg\u00e5ng till det digitala dokumentationssystemet Pro Renata. Erfarenhet av detta eller liknande system \u00e4r meriterande. Tj\u00e4nstens omfattning \u00e4r 50%.</p><p>Tilltr\u00e4de sker vid l\u00e4s\u00e5rsstart i augusti 2021.</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p><p><strong>OM ANS\u00d6KAN</strong></p><p>I din ans\u00f6kan vill vi att du ber\u00e4ttar om dig sj\u00e4lv, din tidigare erfarenhet som sjuksk\u00f6terska/skolsk\u00f6terska, samt beskriver hur du f\u00f6rh\u00e5ller dig till v\u00e5r kristna profil. Vill du veta mer om v\u00e5r skola och v\u00e5r kristna profil, bes\u00f6k g\u00e4rna v\u00e5r hemsida (se nedan).</p><p>Skicka din ans\u00f6kan med personligt brev och CV per mejl till  EMAIL , senast den 23 april.</p><p>Intervjuer sker l\u00f6pande.</p><p>Alla erbjudanden om rekryterings- och ans\u00f6kningshj\u00e4lp i samband med denna rekrytering undanbedes!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 13:37:37", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.kallskolan.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "8132004659", "arbetsgivareId": "20272367", "arbetsgivareNamn": "F\u00f6ren F\u00f6r Kristen Skola i Upplands-Bro", "arbetsplatsId": "83088358", "arbetsplatsNamn": "K\u00c4LLSKOLAN", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Skolsk\u00f6terska", "yrkesroll": {"varde": "szfD_hPZ_y7M", "namn": "Skolsk\u00f6terska"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "szfD_hPZ_y7M", "namn": "Skolsk\u00f6terska", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "kompetenser": [{"varde": "dJa5_Nao_mDS", "namn": "Legitimation som sjuksk\u00f6terska", "vikt": 10}, {"varde": "Ektq_nPz_4YF", "namn": "Specialistsjuksk\u00f6terskeexamen", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "z5Xu_PfE_R8p", "namn": "H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616416657085, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "SKOLV\u00c4GEN 20 E", "postnr": "19634", "postort": "KUNGS\u00c4NGEN", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "w6yq_CGR_Fiv", "namn": "Upplands-Bro"}, "latitud": "59.48061997143511", "longitud": "17.73504409875819", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}