{"annonsId": 24640824, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2163-392", "annonsrubrik": "Fritidspedagog, Sammilsdalskolan, Leksand", "annonstext": "Leksands kommun \u00e4r r\u00e4tt plats f\u00f6r dig som vill bidra, utvecklas och trivas. Hos oss f\u00e5r du arbeta med engagerade kollegor, utvecklas inom ditt omr\u00e5de och arbeta med Sveriges viktigaste jobb. V\u00e5r v\u00e4rdegrund hj\u00e4lper dig i ditt dagliga arbete genom att visa vad som \u00e4r viktigt och hur vi ska f\u00f6rh\u00e5lla oss till varandra och dem vi \u00e4r till f\u00f6r. V\u00e5r vision ber\u00e4ttar vart vi \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g. \n\nVi s\u00f6ker 1 beh\u00f6rig l\u00e4rare i fritidshem / fritidspedagog till Sammilsdalskolan. Ditt huvuduppdrag \u00e4r att stimulera elevernas utveckling och l\u00e4rande samt att erbjuda eleverna en meningsfull fritid med utg\u00e5ngspunkt i elevernas behov, intressen och erfarenheter.  P\u00e5 v\u00e5rt fritidshem har vi goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att erbjuda v\u00e5ra elever en rik omgivning med n\u00e4rhet till skog och naturupplevelser. Varje dag under lunchrasten driver fritidspersonalen r\u00f6relse och andra klurigheter f\u00f6r alla elever i \u00e5rskurserna F-6. Tillsammans med arbetslaget ansvarar du f\u00f6r utvecklandet av verksamheten s\u00e5 att eleverna erbjuds en variation av arbetss\u00e4tt, uttrycksformer och l\u00e4rmilj\u00f6er som integrerar omsorg och l\u00e4rande.\n\nDina arbetsuppgifter\nDu arbetar f\u00f6r att fr\u00e4mja elevernas sociala utveckling och arbetar samtidigt praktiskt f\u00f6r att eleverna ska n\u00e5 kunskapsm\u00e5len i l\u00e4roplanen. I ditt uppdrag ing\u00e5r att skapa god kontakt med elever och v\u00e5rdnadshavare i det dagliga arbetet samt att verka f\u00f6r god samverkan mellan fritidshem och skola.\n\nSom l\u00e4rare/fritidspedagog f\u00f6r fritidshemmet samarbetar och samverkar du med andra kollegor p\u00e5 skolan och inom kommunen, vid v\u00e5ra kommun\u00f6vergripande tr\u00e4ffar. Som fritidspedagog medverkar du i skolans analys och utveckling av verksamheten tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare och skolledning. Tj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare p\u00e5 50\u201375%.\n\nVid Sammilsdalskolans fritidshem vill vi att varje elev ska f\u00e5 m\u00f6jlighet att utvecklas och n\u00e5 sin fulla potential. F\u00f6r att n\u00e5 dit beh\u00f6ver vi de absolut b\u00e4sta pedagogerna. D\u00e4rf\u00f6r ska v\u00e5ra l\u00e4rare f\u00f6r fritidshem/fritidspedagoger:\n\n\u2022 Planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera verksamheten med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n nationella m\u00e5l och riktlinjer.\n\u2022 Till\u00e4mpa en variation av arbetss\u00e4tt, uttrycksformer och utveckla v\u00e5ra l\u00e4rmilj\u00f6er.\n\u2022 Utg\u00e5 ifr\u00e5n elevernas behov, intressen, nyfikenhet och erfarenheter.\n\u2022 Inta ett demokratiskt, empatiskt samt l\u00e5g affektivt f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt. D\u00e4r god omsorg kombinerat med undervisning, stimulerar till elevens utveckling och l\u00e4rande\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av pedagogiskt arbete med barn. L\u00e4rarlegitimation som l\u00e4rare i fritidshem eller fritidspedagogexamen alt. p\u00e5b\u00f6rjad utbildning. Kunskap om NPF samt kunskaper inom kommunikationsplattformen Infomentor \u00e4r meriterande.\n\nDu ska ha en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med s\u00e5v\u00e4l kollegor som elever och v\u00e5rdnadshavare. Det inneb\u00e4r att du involverar eleverna i det pedagogiska planeringsarbetet och tar vara p\u00e5 elevernas intressen. I m\u00f6tet med v\u00e5rdnadshavare bygger vi f\u00f6rtroendefulla relationer och h\u00e5ller dem v\u00e4l informerade om deras barns skolsituation.\n\nVi str\u00e4var efter en arbetsplats som \u00e4r strukturerad, planerad och som \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i styrdokumenten. Ni ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team, ha en god social f\u00f6rm\u00e5ga, vara ansvarstagande och engagerade personer. Du beh\u00f6ver vara l\u00f6sningsinriktade och se m\u00f6jligheterna till utveckling hos varje barn.\n\nVi erbjuder dig\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att alla v\u00e5ra medarbetare hittar en balans mellan jobb och hem, k\u00e4nner trygghet i sin anst\u00e4llning och en \u00f6kad livskvalitet genom att jobba i kommunen. Lyckas vi med det lyckas vi ocks\u00e5 med v\u00e5r gemensamma uppgift.\n\nVi arbetar aktivt med att skapa en arbetsplats som ger alla medarbetare r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar att g\u00f6ra ett bra jobb. Vi vill att all verksamhet ska ha ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande syns\u00e4tt och vi str\u00e4var efter ett rikt arbetsinneh\u00e5ll, arbetstillfredsst\u00e4llelse, gemenskap och personlig utveckling f\u00f6r alla medarbetare. Vi ser kompetensutveckling som sj\u00e4lvklart och n\u00f6dv\u00e4ndigt. Alla medarbetare ska vara r\u00e4tt rustad f\u00f6r sitt arbete och d\u00e4rf\u00f6r uppmuntrar vi v\u00e5ra medarbetare att vidareutvecklas genom exempelvis kurser, utbildningar och n\u00e4tverkande.\n\nP\u00e5 v\u00e5r hemsida har vi samlat information om hur det \u00e4r att arbeta hos oss och vilka merv\u00e4rden och f\u00f6rm\u00e5ner du har som medarbetare. F\u00f6r mer information v\u00e4nligen se www.leksand.se/jobbahososs \n\nF\u00f6r dig som s\u00f6kande har vi m\u00f6jlighet att erbjuda medflyttandeservice, se vidare www.rekryteringslots.se\n\nDin ans\u00f6kan\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Leksands kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via l\u00e4nken. Ans\u00f6kningshandlingarna best\u00e5r av CV och personligt brev.\n\nSista ans\u00f6kningsdatum\nSista ans\u00f6kningsdatum \u00e4r 23 april 2021.\n\nTills\u00e4ttning sker efter \u00f6verenskommelse.\n\nVi rekryterar l\u00f6pande s\u00e5 det \u00e4r bra om du skickar in din ans\u00f6kan s\u00e5 fort som m\u00f6jligt.\n\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.leksand.se och f\u00f6lj oss p\u00e5 sociala medier.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Leksands kommun \u00e4r r\u00e4tt plats f\u00f6r dig som vill bidra, utvecklas och trivas. Hos oss f\u00e5r du arbeta med engagerade kollegor, utvecklas inom ditt omr\u00e5de och arbeta med Sveriges viktigaste jobb. V\u00e5r v\u00e4rdegrund hj\u00e4lper dig i ditt dagliga arbete genom att visa vad som \u00e4r viktigt och hur vi ska f\u00f6rh\u00e5lla oss till varandra och dem vi \u00e4r till f\u00f6r. V\u00e5r vision ber\u00e4ttar vart vi \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g. \n\nVi s\u00f6ker 1 beh\u00f6rig l\u00e4rare i fritidshem / fritidspedagog till Sammilsdalskolan. Ditt huvuduppdrag \u00e4r att stimulera elevernas utveckling och l\u00e4rande samt att erbjuda eleverna en meningsfull fritid med utg\u00e5ngspunkt i elevernas behov, intressen och erfarenheter. \u00a0P\u00e5 v\u00e5rt fritidshem har vi goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att erbjuda v\u00e5ra elever en rik omgivning med n\u00e4rhet till skog och naturupplevelser. Varje dag under lunchrasten driver fritidspersonalen r\u00f6relse och andra klurigheter f\u00f6r alla elever i \u00e5rskurserna F-6. Tillsammans med arbetslaget ansvarar du f\u00f6r utvecklandet av verksamheten s\u00e5 att eleverna erbjuds en variation av arbetss\u00e4tt, uttrycksformer och l\u00e4rmilj\u00f6er som integrerar omsorg och l\u00e4rande.\n\nDina arbetsuppgifter\nDu arbetar f\u00f6r att fr\u00e4mja elevernas sociala utveckling och arbetar samtidigt praktiskt f\u00f6r att eleverna ska n\u00e5 kunskapsm\u00e5len i l\u00e4roplanen. I ditt uppdrag ing\u00e5r att skapa god kontakt med elever och v\u00e5rdnadshavare i det dagliga arbetet samt att verka f\u00f6r god samverkan mellan fritidshem och skola.\n\nSom l\u00e4rare/fritidspedagog f\u00f6r fritidshemmet samarbetar och samverkar du med andra kollegor p\u00e5 skolan och inom kommunen, vid v\u00e5ra kommun\u00f6vergripande tr\u00e4ffar. Som fritidspedagog medverkar du\u00a0i skolans analys och utveckling av verksamheten tillsammans med \u00f6vriga l\u00e4rare och skolledning. Tj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare p\u00e5 50\u201375%.\n\nVid Sammilsdalskolans fritidshem vill vi att varje elev ska f\u00e5 m\u00f6jlighet att utvecklas och n\u00e5 sin fulla potential. F\u00f6r att n\u00e5 dit beh\u00f6ver vi de absolut b\u00e4sta pedagogerna. D\u00e4rf\u00f6r ska v\u00e5ra l\u00e4rare f\u00f6r fritidshem/fritidspedagoger:\n\n\n\u2022 Planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera verksamheten med utg\u00e5ngspunkt fr\u00e5n nationella m\u00e5l och riktlinjer.\n\u2022 Till\u00e4mpa en variation av arbetss\u00e4tt, uttrycksformer och utveckla v\u00e5ra l\u00e4rmilj\u00f6er.\n\u2022 Utg\u00e5 ifr\u00e5n elevernas behov, intressen, nyfikenhet och erfarenheter.\n\u2022 Inta ett demokratiskt, empatiskt samt l\u00e5g affektivt f\u00f6rh\u00e5llnings\u00e4tt. D\u00e4r god omsorg kombinerat med undervisning, stimulerar till elevens utveckling och l\u00e4rande\n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av pedagogiskt arbete med barn. L\u00e4rarlegitimation som l\u00e4rare i fritidshem eller fritidspedagogexamen alt. p\u00e5b\u00f6rjad utbildning. Kunskap om NPF samt kunskaper inom kommunikationsplattformen Infomentor \u00e4r meriterande.\n\nDu ska ha en god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med s\u00e5v\u00e4l kollegor som elever och v\u00e5rdnadshavare. Det inneb\u00e4r att du involverar eleverna i det pedagogiska planeringsarbetet och tar vara p\u00e5 elevernas intressen. I m\u00f6tet med v\u00e5rdnadshavare bygger vi f\u00f6rtroendefulla relationer och h\u00e5ller dem v\u00e4l informerade om deras barns skolsituation.\n\nVi str\u00e4var efter en arbetsplats som \u00e4r strukturerad, planerad och som \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i styrdokumenten. Ni ska kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och i team, ha en god social f\u00f6rm\u00e5ga, vara ansvarstagande och engagerade personer. Du beh\u00f6ver vara l\u00f6sningsinriktade och se m\u00f6jligheterna till utveckling hos varje barn.\n\nVi erbjuder dig\nF\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att alla v\u00e5ra medarbetare hittar en balans mellan jobb och hem, k\u00e4nner trygghet i sin anst\u00e4llning och en \u00f6kad livskvalitet genom att jobba i kommunen. Lyckas vi med det lyckas vi ocks\u00e5 med v\u00e5r gemensamma uppgift.\n\nVi arbetar aktivt med att skapa en arbetsplats som ger alla medarbetare r\u00e4tt f\u00f6ruts\u00e4ttningar att g\u00f6ra ett bra jobb. Vi vill att all verksamhet ska ha ett h\u00e4lsofr\u00e4mjande syns\u00e4tt och vi str\u00e4var efter ett rikt arbetsinneh\u00e5ll, arbetstillfredsst\u00e4llelse, gemenskap och personlig utveckling f\u00f6r alla medarbetare. Vi ser kompetensutveckling som sj\u00e4lvklart och n\u00f6dv\u00e4ndigt. Alla medarbetare ska vara r\u00e4tt rustad f\u00f6r sitt arbete och d\u00e4rf\u00f6r uppmuntrar vi v\u00e5ra medarbetare att vidareutvecklas genom exempelvis kurser, utbildningar och n\u00e4tverkande.\n\nP\u00e5 v\u00e5r hemsida har vi samlat information om hur det \u00e4r att arbeta hos oss och vilka merv\u00e4rden och f\u00f6rm\u00e5ner du har som medarbetare. F\u00f6r mer information v\u00e4nligen se\u00a0www.leksand.se/jobbahososs\u00a0\n\nF\u00f6r dig som s\u00f6kande har vi m\u00f6jlighet att erbjuda medflyttandeservice, se vidare www.rekryteringslots.se\n\nDin ans\u00f6kan\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Leksands kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan digitalt via l\u00e4nken. Ans\u00f6kningshandlingarna best\u00e5r av CV och personligt brev.\n\nSista ans\u00f6kningsdatum\nSista ans\u00f6kningsdatum \u00e4r 23 april 2021.\n\nTills\u00e4ttning sker efter \u00f6verenskommelse.\n\nVi rekryterar l\u00f6pande s\u00e5 det \u00e4r bra om du skickar in din ans\u00f6kan s\u00e5 fort som m\u00f6jligt.\n\nL\u00e4s mer p\u00e5\u00a0www.leksand.se\u00a0och f\u00f6lj oss p\u00e5 sociala medier.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-22 11:07:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.leksand.se/", "villkorsbeskrivning": "Dagtid\r\n50-75%", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "arbetstidOmfattningTill": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002163", "arbetsgivareId": "10820010", "arbetsgivareNamn": "Leksands kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Leksands kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web106.reachmee.com/ext/I002/1354/main?site=9&validator=8453c7b52fa3ac5313095e3e435da150&lang=SE&rmpage=job&rmjob=392", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Parkgatan", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Parkgatan", "postnr": "79331", "postort": "Leksand", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Parkgatan", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616407647234, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7Zsu_ant_gcn", "namn": "Leksand"}, "latitud": "60.73031", "longitud": "14.999892", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}