{"annonsId": 24646268, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1504-58FA6322EDDD49B68BED838AD3C4C262", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare med utvecklingsuppdrag", "annonstext": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\nUbbhults f\u00f6rskola ligger i utkanten av Marks kommun och gr\u00e4nsar till b\u00e5de Kungsbacka och H\u00e4llingsj\u00f6. F\u00f6rskolan ligger vackert mitt i Ubbhult med n\u00e4rhet till naturen som ocks\u00e5 anv\u00e4nds i undervisningen. F\u00f6rskolan ligger n\u00e4ra skolan som vi samverkar med i vissa kompetensinsatser och \u00e5terkopplingar efter genomf\u00f6rda bed\u00f6mningsst\u00f6d mm. Skolan och f\u00f6rskolan i Ubbhult kommer ocks\u00e5 byggas ihop i nya lokaler inom n\u00e5gra \u00e5r.\nP\u00e5 f\u00f6rskolan har vi idag n\u00e4rmare 50 barn som \u00e4r uppdelade p\u00e5 v\u00e5ra fem avdelningar, Kaninen, Igelkotten, R\u00e5djuret, Dovhjorten och \u00c4lgen. Barnen \u00e4r indelade i mindre grupper efter \u00e5lder f\u00f6r att vi ska p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta varje barn och f\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4ttningar att skapa en verksamhet med h\u00f6g kvalitet. De sm\u00e5 grupperna bidrar ocks\u00e5 till en lugn och trygg l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra barn och pedagoger.\nP\u00e5 Ubbhults f\u00f6rskola jobbar vi t\u00e4tt tillsammans f\u00f6rskoll\u00e4rare, barnsk\u00f6tare och rektor. F\u00f6rskolan har en engagerad personalgrupp som gemensamt arbetar f\u00f6r att utvecklas f\u00f6r att st\u00f6dja barnens kunskaps och sociala utveckling. F\u00f6rskolans sm\u00e5skalighet g\u00f6r att alla barn \u00e4r allas barn.\nVi har under detta l\u00e4s\u00e5r fortbildat oss inom kooperativt l\u00e4rande f\u00f6r f\u00f6rskolan samt r\u00f6relsens betydelse f\u00f6r v\u00e4lm\u00e5ende och inl\u00e4rning. P\u00e5 Ubbhults f\u00f6rskola jobbar vi ocks\u00e5 i ett spr\u00e5kprojekt f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e5ra barns m\u00f6jligheter f\u00f6r en god l\u00e4s och skrivutveckling.\n\nNu s\u00f6ker vi en f\u00f6rskoll\u00e4rare med utvecklingsuppdrag som vill vara drivande i att utveckla v\u00e5r verksamhet vidare tillsammans med oss?\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI ditt utvecklingsuppdrag driver du det systematiska kvalitetsarbetet och fortbildningsarbetet p\u00e5 f\u00f6rskolan. Du arbetar n\u00e4ra rektor d\u00e4r ni tillsammans kartl\u00e4gger och tar ut utvecklingsinsatser p\u00e5 enheten. Du kommer handleda kollegor och tillsammans med arbetslagen skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r alla barns utveckling och l\u00e4rande i enlighet med f\u00f6rskolans styrdokument. Du f\u00f6rv\u00e4ntas att aktivt bidra och vara delaktig i arbetet f\u00f6r hela f\u00f6rskolans utveckling. \n\nDu kommer ocks\u00e5 tillsammans med ditt eget arbetslag planera och genomf\u00f6ra undervisningen och skapa milj\u00f6er och aktiviteter som utmanar och lockar till l\u00e4rande hos era barn.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare och v\u00e4l f\u00f6rtrogen i f\u00f6rskolans l\u00e4roplan och dess intentioner med arbetslivserfarenhet som f\u00f6rskoll\u00e4rare. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare med utvecklingsuppdrag beh\u00f6ver du brinna lite extra f\u00f6r det systematiska kvalitetsarbetet.\n\nDu ska vara trygg i din yrkesroll och i ditt ledarskap d\u00e5 du ska handleda dina kollegor men \u00e4ven vara en fantastisk pedagog f\u00f6r v\u00e5ra barn.\n\nDu beh\u00f6ver ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och skapa goda relationer d\u00e5 du i uppdraget kommer jobba n\u00e4ra barn, kollegor, v\u00e5rdnadshavare och rektor.\n\nGenom ett nyfiket f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt ska du leda b\u00e5de barn och kollegor mot nya m\u00e5l. \n\nDu beh\u00f6ver i ditt uppdrag vara engagerad, l\u00f6sningsfokuserad, h\u00e5lla fokus mot m\u00e5len och inspirera s\u00e5v\u00e4l vuxna som barn.\nDu beh\u00f6ver jobba m\u00e5lmedvetet och ha en vilja att l\u00e4ra nytt, pr\u00f6va och utvecklas tillsammans med kollegor och barn. Du ska bidra till att vi har kul tillsammans.\n\nDen pedagogiska dokumentationen sker i Vklass .\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Det finns f\u00e5 kommuner i Sverige som kan matcha Marks kommun och vi v\u00e4xer p\u00e5 alla h\u00e5ll och kanter. H\u00e4r finns ett rikt n\u00e4ringsliv med v\u00e4rldsk\u00e4nda f\u00f6retag i olika branscher \u2013 med plats f\u00f6r fler att f\u00f6rverkliga sina dr\u00f6mmar. I Mark finner du h\u00f6g livskvalitet, trygghet f\u00f6r alla och fantastiska naturupplevelser. FIRSTNAME LASTNAME \u00e4r det alltid n\u00e4ra fr\u00e5n G\u00f6teborg, Bor\u00e5s och Varberg. \n\nAv Marks kommuns drygt 34 000 inv\u00e5nare, s\u00e5 arbetar n\u00e4ra 3 400 personer i kommunens olika verksamheter. H\u00e4r finns f\u00f6r- och grundskola p\u00e5 de flesta orter, h\u00f6gstadium p\u00e5 fem olika platser och gymnasium centralt i kommunen. Kinna som \u00e4r kommunens administrativa centrum \u00e4r utsedd till Sveriges gr\u00f6naste ort. \n\nVi hoppas att just du \u00e4r talangen som tillsammans med oss utvecklar och bygger en h\u00e5llbar kommun f\u00f6r framtiden. Det h\u00e4r \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r mer \u00e4n en jobbannons \u2013 det \u00e4r ett erbjudande om ett b\u00e4ttre liv pr\u00e4glat av utveckling och laganda.\n\nUbbhults f\u00f6rskola ligger i utkanten av Marks kommun och gr\u00e4nsar till b\u00e5de Kungsbacka och H\u00e4llingsj\u00f6. F\u00f6rskolan ligger vackert mitt i Ubbhult med n\u00e4rhet till naturen som ocks\u00e5 anv\u00e4nds i undervisningen. F\u00f6rskolan ligger n\u00e4ra skolan som vi samverkar med i vissa kompetensinsatser och \u00e5terkopplingar efter genomf\u00f6rda bed\u00f6mningsst\u00f6d mm. Skolan och f\u00f6rskolan i Ubbhult kommer ocks\u00e5 byggas ihop i nya lokaler inom n\u00e5gra \u00e5r.\nP\u00e5 f\u00f6rskolan har vi idag n\u00e4rmare 50 barn som \u00e4r uppdelade p\u00e5 v\u00e5ra fem avdelningar, Kaninen, Igelkotten, R\u00e5djuret, Dovhjorten och \u00c4lgen. Barnen \u00e4r indelade i mindre grupper efter \u00e5lder f\u00f6r att vi ska p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta varje barn och f\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4ttningar att skapa en verksamhet med h\u00f6g kvalitet. De sm\u00e5 grupperna bidrar ocks\u00e5 till en lugn och trygg l\u00e4rmilj\u00f6 f\u00f6r v\u00e5ra barn och pedagoger.\nP\u00e5 Ubbhults f\u00f6rskola jobbar vi t\u00e4tt tillsammans f\u00f6rskoll\u00e4rare, barnsk\u00f6tare och rektor. F\u00f6rskolan har en engagerad personalgrupp som gemensamt arbetar f\u00f6r att utvecklas f\u00f6r att st\u00f6dja barnens kunskaps och sociala utveckling. F\u00f6rskolans sm\u00e5skalighet g\u00f6r att alla barn \u00e4r allas barn.\nVi har under detta l\u00e4s\u00e5r fortbildat oss inom kooperativt l\u00e4rande f\u00f6r f\u00f6rskolan samt r\u00f6relsens betydelse f\u00f6r v\u00e4lm\u00e5ende och inl\u00e4rning. P\u00e5 Ubbhults f\u00f6rskola jobbar vi ocks\u00e5 i ett spr\u00e5kprojekt f\u00f6r att st\u00e4rka v\u00e5ra barns m\u00f6jligheter f\u00f6r en god l\u00e4s och skrivutveckling.\n\nNu s\u00f6ker vi en f\u00f6rskoll\u00e4rare med utvecklingsuppdrag som vill vara drivande i att utveckla v\u00e5r verksamhet vidare tillsammans med oss?\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI ditt utvecklingsuppdrag driver du det systematiska kvalitetsarbetet och fortbildningsarbetet p\u00e5 f\u00f6rskolan. Du arbetar n\u00e4ra rektor d\u00e4r ni tillsammans kartl\u00e4gger och tar ut utvecklingsinsatser p\u00e5 enheten. Du kommer handleda kollegor och tillsammans med arbetslagen skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r alla barns utveckling och l\u00e4rande i enlighet med f\u00f6rskolans styrdokument. Du f\u00f6rv\u00e4ntas att aktivt bidra och vara delaktig i arbetet f\u00f6r hela f\u00f6rskolans utveckling. \n\nDu kommer ocks\u00e5 tillsammans med ditt eget arbetslag planera och genomf\u00f6ra undervisningen och skapa milj\u00f6er och aktiviteter som utmanar och lockar till l\u00e4rande hos era barn.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare och v\u00e4l f\u00f6rtrogen i f\u00f6rskolans l\u00e4roplan och dess intentioner med arbetslivserfarenhet som f\u00f6rskoll\u00e4rare. Som f\u00f6rskoll\u00e4rare med utvecklingsuppdrag beh\u00f6ver du brinna lite extra f\u00f6r det systematiska kvalitetsarbetet.\n\nDu ska vara trygg i din yrkesroll och i ditt ledarskap d\u00e5 du ska handleda dina kollegor men \u00e4ven vara en fantastisk pedagog f\u00f6r v\u00e5ra barn.\n\nDu beh\u00f6ver ha l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta och skapa goda relationer d\u00e5 du i uppdraget kommer jobba n\u00e4ra barn, kollegor, v\u00e5rdnadshavare och rektor.\n\nGenom ett nyfiket f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt ska du leda b\u00e5de barn och kollegor mot nya m\u00e5l. \n\nDu beh\u00f6ver i ditt uppdrag vara engagerad, l\u00f6sningsfokuserad, h\u00e5lla fokus mot m\u00e5len och inspirera s\u00e5v\u00e4l vuxna som barn.\nDu beh\u00f6ver jobba m\u00e5lmedvetet och ha en vilja att l\u00e4ra nytt, pr\u00f6va och utvecklas tillsammans med kollegor och barn. Du ska bidra till att vi har kul tillsammans.\n\nDen pedagogiska dokumentationen sker i Vklass .\r\n\n\u00d6VRIGT\nVi som jobbar inom Marks kommun utvecklar gemensamt v\u00e5r tillsammanskultur genom att vi \u00e4r engagerade, omt\u00e4nksamma och utvecklande, till l\u00e5ngsiktig nytta f\u00f6r individ och samh\u00e4lle. \n\nSom arbetsgivare fr\u00e4mjar vi lika r\u00e4ttigheter, skyldigheter och m\u00f6jligheter f\u00f6r alla medarbetare och v\u00e4rdes\u00e4tter de kvaliteter som m\u00e5ngfald och en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning kan tillf\u00f6ra verksamheten.\n\nMarks kommun erbjuder olika personalf\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som ex. attraktivt friskv\u00e5rdsbidrag, rabatterat \u00e5rskort p\u00e5 V\u00e4sttrafik, kostnadsneutral milj\u00f6bil, hyrcykel, pensions- och semesterv\u00e4xling samt i f\u00f6rekommande fall flexibel arbetstid. Vi har ocks\u00e5 bra kommunikationer mellan ex G\u00f6teborg, Bor\u00e5s, Varberg och det \u00e4r l\u00e4tt att parkera om du k\u00f6r bil.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt kontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 15:31:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-02  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001504", "arbetsgivareId": "10819969", "arbetsgivareNamn": "Marks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Marks kommun, Barn- och utbildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=58fa6322-eddd-49b6-8bed-838ad3c4c262&publishCode=AMS&TK=ebdcb0a1-ec4a-45ab-9deb-78cb2a36ced0", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51720", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Marks kommun", "postnr": "51180", "postort": "KINNA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bor\u00e5sv\u00e4gen 40 51180 KINNA", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616509886266, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "7HAb_9or_eFM", "namn": "Mark"}, "latitud": "57.469826", "longitud": "12.610494", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}