{"annonsId": 24649147, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1967-12312", "annonsrubrik": "Legitimerad L\u00e4rare i fritidshem till Intraprenaden Almby skola F-3.", "annonstext": "Intraprenad Almby skola \u00e4r en skola f\u00f6r alla elever, oavsett bakgrund, f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Vi satsar p\u00e5 gediget kollegialt l\u00e4rande och en stark elevh\u00e4lsa. Just nu beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rka l\u00e4rargruppen ytterligare i anslutning till fritidshemmet. \u00c4r du legitimerad l\u00e4rare i fritidshem och vill vara en del av intraprenad Almby skola? D\u00e5 \u00e4r detta tj\u00e4nsten f\u00f6r dig!\n\nOm tj\u00e4nsten\nVi arbetar i \u00e5rskursvisa arbetslag i ett heldagsperspektiv och utifr\u00e5n pedagogernas olika yrkesinriktning ger vi eleverna de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. L\u00e4rare i fritidshem och l\u00e4rare delar ansvaret f\u00f6r en klass som ansvarspedagoger, d\u00e4r l\u00e4raren i fritidshem ansvarar f\u00f6r elevens sociala utveckling och l\u00e4raren ansvarar f\u00f6r elevens kunskapsinl\u00e4rning. Som ansvarspedagoger f\u00f6ljer ni eleverna fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass tills de slutar i \u00e5k 3. Fritidshemsverksamheten genomsyras av v\u00e5r l\u00e4roplan och av v\u00e5ra pedagogers fantastiska engagemang f\u00f6r fritidshemspedagogiken. F\u00f6r att f\u00e5 en inblick i v\u00e5rt arbete kan du g\u00e5 in och l\u00e4sa Almby skolas fritidshemsblogg p\u00e5 Pedagog \u00d6rebro: pedagogorebro.se/almbyskolasfritidshem\n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r det \u00e5tta timmar d\u00e5 du inte undervisar, inneh\u00e5llet f\u00f6r dessa timmar \u00e4r bl.a. egen planering, k\u00e4rnarbetslagstid, st\u00e4lltid och tid f\u00f6r utvecklingsfr\u00e5gor under konferenser f\u00f6r l\u00e4rare i fritidshem. Det finns goda digitala f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r undervisning d\u00e4r elever och l\u00e4rare har tillg\u00e5ng till datorer och Ipads.\u2002\u2002\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter \n\n\u2022 undervisning i klass, p\u00e5 raster och i fritidshemmet\n\u2022 tillsammans med \u00f6vriga pedagoger i arbetslaget planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisningen\n\u2022 tillsammans med \u00f6vriga pedagoger bedriva skolutveckling f\u00f6r en \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse\n\u2022 tillsammans med arbetslaget planera f\u00f6r fritidsverksamheten utifr\u00e5n l\u00e4roplanens kap. 4 och andra styrdokument \n\nKompetenskrav\n\n\u2022 legitimerad grundskoll\u00e4rare med inriktning mot fritidshem. Alternativt annan pedagogisk utbildning om minst 180 hp som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r relationsskapande och har god f\u00f6rm\u00e5ga att samverka och kommunicera med alla elever samt v\u00e5rdnadshavare. Du utmanar elever att ta egna initiativ, utveckla sina intressen och ta ansvar f\u00f6r sig sj\u00e4lv och andra. I rollen som l\u00e4rare i fritidshem beh\u00f6ver du vara flexibel och se m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndring. Eftersom du kommer arbeta i ett n\u00e4ra samarbete med dina kollegor kr\u00e4vs det att du lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser uppkomna dilemman p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Vi l\u00e4gger stor vikt personlig l\u00e4mplighet!\n\nMeriterande\n\n\u2022 erfarenhet av arbete som l\u00e4rare i fritidshem\n\u2022 utbildning i ICDP, v\u00e4gledande samspel\n\u2022 erfarenhet av att anv\u00e4nda IKT som verktyg i undervisning\n\u2022 erfarenhet av att arbeta med bildst\u00f6d och TAKK\n\u2022 erfarenhet av att utveckla tillg\u00e4ngliga l\u00e4rmilj\u00f6er\n\nOmfattning och tilltr\u00e4de\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nTilltr\u00e4de: 1 augusti eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAntal tj\u00e4nster: 1\n\nOm arbetsplatsen\nV\u00e5r vision: Vi rustar dig f\u00f6r livet!\n Intraprenaden Almby skola \u00e4r en F-9 skola med ca 1050 elever och 140 personal. Det \u00e4r en skola f\u00f6r alla elever, oavsett bakgrund, f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Almby skola ska vara en f\u00f6rebild f\u00f6r ett mer integrerat \u00d6rebro, d\u00e4r olika bakgrund berikar eleverna, och d\u00e4r alla elever \u00e4r alla vuxnas ansvar. Vi \u00e4r en skola med stort fokus p\u00e5 v\u00e5ra tv\u00e5 huvuduppdrag - kunskap och v\u00e4rdegrund. Hos oss f\u00e5r eleverna 10 \u00e5r p\u00e5 sig att utveckla kunskaper och v\u00e4rden i en trygg milj\u00f6. Vi vill att v\u00e5ra elever l\u00e4mnar oss med god sj\u00e4lvk\u00e4nsla och v\u00e4l f\u00f6rberedda f\u00f6r livet.\n\nVi \u00e4r en stor skola och f\u00f6r r\u00e4tt person finns det goda m\u00f6jligheter till olika typer av karri\u00e4rtj\u00e4nster. Personalen \u00e4r v\u00e5r viktigaste resurs och vi arbetar aktivt f\u00f6r att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar och en riktigt bra arbetsmilj\u00f6. P\u00e5 skolan finns bland annat en servicefunktion med vaktm\u00e4steri, administration, IT, bibliotek och lokalv\u00e5rd. Vi anordnar \u00e5terkommande konferenser och aktiviteter f\u00f6r att skapa goda samarbeten och \u00f6ka gemenskapen p\u00e5 skolan. \n L\u00e4s mer om v\u00e5r skola h\u00e4r: orebro.se/almbyskola\n\nV\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Intraprenaden Almby skola! \n\n\u00d6vrig information\nL\u00e4rarlegitimation med angiven beh\u00f6righet ska bifogas i ans\u00f6kan, alternativt beh\u00f6righetsgivande examensbevis som ber\u00e4ttigar till legitimation.\n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom barnomsorg, f\u00f6rskola eller skola \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba i \u00d6rebro kommun p\u00e5 orebro.se/jobb/larare.\n\nIntervjuer kommer att ske digitalt. P\u00e5 orebro.se/jobb/digitalaintervjuer kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra digitala intervjuer och hur du kan f\u00f6rbereda dig.\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 7 april.\nL\u00f6pande urval och intervjuer kan komma att ske.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Intraprenad Almby skola \u00e4r en skola f\u00f6r alla elever, oavsett bakgrund, f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Vi satsar p\u00e5 gediget kollegialt l\u00e4rande och en stark elevh\u00e4lsa. Just nu beh\u00f6ver vi f\u00f6rst\u00e4rka l\u00e4rargruppen ytterligare i anslutning till fritidshemmet. \u00c4r du legitimerad l\u00e4rare i fritidshem och vill vara en del av intraprenad Almby skola? D\u00e5\u00a0\u00e4r detta tj\u00e4nsten f\u00f6r dig!\n\nOm tj\u00e4nsten\nVi arbetar i \u00e5rskursvisa arbetslag i ett heldagsperspektiv och utifr\u00e5n pedagogernas olika yrkesinriktning ger vi eleverna de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. L\u00e4rare i fritidshem och l\u00e4rare delar ansvaret f\u00f6r en klass som ansvarspedagoger, d\u00e4r l\u00e4raren i fritidshem ansvarar f\u00f6r elevens sociala utveckling och l\u00e4raren ansvarar f\u00f6r elevens kunskapsinl\u00e4rning. Som ansvarspedagoger f\u00f6ljer ni eleverna fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass tills de slutar i \u00e5k 3. Fritidshemsverksamheten genomsyras av v\u00e5r l\u00e4roplan och av v\u00e5ra pedagogers fantastiska engagemang f\u00f6r fritidshemspedagogiken. F\u00f6r att f\u00e5 en inblick i v\u00e5rt arbete kan du g\u00e5 in och l\u00e4sa Almby skolas fritidshemsblogg p\u00e5 Pedagog \u00d6rebro:\u00a0pedagogorebro.se/almbyskolasfritidshem\n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r det \u00e5tta timmar d\u00e5 du inte undervisar, inneh\u00e5llet f\u00f6r dessa timmar \u00e4r bl.a. egen planering, k\u00e4rnarbetslagstid, st\u00e4lltid och tid f\u00f6r utvecklingsfr\u00e5gor under konferenser f\u00f6r l\u00e4rare i fritidshem. Det finns goda digitala f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r undervisning d\u00e4r elever och l\u00e4rare har tillg\u00e5ng till datorer och Ipads.\u2002\u2002\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\u00a0\n\n\u2022 undervisning i klass, p\u00e5 raster och i fritidshemmet\n\u2022 tillsammans med \u00f6vriga pedagoger i arbetslaget planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera undervisningen\n\u2022 tillsammans med \u00f6vriga pedagoger bedriva skolutveckling f\u00f6r en \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse\n\u2022 tillsammans med arbetslaget planera f\u00f6r fritidsverksamheten utifr\u00e5n l\u00e4roplanens kap. 4 och andra styrdokument\u00a0\n\nKompetenskrav\n\n\u2022 legitimerad grundskoll\u00e4rare med inriktning mot fritidshem. Alternativt annan pedagogisk utbildning om minst 180 hp som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r relationsskapande och har god f\u00f6rm\u00e5ga att samverka och kommunicera med alla elever samt v\u00e5rdnadshavare. Du utmanar elever att ta egna initiativ, utveckla sina intressen och ta ansvar f\u00f6r sig sj\u00e4lv och andra. I rollen som l\u00e4rare i fritidshem beh\u00f6ver du vara flexibel och se m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndring. Eftersom du kommer arbeta i ett n\u00e4ra samarbete med dina kollegor kr\u00e4vs det att du lyssnar, kommunicerar och l\u00f6ser uppkomna dilemman p\u00e5 ett konstruktivt s\u00e4tt. Vi l\u00e4gger stor vikt personlig l\u00e4mplighet!\n\nMeriterande\n\n\u2022 erfarenhet av arbete som l\u00e4rare i fritidshem\n\u2022 utbildning i ICDP, v\u00e4gledande samspel\n\u2022 erfarenhet av att anv\u00e4nda IKT som verktyg i undervisning\n\u2022 erfarenhet av att arbeta med bildst\u00f6d och TAKK\n\u2022 erfarenhet av att utveckla tillg\u00e4ngliga l\u00e4rmilj\u00f6er\n\nOmfattning och tilltr\u00e4de\nAnst\u00e4llningsform: tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 100%\n\nTilltr\u00e4de: 1 augusti eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAntal tj\u00e4nster: 1\n\nOm arbetsplatsen\nV\u00e5r vision: Vi rustar dig f\u00f6r livet!\n Intraprenaden Almby skola \u00e4r en F-9 skola med ca 1050 elever och 140 personal. Det \u00e4r en skola f\u00f6r alla elever, oavsett bakgrund, f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov. Almby skola ska vara en f\u00f6rebild f\u00f6r ett mer integrerat \u00d6rebro, d\u00e4r olika bakgrund berikar eleverna, och d\u00e4r alla elever \u00e4r alla vuxnas ansvar. Vi \u00e4r en skola med stort fokus p\u00e5 v\u00e5ra tv\u00e5 huvuduppdrag - kunskap och v\u00e4rdegrund. Hos oss f\u00e5r eleverna 10 \u00e5r p\u00e5 sig att utveckla kunskaper och v\u00e4rden i en trygg milj\u00f6. Vi vill att v\u00e5ra elever l\u00e4mnar oss med god sj\u00e4lvk\u00e4nsla och v\u00e4l f\u00f6rberedda f\u00f6r livet.\n\nVi \u00e4r en stor skola och f\u00f6r r\u00e4tt person finns det goda m\u00f6jligheter till olika typer av karri\u00e4rtj\u00e4nster. Personalen \u00e4r v\u00e5r viktigaste resurs och vi arbetar aktivt f\u00f6r att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar och en riktigt bra arbetsmilj\u00f6. P\u00e5 skolan finns bland annat en servicefunktion med vaktm\u00e4steri, administration, IT, bibliotek och lokalv\u00e5rd. Vi anordnar \u00e5terkommande konferenser och aktiviteter f\u00f6r att skapa goda samarbeten och \u00f6ka gemenskapen p\u00e5 skolan. \n L\u00e4s mer om v\u00e5r skola h\u00e4r:\u00a0orebro.se/almbyskola\n\nV\u00e4lkommen till oss p\u00e5 Intraprenaden Almby skola!\u00a0\n\n\u00d6vrig information\nL\u00e4rarlegitimation med angiven beh\u00f6righet ska bifogas i ans\u00f6kan, alternativt beh\u00f6righetsgivande examensbevis som ber\u00e4ttigar till legitimation.\n\nOm du erbjuds anst\u00e4llning inom barnomsorg, f\u00f6rskola eller skola \u00e4r du skyldig att visa upp ett utdrag ur belastningsregistret.\n\nL\u00e4s mer om hur det \u00e4r att jobba i \u00d6rebro kommun p\u00e5 orebro.se/jobb/larare.\n\nIntervjuer kommer att ske digitalt. P\u00e5 orebro.se/jobb/digitalaintervjuer kan du l\u00e4sa mer om v\u00e5ra digitala intervjuer och hur du kan f\u00f6rbereda dig.\n\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 7 april.\nL\u00f6pande urval och intervjuer kan komma att ske.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-24 12:39:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.orebro.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2120001967", "arbetsgivareId": "10819998", "arbetsgivareNamn": "\u00d6rebro kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "\u00d6rebro Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://extra.orebro.se/jobb/ledigajobb/tjanst.4.7bb58d5d154d257e2bc24e06.html?rmpage=job&rmjob=12312", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": "70135", "postort": "\u00d6ebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 30060", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616585956332, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}