{"annonsId": 24649149, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "2.0", "annonsrubrik": "Takv\u00e5rdare LA Takv\u00e5rd - Kalmar", "annonstext": "LA Takv\u00e5rd AB \u00e4r ledande i Sverige inom takv\u00e5rd. F\u00f6retaget \u00e4r rikst\u00e4ckande i Sverige och har \u00e4ven etablerat sig i Norge. LA Takv\u00e5rd best\u00e5r av flertalet franchisetagare och \u00e4ven dessa tj\u00e4nster kommer att tills\u00e4ttas hos v\u00e5ra franchisetagare. Som utf\u00f6rare b\u00f6r du vara flexibel och tycker om att l\u00f6sa problem. Den sociala kontakten med kunderna \u00e4r viktig och d\u00e4rf\u00f6r vill vi att du ser det som en utmaning att alltid \u00f6vertr\u00e4ffa kundernas f\u00f6rv\u00e4ntningar. Att verka f\u00f6r gott samarbete mellan andra medarbetare och att alltid upptr\u00e4da positivt och coachande \u00e4r egenskaper som vi v\u00e4rderar h\u00f6gt. Du b\u00f6r kunna utrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. Som utf\u00f6rare hos LA Takv\u00e5rd har du en central roll inom f\u00f6retaget. D\u00e4rf\u00f6r st\u00e4lls h\u00f6ga krav p\u00e5 dig som utf\u00f6rare vad g\u00e4ller noggrannhet, probleml\u00f6sning, effektivitet samt att du alltid arbetar f\u00f6r att \u00f6vertr\u00e4ffa kundens f\u00f6rv\u00e4ntningar. Utf\u00f6rarna \u00e4r de som arbetar n\u00e4rmast v\u00e5r slutkund och \u00e4r s\u00e5ledes f\u00f6retagets ansikte ut\u00e5t. Arbetet best\u00e5r i att reng\u00f6ra taket fr\u00e5n p\u00e5v\u00e4xt samt att behandla taket med v\u00e5rt egenutvecklade takv\u00e5rdsmedel.\n\nLA Takv\u00e5rd \u00e4r ett f\u00f6retag som v\u00e4xer snabbt. Det innbe\u00e4r stora m\u00f6jligheter f\u00f6r dig som vill utvecklas i f\u00f6retaget och ta dig an andra arbetsuppgifter. Detta ser vi som ett naturligt steg f\u00f6r dig som medarbetare och en viktig del f\u00f6r oss som arbetsgivare i v\u00e5r framtida utveckling. Rollen som utf\u00f6rare hos oss inneb\u00e4r att du utf\u00f6r takv\u00e5rd p\u00e5 ett korrekt och s\u00e4kert s\u00e4tt enligt Handbok LA Takv\u00e5rd.\n\nKontakten med kunden \u00e4r en central del i arbetet och som utf\u00f6rare ansvarar du f\u00f6r att kunden bem\u00f6ts p\u00e5 ett professionellt och tillm\u00f6tesg\u00e5ende s\u00e4tt. Det \u00e4r \u00e4ven utf\u00f6rarnas ansvar att se till att de fordon och utrustning som anv\u00e4nds \u00e4r hela och rena och att materielen underh\u00e5lls enligt g\u00e4llande instruktioner.\n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>LA Takv\u00e5rd AB \u00e4r ledande i Sverige inom takv\u00e5rd. F\u00f6retaget \u00e4r rikst\u00e4ckande i Sverige och har \u00e4ven etablerat sig i Norge. LA Takv\u00e5rd best\u00e5r av flertalet franchisetagare och \u00e4ven dessa tj\u00e4nster kommer att tills\u00e4ttas hos v\u00e5ra franchisetagare. Som utf\u00f6rare b\u00f6r du vara flexibel och tycker om att l\u00f6sa problem. Den sociala kontakten med kunderna \u00e4r viktig och d\u00e4rf\u00f6r vill vi att du ser det som en utmaning att alltid \u00f6vertr\u00e4ffa kundernas f\u00f6rv\u00e4ntningar. Att verka f\u00f6r gott samarbete mellan andra medarbetare och att alltid upptr\u00e4da positivt och coachande \u00e4r egenskaper som vi v\u00e4rderar h\u00f6gt. Du b\u00f6r kunna utrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav. Som utf\u00f6rare hos LA Takv\u00e5rd har du en central roll inom f\u00f6retaget. D\u00e4rf\u00f6r st\u00e4lls h\u00f6ga krav p\u00e5 dig som utf\u00f6rare vad g\u00e4ller noggrannhet, probleml\u00f6sning, effektivitet samt att du alltid arbetar f\u00f6r att \u00f6vertr\u00e4ffa kundens f\u00f6rv\u00e4ntningar. Utf\u00f6rarna \u00e4r de som arbetar n\u00e4rmast v\u00e5r slutkund och \u00e4r s\u00e5ledes f\u00f6retagets ansikte ut\u00e5t. Arbetet best\u00e5r i att reng\u00f6ra taket fr\u00e5n p\u00e5v\u00e4xt samt att behandla taket med v\u00e5rt egenutvecklade takv\u00e5rdsmedel.</p><p><br></p><p>LA Takv\u00e5rd \u00e4r ett f\u00f6retag som v\u00e4xer snabbt. Det innbe\u00e4r stora m\u00f6jligheter f\u00f6r dig som vill utvecklas i f\u00f6retaget och ta dig an andra arbetsuppgifter. Detta ser vi som ett naturligt steg f\u00f6r dig som medarbetare och en viktig del f\u00f6r oss som arbetsgivare i v\u00e5r framtida utveckling. Rollen som utf\u00f6rare hos oss inneb\u00e4r att du utf\u00f6r takv\u00e5rd p\u00e5 ett korrekt och s\u00e4kert s\u00e4tt enligt Handbok LA Takv\u00e5rd.</p><p><br></p><p>Kontakten med kunden \u00e4r en central del i arbetet och som utf\u00f6rare ansvarar du f\u00f6r att kunden bem\u00f6ts p\u00e5 ett professionellt och tillm\u00f6tesg\u00e5ende s\u00e4tt. Det \u00e4r \u00e4ven utf\u00f6rarnas ansvar att se till att de fordon och utrustning som anv\u00e4nds \u00e4r hela och rena och att materielen underh\u00e5lls enligt g\u00e4llande instruktioner.</p><p><br></p><p>#jobbjustnu</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 12:45:59", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 4, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567847248", "arbetsgivareId": "20825443", "arbetsgivareNamn": "La Takv\u00e5rd AB", "arbetsplatsId": "83982438", "arbetsplatsNamn": "LA TAKV\u00c5RD AB", "ansokningssattAnnatSatt": "konstantin.solstav@takvard.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Takv\u00e5rdare Kalmar", "yrkesroll": {"varde": "Mj9N_W8j_bqg", "namn": "Tak- och t\u00e4tskiktsmont\u00f6r, utan yrkesbevis"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616588464595, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Jutarnas v\u00e4g 4", "postnr": "38246", "postort": "NYBRO", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9QUH_2bb_6Np", "namn": "Kalmar l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xk68_bJa_6Fh", "namn": "Nybro"}, "latitud": "56.7590856734721", "longitud": "15.8822237519966", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}