{"annonsId": 24646547, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-0225-EC9DB9E961374DA8A7C2F5DF70616A98", "annonsrubrik": "Kriminalv\u00e5rdare anstalten Kristianstad, sommarvikariat", "annonstext": "Kriminalv\u00e5rden v\u00e4xer \u2013 vi bygger nytt, bygger om och bygger till och s\u00f6ker nu nya medarbetare. V\u00e5rat viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r anstalter, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nAnstalten Kristianstad har 84 platser (varav 8 dubbelbel\u00e4ggningsplatser) i s\u00e4kerhetsklass 2 och 23 platser i s\u00e4kerhetsklass 3. Anstalten ligger i V\u00e4 cirka 10 kilometer s\u00f6der om Kristianstad.\nL\u00e4s mer om oss: \nhttps://www.kriminalvarden.se/fangelse-frivard-och-hakte/\n\nVad \u00e4r b\u00e4st med att jobba inom Kriminalv\u00e5rden? V\u00e5ra medarbetare ber\u00e4ttar: https://www.kriminalvarden.se/jobba-hos-oss/ \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom kriminalv\u00e5rdare kan du bidra till ett tryggare och s\u00e4krare samh\u00e4lle. Du jobbar i team tillsammans med andra yrkesgrupper och f\u00e5r m\u00f6jlighet att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att bryta den onda cirkeln och motivera till att inte \u00e5terfalla i brott. Det \u00e4r viktigt att du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen och tron p\u00e5 att m\u00e4nniskan kan utvecklas och f\u00f6r\u00e4ndras. \n\nAtt arbeta p\u00e5 anstalt \u00e4r omv\u00e4xlande: omv\u00e5rdnads-, bevaknings-, visitations- och s\u00e4kerhetsarbete blandas med frigivningsplanering samt samtals- och motivationsarbete. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDina personliga egenskaper \u00e4r viktiga. Som kriminalv\u00e5rdare beh\u00f6ver du vara trygg, stabil, ha god sj\u00e4lvinsikt, gott omd\u00f6me och integritet. Tillsammans med dina kollegor driver du verksamheten, s\u00e5 du beh\u00f6ver ha god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara tydlig i din kommunikation. Du ska kunna agera fysiskt n\u00e4r det kr\u00e4vs.\n\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\u2022 Arbetslivserfarenhet, \u00e4ven i form av s\u00e4songsarbete, timanst\u00e4llning eller eget f\u00f6retagande. Praktik och volont\u00e4rarbete \u00e4r inte att j\u00e4mst\u00e4lla med anst\u00e4llning\n\u2022 Fullst\u00e4ndig gymnasiekompetens (l\u00e4s mer via l\u00e4nk under \u00f6vrigt)\n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift\n\u2022 God datorvana\n\u2022 B-k\u00f6rkort - manuellt v\u00e4xlat fordon\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\u2022 Arbetslivserfarenhet fr\u00e5n kriminalv\u00e5rd, s\u00e4kerhetsarbete, social omsorg, psykiatri eller v\u00e5rd- och omsorgsarbete\n\u2022 Kunskap inom relevanta omr\u00e5den, exempelvis beteendevetenskap, kriminologi psykiatri, juridik och konflikthantering\n\u2022 Relevanta spr\u00e5kkunskaper\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nI denna rekrytering till\u00e4mpas l\u00f6pande urval vilket inneb\u00e4r att intervjuer kommer att p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden\n\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande.\nS\u00e4kerhetskontroll kommer att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning.\n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "annonstextFormaterad": "Kriminalv\u00e5rden v\u00e4xer \u2013 vi bygger nytt, bygger om och bygger till och s\u00f6ker nu nya medarbetare. V\u00e5rat viktigaste m\u00e5l \u00e4r att minska \u00e5terfall i brott \u2013 att bryta den onda cirkeln. Lyckas vi med det blir samh\u00e4llet tryggare och s\u00e4krare f\u00f6r alla. Vi \u00e4r den myndighet som ansvarar f\u00f6r anstalter, friv\u00e5rd, h\u00e4kten och klienttransporter.\n\nAnstalten Kristianstad har 84 platser (varav 8 dubbelbel\u00e4ggningsplatser) i s\u00e4kerhetsklass 2 och 23 platser i s\u00e4kerhetsklass 3. Anstalten ligger i V\u00e4 cirka 10 kilometer s\u00f6der om Kristianstad.\nL\u00e4s mer om oss: \nhttps://www.kriminalvarden.se/fangelse-frivard-och-hakte/\n\nVad \u00e4r b\u00e4st med att jobba inom Kriminalv\u00e5rden? V\u00e5ra medarbetare ber\u00e4ttar: https://www.kriminalvarden.se/jobba-hos-oss/ \n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom kriminalv\u00e5rdare kan du bidra till ett tryggare och s\u00e4krare samh\u00e4lle. Du jobbar i team tillsammans med andra yrkesgrupper och f\u00e5r m\u00f6jlighet att hj\u00e4lpa m\u00e4nniskor att bryta den onda cirkeln och motivera till att inte \u00e5terfalla i brott. Det \u00e4r viktigt att du delar Kriminalv\u00e5rdens grundl\u00e4ggande v\u00e4rderingar om en human m\u00e4nniskosyn, respekt f\u00f6r individen och tron p\u00e5 att m\u00e4nniskan kan utvecklas och f\u00f6r\u00e4ndras. \n\nAtt arbeta p\u00e5 anstalt \u00e4r omv\u00e4xlande: omv\u00e5rdnads-, bevaknings-, visitations- och s\u00e4kerhetsarbete blandas med frigivningsplanering samt samtals- och motivationsarbete. \n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDina personliga egenskaper \u00e4r viktiga. Som kriminalv\u00e5rdare beh\u00f6ver du vara trygg, stabil, ha god sj\u00e4lvinsikt, gott omd\u00f6me och integritet. Tillsammans med dina kollegor driver du verksamheten, s\u00e5 du beh\u00f6ver ha god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och vara tydlig i din kommunikation. Du ska kunna agera fysiskt n\u00e4r det kr\u00e4vs.\n\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\u2022 Arbetslivserfarenhet, \u00e4ven i form av s\u00e4songsarbete, timanst\u00e4llning eller eget f\u00f6retagande. Praktik och volont\u00e4rarbete \u00e4r inte att j\u00e4mst\u00e4lla med anst\u00e4llning\n\u2022 Fullst\u00e4ndig gymnasiekompetens (l\u00e4s mer via l\u00e4nk under \u00f6vrigt)\n\u2022 Goda kunskaper i svenska spr\u00e5ket i b\u00e5de tal och skrift\n\u2022 God datorvana\n\u2022 B-k\u00f6rkort - manuellt v\u00e4xlat fordon\n\nDet \u00e4r meriterande om du har:\n\u2022 Arbetslivserfarenhet fr\u00e5n kriminalv\u00e5rd, s\u00e4kerhetsarbete, social omsorg, psykiatri eller v\u00e5rd- och omsorgsarbete\n\u2022 Kunskap inom relevanta omr\u00e5den, exempelvis beteendevetenskap, kriminologi psykiatri, juridik och konflikthantering\n\u2022 Relevanta spr\u00e5kkunskaper\n\n\r\n\n\u00d6VRIGT\nI denna rekrytering till\u00e4mpas l\u00f6pande urval vilket inneb\u00e4r att intervjuer kommer att p\u00e5b\u00f6rjas under ans\u00f6kningstiden\n\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 v\u00e5ra medarbetares s\u00e4kerhets- och sekretessmedvetande.\nS\u00e4kerhetskontroll kommer att f\u00f6reg\u00e5 beslut om anst\u00e4llning.\n\nKriminalv\u00e5rden str\u00e4var efter en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och \u00f6kad m\u00e5ngfald.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. Fr\u00e5gor om hur du ans\u00f6ker och l\u00e4gger in ditt CV st\u00e4ller du direkt till Visma Recruit  TELEPHONENO . Fr\u00e5gor om specifika jobb besvaras av den kontaktperson som anges i annonsen. Vi tar inte emot ans\u00f6kningar i pappersform eller per e-post.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av rekryteringsannonser. Kriminalv\u00e5rden har upphandlade avtal.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 15:55:48", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-13 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "villkorsbeskrivning": "Heltid.  Schema. Schema m\u00e5n-s\u00f6n. Kv\u00e4lls- och helgarbete ing\u00e5r.\r\nSommarjobb / S\u00e4songsanst\u00e4llning 11 dagar - 3 m\u00e5nader, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n Individuell l\u00f6nes\u00e4ttning", "organisationsnummer": "2021000225", "arbetsgivareId": "10819816", "arbetsgivareNamn": "Kriminalv\u00e5rden", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kriminalv\u00e5rden, Anstalten Kristianstad", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=ec9db9e9-6137-4da8-a7c2-f5df70616a98&publishCode=AMS&TK=a7c340e6-9ec0-4678-9bb1-543867665a9c", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "C51805", "yrkesroll": {"varde": "NoHX_doS_a8J", "namn": "Kriminalv\u00e5rdare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "NoHX_doS_a8J", "namn": "Kriminalv\u00e5rdare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "29165 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4ndpunktsv\u00e4gen 1", "postnr": "29165", "postort": "KRISTIANSTAD", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "29165 KRISTIANSTAD", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616511348563, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "vrvW_sr8_1en", "namn": "Kristianstad"}, "latitud": "56.029392", "longitud": "14.156678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}