{"annonsId": 24649703, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Snickare/Tr\u00e4arbetare", "annonstext": "Just nu \u00e4r vi i uppstartsfas och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en flexibel och positiv person. \n\nRollen som Snickare/Tr\u00e4arbetare\n\nI din roll som Snickare/tr\u00e4arbetare kommer du utf\u00f6ra varierande typer av projekt. Allt fr\u00e5n att bli uthyrd till storbyggen till att hj\u00e4lpa privatpersoner med sina projekt.\n\nDin profil\n\nF\u00f6r att vara framg\u00e5ngsrik i din roll hos oss kr\u00e4vs det att du har ett yrkesbevis som tr\u00e4arbetare. Du har hunnit skaffa dig en bred kompetens d\u00e5 du tidigare har erfarenhet fr\u00e5n varierande typer av projekt.\n\nSom person \u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndig och trygg i din kompetens, \u00e4r noggrann och tar ett ansvar f\u00f6r dina uppgifter. Du trivs i att vara en del i ett lag d\u00e4r du inte minst bidrar med ditt kunnande men ocks\u00e5 med en positiv attityd. Du delar, likv\u00e4l som oss ett h\u00f6gt fokus p\u00e5 s\u00e4kerhet och arbetsmilj\u00f6.\n\nKRAV:\n\n\tB - K\u00f6rkort\n\tTalar svenska & engelska\n\tH\u00f6g Social kompetens\n\tsj\u00e4lvg\u00e5ende\n\ttv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet inom byggbranschen", "annonstextFormaterad": "<p>Just nu \u00e4r vi i uppstartsfas och s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r en flexibel och positiv person. </p><p>Rollen som Snickare/Tr\u00e4arbetare</p><p>I din roll som Snickare/tr\u00e4arbetare kommer du utf\u00f6ra varierande typer av projekt. Allt fr\u00e5n att bli uthyrd till storbyggen till att hj\u00e4lpa privatpersoner med sina projekt.</p><p><br></p><p><strong>Din profil</strong></p><p>F\u00f6r att vara framg\u00e5ngsrik i din roll hos oss kr\u00e4vs det att du har ett yrkesbevis som tr\u00e4arbetare. Du har hunnit skaffa dig en bred kompetens d\u00e5 du tidigare har erfarenhet fr\u00e5n varierande typer av projekt.</p><p><br></p><p>Som person \u00e4r du sj\u00e4lvst\u00e4ndig och trygg i din kompetens, \u00e4r noggrann och tar ett ansvar f\u00f6r dina uppgifter. Du trivs i att vara en del i ett lag d\u00e4r du inte minst bidrar med ditt kunnande men ocks\u00e5 med en positiv attityd. Du delar, likv\u00e4l som oss ett h\u00f6gt fokus p\u00e5 s\u00e4kerhet och arbetsmilj\u00f6.</p><p><br></p><p><strong>KRAV:</strong></p><ul><li>B - K\u00f6rkort</li><li>Talar svenska &amp; engelska</li><li>H\u00f6g Social kompetens</li><li>sj\u00e4lvg\u00e5ende</li><li>tv\u00e5 \u00e5rs erfarenhet inom byggbranschen</li></ul><p><br></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 14:16:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592921406", "arbetsgivareId": "21837611", "arbetsgivareNamn": "Marwab AB", "arbetsplatsId": "87847735", "arbetsplatsNamn": "Marwab AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattWebbadress": "http://www.marwab.se", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "SNICKARE", "yrkesroll": {"varde": "4Z7F_oBG_vMG", "namn": "Tr\u00e4arbetare/Snickare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "4Z7F_oBG_vMG", "namn": "Tr\u00e4arbetare/Snickare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616591777338, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Ulfsparregatan 5 A", "postnr": "41657", "postort": "G\u00f6teborg", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.71196100152964", "longitud": "12.014478541749138", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}