{"annonsId": 24645051, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0951-3003DEFD02714781B494CD79F9A64983", "annonsrubrik": "Undersk\u00f6terska till specialenheten, Demenscentrum", "annonstext": "V\u00e5rt arbete g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag! Vi \u00e4r cirka 7 000 medarbetare och h\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r dig som vill lyfta tillsammans med oss. Kristianstad \u00e4r nord\u00f6stra Sk\u00e5nes handelscentrum med 85 000 inv\u00e5nare, bara en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n storstadsomr\u00e5det vid \u00d6resund.\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta med m\u00e5lgruppen och har ett brinnande intresse f\u00f6r demensfr\u00e5gor. Du ska ha ett stort intresse f\u00f6r aktivering och ge kunderna en meningsfull vardag. \nVerksamhetens inriktningsm\u00e5l \u00e4r att under ett gemensamt tak samla kompetenser och insatser som bidrar till att utveckla v\u00e5rd- och omsorg f\u00f6r personer med demens/kognitiv svikt och deras anh\u00f6riga. Kristianstad kommun har som m\u00e5l att erbjuda v\u00e5rd- och omsorg som \u00e4r anpassad efter varje individs unika behov och \u00f6nskem\u00e5l. Den ska vara l\u00e4ttillg\u00e4nglig, personlig och flexibel. Vi arbetar med de nationella riktlinjerna som grund. \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet inneb\u00e4r omv\u00e5rdnadsarbete p\u00e5 enheten utifr\u00e5n kundens behov samt delegerad hemsjukv\u00e5rd. Insatserna f\u00f6r kunderna p\u00e5 enheten planeras i samr\u00e5d med anh\u00f6riga, kund och kontaktman. En viktig del i arbetet \u00e4r att arbeta i team kring kunden f\u00f6r att f\u00e5 en god helhetssyn. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att vara kontaktman samt att inneha ett eller flera ansvarsomr\u00e5den. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har godk\u00e4nd utbildning fr\u00e5n omv\u00e5rdnadsprogrammet eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Du har erfarenhet arbete med personer med demenssjukdom och g\u00e4rna vidareutbildning inom demensomr\u00e5det. \u00c4r du specialistundersk\u00f6terska med inriktning demens \u00e4r det meriterande. Eftersom arbetet kr\u00e4ver kommunikation och dokumentation f\u00f6ruts\u00e4tter vi att du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift och att du har datorvana samt vana av arbete i IT-baserade system. \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r social, empatisk, serviceinriktad och som har en positiv inst\u00e4llning till ditt arbete. Du \u00e4r flexibel, kreativ och hittar l\u00f6sningar i vardagen. Vidare har du god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ett professionellt bem\u00f6tande mot alla du m\u00f6ter i ditt arbete. Vi vill ocks\u00e5 att du har f\u00f6rm\u00e5ga att b\u00e5de fatta beslut och respektera fattade beslut. \r\n\n\u00d6VRIGT\nOmsorgsf\u00f6rvaltningens verksamhet riktar sig till \u00e4ldre och personer som har behov av funktionsst\u00f6d samt till personer med behov av hemsjukv\u00e5rd. Verksamheten \u00e4r funktionsindelad i fyra verksamhetsomr\u00e5den: st\u00f6d i ordin\u00e4rt boende, st\u00f6d i v\u00e5rd- och omsorgsboende, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt funktionsst\u00f6d. I f\u00f6rvaltningen finns ocks\u00e5 kost- och restaurangenheten, myndighetsenheten, riksgymnasiet och hj\u00e4lpmedelscentrum i \u00d6stra Sk\u00e5ne.\n\nI Kristianstads kommun till\u00e4mpar vi heltid f\u00f6r alla, vilket inneb\u00e4r att alla medarbetare med tillsvidareanst\u00e4llning har r\u00e4tt till heltid och deltid \u00e4r en m\u00f6jlighet. Vi till\u00e4mpar ocks\u00e5 r\u00f6kfri arbetstid. \n\nHar du skyddade personuppgifter ska du inte ans\u00f6ka via v\u00e5r ans\u00f6kningsknapp, utan kontakta HR-rekrytering via v\u00e4xeln  TELEPHONENO f\u00f6r en s\u00e4ker ans\u00f6kningsprocess.\n\nHar du fr\u00e5gor kring hur du g\u00f6r din ans\u00f6kan, kontakta systemets support p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller via l\u00e4nken https://zero.comaround.com/sv-se/.", "annonstextFormaterad": "V\u00e5rt arbete g\u00f6r skillnad i m\u00e4nniskors vardag! Vi \u00e4r cirka 7 000 medarbetare och h\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r dig som vill lyfta tillsammans med oss. Kristianstad \u00e4r nord\u00f6stra Sk\u00e5nes handelscentrum med 85 000 inv\u00e5nare, bara en timmes t\u00e5gresa fr\u00e5n storstadsomr\u00e5det vid \u00d6resund.\n\n\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta med m\u00e5lgruppen och har ett brinnande intresse f\u00f6r demensfr\u00e5gor. Du ska ha ett stort intresse f\u00f6r aktivering och ge kunderna en meningsfull vardag. \nVerksamhetens inriktningsm\u00e5l \u00e4r att under ett gemensamt tak samla kompetenser och insatser som bidrar till att utveckla v\u00e5rd- och omsorg f\u00f6r personer med demens/kognitiv svikt och deras anh\u00f6riga. Kristianstad kommun har som m\u00e5l att erbjuda v\u00e5rd- och omsorg som \u00e4r anpassad efter varje individs unika behov och \u00f6nskem\u00e5l. Den ska vara l\u00e4ttillg\u00e4nglig, personlig och flexibel. Vi arbetar med de nationella riktlinjerna som grund. \nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nArbetet inneb\u00e4r omv\u00e5rdnadsarbete p\u00e5 enheten utifr\u00e5n kundens behov samt delegerad hemsjukv\u00e5rd. Insatserna f\u00f6r kunderna p\u00e5 enheten planeras i samr\u00e5d med anh\u00f6riga, kund och kontaktman. En viktig del i arbetet \u00e4r att arbeta i team kring kunden f\u00f6r att f\u00e5 en god helhetssyn. I arbetet ing\u00e5r \u00e4ven att vara kontaktman samt att inneha ett eller flera ansvarsomr\u00e5den. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu som s\u00f6ker har godk\u00e4nd utbildning fr\u00e5n omv\u00e5rdnadsprogrammet eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer som likv\u00e4rdig. Du har erfarenhet arbete med personer med demenssjukdom och g\u00e4rna vidareutbildning inom demensomr\u00e5det. \u00c4r du specialistundersk\u00f6terska med inriktning demens \u00e4r det meriterande. Eftersom arbetet kr\u00e4ver kommunikation och dokumentation f\u00f6ruts\u00e4tter vi att du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift och att du har datorvana samt vana av arbete i IT-baserade system. \n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r social, empatisk, serviceinriktad och som har en positiv inst\u00e4llning till ditt arbete. Du \u00e4r flexibel, kreativ och hittar l\u00f6sningar i vardagen. Vidare har du god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga samt ett professionellt bem\u00f6tande mot alla du m\u00f6ter i ditt arbete. Vi vill ocks\u00e5 att du har f\u00f6rm\u00e5ga att b\u00e5de fatta beslut och respektera fattade beslut. \r\n\n\u00d6VRIGT\nOmsorgsf\u00f6rvaltningens verksamhet riktar sig till \u00e4ldre och personer som har behov av funktionsst\u00f6d samt till personer med behov av hemsjukv\u00e5rd. Verksamheten \u00e4r funktionsindelad i fyra verksamhetsomr\u00e5den: st\u00f6d i ordin\u00e4rt boende, st\u00f6d i v\u00e5rd- och omsorgsboende, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd samt funktionsst\u00f6d. I f\u00f6rvaltningen finns ocks\u00e5 kost- och restaurangenheten, myndighetsenheten, riksgymnasiet och hj\u00e4lpmedelscentrum i \u00d6stra Sk\u00e5ne.\n\nI Kristianstads kommun till\u00e4mpar vi heltid f\u00f6r alla, vilket inneb\u00e4r att alla medarbetare med tillsvidareanst\u00e4llning har r\u00e4tt till heltid och deltid \u00e4r en m\u00f6jlighet. Vi till\u00e4mpar ocks\u00e5 r\u00f6kfri arbetstid. \n\nHar du skyddade personuppgifter ska du inte ans\u00f6ka via v\u00e5r ans\u00f6kningsknapp, utan kontakta HR-rekrytering via v\u00e4xeln  TELEPHONENO f\u00f6r en s\u00e4ker ans\u00f6kningsprocess.\n\nHar du fr\u00e5gor kring hur du g\u00f6r din ans\u00f6kan, kontakta systemets support p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller via l\u00e4nken https://zero.comaround.com/sv-se/.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 12:20:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000951", "arbetsgivareId": "10819925", "arbetsgivareNamn": "Kristianstads kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kristianstad kommun, C-borg A/Dagverksamhet", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=3003defd-0271-4781-b494-cd79f9a64983&publishCode=AMS&TK=bcf0e5dd-48c5-467b-ab19-b983e7e7c703", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "OMS-2021-27", "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhus Sk\u00e5ne Kristianstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stra Storgatan 12", "postnr": "29180", "postort": "Kristianstad", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "R\u00e5dhus Sk\u00e5ne Kristianstad", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616498427898, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "vrvW_sr8_1en", "namn": "Kristianstad"}, "latitud": "56.029392", "longitud": "14.156678", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}