{"annonsId": 24644893, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3951", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till Fridhemsskolan", "annonstext": "Ref: 20210734 \n\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker nu en f\u00f6rskoll\u00e4rare till f\u00f6rskoleklass d\u00e5 en av v\u00e5ra trogna medarbetare g\u00e5r i pension. Du har som fr\u00e4msta uppdrag att arbeta och planera f\u00f6r f\u00f6rskoleklassens verksamhet under skoltid och p\u00e5 eftermiddagarna arbetar du p\u00e5 fritids d\u00e4r skolans fritidspedagoger leder och planerar verksamheten. Du beh\u00f6ver kunna bedriva en modern och kreativ undervisning f\u00f6r v\u00e5ra elever och hittar strategier f\u00f6r att n\u00e5 varje elev och st\u00e4rka denne i s\u00e5v\u00e4l kunskapsutveckling som i den personliga utvecklingen. I ditt uppdrag ing\u00e5r bl.a. att planera, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet utifr\u00e5n skolan styrdokument och elevens behov och intressen, enskilt s\u00e5v\u00e4l som tillsammans med arbetslaget som du tillh\u00f6r. Du samarbetar med \u00f6vrig skolpersonal f\u00f6r en god l\u00e4r- och arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l elever som personal och deltar i skolans utvecklingsarbete. med en positiv elevsyn. Det \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt att du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift. \n\nKvalifikationer\nDu \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du beh\u00f6ver ha god insikt och kunskap i skolans styrdokument och till\u00e4mpar dem i det dagliga arbetet. Arbetet kr\u00e4ver att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r initiativrik samt att du kan anpassa ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt utifr\u00e5n situation. Du har ett stort intresse f\u00f6r att utveckla den pedagogiska verksamheten till att bli b\u00e5de rolig, inspirerande och utmanande. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du ser varje elev utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv och g\u00e5r in i uppdragetmed en positiv elevsyn. Det \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt att du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift. \n \n\nOm arbetsplatsen\nFridhemsskolan ligger i de vackra omgivningarna d\u00e4r gr\u00f6nska m\u00f6ter havet. Skolan har cirka 450 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 6. All personal p\u00e5 skolan anv\u00e4nder v\u00e5ra samlade kompetenser och arbetar tillsammans f\u00f6r trygghet, trivsel och h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse. Vi arbetar f\u00f6r en skola d\u00e4r kunskap och l\u00e4rande s\u00e4tts i centrum och eleverna ges de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar att uppn\u00e5 de m\u00e5l som \u00e4r fastst\u00e4llda i l\u00e4roplaner och styrdokument. Skolan \u00e4r \u00f6ppen och f\u00f6r\u00e4ldrar ses som en viktig resurs som givetvis alltid \u00e4r v\u00e4lkomna. V\u00e5r v\u00e4rdegrund bygger p\u00e5 en positiv m\u00e4nniskosyn och alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde. Vi lyssnar p\u00e5 alla elever och m\u00f6ter dem med v\u00e4rme och respekt. Vi bjuder in till samtal och f\u00f6r en \u00f6ppen dialog med v\u00e5ra elevers f\u00f6r\u00e4ldrar i syfte att skapa st\u00f6rre delaktighet och samsyn.\n\n \nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013  stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013  varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: H\u00f6stterminen 2021\n\n\u00d6vrigt\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210734 \n\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker nu en f\u00f6rskoll\u00e4rare till f\u00f6rskoleklass d\u00e5 en av v\u00e5ra trogna medarbetare g\u00e5r i pension. Du har som fr\u00e4msta uppdrag att arbeta och planera f\u00f6r f\u00f6rskoleklassens verksamhet under skoltid och p\u00e5 eftermiddagarna arbetar du p\u00e5 fritids d\u00e4r skolans fritidspedagoger leder och planerar verksamheten. Du beh\u00f6ver kunna bedriva en modern och kreativ undervisning f\u00f6r v\u00e5ra elever och hittar strategier f\u00f6r att n\u00e5 varje elev och st\u00e4rka denne i s\u00e5v\u00e4l kunskapsutveckling som i den personliga utvecklingen. I ditt uppdrag ing\u00e5r bl.a. att planera, genomf\u00f6ra, utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet utifr\u00e5n skolan styrdokument och elevens behov och intressen, enskilt s\u00e5v\u00e4l som tillsammans med arbetslaget som du tillh\u00f6r. Du samarbetar med \u00f6vrig skolpersonal f\u00f6r en god l\u00e4r- och arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l elever som personal och deltar i skolans utvecklingsarbete. med en positiv elevsyn. Det \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt att du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift. \n\nKvalifikationer\nDu \u00e4r legitimerad f\u00f6rskoll\u00e4rare. Du beh\u00f6ver ha god insikt och kunskap i skolans styrdokument och till\u00e4mpar dem i det dagliga arbetet. Arbetet kr\u00e4ver att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r initiativrik samt att du kan anpassa ditt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt utifr\u00e5n situation. Du har ett stort intresse f\u00f6r att utveckla den pedagogiska verksamheten till att bli b\u00e5de rolig, inspirerande och utmanande. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du ser varje elev utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv och g\u00e5r in i uppdragetmed en positiv elevsyn. Det \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt att du beh\u00e4rskar svenska i tal och skrift. \n \n\n\nOm arbetsplatsen\nFridhemsskolan ligger i de vackra omgivningarna d\u00e4r gr\u00f6nska m\u00f6ter havet. Skolan har cirka 450 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till \u00e5rskurs 6. All personal p\u00e5 skolan anv\u00e4nder v\u00e5ra samlade kompetenser och arbetar tillsammans f\u00f6r trygghet, trivsel och h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse. Vi arbetar f\u00f6r en skola d\u00e4r kunskap och l\u00e4rande s\u00e4tts i centrum och eleverna ges de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar att uppn\u00e5 de m\u00e5l som \u00e4r fastst\u00e4llda i l\u00e4roplaner och styrdokument. Skolan \u00e4r \u00f6ppen och f\u00f6r\u00e4ldrar ses som en viktig resurs som givetvis alltid \u00e4r v\u00e4lkomna. V\u00e5r v\u00e4rdegrund bygger p\u00e5 en positiv m\u00e4nniskosyn och alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde. Vi lyssnar p\u00e5 alla elever och m\u00f6ter dem med v\u00e4rme och respekt. Vi bjuder in till samtal och f\u00f6r en \u00f6ppen dialog med v\u00e5ra elevers f\u00f6r\u00e4ldrar i syfte att skapa st\u00f6rre delaktighet och samsyn.\n\n\n \nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013 \u00a0stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013 \u00a0varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\n\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: H\u00f6stterminen 2021\n\n\u00d6vrigt\nMalm\u00f6 stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-23 11:42:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3951&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "JUu4_wcP_kQG", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616496126854, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}