{"annonsId": 24641900, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0142-390864", "annonsrubrik": "Musikl\u00e4rare till Katarina S\u00f6dra skola", "annonstext": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nI v\u00e5ra skolor ska varje elev f\u00e5 m\u00f6jlighet att n\u00e5 toppen av sin potential.\r\n\r\nF\u00f6r att n\u00e5 dit beh\u00f6ver vi de absolut b\u00e4sta l\u00e4rarna. D\u00e4rf\u00f6r ska alla v\u00e5ra l\u00e4rare:\n\n - Ta ansvar f\u00f6r och ha insikt om elevernas resultat, vilket inneb\u00e4r att vara lyh\u00f6rd f\u00f6r varje elevs f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov.\n - Ha h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och deras f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas.\n - F\u00e5nga och stimulera elevernas nyfikenhet, intresse och l\u00e4rande.\n - Ta ansvar f\u00f6r relevant kompetensutveckling f\u00f6r att utvecklas och v\u00e4xa i professionen.\n\nArbetsplatsbeskrivning\n\nKatarina S\u00f6dra skola \u00e4r en F-6-skola med ca 570 elever och ligger vid Nytorget p\u00e5 S\u00f6dermalm, ca 10 minuters promenad fr\u00e5n Skanstulls tunnelbanestation. Vi \u00e4r en skola med h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 b\u00e5de elever och personal och vi har goda studieresultat. Vi ser hela skolan som en l\u00e4rande organisation d\u00e4r gemensamma fortbildningar, workshops och kollegialt l\u00e4rande \u00e4r viktiga delar. H\u00f6gst upp i skolan har vi ett skolbibliotek som tillsammans med lokalerna f\u00f6r de praktiska och estetiska \u00e4mnen bildar en kulturv\u00e5ning. Vi \u00e4r ocks\u00e5 stolta \u00f6ver v\u00e5r skolmatsal, d\u00e4r vi serveras n\u00e4ringsrik mat. I annexet p\u00e5 skolg\u00e5rden ligger v\u00e5rt idrottshus med tv\u00e5 mindre idrottshallar. V\u00e5r fina skolg\u00e5rd inspirerar till mycket lek. V\u00e5r skola \u00e4r den \u00e4ldsta av \u00f6stra S\u00f6dermalms skolor och byggdes redan 1888!\n\nArbetsbeskrivning\n\nVi s\u00f6ker en vikarierande musikl\u00e4rare. Vikariatet str\u00e4cker sig fr\u00e5n den 26/4 till och med den 11/6 2021, eventuellt med en f\u00f6rl\u00e4ngning n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5r 21/22. \nDu kommer att tillh\u00f6ra ett arbetslag med mycket kompetenta kollegor, d\u00e4r ni tillsammans driver det pedagogiska arbetet fram\u00e5t. I ditt uppdrag ing\u00e5r att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet utifr\u00e5n skolans styrdokument.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa goda milj\u00f6er som fr\u00e4mjar l\u00e4randet och arbetsgl\u00e4djen hos eleverna. Du hittar olika strategier f\u00f6r att n\u00e5 varje elev och st\u00e4rka eleven i sin kunskaps- och personliga utveckling. Du har ett specialpedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som stimulerar elevernas nyfikenhet och intresse.\n\nVi ser att du \u00e4r aktiv och bidrar till att driva hela v\u00e5r verksamhet fram\u00e5t. Som person \u00e4r du l\u00f6sningsfokuserad, positiv och ser m\u00f6jligheter. Du ska vara en tydlig ledare och kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt ha l\u00e4tt f\u00f6r att skapa goda relationer med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. \n \nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad musikl\u00e4rare, beh\u00f6rig f\u00f6r \u00e5rskurs F-6.\n\nDu som \u00e4r nyexaminerad l\u00e4rare har r\u00e4tt till en mentor under ditt f\u00f6rsta \u00e5r, introduktionsperioden. \nL\u00e5t dig inspireras av v\u00e5rt breda utbud av kompetensutveckling f\u00f6r utveckling av och st\u00f6d i undervisningen. Som l\u00e4rare i Stockholms stads skolor har du \u00e4ven m\u00f6jlighet till s\u00e5v\u00e4l handledning som coachning, och vi satsar p\u00e5 karri\u00e4rtj\u00e4nsterna f\u00f6rstel\u00e4rare och lektorat.\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.pedagogstockholm.se\n\nI Stockholms stad finns drygt 140 grundskolor och knappt 30 gymnasieskolor med olika inriktningar. Hos oss hittar du nya utmaningar utan att beh\u00f6va byta arbetsgivare. Med Stockholms stad som arbetsgivare g\u00f6r skickliga l\u00e4rare skillnad p\u00e5 riktigt.\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "annonstextFormaterad": "Stockholm v\u00e4xer som aldrig f\u00f6rr. V\u00e5ra ambitioner \u00e4r h\u00f6ga. Nu s\u00f6ker vi dig som vill vara med och forma morgondagens Stockholm.\n\n\r\n\r\nI v\u00e5ra skolor ska varje elev f\u00e5 m\u00f6jlighet att n\u00e5 toppen av sin potential.\r\n\r\nF\u00f6r att n\u00e5 dit beh\u00f6ver vi de absolut b\u00e4sta l\u00e4rarna. D\u00e4rf\u00f6r ska alla v\u00e5ra l\u00e4rare:\n\n - Ta ansvar f\u00f6r och ha insikt om elevernas resultat, vilket inneb\u00e4r att vara lyh\u00f6rd f\u00f6r varje elevs f\u00f6ruts\u00e4ttningar och behov.\n - Ha h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 eleverna och deras f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas.\n - F\u00e5nga och stimulera elevernas nyfikenhet, intresse och l\u00e4rande.\n - Ta ansvar f\u00f6r relevant kompetensutveckling f\u00f6r att utvecklas och v\u00e4xa i professionen.\n\nArbetsplatsbeskrivning\n\nKatarina S\u00f6dra skola \u00e4r en F-6-skola med ca 570 elever och ligger vid Nytorget p\u00e5 S\u00f6dermalm, ca 10 minuters promenad fr\u00e5n Skanstulls tunnelbanestation. Vi \u00e4r en skola med h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 b\u00e5de elever och personal och vi har goda studieresultat. Vi ser hela skolan som en l\u00e4rande organisation d\u00e4r gemensamma fortbildningar, workshops och kollegialt l\u00e4rande \u00e4r viktiga delar. H\u00f6gst upp i skolan har vi ett skolbibliotek som tillsammans med lokalerna f\u00f6r de praktiska och estetiska \u00e4mnen bildar en kulturv\u00e5ning. Vi \u00e4r ocks\u00e5 stolta \u00f6ver v\u00e5r skolmatsal, d\u00e4r vi serveras n\u00e4ringsrik mat. I annexet p\u00e5 skolg\u00e5rden ligger v\u00e5rt idrottshus med tv\u00e5 mindre idrottshallar. V\u00e5r fina skolg\u00e5rd inspirerar till mycket lek. V\u00e5r skola \u00e4r den \u00e4ldsta av \u00f6stra S\u00f6dermalms skolor och byggdes redan 1888!\n\n\nArbetsbeskrivning\n\nVi s\u00f6ker en vikarierande musikl\u00e4rare. Vikariatet str\u00e4cker sig fr\u00e5n den 26/4 till och med den 11/6 2021, eventuellt med en f\u00f6rl\u00e4ngning n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5r 21/22. \nDu kommer att tillh\u00f6ra ett arbetslag med mycket kompetenta kollegor, d\u00e4r ni tillsammans driver det pedagogiska arbetet fram\u00e5t. I ditt uppdrag ing\u00e5r att planera, genomf\u00f6ra och utv\u00e4rdera det pedagogiska arbetet utifr\u00e5n skolans styrdokument.\n\nDu har f\u00f6rm\u00e5gan att skapa goda milj\u00f6er som fr\u00e4mjar l\u00e4randet och arbetsgl\u00e4djen hos eleverna. Du hittar olika strategier f\u00f6r att n\u00e5 varje elev och st\u00e4rka eleven i sin kunskaps- och personliga utveckling. Du har ett specialpedagogiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som stimulerar elevernas nyfikenhet och intresse.\n\nVi ser att du \u00e4r aktiv och bidrar till att driva hela v\u00e5r verksamhet fram\u00e5t. Som person \u00e4r du l\u00f6sningsfokuserad, positiv och ser m\u00f6jligheter. Du ska vara en tydlig ledare och kunna arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt samt ha l\u00e4tt f\u00f6r att skapa goda relationer med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor.\u00a0\n\u00a0\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad musikl\u00e4rare, beh\u00f6rig f\u00f6r \u00e5rskurs F-6.\n\nDu som \u00e4r nyexaminerad l\u00e4rare har r\u00e4tt till en mentor under ditt f\u00f6rsta \u00e5r, introduktionsperioden. \nL\u00e5t dig inspireras av v\u00e5rt breda utbud av kompetensutveckling f\u00f6r utveckling av och st\u00f6d i undervisningen. Som l\u00e4rare i Stockholms stads skolor har du \u00e4ven m\u00f6jlighet till s\u00e5v\u00e4l handledning som coachning, och vi satsar p\u00e5 karri\u00e4rtj\u00e4nsterna f\u00f6rstel\u00e4rare och lektorat.\nL\u00e4s mer p\u00e5 www.pedagogstockholm.se\n\nI Stockholms stad finns drygt 140 grundskolor och knappt 30 gymnasieskolor med olika inriktningar. Hos oss hittar du nya utmaningar utan att beh\u00f6va byta arbetsgivare. Med Stockholms stad som arbetsgivare g\u00f6r skickliga l\u00e4rare skillnad p\u00e5 riktigt.\n\nStockholms stad arbetar med kompetensbaserad rekrytering som syftar till att se till varje persons kompetens och d\u00e4rmed motverka diskriminering.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 14:22:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-05 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: 2021-04-16\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2021-06-11", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000142", "arbetsgivareId": "10819876", "arbetsgivareNamn": "Stockholms kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Stockholms Stad, Utbildningsf\u00f6rvaltningen, Katarina S\u00f6dra skola", "ansokningssattWebbadress": "https://stockholmsstad.varbi.com/what:job/jobID:390864/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/1403", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Katarina Bangata 41", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Katarina Bangata 41", "postnr": "11639", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Katarina Bangata 41", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616419376764, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}