{"annonsId": 24645135, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsarbetare", "annonstext": "Esplanad F\u00f6rvaltning arbetar som tj\u00e4nsteleverant\u00f6r \u00e5t fr\u00e4mst bostadsr\u00e4ttsf\u00f6reningar i G\u00f6teborgsomr\u00e5det. Vi utf\u00f6r teknisk f\u00f6rvaltning och fastighetssk\u00f6tsel f\u00f6r v\u00e5ra kunder. Vi ser fram emot att tr\u00e4ffa dig som har god vana av arbetsuppgifterna. Vi tror att du bor i n\u00e4romr\u00e5det. Givetvis har du B-k\u00f6rkort.\n\nUnder s\u00e4songen april-september s\u00f6ker vi duktiga medarbetare som skall hj\u00e4lpa oss med yttre sk\u00f6tsel hos v\u00e5ra kunder i G\u00f6teborgsomr\u00e5det.\n\nTj\u00e4nsterna inneb\u00e4r gr\u00e4sklippning, ogr\u00e4srensning, h\u00e4ckklippning och andra arbetsuppgifter av liknande natur.", "annonstextFormaterad": "<p>Esplanad F\u00f6rvaltning arbetar som tj\u00e4nsteleverant\u00f6r \u00e5t fr\u00e4mst bostadsr\u00e4ttsf\u00f6reningar i G\u00f6teborgsomr\u00e5det. Vi utf\u00f6r teknisk f\u00f6rvaltning och fastighetssk\u00f6tsel f\u00f6r v\u00e5ra kunder. Vi ser fram emot att tr\u00e4ffa dig som har god vana av arbetsuppgifterna. Vi tror att du bor i n\u00e4romr\u00e5det. Givetvis har du B-k\u00f6rkort.</p><p><br></p><p>Under s\u00e4songen april-september s\u00f6ker vi duktiga medarbetare som skall hj\u00e4lpa oss med yttre sk\u00f6tsel hos v\u00e5ra kunder i G\u00f6teborgsomr\u00e5det.</p><p><br></p><p>Tj\u00e4nsterna inneb\u00e4r gr\u00e4sklippning, ogr\u00e4srensning, h\u00e4ckklippning och andra arbetsuppgifter av liknande natur.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-23 12:34:12", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567172639", "arbetsgivareId": "20831165", "arbetsgivareNamn": "Esplanad F\u00f6rvaltning AB", "arbetsplatsId": "84015766", "arbetsplatsNamn": "ESPLANAD F\u00d6RVALTNING AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "FvY5_W17_kDE", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggare/Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggningsarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "FvY5_W17_kDE", "namn": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggare/Tr\u00e4dg\u00e5rdsanl\u00e4ggningsarbetare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1616499252069, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "DATAV\u00c4GEN 12 B", "postnr": "43632", "postort": "ASKIM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.63974677813744", "longitud": "11.95628131920113", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}