{"annonsId": 24641560, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Foodtruck s\u00e4ljare ", "annonstext": "Vi \u00e4r i behov av personal som \u00e4r flexibla och villiga att jobba med h\u00e4rligt och sp\u00e4nnande jobb och fantastisk upplevelse som foodtrucks f\u00f6rs\u00e4ljare. Vi brukar \u00e5ka runt hela Sverige. Du kommer jobba med munkar och churros f\u00f6rs\u00e4ljning. Det \u00e4r viktigt att du har k\u00f6rkort som manuell v\u00e4xel. l\u00f6n enligt \u00d6K, arbetstider \u00e4r enligt \u00d6K. \n\nIngen krav p\u00e5 spr\u00e5k eller p\u00e5 erfarenhet, du kommer f\u00e5 utbildning  p\u00e5 jobbet.\n\n\u00c4r du intresserad Ring oss p\u00e5  TELEPHONENO eller skicka ditt CV till  EMAIL \n\n#jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p>Vi \u00e4r i behov av personal som \u00e4r flexibla och villiga att jobba med h\u00e4rligt och sp\u00e4nnande jobb och fantastisk upplevelse som foodtrucks f\u00f6rs\u00e4ljare. Vi brukar \u00e5ka runt hela Sverige. Du kommer jobba med munkar och churros f\u00f6rs\u00e4ljning. Det \u00e4r viktigt att du har k\u00f6rkort som manuell v\u00e4xel. l\u00f6n enligt \u00d6K, arbetstider \u00e4r enligt \u00d6K. </p><p>Ingen krav p\u00e5 spr\u00e5k eller p\u00e5 erfarenhet, du kommer f\u00e5 utbildning  p\u00e5 jobbet.</p><p>\u00c4r du intresserad Ring oss p\u00e5  TELEPHONENO eller skicka ditt CV till  EMAIL </p><p><strong>#jobbjustnu</strong></p><p><br></p><p id=\"oppenforalla\">\u00d6ppen f\u00f6r alla\nVi fokuserar p\u00e5 din kompetens, inte dina \u00f6vriga f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi \u00e4r \u00f6ppna f\u00f6r att anpassa rollen eller arbetsplatsen efter dina behov.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 14:06:27", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5592037625", "arbetsgivareId": "21831305", "arbetsgivareNamn": "Neals AB", "arbetsplatsId": "87820916", "arbetsplatsNamn": "Neals AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": true, "yrkesroll": {"varde": "wfW8_CLf_xWa", "namn": "Kioskbitr\u00e4de"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}, {"varde": "ftCQ_gFu_L4b", "namn": "Ut\u00f6kad B"}, {"varde": "swP6_psb_FCB", "namn": "C1"}, {"varde": "BKCx_hST_Pcm", "namn": "C"}], "sprak": [{"varde": "3iEY_RGP_qXq", "namn": "Arabiska", "vikt": 5}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 5}, {"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1616418387129, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "MtbE_xWT_eMi", "namn": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "KURg_KJF_Lwc", "namn": "J\u00f6nk\u00f6ping"}, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}