{"annonsId": 24644223, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556084-0976-7906", "annonsrubrik": "Gruppchef eMobility-projekt  \u2013 till transmissionsmonteringen", "annonstext": "Scanias Transmissionsmontering producerar idag v\u00e4xell\u00e5dor och axlar till Scanias chassimonteringar i Zwolle, Angers och S\u00f6dert\u00e4lje samt v\u00e4xell\u00e5dor till MAN\u2019s chassimonteringar i Europa. F\u00f6r oss \u00e4r h\u00e5llbarhet en viktig fr\u00e5ga \u2013 b\u00e5de i det tekniska arbetet kring framtidens elektrifierade drivlina men ocks\u00e5 i ambitionen att vara en attraktiv arbetsgivare. Vi har m\u00e5nga sp\u00e4nnande projekt p\u00e5 g\u00e5ng kopplat till E-mobility och digitalisering, samtidigt som m\u00e5ngfald, j\u00e4mst\u00e4lldhet och inkludering ligger h\u00f6gt p\u00e5 agendan.\n\nVill du leda ett team med drivna medarbetare som ansvarar f\u00f6r att introducera Scanias elektrifierade drivlinor? Inspireras du av att vara med och f\u00f6r\u00e4ndra v\u00e4rlden genom att st\u00e4lla om den tunga fordonsindustrin till fossilfritt? D\u00e5 kan det h\u00e4r vara dr\u00f6mjobbet f\u00f6r dig!\n\nVi s\u00f6ker en gruppchef f\u00f6r v\u00e5rt team som ansvarar f\u00f6r introduktioner av elektrifierade drivlinor. Det h\u00e4r \u00e4r en m\u00f6jlighet f\u00f6r dig som vill ta ditt ledarskap till n\u00e4sta niv\u00e5. R\u00e4tt person f\u00f6r rollen vill utveckla sin f\u00f6rm\u00e5ga att coacha medarbetare i en f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6 d\u00e4r samarbete och organisering \u00e4r nyckeln till framg\u00e5ng.\n\nBakgrund\n \n Just nu befinner vi oss i b\u00f6rjan av en sp\u00e4nnande resa. Scania kommer de n\u00e4rmsta \u00e5ren lansera m\u00e5nga nya elektrifierade fordon och till dessa fordon kommer transmissionsmonteringen leverera elektrifierade drivlinor i flera olika utf\u00f6randen. V\u00e5ra elektrifierade drivlinor levereras \u00e4ven till v\u00e5ra samarbetspartners inom Traton.\n Du kommer att ha en viktig roll f\u00f6r hur v\u00e4l vi lyckas med inf\u00f6randet av v\u00e5ra nya produkter. \n\nDina arbetsuppgifter\n\n\u2022 Ansvar f\u00f6r uppbyggnaden av monteringsprocesser f\u00f6r elektrifierade drivlinor\n\u2022 Leda en grupp medarbetare best\u00e5ende av produktionstekniker med fokus p\u00e5 utveckling av b\u00e5de medarbetare och gruppen\n\u2022 \u00d6vergripande ansvar f\u00f6r personalledning, arbetsmilj\u00f6, projektbudget och tidplan\n\u2022 Utveckla befintliga processer och arbetss\u00e4tt s\u00e5v\u00e4l som bidra till nya s\u00e4tt att t\u00e4nka kring organisering\n\nDu ing\u00e5r i en ledningsgrupp med andra erfarna produktionstekniska gruppchefer som rapporterar till teknikchefen f\u00f6r eMobility-montering. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt med ett n\u00e4ra samarbete och att vi st\u00f6ttar och utvecklar varandra.\n\n \n\nDin profil\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter din personlighet fr\u00e4mst men vi vill att du som s\u00f6ker har tidigare fler\u00e5rig erfarenhet av ledarskap, samt en h\u00f6gskole-/civilingenj\u00f6rsutbildning alternativt f\u00f6rv\u00e4rvat motsvarande kompetens genom arbetslivserfarenhet.\n\nF\u00f6r att trivas men ocks\u00e5 bli framg\u00e5ngsrik i den h\u00e4r rollen tror vi att du som person drivs av ett inspirerande och n\u00e4rvarande ledarskap, d\u00e4r du genom ditt engagemang och intresse bygger upp en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r dina medarbetare, deras arbetsuppgifter och den produkt de arbetar med. D\u00e4rtill har du en god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och fallenhet att kunna planera och strukturera ditt eget och gruppens arbete. Vidare \u00e4r du en naturlig probleml\u00f6sare som ser m\u00f6jligheter n\u00e4r saker inte g\u00e5r som planerat.\n\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r ett brett kontaktn\u00e4t b\u00e5de inom och utanf\u00f6r Sverige, d\u00e4rf\u00f6r kr\u00e4vs goda kunskaper i engelska och en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r kulturella skillnader.\n\n \n\nTa reda p\u00e5 mer!\n\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta:\n FIRSTNAME LASTNAME, Teknikchef eMobility-montering Tel:  TELEPHONENO .\n\n \n\nAns\u00f6kan \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, senast 2021-04-12. Gallring och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande. Ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla CV, personligt brev och relevanta betyg. Bakgrundskontroll kommer att g\u00f6ras f\u00f6r denna tj\u00e4nst.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Scanias Transmissionsmontering producerar idag v\u00e4xell\u00e5dor och axlar till Scanias chassimonteringar i Zwolle, Angers och S\u00f6dert\u00e4lje samt v\u00e4xell\u00e5dor till MAN\u2019s chassimonteringar i Europa. F\u00f6r oss \u00e4r h\u00e5llbarhet en viktig fr\u00e5ga \u2013 b\u00e5de i det tekniska arbetet kring framtidens elektrifierade drivlina men ocks\u00e5 i ambitionen att vara en attraktiv arbetsgivare. Vi har m\u00e5nga sp\u00e4nnande projekt p\u00e5 g\u00e5ng kopplat till E-mobility och digitalisering, samtidigt som m\u00e5ngfald, j\u00e4mst\u00e4lldhet och inkludering ligger h\u00f6gt p\u00e5 agendan.\n\n\n\nVill du leda ett team med drivna medarbetare som ansvarar f\u00f6r att introducera Scanias elektrifierade drivlinor? Inspireras du av att vara med och f\u00f6r\u00e4ndra v\u00e4rlden genom att st\u00e4lla om den tunga fordonsindustrin till fossilfritt? D\u00e5 kan det h\u00e4r vara dr\u00f6mjobbet f\u00f6r dig!\n\nVi s\u00f6ker en gruppchef f\u00f6r v\u00e5rt team som ansvarar f\u00f6r introduktioner av elektrifierade drivlinor. Det h\u00e4r \u00e4r en m\u00f6jlighet f\u00f6r dig som vill ta ditt ledarskap till n\u00e4sta niv\u00e5. R\u00e4tt person f\u00f6r rollen vill utveckla sin f\u00f6rm\u00e5ga att coacha medarbetare i en f\u00f6r\u00e4nderlig milj\u00f6 d\u00e4r samarbete och organisering \u00e4r nyckeln till framg\u00e5ng.\n\n\n\nBakgrund\n \n Just nu befinner vi oss i b\u00f6rjan av en sp\u00e4nnande resa. Scania kommer de n\u00e4rmsta \u00e5ren lansera m\u00e5nga nya elektrifierade fordon och till dessa fordon kommer transmissionsmonteringen leverera elektrifierade drivlinor i flera olika utf\u00f6randen. V\u00e5ra elektrifierade drivlinor levereras \u00e4ven till v\u00e5ra samarbetspartners inom Traton.\n Du kommer att ha en viktig roll f\u00f6r hur v\u00e4l vi lyckas med inf\u00f6randet av v\u00e5ra nya produkter. \n\n\n\nDina arbetsuppgifter\n\n\n\u2022 Ansvar f\u00f6r uppbyggnaden av monteringsprocesser f\u00f6r elektrifierade drivlinor\n\u2022 Leda en grupp medarbetare best\u00e5ende av produktionstekniker med fokus p\u00e5 utveckling av b\u00e5de medarbetare och gruppen\n\u2022 \u00d6vergripande ansvar f\u00f6r personalledning, arbetsmilj\u00f6, projektbudget och tidplan\n\u2022 Utveckla befintliga processer och arbetss\u00e4tt s\u00e5v\u00e4l som bidra till nya s\u00e4tt att t\u00e4nka kring organisering\n\nDu ing\u00e5r i en ledningsgrupp med andra erfarna produktionstekniska gruppchefer som rapporterar till teknikchefen f\u00f6r eMobility-montering. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt med ett n\u00e4ra samarbete och att vi st\u00f6ttar och utvecklar varandra.\n\n\u00a0\n\nDin profil\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter din personlighet fr\u00e4mst men vi vill att du som s\u00f6ker har tidigare fler\u00e5rig erfarenhet av ledarskap, samt en h\u00f6gskole-/civilingenj\u00f6rsutbildning alternativt f\u00f6rv\u00e4rvat motsvarande kompetens genom arbetslivserfarenhet.\n\nF\u00f6r att trivas men ocks\u00e5 bli framg\u00e5ngsrik i den h\u00e4r rollen tror vi att du som person drivs av ett inspirerande och n\u00e4rvarande ledarskap, d\u00e4r du genom ditt engagemang och intresse bygger upp en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r dina medarbetare, deras arbetsuppgifter och den produkt de arbetar med. D\u00e4rtill har du en god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga och fallenhet att kunna planera och strukturera ditt eget och gruppens arbete. Vidare \u00e4r du en naturlig probleml\u00f6sare som ser m\u00f6jligheter n\u00e4r saker inte g\u00e5r som planerat.\n\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r ett brett kontaktn\u00e4t b\u00e5de inom och utanf\u00f6r Sverige, d\u00e4rf\u00f6r kr\u00e4vs goda kunskaper i engelska och en f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r kulturella skillnader.\n\n\u00a0\n\nTa reda p\u00e5 mer!\n\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta:\n FIRSTNAME LASTNAME, Teknikchef eMobility-montering Tel:  TELEPHONENO .\n\n\u00a0\n\nAns\u00f6kan \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, senast 2021-04-12. Gallring och intervjuer kommer att ske l\u00f6pande. Ans\u00f6kan ska inneh\u00e5lla CV, personligt brev och relevanta betyg. Bakgrundskontroll kommer att g\u00f6ras f\u00f6r denna tj\u00e4nst.\n\nVi ser fram emot din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-23 09:42:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-12 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://www.scania.com/world/#/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5560840976", "arbetsgivareId": "10820310", "arbetsgivareNamn": "Scania CV AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Scania", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I017/1100/main?site=6&validator=ff4da3d16545a3dd1ed116854e58a403&lang=SE&rmpage=job&rmjob=7906", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "DV4C_eEN_VDg", "namn": "Gruppchef, teknik"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "DV4C_eEN_VDg", "namn": "Gruppchef, teknik", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Scania CV AB", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Scania CV AB", "postnr": "15187", "postort": "S\u00f6dert\u00e4lje", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Scania CV AB", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616488946727, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "g6hK_M1o_hiU", "namn": "S\u00f6dert\u00e4lje"}, "latitud": "59.195362", "longitud": "17.625689", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}