{"annonsId": 24640747, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556601-9823-1105659-3", "annonsrubrik": "Fysioterapeut till Achima Care Uddevalla v\u00e5rdcentral", "annonstext": "Nu s\u00f6ker vi en fysioterapeut till Achima Care Uddevalla v\u00e5rdcentral och rehabmottagning!\n\nAchima Care rehab \u00e4r en mindre rehabenhet. Vi ligger under samma tak som Achima Care v\u00e5rdcentral och har ett n\u00e4ra samarbete. Hos oss f\u00e5r man m\u00f6jligt att utvecklas, ta eget ansvar, stimulerande arbetsuppgifter som du sj\u00e4lv har m\u00f6jlighet att p\u00e5verka och inte minst jobba i en h\u00e4rlig arbetsgrupp.\n\nArbetet som fysioterapeut hos oss inneb\u00e4r bed\u00f6mning, behandling och rehabilitering b\u00e5de individuellt och i grupp. Som fysioterapeut inom prim\u00e4rv\u00e5rden \u00e4r du ofta f\u00f6rsta instans f\u00f6r patienter med besv\u00e4r. Vi arbetar enligt V\u00e5rdval Rehab V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad fysioterapeut och som brinner f\u00f6r ditt jobb. Vi ser att du \u00e4r en flexibel person som kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi tror att du har erfarenhet av SAMSA, hemtagningsprocessen fr\u00e5n sjukhuset och hj\u00e4lpmedelsf\u00f6rskrivning. Vi ser att du har tidigare erfarenhet av arbete inom prim\u00e4rv\u00e5rden eller arbete inom kommunal verksamhet. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. Att du delar Achimas v\u00e4rderingar och har ett bra bem\u00f6tande mot patienter och medarbetare ser vi som en sj\u00e4lvklarhet!\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n- Tilltr\u00e4de 1/5 eller enligt \u00f6verenskommelse\n- Deltid- eller heltidsanst\u00e4llning efter \u00f6verenskommelse\n- Tillsvidare med inledande sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning\n\nOm Achima\n\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan \u00e5r 2004. Achima best\u00e5r idag utav 10 v\u00e5rdcentraler och rehabenheter runt om i landet. Achima lednings utg\u00e5r ifr\u00e5n huvudkontoret i Karlskrona som best\u00e5r av st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, ekonomi, ink\u00f6p, marknad och IT.\n\nV\u00e5r arbetsfilosofi kallar vi The Achima Way vilket inneb\u00e4r att vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5rdsverige. N\u00e4r man arbetar enligt The Achima Way tar man ansvar f\u00f6r att arbeta enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet som vi kallar Achima-ansvaret.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.achima.se/om-oss/the-achima-way-achima-ansvaret/ F\u00f6r mer information h\u00f6r av dig till verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller  TELEPHONENO .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen.", "annonstextFormaterad": "Nu s\u00f6ker vi en fysioterapeut till Achima Care Uddevalla v\u00e5rdcentral och rehabmottagning!\n\nAchima Care rehab \u00e4r en mindre rehabenhet. Vi ligger under samma tak som Achima Care v\u00e5rdcentral och har ett n\u00e4ra samarbete. Hos oss f\u00e5r man m\u00f6jligt att utvecklas, ta eget ansvar, stimulerande arbetsuppgifter som du sj\u00e4lv har m\u00f6jlighet att p\u00e5verka och inte minst jobba i en h\u00e4rlig arbetsgrupp.\n\nArbetet som fysioterapeut hos oss inneb\u00e4r bed\u00f6mning, behandling och rehabilitering b\u00e5de individuellt och i grupp. Som fysioterapeut inom prim\u00e4rv\u00e5rden \u00e4r du ofta f\u00f6rsta instans f\u00f6r patienter med besv\u00e4r. Vi arbetar enligt V\u00e5rdval Rehab V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad fysioterapeut och som brinner f\u00f6r ditt jobb. Vi ser att du \u00e4r en flexibel person som kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt. Vi tror att du har erfarenhet av SAMSA, hemtagningsprocessen fr\u00e5n sjukhuset och hj\u00e4lpmedelsf\u00f6rskrivning. Vi ser att du har tidigare erfarenhet av arbete inom prim\u00e4rv\u00e5rden eller arbete inom kommunal verksamhet. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. Att du delar Achimas v\u00e4rderingar och har ett bra bem\u00f6tande mot patienter och medarbetare ser vi som en sj\u00e4lvklarhet!\n\nAnst\u00e4llningsvillkor\n\n- Tilltr\u00e4de 1/5 eller enligt \u00f6verenskommelse\n- Deltid- eller heltidsanst\u00e4llning efter \u00f6verenskommelse\n- Tillsvidare med inledande sex m\u00e5naders provanst\u00e4llning\n\n\nOm Achima\n\nAchimas uppdrag \u00e4r att arbeta f\u00f6rebyggande med h\u00e4lsa och erbjuda en l\u00e4ttillg\u00e4nglig och trygg sjukv\u00e5rd. Det har vi haft f\u00f6rm\u00e5nen att g\u00f6ra sedan \u00e5r 2004. Achima best\u00e5r idag utav 10 v\u00e5rdcentraler och rehabenheter runt om i landet. Achima lednings utg\u00e5r ifr\u00e5n huvudkontoret i Karlskrona som best\u00e5r av st\u00f6dfunktioner s\u00e5 som HR, ekonomi, ink\u00f6p, marknad och IT.\n\nV\u00e5r arbetsfilosofi kallar vi The Achima Way vilket inneb\u00e4r att vi f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5rdsverige. N\u00e4r man arbetar enligt The Achima Way tar man ansvar f\u00f6r att arbeta enligt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4ttet som vi kallar Achima-ansvaret.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida: https://www.achima.se/om-oss/the-achima-way-achima-ansvaret/ F\u00f6r mer information h\u00f6r av dig till verksamhetschef FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL  eller  TELEPHONENO .\n\nUrval och rekrytering sker l\u00f6pande. Tack f\u00f6r att du ans\u00f6ker via l\u00e4nken i annonsen.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 11:00:48", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-31 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.achima.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566019823", "arbetsgivareId": "10814816", "arbetsgivareNamn": "Achima Care AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Achima Care", "ansokningssattWebbadress": "http://achima.teamtailor.com/jobs/1105659-fysioterapeut-till-achima-care-uddevalla-vardcentral?promotion=216468-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "raVz_oTw_N3e", "namn": "Fysioterapeut/Sjukgymnast", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "V\u00e4stg\u00f6tav\u00e4gen 30, Uddevalla", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "V\u00e4stg\u00f6tav\u00e4gen 30", "postnr": "45134", "postort": "Uddevalla", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "V\u00e4stg\u00f6tav\u00e4gen 30, Uddevalla", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616407248502, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "xQc2_SzA_rHK", "namn": "Uddevalla"}, "latitud": "58.3498", "longitud": "11.935649", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}