{"annonsId": 24646965, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556990-2066-2630", "annonsrubrik": "Operativ ledare (COO) till Passalen i G\u00f6teborg ", "annonstext": "\u00c4r du Passalens n\u00e4sta Operativa ledare som vill vara med p\u00e5 en samh\u00e4llsresa d\u00e4r du g\u00f6r skillnad p\u00e5 riktigt! \n\nDet finns \u201cSveriges viktigaste f\u00f6retag\u201d och s\u00e5 finns det enligt oss \u201dSveriges viktigaste ideella organisation!\u201d. Nu s\u00f6ker vi DIG d\u00e4r ute som har v\u00e4ntat p\u00e5 att just denna tj\u00e4nsten skall dyka upp. \n\nPassalen verkar f\u00f6r ett samh\u00e4lle d\u00e4r unga, oavsett funktionsvariation, har f\u00f6ruts\u00e4ttningar att skapa ett aktivt och meningsfullt liv. Genom att skapa m\u00f6tesplatser och aktiviteter ute i det \u00f6ppna samh\u00e4llet fokuserar man p\u00e5 ungdomarnas m\u00f6jligheter ist\u00e4llet f\u00f6r p\u00e5 deras diagnos. De barn och unga som deltar i aktiviteterna f\u00e5r st\u00e4rkt tilltro till sin egen f\u00f6rm\u00e5ga och blir sj\u00e4lvst\u00e4ndiga individer. M\u00e5let \u00e4r att de ska f\u00f6rst\u00e5 och hantera sociala normer utifr\u00e5n egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar, och skapa sociala relationer utifr\u00e5n intressen. Passalen vill att alla ska v\u00e5ga dr\u00f6mma och k\u00e4nna att de kan p\u00e5verka sin framtid.\n\nOm v\u00e5r kund\nPassalen \u00e4r en ideell f\u00f6rening som finansieras genom samarbeten med n\u00e4ringslivet, offentliga sektorn och bidrag. Passalen bedriver idag verksamhet i G\u00f6teborg, Kungsbacka och Haninge och har en stark ambition att arbeta med fler barn och unga runt om i landet. I dagsl\u00e4get arbetar organisationen med 846 barn och unga, och organisationen best\u00e5r av elva heltidsanst\u00e4llda projektledare och koordinatorer, samt 40st teamledare. Organisationen anordnar aktiviteter f\u00f6r m\u00e5lgruppen varje dag p\u00e5 flera platser i Sverige.\n\nDina arbetsuppgifter\nTj\u00e4nsten som Operativ ledare hos Passalen \u00e4r uppdelad i tre delar: \n\nYtterst ansvarig f\u00f6r leverans och kvalitet \n\nOperativt personalansvarig  \n\nAdministrativt ansvarig  \n\nSom ansvarig f\u00f6r leverans och kvalitet utf\u00f6r och verkst\u00e4ller du Passalens strategier inom ramar beslutade av organisationens verksamhetsledare. Du \u00e4r en sj\u00e4lvklar del i budgetarbetet d\u00e4r du m\u00e5ls\u00e4tter samtliga verksamheter och projekt med l\u00f6pande uppf\u00f6ljning av resultatet. Du som ledare \u00e4r n\u00e4rvarande och arbetar t\u00e4tt med dina kollegor och medarbetare f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en god leverans samt f\u00f6r att st\u00f6tta dem vid avvikelser. Du ansvarar f\u00f6r rekrytering av projektledare samt \u00f6vriga medarbetare tillsammans med verksamhetsledare. F\u00f6rb\u00e4ttringar i processer och metoder \u00e4r en viktig del i ditt arbete samt att s\u00e4kerst\u00e4lla utveckling av den strategiska riktningen med Passalen. \n\nSom operativt personalansvarig leder du och utvecklar dina medarbetare i linje med verksamhetens m\u00e5l och \u201cPassalen way\u201d. Du ansvarar f\u00f6r personalplanering, schemal\u00e4ggning samt att ha en god trivsel och arbetsmilj\u00f6 vilket \u00e4r viktigt i Passalens str\u00e4van mot att vara en attraktiv arbetsgivare. \n\nI rollen ing\u00e5r ocks\u00e5 ett administrativt ansvar s\u00e5som att hantera den l\u00f6pande ekonomin i form av l\u00f6nehantering, godk\u00e4nnande av fakturor etc. Du har ocks\u00e5 kontakt med revisor och bokf\u00f6ringsbyr\u00e5 samt f\u00f6r relationen med leverant\u00f6rer.\n\nDin profil\nF\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av att operativt driva, organisera,leda  och utveckla en verksamhet/f\u00f6rening eller projekt. F\u00f6r att st\u00e5 upp f\u00f6r dina ideal och v\u00e5r verksamhet \u00e4r det bra \u00e4r om du har \u201cskinn p\u00e5 n\u00e4san\u201d Erfarenhet av att ha arbetat med myndigheter och/eller offentliga sektorn \u00e4r meriterande. \n\nDu har f\u00f6tterna p\u00e5 jorden med f\u00f6rm\u00e5gan att planera, leda och genomf\u00f6ra projekt. Vi ser g\u00e4rna att du har en god ekonomisk f\u00f6rst\u00e5else och kan producera budget samt uppf\u00f6ljning.  \n\nF\u00f6rmodligen har du erfarenhet av att leda personal. Du vet hur man bygger framg\u00e5ngsrika team som du motiverar, utvecklar och st\u00f6ttar f\u00f6r att n\u00e5 verksamhets uppsatta m\u00e5l. Din kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r god, s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift p\u00e5 b\u00e5de svenska och engelska och du hanterar office 365 obehindrat. Eftergymnasial utbildning \u00e4r ett krav. Kanske har du studerat statsvetenskap. \n\nI rollen som Operativ ledare hos Passalen \u00e4r du den absoluta h\u00f6gra handen till Verksamhetsansvarig. \n\nDet inneb\u00e4r att du dagligen synkar, rapporterar, kompletterar och kommer med f\u00f6rslag till verksamhetschefen. Vi ser att du \u00e4r personen som gillar att ta tag i situationer, strukturerar sj\u00e4lv ditt angrepps\u00e4tt och driver dina processer hela v\u00e4gen. Du trivs i en milj\u00f6 d\u00e4r man beh\u00f6ver ta fram l\u00f6sningar. Du ser det st\u00f6rre sammanhanget och prioriterar r\u00e4tt fr\u00e5gor i r\u00e4tt tid. Du verkar detaljorienterat, ser vad som saknas och gillar siffror. Strukturen \u00e4r viktig i ditt arbete och du organiserar och planerar g\u00e4rna i f\u00f6rv\u00e4g f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att deadlines h\u00e5lls mot angiven m\u00e5ls\u00e4ttning. \n\nThe bigger picture: \n\nVi ser g\u00e4rna att du kommer fr\u00e5n n\u00e4ringslivet d\u00e4r du nu ser denna tj\u00e4nst som ett h\u00f6gre v\u00e4rde f\u00f6r det arbete du skall utf\u00f6ra. Du har ett brinnande intresse f\u00f6r social h\u00e5llbarhet, inkludering samt \u00e4r naturligt \u00f6dmjuk mot medm\u00e4nniskan du m\u00f6ter. Du \u00e4r starkt v\u00e4rderingsdriven i dessa fr\u00e5gor och arbetar uth\u00e5lligt f\u00f6r att g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt!\n\nOm oss\nEffektiv \u00e4r det personliga konsultf\u00f6retaget inom rekrytering och bemanning. Vi vill att det skall vara enkelt f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5r personal att arbeta med och hos oss. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r v\u00e5ra ledstj\u00e4rnor Glada, Utforskande, L\u00e5ngsiktiga och Driftiga - ord som vi lever efter och som \u00e4r receptet f\u00f6r att \u00f6vertr\u00e4ffa dina f\u00f6rv\u00e4ntningar.\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten f\u00f6rmedlar Effektiv kontakten och du kommer bli anst\u00e4lld direkt hos kundf\u00f6retaget.", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du Passalens n\u00e4sta Operativa ledare som vill vara med p\u00e5 en samh\u00e4llsresa d\u00e4r du g\u00f6r skillnad p\u00e5 riktigt! \n\nDet finns \u201cSveriges viktigaste f\u00f6retag\u201d och s\u00e5 finns det enligt oss \u201dSveriges viktigaste ideella organisation!\u201d. Nu s\u00f6ker vi DIG d\u00e4r ute som har v\u00e4ntat p\u00e5 att just denna tj\u00e4nsten skall dyka upp. \n\nPassalen verkar f\u00f6r ett samh\u00e4lle d\u00e4r unga, oavsett funktionsvariation, har f\u00f6ruts\u00e4ttningar att skapa ett aktivt och meningsfullt liv. Genom att skapa m\u00f6tesplatser och aktiviteter ute i det \u00f6ppna samh\u00e4llet fokuserar man p\u00e5 ungdomarnas m\u00f6jligheter ist\u00e4llet f\u00f6r p\u00e5 deras diagnos. De barn och unga som deltar i aktiviteterna f\u00e5r st\u00e4rkt tilltro till sin egen f\u00f6rm\u00e5ga och blir sj\u00e4lvst\u00e4ndiga individer. M\u00e5let \u00e4r att de ska f\u00f6rst\u00e5 och hantera sociala normer utifr\u00e5n egna f\u00f6ruts\u00e4ttningar, och skapa sociala relationer utifr\u00e5n intressen. Passalen vill att alla ska v\u00e5ga dr\u00f6mma och k\u00e4nna att de kan p\u00e5verka sin framtid.\n\nOm v\u00e5r kund\nPassalen \u00e4r en ideell f\u00f6rening som finansieras genom samarbeten med n\u00e4ringslivet, offentliga sektorn och bidrag. Passalen bedriver idag verksamhet i G\u00f6teborg, Kungsbacka och Haninge och har en stark ambition att arbeta med fler barn och unga runt om i landet. I dagsl\u00e4get arbetar organisationen med 846 barn och unga, och organisationen best\u00e5r av elva heltidsanst\u00e4llda projektledare och koordinatorer, samt 40st teamledare. Organisationen anordnar aktiviteter f\u00f6r m\u00e5lgruppen varje dag p\u00e5 flera platser i Sverige.\n\nDina arbetsuppgifter\nTj\u00e4nsten som Operativ ledare hos Passalen \u00e4r uppdelad i tre delar: \n\nYtterst ansvarig f\u00f6r leverans och kvalitet \n\nOperativt personalansvarig  \n\nAdministrativt ansvarig  \n\nSom ansvarig f\u00f6r leverans och kvalitet utf\u00f6r och verkst\u00e4ller du Passalens strategier inom ramar beslutade av organisationens verksamhetsledare. Du \u00e4r en sj\u00e4lvklar del i budgetarbetet d\u00e4r du m\u00e5ls\u00e4tter samtliga verksamheter och projekt med l\u00f6pande uppf\u00f6ljning av resultatet. Du som ledare \u00e4r n\u00e4rvarande och arbetar t\u00e4tt med dina kollegor och medarbetare f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla en god leverans samt f\u00f6r att st\u00f6tta dem vid avvikelser. Du ansvarar f\u00f6r rekrytering av projektledare samt \u00f6vriga medarbetare tillsammans med verksamhetsledare. F\u00f6rb\u00e4ttringar i processer och metoder \u00e4r en viktig del i ditt arbete samt att s\u00e4kerst\u00e4lla utveckling av den strategiska riktningen med Passalen. \n\nSom operativt personalansvarig leder du och utvecklar dina medarbetare i linje med verksamhetens m\u00e5l och \u201cPassalen way\u201d. Du ansvarar f\u00f6r personalplanering, schemal\u00e4ggning samt att ha en god trivsel och arbetsmilj\u00f6 vilket \u00e4r viktigt i Passalens str\u00e4van mot att vara en attraktiv arbetsgivare. \n\nI rollen ing\u00e5r ocks\u00e5 ett administrativt ansvar s\u00e5som att hantera den l\u00f6pande ekonomin i form av l\u00f6nehantering, godk\u00e4nnande av fakturor etc. Du har ocks\u00e5 kontakt med revisor och bokf\u00f6ringsbyr\u00e5 samt f\u00f6r relationen med leverant\u00f6rer.\n\nDin profil\nF\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att du har n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av att operativt driva, organisera,leda  och utveckla en verksamhet/f\u00f6rening eller projekt. F\u00f6r att st\u00e5 upp f\u00f6r dina ideal och v\u00e5r verksamhet \u00e4r det bra \u00e4r om du har \u201cskinn p\u00e5 n\u00e4san\u201d Erfarenhet av att ha arbetat med myndigheter och/eller offentliga sektorn \u00e4r meriterande. \n\nDu har f\u00f6tterna p\u00e5 jorden med f\u00f6rm\u00e5gan att planera, leda och genomf\u00f6ra projekt. Vi ser g\u00e4rna att du har en god ekonomisk f\u00f6rst\u00e5else och kan producera budget samt uppf\u00f6ljning.  \n\nF\u00f6rmodligen har du erfarenhet av att leda personal. Du vet hur man bygger framg\u00e5ngsrika team som du motiverar, utvecklar och st\u00f6ttar f\u00f6r att n\u00e5 verksamhets uppsatta m\u00e5l. Din kommunikationsf\u00f6rm\u00e5ga \u00e4r god, s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift p\u00e5 b\u00e5de svenska och engelska och du hanterar office 365 obehindrat. Eftergymnasial utbildning \u00e4r ett krav. Kanske har du studerat statsvetenskap. \n\nI rollen som Operativ ledare hos Passalen \u00e4r du den absoluta h\u00f6gra handen till Verksamhetsansvarig. \n\nDet inneb\u00e4r att du dagligen synkar, rapporterar, kompletterar och kommer med f\u00f6rslag till verksamhetschefen. Vi ser att du \u00e4r personen som gillar att ta tag i situationer, strukturerar sj\u00e4lv ditt angrepps\u00e4tt och driver dina processer hela v\u00e4gen. Du trivs i en milj\u00f6 d\u00e4r man beh\u00f6ver ta fram l\u00f6sningar. Du ser det st\u00f6rre sammanhanget och prioriterar r\u00e4tt fr\u00e5gor i r\u00e4tt tid. Du verkar detaljorienterat, ser vad som saknas och gillar siffror. Strukturen \u00e4r viktig i ditt arbete och du organiserar och planerar g\u00e4rna i f\u00f6rv\u00e4g f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att deadlines h\u00e5lls mot angiven m\u00e5ls\u00e4ttning. \n\nThe bigger picture: \n\nVi ser g\u00e4rna att du kommer fr\u00e5n n\u00e4ringslivet d\u00e4r du nu ser denna tj\u00e4nst som ett h\u00f6gre v\u00e4rde f\u00f6r det arbete du skall utf\u00f6ra. Du har ett brinnande intresse f\u00f6r social h\u00e5llbarhet, inkludering samt \u00e4r naturligt \u00f6dmjuk mot medm\u00e4nniskan du m\u00f6ter. Du \u00e4r starkt v\u00e4rderingsdriven i dessa fr\u00e5gor och arbetar uth\u00e5lligt f\u00f6r att g\u00f6ra skillnad p\u00e5 riktigt!\n\nOm oss\nEffektiv \u00e4r det personliga konsultf\u00f6retaget inom rekrytering och bemanning. Vi vill att det skall vara enkelt f\u00f6r v\u00e5ra kunder och v\u00e5r personal att arbeta med och hos oss. D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r v\u00e5ra ledstj\u00e4rnor Glada, Utforskande, L\u00e5ngsiktiga och Driftiga - ord som vi lever efter och som \u00e4r receptet f\u00f6r att \u00f6vertr\u00e4ffa dina f\u00f6rv\u00e4ntningar.\n\nF\u00f6r den h\u00e4r tj\u00e4nsten f\u00f6rmedlar Effektiv kontakten och du kommer bli anst\u00e4lld direkt hos kundf\u00f6retaget.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 16:57:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.effektiv.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5569902066", "arbetsgivareId": "21057420", "arbetsgivareNamn": "AB Effektiv G\u00f6teborg", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "AB Effektiv G\u00f6teborg", "ansokningssattWebbadress": "https://cv-effektivbemanning-se.app.intelliplan.eu/JobAd/Show?jaid=2630", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2630", "yrkesroll": {"varde": "Uoeq_F5q_18w", "namn": "Kanslichef/verksamhetschef, f\u00f6rsamling"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Uoeq_F5q_18w", "namn": "Kanslichef/verksamhetschef, f\u00f6rsamling", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Engelbrektsgatan 67", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Engelbrektsgatan 67", "postnr": "41252", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Engelbrektsgatan 67", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616515077843, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}