{"annonsId": 24648370, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0206-6698501825145743850", "annonsrubrik": "Audionomer till H\u00f6rcentralerna inom Region V\u00e4sternorrland", "annonstext": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\r\n\r\nL\u00e4nssjukv\u00e5rd somatik samordnar l\u00e4nssjukv\u00e5rden f\u00f6r den specialiserade somatiska v\u00e5rden i Region V\u00e4sternorrland. Omr\u00e5det somatik best\u00e5r av elva l\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheter. L\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheterna bedrivs vid tre sjukhus, Sundsvall, Sollefte\u00e5 och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik och ett antal mottagningar f\u00f6rlagda till flera orter i l\u00e4net. Omr\u00e5det har cirka 2 400 anst\u00e4llda.\n\nH\u00f6rselv\u00e5rden inom Regionen ansvarar f\u00f6r rehabilitering, habilitering, tolktj\u00e4nst och teknisk service till l\u00e4nsinnev\u00e5nare i alla \u00e5ldrar med h\u00f6rselskada, d\u00f6vhet, d\u00f6vblindhet eller andra h\u00f6rselproblem och finns p\u00e5 orterna Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, Sollefte\u00e5 och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik.. Vi \u00e4r totalt 40 anst\u00e4llda med en samlad kompetens, som erbjuder tidiga samordnade och allsidiga insatser utifr\u00e5n olika kompetensomr\u00e5den. \n\n\u00c4r du nyfiken p\u00e5 H\u00f6ga Kusten och V\u00e4sternorrland? Vi s\u00f6ker nu audionomer till v\u00e5ra H\u00f6rcentraler i l\u00e4net!\n\nJust nu s\u00f6ker vi;\n1 barnaudionom, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik\n2 audionomer vuxen, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik\n1 audionom vuxen, Sundsvall\n1 audionom vuxen, H\u00e4rn\u00f6sand\r\n\r\n.\r\n\r\nArbetet hos oss \u00e4r mycket varierat, vi arbetar med alla \u00e5ldrar och varje audionom tar emot s\u00e5v\u00e4l nya patienter som \u00e5terbes\u00f6k. Dina huvudsakliga arbetsuppgifter med vuxna patienter \u00e4r att utf\u00f6ra diagnostisering av h\u00f6rsel, anpassning och f\u00f6rskrivning av h\u00f6rapparater och andra hj\u00e4lpmedel. Som barnaudionom ing\u00e5r du i H\u00f6rselteamet som best\u00e5r av specialpedagoger, kurator, psykolog, h\u00f6rselv\u00e5rdsl\u00e4kare, logoped och audionom i Sundsvall och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik. \n\nF\u00f6r att du som nyanst\u00e4lld audionom hos oss ska k\u00e4nna dig v\u00e4lkommen och trygg samt f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ditt nya arbete erbjuder vi ett individuellt anpassat introduktionsprogram. Hos oss f\u00e5r du goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och att forska.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad audionom med inriktning mot barn eller vuxna (inriktning och \u00f6nskem\u00e5l om arbetsort uppger du i profilfr\u00e5gorna kopplat till din ans\u00f6kan). Vi ser att du har erfarenhet av yrket men \u00e4ven du som \u00e4r nyexaminerad \u00e4r v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten. Du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket b\u00e5de i tal och skrift, meriterande \u00e4r om du har goda kunskaper \u00e4ven i engelska.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Som person har du l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa sig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar som sker och anpassar dig d\u00e4refter. Du f\u00f6rst\u00e5r din roll och ser till verksamhetens b\u00e4sta i ditt agerande och i dina beslutstaganden. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med kollegor och kan relatera till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Vidare planerar och prioriterar du dina arbetsuppgifter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och h\u00e5ller dig inom givna tidsramar. \n\nDu har m\u00f6jlighet att tr\u00e4ffa oss p\u00e5 ett studiebes\u00f6k - vi bjuder p\u00e5 resan! Under bes\u00f6ket kommer vi att visa runt i v\u00e5ra lokaler, informera om v\u00e5ra arbetss\u00e4tt, visa v\u00e5ra m\u00e4tutrustningar och svara p\u00e5 dina fr\u00e5gor. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "annonstextFormaterad": "Region V\u00e4sternorrland \u00e4r en av l\u00e4nets st\u00f6rsta arbetsgivare med cirka 6500 medarbetare. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla regionen, h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rden och tandv\u00e5rden. Hos oss f\u00e5r du m\u00f6jlighet till ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad f\u00f6r inv\u00e5narna, i ett l\u00e4n som erbjuder b\u00e5de aktivitet och avkoppling.\r\n\r\nL\u00e4nssjukv\u00e5rd somatik samordnar l\u00e4nssjukv\u00e5rden f\u00f6r den specialiserade somatiska v\u00e5rden i Region V\u00e4sternorrland. Omr\u00e5det somatik best\u00e5r av elva l\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheter. L\u00e4nssjukv\u00e5rdsverksamheterna bedrivs vid tre sjukhus, Sundsvall, Sollefte\u00e5 och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik och ett antal mottagningar f\u00f6rlagda till flera orter i l\u00e4net. Omr\u00e5det har cirka 2 400 anst\u00e4llda.\n\nH\u00f6rselv\u00e5rden inom Regionen ansvarar f\u00f6r rehabilitering, habilitering, tolktj\u00e4nst och teknisk service till l\u00e4nsinnev\u00e5nare i alla \u00e5ldrar med h\u00f6rselskada, d\u00f6vhet, d\u00f6vblindhet eller andra h\u00f6rselproblem och finns p\u00e5 orterna Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, Sollefte\u00e5 och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik.. Vi \u00e4r totalt 40 anst\u00e4llda med en samlad kompetens, som erbjuder tidiga samordnade och allsidiga insatser utifr\u00e5n olika kompetensomr\u00e5den. \n\n\u00c4r du nyfiken p\u00e5 H\u00f6ga Kusten och V\u00e4sternorrland? Vi s\u00f6ker nu audionomer till v\u00e5ra H\u00f6rcentraler i l\u00e4net!\n\nJust nu s\u00f6ker vi;\n1 barnaudionom, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik\n2 audionomer vuxen, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik\n1 audionom vuxen, Sundsvall\n1 audionom vuxen, H\u00e4rn\u00f6sand\r\n\r\n.\r\n\r\nArbetet hos oss \u00e4r mycket varierat, vi arbetar med alla \u00e5ldrar och varje audionom tar emot s\u00e5v\u00e4l nya patienter som \u00e5terbes\u00f6k. Dina huvudsakliga arbetsuppgifter med vuxna patienter \u00e4r att utf\u00f6ra diagnostisering av h\u00f6rsel, anpassning och f\u00f6rskrivning av h\u00f6rapparater och andra hj\u00e4lpmedel. Som barnaudionom ing\u00e5r du i H\u00f6rselteamet som best\u00e5r av specialpedagoger, kurator, psykolog, h\u00f6rselv\u00e5rdsl\u00e4kare, logoped och audionom i Sundsvall och \u00d6rnsk\u00f6ldsvik. \n\nF\u00f6r att du som nyanst\u00e4lld audionom hos oss ska k\u00e4nna dig v\u00e4lkommen och trygg samt f\u00e5 de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ditt nya arbete erbjuder vi ett individuellt anpassat introduktionsprogram. Hos oss f\u00e5r du goda m\u00f6jligheter till kompetensutveckling och att forska.\r\n\r\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad audionom med inriktning mot barn eller vuxna (inriktning och \u00f6nskem\u00e5l om arbetsort uppger du i profilfr\u00e5gorna kopplat till din ans\u00f6kan). Vi ser att du har erfarenhet av yrket men \u00e4ven du som \u00e4r nyexaminerad \u00e4r v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten. Du beh\u00e4rskar det svenska spr\u00e5ket b\u00e5de i tal och skrift, meriterande \u00e4r om du har goda kunskaper \u00e4ven i engelska.\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. Som person har du l\u00e4tt f\u00f6r att anpassa sig till \u00e4ndrade omst\u00e4ndigheter och ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar som sker och anpassar dig d\u00e4refter. Du f\u00f6rst\u00e5r din roll och ser till verksamhetens b\u00e4sta i ditt agerande och i dina beslutstaganden. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med kollegor och kan relatera till dem p\u00e5 ett lyh\u00f6rt och smidigt s\u00e4tt. Vidare planerar och prioriterar du dina arbetsuppgifter p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och h\u00e5ller dig inom givna tidsramar. \n\nDu har m\u00f6jlighet att tr\u00e4ffa oss p\u00e5 ett studiebes\u00f6k - vi bjuder p\u00e5 resan! Under bes\u00f6ket kommer vi att visa runt i v\u00e5ra lokaler, informera om v\u00e5ra arbetss\u00e4tt, visa v\u00e5ra m\u00e4tutrustningar och svara p\u00e5 dina fr\u00e5gor. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nRegionen arbetar sedan m\u00e5nga \u00e5r med att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bidra till friska och h\u00e4lsosamma medarbetare. Du f\u00e5r tillg\u00e5ng till regionens friskv\u00e5rdsanl\u00e4ggningar i Sundsvall, H\u00e4rn\u00f6sand, \u00d6rnsk\u00f6ldsvik samt Sollefte\u00e5. Genom din anst\u00e4llning hos oss har du flera anst\u00e4llningsf\u00f6rm\u00e5ner som exempelvis till\u00e4gg till f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen, extra semesterdagar n\u00e4r du fyllt 40 \u00e5r, m\u00f6jlighet att l\u00f6nev\u00e4xla till tj\u00e4nstepension. Att du m\u00e5r bra och trivs \u00e4r viktigt f\u00f6r oss. Region V\u00e4sternorrlands arbetsplatser \u00e4r r\u00f6kfria och vi till\u00e4mpar r\u00f6kfri arbetstid.\n\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r kontakt med annonss\u00e4ljare eller andra s\u00e4ljare av rekryteringstj\u00e4nster.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 10:27:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 5, "webbadress": "www.rvn.se", "villkorsbeskrivning": "Tillsvidareanst\u00e4llning.\r\nTilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n.", "organisationsnummer": "2321000206", "arbetsgivareId": "10820091", "arbetsgivareNamn": "REGION V\u00c4STERNORRLAND", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region V\u00e4sternorrland", "ansokningssattWebbadress": "https://www.rvn.se/sv/jobb-och-utbildning/lediga-jobb/?eid=6698501825145743668", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "130:2021:95", "yrkesroll": {"varde": "hEZU_XUN_X3b", "namn": "Audionom"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "hEZU_XUN_X3b", "namn": "Audionom", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 1", "postnr": "87185", "postort": "H\u00e4rn\u00f6sand", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616578026739, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zBmE_n6s_MnQ", "namn": "\u00d6rnsk\u00f6ldsvik"}, "latitud": "63.290047", "longitud": "18.716616", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}