{"annonsId": 24649278, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1751-391531", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i Ma/No till Sannerudsskolan 7-9", "annonstext": "Vad roligt att du \u00e4r intresserad av jobb i Kils kommun. Vi \u00e4r ungef\u00e4r 1 000 anst\u00e4llda som arbetar f\u00f6r att ungef\u00e4r 12 000 inv\u00e5nare ska f\u00e5 en bra service. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du ser varje m\u00e4nniska som en individ och att du tillsammans med dina kollegor str\u00e4var efter att skapa en v\u00e4lkomnande milj\u00f6 d\u00e4r alla har m\u00f6jligheten att trivas och utvecklas. Du n\u00f6jer dig inte med att bara vara bra. Du vill bli \u00e4nnu b\u00e4ttre och ser till att omv\u00e4rldsbevaka och g\u00f6ra de f\u00f6r\u00e4ndringar som kr\u00e4vs f\u00f6r att vi ska m\u00f6ta framtiden p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Det \u00e4r precis det som v\u00e5r vision, Kil \u2013 p\u00e5 r\u00e4tt sp\u00e5r, handlar om. Vi str\u00e4var efter att befinna oss p\u00e5 r\u00e4tt sp\u00e5r men m\u00e5ste alltid vara beredda att pr\u00f6va nya v\u00e4gar f\u00f6r att n\u00e5 dit. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n \n\nSektorn familj och utbildning inneh\u00e5ller verksamheterna f\u00f6rskola, fritidshem, grundskola, gymnasieskola, funktionsst\u00f6d samt individ- och familjeomsorg.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nSannerudsskolan \u00e4r en ny och ombyggd skola f\u00f6r \u00e5rskurserna 7-9.\r\n\r\nLokalerna \u00e4r v\u00e4lutrustade b\u00e5de materiellt och tekniskt. Alla l\u00e4rosalar \u00e4r utrustade med smartboard och eleverna \u00e4r utrustade med datorer enligt 1-1 konceptet.\n\nSkolan \u00e4r indelad i tre arbetslag som vardera har cirka 130 elever i \u00e5rskurserna 7-9. Idrottsplats och skog finns i n\u00e4romr\u00e5det.\n\nSannerudsskolan \u00e4r en skola i f\u00f6r\u00e4ndring och s\u00f6ker l\u00e4rare med drivkraft och vilja att delta i f\u00f6r\u00e4ndringsarbetet. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r mentorskap och du kommer tillh\u00f6ra ett arbetslag som fokuserar p\u00e5 elevernas utveckling s\u00e5v\u00e4l \u00e4mnesm\u00e4ssigt som personlig utveckling.\n\nVi vill ha en medarbetare som har ett relationellt ledarskap med fokus p\u00e5 att skapa goda relationer med dina medarbetare, elever och v\u00e5rdnadshavare.\n\nDu ska kunna skapa trygga l\u00e4rmilj\u00f6er och anpassar din undervisning utifr\u00e5n individ och grupp\n\nDu skapar motivation i ditt arbete och ser vikten av att differentiera undervisningen.\n\nArbetsuppgifter\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r matematik och undervisning i fysik samt kemi.\n\nKvalifikationer\nL\u00e4rarlegitimation och beh\u00f6righet i aktuella \u00e4mnen\n\nDet \u00e4r extra meriterande om du har undervisat i \u00e5k 4-6.\n\nVillkor\n100 %\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Kils kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan via angiven l\u00e4nk (inte med e-post eller i pappersformat). Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka s\u00e5 (t ex skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g. Vi har redan gjort v\u00e5ra medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss ytterligare kontakter ang\u00e5ende f\u00f6rs\u00e4ljning av annonsplatser eller diskussioner om samarbeten.", "annonstextFormaterad": "Vad roligt att du \u00e4r intresserad av jobb i Kils kommun. Vi \u00e4r ungef\u00e4r 1 000 anst\u00e4llda som arbetar f\u00f6r att ungef\u00e4r 12 000 inv\u00e5nare ska f\u00e5 en bra service. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att du ser varje m\u00e4nniska som en individ och att du tillsammans med dina kollegor str\u00e4var efter att skapa en v\u00e4lkomnande milj\u00f6 d\u00e4r alla har m\u00f6jligheten att trivas och utvecklas. Du n\u00f6jer dig inte med att bara vara bra. Du vill bli \u00e4nnu b\u00e4ttre och ser till att omv\u00e4rldsbevaka och g\u00f6ra de f\u00f6r\u00e4ndringar som kr\u00e4vs f\u00f6r att vi ska m\u00f6ta framtiden p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Det \u00e4r precis det som v\u00e5r vision, Kil \u2013 p\u00e5 r\u00e4tt sp\u00e5r, handlar om. Vi str\u00e4var efter att befinna oss p\u00e5 r\u00e4tt sp\u00e5r men m\u00e5ste alltid vara beredda att pr\u00f6va nya v\u00e4gar f\u00f6r att n\u00e5 dit. V\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\n\u00a0\n\n\nSektorn familj och utbildning inneh\u00e5ller verksamheterna f\u00f6rskola, fritidshem, grundskola, gymnasieskola, funktionsst\u00f6d samt individ- och familjeomsorg.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nSannerudsskolan \u00e4r en ny och ombyggd skola f\u00f6r \u00e5rskurserna 7-9.\r\n\r\nLokalerna \u00e4r v\u00e4lutrustade b\u00e5de materiellt och tekniskt. Alla l\u00e4rosalar \u00e4r utrustade med smartboard och eleverna \u00e4r utrustade med datorer enligt 1-1 konceptet.\n\nSkolan \u00e4r indelad i tre arbetslag som vardera har cirka 130 elever i \u00e5rskurserna 7-9. Idrottsplats och skog finns i n\u00e4romr\u00e5det.\n\nSannerudsskolan \u00e4r en skola i f\u00f6r\u00e4ndring och s\u00f6ker l\u00e4rare med drivkraft och vilja att delta i f\u00f6r\u00e4ndringsarbetet. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r mentorskap och du kommer tillh\u00f6ra ett arbetslag som fokuserar p\u00e5 elevernas utveckling s\u00e5v\u00e4l \u00e4mnesm\u00e4ssigt som personlig utveckling.\n\nVi vill ha en medarbetare som har ett relationellt ledarskap med fokus p\u00e5 att skapa goda relationer med dina medarbetare, elever och v\u00e5rdnadshavare.\n\nDu ska kunna skapa trygga l\u00e4rmilj\u00f6er och anpassar din undervisning utifr\u00e5n individ och grupp\n\nDu skapar motivation i ditt arbete och ser vikten av att differentiera undervisningen.\n\n\n\nArbetsuppgifter\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r matematik och undervisning i fysik samt kemi.\n\n\n\nKvalifikationer\nL\u00e4rarlegitimation och beh\u00f6righet i aktuella \u00e4mnen\n\nDet \u00e4r extra meriterande om du har undervisat i \u00e5k 4-6.\n\nVillkor\n100 %\n\n\n\n\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Kils kommun samt m\u00f6jligg\u00f6ra god kommunikation med v\u00e5ra s\u00f6kande ber vi dig skicka in din ans\u00f6kan via angiven l\u00e4nk (inte med e-post eller i pappersformat). Om du av n\u00e5got sk\u00e4l inte kan s\u00f6ka s\u00e5 (t ex skyddad identitet), v\u00e4nligen ta kontakt med annonsens kontaktperson f\u00f6r alternativ s\u00f6kv\u00e4g. Vi har redan gjort v\u00e5ra medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss ytterligare kontakter ang\u00e5ende f\u00f6rs\u00e4ljning av annonsplatser eller diskussioner om samarbeten.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 13:12:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100 %. Tilltr\u00e4de: 10 augusti 2021\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120001751", "arbetsgivareId": "10800176", "arbetsgivareNamn": "Kils kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kils kommun, Familj och utbildning", "ansokningssattWebbadress": "https://kil.varbi.com/what:job/jobID:391531/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/15", "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 88", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 88", "postnr": "66523", "postort": "Kil", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 88", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616587926384, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "ocMw_Rz5_B1L", "namn": "Kil"}, "latitud": "59.50368", "longitud": "13.317048", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}