{"annonsId": 24648805, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556026-6008-1098816-1", "annonsrubrik": "Sommarvikariat Reservdelss\u00e4ljare", "annonstext": "Inf\u00f6r sommaren 2021 s\u00f6ker vi en vikarie till v\u00e5r reservdelsavdelning p\u00e5 Berners Personbilar i \u00d6stersund!\n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter kommer vara f\u00f6rs\u00e4ljning av reservdelar och tillbeh\u00f6r till privatpersoner och f\u00f6retagskunder b\u00e5de via telefon och i v\u00e5r reservdelsbutik. Du kommer ocks\u00e5 att sk\u00f6ta skyltning och exponering av produkter i v\u00e5r butik och bilhall f\u00f6r att skapa merf\u00f6rs\u00e4ljning samt \u00e4ven en del lagerhantering och andra uppgifter som innefattar reservdelslager vid behov. Du ska ocks\u00e5 kunna hj\u00e4lpa kunderna med enklare service som t.ex att byta torkarblad, montera takbox och bilbarnstol.\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning och personligt kundbem\u00f6tande, g\u00e4rna med kassavana. Du beh\u00f6ver kunna jobba hela sommaren, prelimin\u00e4rt tilltr\u00e4de i maj/juni och som l\u00e4ngst fram till 31/8. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\nSom person \u00e4r du en utpr\u00e4glad lagspelare och stor vikt l\u00e4ggs till din f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och kommunicera med s\u00e5v\u00e4l kollegor som kunder och att du bidrar med positiv energi till teamet. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har kunskap om bilar/reservdelar, god datorvana och att beh\u00e4rska svenska i tal och skrift \u00e4r ett krav. Du har ett bra ordningssinne och tycker om att arbeta efter uppsatta dagliga rutiner, men kan \u00e4nd\u00e5 vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig och fatta egna beslut.\n\nDu trivs med ett flexibelt arbetss\u00e4tt och kan v\u00e4xla mellan olika arbetsuppgifter, \u00e4r ansvarstagande samt har driv och engagemang i ditt arbete. Vi jobbar kundfokuserat f\u00f6r att v\u00e5ra kunder ska vara fullst\u00e4ndigt n\u00f6jda, s\u00e5 social kompetens och god servicek\u00e4nsla \u00e4r viktiga egenskaper f\u00f6r rollen.\n\nVolkswagengruppens bilprogram \u00e4r ett av de modernaste och v\u00e5ra produkter ligger bland de absolut fr\u00e4msta i dagens teknikutveckling. Hos oss f\u00e5r du ett omv\u00e4xlande arbete med kontinuerlig utbildning och goda utvecklingsm\u00f6jligheter i en sp\u00e4nnande och expansiv organisation. Vi erbjuder en arbetsplats med en stark kultur som k\u00e4nnetecknas av v\u00e5r v\u00e4rdegrund: Gl\u00e4dje, respekt, ansvar, positivitet och engagemang.\n\nV\u00e4lkommen med Din ans\u00f6kan senast 18 april!", "annonstextFormaterad": "Inf\u00f6r sommaren 2021 s\u00f6ker vi en vikarie till v\u00e5r reservdelsavdelning p\u00e5 Berners Personbilar i \u00d6stersund!\n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter kommer vara f\u00f6rs\u00e4ljning av reservdelar och tillbeh\u00f6r till privatpersoner och f\u00f6retagskunder b\u00e5de via telefon och i v\u00e5r reservdelsbutik. Du kommer ocks\u00e5 att sk\u00f6ta skyltning och exponering av produkter i v\u00e5r butik och bilhall f\u00f6r att skapa merf\u00f6rs\u00e4ljning samt \u00e4ven en del lagerhantering och andra uppgifter som innefattar reservdelslager vid behov. Du ska ocks\u00e5 kunna hj\u00e4lpa kunderna med enklare service som t.ex att byta torkarblad, montera takbox och bilbarnstol.\n\nVi s\u00f6ker dig som har erfarenhet av f\u00f6rs\u00e4ljning och personligt kundbem\u00f6tande, g\u00e4rna med kassavana. Du beh\u00f6ver kunna jobba hela sommaren, prelimin\u00e4rt tilltr\u00e4de i maj/juni och som l\u00e4ngst fram till 31/8. B-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav.\n\nSom person \u00e4r du en utpr\u00e4glad lagspelare och stor vikt l\u00e4ggs till din f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta och kommunicera med s\u00e5v\u00e4l kollegor som kunder och att du bidrar med positiv energi till teamet. Det \u00e4r en f\u00f6rdel om du har kunskap om bilar/reservdelar, god datorvana och att beh\u00e4rska svenska i tal och skrift \u00e4r ett krav. Du har ett bra ordningssinne och tycker om att arbeta efter uppsatta dagliga rutiner, men kan \u00e4nd\u00e5 vara sj\u00e4lvst\u00e4ndig och fatta egna beslut.\n\nDu trivs med ett flexibelt arbetss\u00e4tt och kan v\u00e4xla mellan olika arbetsuppgifter, \u00e4r ansvarstagande samt har driv och engagemang i ditt arbete. Vi jobbar kundfokuserat f\u00f6r att v\u00e5ra kunder ska vara fullst\u00e4ndigt n\u00f6jda, s\u00e5 social kompetens och god servicek\u00e4nsla \u00e4r viktiga egenskaper f\u00f6r rollen.\n\nVolkswagengruppens bilprogram \u00e4r ett av de modernaste och v\u00e5ra produkter ligger bland de absolut fr\u00e4msta i dagens teknikutveckling. Hos oss f\u00e5r du ett omv\u00e4xlande arbete med kontinuerlig utbildning och goda utvecklingsm\u00f6jligheter i en sp\u00e4nnande och expansiv organisation. Vi erbjuder en arbetsplats med en stark kultur som k\u00e4nnetecknas av v\u00e5r v\u00e4rdegrund: Gl\u00e4dje, respekt, ansvar, positivitet och engagemang.\n\nV\u00e4lkommen med Din ans\u00f6kan senast 18 april!", "publiceringsdatum": "2021-03-24 11:40:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.berners.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5560266008", "arbetsgivareId": "10801209", "arbetsgivareNamn": "Berners Person - och Transportbilar AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Berners Person och Transportbilar", "ansokningssattWebbadress": "https://jobb.berners.se/jobs/1098816-sommarvikariat-reservdelssaljare?promotion=220375-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Hovvallsgr\u00e4nd 1, \u00d6stersund", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Hovvallsgr\u00e4nd 1", "postnr": "83152", "postort": "\u00d6stersund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Hovvallsgr\u00e4nd 1, \u00d6stersund", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616582446791, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Vt7P_856_WZS", "namn": "\u00d6stersund"}, "latitud": "63.17668", "longitud": "14.636068", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}