{"annonsId": 24647618, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556458-6716-wb-154637", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker beh\u00f6rig franska/HKK l\u00e4rare till Vittra Jakobsberg", "annonstext": "Vittraskolorna, ett av Sveriges ledande friskolef\u00f6retag med 23 f\u00f6r- och grundskolor runt om i landet. Tillsammans ansvarar vi f\u00f6r cirka 8000 barn och elever och har cirka 1000 medarbetare. \n\nVittra \u00e4r en id\u00e9- och v\u00e4rderingsstyrd organisation. Vi f\u00f6renas i id\u00e9n om att hos oss v\u00e4xer m\u00e4nniskor och kunskap. \n\nF\u00f6r att skapa b\u00e5de stabilitet och utvecklingskraft kring v\u00e5r id\u00e9 har vi en pedagogisk riktning. Riktningen baseras p\u00e5 tre \u00f6msesidigt beroende delar: motiverande l\u00e4rande, trygg kultur och tydlig struktur.\n\nI Vittra arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5r utbildningsstruktur med utg\u00e5ngspunkt i de nationella styrdokumenten, alltid med m\u00e5let att n\u00e5 en h\u00f6gre kvalitet och \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. Det betyder att de strukturer, metoder och aktiviteter som st\u00e5r beskrivna d\u00e4r genomf\u00f6rs p\u00e5 samtliga av v\u00e5ra f\u00f6r- och grundskolor, samt att de kontinuerligt f\u00f6ljs upp och utv\u00e4rderas.\n\nVi startade v\u00e5r f\u00f6rsta skola 1993 och ing\u00e5r sedan 2008 i AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag.\r\n\r\nDetta s\u00f6ker vi:\nTill augusti 2021 s\u00f6ker vi dig som \u00e4r beh\u00f6rig att undervisa i franska och HKK \u00e5rskurs 6-9. Du \u00e4r en l\u00e4rare som bygger din undervisning p\u00e5 n\u00e4ra pedagogiska relationer med eleverna och du brinner f\u00f6r att m\u00f6ta eleverna i deras individuella utveckling utifr\u00e5n deras erfarenheter, f\u00f6rkunskaper och f\u00f6rm\u00e5gor. \n\nVi ser att du \u00e4r en tydlig ledare och har en personlig mognad och en vilja till god kommunikation med f\u00f6r\u00e4ldrar, elever och medarbetare. Du drivs av att skapa ett l\u00e4rande utifr\u00e5n elevens intresse och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r elevernas individuella behov.\n\nVi s\u00e4tter d\u00e4rf\u00f6r stor vikt p\u00e5 din personlighet och vi v\u00e4rdes\u00e4tter medarbetare som ser m\u00f6jligheter och l\u00f6sningar och tycker om att vara med och p\u00e5verka och driva skolutvecklingen fram\u00e5t. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r det ett delat mentorskap. \n\nVi erbjuder:\n\nVittra Jakobsberg \u00e4r en skola som pr\u00e4glas av en stark gemenskap och en vilja att st\u00f6dja varandra i v\u00e5rt uppdrag. Vi arbetar tillsammans i arbetslag. V\u00e5r skola har en m\u00e5ngkulturell blandning som vi \u00e4r stolta \u00f6ver. Vi har en stor acceptans f\u00f6r olika kulturer och vi upplever det m\u00e5ngkulturella arbetet som mycket berikande.\n\nVi vill att eleverna skall k\u00e4nna sig delaktiga i undervisningen och f\u00e5 m\u00f6jlighet att p\u00e5verka vad de skall arbeta med. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att varje elev kommer till sin r\u00e4tt och k\u00e4nner sig sedd av l\u00e4raren.\n\nOm du vill veta mer om Vittra Jakobsberg kan du g\u00e5 in p\u00e5 v\u00e5r hemsida, www.vittra.se. Vi har ocks\u00e5 en film som beskriver Vittra generellt och den hittar du p\u00e5 www.youtube.com/vittrakanalen.\n\nL\u00e5ter detta intressant?\n\nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 nedanst\u00e5ende l\u00e4nk. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via post eller mail. Tj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare p\u00e5 100% och inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Var v\u00e4nlig ans\u00f6k snarast d\u00e5 tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5r ut. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVittra har Kollektivavtal med L\u00e4rarf\u00f6rbundet, L\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, Vision samt Kommunal vilket bland annat inneb\u00e4r tj\u00e4nstepension enligt ITP-planen samt f\u00f6rs\u00e4kringar.\n\nOm du har fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att maila bitr\u00e4dande rektor FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vittraskolorna, ett av Sveriges ledande friskolef\u00f6retag med 23 f\u00f6r- och grundskolor runt om i landet. Tillsammans ansvarar vi f\u00f6r cirka 8000 barn och elever och har cirka 1000 medarbetare. \n\nVittra \u00e4r en id\u00e9- och v\u00e4rderingsstyrd organisation. Vi f\u00f6renas i id\u00e9n om att hos oss v\u00e4xer m\u00e4nniskor och kunskap. \n\nF\u00f6r att skapa b\u00e5de stabilitet och utvecklingskraft kring v\u00e5r id\u00e9 har vi en pedagogisk riktning. Riktningen baseras p\u00e5 tre \u00f6msesidigt beroende delar: motiverande l\u00e4rande, trygg kultur och tydlig struktur.\n\nI Vittra arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5r utbildningsstruktur med utg\u00e5ngspunkt i de nationella styrdokumenten, alltid med m\u00e5let att n\u00e5 en h\u00f6gre kvalitet och \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. Det betyder att de strukturer, metoder och aktiviteter som st\u00e5r beskrivna d\u00e4r genomf\u00f6rs p\u00e5 samtliga av v\u00e5ra f\u00f6r- och grundskolor, samt att de kontinuerligt f\u00f6ljs upp och utv\u00e4rderas.\n\nVi startade v\u00e5r f\u00f6rsta skola 1993 och ing\u00e5r sedan 2008 i AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag.\r\n\r\nDetta s\u00f6ker vi:\nTill augusti 2021 s\u00f6ker vi dig som \u00e4r beh\u00f6rig att undervisa i franska och HKK \u00e5rskurs 6-9. Du \u00e4r en l\u00e4rare som bygger din undervisning p\u00e5 n\u00e4ra pedagogiska relationer med eleverna och du brinner f\u00f6r att m\u00f6ta eleverna i deras individuella utveckling utifr\u00e5n deras erfarenheter, f\u00f6rkunskaper och f\u00f6rm\u00e5gor. \n\nVi ser att du \u00e4r en tydlig ledare och har en personlig mognad och en vilja till god kommunikation med f\u00f6r\u00e4ldrar, elever och medarbetare. Du drivs av att skapa ett l\u00e4rande utifr\u00e5n elevens intresse och \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r elevernas individuella behov.\n\nVi s\u00e4tter d\u00e4rf\u00f6r stor vikt p\u00e5 din personlighet och vi v\u00e4rdes\u00e4tter medarbetare som ser m\u00f6jligheter och l\u00f6sningar och tycker om att vara med och p\u00e5verka och driva skolutvecklingen fram\u00e5t. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r det ett delat mentorskap. \n\nVi erbjuder:\n\nVittra Jakobsberg \u00e4r en skola som pr\u00e4glas av en stark gemenskap och en vilja att st\u00f6dja varandra i v\u00e5rt uppdrag. Vi arbetar tillsammans i arbetslag. V\u00e5r skola har en m\u00e5ngkulturell blandning som vi \u00e4r stolta \u00f6ver. Vi har en stor acceptans f\u00f6r olika kulturer och vi upplever det m\u00e5ngkulturella arbetet som mycket berikande.\n\nVi vill att eleverna skall k\u00e4nna sig delaktiga i undervisningen och f\u00e5 m\u00f6jlighet att p\u00e5verka vad de skall arbeta med. Det \u00e4r viktigt f\u00f6r oss att varje elev kommer till sin r\u00e4tt och k\u00e4nner sig sedd av l\u00e4raren.\n\nOm du vill veta mer om Vittra Jakobsberg kan du g\u00e5 in p\u00e5 v\u00e5r hemsida, www.vittra.se. Vi har ocks\u00e5 en film som beskriver Vittra generellt och den hittar du p\u00e5 www.youtube.com/vittrakanalen.\n\nL\u00e5ter detta intressant?\n\nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 nedanst\u00e5ende l\u00e4nk. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via post eller mail. Tj\u00e4nsten \u00e4r tillsvidare p\u00e5 100% och inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Var v\u00e4nlig ans\u00f6k snarast d\u00e5 tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5r ut. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nVittra har Kollektivavtal med L\u00e4rarf\u00f6rbundet, L\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, Vision samt Kommunal vilket bland annat inneb\u00e4r tj\u00e4nstepension enligt ITP-planen samt f\u00f6rs\u00e4kringar.\n\nOm du har fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att maila bitr\u00e4dande rektor FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-24 08:21:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564586716", "arbetsgivareId": "10820624", "arbetsgivareNamn": "Vittraskolorna AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vittra", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/154637-vi-soker-behorig-franskahkk-larare-till-vittra-jakobsberg?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": "10124", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616570477734, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qm5H_jsD_fUF", "namn": "J\u00e4rf\u00e4lla"}, "latitud": "59.410065", "longitud": "17.836803", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}