{"annonsId": 24644258, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2817-245072A7B4CA4C83B1B4BFA379D8C976", "annonsrubrik": "Grundskoll\u00e4rare \u00e5k 4-6 Godeg\u00e5rd ", "annonstext": "Vill du bli v\u00e5r nya kollega? I Motala, \u00d6sterg\u00f6tlands sj\u00f6stad, \u00e4r vi \u00f6ppna, stolta och nyskapande. V\u00e5r kommun \u00e4r r\u00e4tt plats f\u00f6r att bidra, utvecklas och trivas. Hos oss f\u00e5r du arbeta med engagerade kollegor, utveckla dig inom ditt omr\u00e5de och jobba med det viktigaste som finns.\n\nVi gillar dig \u2013 och vi hj\u00e4lper dig att utvecklas. V\u00e5r mission \u00e4r att barn och vuxna tillsammans ska utvecklas till kreativa, positiva individer som v\u00e4ljer livsgl\u00e4dje. D\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi en bred och djup verksamhet d\u00e4r vi ger dig m\u00f6jligheterna, oavsett vilka m\u00e5l du har. Motala ska vara en attraktiv och innovativ del av \u00f6stg\u00f6taregionen d\u00e4r det \u00e4r enkelt att bo och verka. Det \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e5r drivkraft inom bildningsf\u00f6rvaltningen. \n\nVerksamhet grundskola/s\u00e4rskola \u00e4r en del av Bildningsf\u00f6rvaltningen. Verksamheten omfattar 21 grundskolor samt grunds\u00e4rskola och det totala antalet elever \u00e4r ca 4500. Fem av grundskolorna \u00e4r h\u00f6gstadieskolor medan de \u00f6vriga, med n\u00e5got enstaka undantag, omfattar \u00e5k F-6. I verksamheten ing\u00e5r \u00e4ven fritidshem.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu s\u00f6ker vi mellanstadiel\u00e4rare till Godeg\u00e5rds skola. P\u00e5 skolorna g\u00e5r elever fr\u00e5n F\u00f6rskoleklass till och med \u00e5k 6. H\u00e4r st\u00e5r kunskap, trygghet och r\u00f6relse i fokus. Hos oss ska alla elever f\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4ttningar att n\u00e5 m\u00e5len. Vi erbjuder dig en v\u00e4l inarbetad organisation med m\u00f6jlighet till bra kollegehandledning. Du undervisar fr\u00e4mst i \u00e5k 4-6 och har \u00e4ven ansvar f\u00f6r n\u00e5got av v\u00e5ra ansvarsomr\u00e5den.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har grundskoll\u00e4rarexamen och l\u00e4rarlegitimation avsedd f\u00f6r arbete i grundskolan med beh\u00f6righet att undervisa. \n\nB-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil \u00e4r ett krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTills\u00e4ttning sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning av vederb\u00f6rliga beslut. \n\nNotera vikten av att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten digitalt via www.offentligajobb.se \n\nVi undanber oss all extern rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "annonstextFormaterad": "Vill du bli v\u00e5r nya kollega? I Motala, \u00d6sterg\u00f6tlands sj\u00f6stad, \u00e4r vi \u00f6ppna, stolta och nyskapande. V\u00e5r kommun \u00e4r r\u00e4tt plats f\u00f6r att bidra, utvecklas och trivas. Hos oss f\u00e5r du arbeta med engagerade kollegor, utveckla dig inom ditt omr\u00e5de och jobba med det viktigaste som finns.\n\nVi gillar dig \u2013 och vi hj\u00e4lper dig att utvecklas. V\u00e5r mission \u00e4r att barn och vuxna tillsammans ska utvecklas till kreativa, positiva individer som v\u00e4ljer livsgl\u00e4dje. D\u00e4rf\u00f6r erbjuder vi en bred och djup verksamhet d\u00e4r vi ger dig m\u00f6jligheterna, oavsett vilka m\u00e5l du har. Motala ska vara en attraktiv och innovativ del av \u00f6stg\u00f6taregionen d\u00e4r det \u00e4r enkelt att bo och verka. Det \u00e4r ocks\u00e5 v\u00e5r drivkraft inom bildningsf\u00f6rvaltningen. \n\nVerksamhet grundskola/s\u00e4rskola \u00e4r en del av Bildningsf\u00f6rvaltningen. Verksamheten omfattar 21 grundskolor samt grunds\u00e4rskola och det totala antalet elever \u00e4r ca 4500. Fem av grundskolorna \u00e4r h\u00f6gstadieskolor medan de \u00f6vriga, med n\u00e5got enstaka undantag, omfattar \u00e5k F-6. I verksamheten ing\u00e5r \u00e4ven fritidshem.\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nNu s\u00f6ker vi mellanstadiel\u00e4rare till Godeg\u00e5rds skola. P\u00e5 skolorna g\u00e5r elever fr\u00e5n F\u00f6rskoleklass till och med \u00e5k 6. H\u00e4r st\u00e5r kunskap, trygghet och r\u00f6relse i fokus. Hos oss ska alla elever f\u00e5 f\u00f6ruts\u00e4ttningar att n\u00e5 m\u00e5len. Vi erbjuder dig en v\u00e4l inarbetad organisation med m\u00f6jlighet till bra kollegehandledning. Du undervisar fr\u00e4mst i \u00e5k 4-6 och har \u00e4ven ansvar f\u00f6r n\u00e5got av v\u00e5ra ansvarsomr\u00e5den.\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som har grundskoll\u00e4rarexamen och l\u00e4rarlegitimation avsedd f\u00f6r arbete i grundskolan med beh\u00f6righet att undervisa. \n\nB-k\u00f6rkort och tillg\u00e5ng till egen bil \u00e4r ett krav.\r\n\n\u00d6VRIGT\nTills\u00e4ttning sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning av vederb\u00f6rliga beslut. \n\nNotera vikten av att du s\u00f6ker tj\u00e4nsten digitalt via www.offentligajobb.se \n\nVi undanber oss all extern rekryterings- och annonseringshj\u00e4lp i samband med denna annons.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 09:45:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Deltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Tilltr\u00e4de till ht 2021, upph\u00f6r: 2022-08-15  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120002817", "arbetsgivareId": "10820059", "arbetsgivareNamn": "Motala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Motala kommun, Verksamhet Grundskola/S\u00e4rskola", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=245072a7-b4ca-4c83-b1b4-bfa379d8c976&publishCode=AMS&TK=4a1431c6-bd7f-4040-a36a-d6f7bad3c4c6", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "B 80/21", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Strandv\u00e4gen Motala", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 2", "postnr": "59186", "postort": "MOTALA", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Strandv\u00e4gen Motala", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616489146582, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "E1MC_1uG_phm", "namn": "Motala"}, "latitud": "58.538033", "longitud": "15.047093", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}