{"annonsId": 24647003, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556944-0802-1045-36964-9", "annonsrubrik": "Vi s\u00f6ker nu en s\u00e4lj- och bemanningsansvarig till v\u00e5rt kontor i V\u00e4xj\u00f6!", "annonstext": "Future Bemanning \u00e4r ett bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag med m\u00e4nniskan i fokus. Future grundades av Agneta och FIRSTNAME LASTNAME 2014 och \u00e4gs idag av Ambrion Holding AB. Vi arbetar med personal inom s\u00e5v\u00e4l tj\u00e4nstemannasektorn som den kollektiva sektorn.\nV\u00e5r vision \u00e4r att vara ett f\u00f6red\u00f6me inom bemanning och f\u00f6r\u00e4ndra synen p\u00e5 branschen. Genom att ha medarbetarna i fokus och ta fram kreativa och nyskapande l\u00f6sningar i branschen, s\u00e5 g\u00f6r vi skillnad!\nVi \u00e4r ett auktoriserat rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag och utsedda av Dagens Industri till Gasellf\u00f6retag 2019 och 2020!\r\n\r\nFuture Bemanning v\u00e4xer, och nu s\u00f6ker vi v\u00e5r n\u00e4sta kollega till v\u00e5rt ny\u00f6ppnade fina kontor i V\u00e4xj\u00f6! F\u00f6r oss p\u00e5 Future \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att jobba n\u00e4ra v\u00e5ra kunder och medarbetare, och vi s\u00f6ker nu dig som trivs att jobba med b\u00e5de s\u00e4lj, bemanning och personalansvar. P\u00e5 Future \u00e4r alla medarbetare ett team, oavsett vad man har f\u00f6r roll eller hos vilken kund man jobbar. Som hos alla framg\u00e5ngsrika lag, beh\u00f6vs en bra inst\u00e4llning och r\u00e4tt attityd. Vill du vara med p\u00e5 en sp\u00e4nnande resa med oss p\u00e5 Future och vara en del av ett vinnande team? S\u00f6k denna tj\u00e4nst idag!\n \nOm tj\u00e4nsten och kvalifikationer:\nVi beh\u00f6ver omg\u00e5ende f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5rt team i V\u00e4xj\u00f6 med en s\u00e4lj- och bemanningsansvarig. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en erfaren s\u00e4ljare, har tidigare erfarenhet och kunskap av bemanningsbranschen samt har ett brett kontaktn\u00e4t i V\u00e4xj\u00f6. Du hanterar viktiga fr\u00e5gor i ett tidigt skede p\u00e5 ett l\u00f6sningsfokuserat s\u00e4tt, och du \u00e4lskar utveckling och f\u00f6rs\u00e4ljning! F\u00f6r dig \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l. I din roll som s\u00e4lj- och bemanningsansvarig rapporterar du direkt till Kontorschef i V\u00e4xj\u00f6.\n \nExempel p\u00e5 ansvarsomr\u00e5den:\n- Personalansvar f\u00f6r alla uthyrda medarbetare i regionen\n- Operativa fr\u00e5gor med kunder och medarbetare i regionen\n- Ansvara f\u00f6r medarbetarutveckling\n- S\u00e4ljansvar f\u00f6r nya uppdrag hos befintliga s\u00e5v\u00e4l som nya kunder\n- Upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning f\u00f6r nya uppdrag och kunder\n \nKvalifikationer\nDu har relevant utbildning f\u00f6r rollen eller motsvarande relevant arbetslivserfarenhet med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom bemanningsbranschen. Du har s\u00e4ljerfarenhet samt ett stort n\u00e4tverk i regionen. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska och engelska. Du \u00e4r en van anv\u00e4ndare av Office-paketet. Du har B-k\u00f6rkort.\n \nPersonliga egenskaper\nDu \u00e4r strukturerad, m\u00e5l- och resultatinriktad samt aff\u00e4rsm\u00e4ssig. Du har en positiv inst\u00e4llning och ett starkt driv. Vidare har du l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i nya arbetsuppgifter snabbt samt en vilja att \u201dg\u00f6ra det lilla extra\u201d. Du \u00e4r en lagspelare, som g\u00e4rna hj\u00e4lper dina kollegor och bidrar till en positiv st\u00e4mning. Du \u00e4r ocks\u00e5 flexibel, prestigel\u00f6s samt har social kompetens.\n \nAns\u00f6kan:\nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \"S\u00f6k den h\u00e4r tj\u00e4nsten\" i annonsen. Vi arbetar med l\u00f6pande urval och ser fram emot din ans\u00f6kan snarast. Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\nF\u00f6r mer information kontakta oss via:\ntel:  TELEPHONENO e-post:  EMAIL \nObservera att vi inte tar emot din ans\u00f6kan genom mail eller telefon.\n\r\n\r\nKrav:\n\nK\u00f6rkort:\n* B (Personbil)\n\nTillg\u00e5ng till:\n* Personbil", "annonstextFormaterad": "Future Bemanning \u00e4r ett bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag med m\u00e4nniskan i fokus. Future grundades av Agneta och FIRSTNAME LASTNAME 2014 och \u00e4gs idag av Ambrion Holding AB. Vi arbetar med personal inom s\u00e5v\u00e4l tj\u00e4nstemannasektorn som den kollektiva sektorn.\nV\u00e5r vision \u00e4r att vara ett f\u00f6red\u00f6me inom bemanning och f\u00f6r\u00e4ndra synen p\u00e5 branschen. Genom att ha medarbetarna i fokus och ta fram kreativa och nyskapande l\u00f6sningar i branschen, s\u00e5 g\u00f6r vi skillnad!\nVi \u00e4r ett auktoriserat rekryterings- och bemanningsf\u00f6retag och utsedda av Dagens Industri till Gasellf\u00f6retag 2019 och 2020!\r\n\r\nFuture Bemanning v\u00e4xer, och nu s\u00f6ker vi v\u00e5r n\u00e4sta kollega till v\u00e5rt ny\u00f6ppnade fina kontor i V\u00e4xj\u00f6! F\u00f6r oss p\u00e5 Future \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att jobba n\u00e4ra v\u00e5ra kunder och medarbetare, och vi s\u00f6ker nu dig som trivs att jobba med b\u00e5de s\u00e4lj, bemanning och personalansvar. P\u00e5 Future \u00e4r alla medarbetare ett team, oavsett vad man har f\u00f6r roll eller hos vilken kund man jobbar. Som hos alla framg\u00e5ngsrika lag, beh\u00f6vs en bra inst\u00e4llning och r\u00e4tt attityd. Vill du vara med p\u00e5 en sp\u00e4nnande resa med oss p\u00e5 Future och vara en del av ett vinnande team? S\u00f6k denna tj\u00e4nst idag!\n\u00a0\nOm tj\u00e4nsten och kvalifikationer:\nVi beh\u00f6ver omg\u00e5ende f\u00f6rst\u00e4rka v\u00e5rt team i V\u00e4xj\u00f6 med en s\u00e4lj- och bemanningsansvarig. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r en erfaren s\u00e4ljare, har tidigare erfarenhet och kunskap av bemanningsbranschen samt har ett brett kontaktn\u00e4t i V\u00e4xj\u00f6. Du hanterar viktiga fr\u00e5gor i ett tidigt skede p\u00e5 ett l\u00f6sningsfokuserat s\u00e4tt, och du \u00e4lskar utveckling och f\u00f6rs\u00e4ljning! F\u00f6r dig \u00e4r det en sj\u00e4lvklarhet att n\u00e5 uppsatta m\u00e5l. I din roll som s\u00e4lj- och bemanningsansvarig rapporterar du direkt till Kontorschef i V\u00e4xj\u00f6.\n\u00a0\nExempel p\u00e5 ansvarsomr\u00e5den:\n- Personalansvar f\u00f6r alla uthyrda medarbetare i regionen\n- Operativa fr\u00e5gor med kunder och medarbetare i regionen\n- Ansvara f\u00f6r medarbetarutveckling\n- S\u00e4ljansvar f\u00f6r nya uppdrag hos befintliga s\u00e5v\u00e4l som nya kunder\n- Upps\u00f6kande f\u00f6rs\u00e4ljning f\u00f6r nya uppdrag och kunder\n\u00a0\nKvalifikationer\nDu har relevant utbildning f\u00f6r rollen eller motsvarande relevant arbetslivserfarenhet med n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet inom bemanningsbranschen. Du har s\u00e4ljerfarenhet samt ett stort n\u00e4tverk i regionen. Du har l\u00e4tt f\u00f6r att uttrycka dig i tal och skrift p\u00e5 svenska och engelska. Du \u00e4r en van anv\u00e4ndare av Office-paketet. Du har B-k\u00f6rkort.\n\u00a0\nPersonliga egenskaper\nDu \u00e4r strukturerad, m\u00e5l- och resultatinriktad samt aff\u00e4rsm\u00e4ssig. Du har en positiv inst\u00e4llning och ett starkt driv. Vidare har du l\u00e4tt f\u00f6r att s\u00e4tta dig in i nya arbetsuppgifter snabbt samt en vilja att \u201dg\u00f6ra det lilla extra\u201d. Du \u00e4r en lagspelare, som g\u00e4rna hj\u00e4lper dina kollegor och bidrar till en positiv st\u00e4mning. Du \u00e4r ocks\u00e5 flexibel, prestigel\u00f6s samt har social kompetens.\n\u00a0\nAns\u00f6kan:\nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \"S\u00f6k den h\u00e4r tj\u00e4nsten\" i annonsen.\u00a0Vi arbetar med l\u00f6pande urval och ser fram emot din ans\u00f6kan snarast. Tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\nF\u00f6r mer information kontakta oss via:\ntel:  TELEPHONENO e-post:  EMAIL \nObservera att vi inte tar emot din ans\u00f6kan genom mail eller telefon.\n\r\n\r\nKrav:\n\nK\u00f6rkort:\n* B (Personbil)\n\nTillg\u00e5ng till:\n* Personbil", "publiceringsdatum": "2021-03-23 17:03:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-26 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.futurebemanning.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast", "organisationsnummer": "5569440802", "arbetsgivareId": "20985268", "arbetsgivareNamn": "Future Bemanning Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Future Bemanning Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.recruto.se/apps/ads/view/id/36964-futurebemanning-sverige-ab-vaxjo-vi-soker-nu-en-salj-och-bemanningsansvarig-till-vrt-kontor-i-vaxjo/tracking/5", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "uwYE_D2Z_45B", "namn": "F\u00f6rs\u00e4ljningschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 1A", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 1A", "postnr": "35230", "postort": "V\u00e4xj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Kungsgatan 1A", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616515427927, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "tF3y_MF9_h5G", "namn": "Kronobergs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "mmot_H3A_auW", "namn": "V\u00e4xj\u00f6"}, "latitud": "56.879005", "longitud": "14.805852", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}