{"annonsId": 24644134, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0423-390834", "annonsrubrik": "L\u00e4rare med inriktning fritidshem Grytg\u00f6l 75-100%", "annonstext": "Beskrivning\n\nGrytg\u00f6ls skola \u00e4r en landsortsskola utanf\u00f6r Finsp\u00e5ng.\r\n\r\nDen k\u00e4nnetecknas av uttrycket: \n\u201dVi vill varandra v\u00e4l och vi g\u00f6r varandra bra\u201d vilket leder till trygghet och stort engagemang. Personalen samarbetar f\u00f6r att skapa en god l\u00e4rmilj\u00f6 med eleverna som f\u00e4rgas av trygghet, gl\u00e4dje och kunskap. P\u00e5 Grytg\u00f6ls skola g\u00e5r det ca 55 elever i \u00e5rskurserna f-6. Vi s\u00f6ker nu en l\u00e4rare till Fritidshemmet och det \u00e4r meriterande att ha inriktning mot idrott eller annat estetiskt \u00e4mne varp\u00e5 syssels\u00e4ttningsgraden d\u00e5 kan vara h\u00f6gre \u00e4n utannonserad tj\u00e4nst.\n\nSektor barn- och ungdoms verksamheter \u00e4r organiserade i ledningsteam d\u00e4r chefer, parallellt med sitt individuella chefsuppdrag, arbetar med gemensamma planeringsf\u00f6ruts\u00e4ttningar och utvecklingsuppdrag f\u00f6r \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. Elevst\u00f6det \u00e4r organiserat f\u00f6r att vara n\u00e4ra enheten och eleven och rektorsomr\u00e5dets elevh\u00e4lsoteam. I kommunen finns \u00e4ven en friskola, tv\u00e5 f\u00f6reningsdrivna f\u00f6rskolor samt ett f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ.\n\nVi har ca 2 900 barn och ungdomar fr\u00e5n 1 - 16 \u00e5r och vi \u00e4r ca 460 vuxna som arbetar f\u00f6r en bra verksamhet. Pedagogerna \u00e4r indelade i v\u00e4l fungerande arbetslag med stora befogenheter att sj\u00e4lva planera sitt arbete. Inom sektor barn- och ungdom ryms \u00e4ven myndighetskontor IFO och socialtj\u00e4nstverksamhet f\u00f6r barn, unga och familjer. H\u00e4r finns det samlade barn- och ungdomsst\u00f6det, familjeteam, ungdomsh\u00e4lsa och viss fritidsverksamhet. Som st\u00f6d i v\u00e5rt arbete har vi en f\u00f6rankrad ledningsdeklaration med tre ledstj\u00e4rnor: ansvar, serviceanda och utveckling. Vi samarbetar med Campus Norrk\u00f6ping/Link\u00f6pings universitet och ing\u00e5r i den verksamhetsf\u00f6rlagda utbildningen p\u00e5 l\u00e4rarprogrammet.\n\nArbetsuppgifter\n\nDu kommer att ansvara f\u00f6r fritidshemmets verksamhet och utveckling tillsammans med en annan l\u00e4rare med inriktning mot fritidshemmet samt \u00f6vrig tillg\u00e4nglig personal. Det p\u00e5g\u00e5r ett sp\u00e4nnande utvecklingsarbete i samarbete med grannskolans fritidshem. Undervisning i ett \u00e4mne \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag tillsammans med l\u00e4rare och resurspersonal.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning av erforderliga beslut. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 utbildning och personlig l\u00e4mplighet. \n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare inom fritidshemmet och beh\u00f6rig att undervisa inom grundskolan, g\u00e4rna idrott. \u00c4ven du som \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare eller likv\u00e4rdig erfarenhet inom grundskolan och \u00e4r intresserad och nyfiken p\u00e5 Fritidshemmet som skolform \u00e4r v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten.\n\nVi vill att du ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar och har ett positivt och tillm\u00f6tesg\u00e5ende f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt att du tar stort ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter.\n\nDu \u00e4r en tydlig ledare som \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med fritidshemmets l\u00e4roplan. Ditt ledarskap p\u00e5 fritidshemmet s\u00e5v\u00e4l som klassrummet grundar sig p\u00e5 att skapa relationer, vara tydlig och tror p\u00e5 att alla elever vill och kan utvecklas. Du har eleverna och elevernas utveckling och l\u00e4rande i fr\u00e4msta rummet. Som person \u00e4r du lyh\u00f6rd f\u00f6r elevernas behov, tydlig och respektfull. Du har stor f\u00f6rm\u00e5ga att samverka b\u00e5de med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Du \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r olika arbetss\u00e4tt och \u00e4r flexibel i arbetet med andra. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och skapa l\u00e4rande och l\u00e4rmilj\u00f6er som pr\u00e4glas av inkludering, variation och interaktivitet. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att se och m\u00f6ta varje elev och utg\u00e5 fr\u00e5n det som fungerar. Du \u00e4r van vid att samarbeta i arbetslag, v\u00e4rdes\u00e4tter kollegialt l\u00e4rande och har en positiv elevsyn.\n\n \nVillkor\n\nIntervjuer kan komma ske l\u00f6pande under rekryteringstiden. \n\n \n\n \n\n \n\nVi driver Finsp\u00e5ng fram\u00e5t!\n\nFinsp\u00e5ng har ett rikt och varierat utbud av kultur, unika historiska milj\u00f6er och m\u00f6tesplatser. Det \u00e4r en levande industriort med ett starkt n\u00e4ringsliv med n\u00e4rhet till kringliggande st\u00e4der. Tillsammans med n\u00e4ringslivet har Finsp\u00e5ngs kommun fastslagit ett gemensamt m\u00e5l att vi till \u00e5r 2035 ska ha 30 000 inv\u00e5nare. Finsp\u00e5ng utvecklas genom en drivkraft att m\u00f6ta samtiden och framtiden. D\u00e4rf\u00f6r styrs kommunens verksamheter utifr\u00e5n FN:s globala m\u00e5l. Genom att agera lokalt f\u00f6r att p\u00e5verka globalt vill vi bidra till en h\u00e5llbar framtid f\u00f6r m\u00e4nniskor och milj\u00f6. Som medarbetare i Finsp\u00e5ngs kommun \u00e4r du v\u00e5r viktigaste resurs. Du och dina kollegor f\u00f6rb\u00e4ttrar vardagen f\u00f6r andra \u2013 varje dag. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad, ge service till andra och ta ansvar f\u00f6r Finsp\u00e5ngs utveckling. Tillsammans bygger vi stolthet och arbetsgl\u00e4dje p\u00e5 en arbetsplats som pr\u00e4glas av \u00f6ppenhet och samarbete. \n\nVi har en f\u00f6rm\u00e5nsportal genom f\u00f6retaget Benify; F\u00f6rdel Finsp\u00e5ng, d\u00e4r alla v\u00e5ra medarbetare f\u00e5r ta del av f\u00f6rm\u00e5ner, rabatter och andra erbjudanden av m\u00e5nga olika slag, exempelvis friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nF\u00f6r att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga service till v\u00e5ra kommuninv\u00e5nare efterstr\u00e4var vi en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i Finsp\u00e5ngs kommun. \n\nI Finsp\u00e5ngs kommun till\u00e4mpar vi r\u00f6kfri arbetstid. \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Finsp\u00e5ngs kommun noggrant tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "annonstextFormaterad": "Beskrivning\n\nGrytg\u00f6ls skola \u00e4r en landsortsskola utanf\u00f6r Finsp\u00e5ng.\r\n\r\nDen k\u00e4nnetecknas av uttrycket: \n\u201dVi vill varandra v\u00e4l och vi g\u00f6r varandra bra\u201d vilket leder till trygghet och stort engagemang. Personalen samarbetar f\u00f6r att skapa en god l\u00e4rmilj\u00f6 med eleverna som f\u00e4rgas av trygghet, gl\u00e4dje och kunskap. P\u00e5 Grytg\u00f6ls skola g\u00e5r det ca 55 elever i \u00e5rskurserna f-6. Vi s\u00f6ker nu en l\u00e4rare till Fritidshemmet och det \u00e4r meriterande att ha inriktning mot idrott eller annat estetiskt \u00e4mne varp\u00e5 syssels\u00e4ttningsgraden d\u00e5 kan vara h\u00f6gre \u00e4n utannonserad tj\u00e4nst.\n\nSektor barn- och ungdoms verksamheter \u00e4r organiserade i ledningsteam d\u00e4r chefer, parallellt med sitt individuella chefsuppdrag, arbetar med gemensamma planeringsf\u00f6ruts\u00e4ttningar och utvecklingsuppdrag f\u00f6r \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse. Elevst\u00f6det \u00e4r organiserat f\u00f6r att vara n\u00e4ra enheten och eleven och rektorsomr\u00e5dets elevh\u00e4lsoteam. I kommunen finns \u00e4ven en friskola, tv\u00e5 f\u00f6reningsdrivna f\u00f6rskolor samt ett f\u00f6r\u00e4ldrakooperativ.\n\nVi har ca 2 900 barn och ungdomar fr\u00e5n 1 - 16 \u00e5r och vi \u00e4r ca 460 vuxna som arbetar f\u00f6r en bra verksamhet. Pedagogerna \u00e4r indelade i v\u00e4l fungerande arbetslag med stora befogenheter att sj\u00e4lva planera sitt arbete. Inom sektor barn- och ungdom ryms \u00e4ven myndighetskontor IFO och socialtj\u00e4nstverksamhet f\u00f6r barn, unga och familjer. H\u00e4r finns det samlade barn- och ungdomsst\u00f6det, familjeteam, ungdomsh\u00e4lsa och viss fritidsverksamhet. Som st\u00f6d i v\u00e5rt arbete har vi en f\u00f6rankrad ledningsdeklaration med tre ledstj\u00e4rnor: ansvar, serviceanda och utveckling. Vi samarbetar med Campus Norrk\u00f6ping/Link\u00f6pings universitet och ing\u00e5r i den verksamhetsf\u00f6rlagda utbildningen p\u00e5 l\u00e4rarprogrammet.\n\n\n\n\nArbetsuppgifter\n\nDu kommer att ansvara f\u00f6r fritidshemmets verksamhet och utveckling tillsammans med en annan l\u00e4rare med inriktning mot fritidshemmet samt \u00f6vrig tillg\u00e4nglig personal. Det p\u00e5g\u00e5r ett sp\u00e4nnande utvecklingsarbete i samarbete med grannskolans fritidshem. Undervisning i ett \u00e4mne \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt. Du kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag tillsammans med l\u00e4rare och resurspersonal.\n\nTj\u00e4nsten tills\u00e4tts under f\u00f6ruts\u00e4ttning av erforderliga beslut. Stor vikt l\u00e4ggs p\u00e5 utbildning och personlig l\u00e4mplighet.\u00a0\n\n\n\nKvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare inom fritidshemmet och beh\u00f6rig att undervisa inom grundskolan, g\u00e4rna idrott. \u00c4ven du som \u00e4r beh\u00f6rig l\u00e4rare eller likv\u00e4rdig erfarenhet inom grundskolan och \u00e4r intresserad och nyfiken p\u00e5 Fritidshemmet som skolform \u00e4r v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten.\n\nVi vill att du ser m\u00f6jligheter i f\u00f6r\u00e4ndringar och har ett positivt och tillm\u00f6tesg\u00e5ende f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt samt att du tar stort ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter.\n\nDu \u00e4r en tydlig ledare som \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med fritidshemmets l\u00e4roplan. Ditt ledarskap p\u00e5 fritidshemmet s\u00e5v\u00e4l som klassrummet grundar sig p\u00e5 att skapa relationer, vara tydlig och tror p\u00e5 att alla elever vill och kan utvecklas. Du har eleverna och elevernas utveckling och l\u00e4rande i fr\u00e4msta rummet. Som person \u00e4r du lyh\u00f6rd f\u00f6r elevernas behov, tydlig och respektfull. Du har stor f\u00f6rm\u00e5ga att samverka b\u00e5de med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Du \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r olika arbetss\u00e4tt och \u00e4r flexibel i arbetet med andra. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att motivera och skapa l\u00e4rande och l\u00e4rmilj\u00f6er som pr\u00e4glas av inkludering, variation och interaktivitet. Du har f\u00f6rm\u00e5ga att se och m\u00f6ta varje elev och utg\u00e5 fr\u00e5n det som fungerar. Du \u00e4r van vid att samarbeta i arbetslag, v\u00e4rdes\u00e4tter kollegialt l\u00e4rande och har en positiv elevsyn.\n\n\u00a0\nVillkor\n\nIntervjuer kan komma ske l\u00f6pande under rekryteringstiden.\u00a0\n\n\u00a0\n\n\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\nVi driver Finsp\u00e5ng fram\u00e5t!\n\nFinsp\u00e5ng har ett rikt och varierat utbud av kultur, unika historiska milj\u00f6er och m\u00f6tesplatser. Det \u00e4r en levande industriort med ett starkt n\u00e4ringsliv med n\u00e4rhet till kringliggande st\u00e4der. Tillsammans med n\u00e4ringslivet har Finsp\u00e5ngs kommun fastslagit ett gemensamt m\u00e5l att vi till \u00e5r 2035 ska ha 30 000 inv\u00e5nare. Finsp\u00e5ng utvecklas genom en drivkraft att m\u00f6ta samtiden och framtiden. D\u00e4rf\u00f6r styrs kommunens verksamheter utifr\u00e5n FN:s globala m\u00e5l. Genom att agera lokalt f\u00f6r att p\u00e5verka globalt vill vi bidra till en h\u00e5llbar framtid f\u00f6r m\u00e4nniskor och milj\u00f6. Som medarbetare i Finsp\u00e5ngs kommun \u00e4r du v\u00e5r viktigaste resurs. Du och dina kollegor f\u00f6rb\u00e4ttrar vardagen f\u00f6r andra \u2013 varje dag. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad, ge service till andra och ta ansvar f\u00f6r Finsp\u00e5ngs utveckling. Tillsammans bygger vi stolthet och arbetsgl\u00e4dje p\u00e5 en arbetsplats som pr\u00e4glas av \u00f6ppenhet och samarbete. \n\n\nVi har en f\u00f6rm\u00e5nsportal genom f\u00f6retaget Benify; F\u00f6rdel Finsp\u00e5ng, d\u00e4r alla v\u00e5ra medarbetare f\u00e5r ta del av f\u00f6rm\u00e5ner, rabatter och andra erbjudanden av m\u00e5nga olika slag, exempelvis friskv\u00e5rdsbidrag. \n\nF\u00f6r att ge b\u00e4sta m\u00f6jliga service till v\u00e5ra kommuninv\u00e5nare efterstr\u00e4var vi en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i Finsp\u00e5ngs kommun. \n\nI Finsp\u00e5ngs kommun till\u00e4mpar vi r\u00f6kfri arbetstid. \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har Finsp\u00e5ngs kommun noggrant tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanbeder oss d\u00e4rf\u00f6r best\u00e4mt kontakt med medies\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 09:25:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 75-100%. Tilltr\u00e4de: 210809 eller efter \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 75.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000423", "arbetsgivareId": "10819895", "arbetsgivareNamn": "Finsp\u00e5ngs kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Grytg\u00f6ls skola", "ansokningssattWebbadress": "https://finspang.varbi.com/what:job/jobID:390834/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/209", "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Bergslagsv\u00e4gen 13-15", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Bergslagsv\u00e4gen 13-15", "postnr": "61280", "postort": "Finsp\u00e5ng", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Bergslagsv\u00e4gen 13-15", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616487926419, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "dMFe_J6W_iJv", "namn": "Finsp\u00e5ng"}, "latitud": "58.70749", "longitud": "15.773595", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}