{"annonsId": 24640743, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Mellanstadiel\u00e4rare", "annonstext": "V\u00e4lkommen till Barseb\u00e4cks Montessori\n\n- den personliga skolan med den h\u00f6ga kunskapsniv\u00e5n\n\nVi \u00e4r en friskola med 220 elever och 100 barn i grundskola respektive f\u00f6rskola. Du hittar oss i Barseb\u00e4ck, en liten by omgiven av f\u00e4lt och \u00e4ngar i utkanten av L\u00f6ddek\u00f6pinge. P\u00e5 v\u00e5r skola \u00e4r elever, l\u00e4rare och f\u00f6r\u00e4ldrar delaktiga och k\u00e4nner ansvar f\u00f6r verksamheten. Vi s\u00f6ker nu dig som kan ta \u00f6ver d\u00e5 en av v\u00e5ra mycket kompetenta l\u00e4rare ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig. Du kommer att undervisa i v\u00e5r blivande \u00e5k 5. Vi ser g\u00e4rna att du har ett stort engagemang f\u00f6r montessoripedagogik, goda kunskaper, f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och vill vara med och utveckla skolan.\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, initiativf\u00f6rm\u00e5ga och inte minst har ett gott f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi vill ocks\u00e5 att du som person \u00e4r positiv, flexibel, initiativrik och har en helhetssyn p\u00e5 elevernas utveckling och l\u00e4rande. Du kommer att arbeta i arbetslag med stort elevfokus. Integration mellan \u00e4mnen och lag \u00e4r ett absolut m\u00e5l och vi ser att du har en vilja till, och vana vid, att samarbeta i l\u00e4rmilj\u00f6n. P\u00e5 Barseb\u00e4cks Montessori l\u00e4gger vi fokus p\u00e5 tiden med eleverna och du arbetar med dem hela skoldagen.", "annonstextFormaterad": "<p>V\u00e4lkommen till Barseb\u00e4cks Montessori</p><p>- den personliga skolan med den h\u00f6ga kunskapsniv\u00e5n</p><p><br></p><p>Vi \u00e4r en friskola med 220 elever och 100 barn i grundskola respektive f\u00f6rskola. Du hittar oss i Barseb\u00e4ck, en liten by omgiven av f\u00e4lt och \u00e4ngar i utkanten av L\u00f6ddek\u00f6pinge. P\u00e5 v\u00e5r skola \u00e4r elever, l\u00e4rare och f\u00f6r\u00e4ldrar delaktiga och k\u00e4nner ansvar f\u00f6r verksamheten. Vi s\u00f6ker nu dig som kan ta \u00f6ver d\u00e5 en av v\u00e5ra mycket kompetenta l\u00e4rare ska vara f\u00f6r\u00e4ldraledig. Du kommer att undervisa i v\u00e5r blivande \u00e5k 5. Vi ser g\u00e4rna att du har ett stort engagemang f\u00f6r montessoripedagogik, goda kunskaper, f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och vill vara med och utveckla skolan.</p><p><br></p><p>Vi v\u00e4rdes\u00e4tter att du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga, initiativf\u00f6rm\u00e5ga och inte minst har ett gott f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi vill ocks\u00e5 att du som person \u00e4r positiv, flexibel, initiativrik och har en helhetssyn p\u00e5 elevernas utveckling och l\u00e4rande. Du kommer att arbeta i arbetslag med stort elevfokus. Integration mellan \u00e4mnen och lag \u00e4r ett absolut m\u00e5l och vi ser att du har en vilja till, och vana vid, att samarbeta i l\u00e4rmilj\u00f6n. P\u00e5 Barseb\u00e4cks Montessori l\u00e4gger vi fokus p\u00e5 tiden med eleverna och du arbetar med dem hela skoldagen.</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 11:04:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.barsebacks-montessori.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "7696006191", "arbetsgivareId": "10817553", "arbetsgivareNamn": "Barseb\u00e4cks Montessori Ekonomisk F\u00f6ren", "arbetsplatsId": "20236900", "arbetsplatsNamn": "Barseb\u00e4cks Montessori", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Mellanstadiet", "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "LLnd_5GJ_4ju", "namn": "1-2 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "zJZd_pDs_SDf", "namn": "L\u00e4rarexamen", "vikt": 10}], "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 10}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": true, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "uppdateradTid": 1616407457083, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Maria Montessorisv\u00e4g 2", "postnr": "24657", "postort": "BARSEB\u00c4CK", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "5ohg_WJU_Ktn", "namn": "K\u00e4vlinge"}, "latitud": "55.7652146902142", "longitud": "12.9381847411771", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}