{"annonsId": 24640165, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Mekaniker", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en sm\u00e5maskinsmekaniker f\u00f6r v\u00e5r 4-takt- och 2-taktsverkstad, arbete med gr\u00e4sklippare, motors\u00e5gar, r\u00f6js\u00e5gar, sn\u00f6slungor etc. \n\nVi vill \u00e4ven att personen vi s\u00f6ker ska kunna vara med i butiken p\u00e5 reservdelsf\u00f6rs\u00e4ljning. \n\nDu kommer \u00e4ven bli introducerad till reparation av robotgr\u00e4sklippare och andra batteridrivna produkter. \n\nVi s\u00e4ljer och reparerar skog och tr\u00e4dg\u00e5rdsmaskiner. Hos oss hittar du de popul\u00e4raste produkterna fr\u00e5n de mest k\u00e4nda leverant\u00f6rerna.\n\nVi finns i Sundsvall, \u00d6stersund och S\u00f6derhamn.\n\nServicecentralen bildades 1975 och har mer \u00e4n 40-\u00e5rs erfarenhet!", "annonstextFormaterad": "<p>Vi s\u00f6ker en sm\u00e5maskinsmekaniker f\u00f6r v\u00e5r 4-takt- och 2-taktsverkstad, arbete med gr\u00e4sklippare, motors\u00e5gar, r\u00f6js\u00e5gar, sn\u00f6slungor etc. </p><p><br></p><p>Vi vill \u00e4ven att personen vi s\u00f6ker ska kunna vara med i butiken p\u00e5 reservdelsf\u00f6rs\u00e4ljning. </p><p><br></p><p>Du kommer \u00e4ven bli introducerad till reparation av robotgr\u00e4sklippare och andra batteridrivna produkter. </p><p><br></p><p>Vi s\u00e4ljer och reparerar skog och tr\u00e4dg\u00e5rdsmaskiner. Hos oss hittar du de popul\u00e4raste produkterna fr\u00e5n de mest k\u00e4nda leverant\u00f6rerna.</p><p>Vi finns i Sundsvall, \u00d6stersund och S\u00f6derhamn.</p><p>Servicecentralen bildades 1975 och har mer \u00e4n 40-\u00e5rs erfarenhet!</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-22 09:45:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-21 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5562423458", "arbetsgivareId": "21198891", "arbetsgivareNamn": "Servicecentralen i Norrland AB", "arbetsplatsId": "87423724", "arbetsplatsNamn": "Servicecentralen i Norrland AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "bLKd_4Wg_3rn", "namn": "Fordonstekniker/Bilmekaniker/Personbilsmekaniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "bLKd_4Wg_3rn", "namn": "Fordonstekniker/Bilmekaniker/Personbilsmekaniker", "vikt": 5, "erfarenhetsniva": {"varde": "8CVf_zRX_aZj", "namn": "5 \u00e5rs erfarenhet eller mer"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 5}], "uppdateradTid": 1616402732092, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Minnesg\u00e4rdsgr\u00e4nd 1a", "postnr": "83145", "postort": "\u00d6stersund", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "65Ms_7r1_RTG", "namn": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Vt7P_856_WZS", "namn": "\u00d6stersund"}, "latitud": "63.162844056226874", "longitud": "14.653140440059008", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}