{"annonsId": 24641752, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0198-5CAFC41AA80E401299F573B3F13B4475", "annonsrubrik": "Enhetschef till transportservice inom Logistik och Serviceavdelningen", "annonstext": "Region G\u00e4vleborg erbjuder dig ett stimulerande arbete i en sp\u00e4nnande arbetsmilj\u00f6 och med intressanta utmaningar! Hos oss f\u00e5r du arbeta i en dynamisk verksamhet d\u00e4r du och dina kollegor har goda m\u00f6jligheter f\u00f6r utveckling.\n\nVerksamhetsomr\u00e5det Logistik och Service har ett regions\u00f6vergripande ansvar f\u00f6r den interna logistiken och serviceleveransen till och inom Akutsjukhus, N\u00e4rsjukhus och H\u00e4lsocentraler inom Region G\u00e4vleborg. Uppdraget \u00e4r att leverera tj\u00e4nster med r\u00e4tt inneh\u00e5ll, kvalit\u00e9 och omfattning.\n\nVerksamhetsomr\u00e5det Logistik och Service har ca 150 medarbetare f\u00f6rdelat \u00f6ver orterna G\u00e4vle, Sandviken, Hudiksvall, S\u00f6derhamn och Ljusdal. Enheten Transportservice best\u00e5r av ca 17 medarbetare placerad i G\u00e4vle och Sandviken.\n\nF\u00f6ljande verksamhet- och tj\u00e4nsteomr\u00e5den \u00e5terfinns inom Logistik och Service:\n\u2022\tMaterialhantering och materialp\u00e5fyllning\n\u2022\tTextilf\u00f6rs\u00f6rjning\n\u2022\tInterna transporter (material, patienter, bud, post, prover, l\u00e4kemedel)\n\u2022\tS\u00e4ng och vagnsf\u00f6rs\u00f6rjning\n\u2022\tAvfallshantering\n\u2022\tLogistisk infrastruktur och utrustning\n\u2022\tLokalv\u00e5rd\n\u2022\tM\u00e5ltidsf\u00f6rs\u00f6rjning\n\u2022\tInteri\u00f6rf\u00f6rs\u00f6rjning\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som enhetschef erbjuder vi dig ett stimulerande och omv\u00e4xlande arbete med m\u00e5nga kontakter inom och utom regionen d\u00e4r du har ansvar f\u00f6r att leveranserna uppfyller v\u00e5rt uppdrag. Du ing\u00e5r i avdelningens ledningsgrupp och rapporterar till avdelningschef.\n\nArbetsuppgifterna ger ett helhetsperspektiv d\u00e4r du blir en central person i arbetet vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 ditt ledarskap. \n\nTillsammans med de \u00f6vriga enhetscheferna bidrar du med utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten till det gemensamma uppdraget f\u00f6r Logistik och Serviceavdelningen. F\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs erfarenhet fr\u00e5n ledande befattningar.\n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter som enhetschef hos oss \u00e4r\n\u2022\tgodsmottagning\n\u2022\tavfallshantering\n\u2022\tgodstransporter inom G\u00e4vle Sjukhus\n\u2022\ttransporter mellan sjukhus och h\u00e4lsocentraler.\n\nHos oss f\u00e5r du\n\u2022\tarbeta med en kompetent personalgrupp\n\u2022\ting\u00e5 i ledningsgruppen\n\u2022\tarbeta operativt\n\u2022\tvara en drivande kugge i en sp\u00e4nnande resa att forma framtiden f\u00f6r verksamheten.\n\nVill du veta mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner? L\u00e4s mer h\u00e4r! - https://www.regiongavleborg.se/jobb-och-utbildning/region-gavleborg-som-arbetsgivare/Formaner/\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r engagerad, analytisk och drivande som trivs att arbeta i ett operativt arbete med h\u00f6gt tempo. Du har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och ger klara instruktioner och anvisningar till andra. Som person \u00e4r du lyh\u00f6rd och str\u00e4var efter ett framg\u00e5ngsrikt samarbete.\n\nDu letar aktivt efter m\u00f6jligheter att l\u00e4ra och utvecklas med ett fokus p\u00e5 att uppn\u00e5 resultat och m\u00e5ls\u00e4ttningar. Du f\u00f6rst\u00e5r hur olika f\u00f6reteelser f\u00f6rh\u00e5ller sig till varandra och kan d\u00e4rf\u00f6r uppfatta st\u00f6rre sammanhang. Du anv\u00e4nder dig av befintliga teorier och begrepp f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 praktiska situationer och f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av olika regler och riktlinjer i verksamheten. \n\nF\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att du\n\u2022\thar n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av lager/logistikarbete i ledande befattning\n\u2022\thar kunskap inom arbetsmilj\u00f6\n\u2022\thar erfarenhet av att arbeta med interna/externa kontakter\n\u2022\thar erfarenhet av att arbeta i projektform och g\u00e4rna inom flyttstyrning\n\nHar du genomg\u00e5tt n\u00e5gon form av ledarutbildning ser vi de som meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten. \n\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 personliga egenskaper och l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion G\u00e4vleborg \u00e4r en proaktiv samh\u00e4llsakt\u00f6r med erfarenheter som str\u00e4cker sig \u00f6ver 150 \u00e5r. Vi bidrar till att skapa v\u00e4lf\u00e4rd och livskraft f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och s\u00e4tter deras b\u00e4sta i fokus genom v\u00e5r historia, v\u00e5r framtidstro och dagens arbete. V\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r professionalism och ansvar, respekt och \u00f6dmjukhet samt \u00f6ppenhet och \u00e4rlighet. \n\nVi erbjuder h\u00f6g kvalificerad kompetens inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regiontrafik, kulturutveckling, folkbildning och regional utveckling som tillsammans \u00f6kar attraktionskraften f\u00f6r v\u00e5r region. \n\nVi ger m\u00e4nniskor goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet. Det g\u00f6r oss till en modern och livskraftig akt\u00f6r som \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och som visar p\u00e5 en stark framtidstro. \n\nMed cirka 6 650 medarbetare \u00e4r vi regionens st\u00f6rsta arbetsgivare som driver samh\u00e4llsutvecklingen fram\u00e5t f\u00f6r ett livskraftigt G\u00e4vleborg. V\u00e4lkommen till oss! \n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare: \nVi har redan beslutat var vi vill synas med v\u00e5ra platsannonser samt vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa annonsplats eller tj\u00e4nster f\u00f6r p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "annonstextFormaterad": "Region G\u00e4vleborg erbjuder dig ett stimulerande arbete i en sp\u00e4nnande arbetsmilj\u00f6 och med intressanta utmaningar! Hos oss f\u00e5r du arbeta i en dynamisk verksamhet d\u00e4r du och dina kollegor har goda m\u00f6jligheter f\u00f6r utveckling.\n\nVerksamhetsomr\u00e5det Logistik och Service har ett regions\u00f6vergripande ansvar f\u00f6r den interna logistiken och serviceleveransen till och inom Akutsjukhus, N\u00e4rsjukhus och H\u00e4lsocentraler inom Region G\u00e4vleborg. Uppdraget \u00e4r att leverera tj\u00e4nster med r\u00e4tt inneh\u00e5ll, kvalit\u00e9 och omfattning.\n\nVerksamhetsomr\u00e5det Logistik och Service har ca 150 medarbetare f\u00f6rdelat \u00f6ver orterna G\u00e4vle, Sandviken, Hudiksvall, S\u00f6derhamn och Ljusdal. Enheten Transportservice best\u00e5r av ca 17 medarbetare placerad i G\u00e4vle och Sandviken.\n\nF\u00f6ljande verksamhet- och tj\u00e4nsteomr\u00e5den \u00e5terfinns inom Logistik och Service:\n\u2022\tMaterialhantering och materialp\u00e5fyllning\n\u2022\tTextilf\u00f6rs\u00f6rjning\n\u2022\tInterna transporter (material, patienter, bud, post, prover, l\u00e4kemedel)\n\u2022\tS\u00e4ng och vagnsf\u00f6rs\u00f6rjning\n\u2022\tAvfallshantering\n\u2022\tLogistisk infrastruktur och utrustning\n\u2022\tLokalv\u00e5rd\n\u2022\tM\u00e5ltidsf\u00f6rs\u00f6rjning\n\u2022\tInteri\u00f6rf\u00f6rs\u00f6rjning\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nI rollen som enhetschef erbjuder vi dig ett stimulerande och omv\u00e4xlande arbete med m\u00e5nga kontakter inom och utom regionen d\u00e4r du har ansvar f\u00f6r att leveranserna uppfyller v\u00e5rt uppdrag. Du ing\u00e5r i avdelningens ledningsgrupp och rapporterar till avdelningschef.\n\nArbetsuppgifterna ger ett helhetsperspektiv d\u00e4r du blir en central person i arbetet vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 ditt ledarskap. \n\nTillsammans med de \u00f6vriga enhetscheferna bidrar du med utvecklings- och f\u00f6rb\u00e4ttringsarbeten till det gemensamma uppdraget f\u00f6r Logistik och Serviceavdelningen. F\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs erfarenhet fr\u00e5n ledande befattningar.\n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter som enhetschef hos oss \u00e4r\n\u2022\tgodsmottagning\n\u2022\tavfallshantering\n\u2022\tgodstransporter inom G\u00e4vle Sjukhus\n\u2022\ttransporter mellan sjukhus och h\u00e4lsocentraler.\n\nHos oss f\u00e5r du\n\u2022\tarbeta med en kompetent personalgrupp\n\u2022\ting\u00e5 i ledningsgruppen\n\u2022\tarbeta operativt\n\u2022\tvara en drivande kugge i en sp\u00e4nnande resa att forma framtiden f\u00f6r verksamheten.\n\nVill du veta mer om v\u00e5ra f\u00f6rm\u00e5ner? L\u00e4s mer h\u00e4r! - https://www.regiongavleborg.se/jobb-och-utbildning/region-gavleborg-som-arbetsgivare/Formaner/\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r engagerad, analytisk och drivande som trivs att arbeta i ett operativt arbete med h\u00f6gt tempo. Du har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga och ger klara instruktioner och anvisningar till andra. Som person \u00e4r du lyh\u00f6rd och str\u00e4var efter ett framg\u00e5ngsrikt samarbete.\n\nDu letar aktivt efter m\u00f6jligheter att l\u00e4ra och utvecklas med ett fokus p\u00e5 att uppn\u00e5 resultat och m\u00e5ls\u00e4ttningar. Du f\u00f6rst\u00e5r hur olika f\u00f6reteelser f\u00f6rh\u00e5ller sig till varandra och kan d\u00e4rf\u00f6r uppfatta st\u00f6rre sammanhang. Du anv\u00e4nder dig av befintliga teorier och begrepp f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 praktiska situationer och f\u00f6rst\u00e5r v\u00e4rdet av olika regler och riktlinjer i verksamheten. \n\nF\u00f6r att lyckas i rollen ser vi att du\n\u2022\thar n\u00e5gra \u00e5rs erfarenhet av lager/logistikarbete i ledande befattning\n\u2022\thar kunskap inom arbetsmilj\u00f6\n\u2022\thar erfarenhet av att arbeta med interna/externa kontakter\n\u2022\thar erfarenhet av att arbeta i projektform och g\u00e4rna inom flyttstyrning\n\nHar du genomg\u00e5tt n\u00e5gon form av ledarutbildning ser vi de som meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten. \n\nVi st\u00e4ller h\u00f6ga krav p\u00e5 personliga egenskaper och l\u00e4mplighet.\r\n\n\u00d6VRIGT\nRegion G\u00e4vleborg \u00e4r en proaktiv samh\u00e4llsakt\u00f6r med erfarenheter som str\u00e4cker sig \u00f6ver 150 \u00e5r. Vi bidrar till att skapa v\u00e4lf\u00e4rd och livskraft f\u00f6r v\u00e5ra inv\u00e5nare och s\u00e4tter deras b\u00e4sta i fokus genom v\u00e5r historia, v\u00e5r framtidstro och dagens arbete. V\u00e5r v\u00e4rdegrund \u00e4r professionalism och ansvar, respekt och \u00f6dmjukhet samt \u00f6ppenhet och \u00e4rlighet. \n\nVi erbjuder h\u00f6g kvalificerad kompetens inom h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd, regiontrafik, kulturutveckling, folkbildning och regional utveckling som tillsammans \u00f6kar attraktionskraften f\u00f6r v\u00e5r region. \n\nVi ger m\u00e4nniskor goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett aktivt liv med \u00f6kad livskvalitet. Det g\u00f6r oss till en modern och livskraftig akt\u00f6r som \u00e4r under st\u00e4ndig utveckling och som visar p\u00e5 en stark framtidstro. \n\nMed cirka 6 650 medarbetare \u00e4r vi regionens st\u00f6rsta arbetsgivare som driver samh\u00e4llsutvecklingen fram\u00e5t f\u00f6r ett livskraftigt G\u00e4vleborg. V\u00e4lkommen till oss! \n\nInformation till rekryteringskonsulter och annonss\u00e4ljare: \nVi har redan beslutat var vi vill synas med v\u00e5ra platsannonser samt vilket st\u00f6d vi vill ha i rekryteringen. Vi kommer inte att k\u00f6pa annonsplats eller tj\u00e4nster f\u00f6r p\u00e5g\u00e5ende rekrytering och ber er d\u00e4rf\u00f6r att inte kontakta oss med s\u00e5dana erbjudanden.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 13:55:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2321000198", "arbetsgivareId": "10820090", "arbetsgivareNamn": "REGION G\u00c4VLEBORG", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region G\u00e4vleborg, Logistik- och serviceavdelning", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5cafc41a-a80e-4012-99f5-73b3f13b4475&publishCode=AMS&TK=de433888-2067-4737-889e-4d20980b1824", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "RS 2021/755", "yrkesroll": {"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Noad_FWq_mY2", "namn": "Enhetschef, offentlig f\u00f6rvaltning", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "80188 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Rektorsgatan 1", "postnr": "80188", "postort": "G\u00e4vle", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "80188 G\u00e4vle", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616417728219, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}