{"annonsId": 24645614, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3963", "annonsrubrik": "Grundl\u00e4rare i fritidshem till V\u00e4rner Ryd\u00e9nsskolan", "annonstext": "Ref: 20210746 \n\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker tre Grundl\u00e4rare i fritidshem som kommer att ansvara f\u00f6r planering, undervisning och bed\u00f6mning av elevernas kunskaper i fritidshemmet och skapa en stimulerande pedagogisk fritidshemsverksamhet utifr\u00e5n l\u00e4roplan och andra styrdokument. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas ni ansvara f\u00f6r att fr\u00e4mja elevens utveckling och l\u00e4rande samt hitta strategier f\u00f6r att n\u00e5 varje elev och st\u00e4rka denne i s\u00e5v\u00e4l kunskapsutveckling som den personliga utvecklingen. Grundl\u00e4rare fritidshem ska erbjuda eleverna en meningsfull fritid och fr\u00e4mja allsidiga kontakter, social gemenskap samt st\u00e4rka grupprelationer. Ni kommer att samverka i n\u00e5gon av \u00e5rskurserna p\u00e5 F-3 samt arbeta i n\u00e5gon av v\u00e5ra fritidshemsverksamheter p\u00e5 F-6. I uppdraget kommer det att ing\u00e5 ett ansvar f\u00f6r utvecklandet av fritidshemmet. Era insatser kommer att g\u00f6ra skillnad och bidra till \u201dVarje elevs b\u00e4sta skola\u201d.\n\nKvalifikationer\nDu \u00e4r utbildad grundl\u00e4rare med inriktning mot fritidshemmet (krav p\u00e5 examen och legitimation med beh\u00f6righet att undervisa i fritidshem) eller har en fritidspedagogexamen (legitimation f\u00f6r undervisning i fritidshem) samt \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans och fritidshemmets styrdokument. Vidare har du f\u00f6rm\u00e5ga att oms\u00e4tta aktuell pedagogisk teori till praktiskt arbete. Meriterande \u00e4r beh\u00f6righet i n\u00e5got av skolans \u00e4mnen.\n\nVi uppskattar om du \u00e4r positiv till utveckling i din profession och p\u00e5 sikt kan t\u00e4nka dig att arbeta som f\u00f6rstel\u00e4rare i fritidshemmet och d\u00e5 driva fritidshemmets fr\u00e5gor utifr\u00e5n ett f\u00f6rstel\u00e4rarperspektiv. Tillsammans med dina kollegor skapar du ett gott arbetsklimat och har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du ser varje elev utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv och har en positiv elevsyn. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Du kan organisera ditt arbete, \u00e4r trygg och l\u00f6sningsfokuserad. I ditt arbete ska du kunna dokumentera och uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i tal och skrift. Det \u00e4r meriterande om du beh\u00e4rskar digitala verktyg. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n\nOm arbetsplatsen\nV\u00e4rner Ryd\u00e9nskolan \u00e4r en tv\u00e5parallellig F-9-skola med ca 490 elever. Vi \u00e4r en resursstark och v\u00e4lorganiserad skola med ett tydligt fokus p\u00e5 v\u00e5rt uppdrag och v\u00e5ra resultat. Vi bygger v\u00e5r verksamhet p\u00e5 gemensamt ansvar, delaktighet, samarbete och konstruktiv kommunikation. H\u00e4r finns ett v\u00e4l fungerande utvecklingsarbete med inarbetade rutiner f\u00f6r gemensam planering och resultatuppf\u00f6ljning, kollektivt l\u00e4rande och elevh\u00e4lsoarbete i arbetslagen. V\u00e5ra elever \u00e4r motiverade, kreativa och nyfikna p\u00e5 att f\u00f6rst\u00e5 sin omv\u00e4rld. Ett spr\u00e5kutvecklande och digitalt arbetss\u00e4tt \u00e4r basen f\u00f6r all undervisning d\u00e4r studiebes\u00f6k, upplevelser och delaktighet \u00e4r viktiga ingredienser i v\u00e5r str\u00e4van att bli varje elevs b\u00e4sta skola. Ett n\u00e4ra st\u00f6d och samarbete med bitr\u00e4dande rektor som n\u00e4rmaste chef, f\u00f6rstel\u00e4rare, EHT, logopeder, IT-pedagog, skolbibliotekarie, SYV och elevkoordinator ger dig som l\u00e4rare goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att lyckas i ditt uppdrag hos oss. P\u00e5 V\u00e4rner Ryd\u00e9nskolan tar vi tillsammans ansvar f\u00f6r att v\u00e5r skola \u00e4r en bra plats att vara p\u00e5 \u2013 f\u00f6r elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. P\u00e5 skolan finns det tre avdelningar f\u00f6r fritidshemsverksamhet med totalt ca 150 barn inskrivna.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013  stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013  varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning: 100 %\nAntal tj\u00e4nster: 3\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\n\u00d6vrigt\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta ovan n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210746 \n\nArbetsuppgifter\nVi s\u00f6ker tre Grundl\u00e4rare i fritidshem som kommer att ansvara f\u00f6r planering, undervisning och bed\u00f6mning av elevernas kunskaper i fritidshemmet och skapa en stimulerande pedagogisk fritidshemsverksamhet utifr\u00e5n l\u00e4roplan och andra styrdokument. Vidare f\u00f6rv\u00e4ntas ni ansvara f\u00f6r att fr\u00e4mja elevens utveckling och l\u00e4rande samt hitta strategier f\u00f6r att n\u00e5 varje elev och st\u00e4rka denne i s\u00e5v\u00e4l kunskapsutveckling som den personliga utvecklingen. Grundl\u00e4rare fritidshem ska erbjuda eleverna en meningsfull fritid och fr\u00e4mja allsidiga kontakter, social gemenskap samt st\u00e4rka grupprelationer. Ni kommer att samverka i n\u00e5gon av \u00e5rskurserna p\u00e5 F-3 samt arbeta i n\u00e5gon av v\u00e5ra fritidshemsverksamheter p\u00e5 F-6. I uppdraget kommer det att ing\u00e5 ett ansvar f\u00f6r utvecklandet av fritidshemmet. Era insatser kommer att g\u00f6ra skillnad och bidra till \u201dVarje elevs b\u00e4sta skola\u201d.\n\nKvalifikationer\nDu \u00e4r utbildad grundl\u00e4rare med inriktning mot fritidshemmet (krav p\u00e5 examen och legitimation med beh\u00f6righet att undervisa i fritidshem) eller har en fritidspedagogexamen (legitimation f\u00f6r undervisning i fritidshem) samt \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rtrogen med skolans och fritidshemmets styrdokument. Vidare har du f\u00f6rm\u00e5ga att oms\u00e4tta aktuell pedagogisk teori till praktiskt arbete. Meriterande \u00e4r beh\u00f6righet i n\u00e5got av skolans \u00e4mnen.\n\nVi uppskattar om du \u00e4r positiv till utveckling i din profession och p\u00e5 sikt kan t\u00e4nka dig att arbeta som f\u00f6rstel\u00e4rare i fritidshemmet och d\u00e5 driva fritidshemmets fr\u00e5gor utifr\u00e5n ett f\u00f6rstel\u00e4rarperspektiv. Tillsammans med dina kollegor skapar du ett gott arbetsklimat och har ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Vi f\u00f6ruts\u00e4tter att du ser varje elev utifr\u00e5n ett helhetsperspektiv och har en positiv elevsyn. Du har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och f\u00f6rm\u00e5ga att skapa goda relationer med elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och kollegor. Du kan organisera ditt arbete, \u00e4r trygg och l\u00f6sningsfokuserad. I ditt arbete ska du kunna dokumentera och uttrycka dig v\u00e4l p\u00e5 svenska i tal och skrift. Det \u00e4r meriterande om du beh\u00e4rskar digitala verktyg.\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u00a0\n\nOm arbetsplatsen\nV\u00e4rner Ryd\u00e9nskolan \u00e4r en tv\u00e5parallellig F-9-skola med ca 490 elever. Vi \u00e4r en resursstark och v\u00e4lorganiserad skola med ett tydligt fokus p\u00e5 v\u00e5rt uppdrag och v\u00e5ra resultat. Vi bygger v\u00e5r verksamhet p\u00e5 gemensamt ansvar, delaktighet, samarbete och konstruktiv kommunikation. H\u00e4r finns ett v\u00e4l fungerande utvecklingsarbete med inarbetade rutiner f\u00f6r gemensam planering och resultatuppf\u00f6ljning, kollektivt l\u00e4rande och elevh\u00e4lsoarbete i arbetslagen. V\u00e5ra elever \u00e4r motiverade, kreativa och nyfikna p\u00e5 att f\u00f6rst\u00e5 sin omv\u00e4rld. Ett spr\u00e5kutvecklande och digitalt arbetss\u00e4tt \u00e4r basen f\u00f6r all undervisning d\u00e4r studiebes\u00f6k, upplevelser och delaktighet \u00e4r viktiga ingredienser i v\u00e5r str\u00e4van att bli varje elevs b\u00e4sta skola. Ett n\u00e4ra st\u00f6d och samarbete med bitr\u00e4dande rektor som n\u00e4rmaste chef, f\u00f6rstel\u00e4rare, EHT, logopeder, IT-pedagog, skolbibliotekarie, SYV och elevkoordinator ger dig som l\u00e4rare goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att lyckas i ditt uppdrag hos oss. P\u00e5 V\u00e4rner Ryd\u00e9nskolan tar vi tillsammans ansvar f\u00f6r att v\u00e5r skola \u00e4r en bra plats att vara p\u00e5 \u2013 f\u00f6r elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. P\u00e5 skolan finns det tre avdelningar f\u00f6r fritidshemsverksamhet med totalt ca 150 barn inskrivna.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013 \u00a0stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013 \u00a0varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologiskt, ekonomiskt och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidare\nOmfattning:\u00a0100 %\nAntal tj\u00e4nster: 3\nTilltr\u00e4de:\u00a0Enligt \u00f6verenskommelse\n\n\u00d6vrigt\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta ovan n\u00e4mnda kontaktpersoner.\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-23 14:05:48", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 3, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3963&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "wHUj_vsP_Jhn", "namn": "L\u00e4rare i fritidshem/Fritidspedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616504748586, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}