{"annonsId": 24645130, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0431-E65D384D7FFF4CEFAD60A2EE3505355C", "annonsrubrik": "Socialpedagog/socialkoordinator till Valdemarsviks grundskolor", "annonstext": "Valdemarsvik \u00e4r en sk\u00e4rg\u00e5rdskommun i s\u00f6dra \u00d6sterg\u00f6tland bel\u00e4gen utmed E22. Vi \u00e4r en kommun som v\u00e4xer och har idag cirka 7 800 inv\u00e5nare. Vi har den lilla kommunens alla f\u00f6rdelar, med n\u00e4rheten till varandra och korta beslutsv\u00e4gar. Vi har dessutom en enast\u00e5ende natur med skogen och havet. Det h\u00e4nder mycket i Valdemarsviks kommun och inom v\u00e5r kommunala organisation med cirka 700 medarbetare. L\u00e4s g\u00e4rna mer om v\u00e5r kommun och v\u00e5rt arbete p\u00e5 www.Valdemarsvik.se och ta del av v\u00e5r Vision 2025.\n\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 socialpedagoger: \n\u2022 100 procent till Vammarskolan \u00e5k. 4-9.\n\u2022 100 procent till S\u00f6rbyskolan F-3 och Gusums skola F-6. 50 procent socialpedagog i kombination med annat uppdrag kring elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom socialpedagog arbetar du i n\u00e4ra samarbete med personal i skola, fritidshem och elevh\u00e4lsa. Du arbetar praktiskt och behovsanpassat med enskilda elever och mindre grupper av elever p\u00e5 skolan. I ditt jobb uppm\u00e4rksammar och st\u00f6djer du elever utifr\u00e5n sociala sv\u00e5righeter i skolmilj\u00f6n. Du arbetar aktivt med insatser f\u00f6r en f\u00f6r\u00e4ndring i t ex motiverande samtal. I din roll verkar du f\u00f6r goda relationer med v\u00e5rdnadshavare. Du arbetar f\u00f6r att h\u00f6ja skolans m\u00e5luppfyllelse med fokus p\u00e5 elevens egen utveckling. \n\nUppdraget inneb\u00e4r att du:\n\u2022 ger st\u00f6d till elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och l\u00e4rare i sociala fr\u00e5gor och arbetar f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande \n\u2022 tillsammans med skolans personal ansvara f\u00f6r trygghetsarbete genom elevsociala aktiviteter, t e x rastaktiviteter och gruppst\u00e4rkande aktiviteter\n\u2022 genomf\u00f6r samtal i syfte med att g\u00f6ra skolan tryggare\n\u2022 f\u00f6rebygger skolfr\u00e5nvaro och agerar direkt p\u00e5 fr\u00e5nvaro med olika insatser som fr\u00e4mjar skoln\u00e4rvaro\n\u2022 \u00e4r en viktig l\u00e4nk mellan skola och v\u00e5rdnadshavare vid skolfr\u00e5nvaro och arbetar aktivt med att motivera elever att delta i undervisning\n\u2022 \u00e4r en l\u00e4nk mellan skola och socialf\u00f6rvaltning\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r utbildad socialpedagog eller har annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer vara likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av liknande uppdrag.\n\n\u2022 \u00e4r professionell, ansvarstagande och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga\n\u2022 \u00e4r skicklig p\u00e5 att skapa goda relationer med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare\n\u2022 har ett positivt och l\u00f6sningsfokuserat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\n\u2022 har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 elever och verksamheten\n\u2022 kan vara flexibel och \u00e4ndra struktur och arbetss\u00e4tt utifr\u00e5n aktuellt sammanhang\n\u2022 \u00e4r tydlig, lyh\u00f6rd och anpassar ditt s\u00e4tt att kommunicera efter r\u00e5dande situation\n\u2022 har ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som st\u00e4mmer \u00f6verens med v\u00e5r v\u00e4rdegrund\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nVi s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, k\u00f6nsidentitet eller k\u00f6nsuttryck, \u00e5lder, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning eller funktionsneds\u00e4ttning. \r\n\n\u00d6VRIGT\nFackliga parter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel:  TELEPHONENO .", "annonstextFormaterad": "Valdemarsvik \u00e4r en sk\u00e4rg\u00e5rdskommun i s\u00f6dra \u00d6sterg\u00f6tland bel\u00e4gen utmed E22. Vi \u00e4r en kommun som v\u00e4xer och har idag cirka 7 800 inv\u00e5nare. Vi har den lilla kommunens alla f\u00f6rdelar, med n\u00e4rheten till varandra och korta beslutsv\u00e4gar. Vi har dessutom en enast\u00e5ende natur med skogen och havet. Det h\u00e4nder mycket i Valdemarsviks kommun och inom v\u00e5r kommunala organisation med cirka 700 medarbetare. L\u00e4s g\u00e4rna mer om v\u00e5r kommun och v\u00e5rt arbete p\u00e5 www.Valdemarsvik.se och ta del av v\u00e5r Vision 2025.\n\nVi s\u00f6ker tv\u00e5 socialpedagoger: \n\u2022 100 procent till Vammarskolan \u00e5k. 4-9.\n\u2022 100 procent till S\u00f6rbyskolan F-3 och Gusums skola F-6. 50 procent socialpedagog i kombination med annat uppdrag kring elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d.\n\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nSom socialpedagog arbetar du i n\u00e4ra samarbete med personal i skola, fritidshem och elevh\u00e4lsa. Du arbetar praktiskt och behovsanpassat med enskilda elever och mindre grupper av elever p\u00e5 skolan. I ditt jobb uppm\u00e4rksammar och st\u00f6djer du elever utifr\u00e5n sociala sv\u00e5righeter i skolmilj\u00f6n. Du arbetar aktivt med insatser f\u00f6r en f\u00f6r\u00e4ndring i t ex motiverande samtal. I din roll verkar du f\u00f6r goda relationer med v\u00e5rdnadshavare. Du arbetar f\u00f6r att h\u00f6ja skolans m\u00e5luppfyllelse med fokus p\u00e5 elevens egen utveckling. \n\nUppdraget inneb\u00e4r att du:\n\u2022 ger st\u00f6d till elever, f\u00f6r\u00e4ldrar och l\u00e4rare i sociala fr\u00e5gor och arbetar f\u00f6rebyggande och fr\u00e4mjande \n\u2022 tillsammans med skolans personal ansvara f\u00f6r trygghetsarbete genom elevsociala aktiviteter, t e x rastaktiviteter och gruppst\u00e4rkande aktiviteter\n\u2022 genomf\u00f6r samtal i syfte med att g\u00f6ra skolan tryggare\n\u2022 f\u00f6rebygger skolfr\u00e5nvaro och agerar direkt p\u00e5 fr\u00e5nvaro med olika insatser som fr\u00e4mjar skoln\u00e4rvaro\n\u2022 \u00e4r en viktig l\u00e4nk mellan skola och v\u00e5rdnadshavare vid skolfr\u00e5nvaro och arbetar aktivt med att motivera elever att delta i undervisning\n\u2022 \u00e4r en l\u00e4nk mellan skola och socialf\u00f6rvaltning\n\n\n\n\r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nDu \u00e4r utbildad socialpedagog eller har annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer vara likv\u00e4rdig. Vi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av liknande uppdrag.\n\n\u2022 \u00e4r professionell, ansvarstagande och har god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga\n\u2022 \u00e4r skicklig p\u00e5 att skapa goda relationer med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare\n\u2022 har ett positivt och l\u00f6sningsfokuserat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt\n\u2022 har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 elever och verksamheten\n\u2022 kan vara flexibel och \u00e4ndra struktur och arbetss\u00e4tt utifr\u00e5n aktuellt sammanhang\n\u2022 \u00e4r tydlig, lyh\u00f6rd och anpassar ditt s\u00e4tt att kommunicera efter r\u00e5dande situation\n\u2022 har ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som st\u00e4mmer \u00f6verens med v\u00e5r v\u00e4rdegrund\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet. \n\nVi s\u00f6ker dig som har kompetens att bidra till v\u00e5ra verksamheter oavsett k\u00f6n, k\u00f6nsidentitet eller k\u00f6nsuttryck, \u00e5lder, etnisk tillh\u00f6righet, religion eller annan trosuppfattning, sexuell l\u00e4ggning eller funktionsneds\u00e4ttning. \r\n\n\u00d6VRIGT\nFackliga parter n\u00e5s via kommunens v\u00e4xel:  TELEPHONENO .", "publiceringsdatum": "2021-03-23 12:30:36", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: Snarast med f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120000431", "arbetsgivareId": "10819896", "arbetsgivareNamn": "Valdemarsviks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Valdemarsviks kommun, Sektor Barn, Utbildning och Arbetsmarknad", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=e65d384d-7fff-4cef-ad60-a2ee3505355c&publishCode=AMS&TK=d872708e-d4af-4957-893f-3d5bf6e7ae0e", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "306 e/2021", "yrkesroll": {"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "MMTE_fiP_1Ng", "namn": "Behandlingsassistent/Socialpedagog", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 37", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Valdermarsviks kommun", "postnr": "61580", "postort": "Valdemarsvik", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 37", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616499036366, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Sb3D_iGB_aXu", "namn": "Valdemarsvik"}, "latitud": "58.20245", "longitud": "16.601362", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}