{"annonsId": 24641421, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-559216-1144-wb-154671", "annonsrubrik": "Personlig assistent s\u00f6kes till Katrineholm", "annonstext": "V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att ha de mest n\u00f6jda kunderna samt de mest stolta medarbetarna i branschen. Visionen f\u00f6r Assistansexperten \u00e4r att vara den sj\u00e4lvklara utf\u00f6raren av personlig assistans f\u00f6r kunder, anh\u00f6riga, medarbetare och best\u00e4llare med h\u00f6ga kvalitetskrav.\n\nV\u00e5r ambition \u00e4r inte att bli st\u00f6rst, utan att bli b\u00e4st. Vi \u00e4r en trygg personlig assistansanordnare som l\u00e4gger stort hj\u00e4rta i det vi g\u00f6r. \n\nVi har den n\u00e4ra kontakten fr\u00e5n ett litet bolag och den stora kunskapen fr\u00e5n ett stort bolag. Hos oss \u00e4r du inte en i m\u00e4ngden utan en viktig kugge i v\u00e5rt dagliga arbete. Vi \u00e4r m\u00e5na om v\u00e5r personal som \u00e4r ryggraden i v\u00e5r verksamhet, hos oss f\u00e5r du m\u00f6jligheterna.\n\nJust nu v\u00e4xer vi och vi s\u00f6ker d\u00e4rmed de b\u00e4sta experterna inom personlig assistans.\n\nAtt arbeta som personlig assistent \u00e4r viktigt och givande p\u00e5 massor av olika s\u00e4tt, men det kan ocks\u00e5 vara sv\u00e5rt och kr\u00e4vande. Det kan finnas flera olika utmaningar och annorlunda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att ta h\u00e4nsyn till samtidigt. Det \u00e4r viktigt att du som assistent \u00e4r trygg i din yrkesroll och din introduktionsutbildning f\u00f6ljs av t\u00e4ta personalm\u00f6ten och l\u00f6pande handledning.\r\n\r\n\u00c4r du den kvinnliga assistenten jag s\u00f6ker?\n\nVill du ha ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad varje dag? D\u00e5 har jag kanske ett arbete till dig!\n\nJag s\u00f6ker en personlig assistent som kan vara med och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 min vardag.\n\nJag vill endast ha ans\u00f6kningar fr\u00e5n Dig som \u00e4r genuint intresserad av tj\u00e4nsten, inte fr\u00e5n Dig som \"s\u00f6ker f\u00f6r att Du m\u00e5ste\"\n\nJag \u00e4r en kvinna i mina b\u00e4sta \u00e5r och jag bor i l\u00e4genhet i Katrineholm.\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4r uth\u00e5llig, vaken, trevlig, samh\u00e4llsintresserad, aktiv och positiv assistent som klara av de omst\u00e4llningar som beh\u00f6vs f\u00f6r att arbeta som personlig assistent hemma hos mig.\n\nF\u00f6r mig \u00e4r det j\u00e4tteviktigt att du \u00e4r professionell, personlig men inte privat.\n\nI din roll som personlig assistent till mig kommer du i huvudsakligen att hj\u00e4lpa mig med omv\u00e5rdnadsarbete, vardagssysslor och \u00f6vriga hush\u00e5llssysslor. Vara mig behj\u00e4lplig n\u00e4r jag skall p\u00e5 olika aktiviteter ute i v\u00e5rt samh\u00e4lle. Jag har ett stort intresse f\u00f6r odlingar och tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete. Jag har ett litet sommarhus i Katrineholm som jag g\u00e4rna spenderar mina dagar i. S\u00e5 ibland beh\u00f6ver du packa med dina gummist\u00f6vlar och kavla upp \u00e4rmarna n\u00e4r vi \u00e5ker dit.\n\nArbetstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Hos mig arbetar Du vardagar, dagtid. Med reservation f\u00f6r eventuella \u00e4ndringar, vid behov.\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgraden \u00e4r 83%\n\nL\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\n\nTilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende, Anst\u00e4llningsformen \u00e4r S\u00e5 l\u00e4nge assistans uppdraget varar\n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du har:\n\n\u2022 Har goda kunskaper i svenska, b\u00e5de i tal och skrift \n\u2022 Har B-k\u00f6rkort f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da \n\u2022 Har ett stort intresse av att vara ute i naturen, oavsett v\u00e4der \n\u2022 Har god grundfysik d\u00e5 det f\u00f6rekommer vissa tunga lyftmoment \n\nDu som s\u00f6ker detta uppdrag \u00f6nskar jag \u00e4r kvinna, d\u00e5 det \u00e4ven f\u00f6rekommer hj\u00e4lp med personlig hygien.\n\nRekryteringsansvarig FIRSTNAME LASTNAME.\n\n EMAIL \n\nTfn  TELEPHONENO ", "annonstextFormaterad": "V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att ha de mest n\u00f6jda kunderna samt de mest stolta medarbetarna i branschen. Visionen f\u00f6r Assistansexperten \u00e4r att vara den sj\u00e4lvklara utf\u00f6raren av personlig assistans f\u00f6r kunder, anh\u00f6riga, medarbetare och best\u00e4llare med h\u00f6ga kvalitetskrav.\n\nV\u00e5r ambition \u00e4r inte att bli st\u00f6rst, utan att bli b\u00e4st. Vi \u00e4r en trygg personlig assistansanordnare som l\u00e4gger stort hj\u00e4rta i det vi g\u00f6r. \n\nVi har den n\u00e4ra kontakten fr\u00e5n ett litet bolag och den stora kunskapen fr\u00e5n ett stort bolag. Hos oss \u00e4r du inte en i m\u00e4ngden utan en viktig kugge i v\u00e5rt dagliga arbete. Vi \u00e4r m\u00e5na om v\u00e5r personal som \u00e4r ryggraden i v\u00e5r verksamhet, hos oss f\u00e5r du m\u00f6jligheterna.\n\nJust nu v\u00e4xer vi och vi s\u00f6ker d\u00e4rmed de b\u00e4sta experterna inom personlig assistans.\n\nAtt arbeta som personlig assistent \u00e4r viktigt och givande p\u00e5 massor av olika s\u00e4tt, men det kan ocks\u00e5 vara sv\u00e5rt och kr\u00e4vande. Det kan finnas flera olika utmaningar och annorlunda f\u00f6ruts\u00e4ttningar att ta h\u00e4nsyn till samtidigt. Det \u00e4r viktigt att du som assistent \u00e4r trygg i din yrkesroll och din introduktionsutbildning f\u00f6ljs av t\u00e4ta personalm\u00f6ten och l\u00f6pande handledning.\r\n\r\n\u00c4r du den kvinnliga assistenten jag s\u00f6ker?\n\nVill du ha ett arbete d\u00e4r du g\u00f6r skillnad varje dag? D\u00e5 har jag kanske ett arbete till dig!\n\nJag s\u00f6ker en personlig assistent som kan vara med och s\u00e4tta guldkant p\u00e5 min vardag.\n\nJag vill endast ha ans\u00f6kningar fr\u00e5n Dig som \u00e4r genuint intresserad av tj\u00e4nsten, inte fr\u00e5n Dig som \"s\u00f6ker f\u00f6r att Du m\u00e5ste\"\n\nJag \u00e4r en kvinna i mina b\u00e4sta \u00e5r och jag bor i l\u00e4genhet i Katrineholm.\n\nJag s\u00f6ker dig som \u00e4r uth\u00e5llig, vaken, trevlig, samh\u00e4llsintresserad, aktiv och positiv assistent som klara av de omst\u00e4llningar som beh\u00f6vs f\u00f6r att arbeta som personlig assistent hemma hos mig.\n\nF\u00f6r mig \u00e4r det j\u00e4tteviktigt att du \u00e4r professionell, personlig men inte privat.\n\nI din roll som personlig assistent till mig kommer du i huvudsakligen att hj\u00e4lpa mig med omv\u00e5rdnadsarbete, vardagssysslor och \u00f6vriga hush\u00e5llssysslor. Vara mig behj\u00e4lplig n\u00e4r jag skall p\u00e5 olika aktiviteter ute i v\u00e5rt samh\u00e4lle. Jag har ett stort intresse f\u00f6r odlingar och tr\u00e4dg\u00e5rdsarbete. Jag har ett litet sommarhus i Katrineholm som jag g\u00e4rna spenderar mina dagar i. S\u00e5 ibland beh\u00f6ver du packa med dina gummist\u00f6vlar och kavla upp \u00e4rmarna n\u00e4r vi \u00e5ker dit.\n\nArbetstid och tj\u00e4nstg\u00f6ringsgrad: Hos mig arbetar Du vardagar, dagtid. Med reservation f\u00f6r eventuella \u00e4ndringar, vid behov.\n\nTj\u00e4nstg\u00f6ringsgraden \u00e4r 83%\n\nL\u00f6n: Fast timl\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse. \u00d6vriga ers\u00e4ttningar enligt kollektivavtal.\n\nTilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende, Anst\u00e4llningsformen \u00e4r S\u00e5 l\u00e4nge assistans uppdraget varar\n\nF\u00f6r denna tj\u00e4nst kr\u00e4vs det att du har:\n\n\u2022 Har goda kunskaper i svenska, b\u00e5de i tal och skrift \n\u2022 Har B-k\u00f6rkort f\u00f6r manuell v\u00e4xell\u00e5da \n\u2022 Har ett stort intresse av att vara ute i naturen, oavsett v\u00e4der \n\u2022 Har god grundfysik d\u00e5 det f\u00f6rekommer vissa tunga lyftmoment \n\nDu som s\u00f6ker detta uppdrag \u00f6nskar jag \u00e4r kvinna, d\u00e5 det \u00e4ven f\u00f6rekommer hj\u00e4lp med personlig hygien.\n\nRekryteringsansvarig FIRSTNAME LASTNAME.\n\n EMAIL \n\nTfn  TELEPHONENO ", "publiceringsdatum": "2021-03-22 12:52:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5592161144", "arbetsgivareId": "21808196", "arbetsgivareNamn": "AssistansExperten i Norden AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "AssistansExperten", "ansokningssattWebbadress": "https://www.assistansexperten.se/jobba-hos-oss/?jobid=154671&ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Stenbackev\u00e4gen 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Stenbackev\u00e4gen 6", "postnr": "70225", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Stenbackev\u00e4gen 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616413976531, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "s93u_BEb_sx2", "namn": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "snx9_qVD_Dr1", "namn": "Katrineholm"}, "latitud": "58.995552", "longitud": "16.205475", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}