{"annonsId": 24643021, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556987-8399-3794", "annonsrubrik": "Student f\u00f6r sommarjobb i butik! ", "annonstext": "\u00c4r du fram\u00e5t och tycker om att arbeta med service? Vill du tj\u00e4na extra pengar under sommaren och skaffa arbetslivserfarenhet genom en heltidstj\u00e4nst V.27\u201334? D\u00e5 ska du s\u00f6ka tj\u00e4nsten som butiksmedarbetare hos Elektroskandia i Ume\u00e5. Ta chansen och bli del av en trevlig butik som erbjuder service ut\u00f6ver det vanliga!\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r Elektroskandias r\u00e4kning en butiksmedarbetare. Du kommer att arbeta som konsult via v\u00e5r personaluthyrningsverksamhet d\u00e4r uppdraget avser heltid under perioden V.27\u201334, med m\u00f6jlighet till extraarbete under h\u00f6sten.\n\nArbetsuppgifter\nSom butiksmedarbetare kommer du aktivt att arbeta med f\u00f6rs\u00e4ljning av butikens varor samt st\u00e5 i kassan. Du ansvarar f\u00f6r uppackning av varor samt hanterar inventering l\u00f6pande. Butiken v\u00e4nder sig mot f\u00f6retagskunder som uppskattar en h\u00f6g servicegrad. Du hj\u00e4lper \u00e4ven till med att h\u00e5lla butiken ren och snygg.\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\u00c4r universitetsstudent och kan arbeta heltid under perioden V.27\u201334. Det \u00e4r meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten om du \u00e4r teknikintresserad och har kunskap inom el samt om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n butiksarbete eller lager, men inget krav f\u00f6r tj\u00e4nsten. \n\nVi tror att dina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r hur v\u00e4l du kommer trivas i rollen. Tillsammans med kunden har vi valt ut egenskaper som \u00e4r viktiga f\u00f6r uppdraget:\n\nSom person \u00e4r du social och fram\u00e5t. Du trivs med att ge service och har ett trevligt bem\u00f6tande mot kund. F\u00f6r att h\u00e5lla god ordning i butiken ser vi \u00e4ven att du \u00e4r noggrann. Vidare tror vi att du \u00e4r flexibel och har k\u00f6rkort B.  \n\nSTART: V.27\nOMFATTNING: Heltid\nSTAD: Ume\u00e5\nURVAL: L\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan tj\u00e4nsten \u00e4r tillsatt om vi g\u00e5tt \u00f6ver till urval- och intervjufasen. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\nInformation om kundf\u00f6retaget\nElektroskandia \u2013 Sveriges ledande el-teknikgrossist har idag mer \u00e4n hundra \u00e5rs erfarenhet att luta sig emot.\n\nDe marknadsf\u00f6r och s\u00e4ljer elmateriel och system inom kraft/automation, tele/data/s\u00e4kerhet, belysning, hush\u00e5llsmaskiner och industrif\u00f6rn\u00f6denheter. Elektroskandia \u00e4r en del av Sonepar-koncernen \u2013 ett av de st\u00f6rsta elgrossistf\u00f6retagen i v\u00e4rlden. I koncernen ing\u00e5r idag mer \u00e4n 190 f\u00f6retag i 40 l\u00e4nder, spridda \u00f6ver fem kontinenter.\n\nBland Elektroskandias kunder finns en oerh\u00f6rd sp\u00e4nnvidd. De arbetar med enmansf\u00f6retagaren, likav\u00e4l som med v\u00e4rldsomsp\u00e4nnande koncerner. Serviceniv\u00e5n ska i b\u00e5da fallen \u00f6vertr\u00e4ffa f\u00f6rv\u00e4ntningarna. De str\u00e4var alltid efter att anlita de fr\u00e4msta leverant\u00f6rerna i v\u00e4rlden \u2013 och de lagerf\u00f6r mer \u00e4n 40 000 artiklar som de garanterar \u00e4r framme dagen efter best\u00e4llning.\n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! \n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du fram\u00e5t och tycker om att arbeta med service? Vill du tj\u00e4na extra pengar under sommaren och skaffa arbetslivserfarenhet genom en heltidstj\u00e4nst V.27\u201334? D\u00e5 ska du s\u00f6ka tj\u00e4nsten som butiksmedarbetare hos Elektroskandia i Ume\u00e5. Ta chansen och bli del av en trevlig butik som erbjuder service ut\u00f6ver det vanliga!\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r Elektroskandias r\u00e4kning en butiksmedarbetare. Du kommer att arbeta som konsult via v\u00e5r personaluthyrningsverksamhet d\u00e4r uppdraget avser heltid under perioden V.27\u201334, med m\u00f6jlighet till extraarbete under h\u00f6sten.\n\nArbetsuppgifter\nSom butiksmedarbetare kommer du aktivt att arbeta med f\u00f6rs\u00e4ljning av butikens varor samt st\u00e5 i kassan. Du ansvarar f\u00f6r uppackning av varor samt hanterar inventering l\u00f6pande. Butiken v\u00e4nder sig mot f\u00f6retagskunder som uppskattar en h\u00f6g servicegrad. Du hj\u00e4lper \u00e4ven till med att h\u00e5lla butiken ren och snygg.\n\nVi s\u00f6ker dig som\n\u00c4r universitetsstudent och kan arbeta heltid under perioden V.27\u201334. Det \u00e4r meriterande f\u00f6r tj\u00e4nsten om du \u00e4r teknikintresserad och har kunskap inom el samt om du har tidigare erfarenhet fr\u00e5n butiksarbete eller lager, men inget krav f\u00f6r tj\u00e4nsten. \n\nVi tror att dina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r hur v\u00e4l du kommer trivas i rollen. Tillsammans med kunden har vi valt ut egenskaper som \u00e4r viktiga f\u00f6r uppdraget:\n\nSom person \u00e4r du social och fram\u00e5t. Du trivs med att ge service och har ett trevligt bem\u00f6tande mot kund. F\u00f6r att h\u00e5lla god ordning i butiken ser vi \u00e4ven att du \u00e4r noggrann. Vidare tror vi att du \u00e4r flexibel och har k\u00f6rkort B.  \n\nSTART: V.27\nOMFATTNING: Heltid\nSTAD: Ume\u00e5\nURVAL: L\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan tj\u00e4nsten \u00e4r tillsatt om vi g\u00e5tt \u00f6ver till urval- och intervjufasen. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\n\nInformation om kundf\u00f6retaget\nElektroskandia \u2013 Sveriges ledande el-teknikgrossist har idag mer \u00e4n hundra \u00e5rs erfarenhet att luta sig emot.\n\nDe marknadsf\u00f6r och s\u00e4ljer elmateriel och system inom kraft/automation, tele/data/s\u00e4kerhet, belysning, hush\u00e5llsmaskiner och industrif\u00f6rn\u00f6denheter. Elektroskandia \u00e4r en del av Sonepar-koncernen \u2013 ett av de st\u00f6rsta elgrossistf\u00f6retagen i v\u00e4rlden. I koncernen ing\u00e5r idag mer \u00e4n 190 f\u00f6retag i 40 l\u00e4nder, spridda \u00f6ver fem kontinenter.\n\nBland Elektroskandias kunder finns en oerh\u00f6rd sp\u00e4nnvidd. De arbetar med enmansf\u00f6retagaren, likav\u00e4l som med v\u00e4rldsomsp\u00e4nnande koncerner. Serviceniv\u00e5n ska i b\u00e5da fallen \u00f6vertr\u00e4ffa f\u00f6rv\u00e4ntningarna. De str\u00e4var alltid efter att anlita de fr\u00e4msta leverant\u00f6rerna i v\u00e4rlden \u2013 och de lagerf\u00f6r mer \u00e4n 40 000 artiklar som de garanterar \u00e4r framme dagen efter best\u00e4llning.\n\n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! \n\nL\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 16:58:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.Professionalsnord.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nSommarjobb", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5569878399", "arbetsgivareId": "20949161", "arbetsgivareNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.professionalsnord.se/ansok/?jaid=3794", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "3794", "yrkesroll": {"varde": "ek9W_CmD_y2M", "namn": "Butikss\u00e4ljare, fackhandel"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Thulehuset 7tr, V\u00e4stra Esplanaden 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Thulehuset 7tr, V\u00e4stra Esplanaden 2", "postnr": "90326", "postort": "Ume\u00e5", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Thulehuset 7tr, V\u00e4stra Esplanaden 2", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616428686609, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "g5Tt_CAV_zBd", "namn": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "QiGt_BLu_amP", "namn": "Ume\u00e5"}, "latitud": "63.825848", "longitud": "20.263035", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}