{"annonsId": 24642564, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-3005-30512", "annonsrubrik": "F\u00f6rr\u00e5dstekniker till Hj\u00e4lpmedel i Uppsala L\u00e4n", "annonstext": "Hj\u00e4lpmedel i Uppsala L\u00e4n\r\n\r\nHar du gymnasiekompetens och \u00e4r p\u00e5 jakt efter en ny utmaning? Vi p\u00e5 Hj\u00e4lpmedel beh\u00f6ver nu tills\u00e4tta en f\u00f6rr\u00e5dstekniker som har l\u00e4tt f\u00f6r att ta egna initiativ och s\u00e4tta ig\u00e5ng aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 resultat. Hos oss f\u00e5r du inte bara ett roligt jobb och trevliga kollegor, du f\u00e5r ocks\u00e5 m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad i samh\u00e4llet - p\u00e5 riktigt. S\u00f6k idag och bli en central del av v\u00e5rt viktiga arbete! \n\nHj\u00e4lpmedel i Uppsala l\u00e4n, HUL, bel\u00e4get p\u00e5 Palmbladsgatan 8 i Uppsala och samordnar hanteringen av hj\u00e4lpmedel i Uppsala l\u00e4n och \u00e4r ett kompetens- och resurscentrum i avancerade hj\u00e4lpmedelsfr\u00e5gor. Vi m\u00f6jligg\u00f6r att m\u00e4nniskor i Uppsala L\u00e4n kan utf\u00f6ra f\u00f6r dem viktiga aktiviteter trots funktionsneds\u00e4ttning i sin vardag. \n\nDitt uppdrag\nI den h\u00e4r rollen kommer du f\u00f6rst och fr\u00e4mst att ta emot, rekonditionera och lagerf\u00f6ra hj\u00e4lpmedel samt att plocka ihop hj\u00e4lpmedel enligt best\u00e4llningar. Du kommer att rapportera till chef.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att arbeta som f\u00f6rr\u00e5dstekniker hos oss kr\u00e4vs det att du har gymnasiekompetens. Vidare har du goda kunskaper i svenska i tal och skrift samt datorvana. Erfarenhet av serviceyrke, v\u00e5rd- och omsorg, lagerarbete, teknik och verkstad och inriktning v\u00e5rd- och omsorg eller teknik och logistik \u00e4r meriterande. Vi tror att du \u00e4r en person som drivs av att f\u00e5 ta stort eget ansvar och att ha ett jobb som g\u00f6r skillnad.\n\nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att ta egna initiativ och s\u00e4tta ig\u00e5ng aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 resultat. Du planerar, organiserar och prioriterar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Vidare \u00e4r du en person som \u00e4r lugn och samlad i pressade situationer. Sist men inte minst s\u00f6ker vi dig som samarbetar bra med andra m\u00e4nniskor. Du tar ansvar och driver ditt arbete fram\u00e5t f\u00f6r att uppn\u00e5 dina m\u00e5l.\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME, verksamhetschef,  TELEPHONENO Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare: \nVision, FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Kommunal,  TELEPHONENO Har du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen. H\u00e4r arbetar vi med st\u00f6d och v\u00e5rd till \u00e4ldre och till personer med funktionsneds\u00e4ttning. Det handlar om \u00f6ppna insatser, hemtj\u00e4nst, korttidsv\u00e5rd, s\u00e4rskilt boende, LSS-verksamhet, personlig assistans, socialpsykiatri och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. M\u00e5let \u00e4r att \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning ska kunna leva ett s\u00e5 aktivt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt. F\u00f6rvaltningen ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r bist\u00e5ndshandl\u00e4ggning, strategisk planering, upphandling och uppf\u00f6ljning.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "annonstextFormaterad": "Hj\u00e4lpmedel i Uppsala L\u00e4n\r\n\r\nHar du gymnasiekompetens och \u00e4r p\u00e5 jakt efter en ny utmaning? Vi p\u00e5 Hj\u00e4lpmedel beh\u00f6ver nu tills\u00e4tta en f\u00f6rr\u00e5dstekniker som har l\u00e4tt f\u00f6r att ta egna initiativ och s\u00e4tta ig\u00e5ng aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 resultat. Hos oss f\u00e5r du inte bara ett roligt jobb och trevliga kollegor, du f\u00e5r ocks\u00e5 m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad i samh\u00e4llet - p\u00e5 riktigt. S\u00f6k idag och bli en central del av v\u00e5rt viktiga arbete! \n\nHj\u00e4lpmedel i Uppsala l\u00e4n, HUL, bel\u00e4get p\u00e5 Palmbladsgatan 8 i Uppsala och samordnar hanteringen av hj\u00e4lpmedel i Uppsala l\u00e4n och \u00e4r ett kompetens- och resurscentrum i avancerade hj\u00e4lpmedelsfr\u00e5gor. Vi m\u00f6jligg\u00f6r att m\u00e4nniskor i Uppsala L\u00e4n kan utf\u00f6ra f\u00f6r dem viktiga aktiviteter trots funktionsneds\u00e4ttning i sin vardag. \n\nDitt uppdrag\nI den h\u00e4r rollen kommer du f\u00f6rst och fr\u00e4mst att ta emot, rekonditionera och lagerf\u00f6ra hj\u00e4lpmedel samt att plocka ihop hj\u00e4lpmedel enligt best\u00e4llningar. Du kommer att rapportera till chef.\n\nDin bakgrund\nF\u00f6r att arbeta som f\u00f6rr\u00e5dstekniker hos oss kr\u00e4vs det att du har gymnasiekompetens. Vidare har du goda kunskaper i svenska i tal och skrift samt datorvana. Erfarenhet av serviceyrke, v\u00e5rd- och omsorg, lagerarbete, teknik och verkstad och inriktning v\u00e5rd- och omsorg eller teknik och logistik \u00e4r meriterande. Vi tror att du \u00e4r en person som drivs av att f\u00e5 ta stort eget ansvar och att ha ett jobb som g\u00f6r skillnad.\n\nDu har l\u00e4tt f\u00f6r att ta egna initiativ och s\u00e4tta ig\u00e5ng aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 resultat. Du planerar, organiserar och prioriterar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Vidare \u00e4r du en person som \u00e4r lugn och samlad i pressade situationer. Sist men inte minst s\u00f6ker vi dig som samarbetar bra med andra m\u00e4nniskor. Du tar ansvar och driver ditt arbete fram\u00e5t f\u00f6r att uppn\u00e5 dina m\u00e5l.\n\nUpplysningar\nHar du fr\u00e5gor om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen, kontakta:\nFIRSTNAME LASTNAME, verksamhetschef,  TELEPHONENO Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare: \nVision, FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO Kommunal,  TELEPHONENO Har du fr\u00e5gor g\u00e4llande registrering av din ans\u00f6kan, kontakta enheten f\u00f6r kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning:  TELEPHONENO .\n\nI din ans\u00f6kan ska du ange medborgarskap. Om du inte \u00e4r medborgare i Sverige, EU, EES eller Schweiz m\u00e5ste du ocks\u00e5 kunna styrka att du har ett giltigt arbetstillst\u00e5nd eller \u00e4r undantagen fr\u00e5n skyldigheten att ha arbetstillst\u00e5nd. Anst\u00e4llning kan ske f\u00f6rst efter kontroll av arbetstillst\u00e5nd, vilket kr\u00e4vs enligt utl\u00e4nningsf\u00f6rordningen.\r\n\r\nOm v\u00e5r organisation\nV\u00e4lkommen till v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6rvaltningen. H\u00e4r arbetar vi med st\u00f6d och v\u00e5rd till \u00e4ldre och till personer med funktionsneds\u00e4ttning. Det handlar om \u00f6ppna insatser, hemtj\u00e4nst, korttidsv\u00e5rd, s\u00e4rskilt boende, LSS-verksamhet, personlig assistans, socialpsykiatri och h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. M\u00e5let \u00e4r att \u00e4ldre och personer med funktionsneds\u00e4ttning ska kunna leva ett s\u00e5 aktivt och sj\u00e4lvst\u00e4ndigt liv som m\u00f6jligt. F\u00f6rvaltningen ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r bist\u00e5ndshandl\u00e4ggning, strategisk planering, upphandling och uppf\u00f6ljning.\n\nMer information om v\u00e5r organisation hittar du p\u00e5 uppsala.se (https://www.uppsala.se)\r\nVi undanber oss erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp.\n\nDina personuppgifter kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att administrera din ans\u00f6kan inom Uppsala kommun.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 15:50:19", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Visstidsanst\u00e4llning, till oh med till 2021-08-31. 100%. \r\nTilltr\u00e4de omg\u00e5ende, enligt \u00f6verenskommelse .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120003005", "arbetsgivareId": "10820072", "arbetsgivareNamn": "Uppsala kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Uppsala kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://uppsala.powerinit.com/Modules/Recruitments/Public/?JobPositionId=30512&RefNo=ALN-2021-00173", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "ALN-2021-00173", "yrkesroll": {"varde": "yCma_MSk_AMH", "namn": "Dep\u00e5man/Dep\u00e5tekniker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "yCma_MSk_AMH", "namn": "Dep\u00e5man/Dep\u00e5tekniker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "-", "postnr": "75375", "postort": "Uppsala", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "-", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616424619218, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zBon_eET_fFU", "namn": "Uppsala l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "otaF_bQY_4ZD", "namn": "Uppsala"}, "latitud": "59.858562", "longitud": "17.638927", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}