{"annonsId": 24648043, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556883-2538-117662", "annonsrubrik": "Personlig assistent -  Liding\u00f6", "annonstext": ".\r\n\r\nGod Assistans bedriver personlig assistans f\u00f6r kunder \u00f6ver hela Sverige. Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med stort hj\u00e4rta och h\u00f6g kompetens som brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och har l\u00e5ng erfarenhet inom assistans. Att v\u00e4rna om v\u00e5ra medarbetare och f\u00f6renkla tillvaron f\u00f6r v\u00e5ra kunder \u00e4r k\u00e4rnan i v\u00e5r verksamhet som k\u00e4nnetecknas av personligt bem\u00f6tande, h\u00f6g tillg\u00e4nglighet och snabb service. L\u00e4s g\u00e4rna mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida: www.godassistans.se\n\nHej, vi s\u00f6ker en personlig assistent till v\u00e5r glada 12-\u00e5rige kille. Han har en neurologisk funktionsneds\u00e4ttning och epilepsi. Som assistent f\u00e5r du jobba med en kille som g\u00e4rna vill utforska sin omgivning och uppt\u00e4cka livet runt omkring sig. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r bra om du \u00e4r mycket initiativtagande, gillar att leka och promenera men \u00e4ven utflykter och andra aktiviteter. \n\nD\u00e5 han inte kan kommunicera genom tal arbetar familjen aktivt tillsammans med habiliteringen f\u00f6r att utveckla arbetss\u00e4ttet kring kommunikation i hemmet. Vi tror att du som \u00e4r intresserad av att l\u00e4ra dig eller utvecklas inom teckenst\u00f6d kommer att trivas extra bra hos oss.  \n\nVi s\u00f6ker en person som vill vara den h\u00e4r killens st\u00f6d i vardagen och som f\u00f6rst\u00e5r att det arbete man g\u00f6r har stor p\u00e5verkan p\u00e5 hans fortsatta utveckling. D\u00e5 han inte har n\u00e5got tal \u00e4r det viktigt att du hanterar det svenska spr\u00e5ket obehindrat. \n\nVi ser g\u00e4rna att du har en l\u00e5ngsiktighet i ditt arbete d\u00e5 det skapar trygghet f\u00f6r v\u00e5r kille. \n\nErfarenhet av epilepsi och tecken som st\u00f6d \u00e4r meriterande, men stor vikt kommer l\u00e4ggas p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. Du ska vara r\u00f6kfri och inte vara allergisk mot p\u00e4lsdjur d\u00e5 familjen har en hund. \n\nFamiljen \u00e5ker \u00e4ven till \u00d6land under 6-7 veckor under sommarm\u00e5naderna s\u00e5 ett \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att du kan arbeta d\u00e4rifr\u00e5n under n\u00e5gra veckor p\u00e5 sommaren. Veckorna beh\u00f6ver inte vara sammanh\u00e4ngande. \n  \nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta eftermiddagar m\u00e5n-fre (kl 16-21) samt vissa helger. \nDet finns dock m\u00f6jlighet till flexibilitet i vilka veckodagar man arbetar, dvs att ni kan best\u00e4mma enligt \u00f6k men att detta ovan \u00e4r vad som familjen fr\u00e4mst \u00f6nskar och har behov av. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med ans\u00f6kan, intervjuer sker l\u00f6pande.", "annonstextFormaterad": ".\r\n\r\nGod Assistans\u00a0bedriver personlig assistans f\u00f6r kunder \u00f6ver hela Sverige. Vi \u00e4r ett f\u00f6retag med stort hj\u00e4rta och h\u00f6g kompetens som brinner f\u00f6r det vi g\u00f6r och har l\u00e5ng erfarenhet inom assistans. Att v\u00e4rna om v\u00e5ra medarbetare och f\u00f6renkla tillvaron f\u00f6r v\u00e5ra kunder \u00e4r k\u00e4rnan i v\u00e5r verksamhet som k\u00e4nnetecknas av personligt bem\u00f6tande, h\u00f6g tillg\u00e4nglighet och snabb service. L\u00e4s g\u00e4rna mer om oss p\u00e5 v\u00e5r hemsida:\u00a0www.godassistans.se\n\nHej, vi s\u00f6ker en personlig assistent till v\u00e5r glada 12-\u00e5rige kille. Han har en neurologisk funktionsneds\u00e4ttning och epilepsi. Som assistent f\u00e5r du jobba med en kille som g\u00e4rna vill utforska sin omgivning och uppt\u00e4cka livet runt omkring sig. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r bra om du \u00e4r mycket initiativtagande, gillar att leka och promenera men \u00e4ven utflykter och andra aktiviteter.\u00a0\n\nD\u00e5 han inte kan kommunicera genom tal arbetar familjen aktivt tillsammans med habiliteringen f\u00f6r att utveckla arbetss\u00e4ttet kring kommunikation i hemmet. Vi tror att du som \u00e4r intresserad av att l\u00e4ra dig eller utvecklas inom teckenst\u00f6d kommer att trivas extra bra hos oss. \u00a0\n\nVi s\u00f6ker en person som vill\u00a0vara den h\u00e4r killens st\u00f6d i vardagen och som f\u00f6rst\u00e5r att det arbete man g\u00f6r har stor p\u00e5verkan p\u00e5 hans fortsatta utveckling.\u00a0D\u00e5 han inte har n\u00e5got tal \u00e4r det viktigt att du hanterar det svenska spr\u00e5ket obehindrat.\u00a0\n\nVi ser g\u00e4rna att du har en l\u00e5ngsiktighet i ditt arbete d\u00e5 det skapar trygghet f\u00f6r v\u00e5r kille.\u00a0\n\nErfarenhet av epilepsi och tecken som st\u00f6d \u00e4r meriterande, men stor vikt kommer l\u00e4ggas p\u00e5 personlig l\u00e4mplighet. Du ska vara r\u00f6kfri och inte vara allergisk mot p\u00e4lsdjur d\u00e5 familjen har en hund.\u00a0\n\nFamiljen \u00e5ker \u00e4ven till \u00d6land under 6-7 veckor under sommarm\u00e5naderna s\u00e5 ett \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att du kan arbeta d\u00e4rifr\u00e5n under n\u00e5gra veckor p\u00e5 sommaren. Veckorna beh\u00f6ver inte vara sammanh\u00e4ngande.\u00a0\n\u00a0\u00a0\nVi s\u00f6ker dig som vill arbeta eftermiddagar m\u00e5n-fre (kl 16-21) samt vissa helger.\u00a0\nDet finns dock m\u00f6jlighet till flexibilitet i vilka veckodagar man arbetar, dvs att ni kan best\u00e4mma enligt \u00f6k men att detta ovan \u00e4r vad som familjen fr\u00e4mst \u00f6nskar och har behov av.\u00a0\n\nVarmt v\u00e4lkommen med ans\u00f6kan, intervjuer sker l\u00f6pande.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 09:41:32", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-22 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.godassistans.nu", "villkorsbeskrivning": "Deltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n", "organisationsnummer": "5568832538", "arbetsgivareId": "20882314", "arbetsgivareNamn": "God Assistans i Mitt AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "God Assistans i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "http://godassistans.careerhub.se/?_p=job&_pid=&_id=117662&_s1=AMS", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Gustav III:s Boulevard 54 16974 Solna", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Gustav III:s Boulevard 54", "postnr": "16974", "postort": "Solna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Gustav III:s Boulevard 54 16974 Solna", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616575292272, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "FBbF_mda_TYD", "namn": "Liding\u00f6"}, "latitud": "59.36296", "longitud": "18.1468", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}