{"annonsId": 24648696, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0027-3915", "annonsrubrik": "Lovisedalsskolan s\u00f6ker l\u00e4rare \u00e5k 4-6", "annonstext": "\u00c4r du en dedikerad l\u00e4rare 4-6 som brinner f\u00f6r elevens b\u00e4sta? Nu finns det m\u00f6jlighet f\u00f6r dig att arbeta p\u00e5 en attraktiv skola d\u00e4r vi arbetar efter visionen; med eleven i centrum - mot Kunskap, Utveckling och L\u00e4rande. \n\n \n\nP\u00e5 Lovisedalsskolan har vi en ledarfilosofi som lyfter fram mod och att v\u00e5ga ta och \u00e4ga sina beslut. Vi tror p\u00e5 att alla kan ta ansvar och v\u00e5gar ha h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 varandra och f\u00f6rtroende f\u00f6r varandras f\u00f6rm\u00e5gor. \nLovisedalsskolan \u00e4r bel\u00e4gen i Vallentunas centrala delar med goda pendlingsm\u00f6jligheter och ligger i ett villaomr\u00e5de n\u00e4ra skogen. P\u00e5 skolan finns ca 670 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs 9. Skolans lokaler \u00e4r trevliga och ljusa samt en h\u00e4rlig utemilj\u00f6.\n\nV\u00e4lkommen att bes\u00f6ka v\u00e5r hemsida f\u00f6r mer info: www.skolor.vallentuna.se/lovisedal\n\n \n\nArbetsuppgifter\n\nDu ing\u00e5r i ett arbetslag d\u00e4r du, tillsammans med andra l\u00e4rare planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar din undervisning, betygs\u00e4tter och bed\u00f6mer v\u00e5ra elever. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare i \u00e5k 4-6. Du tycker om att arbeta tillsammans med kollegor, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med s\u00e5v\u00e4l elever, v\u00e5rdnadshavare, elevh\u00e4lsoteam och skolledning. Du har ett gott ledarskap i klassrummet, prioriterar medvetet l\u00e4roplanens m\u00e5l, v\u00e4rdegrund och syn p\u00e5 l\u00e4rande. Du arbetar med utv\u00e4rdering och reflektion som ett medel att utveckla elevernas l\u00e4randemilj\u00f6 och inflytande. Mentorskap ing\u00e5r i tj\u00e4nsten.\n\nVallentuna kommun v\u00e5gar testa. Vi har som ambition att ligga i framkant n\u00e4r det g\u00e4ller digitalisering, arbetss\u00e4tt och arbetsmetoder och som medarbetare hos oss har du en central roll i utvecklingsarbetet. I Vallentuna har du m\u00f6jligheten att vara med och skapa n\u00e5got nytt.\n\nBem\u00f6tande, tillg\u00e4nglighet och fokus p\u00e5 kunden \u00e4r viktigt f\u00f6r v\u00e5rt arbete med resultat och \u00f6kad kvalitet\n\n \n\n Kvalifikationer\n\n\u2022 \u00c4r legitimerad l\u00e4rare i \u00e5k 4-6.\n\u2022 \u00c4r van vid och skicklig p\u00e5 att dokumentera, analysera och att arbeta systematiskt.\n\u2022 \u00c4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i skolans styrdokument. \n\u2022 \u00c4r van att arbeta med digitala verktyg\n\n \n\n Personliga egenskaper\n\n\u2022 Du arbetar mot resultat genom att du visar p\u00e5litlighet och tar ansvar f\u00f6r planering och uppf\u00f6ljning av ditt arbete.\n\u2022 Du st\u00e4rker relationer genom att du hj\u00e4lper andra, samarbetar, f\u00f6ljer regler och processer och delar information.\n\u2022 Du utvecklar, f\u00f6rb\u00e4ttrar, s\u00f6ker l\u00f6sningar och utvecklar l\u00e4rande och kunskap p\u00e5 eget initiativ.\n\u2022 Du \u00e4r l\u00e4nken, ger service, visar lojalitet ut\u00e5t och in\u00e5t och omv\u00e4rldsbevakar.\n\u2022 Gemensamma v\u00e4rderingar syns i ditt bem\u00f6tande och du st\u00e4rker dina kollegor n\u00e4r det syns \u00e4ven hos dem.\n\u2022 Du tycker det \u00e4r viktigt att ha roligt p\u00e5 jobbet och tycker om att arbeta i team.\n\u2022 Du tror p\u00e5 elevernas f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas och kan f\u00e5 eleverna att k\u00e4nna gl\u00e4dje i l\u00e4randet.\n\n \n\nInformation om processen\n\nI Vallentuna kommun har vi en professionell verksamhet, som pr\u00e4glas av kvalitet och kundfokus. Engagemang, samarbete och allas lika v\u00e4rde genomsyrar v\u00e5r organisation. Du som s\u00f6ker b\u00f6r sj\u00e4lvklart dela v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar. Som arbetsgivare vill vi ta till vara de kvaliteter som en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vallentuna kommun satsar p\u00e5 kompetensutveckling och friskv\u00e5rd f\u00f6r personalen.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst med en omfattning p\u00e5 100% och vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning. Vi \u00f6nskar tilltr\u00e4de 2021-08-11 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nAlla som anst\u00e4lls f\u00f6r arbete med barn och ungdomar ska l\u00e4mna ett felfritt registerutdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister.\n\nBeg\u00e4r utdrag ur belastningsregistret\n \n \n\nF\u00f6r ytterligare information kontakta FIRSTNAME LASTNAME-Huld, Bitr\u00e4dande Rektor  TELEPHONENO ,  EMAIL  \n\nMer information och fackliga representanter hittar du p\u00e5 http://www.vallentuna.se under S\u00f6k lediga jobb\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Vallentuna kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget ReachMee. D\u00e4rf\u00f6r ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan via ReachMee genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. OBS! Vi tar inte emot ans\u00f6kningar/intresseanm\u00e4lningar via e-post. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor kan du kontakta kontaktpersonen som finns angiven i annonsen.\n\nIntervjuer h\u00e5lls fortl\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. \n\nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan med ett personligt brev och CV senast 2021-04-30.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "\u00c4r du en dedikerad l\u00e4rare 4-6 som brinner f\u00f6r elevens b\u00e4sta? Nu finns det m\u00f6jlighet f\u00f6r dig att arbeta p\u00e5 en attraktiv skola d\u00e4r vi arbetar efter visionen;\u00a0med eleven i centrum\u00a0- mot Kunskap, Utveckling och L\u00e4rande.\u00a0\n\n\u00a0\n\nP\u00e5 Lovisedalsskolan har vi en ledarfilosofi som lyfter fram mod och att v\u00e5ga ta och \u00e4ga sina beslut. Vi tror p\u00e5 att alla kan ta ansvar och v\u00e5gar ha h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 varandra och f\u00f6rtroende f\u00f6r varandras f\u00f6rm\u00e5gor.\u00a0\nLovisedalsskolan \u00e4r bel\u00e4gen i Vallentunas centrala delar med goda pendlingsm\u00f6jligheter och ligger i ett villaomr\u00e5de n\u00e4ra skogen. P\u00e5 skolan finns ca 670 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs 9. Skolans lokaler \u00e4r trevliga och ljusa samt en h\u00e4rlig utemilj\u00f6.\n\nV\u00e4lkommen att bes\u00f6ka v\u00e5r hemsida f\u00f6r mer info: www.skolor.vallentuna.se/lovisedal\n\n\u00a0\n\nArbetsuppgifter\n\nDu ing\u00e5r i ett arbetslag d\u00e4r du, tillsammans med andra l\u00e4rare planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar din undervisning, betygs\u00e4tter och bed\u00f6mer v\u00e5ra elever. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare i \u00e5k 4-6. Du tycker om att arbeta tillsammans med kollegor, har l\u00e4tt f\u00f6r att samarbeta med s\u00e5v\u00e4l elever, v\u00e5rdnadshavare, elevh\u00e4lsoteam och skolledning. Du har ett gott ledarskap i klassrummet, prioriterar medvetet l\u00e4roplanens m\u00e5l, v\u00e4rdegrund och syn p\u00e5 l\u00e4rande. Du arbetar med utv\u00e4rdering och reflektion som ett medel att utveckla elevernas l\u00e4randemilj\u00f6 och inflytande. Mentorskap ing\u00e5r i tj\u00e4nsten.\n\nVallentuna kommun v\u00e5gar testa. Vi har som ambition att ligga i framkant n\u00e4r det g\u00e4ller digitalisering, arbetss\u00e4tt och arbetsmetoder och som medarbetare hos oss har du en central roll i utvecklingsarbetet. I Vallentuna har du m\u00f6jligheten att vara med och skapa n\u00e5got nytt.\n\nBem\u00f6tande, tillg\u00e4nglighet och fokus p\u00e5 kunden \u00e4r viktigt f\u00f6r v\u00e5rt arbete med resultat och \u00f6kad kvalitet\n\n\u00a0\n\n\u00a0Kvalifikationer\n\n\n\u2022 \u00c4r legitimerad l\u00e4rare i \u00e5k 4-6.\n\u2022 \u00c4r\u00a0van vid och skicklig p\u00e5 att dokumentera, analysera och att arbeta systematiskt.\n\u2022 \u00c4r v\u00e4l f\u00f6rankrad i skolans styrdokument.\u00a0\n\u2022 \u00c4r van att arbeta med digitala verktyg\n\n\u00a0\n\n\u00a0Personliga egenskaper\n\n\n\u2022 Du arbetar mot resultat genom att du visar p\u00e5litlighet och tar ansvar f\u00f6r planering och uppf\u00f6ljning av ditt arbete.\n\u2022 Du st\u00e4rker relationer genom att du hj\u00e4lper andra, samarbetar, f\u00f6ljer regler och processer och delar information.\n\u2022 Du utvecklar, f\u00f6rb\u00e4ttrar, s\u00f6ker l\u00f6sningar och utvecklar l\u00e4rande och kunskap p\u00e5 eget initiativ.\n\u2022 Du \u00e4r l\u00e4nken, ger service, visar lojalitet ut\u00e5t och in\u00e5t och omv\u00e4rldsbevakar.\n\u2022 Gemensamma v\u00e4rderingar syns i ditt bem\u00f6tande och du st\u00e4rker dina kollegor n\u00e4r det syns \u00e4ven hos dem.\n\u2022 Du tycker det \u00e4r viktigt att ha roligt p\u00e5 jobbet och tycker om att arbeta i team.\n\u2022 Du tror p\u00e5 elevernas f\u00f6rm\u00e5ga att utvecklas och kan f\u00e5 eleverna att k\u00e4nna gl\u00e4dje i l\u00e4randet.\n\n\u00a0\n\nInformation om processen\n\nI Vallentuna kommun har vi en professionell verksamhet, som pr\u00e4glas av kvalitet och kundfokus. Engagemang, samarbete och allas lika v\u00e4rde genomsyrar v\u00e5r organisation. Du som s\u00f6ker b\u00f6r sj\u00e4lvklart dela v\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar. Som arbetsgivare vill vi ta till vara de kvaliteter som en j\u00e4mn k\u00f6nsf\u00f6rdelning och etnisk och kulturell m\u00e5ngfald tillf\u00f6r verksamheten. Vallentuna kommun satsar p\u00e5 kompetensutveckling och friskv\u00e5rd f\u00f6r personalen.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst med en omfattning p\u00e5 100% och vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning. Vi \u00f6nskar tilltr\u00e4de 2021-08-11 eller enligt \u00f6verenskommelse.\n\nAlla som anst\u00e4lls f\u00f6r arbete med barn och ungdomar ska l\u00e4mna ett felfritt registerutdrag ur Rikspolisstyrelsens belastningsregister.\n\nBeg\u00e4r utdrag ur belastningsregistret\n \n \n\nF\u00f6r ytterligare information\u00a0kontakta\u00a0FIRSTNAME LASTNAME-Huld, Bitr\u00e4dande Rektor  TELEPHONENO ,  EMAIL  \n\nMer information och fackliga representanter hittar du p\u00e5 http://www.vallentuna.se under S\u00f6k lediga jobb\n\nF\u00f6r att kvalitetss\u00e4kra rekryteringsprocessen i Vallentuna kommun anv\u00e4nder vi rekryteringsverktyget ReachMee. D\u00e4rf\u00f6r ber vi dig att skicka in din ans\u00f6kan via ReachMee genom att klicka p\u00e5 ans\u00f6kningsl\u00e4nken i annonsen. OBS! Vi tar inte emot ans\u00f6kningar/intresseanm\u00e4lningar via e-post.\u00a0Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor kan du kontakta kontaktpersonen som finns angiven i annonsen.\n\nIntervjuer h\u00e5lls fortl\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag.\u00a0\n\nDu \u00e4r varmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan med ett personligt brev och CV senast 2021-04-30.\n\nVi undanber oss alla erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annons.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\u00a0\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-24 11:25:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.vallentuna.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Individuell l\u00f6n", "organisationsnummer": "2120000027", "arbetsgivareId": "10819865", "arbetsgivareNamn": "Vallentuna kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vallentuna kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://vallentuna.attract.reachmee.com/jobs/rm?rmpage=job&rmjob=3915", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Nzmh_iTb_z7h", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 4-6"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Uthamra Skolv\u00e4g 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Uthamra Skolv\u00e4g 1", "postnr": "18653", "postort": "Vallentuna", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Uthamra Skolv\u00e4g 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616581506377, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "K4az_Bm6_hRV", "namn": "Vallentuna"}, "latitud": "59.5357", "longitud": "18.078016", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}