{"annonsId": 24643748, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1579-5C25547C98124A63A5DCA6BBD78E816A", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i \u00e5k 1-3 till Ulrikaskolan! ", "annonstext": "Ulricehamns kommun \u00e4r inne i en fortsatt tillv\u00e4xtfas. P\u00e5 bara n\u00e5gra \u00e5r har vi g\u00e5tt fr\u00e5n liten till st\u00f6rre, utan att tappa v\u00e5r identitet. I n\u00e4ra symbios med medarbetare och inv\u00e5nare g\u00f6r vi mesta m\u00f6jliga samh\u00e4llsnytta. F\u00f6r kommunen som arbetsgivare inneb\u00e4r det en unik bredd i uppdragen med goda m\u00f6jligheter till utveckling f\u00f6r dig som anst\u00e4lld. Vill du vara med och skapa framtiden med oss? \n\nUlrikaskolan v\u00e4xer! \nUlrikaskolan \u00e4r bel\u00e4gen i Ulricehamns t\u00e4tort med n\u00e4rhet till natur, idrott- och friluftsomr\u00e5den. H\u00e4r g\u00e5r cirka 370 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till och med \u00e5rskurs sex. Vi har fem fritidsavdelningar f\u00f6r barn i \u00e5ldrarna 6-12 \u00e5r. P\u00e5 skolan finns ett administrativt st\u00f6d och ett elevh\u00e4lsoteam med specialpedagog, speciall\u00e4rare, skolsk\u00f6terska och kurator.\n\nVi arbetar i arbetslag kring varje \u00e5rskurs och har ett v\u00e4l fungerande v\u00e4rdegrundsarbete med en r\u00f6d tr\u00e5d f\u00f6r hela enheten. Ulrikaskolan \u00e4r en skola med h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse med m\u00e5nga duktiga och engagerade pedagoger. I v\u00e5ra p\u00e5g\u00e5ende utvecklingsomr\u00e5den arbetar vi aktivt med att utveckla v\u00e5ra pedagogiska och fysiska l\u00e4rmilj\u00f6er bland annat genom differentierad undervisning och kooperativt l\u00e4rande.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta p\u00e5 l\u00e5gstadiet tillsammans med fler kollegor i parallellen. Du planerar, genomf\u00f6r och f\u00f6ljer upp undervisningen i den eller de klasser du kommer att undervisa i samt anpassar utifr\u00e5n enskilda elevers behov. Du arbetar f\u00f6r h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse, trygghet och studiero och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa goda relationer med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare.\n\nTillsammans med dina l\u00e4rarkollegor samverkar du och tar ansvar f\u00f6r uppl\u00e4gg av undervisning samt f\u00f6r andra arbetsuppgifter som ing\u00e5r i verksamheten. Arbetet sker utefter g\u00e4llande lagar och f\u00f6rordningar som styr grundskolan. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare med beh\u00f6righet f\u00f6r \u00e5k 1-3 alternativt \u00e5k 1-6.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r kreativ och id\u00e9rik i din undervisning d\u00e4r du har ett tydligt kvalitetsfokus och ett flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du \u00e4r strukturerad och visar stort engagemang och du k\u00e4nner dig trygg i din yrkesroll vilket visar sig genom att du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ansvarsfullt. \nVi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 samverkan i arbetslaget och s\u00f6ker dig med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r flexibel, har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa goda relationer och har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta elevers olikheter genom anpassningar i l\u00e4rmilj\u00f6n. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar examensbevis och legitimation i din ans\u00f6kan.\n\nAnst\u00e4llning sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\n\nKrav p\u00e5 registerutdrag vid erbjudande av anst\u00e4llning inom f\u00f6rskolan, f\u00f6rskoleklassen, fritidshemmet, grundskolan, grunds\u00e4rskolan samt annan pedagogisk verksamhet enligt skollagen (2010:800, kap 2 \u00a7\u00a7 31-33). \nVi undanbeder oss kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag under rekryteringen. \n\nV\u00e4nligen observera att enligt offentlighetsprincipen \u00e4r ans\u00f6kningshandlingar allm\u00e4nna offentliga handlingar som l\u00e4mnas ut p\u00e5 beg\u00e4ran.", "annonstextFormaterad": "Ulricehamns kommun \u00e4r inne i en fortsatt tillv\u00e4xtfas. P\u00e5 bara n\u00e5gra \u00e5r har vi g\u00e5tt fr\u00e5n liten till st\u00f6rre, utan att tappa v\u00e5r identitet. I n\u00e4ra symbios med medarbetare och inv\u00e5nare g\u00f6r vi mesta m\u00f6jliga samh\u00e4llsnytta. F\u00f6r kommunen som arbetsgivare inneb\u00e4r det en unik bredd i uppdragen med goda m\u00f6jligheter till utveckling f\u00f6r dig som anst\u00e4lld. Vill du vara med och skapa framtiden med oss? \n\nUlrikaskolan v\u00e4xer! \nUlrikaskolan \u00e4r bel\u00e4gen i Ulricehamns t\u00e4tort med n\u00e4rhet till natur, idrott- och friluftsomr\u00e5den. H\u00e4r g\u00e5r cirka 370 elever fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass till och med \u00e5rskurs sex. Vi har fem fritidsavdelningar f\u00f6r barn i \u00e5ldrarna 6-12 \u00e5r. P\u00e5 skolan finns ett administrativt st\u00f6d och ett elevh\u00e4lsoteam med specialpedagog, speciall\u00e4rare, skolsk\u00f6terska och kurator.\n\nVi arbetar i arbetslag kring varje \u00e5rskurs och har ett v\u00e4l fungerande v\u00e4rdegrundsarbete med en r\u00f6d tr\u00e5d f\u00f6r hela enheten. Ulrikaskolan \u00e4r en skola med h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse med m\u00e5nga duktiga och engagerade pedagoger. I v\u00e5ra p\u00e5g\u00e5ende utvecklingsomr\u00e5den arbetar vi aktivt med att utveckla v\u00e5ra pedagogiska och fysiska l\u00e4rmilj\u00f6er bland annat genom differentierad undervisning och kooperativt l\u00e4rande.\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\r\n\r\nARBETSUPPGIFTER\nDu kommer att arbeta p\u00e5 l\u00e5gstadiet tillsammans med fler kollegor i parallellen. Du planerar, genomf\u00f6r och f\u00f6ljer upp undervisningen i den eller de klasser du kommer att undervisa i samt anpassar utifr\u00e5n enskilda elevers behov. Du arbetar f\u00f6r h\u00f6g m\u00e5luppfyllelse, trygghet och studiero och har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa goda relationer med elever, kollegor och v\u00e5rdnadshavare.\n\nTillsammans med dina l\u00e4rarkollegor samverkar du och tar ansvar f\u00f6r uppl\u00e4gg av undervisning samt f\u00f6r andra arbetsuppgifter som ing\u00e5r i verksamheten. Arbetet sker utefter g\u00e4llande lagar och f\u00f6rordningar som styr grundskolan. \r\n\r\nKVALIFIKATIONER\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad grundskoll\u00e4rare med beh\u00f6righet f\u00f6r \u00e5k 1-3 alternativt \u00e5k 1-6.\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r kreativ och id\u00e9rik i din undervisning d\u00e4r du har ett tydligt kvalitetsfokus och ett flexibelt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du \u00e4r strukturerad och visar stort engagemang och du k\u00e4nner dig trygg i din yrkesroll vilket visar sig genom att du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt och ansvarsfullt. \nVi l\u00e4gger stor vikt p\u00e5 samverkan i arbetslaget och s\u00f6ker dig med god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga. Du \u00e4r flexibel, har l\u00e4tt f\u00f6r att skapa goda relationer och har f\u00f6rm\u00e5gan att m\u00f6ta elevers olikheter genom anpassningar i l\u00e4rmilj\u00f6n. \r\n\n\u00d6VRIGT\nVi ser g\u00e4rna att du bifogar examensbevis och legitimation i din ans\u00f6kan.\n\nAnst\u00e4llning sker under f\u00f6ruts\u00e4ttning att erforderliga beslut fattas.\n\nKrav p\u00e5 registerutdrag vid erbjudande av anst\u00e4llning inom f\u00f6rskolan, f\u00f6rskoleklassen, fritidshemmet, grundskolan, grunds\u00e4rskolan samt annan pedagogisk verksamhet enligt skollagen (2010:800, kap 2 \u00a7\u00a7 31-33). \nVi undanbeder oss kontakt med annons\u00f6rer och bemanningsf\u00f6retag under rekryteringen. \n\nV\u00e4nligen observera att enligt offentlighetsprincipen \u00e4r ans\u00f6kningshandlingar allm\u00e4nna offentliga handlingar som l\u00e4mnas ut p\u00e5 beg\u00e4ran.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 08:20:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-11 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.ulricehamn.se/barnochutbildning/grundskola/grundskolor/ulrikaskolan/", "villkorsbeskrivning": "Heltid. \r\nTillsvidareanst\u00e4llning, tilltr\u00e4de: 2021-08-10  .", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal.", "organisationsnummer": "2120001579", "arbetsgivareId": "10819974", "arbetsgivareNamn": "Ulricehamns kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Ulricehamns kommun, Ulrikaskolan", "ansokningssattWebbadress": "https://recruit.visma.com/Public/Apply.aspx?guidAssignment=5c25547c-9812-4a63-a5dc-a6bbd78e816a&publishCode=AMS&TK=fdf17e1e-8fc9-4904-9fbf-c3d684b0cb6e", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "A1015970", "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "H\u00f6jdgatan  Ulricehamn ", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "H\u00f6jdgatan", "postnr": "52386", "postort": "Ulricehamn ", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "H\u00f6jdgatan  Ulricehamn ", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616484016390, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "an4a_8t2_Zpd", "namn": "Ulricehamn"}, "latitud": "57.783333", "longitud": "13.416667", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}