{"annonsId": 24648511, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "\u00c4r du optiker? Vill du arbeta mer kliniskt?", "annonstext": "Kvalifikationer\n\nVi s\u00f6ker efter en driven och engagerad optiker som \u00e4r redo att anta nya utmaningar och som kan och vill arbeta i ett h\u00f6gt tempo. En positiv person som \u00e4r strukturerad, stresst\u00e5lig, flexibel och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men \u00e4ven som en del i ett team. Du kan l\u00e4gga upp dina arbetsdagar p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du \u00e4r ut\u00e5triktad och har en god och professionell kontakt med patienter liksom kollegor. Du har ett \u00f6ga f\u00f6r prioriteringar, avlasta och hj\u00e4lpa sin kollegor n\u00e4r det beh\u00f6vs. Som f\u00f6rst\u00e5r vikten av att vara tidseffektiv, men samtidigt vara noggrann. Du \u00e4r lugnet som slutf\u00f6r uppgifterna n\u00e4r det stormar runtom dig och n\u00e4r det blir problem eller fel, s\u00e5 ger du inte upp utan tar nya friska tag. Det viktigt att du \u00e4r serviceminded och social, inbjudande och omt\u00e4nksam. F\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs att du \u00e4r strukturerad, stresst\u00e5lig och noggrann. Du \u00e4r en person som trivs i en milj\u00f6 full av utmaningar och snabba v\u00e4ndningar och ser dig sj\u00e4lv jobba med det l\u00e5ngsiktigt.\n\nArbetsbeskrivning\n\nSom optiker hos oss arbetar du dagligen tillsammans med l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor och administrativ personal vid f\u00f6runders\u00f6kningar inf\u00f6r operation och assisterande unders\u00f6kningar vid bed\u00f6mningsbes\u00f6k.\n\nI tj\u00e4nsten som optiker kommer du l\u00e4ra dig att assistera l\u00e4kare vid mottagningsbes\u00f6k. Vilket inneb\u00e4r att du assisterar l\u00e4karen att utf\u00f6ra olika unders\u00f6kningar i samband med bed\u00f6mning, utredning och diagnosticering.\n\nDu kommer exempelvis att arbeta med topografi, synf\u00e4ltsunders\u00f6kningar, OCT av b\u00e5de hornhinna och n\u00e4thinna, biometri och linsval inf\u00f6r gr\u00e5starrkirurgi.\n\nUt\u00f6ver ovanst\u00e5ende unders\u00f6kningar och arbetss\u00e4tt kommer du som optiker hos oss att f\u00e5 utveckla och f\u00f6rdjupade kunskaper inom:\n\n\u00b7 \u00d6gonsjukdomar och behandlingar\n\n\u00b7  Synfelskorrigerande behandlingsmetoder\n\n\u00b7 Laser (SMILE, FS-Lasik, LASEK)\n\n\u00b7 Linsbyte (RLE \u2013 trifokala, monofokala linser och add-on)\n\n\u00b7 ICL\n\n\u00b7  H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens lagar, krav, regler och riktlinjer\n\n\u00b7  Medicinsk dokumentation och terminologi\n\nOm oss\n\nAveny \u00d6gonklinik \u00e4r en v\u00e4letablerad \u00f6gonklinik som funnits i G\u00f6teborg sedan 2009. Vi har under \u00e5ren hj\u00e4lpt och behandlat \u00f6ver 100 000 patienter och utf\u00f6rt \u00f6ver 25 000 synfels- och gr\u00e5starroperationer. Idag har vi kliniker/enheter p\u00e5 Avenyen, Carlanderska Sjukhuset, Halmstad samt i Bor\u00e5s.\n\nSom medarbetare \u00e4r du nyckeln till framg\u00e5ng. Vi ser oss som en familj\u00e4r arbetsplats med h\u00f6gt i tak.\n\n\u00b7  Arbetstider vardagar (7.45 - 16.30)\n\n\u00b7  Tj\u00e4nstepension\n\n\u00b7  Friskv\u00e5rdsbidrag\n\n\u00b7  Sjukv\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4kring\n\n\u00b7  F\u00f6rm\u00e5nsportal (Benify)\n\nOmfattning av tj\u00e4nst\n\nHeltid (\u00f6ppna f\u00f6r att diskutera tj\u00e4nstegraden)\n\n6 m\u00e5naders provanst\u00e4llningsperiod\n\nFr\u00e5gor och ans\u00f6kan\n\nVid eventuella fr\u00e5gor ring eller smsa verksamhetschef, FIRSTNAME LASTNAME eller Optikerchef, Daniel Ghawji\n\nTelefon Daniel:  TELEPHONENO eller maila  EMAIL \n\nTelefon Jonathan:  TELEPHONENO eller maila  EMAIL \n\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-30\n\nVi anst\u00e4ller l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut.\n\nTilltr\u00e4de snarast m\u00f6jligt eller enligt \u00f6verenskommelse #jobbjustnu", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Kvalifikationer</strong></p><p>Vi s\u00f6ker efter en <strong>driven</strong> och <strong>engagerad</strong> optiker som \u00e4r redo att anta <strong>nya utmaningar </strong>och<strong> </strong>som kan och vill arbeta i ett <strong>h\u00f6gt tempo</strong>. En <strong>positiv person</strong> som \u00e4r <strong>strukturerad</strong>, <strong>stresst\u00e5lig</strong>, <strong>flexibel </strong>och kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt, men \u00e4ven som en del i ett team. Du kan l\u00e4gga upp dina arbetsdagar p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt. Du \u00e4r <strong>ut\u00e5triktad</strong> och har en god och <strong>professionell</strong> kontakt med patienter liksom kollegor. Du har ett \u00f6ga f\u00f6r <strong>prioriteringar, avlasta </strong>och <strong>hj\u00e4lpa </strong>sin kollegor n\u00e4r det beh\u00f6vs. Som f\u00f6rst\u00e5r vikten av att vara <strong>tidseffektiv</strong>, men samtidigt vara <strong>noggrann</strong>. Du \u00e4r lugnet som slutf\u00f6r uppgifterna n\u00e4r det stormar runtom dig och n\u00e4r det blir problem eller fel, s\u00e5 ger du inte upp utan tar nya friska tag. Det viktigt att du \u00e4r <strong>serviceminded</strong> och social, inbjudande och omt\u00e4nksam. F\u00f6r att lyckas i rollen kr\u00e4vs att du \u00e4r <strong>strukturerad</strong>, <strong>stresst\u00e5lig</strong> och <strong>noggrann</strong>. Du \u00e4r en person som trivs i en milj\u00f6 full av utmaningar och snabba v\u00e4ndningar och ser dig sj\u00e4lv jobba med det l\u00e5ngsiktigt.</p><p><strong>Arbetsbeskrivning</strong></p><p>Som optiker hos oss arbetar du dagligen tillsammans med l\u00e4kare, sjuksk\u00f6terskor, undersk\u00f6terskor och administrativ personal vid f\u00f6runders\u00f6kningar inf\u00f6r operation och assisterande unders\u00f6kningar vid bed\u00f6mningsbes\u00f6k.</p><p>I tj\u00e4nsten som optiker kommer du l\u00e4ra dig att assistera l\u00e4kare vid mottagningsbes\u00f6k. Vilket inneb\u00e4r att du assisterar l\u00e4karen att utf\u00f6ra olika unders\u00f6kningar i samband med bed\u00f6mning, utredning och diagnosticering.</p><p><br></p><p>Du kommer exempelvis att arbeta med topografi, synf\u00e4ltsunders\u00f6kningar, OCT av b\u00e5de hornhinna och n\u00e4thinna, biometri och linsval inf\u00f6r gr\u00e5starrkirurgi.</p><p>Ut\u00f6ver ovanst\u00e5ende unders\u00f6kningar och arbetss\u00e4tt kommer du som optiker hos oss att f\u00e5 utveckla och f\u00f6rdjupade kunskaper inom:</p><p>\u00b7 \u00d6gonsjukdomar och behandlingar</p><p>\u00b7  Synfelskorrigerande behandlingsmetoder</p><p>\u00b7 Laser (SMILE, FS-Lasik, LASEK)</p><p>\u00b7 Linsbyte (RLE \u2013 trifokala, monofokala linser och add-on)</p><p>\u00b7 ICL</p><p>\u00b7  H\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdens lagar, krav, regler och riktlinjer</p><p>\u00b7  Medicinsk dokumentation och terminologi</p><p><br></p><p><strong>Om oss</strong></p><p>Aveny \u00d6gonklinik \u00e4r en v\u00e4letablerad \u00f6gonklinik som funnits i G\u00f6teborg sedan 2009. Vi har under \u00e5ren hj\u00e4lpt och behandlat \u00f6ver 100 000 patienter och utf\u00f6rt \u00f6ver 25 000 synfels- och gr\u00e5starroperationer. Idag har vi kliniker/enheter p\u00e5 Avenyen, Carlanderska Sjukhuset, Halmstad samt i Bor\u00e5s.</p><p>Som medarbetare \u00e4r du nyckeln till framg\u00e5ng. Vi ser oss som en familj\u00e4r arbetsplats med h\u00f6gt i tak.</p><p>\u00b7  Arbetstider vardagar (7.45 - 16.30)</p><p>\u00b7  Tj\u00e4nstepension</p><p>\u00b7  Friskv\u00e5rdsbidrag</p><p>\u00b7  Sjukv\u00e5rdsf\u00f6rs\u00e4kring</p><p>\u00b7  F\u00f6rm\u00e5nsportal (Benify)</p><p><br></p><p><strong>Omfattning av tj\u00e4nst</strong></p><p>Heltid (\u00f6ppna f\u00f6r att diskutera tj\u00e4nstegraden)</p><p>6 m\u00e5naders provanst\u00e4llningsperiod</p><p><strong>Fr\u00e5gor och ans\u00f6kan</strong></p><p>Vid eventuella fr\u00e5gor ring eller smsa verksamhetschef, FIRSTNAME LASTNAME eller Optikerchef, Daniel Ghawji</p><p>Telefon Daniel:  TELEPHONENO eller maila  EMAIL </p><p>Telefon Jonathan:  TELEPHONENO eller maila  EMAIL </p><p><strong>Sista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-30</strong></p><p>Vi anst\u00e4ller l\u00f6pande vilket inneb\u00e4r att tj\u00e4nsten kan tills\u00e4ttas innan ans\u00f6kningstiden g\u00e5tt ut.</p><p>Tilltr\u00e4de snarast m\u00f6jligt eller enligt \u00f6verenskommelse <strong>#jobbjustnu</strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 10:54:34", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.avenyogonklinik.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5567801799", "arbetsgivareId": "20501583", "arbetsgivareNamn": "Aveny \u00d6gonklinik AB", "arbetsplatsId": "83093613", "arbetsplatsNamn": "Aveny \u00d6gonklinik AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Optiker", "yrkesroll": {"varde": "HWPy_9jT_TX2", "namn": "Optiker"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "HWPy_9jT_TX2", "namn": "Optiker", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "RWA2_uu6_udD", "namn": "2-4 \u00e5rs erfarenhet"}}], "kompetenser": [{"varde": "xoDp_Uax_PWL", "namn": "\u00d6gonsjukdomar", "vikt": 5}, {"varde": "v97o_t6r_1oN", "namn": "\u00d6gonsjukv\u00e5rd", "vikt": 5}, {"varde": "B4E8_NBS_irE", "namn": "Legitimation som optiker", "vikt": 10}, {"varde": "h5Cq_yST_wsZ", "namn": "Beh\u00f6righet som kontaktlinsoptiker", "vikt": 5}], "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616579674511, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Kungsportsavenyen 33", "postnr": "41136", "postort": "G\u00f6teborg", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.69907032163673", "longitud": "11.976387256821738", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}