{"annonsId": 24645637, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3952", "annonsrubrik": "L\u00e4rare \u00e5k 7-9 till nya Elinelundsskolan", "annonstext": "Ref: 20210735 \n\nArbetsuppgifter\nElinelundsskolan startar upp verksamhet p\u00e5 h\u00f6gstadiet, l\u00e4s\u00e5ret 2021/2022 med \u00e5rskurs 7. Nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare f\u00f6r \u00e5rskurs 7-9. Vi g\u00e5r ut med en bred annons d\u00e5 vi beh\u00f6ver l\u00e4rare till alla \u00e4mnen. \n\nVi erbjuder en ny och vacker byggnad med luftiga moderna lokaler. P\u00e5 skolan finns arbetsrum f\u00f6r personalen och grupprum till alla hemklassrum. Skolan ligger i vackra omgivningarna vid randen av Limhamns kalkbrott med en vacker vy \u00f6ver \u00d6resundsbron och Elinelundsg\u00e5rden och dess park precis bakom. Elinelundsskolan kommer s\u00e5 sm\u00e5ningom att omfatta en verksamhet f\u00f6r 630 elever i \u00e5rskurserna F-9. M\u00e5ls\u00e4ttningen f\u00f6r verksamheten \u00e4r Varje elevs b\u00e4sta skola som vi arbetar med genom att hitta strategier f\u00f6r varje elev och st\u00e4rka denna i s\u00e5v\u00e4l kunskapsutveckling som personlig utveckling, i skolan och p\u00e5 fritidshemmet.\n\nVi beh\u00f6ver dig som \u00e4r intresserad av att tillsammans med skolledning och kollegor utveckla v\u00e5r nya fina skola.\n\nL\u00e4s\u00e5ret 2021/2022 kommer Elinelundsskolan att ansvara f\u00f6r \u00e5rskurserna F, 1, 2 och 7 och kommer successivt att byggas ut.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare och som \u00e4r beh\u00f6rig f\u00f6r \u00e5rskurs\u202f7-9. Eftersom vi startar h\u00f6gstadiet har vi ett behov av alla \u00e4mnesbeh\u00f6righeter och vi kommer att forma v\u00e5rt l\u00e4rarlag utifr\u00e5n de s\u00f6kandes beh\u00f6righeter. Du kommer att f\u00e5 m\u00f6jlighet att vara med och utveckla verksamheten f\u00f6r h\u00f6gstadiet och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som har f\u00f6rm\u00e5gan och viljan att se helheten och arbeta f\u00f6r att skapa gynnsamma strukturer och rutiner med varje elev i fokus. L\u00e4rarlaget blir en viktig kugge i utvecklingsarbetet tillsammans med skolledningen som under flera \u00e5r arbetat tillsammans.\n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett team av l\u00e4rare d\u00e4r ni tillsammans planerar och ansvarar f\u00f6r elevernas utbildning och utveckling samt beslutar om eventuella behov av till exempel \u00e4mnesintegrering eller projektstudier i era klasser. Ert fokus ligger p\u00e5 att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r varje elev i en trygg och tillitsfull milj\u00f6. Du kommer att undervisa elever i grundskolans \u00e5k 7-9 d\u00e4r du utbildar och st\u00f6ttar eleverna i deras sociala och kunskapsutveckling. Du utmanar eleverna att ta egna initiativ, utveckla sina intressen och ta ansvar f\u00f6r sig sj\u00e4lv och andra. \n\nHos oss p\u00e5 Elinelundsskolan erbjuds du ett utvecklande uppdrag d\u00e4r du \u00e4r del i processen att skapa en v\u00e4lfungerande F-9-skola. Ut\u00f6ver ditt team av l\u00e4rare kommer du \u00e4ven att samarbeta med skolledningen och elevh\u00e4lsoteamet.  \n\nI ditt uppdrag kan det \u00e4ven komma att bli aktuellt med ett mentorskap mot n\u00e5gra av v\u00e5ra elever. I din roll som mentor har du ett specifikt ansvar \u00f6ver en grupp elever som du d\u00e4rigenom f\u00e5r m\u00f6jligheten att f\u00f6lja n\u00e4rmre i deras\u202fstudieutveckling\u202foch personliga mognad. Som mentor informerar och h\u00e5ller du elevens v\u00e5rdnadshavare underr\u00e4ttade om levens\u202fstudieutveckling\u202fgenom regelbundna utvecklingssamtal.\u202f\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning mot \u00e5k\u202f7-9. Har du tidigare erfarenhet av att arbeta som l\u00e4rare ser vi det som meriterande.\u202fDu har en god insikt i och kunskap om skolans styrdokument och kan p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt anv\u00e4nda dem i ditt dagliga arbete. Vidare har du en god didaktisk och pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan d\u00e4rf\u00f6r leda och organisera ditt arbete f\u00f6r att skapa en\u202fstudiero\u202foch en god l\u00e4randemilj\u00f6 \u00e5t v\u00e5ra elever under hela deras skoldag.\u202f \n\nUtifr\u00e5n aktuell forskning utvecklar du ditt arbete och med en god k\u00e4nnedom och vana arbetar du effektivt med relevanta digitala verktyg.\u202fSj\u00e4lvklart har du ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar f\u00f6r goda relationer med\u202fv\u00e5ra elever, deras\u202fv\u00e5rdnadshavare och\u202falla dina\u202fkollegor\u202fp\u00e5 skolan.\u202f\n\nF\u00f6r att passa som grundskoll\u00e4rare hos oss \u00e4r det viktigt att du uppskattar att vara med och utveckla verksamheten samt att du trivs n\u00e4r du blir utmanad och kan inspirera andra.  \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u202f \n\nOm arbetsplatsen\nDen nybyggda skolan ligger mitt i en framv\u00e4xande ny stadsdel i Malm\u00f6s s\u00f6dra omr\u00e5de bel\u00e4gen mellan Limhamn och Hyllie. Elinelundsskolan har en sp\u00e4nnande placering med ett naturn\u00e4ra l\u00e4ge intill det stora kalkbrottet och l\u00e4rmilj\u00f6erna skapar mycket goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r undervisning och l\u00e4rande. Skolan planeras v\u00e4xa till en F-9 skola. Inf\u00f6r h\u00f6sten kommer det att finnas tre f\u00f6rskoleklasser, tre \u00e5rskurs 1 och tv\u00e5 \u00e5rskurs 2 samt ett antal \u00e5rskurs 7.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen\u2013 stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 000 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013 varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologisk, ekonomisk och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform:Tillsvidare\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 7\nTilltr\u00e4de: 2021-08-10\n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5 https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta ovan n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210735 \n\nArbetsuppgifter\nElinelundsskolan startar upp verksamhet p\u00e5 h\u00f6gstadiet, l\u00e4s\u00e5ret 2021/2022 med \u00e5rskurs 7. Nu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare f\u00f6r \u00e5rskurs 7-9. Vi g\u00e5r ut med en bred annons d\u00e5 vi beh\u00f6ver l\u00e4rare till alla \u00e4mnen.\u00a0\n\nVi erbjuder en ny och vacker byggnad med luftiga moderna lokaler. P\u00e5 skolan finns arbetsrum f\u00f6r personalen och grupprum till alla hemklassrum. Skolan ligger i vackra omgivningarna vid randen av Limhamns kalkbrott med en vacker vy \u00f6ver \u00d6resundsbron och Elinelundsg\u00e5rden och dess park precis bakom. Elinelundsskolan kommer s\u00e5 sm\u00e5ningom att omfatta en verksamhet f\u00f6r 630 elever i \u00e5rskurserna F-9. M\u00e5ls\u00e4ttningen f\u00f6r verksamheten \u00e4r Varje elevs b\u00e4sta skola som vi arbetar med genom att hitta strategier f\u00f6r varje elev och st\u00e4rka denna i s\u00e5v\u00e4l kunskapsutveckling som personlig utveckling, i skolan och p\u00e5 fritidshemmet.\n\nVi beh\u00f6ver dig som \u00e4r intresserad av att tillsammans med skolledning och kollegor utveckla v\u00e5r nya fina skola.\n\nL\u00e4s\u00e5ret 2021/2022 kommer Elinelundsskolan att ansvara f\u00f6r \u00e5rskurserna F, 1, 2 och 7 och kommer successivt att byggas ut.\n\nNu s\u00f6ker vi dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare och som \u00e4r beh\u00f6rig f\u00f6r \u00e5rskurs\u202f7-9. Eftersom vi startar h\u00f6gstadiet har vi ett behov av alla \u00e4mnesbeh\u00f6righeter och vi kommer att forma v\u00e5rt l\u00e4rarlag utifr\u00e5n de s\u00f6kandes beh\u00f6righeter. Du kommer att f\u00e5 m\u00f6jlighet att vara med och utveckla verksamheten f\u00f6r h\u00f6gstadiet och d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som har f\u00f6rm\u00e5gan och viljan att se helheten och arbeta f\u00f6r att skapa gynnsamma strukturer och rutiner med varje elev i fokus. L\u00e4rarlaget blir en viktig kugge i utvecklingsarbetet tillsammans med skolledningen som under flera \u00e5r arbetat tillsammans.\n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett team av l\u00e4rare d\u00e4r ni tillsammans planerar och ansvarar f\u00f6r elevernas utbildning och utveckling samt beslutar om eventuella behov av till exempel \u00e4mnesintegrering eller projektstudier i era klasser. Ert fokus ligger p\u00e5 att skapa de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r varje elev i en trygg och tillitsfull milj\u00f6.\u00a0Du kommer att undervisa elever i grundskolans \u00e5k\u00a07-9 d\u00e4r du utbildar och st\u00f6ttar eleverna i deras sociala och kunskapsutveckling. Du utmanar eleverna att ta egna initiativ, utveckla sina intressen och ta ansvar f\u00f6r sig sj\u00e4lv och andra.\u00a0\n\nHos oss p\u00e5\u00a0Elinelundsskolan\u00a0erbjuds du ett utvecklande uppdrag d\u00e4r du \u00e4r del i processen att skapa en v\u00e4lfungerande F-9-skola. Ut\u00f6ver ditt team av l\u00e4rare kommer du \u00e4ven att samarbeta med skolledningen och elevh\u00e4lsoteamet.\u00a0\u00a0\n\nI ditt uppdrag kan det \u00e4ven komma att bli aktuellt med ett mentorskap mot n\u00e5gra av v\u00e5ra elever. I din roll som mentor har du ett specifikt ansvar \u00f6ver en grupp elever som du d\u00e4rigenom f\u00e5r m\u00f6jligheten att f\u00f6lja n\u00e4rmre i deras\u202fstudieutveckling\u202foch personliga mognad. Som mentor informerar och h\u00e5ller du elevens v\u00e5rdnadshavare underr\u00e4ttade om levens\u202fstudieutveckling\u202fgenom regelbundna utvecklingssamtal.\u202f\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med beh\u00f6righet f\u00f6r undervisning mot \u00e5k\u202f7-9. Har du tidigare erfarenhet av att arbeta som l\u00e4rare ser vi det som meriterande.\u202fDu har en god insikt i och kunskap om skolans styrdokument och kan p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt anv\u00e4nda dem i ditt dagliga arbete. Vidare har du en god didaktisk och pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan d\u00e4rf\u00f6r leda och organisera ditt arbete f\u00f6r att skapa en\u202fstudiero\u202foch en god l\u00e4randemilj\u00f6 \u00e5t v\u00e5ra elever under hela deras skoldag.\u202f\u00a0\n\nUtifr\u00e5n aktuell forskning utvecklar du ditt arbete och med en god k\u00e4nnedom och vana arbetar du effektivt med relevanta digitala verktyg.\u202fSj\u00e4lvklart har du ett professionellt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och arbetar f\u00f6r goda\u00a0relationer med\u202fv\u00e5ra elever, deras\u202fv\u00e5rdnadshavare och\u202falla dina\u202fkollegor\u202fp\u00e5 skolan.\u202f\n\nF\u00f6r att passa som grundskoll\u00e4rare hos oss \u00e4r det viktigt att du uppskattar att vara med och utveckla verksamheten samt att du trivs n\u00e4r du blir utmanad och kan inspirera andra.\u00a0\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\u202f\u00a0\n\nOm arbetsplatsen\nDen nybyggda skolan ligger mitt i en framv\u00e4xande ny stadsdel i Malm\u00f6s s\u00f6dra omr\u00e5de bel\u00e4gen mellan Limhamn och Hyllie. Elinelundsskolan har en sp\u00e4nnande placering med ett naturn\u00e4ra l\u00e4ge intill det stora kalkbrottet och l\u00e4rmilj\u00f6erna skapar mycket goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r undervisning och l\u00e4rande. Skolan planeras v\u00e4xa till en F-9 skola. Inf\u00f6r h\u00f6sten kommer det att finnas tre f\u00f6rskoleklasser, tre \u00e5rskurs 1 och tv\u00e5 \u00e5rskurs 2 samt ett antal \u00e5rskurs 7.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen\u2013 stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 000 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013 varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologisk, ekonomisk och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\n\n\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform:Tillsvidare\nOmfattning: Heltid\nAntal tj\u00e4nster: 7\nTilltr\u00e4de: 2021-08-10\n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5 https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret.\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta ovan n\u00e4mnda kontaktpersoner.\n\n\u00a0", "publiceringsdatum": "2021-03-23 14:10:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 7, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3952&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "iYgm_hfD_Bez", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 7-9"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616505017346, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}