{"annonsId": 24643526, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556559-5450-15051523", "annonsrubrik": "HR-administrat\u00f6r till Stena Recycling!", "annonstext": "Har du tidigare arbetslivserfarenhet som administrat\u00f6r och ser dig sj\u00e4lv som en strukturerad lagspelare? Just nu s\u00f6ker vi en HR-administrat\u00f6r till expansiva Stena Recycling! Ans\u00f6k redan idag \u2013 vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval.\n\nOM TJ\u00c4NSTEN \nAcademic Work s\u00f6ker f\u00f6r Stena Recyclings r\u00e4kning en HR-administrat\u00f6r. \n\nStena Recycling \u00e4r Sveriges ledande \u00e5tervinningsbolag och en helhetspartner f\u00f6r att utveckla h\u00e5llbara cirkul\u00e4ra l\u00f6sningar inom alla typer av verksamheter. Med 1 600 engagerade medarbetare och 90 anl\u00e4ggningar \u00f6ver hela landet skapar de l\u00e5ngsiktiga l\u00f6sningar varje dag f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l kunder som f\u00f6r samh\u00e4llet i stort.\n\nDu kommer att tillh\u00f6ra deras HR-avdelning som i dagsl\u00e4get best\u00e5r av nio kollegor, d\u00e4r goda samarbeten och fokus p\u00e5 utveckling \u00e4r centrala delar. Med hj\u00e4lp av dina framtida kollegors breda kunnande kommer du att f\u00e5 en bra och gedigen introduktion till tj\u00e4nsten. Rollen som HR-administrat\u00f6r l\u00f6per initialt \u00e5ret ut, med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. \n\nSom konsult f\u00f6r Academic Work erbjuder vi stora m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa professionellt, bygga ditt n\u00e4tverk och skapa v\u00e4rdefulla kontakter f\u00f6r framtiden. L\u00e4s mer om v\u00e5rt konsulterbjudande\n\nARBETSUPPGIFTER \nI rollen som HR-administrat\u00f6r kommer du att arbeta brett inom HR-omr\u00e5det och i n\u00e4ra samarbete med dina kollegor. Tj\u00e4nsten passar dig som trivs med att arbeta i en digital milj\u00f6 och \u00e4r en fena p\u00e5 administration. Du kommer till exempel att: \n* F\u00f6rvalta HR:s delar i det interna ledningssystemet\n* Ansvara f\u00f6r att uppdatera rutiner inom HR, exempelvis befattningsbeskrivningar & arbetsmilj\u00f6\n* F\u00f6rse organisationen med information vid f\u00f6r\u00e4ndringar\n\nVI S\u00d6KER DIG SOM \n* Har minst ett \u00e5rs erfarenhet av en liknande tj\u00e4nst\n* Har mycket goda systemkunskaper\n* Talar och skriver det svenska spr\u00e5ket obehindrat\n\nDet \u00e4r meriterande om du: \n* Har tidigare erfarenhet som HR-administrat\u00f6r\n* Har en avslutad eftergymnasial utbildning inom relevant omr\u00e5de\n\nSom person \u00e4r du:\n\n* Strukturerad\n* Flexibel\n* Sj\u00e4lvg\u00e5ende\n* Initiativtagande \n\n\u00d6vrig information  \n\n* Start: Enligt \u00f6verenskommelse\n* Omfattning: Heltid\n* Placering: G\u00f6teborg\n* Rekryteringsprocessen hanteras av Academic Work och Stena Recyclings \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor r\u00f6rande tj\u00e4nsten hanteras av Academic Work. \n\nVi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan tj\u00e4nsten \u00e4r tillsatt om vi g\u00e5tt \u00f6ver till urvals- och intervjufasen.", "annonstextFormaterad": "Har du tidigare arbetslivserfarenhet som administrat\u00f6r och ser dig sj\u00e4lv som en strukturerad lagspelare? Just nu s\u00f6ker vi en HR-administrat\u00f6r till expansiva Stena Recycling! Ans\u00f6k redan idag \u2013 vi till\u00e4mpar l\u00f6pande urval.\n\nOM TJ\u00c4NSTEN \nAcademic Work s\u00f6ker f\u00f6r Stena Recyclings r\u00e4kning en HR-administrat\u00f6r. \n\nStena Recycling \u00e4r Sveriges ledande \u00e5tervinningsbolag och en helhetspartner f\u00f6r att utveckla h\u00e5llbara cirkul\u00e4ra l\u00f6sningar inom alla typer av verksamheter. Med 1 600 engagerade medarbetare och 90 anl\u00e4ggningar \u00f6ver hela landet skapar de l\u00e5ngsiktiga l\u00f6sningar varje dag f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l kunder som f\u00f6r samh\u00e4llet i stort.\n\nDu kommer att tillh\u00f6ra deras HR-avdelning som i dagsl\u00e4get best\u00e5r av nio kollegor, d\u00e4r goda samarbeten och fokus p\u00e5 utveckling \u00e4r centrala delar. Med hj\u00e4lp av dina framtida kollegors breda kunnande kommer du att f\u00e5 en bra och gedigen introduktion till tj\u00e4nsten. Rollen som HR-administrat\u00f6r l\u00f6per initialt \u00e5ret ut, med m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. \n\nSom konsult f\u00f6r Academic Work erbjuder vi stora m\u00f6jligheter f\u00f6r dig att v\u00e4xa professionellt, bygga ditt n\u00e4tverk och skapa v\u00e4rdefulla kontakter f\u00f6r framtiden. L\u00e4s mer om v\u00e5rt konsulterbjudande\n\nARBETSUPPGIFTER \nI rollen som HR-administrat\u00f6r kommer du att arbeta brett inom HR-omr\u00e5det och i n\u00e4ra samarbete med dina kollegor. Tj\u00e4nsten passar dig som trivs med att arbeta i en digital milj\u00f6 och \u00e4r en fena p\u00e5 administration. Du kommer till exempel att: \n* F\u00f6rvalta HR:s delar i det interna ledningssystemet\n* Ansvara f\u00f6r att uppdatera rutiner inom HR, exempelvis befattningsbeskrivningar &amp; arbetsmilj\u00f6\n* F\u00f6rse organisationen med information vid f\u00f6r\u00e4ndringar\n\nVI S\u00d6KER DIG SOM \n* Har minst ett \u00e5rs erfarenhet av en liknande tj\u00e4nst\n* Har mycket goda systemkunskaper\n* Talar och skriver det svenska spr\u00e5ket obehindrat\n\nDet \u00e4r meriterande om du: \n* Har tidigare erfarenhet som HR-administrat\u00f6r\n* Har en avslutad eftergymnasial utbildning inom relevant omr\u00e5de\n\nSom person \u00e4r du:\n\n\n* Strukturerad\n* Flexibel\n* Sj\u00e4lvg\u00e5ende\n* Initiativtagande \n\n\n\u00d6vrig information  \n\n\n* Start: Enligt \u00f6verenskommelse\n* Omfattning: Heltid\n* Placering: G\u00f6teborg\n* Rekryteringsprocessen hanteras av Academic Work och Stena Recyclings \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor r\u00f6rande tj\u00e4nsten hanteras av Academic Work. \n\n\nVi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och annonsen kan st\u00e4ngas ner innan tj\u00e4nsten \u00e4r tillsatt om vi g\u00e5tt \u00f6ver till urvals- och intervjufasen.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 00:00:45", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.academicwork.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nKontorstider", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "5565595450", "arbetsgivareId": "10820763", "arbetsgivareNamn": "Academic Work Sweden AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Academic Work", "ansokningssattWebbadress": "http://www.academicwork.se/jobad/hr-administrator-till-stena-recycling/15051523?apply=1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "15051523", "yrkesroll": {"varde": "ofiS_5F2_YmV", "namn": "HR-assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "ofiS_5F2_YmV", "namn": "HR-assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "F\u00f6rsta L\u00e5nggatan 19, 413 27 G\u00f6teborg", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "F\u00f6rsta L\u00e5nggatan 19", "postnr": "41327", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "F\u00f6rsta L\u00e5nggatan 19, 413 27 G\u00f6teborg", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616454045581, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}