{"annonsId": 24647006, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-202100-6149-1020", "annonsrubrik": "Enhetschef f\u00f6r Ledningssekretariatet p\u00e5 Tillv\u00e4xtverket", "annonstext": "Tillv\u00e4xtverket \u00e4r p\u00e5 en utvecklingsresa f\u00f6r att vara en myndighet i takt med tiden och m\u00f6ta v\u00e5r vision: Ett Sverige med fler f\u00f6retag som vill, kan och v\u00e5gar. P\u00e5 den resan beh\u00f6ver vi st\u00e4rka v\u00e5r helhetssyn och f\u00f6rtydliga v\u00e5r styrning, men vi beh\u00f6ver ocks\u00e5 \u00f6ka kraften i v\u00e5r utveckling och st\u00e4rka v\u00e5r gemensamma utvecklingskultur.  Som en del i att utveckla v\u00e5r styrning och effektivisera v\u00e5ra arbetss\u00e4tt inr\u00e4ttar vi en ny stab p\u00e5 myndigheten. Stabsavdelningen best\u00e5r av sju enheter: Ledningssekretariatet, Analys, Uppf\u00f6ljning & Utv\u00e4rdering, HR, Kommunikation, Ekonomi, och Intern Service.\n\nLedningssekretariatet \u00e4r en nyetablerad enhet med uppdraget att ha ett helhetsansvar f\u00f6r att st\u00f6dja ledningen (generaldirekt\u00f6r, \u00f6verdirekt\u00f6r och ledningsgruppen) att leda, styra och f\u00f6lja upp verksamheten.\n\nOm tj\u00e4nsten\nLedningssekretariatet har en viktigt strategisk roll p\u00e5 myndigheten och ansvarar f\u00f6r en tydlig styrning med ett helhetsperspektiv s\u00e5 att v\u00e5r samlade kompletens tas tillvara p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och v\u00e5ra olika uppdrag samordnas. Enheten \u00e4r drivande i att ta fram myndighetens strategiska inriktning och ansvarar f\u00f6r ledningsprocessen och att den m\u00f6ter verksamhetens behov. Myndighetens planeringsprocess och portf\u00f6ljstyrning \u00e4r andra ansvarsomr\u00e5den. Enheten f\u00f6rankrar uppdrag i ledningsgruppen samt prioriterar och tilldelar olika funktioner i verksamheten ansvar f\u00f6r genomf\u00f6randet. En uppgift \u00e4r ocks\u00e5 att initiera beslutsunderlag och ha f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r vilka aspekter som beh\u00f6ver belysas f\u00f6r ett v\u00e4l grundat beslut i strategiskt viktiga fr\u00e5gor.\n\nDin roll som chef f\u00f6r Ledningssekretariatet \u00e4r att leda enheten som kommer att best\u00e5 av cirka 10 medarbetare som \u00e4r strateger och utredare. Du \u00e4r spindeln i n\u00e4tet och har kontakt med hela myndigheten kring det strategiska arbetet och att driva det fram\u00e5t. Du kan komma att ing\u00e5 i ledningsgruppen. Vi h\u00e5ller just nu p\u00e5 att se \u00f6ver v\u00e5ra ledningsfora.\n\nDin tj\u00e4nstg\u00f6ringsort \u00e4r Stockholm, \u00d6stersund eller Malm\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\n\u2022 examen fr\u00e5n universitet eller h\u00f6gskola inom relevant omr\u00e5de utifr\u00e5n kraven i rollen och/eller relevant arbetslivserfarenhet som vi bed\u00f6mer likv\u00e4rdig\n\u2022 erfarenhet av att arbeta med verksamhetsstyrning, verksamhetsplanering och uppf\u00f6ljning p\u00e5 myndighet\n\u2022 chefs- eller ledarerfarenhet\n\u2022 kunskap om Tillv\u00e4xtverkets olika politikomr\u00e5den, n\u00e4ringspolitik, regional utvecklingspolitik och landsbygdspolitik\n\u2022 goda kunskaper i svenska och engelska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift\n\nF\u00f6ljande \u00e4r meriterande:\n\n\u2022 erfarenhet av kontakter med Regeringskansliet\n\u2022 erfarenhet av att driva st\u00f6rre projekt\n\nSom person \n\nF\u00f6r att passa in i rollen ser vi att du \u00e4r en positiv och trygg person med ett fram\u00e5tblickande syns\u00e4tt och ett brett perspektiv p\u00e5 fr\u00e5gor. Du \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad och ser till hela verksamheten i agerande och beslut. Du har en stark drivkraft att n\u00e5 resultat i linje med \u00f6vergripande verksamhetsm\u00e5l.\n\nSom ledare har du god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera kring myndighetens riktning fram\u00e5t, delegera och samordna andra samt mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att bygga relationer b\u00e5de internt och externt. Du skapar engagemang och bidrar till en arbetsmilj\u00f6 som stimulerar samarbete och utvecklingsfokus.\n\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du lever upp till v\u00e5r medarbetar- och chefspolicy som uttrycker de f\u00f6rv\u00e4ntningar vi har p\u00e5 alla medarbetare.\n\nAnst\u00e4llningsform och sista ans\u00f6kningsdag\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning som inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 7 april 2021.\n\nMer information och kontakt\n\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta HR-chef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO eller HR-strateg FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO . Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME, Saco,  TELEPHONENO och FIRSTNAME LASTNAME, ST,  TELEPHONENO .\n\nVi sitter i moderna lokaler d\u00e4r du dagligen v\u00e4ljer plats utifr\u00e5n dina arbetsuppgifter. Tillv\u00e4xtverket efterstr\u00e4var ett arbetss\u00e4tt d\u00e4r digitala och tekniska l\u00f6sningar underl\u00e4ttar det dagliga arbetet. H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om vilka anst\u00e4llningsvillkor och f\u00f6rm\u00e5ner vi erbjuder.  Vi har \u00e4ven ett publikt intran\u00e4t. V\u00e4lkommen att l\u00e4sa mer p\u00e5 v\u00e5ra medarbetarsidor. \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan f\u00f6r att skapa din och Sveriges framtid!", "annonstextFormaterad": "Tillv\u00e4xtverket \u00e4r p\u00e5 en utvecklingsresa f\u00f6r att vara en myndighet i takt med tiden och m\u00f6ta v\u00e5r vision: Ett Sverige med fler f\u00f6retag som vill, kan och v\u00e5gar. P\u00e5 den resan beh\u00f6ver vi st\u00e4rka v\u00e5r helhetssyn och f\u00f6rtydliga v\u00e5r styrning, men vi beh\u00f6ver ocks\u00e5 \u00f6ka kraften i v\u00e5r utveckling och st\u00e4rka v\u00e5r gemensamma utvecklingskultur.\u00a0 Som en del i att utveckla v\u00e5r styrning och effektivisera v\u00e5ra arbetss\u00e4tt inr\u00e4ttar vi en ny stab p\u00e5 myndigheten. Stabsavdelningen best\u00e5r av sju enheter: Ledningssekretariatet, Analys, Uppf\u00f6ljning & Utv\u00e4rdering, HR, Kommunikation, Ekonomi, och Intern Service.\n\nLedningssekretariatet \u00e4r en nyetablerad enhet med uppdraget att ha ett helhetsansvar f\u00f6r att st\u00f6dja ledningen (generaldirekt\u00f6r, \u00f6verdirekt\u00f6r och ledningsgruppen) att leda, styra och f\u00f6lja upp verksamheten.\n\nOm tj\u00e4nsten\nLedningssekretariatet har en viktigt strategisk roll p\u00e5 myndigheten och ansvarar f\u00f6r en tydlig styrning med ett helhetsperspektiv s\u00e5 att v\u00e5r samlade kompletens tas tillvara p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och v\u00e5ra olika uppdrag samordnas. Enheten \u00e4r drivande i att ta fram myndighetens strategiska inriktning och ansvarar f\u00f6r ledningsprocessen och att den m\u00f6ter verksamhetens behov.\u00a0Myndighetens planeringsprocess och portf\u00f6ljstyrning \u00e4r andra ansvarsomr\u00e5den. Enheten f\u00f6rankrar uppdrag i ledningsgruppen samt prioriterar och tilldelar olika funktioner i verksamheten ansvar f\u00f6r genomf\u00f6randet. En uppgift \u00e4r ocks\u00e5 att initiera beslutsunderlag och ha f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r vilka aspekter som beh\u00f6ver belysas f\u00f6r ett v\u00e4l grundat beslut i strategiskt viktiga fr\u00e5gor.\n\nDin roll som chef f\u00f6r Ledningssekretariatet \u00e4r att leda enheten som kommer att best\u00e5 av cirka 10 medarbetare som \u00e4r strateger och utredare. Du \u00e4r spindeln i n\u00e4tet och har kontakt med hela myndigheten kring det strategiska arbetet och att driva det fram\u00e5t. Du kan komma att ing\u00e5 i ledningsgruppen. Vi h\u00e5ller just nu p\u00e5 att se \u00f6ver v\u00e5ra ledningsfora.\n\nDin tj\u00e4nstg\u00f6ringsort \u00e4r Stockholm, \u00d6stersund eller Malm\u00f6.\n\nVi s\u00f6ker dig som har:\n\n\n\u2022 examen fr\u00e5n universitet eller h\u00f6gskola inom relevant omr\u00e5de utifr\u00e5n kraven i rollen och/eller relevant arbetslivserfarenhet som vi bed\u00f6mer likv\u00e4rdig\n\u2022 erfarenhet av att arbeta med verksamhetsstyrning, verksamhetsplanering och uppf\u00f6ljning p\u00e5 myndighet\n\u2022 chefs- eller ledarerfarenhet\n\u2022 kunskap om Tillv\u00e4xtverkets olika politikomr\u00e5den, n\u00e4ringspolitik, regional utvecklingspolitik och landsbygdspolitik\n\u2022 goda kunskaper i svenska och engelska i s\u00e5v\u00e4l tal som skrift\n\nF\u00f6ljande \u00e4r meriterande:\n\n\n\u2022 erfarenhet av kontakter med Regeringskansliet\n\u2022 erfarenhet av att driva st\u00f6rre projekt\n\nSom person\u00a0\n\nF\u00f6r att passa in i rollen ser vi att du \u00e4r en positiv och trygg person med ett fram\u00e5tblickande syns\u00e4tt och ett brett perspektiv p\u00e5 fr\u00e5gor. Du \u00e4r l\u00f6sningsfokuserad och ser till hela verksamheten i agerande och beslut. Du har en stark drivkraft att n\u00e5 resultat i linje med \u00f6vergripande verksamhetsm\u00e5l.\n\nSom ledare har du god f\u00f6rm\u00e5ga att kommunicera kring myndighetens riktning fram\u00e5t, delegera och samordna andra samt mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att bygga relationer b\u00e5de internt och externt. Du skapar engagemang och bidrar till en arbetsmilj\u00f6 som stimulerar samarbete och utvecklingsfokus.\n\nVi f\u00f6rv\u00e4ntar oss att du lever upp till v\u00e5r medarbetar- och chefspolicy som uttrycker de f\u00f6rv\u00e4ntningar vi har p\u00e5 alla medarbetare.\n\nAnst\u00e4llningsform och sista ans\u00f6kningsdag\n\nAnst\u00e4llningen \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning som inleds med 6 m\u00e5naders provanst\u00e4llning. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r den 7 april 2021.\n\nMer information och kontakt\n\nF\u00f6r mer information om tj\u00e4nsten eller rekryteringsprocessen \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta HR-chef FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO eller HR-strateg FIRSTNAME LASTNAME,  TELEPHONENO .\u00a0Fackliga f\u00f6retr\u00e4dare \u00e4r FIRSTNAME LASTNAME, Saco,  TELEPHONENO och FIRSTNAME LASTNAME,\u00a0ST,  TELEPHONENO .\n\nVi sitter i moderna lokaler d\u00e4r du dagligen v\u00e4ljer plats utifr\u00e5n dina arbetsuppgifter. Tillv\u00e4xtverket efterstr\u00e4var ett arbetss\u00e4tt d\u00e4r digitala och tekniska l\u00f6sningar\u00a0underl\u00e4ttar det dagliga arbetet.\u00a0H\u00e4r kan du l\u00e4sa mer om vilka anst\u00e4llningsvillkor och f\u00f6rm\u00e5ner vi erbjuder.\u00a0\u00a0Vi har \u00e4ven ett publikt intran\u00e4t. V\u00e4lkommen att\u00a0l\u00e4sa mer p\u00e5 v\u00e5ra medarbetarsidor.\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan f\u00f6r att skapa din och Sveriges framtid!", "publiceringsdatum": "2021-03-23 17:04:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.tillvaxtverket.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": ".", "organisationsnummer": "2021006149", "arbetsgivareId": "20468989", "arbetsgivareNamn": "Tillv\u00e4xtverket", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Tillv\u00e4xtverket", "ansokningssattWebbadress": "https://tillvaxtverket.se/ledigajobb?rmpage=job&rmjob=1020", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Ynqp_kYm_iw7", "namn": "Planeringschef"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Ynqp_kYm_iw7", "namn": "Planeringschef", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 4044", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 4044", "postnr": "11260", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 4044", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616515466240, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}