{"annonsId": 24648048, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556618-9873-377152-1", "annonsrubrik": "S\u00e4songspersonal till vaktm\u00e4steri", "annonstext": "First Camp \u00e4r Skandinaviens st\u00f6rsta campingkoncern med totalt 45 destinationer i Sverige och Danmark. Kedjan \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande tillv\u00e4xtfas och har genom organisk tillv\u00e4xt och ett stort antal f\u00f6rv\u00e4rv g\u00e5tt fr\u00e5n drygt 100 MSEK i oms\u00e4ttning 2016 till knappt 400 MSEK 2019. Detta \u00e4r en unik m\u00f6jlighet att driva utvecklingen i en bransch med enormt mycket potential. Vi \u00e4r ett stort team med ca 750 medarbetare som brinner f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4sters upplevelser.\n\n \n\nFirst Camp K\u00e4rradal-Varberg ligger endast 200 meter fr\u00e5n strandkanten och med bra f\u00f6rbindelser in till Varberg. H\u00e4r erbjuder vi en arbetsplats med h\u00e4rlig gemenskap bland kollegorna i butiken, receptionen och st\u00e4det. Med gl\u00e4dje g\u00f6r vi det s\u00e5 enkelt som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster att njuta av sin vistelse.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nVi vill bli v\u00e4rldens ledande campingkedja genom att fokusera p\u00e5 innovation, h\u00e5llbarhet och datadrivna g\u00e4stinsikter.\r\n\r\nD\u00e4rf\u00f6r vill vi att alla v\u00e5ra anst\u00e4llda ska drivas av att skapa merv\u00e4rde, inte bara f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster men \u00e4ven f\u00f6r varandra. En yrkesgrupp som vi v\u00e4rderar v\u00e4ldigt h\u00f6gt n\u00e4r det kommer till att skapa merv\u00e4rde och kundn\u00f6jdhet \u00e4r v\u00e5ra vaktm\u00e4stare, som d\u00e4rmed \u00e4r en oerh\u00f6rt viktig del i v\u00e5r s\u00e4songsbemanning.  \n\nArbetsuppgifter\nSom vaktm\u00e4stare p\u00e5 First Camp kommer du att utf\u00f6ra arbetsgifter kring det l\u00f6pande underh\u00e5llet p\u00e5 destinationen s\u00e5 som till exempel; gr\u00e4sklippning, byte av lampor, enklare snickeriarbeten, allm\u00e4n fastighetssk\u00f6tsel p\u00e5 destinationen och \u00e5tg\u00e4rda felanm\u00e4lningar fr\u00e5n v\u00e5ra g\u00e4ster. Dina huvudsakliga uppgifter innefattar allm\u00e4nna vaktm\u00e4sterisysslor men alla v\u00e5ra anst\u00e4llda ska kunna hoppa in och st\u00f6tta upp \u00e4ven inom andra omr\u00e5den om det beh\u00f6vs, d\u00e5 vi \u00e4r ett team som jobbar tillsammans f\u00f6r att m\u00f6ta g\u00e4sternas behov. \n\nKvalifikationer\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta som vaktm\u00e4stare, fastighetssk\u00f6tare eller har erfarenhet fr\u00e5n liknande yrkesomr\u00e5de. Har du genomf\u00f6rt en utbildning inom omr\u00e5det \u00e4r det meriterande, men inget krav f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du beh\u00f6ver dock vara v\u00e4ldigt h\u00e4ndig, trivas bra med ett fysiskt arbete, tycka om att ha flexibla arbetsdagar och ha en h\u00f6g probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga. \n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlighet och ser fram emot att f\u00e5 in nya kollegor med ett genuint intresse f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster. Du har en snabb inl\u00e4rningsf\u00f6rm\u00e5ga och kan l\u00e4tt f\u00f6rst\u00e5 vad som beh\u00f6ver prioriteras n\u00e4r det \u00e4r mycket att g\u00f6ra. Du anpassar dig n\u00e4r arbetssituationen f\u00f6r\u00e4ndras och \u00e4r duktig p\u00e5 att samarbeta med andra och kompromissa. \n\nAtt ha arbete som v\u00e4ntar p\u00e5 att hanteras stressar inte dig, utan du trivs med att hela tiden ha mycket att g\u00f6ra och har fokus p\u00e5 att skapa h\u00f6g g\u00e4stn\u00f6jdhet. Vi ser att du tycker om att bjuda p\u00e5 dig sj\u00e4lv och ser teamet framf\u00f6r jaget. Vidare beh\u00f6ver du kunna kommunicera utan sv\u00e5righeter p\u00e5 svenska och engelska f\u00f6r att kunna ta emot arbetsinstruktioner och bem\u00f6ta v\u00e5ra internationella g\u00e4ster.\n\nMoments of happiness for the many people \u00e4r vad vi jobbar f\u00f6r varje dag. Gl\u00e4dje \u00e4r vad vi vill att v\u00e5ra g\u00e4ster och v\u00e5ra medarbetare ska k\u00e4nna n\u00e4r de befinner sig p\u00e5 v\u00e5r destination. F\u00f6r att det ska bli verklighet m\u00e5ste alla som arbetar p\u00e5 First Camp vara prestigel\u00f6sa och positiva. G\u00e4stens upplevelse kommer alltid f\u00f6rst f\u00f6r de har valt att tillbringa sina v\u00e4rdefulla semesterdagar hos just oss.\n\nVad erbjuder vi dig?\nP\u00e5 First Camp rekryterar vi f\u00f6rm\u00e5gor och utvecklar dem. Hos oss ska du f\u00e5 m\u00f6jlighet att v\u00e4xa och l\u00e4ra dig nytt samtidigt som du har riktigt roligt. V\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar styr v\u00e5r vardag och hur vi \u00e4r mot varandra:\nWe Care: Vi bryr oss om varandra, v\u00e5ra g\u00e4ster och naturen\nWe Have Fun: Vi har kul p\u00e5 jobbet och har glimten i \u00f6gat b\u00e5de internt och med v\u00e5ra g\u00e4ster\nWe Simplify: Vi ska alltid f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6renkla hur vi jobbar med varann och v\u00e5ra g\u00e4ster\nWe Deliver Results: Allt vi g\u00f6r ska ge resultat f\u00f6r oss, v\u00e5ra \u00e4gare och v\u00e5ra g\u00e4ster\n\nVi erbjuder dig en arbetsplats d\u00e4r du har n\u00e4ra till kollegor n\u00e4r du beh\u00f6ver st\u00f6d. Kollegor som g\u00e4rna bjuder p\u00e5 b\u00e5de erfarenhet och goda skratt. Vi \u00e4r ett starkt team och vill forts\u00e4tta utvecklas med fler teamorienterade kollegor som vill vara med och bygga p\u00e5 v\u00e5r framg\u00e5ngssaga. K\u00e4nner du dig tr\u00e4ffad?\n\nVillkor\nVi s\u00f6ker medarbetare till v\u00e5r sommars\u00e4song som b\u00f6rjar i april och slutar i september. Tj\u00e4nsterna som ska tills\u00e4ttas \u00e4r fr\u00e4mst p\u00e5 deltid med m\u00f6jlighet att arbeta fler timmar vid behov. Omfattningen av anst\u00e4llningarna varierar, men du kommer att garanteras minst 10 timmar/vecka. Arbetstiderna varierar och inkluderar \u00e4ven kv\u00e4llar och helger. L\u00f6nen f\u00f6ljer Hotell- och restaurangfackets kollektivavtal. \n\nAns\u00f6kan\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende. Vi arbetar kompetensbaserat i v\u00e5ra rekryteringar och s\u00f6ker aktivt efter de medarbetare som b\u00e4st matchar den kravprofil vi har satt upp f\u00f6r tj\u00e4nsten. Som ett f\u00f6rsta steg i v\u00e5r urvalsprocess kommer de personer som m\u00f6ter v\u00e5ra kvalifikationskrav att f\u00e5 genomf\u00f6ra tv\u00e5 rekryteringstester d\u00e4r du matchas mot v\u00e5r kravprofil. Mer information om detta f\u00e5r du vid genomf\u00f6rd ans\u00f6kan. \n\nFirst FIRSTNAME LASTNAME ligger precis intill havet och med bra f\u00f6rbindelser in till Varberg. H\u00e4r erbjuder vi en arbetsplats med guldkant och h\u00e4rlig gemenskap bland alla kollegorna oavsett roll. Tillsammans sprider vi campinglycka till v\u00e5ra g\u00e4ster.", "annonstextFormaterad": "First Camp \u00e4r Skandinaviens st\u00f6rsta campingkoncern med totalt 45 destinationer i Sverige och Danmark. Kedjan \u00e4r inne i en sp\u00e4nnande tillv\u00e4xtfas och har genom organisk tillv\u00e4xt och ett stort antal f\u00f6rv\u00e4rv g\u00e5tt fr\u00e5n drygt 100 MSEK i oms\u00e4ttning 2016 till knappt 400 MSEK 2019. Detta \u00e4r en unik m\u00f6jlighet att driva utvecklingen i en bransch med enormt mycket potential. Vi \u00e4r ett stort team med ca 750 medarbetare som brinner f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4sters upplevelser.\n\n\n\u00a0\n\n\nFirst Camp K\u00e4rradal-Varberg ligger endast 200 meter fr\u00e5n strandkanten och med bra f\u00f6rbindelser in till Varberg. H\u00e4r erbjuder vi en arbetsplats med h\u00e4rlig gemenskap bland kollegorna i butiken, receptionen och st\u00e4det. Med gl\u00e4dje g\u00f6r vi det s\u00e5 enkelt som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster att njuta av sin vistelse.\n\n\r\n\r\nBeskrivning\nVi vill bli v\u00e4rldens ledande campingkedja genom att fokusera p\u00e5 innovation, h\u00e5llbarhet och datadrivna g\u00e4stinsikter.\r\n\r\nD\u00e4rf\u00f6r vill vi att alla v\u00e5ra anst\u00e4llda ska drivas av att skapa merv\u00e4rde, inte bara f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster men \u00e4ven f\u00f6r varandra. En yrkesgrupp som vi v\u00e4rderar v\u00e4ldigt h\u00f6gt n\u00e4r det kommer till att skapa merv\u00e4rde och kundn\u00f6jdhet \u00e4r v\u00e5ra vaktm\u00e4stare, som d\u00e4rmed \u00e4r en oerh\u00f6rt viktig del i v\u00e5r s\u00e4songsbemanning.\u00a0\u00a0\n\nArbetsuppgifter\nSom vaktm\u00e4stare p\u00e5 First Camp kommer du att utf\u00f6ra arbetsgifter kring det l\u00f6pande underh\u00e5llet p\u00e5 destinationen s\u00e5 som till exempel; gr\u00e4sklippning, byte av lampor, enklare snickeriarbeten, allm\u00e4n fastighetssk\u00f6tsel p\u00e5 destinationen och \u00e5tg\u00e4rda felanm\u00e4lningar fr\u00e5n v\u00e5ra g\u00e4ster. Dina huvudsakliga uppgifter innefattar allm\u00e4nna vaktm\u00e4sterisysslor men alla v\u00e5ra anst\u00e4llda ska kunna hoppa in och st\u00f6tta upp \u00e4ven inom andra omr\u00e5den om det beh\u00f6vs, d\u00e5 vi \u00e4r ett team som jobbar tillsammans f\u00f6r att m\u00f6ta g\u00e4sternas behov.\u00a0\n\nKvalifikationer\nVi ser g\u00e4rna att du har erfarenhet av att arbeta som vaktm\u00e4stare, fastighetssk\u00f6tare eller har erfarenhet fr\u00e5n liknande yrkesomr\u00e5de. Har du genomf\u00f6rt en utbildning inom omr\u00e5det \u00e4r det meriterande, men inget krav f\u00f6r tj\u00e4nsten. Du beh\u00f6ver dock vara v\u00e4ldigt h\u00e4ndig, trivas bra med ett fysiskt arbete, tycka om att ha flexibla arbetsdagar och ha en h\u00f6g probleml\u00f6sningsf\u00f6rm\u00e5ga.\u00a0\n\nVi l\u00e4gger stor vikt vid personlighet och ser fram emot att f\u00e5 in nya kollegor med ett genuint intresse f\u00f6r v\u00e5ra g\u00e4ster. Du har en snabb inl\u00e4rningsf\u00f6rm\u00e5ga och kan l\u00e4tt f\u00f6rst\u00e5 vad som beh\u00f6ver prioriteras n\u00e4r det \u00e4r mycket att g\u00f6ra. Du anpassar dig n\u00e4r arbetssituationen f\u00f6r\u00e4ndras och \u00e4r duktig p\u00e5 att samarbeta med andra och kompromissa.\u00a0\n\nAtt ha arbete som v\u00e4ntar p\u00e5 att hanteras stressar inte dig, utan du trivs med att hela tiden ha mycket att g\u00f6ra och har fokus p\u00e5 att skapa h\u00f6g g\u00e4stn\u00f6jdhet. Vi ser att du tycker om att bjuda p\u00e5 dig sj\u00e4lv och ser teamet framf\u00f6r jaget. Vidare beh\u00f6ver du kunna kommunicera utan sv\u00e5righeter p\u00e5 svenska och engelska f\u00f6r att kunna ta emot arbetsinstruktioner och bem\u00f6ta v\u00e5ra internationella g\u00e4ster.\n\nMoments of happiness for the many people \u00e4r vad vi jobbar f\u00f6r varje dag. Gl\u00e4dje \u00e4r vad vi vill att v\u00e5ra g\u00e4ster och v\u00e5ra medarbetare ska k\u00e4nna n\u00e4r de befinner sig p\u00e5 v\u00e5r destination. F\u00f6r att det ska bli verklighet m\u00e5ste alla som arbetar p\u00e5 First Camp vara prestigel\u00f6sa och positiva. G\u00e4stens upplevelse kommer alltid f\u00f6rst f\u00f6r de har valt att tillbringa sina v\u00e4rdefulla semesterdagar hos just oss.\n\nVad erbjuder vi dig?\nP\u00e5 First Camp rekryterar vi f\u00f6rm\u00e5gor och utvecklar dem. Hos oss ska du f\u00e5 m\u00f6jlighet att v\u00e4xa och l\u00e4ra dig nytt samtidigt som du har riktigt roligt. V\u00e5ra gemensamma v\u00e4rderingar styr v\u00e5r vardag och hur vi \u00e4r mot varandra:\nWe Care: Vi bryr oss om varandra, v\u00e5ra g\u00e4ster och naturen\nWe Have Fun: Vi har kul p\u00e5 jobbet och har glimten i \u00f6gat b\u00e5de internt och med v\u00e5ra g\u00e4ster\nWe Simplify: Vi ska alltid f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6renkla hur vi jobbar med varann och v\u00e5ra g\u00e4ster\nWe Deliver Results: Allt vi g\u00f6r ska ge resultat f\u00f6r oss, v\u00e5ra \u00e4gare och v\u00e5ra g\u00e4ster\n\n\nVi erbjuder dig en arbetsplats d\u00e4r du har n\u00e4ra till kollegor n\u00e4r du beh\u00f6ver st\u00f6d. Kollegor som g\u00e4rna bjuder p\u00e5 b\u00e5de erfarenhet och goda skratt. Vi \u00e4r ett starkt team och vill forts\u00e4tta utvecklas med fler teamorienterade kollegor som vill vara med och bygga p\u00e5 v\u00e5r framg\u00e5ngssaga. K\u00e4nner du dig tr\u00e4ffad?\n\nVillkor\nVi s\u00f6ker medarbetare till v\u00e5r sommars\u00e4song som b\u00f6rjar i april och slutar i september. Tj\u00e4nsterna som ska tills\u00e4ttas \u00e4r fr\u00e4mst p\u00e5 deltid med m\u00f6jlighet att arbeta fler timmar vid behov. Omfattningen av anst\u00e4llningarna varierar, men du kommer att garanteras minst 10 timmar/vecka. Arbetstiderna varierar och inkluderar \u00e4ven kv\u00e4llar och helger. L\u00f6nen f\u00f6ljer Hotell- och restaurangfackets kollektivavtal.\u00a0\n\nAns\u00f6kan\nUrval och intervjuer sker l\u00f6pande, s\u00e5 skicka in din ans\u00f6kan omg\u00e5ende. Vi arbetar kompetensbaserat i v\u00e5ra rekryteringar och s\u00f6ker aktivt efter de medarbetare som b\u00e4st matchar den kravprofil vi har satt upp f\u00f6r tj\u00e4nsten. Som ett f\u00f6rsta steg i v\u00e5r urvalsprocess kommer de personer som m\u00f6ter v\u00e5ra kvalifikationskrav att f\u00e5 genomf\u00f6ra tv\u00e5 rekryteringstester d\u00e4r du matchas mot v\u00e5r kravprofil. Mer information om detta f\u00e5r du vid genomf\u00f6rd ans\u00f6kan.\u00a0\n\nFirst FIRSTNAME LASTNAME ligger precis intill havet och med bra f\u00f6rbindelser in till Varberg. H\u00e4r erbjuder vi en arbetsplats med guldkant och h\u00e4rlig gemenskap bland alla kollegorna oavsett roll. Tillsammans sprider vi campinglycka till v\u00e5ra g\u00e4ster.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 09:42:47", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 25-100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nS\u00e4songsanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 25.0, "arbetstidOmfattningTill": 100.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n enligt kollektivavtal", "organisationsnummer": "5566189873", "arbetsgivareId": "10815555", "arbetsgivareNamn": "First Camp Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "First Camp K\u00e4rradal/Bj\u00f6rk\u00e4ng - Varberg", "ansokningssattWebbadress": "https://firstcamp.varbi.com/what:job/jobID:377152/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/35", "yrkesroll": {"varde": "C6Cv_9ZR_7Gb", "namn": "Fastighetssk\u00f6tare/Fastighetsarbetare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Niseb\u00e4cksv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Niseb\u00e4cksv\u00e4gen 1", "postnr": "43295", "postort": "Varberg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Niseb\u00e4cksv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616575367416, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "wjee_qH2_yb6", "namn": "Hallands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AkUx_yAq_kGr", "namn": "Varberg"}, "latitud": "57.107117", "longitud": "12.25209", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}