{"annonsId": 24646122, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2726-00099338", "annonsrubrik": "Vikarierande undersk\u00f6terska till Hemsjukv\u00e5rden", "annonstext": "Verksamhetsbeskrivning \nG\u00e4llivare kommun har ansvaret f\u00f6r alla h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser i hemmet som utf\u00f6rs av sjuksk\u00f6terska, distriktssk\u00f6terska, arbetsterapeut och sjukgymnast. Ut\u00f6ver dessa finns en tj\u00e4nst som undersk\u00f6terska. Dessa tj\u00e4nster \u00e4r organiserade under Avdelning f\u00f6r Hemv\u00e5rd och enheten hemsjukv\u00e5rd. \nArbetsuppgifter\nSjukv\u00e5rdsuppgifter i ordin\u00e4rt boende, p\u00e5 delegering av sk\u00f6terskorna. Vara behj\u00e4lpliga sjuksk\u00f6terskor med olika arbetsuppgifter. \nKvalifikationer\nUndersk\u00f6terskeutbildning. Erfarenhet av provtagning s\u00e5roml\u00e4ggning mm \u00e4r ett krav. Du ska \u00e4ven kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet. \nArbetstid/Varaktighet\nVikariat under perioden 20210601\u201320210815, heltid. M\u00e5ndag-fredag dagtid.\nL\u00f6n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\nTilltr\u00e4de\n2021-06-01\nUpplysningar\nEnhetschef Ann-FIRSTNAME LASTNAME 0970\u2013818 625\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\nKommunal, vxl 0970\u2013818 000\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-15\nRekrytering sker fortl\u00f6pande, tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag\nTill din ans\u00f6kan vill vi ha med en CV. Vid anmodan l\u00e4mnas originalhandlingar.\nVi har valt v\u00e5ra rekryteringskanaler och \u00f6nskar ingen rekryteringshj\u00e4lp.", "annonstextFormaterad": "Verksamhetsbeskrivning\u00a0\nG\u00e4llivare kommun har ansvaret f\u00f6r alla h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsinsatser i hemmet som utf\u00f6rs av sjuksk\u00f6terska, distriktssk\u00f6terska, arbetsterapeut och sjukgymnast. Ut\u00f6ver dessa finns en tj\u00e4nst som undersk\u00f6terska. Dessa tj\u00e4nster \u00e4r organiserade under Avdelning f\u00f6r Hemv\u00e5rd och enheten hemsjukv\u00e5rd.\u00a0\nArbetsuppgifter\nSjukv\u00e5rdsuppgifter i ordin\u00e4rt boende, p\u00e5 delegering av sk\u00f6terskorna. Vara behj\u00e4lpliga sjuksk\u00f6terskor med olika arbetsuppgifter.\u00a0\nKvalifikationer\nUndersk\u00f6terskeutbildning. Erfarenhet av provtagning s\u00e5roml\u00e4ggning mm \u00e4r ett krav. Du ska \u00e4ven kunna uttrycka dig v\u00e4l i tal och skrift. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet.\u00a0\nArbetstid/Varaktighet\nVikariat under perioden 20210601\u201320210815, heltid. M\u00e5ndag-fredag dagtid.\nL\u00f6n\nVi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.\nTilltr\u00e4de\n2021-06-01\nUpplysningar\nEnhetschef Ann-FIRSTNAME LASTNAME 0970\u2013818 625\nFackliga f\u00f6retr\u00e4dare\nKommunal, vxl 0970\u2013818 000\nAns\u00f6kan\nSista ans\u00f6kningsdag: 2021-04-15\nRekrytering sker fortl\u00f6pande, tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag\nTill din ans\u00f6kan vill vi ha med en CV. Vid anmodan l\u00e4mnas originalhandlingar.\nVi har valt v\u00e5ra rekryteringskanaler och \u00f6nskar ingen rekryteringshj\u00e4lp.", "publiceringsdatum": "2021-03-23 15:13:46", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-15 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Vi till\u00e4mpar individuell l\u00f6nes\u00e4ttning.", "organisationsnummer": "2120002726", "arbetsgivareId": "10820053", "arbetsgivareNamn": "G\u00e4llivare kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "G\u00e4llivare Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=2196&ProjectId=143854&DepartmentId=18968&MediaId=4623&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "143854", "yrkesroll": {"varde": "kHno_7rL_Lcm", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, geriatrisk v\u00e5rd"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "kHno_7rL_Lcm", "namn": "Sjuksk\u00f6terska, geriatrisk v\u00e5rd", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Tingshusgatan 8-10", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Tingshusgatan 8-10", "postnr": "98281", "postort": "G\u00e4llivare ", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Tingshusgatan 8-10", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616508826532, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "6R2u_zkb_uoS", "namn": "G\u00e4llivare"}, "latitud": "67.1379", "longitud": "20.65936", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}