{"annonsId": 24641232, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556458-6716-wb-143263", "annonsrubrik": "Speciall\u00e4rare  s\u00f6kes till Vittra V\u00e4sby f\u00f6r \u00e5k F-4", "annonstext": "Vittraskolorna, ett av Sveriges ledande friskolef\u00f6retag med 23 f\u00f6r- och grundskolor runt om i landet. Tillsammans ansvarar vi f\u00f6r cirka 8000 barn och elever och har cirka 1000 medarbetare. \n\nVittra \u00e4r en id\u00e9- och v\u00e4rderingsstyrd organisation. Vi f\u00f6renas i id\u00e9n om att hos oss v\u00e4xer m\u00e4nniskor och kunskap. \n\nF\u00f6r att skapa b\u00e5de stabilitet och utvecklingskraft kring v\u00e5r id\u00e9 har vi en pedagogisk riktning. Riktningen baseras p\u00e5 tre \u00f6msesidigt beroende delar: motiverande l\u00e4rande, trygg kultur och tydlig struktur.\n\nI Vittra arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5r utbildningsstruktur med utg\u00e5ngspunkt i de nationella styrdokumenten, alltid med m\u00e5let att n\u00e5 en h\u00f6gre kvalitet och \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. Det betyder att de strukturer, metoder och aktiviteter som st\u00e5r beskrivna d\u00e4r genomf\u00f6rs p\u00e5 samtliga av v\u00e5ra f\u00f6r- och grundskolor, samt att de kontinuerligt f\u00f6ljs upp och utv\u00e4rderas.\n\nVi startade v\u00e5r f\u00f6rsta skola 1993 och ing\u00e5r sedan 2008 i AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag.\r\n\r\nDetta s\u00f6ker vi: \nNu s\u00f6ker vi p\u00e5 Vittra V\u00e4sby en speciall\u00e4rare till \u00e5k F-4 med f\u00f6rm\u00e5gan att f\u00e5 \u00f6vrig pedagogisk personal p\u00e5 skolan att v\u00e4xa i m\u00f6tet med eleverna.\n\nSom specialpedagog hos oss blir du en viktig del av elevh\u00e4lsoteamet och i utvecklingen av v\u00e5rt elevh\u00e4lsoarbete. I ditt uppdrag ryms b\u00e5de ett utredande och utvecklande arbete med tyngdpunkt p\u00e5 f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser. Genom din roll medverkar du till att v\u00e5ra elever som \u00e4r i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d f\u00e5r ett individanpassat och inkluderande bem\u00f6tande och insatser som leder till \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse.\n\nI det utredande arbetet ska du, inom din spetskompetens, bland annat:\n\n\u2022 genomf\u00f6ra f\u00f6rdjupande pedagogiska utredningar \n\u2022 vara ett st\u00f6d i implementeringen av insatser utifr\u00e5n gjord utredning \n\u2022 vara ett st\u00f6d i uppf\u00f6ljnings- och utv\u00e4rderingsarbetet utifr\u00e5n gjord utredning \n\nI det utvecklande arbetet ska du, inom din spetskompetens, bland annat:\n\n\u2022 genomf\u00f6ra utbildningsinsatser utifr\u00e5n skolans identifierade behov \n\u2022 viss handledning till skolans pedagoger och arbetslag \n\u2022 ha goda kunskaper i digitala verktyg som du f\u00f6r vidare till v\u00e5ra pedagoger \n\u2022 vara ett st\u00f6d i analysarbetet p\u00e5 individ-, grupp- och organisationsniv\u00e5 \n\u2022 bidra till att skapa goda l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r alla elever, med fokus p\u00e5 grupp- och organisationsniv\u00e5 \n\u2022 arbeta med elever enskilt och i grupp \n\nArbetet inneb\u00e4r ocks\u00e5 att du som speciall\u00e4rare g\u00f6r riktade, individuella insatser f\u00f6r de elever som \u00e4r i behov av det.\n\nI Vittra arbetar du n\u00e4ra skolans arbetslag och vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r dig som \u00e4r intresserad av delta och bidra till ett kollegialt l\u00e4rarande. Genom att kommunicera och ta ansvar \u00e4r du med och bidrar till en lugn, trygg och trivsam arbetsmilj\u00f6. Tillsammans skapar vi v\u00e5r l\u00e4rmilj\u00f6 och den kultur vi vill ha i verksamheten.\n\nVi erbjuder: \nI Vittra \u00e4r du en av del av skolans elevh\u00e4lsoteam och du och dina kollegor planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar undervisningen tillsammans med eleverna. Samarbetet i elevh\u00e4lsoteamet bygger p\u00e5 den tv\u00e4rvetenskapliga kompetensen och \u00e4r en avg\u00f6rande faktor f\u00f6r att skapa en undervisning och en l\u00e4rmilj\u00f6 som kan passa alla elever oavsett bakgrund.\n\nVi erbjuder en utvecklande arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r det finns m\u00e5nga karri\u00e4rv\u00e4gar. Vittra har ett utbildningsprogram som best\u00e5r av olika externa utbildningar samt internutbildningar, bland annat ett ledarutvecklingsprogram f\u00f6r arbetslagsledare och n\u00e4tverkstr\u00e4ffar f\u00f6r f\u00f6rstel\u00e4rare.\n\nVi har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 oss sj\u00e4lva och v\u00e5rt gemensamma arbete som grundar sig p\u00e5 kollegialt l\u00e4rande och elevens individuella behov. Tillsammans bygger vi en trygg och utmanande milj\u00f6 d\u00e4r alla ska f\u00e5 utvecklas, elever som vuxna.\n\nVill du veta mer om oss? \nOm du vill veta mer om Vittra V\u00e4sby kan du g\u00e5 in p\u00e5 v\u00e5r hemsida, www.vittra.se/v\u00e4sby. Vi har ocks\u00e5 en rekryteringsfilm \"Att jobba f\u00f6r Vittraskolorna\" som du hittar p\u00e5 www.youtube.com/vittrakanalen.\n\nL\u00e5ter detta intressant? \nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 nedanst\u00e5ende l\u00e4nk. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via post eller mail. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 21-04-19. Tj\u00e4nsten \u00e4r 100 % tillsvidareanst\u00e4llning med en provanst\u00e4llning i 6 m\u00e5nader. Ans\u00f6k g\u00e4rna snarast d\u00e5 urval sker l\u00f6pande. \n\nVittra har Kollektivavtal med L\u00e4rarf\u00f6rbundet, L\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, Vision samt Kommunal vilket bland annat inneb\u00e4r tj\u00e4nstepension enligt ITP-planen samt f\u00f6rs\u00e4kringar.\n\nOm du har fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rektor FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller mail;  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vittraskolorna, ett av Sveriges ledande friskolef\u00f6retag med 23 f\u00f6r- och grundskolor runt om i landet. Tillsammans ansvarar vi f\u00f6r cirka 8000 barn och elever och har cirka 1000 medarbetare. \n\nVittra \u00e4r en id\u00e9- och v\u00e4rderingsstyrd organisation. Vi f\u00f6renas i id\u00e9n om att hos oss v\u00e4xer m\u00e4nniskor och kunskap. \n\nF\u00f6r att skapa b\u00e5de stabilitet och utvecklingskraft kring v\u00e5r id\u00e9 har vi en pedagogisk riktning. Riktningen baseras p\u00e5 tre \u00f6msesidigt beroende delar: motiverande l\u00e4rande, trygg kultur och tydlig struktur.\n\nI Vittra arbetar vi utifr\u00e5n v\u00e5r utbildningsstruktur med utg\u00e5ngspunkt i de nationella styrdokumenten, alltid med m\u00e5let att n\u00e5 en h\u00f6gre kvalitet och \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever. Det betyder att de strukturer, metoder och aktiviteter som st\u00e5r beskrivna d\u00e4r genomf\u00f6rs p\u00e5 samtliga av v\u00e5ra f\u00f6r- och grundskolor, samt att de kontinuerligt f\u00f6ljs upp och utv\u00e4rderas.\n\nVi startade v\u00e5r f\u00f6rsta skola 1993 och ing\u00e5r sedan 2008 i AcadeMedia, Nordens st\u00f6rsta utbildningsf\u00f6retag.\r\n\r\nDetta s\u00f6ker vi: \nNu s\u00f6ker vi p\u00e5 Vittra V\u00e4sby en speciall\u00e4rare till \u00e5k F-4 med f\u00f6rm\u00e5gan att f\u00e5 \u00f6vrig pedagogisk personal p\u00e5 skolan att v\u00e4xa i m\u00f6tet med eleverna.\n\nSom specialpedagog hos oss blir du en viktig del av elevh\u00e4lsoteamet och i utvecklingen av v\u00e5rt elevh\u00e4lsoarbete. I ditt uppdrag ryms b\u00e5de ett utredande och utvecklande arbete med tyngdpunkt p\u00e5 f\u00f6rebyggande och h\u00e4lsofr\u00e4mjande insatser. Genom din roll medverkar du till att v\u00e5ra elever som \u00e4r i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d f\u00e5r ett individanpassat och inkluderande bem\u00f6tande och insatser som leder till \u00f6kad m\u00e5luppfyllelse.\n\nI det utredande arbetet ska du, inom din spetskompetens, bland annat:\n\n\u2022 genomf\u00f6ra f\u00f6rdjupande pedagogiska utredningar \n\u2022 vara ett st\u00f6d i implementeringen av insatser utifr\u00e5n gjord utredning \n\u2022 vara ett st\u00f6d i uppf\u00f6ljnings- och utv\u00e4rderingsarbetet utifr\u00e5n gjord utredning \n\nI det utvecklande arbetet ska du, inom din spetskompetens, bland annat:\n\n\u2022 genomf\u00f6ra utbildningsinsatser utifr\u00e5n skolans identifierade behov \n\u2022 viss handledning till skolans pedagoger och arbetslag \n\u2022 ha goda kunskaper i digitala verktyg som du f\u00f6r vidare till v\u00e5ra pedagoger \n\u2022 vara ett st\u00f6d i analysarbetet p\u00e5 individ-, grupp- och organisationsniv\u00e5 \n\u2022 bidra till att skapa goda l\u00e4rmilj\u00f6er f\u00f6r alla elever, med fokus p\u00e5 grupp- och organisationsniv\u00e5 \n\u2022 arbeta med elever enskilt och i grupp \n\nArbetet inneb\u00e4r ocks\u00e5 att du som speciall\u00e4rare g\u00f6r riktade, individuella insatser f\u00f6r de elever som \u00e4r i behov av det.\n\nI Vittra arbetar du n\u00e4ra skolans arbetslag och vi s\u00f6ker d\u00e4rf\u00f6r dig som \u00e4r intresserad av delta och bidra till ett kollegialt l\u00e4rarande. Genom att kommunicera och ta ansvar \u00e4r du med och bidrar till en lugn, trygg och trivsam arbetsmilj\u00f6. Tillsammans skapar vi v\u00e5r l\u00e4rmilj\u00f6 och den kultur vi vill ha i verksamheten.\n\nVi erbjuder: \nI Vittra \u00e4r du en av del av skolans elevh\u00e4lsoteam och du och dina kollegor planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar undervisningen tillsammans med eleverna. Samarbetet i elevh\u00e4lsoteamet bygger p\u00e5 den tv\u00e4rvetenskapliga kompetensen och \u00e4r en avg\u00f6rande faktor f\u00f6r att skapa en undervisning och en l\u00e4rmilj\u00f6 som kan passa alla elever oavsett bakgrund.\n\nVi erbjuder en utvecklande arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r det finns m\u00e5nga karri\u00e4rv\u00e4gar. Vittra har ett utbildningsprogram som best\u00e5r av olika externa utbildningar samt internutbildningar, bland annat ett ledarutvecklingsprogram f\u00f6r arbetslagsledare och n\u00e4tverkstr\u00e4ffar f\u00f6r f\u00f6rstel\u00e4rare.\n\nVi har h\u00f6ga f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 oss sj\u00e4lva och v\u00e5rt gemensamma arbete som grundar sig p\u00e5 kollegialt l\u00e4rande och elevens individuella behov. Tillsammans bygger vi en trygg och utmanande milj\u00f6 d\u00e4r alla ska f\u00e5 utvecklas, elever som vuxna.\n\nVill du veta mer om oss? \nOm du vill veta mer om Vittra V\u00e4sby kan du g\u00e5 in p\u00e5 v\u00e5r hemsida, www.vittra.se/v\u00e4sby. Vi har ocks\u00e5 en rekryteringsfilm \"Att jobba f\u00f6r Vittraskolorna\" som du hittar p\u00e5 www.youtube.com/vittrakanalen.\n\nL\u00e5ter detta intressant? \nDu s\u00f6ker tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 nedanst\u00e5ende l\u00e4nk. Vi tar ej emot ans\u00f6kningar via post eller mail. Sista ans\u00f6kningsdag \u00e4r 21-04-19. Tj\u00e4nsten \u00e4r 100 % tillsvidareanst\u00e4llning med en provanst\u00e4llning i 6 m\u00e5nader. Ans\u00f6k g\u00e4rna snarast d\u00e5 urval sker l\u00f6pande. \n\nVittra har Kollektivavtal med L\u00e4rarf\u00f6rbundet, L\u00e4rarnas Riksf\u00f6rbund, Vision samt Kommunal vilket bland annat inneb\u00e4r tj\u00e4nstepension enligt ITP-planen samt f\u00f6rs\u00e4kringar.\n\nOm du har fr\u00e5gor ang\u00e5ende tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta rektor FIRSTNAME LASTNAME p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller mail;  EMAIL \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-22 12:07:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-19 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-19 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564586716", "arbetsgivareId": "10820624", "arbetsgivareNamn": "Vittraskolorna AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Vittra", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/143263-speciallarare-sokes-till-vittra-vasby-for-ak-f-4?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "dhXy_7Te_Tzb", "namn": "Speciall\u00e4rare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": "10124", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 213", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616411276473, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "XWKY_c49_5nv", "namn": "Upplands V\u00e4sby"}, "latitud": "59.51961", "longitud": "17.92834", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}