{"annonsId": 24644901, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556630-3938-wb-154810", "annonsrubrik": "Gymnasiel\u00e4rare i filosofi och samh\u00e4llskunskap", "annonstext": "KLARA Teoretiska Gymnasium \u00e4r skolan med ambition att vara den b\u00e4sta f\u00f6rberedelsen f\u00f6r vidare studier och rusta eleverna f\u00f6r en v\u00e4rld av m\u00f6jligheter d\u00e4r de med sin kunskap, sitt engagemang och driv kan g\u00f6ra skillnad. Vi vill att v\u00e5ra elever genom sin utbildning kan bidra till att skapa en h\u00e5llbar och b\u00e4ttre v\u00e4rld. V\u00e5ra utbildningar genomsyras bland annat av FN:s globala m\u00e5l f\u00f6r h\u00e5llbar utveckling med en tydlig internationell pr\u00e4gel. Vi best\u00e5r av 11 skolor, fr\u00e5n Malm\u00f6 i s\u00f6der till Sundsvall i norr. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.klaragymnasium.se.\r\n\r\nDet ska inte spela n\u00e5gon roll vad eleverna har f\u00f6r bakgrund; med Klaras kompetenta l\u00e4rares ledning och v\u00e5ra tydliga strukturer som st\u00f6d \u00e4r v\u00e5rt m\u00e5l alltid att de ska bli v\u00e4l rustade f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l arbetsmarknad som vidare studier. Vi bygger relationer, st\u00e4ller krav och uppmuntrar h\u00f6ga ambitioner. Goda resultat sporrar till nya framg\u00e5ngar och ger en starkare sj\u00e4lvk\u00e4nsla. Det \u00e4r detta som ger individen \u00f6kade m\u00f6jligheter.\n\nVill du vara med p\u00e5 en sp\u00e4nnande resa tillsammans med oss? Vill du vara med att p\u00e5verka, utveckla och samtidigt utmanas tillsammans i v\u00e5rt kommande varum\u00e4rkesarbete? Ta chansen att bli en av oss!\n\nDet h\u00e4r \u00e4r Klara Teoretiska Gymnasium Stockholm S\u00f6dra\n\nKLARA S\u00f6dra startade 2001 och erbjuder de fyra h\u00f6gskolef\u00f6rberedande programmen: SA, EK, NA, ES och TE. Vi \u00e4r en frist\u00e5ende skola bel\u00e4gen i Hammarby sj\u00f6stad och vi har i dagsl\u00e4get 430 elever samt 37 medarbetare. \n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i filosofi och samh\u00e4llskunskap. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter att du \u00e4r m\u00e5linriktad, har en god pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan inspirera och engagera v\u00e5ra elever. Du \u00e4r driven, nyfiken och arbetar aktivt f\u00f6r att varje elev ska utvecklas s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi ser \u00e4ven att du motiveras av utmana dig sj\u00e4lv, dina kollegor och elever och inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att t\u00e4nja p\u00e5 gr\u00e4nserna vad g\u00e4ller nyt\u00e4nkande f\u00f6r att bidra till din egen s\u00e5v\u00e4l som skolans utveckling.\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig\n\nDu kommer vara en del av en sp\u00e4nnande och modern verksamhet med stora m\u00f6jligheter till utveckling och inflytande. P\u00e5 Klara Teoretiska Gymnasium har vi sj\u00e4lvklart kollektivavtal och de f\u00f6rm\u00e5ner och f\u00f6rs\u00e4kringar som medf\u00f6ljer. Detta innefattar bland annat tj\u00e4nstepension och pensionsr\u00e5dgivning och ut\u00f6ver det har vi ett gener\u00f6st friskv\u00e5rdsbidrag, personalrabatter samt m\u00f6jlighet till f\u00f6rdelaktiga k\u00f6p genom netto- och bruttol\u00f6nev\u00e4xling via v\u00e5r f\u00f6rm\u00e5nswebb. Vidare blir du en del av norra Europas st\u00f6rsta utbildningskoncern d\u00e4r m\u00f6jligheterna \u00e4r stora f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l personlig- som yrkesm\u00e4ssig utveckling. \n\n\u2022 Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat och str\u00e4cker sig under n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5r \n\u2022 Tj\u00e4nsten inneh\u00e5ller undervisning i filosofi och samh\u00e4llskunskap och p\u00e5 40% \n\nIntresserad?\n\nOm tj\u00e4nsten l\u00e5ter som n\u00e5got f\u00f6r dig \u00e4r du v\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via v\u00e5rt ans\u00f6kningssystem s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, d\u00e5 intervjuer kommer att ske fortl\u00f6pande. Vid fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten eller processen, kontakta rektor Lotten Nimar p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller e-post:  EMAIL .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "KLARA Teoretiska Gymnasium \u00e4r skolan med ambition att vara den b\u00e4sta f\u00f6rberedelsen f\u00f6r vidare studier och rusta eleverna f\u00f6r en v\u00e4rld av m\u00f6jligheter d\u00e4r de med sin kunskap, sitt engagemang och driv kan g\u00f6ra skillnad. Vi vill att v\u00e5ra elever genom sin utbildning kan bidra till att skapa en h\u00e5llbar och b\u00e4ttre v\u00e4rld. V\u00e5ra utbildningar genomsyras bland annat av FN:s globala m\u00e5l f\u00f6r h\u00e5llbar utveckling med en tydlig internationell pr\u00e4gel. Vi best\u00e5r av 11 skolor, fr\u00e5n Malm\u00f6 i s\u00f6der till Sundsvall i norr. L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.klaragymnasium.se.\r\n\r\nDet ska inte spela n\u00e5gon roll vad eleverna har f\u00f6r bakgrund; med Klaras kompetenta l\u00e4rares ledning och v\u00e5ra tydliga strukturer som st\u00f6d \u00e4r v\u00e5rt m\u00e5l alltid att de ska bli v\u00e4l rustade f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l arbetsmarknad som vidare studier. Vi bygger relationer, st\u00e4ller krav och uppmuntrar h\u00f6ga ambitioner. Goda resultat sporrar till nya framg\u00e5ngar och ger en starkare sj\u00e4lvk\u00e4nsla. Det \u00e4r detta som ger individen \u00f6kade m\u00f6jligheter.\n\nVill du vara med p\u00e5 en sp\u00e4nnande resa tillsammans med oss? Vill du vara med att p\u00e5verka, utveckla och samtidigt utmanas tillsammans i v\u00e5rt kommande varum\u00e4rkesarbete? Ta chansen att bli en av oss!\n\nDet h\u00e4r \u00e4r Klara Teoretiska Gymnasium Stockholm S\u00f6dra\n\nKLARA S\u00f6dra startade 2001 och erbjuder de fyra h\u00f6gskolef\u00f6rberedande programmen: SA, EK, NA, ES och TE. Vi \u00e4r en frist\u00e5ende skola bel\u00e4gen i Hammarby sj\u00f6stad och vi har i dagsl\u00e4get 430 elever samt 37 medarbetare. \n\nDet h\u00e4r s\u00f6ker vi\n\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r legitimerad l\u00e4rare i filosofi och samh\u00e4llskunskap. Vi v\u00e4rdes\u00e4tter att du \u00e4r m\u00e5linriktad, har en god pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan inspirera och engagera v\u00e5ra elever. Du \u00e4r driven, nyfiken och arbetar aktivt f\u00f6r att varje elev ska utvecklas s\u00e5 l\u00e5ngt som m\u00f6jligt utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Vi ser \u00e4ven att du motiveras av utmana dig sj\u00e4lv, dina kollegor och elever och inte \u00e4r r\u00e4dd f\u00f6r att t\u00e4nja p\u00e5 gr\u00e4nserna vad g\u00e4ller nyt\u00e4nkande f\u00f6r att bidra till din egen s\u00e5v\u00e4l som skolans utveckling.\n\nDet h\u00e4r erbjuder vi dig\n\nDu kommer vara en del av en sp\u00e4nnande och modern verksamhet med stora m\u00f6jligheter till utveckling och inflytande. P\u00e5 Klara Teoretiska Gymnasium har vi sj\u00e4lvklart kollektivavtal och de f\u00f6rm\u00e5ner och f\u00f6rs\u00e4kringar som medf\u00f6ljer. Detta innefattar bland annat tj\u00e4nstepension och pensionsr\u00e5dgivning och ut\u00f6ver det har vi ett gener\u00f6st friskv\u00e5rdsbidrag, personalrabatter samt m\u00f6jlighet till f\u00f6rdelaktiga k\u00f6p genom netto- och bruttol\u00f6nev\u00e4xling via v\u00e5r f\u00f6rm\u00e5nswebb. Vidare blir du en del av norra Europas st\u00f6rsta utbildningskoncern d\u00e4r m\u00f6jligheterna \u00e4r stora f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l personlig- som yrkesm\u00e4ssig utveckling. \n\n\u2022 Tj\u00e4nsten \u00e4r ett vikariat och str\u00e4cker sig under n\u00e4sta l\u00e4s\u00e5r \n\u2022 Tj\u00e4nsten inneh\u00e5ller undervisning i filosofi och samh\u00e4llskunskap och p\u00e5 40% \n\nIntresserad?\n\nOm tj\u00e4nsten l\u00e5ter som n\u00e5got f\u00f6r dig \u00e4r du v\u00e4lkommen att ans\u00f6ka via v\u00e5rt ans\u00f6kningssystem s\u00e5 snart som m\u00f6jligt, d\u00e5 intervjuer kommer att ske fortl\u00f6pande. Vid fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten eller processen, kontakta rektor Lotten Nimar p\u00e5 telefon  TELEPHONENO eller e-post:  EMAIL .\n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-23 11:47:06", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-16 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "qQUd_4qe_NDT", "namn": "6 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5566303938", "arbetsgivareId": "20347695", "arbetsgivareNamn": "KLARA Gymnasium Kunskap AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "KLARA Teoretiska Gymnasium", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.academedia.se/jobs/154810-gymnasielarare-i-filosofi-och-samhallskunskap?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Box 2121", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 2121", "postnr": "40313", "postort": "G\u00f6teborg", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Box 2121", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616496426349, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}