{"annonsId": 24645190, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i F\u00f6retagsekonomi", "annonstext": "Om dig \n\nHudikgymnasiet har en tydlig vision - att bli v\u00e4rldens b\u00e4sta skola. F\u00f6r att bli det beh\u00f6ver vi v\u00e4rldens b\u00e4sta l\u00e4rare. V\u00e5rt v\u00e4rdegrundsarbete i kombination med v\u00e5rt gedigna kvalitets- och utvecklingsarbete \u00e4r framg\u00e5ngsreceptet f\u00f6r att vara b\u00e5de en bra skola och en bra arbetsplats.\n\nVi letar just nu dig med motivation och r\u00e4tt beh\u00f6righet f\u00f6r ett antal olika \u00e4mnen. \u00c4r du en skicklig l\u00e4rare och en motiverande ledare som vill jobba tillsammans med andra i en utvecklande organisation mot gemensamma m\u00e5l? D\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker.\n\nL\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\nOm tj\u00e4nsten \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r som l\u00e4rare i F\u00f6retagsekonomi i kombination med fler \u00e4mnen f\u00f6r heltid, annars deltid. Du \u00e4r v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig f\u00f6r ett f\u00f6ruts\u00e4ttningsl\u00f6st samtal om du vill veta mer om oss innan du skickar in din ans\u00f6kan.\n\nBifoga examen och l\u00e4rarlegitimation tillsammans med din ans\u00f6kan. Du \u00e4r v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten \u00e4ven om du inte \u00e4r beh\u00f6rig, du b\u00f6r d\u00e5 ha erfarenhet fr\u00e5n liknande uppdrag.\n\nVi h\u00e5ller intervjuer l\u00f6pande och tills\u00e4tter tj\u00e4nsten s\u00e5 snart vi hittat r\u00e4tt person.", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Om dig </strong></p><p>Hudikgymnasiet har en tydlig vision - att bli v\u00e4rldens b\u00e4sta skola. F\u00f6r att bli det beh\u00f6ver vi v\u00e4rldens b\u00e4sta l\u00e4rare. V\u00e5rt v\u00e4rdegrundsarbete i kombination med v\u00e5rt gedigna kvalitets- och utvecklingsarbete \u00e4r framg\u00e5ngsreceptet f\u00f6r att vara b\u00e5de en bra skola och en bra arbetsplats.</p><p>Vi letar just nu dig med motivation och r\u00e4tt beh\u00f6righet f\u00f6r ett antal olika \u00e4mnen. \u00c4r du en skicklig l\u00e4rare och en motiverande ledare som vill jobba tillsammans med andra i en utvecklande organisation mot gemensamma m\u00e5l? D\u00e5 \u00e4r det dig vi s\u00f6ker.</p><p>L\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida, v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!</p><p><strong>Om tj\u00e4nsten </strong></p><p>Tj\u00e4nsten \u00e4r som l\u00e4rare i F\u00f6retagsekonomi i kombination med fler \u00e4mnen f\u00f6r heltid, annars deltid. Du \u00e4r v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig f\u00f6r ett f\u00f6ruts\u00e4ttningsl\u00f6st samtal om du vill veta mer om oss innan du skickar in din ans\u00f6kan.</p><p>Bifoga examen och l\u00e4rarlegitimation tillsammans med din ans\u00f6kan. Du \u00e4r v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten \u00e4ven om du inte \u00e4r beh\u00f6rig, du b\u00f6r d\u00e5 ha erfarenhet fr\u00e5n liknande uppdrag.</p><p>Vi h\u00e5ller intervjuer l\u00f6pande och tills\u00e4tter tj\u00e4nsten s\u00e5 snart vi hittat r\u00e4tt person. </p>", "publiceringsdatum": "2021-03-23 14:50:09", "sistaPubliceringsdatum": "2021-06-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-06-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.hudikgymnasiet.se", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5566174438", "arbetsgivareId": "20433991", "arbetsgivareNamn": "Hudik Friskoleutbildning AB", "arbetsplatsId": "86189030", "arbetsplatsNamn": "Hudikgymnasiet", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "L\u00e4rare i F\u00f6retagsekonomi", "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "utbildningsniva": {"varde": "asZm_TEQ_Srk", "namn": "Eftergymnasial utbildning tv\u00e5 \u00e5r eller l\u00e4ngre", "vikt": 5}, "utbildningsinriktning": {"varde": "tFCz_HSa_jwW", "namn": "Pedagogik och l\u00e4rarutbildning", "vikt": 5}, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616507409221, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Drottninggatan 2", "postnr": "82414", "postort": "Hudiksvall", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "Utks_mwF_axY", "namn": "Hudiksvall"}, "latitud": "61.5745290888491", "longitud": "17.3572760264868", "koordinatPrecision": "POSTNUMMER"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null}