{"annonsId": 24642006, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556062-5237-390877", "annonsrubrik": "Specialist i allm\u00e4nmedicin med m\u00f6jlighet till MAL-uppdrag", "annonstext": "Capio V\u00e5rdcentral Nyn\u00e4shamn finns i centrala Nyn\u00e4shamn med 10 minuters promenad fr\u00e5n pendelt\u00e5gsstationen. Vi \u00e4r en medelstor v\u00e5rdcentral med drygt 11 200 listade patienter. P\u00e5 v\u00e5r v\u00e5rdcentral finns ut\u00f6ver sedvanlig l\u00e4kar- och sjuksk\u00f6terskemottagningen framf\u00f6ralllt diabetes-, astma/KOL, hypertoni- och \u00e4ldremottagning. Vi har \u00e4ven psykosocial mottagning, hemsjukv\u00e5rd och medicinsk fotsjukv\u00e5rd. Vi har Rehab, BVC, BMM och ungdomsmottagning som har ett n\u00e4ra samarbete med. I samma byggnad finns Capio Geriatrik med direktintag, Aleris R\u00f6ntgen och Karolinska N\u00e4rv\u00e5rdslaboratorium. Vi \u00e4r en r\u00f6kfri arbetsplats.\n\n\r\n\r\nN\u00e4r v\u00e5r fantastiska kollega Eva nu ska g\u00e5 i pension beh\u00f6ver vi en ny specialist i allm\u00e4nmedicin till v\u00e5rt team.\r\n\r\nV\u00e4lkommen till en arbetsplats med stark teamk\u00e4nsla och en variationsrik och utvecklande vardag.\n\nAtt arbeta hos oss\nAtt digifysisk v\u00e5rd numera \u00e4r ett vedertaget begrepp har v\u00e4l inte undg\u00e5tt n\u00e5gon. Vi i Capio gick i br\u00e4schen f\u00f6r utvecklingen av just detta och var tidigt ute med att erbjuda en helintegrerad digifysisk v\u00e5rd f\u00f6r hela bredden av prim\u00e4rv\u00e5rdens patienter. Vi i Nyn\u00e4shamn har fortsatt v\u00e5r resa genom att utveckla v\u00e5ra arbetss\u00e4tt ytterligare \u2013 b\u00e5de de fysiska p\u00e5 mottagningen d\u00e4r basen utg\u00f6rs av teambaserad, personcentrerad v\u00e5rd och de digitala d\u00e4r vi skapat helt nya v\u00e4gar f\u00f6r patientkontakt.\n\nF\u00f6r dig som l\u00e4kare inneb\u00e4r detta en varierande vardag d\u00e4r din kompetens f\u00e5r komma till sin r\u00e4tt. Vi har dagliga ronder d\u00e4r vi g\u00f6r teambaserade bed\u00f6mningar av individens behov och v\u00e5rdniv\u00e5. Vi har arbetat mycket med t\u00e4nket \u201dr\u00e4tt kompetens f\u00f6rst\u201d och detta kommer att passa som handen i handsken f\u00f6r dig som gillar moderna, tv\u00e4rprofessionella arbetss\u00e4tt och som ser vikten av samarbete d\u00e4r vi alla \u00e4r lika viktiga och lyfter varandra. V\u00e5ra mycket kompetenta sjuksk\u00f6terskor arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med mottagningar d\u00e4r du som l\u00e4kare endast beh\u00f6ver ha en konsultativ roll.\n\nV\u00e5r v\u00e5rdcentral \u00e4r en intressant arbetsplats f\u00f6r dig som vill utvecklas. V\u00e5rden vi bedriver \u00e4r lite av glesbygdsmedicinsk karakt\u00e4r d\u00e5 patientbredden \u00e4r stor och variationsrik vilket m\u00e5nga upplever stimulerande att arbeta med. Ut\u00f6ver det vanliga patientarbetet kan vi \u00e4ven erbjuda m\u00f6jligheten att arbeta p\u00e5 v\u00e5r MVC och ungdomsmottagning f\u00f6r dig som \u00e4r intresserad.\n\nM\u00f6jlighet till medicinskt ledningsansvar\n\nHos oss \u00e4r alla medarbetare delaktiga i utvecklingen av verksamheten, men f\u00f6r dig som vill ta ytterligare ett steg och vara med och arbeta med kvalitetsutveckling och patients\u00e4kerhetsfr\u00e5gor kan vi \u00e4ven erbjuda en roll som medicinskt ansvarig l\u00e4kare. Detta uppdrag inneb\u00e4r att du ut\u00f6ver ditt kliniska arbete som l\u00e4kare \u00e4ven har det medicinska ledningsansvaret p\u00e5 v\u00e5rdcentralen och arbetar n\u00e4ra verksamhetschefen. Du har ansvar f\u00f6r medicinsk behandling, kvalitet och patients\u00e4kerhet p\u00e5 v\u00e5rdcentralen och \u00e4r samordnare f\u00f6r l\u00e4karnas m\u00f6ten och fortbildning. Du kommer att vara aktiv i utvecklingsarbetet och ut\u00f6ver deltagande vid veckovisa ledningsgruppsm\u00f6ten p\u00e5 v\u00e5rdcentralen ing\u00e5r du \u00e4ven i v\u00e5r regions n\u00e4tverk f\u00f6r MAL:ar d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att bolla och f\u00e5 st\u00f6d av engagerade kollegor.\n\nVi ber\u00e4ttar g\u00e4rna mer om vad vi kan erbjuda dig \u2013 tveka in att h\u00f6ra av dig!\n\nCapio \u00e4r en nordisk v\u00e5rdgivare som erbjuder ett brett och h\u00f6gkvalitativt v\u00e5rdutbud inom medicin, kirurgi och psykiatri genom sina sjukhus, specialistkliniker och v\u00e5rdcentraler i Sverige, Norge och Danmark.  Den fysiska v\u00e5rden kompletteras med digitala tj\u00e4nster och verktyg som m\u00f6jligg\u00f6r att patienten f\u00e5r hj\u00e4lp digitalt n\u00e4r det \u00e4r m\u00f6jligt och fysiskt n\u00e4r det beh\u00f6vs. Sedan november 2018 \u00e4r Capio en del av Ramsay Sant\u00e9, en ledande europeisk v\u00e5rdgivare med totalt 36 000 medarbetare i sex l\u00e4nder. F\u00f6r mer information om Capio och Ramsay Sant\u00e9 bes\u00f6k www.capio.se och www.ramsaygds.fr.\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.", "annonstextFormaterad": "Capio V\u00e5rdcentral Nyn\u00e4shamn finns i centrala Nyn\u00e4shamn med 10 minuters promenad fr\u00e5n pendelt\u00e5gsstationen. Vi \u00e4r en medelstor v\u00e5rdcentral med drygt 11 200 listade patienter. P\u00e5 v\u00e5r v\u00e5rdcentral finns ut\u00f6ver sedvanlig l\u00e4kar- och sjuksk\u00f6terskemottagningen framf\u00f6ralllt diabetes-, astma/KOL, hypertoni- och \u00e4ldremottagning. Vi har \u00e4ven psykosocial mottagning, hemsjukv\u00e5rd och medicinsk fotsjukv\u00e5rd. Vi har Rehab, BVC, BMM och ungdomsmottagning som har ett n\u00e4ra samarbete med. I samma byggnad finns Capio Geriatrik med direktintag, Aleris R\u00f6ntgen och Karolinska N\u00e4rv\u00e5rdslaboratorium. Vi \u00e4r en r\u00f6kfri arbetsplats.\n\n\r\n\r\nN\u00e4r v\u00e5r fantastiska kollega Eva nu ska g\u00e5 i pension beh\u00f6ver vi en ny specialist i allm\u00e4nmedicin till v\u00e5rt team.\r\n\r\nV\u00e4lkommen till en arbetsplats med stark teamk\u00e4nsla och en variationsrik och utvecklande vardag.\n\nAtt arbeta hos oss\nAtt digifysisk v\u00e5rd numera \u00e4r ett vedertaget begrepp har v\u00e4l inte undg\u00e5tt n\u00e5gon. Vi i Capio gick i br\u00e4schen f\u00f6r utvecklingen av just detta och var tidigt ute med att erbjuda en helintegrerad digifysisk v\u00e5rd f\u00f6r hela bredden av prim\u00e4rv\u00e5rdens patienter. Vi i Nyn\u00e4shamn har fortsatt v\u00e5r resa genom att utveckla v\u00e5ra arbetss\u00e4tt ytterligare \u2013 b\u00e5de de fysiska p\u00e5 mottagningen d\u00e4r basen utg\u00f6rs av teambaserad, personcentrerad v\u00e5rd och de digitala d\u00e4r vi skapat helt nya v\u00e4gar f\u00f6r patientkontakt.\n\nF\u00f6r dig som l\u00e4kare inneb\u00e4r detta en varierande vardag d\u00e4r din kompetens f\u00e5r komma till sin r\u00e4tt. Vi har dagliga ronder d\u00e4r vi g\u00f6r teambaserade bed\u00f6mningar av individens behov och v\u00e5rdniv\u00e5. Vi har arbetat mycket med t\u00e4nket \u201dr\u00e4tt kompetens f\u00f6rst\u201d och detta kommer att passa som handen i handsken f\u00f6r dig som gillar moderna, tv\u00e4rprofessionella arbetss\u00e4tt och som ser vikten av samarbete d\u00e4r vi alla \u00e4r lika viktiga och lyfter varandra. V\u00e5ra mycket kompetenta sjuksk\u00f6terskor arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt med mottagningar d\u00e4r du som l\u00e4kare endast beh\u00f6ver ha en konsultativ roll.\n\nV\u00e5r v\u00e5rdcentral \u00e4r en intressant arbetsplats f\u00f6r dig som vill utvecklas. V\u00e5rden vi bedriver \u00e4r lite av glesbygdsmedicinsk karakt\u00e4r d\u00e5 patientbredden \u00e4r stor och variationsrik vilket m\u00e5nga upplever stimulerande att arbeta med. Ut\u00f6ver det vanliga patientarbetet kan vi \u00e4ven erbjuda m\u00f6jligheten att arbeta p\u00e5 v\u00e5r MVC och ungdomsmottagning f\u00f6r dig som \u00e4r intresserad.\n\nM\u00f6jlighet till medicinskt ledningsansvar\n\nHos oss \u00e4r alla medarbetare delaktiga i utvecklingen av verksamheten, men f\u00f6r dig som vill ta ytterligare ett steg och vara med och arbeta med kvalitetsutveckling och patients\u00e4kerhetsfr\u00e5gor kan vi \u00e4ven erbjuda en roll som medicinskt ansvarig l\u00e4kare. Detta uppdrag inneb\u00e4r att du ut\u00f6ver ditt kliniska arbete som l\u00e4kare \u00e4ven har det medicinska ledningsansvaret p\u00e5 v\u00e5rdcentralen och arbetar n\u00e4ra verksamhetschefen. Du har ansvar f\u00f6r medicinsk behandling, kvalitet och patients\u00e4kerhet p\u00e5 v\u00e5rdcentralen och \u00e4r samordnare f\u00f6r l\u00e4karnas m\u00f6ten och fortbildning. Du kommer att vara aktiv i utvecklingsarbetet och ut\u00f6ver deltagande vid veckovisa ledningsgruppsm\u00f6ten p\u00e5 v\u00e5rdcentralen ing\u00e5r du \u00e4ven i v\u00e5r regions n\u00e4tverk f\u00f6r MAL:ar d\u00e4r du f\u00e5r m\u00f6jlighet att bolla och f\u00e5 st\u00f6d av engagerade kollegor.\n\nVi ber\u00e4ttar g\u00e4rna mer om vad vi kan erbjuda dig \u2013 tveka in att h\u00f6ra av dig!\n\nCapio \u00e4r en nordisk v\u00e5rdgivare som erbjuder ett brett och h\u00f6gkvalitativt v\u00e5rdutbud inom medicin, kirurgi och psykiatri genom sina sjukhus, specialistkliniker och v\u00e5rdcentraler i Sverige, Norge och Danmark.\u00a0 Den fysiska v\u00e5rden kompletteras med digitala tj\u00e4nster och verktyg som m\u00f6jligg\u00f6r att patienten f\u00e5r hj\u00e4lp digitalt n\u00e4r det \u00e4r m\u00f6jligt och fysiskt n\u00e4r det beh\u00f6vs. Sedan november 2018 \u00e4r Capio en del av Ramsay Sant\u00e9, en ledande europeisk v\u00e5rdgivare med totalt 36\u00a0000 medarbetare i sex l\u00e4nder. F\u00f6r mer information om Capio och Ramsay Sant\u00e9 bes\u00f6k\u00a0www.capio.se och www.ramsaygds.fr.\n\n\nVi undanber oss v\u00e4nligt men best\u00e4mt all direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av jobbannonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 14:41:26", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-25 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 100%. Tilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "5560625237", "arbetsgivareId": "21072076", "arbetsgivareNamn": "Capio Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Capio N\u00e4rsjukv\u00e5rd, Capio V\u00e5rdcentral Nyn\u00e4shamn", "ansokningssattWebbadress": "https://capio.varbi.com/what:job/jobID:390877/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/449", "yrkesroll": {"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "oHyy_M2j_HUP", "namn": "Specialistl\u00e4kare", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Idunv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Idunv\u00e4gen 1", "postnr": "14931", "postort": "Nyn\u00e4shamn", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Idunv\u00e4gen 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616420486771, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "37UU_T7x_oxG", "namn": "Nyn\u00e4shamn"}, "latitud": "58.902927", "longitud": "17.94653", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}