{"annonsId": 24649195, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2221-2718", "annonsrubrik": "Sommarvikarie 2021 och timvikarie- undersk\u00f6terska/v\u00e5rdbitr\u00e4de", "annonstext": "OM TJ\u00c4NSTEN\n\nBryr du dig om andra? \u00c4r du den som g\u00f6r det lilla extra f\u00f6r att g\u00f6ra n\u00e5gon annan glad? Ser du och v\u00e4rdes\u00e4tter varje individ f\u00f6r vem den \u00e4r? Om du dessutom \u00e4r serviceinriktad och vill underl\u00e4tta vardagen f\u00f6r n\u00e5gon annan s\u00e5 har vi f\u00f6rhoppningsvis jobbet f\u00f6r dig. V\u00e4lkommen att S\u00f6ka semestervikariat f\u00f6r kommande sommar \u00e5r 2021. Hela sommarperioden str\u00e4cker sig fr\u00e5n juni, juli och augusti. Vi erbjuder minst 80% p\u00e5 tidsbegr\u00e4nsade vikariat. Du kan \u00e4ven s\u00f6ka som timvikarie vid behov och l\u00e4gga in din tillg\u00e4nglighet sj\u00e4lv d\u00e5 du kan arbeta, vi vill se en tillg\u00e4nglighet p\u00e5 minst 50%. \n\nHos oss p\u00e5 Omv\u00e5rdnadsf\u00f6rvaltningen kan du arbeta inom s\u00e5v\u00e4l v\u00e5rd- och omsorgsboende som ordin\u00e4rt boende (hemtj\u00e4nst) samt korttidsboende.\n\nOmv\u00e5rdnadsf\u00f6rvaltningen arbetar aktivt med kundinflytande vilket bygger p\u00e5 fyra grundprinciper: \n\n- En tilltro till att kunden sj\u00e4lv vet vad hon/han beh\u00f6ver och att kunden vill och kan ta ansvar.\n\n- En tilltro till att personalen har kompetens samt vill och kan ta ansvar.\n\n- En tilltro till att kunden tillsammans med personalen kan utforma och anpassa de dagliga insatserna efter kundens aktuella behov.\n\n- En tilltro till att en gemensam v\u00e4rdegrund garanterar att kunden upplever trygghet och kontinuitet, samt f\u00e5r ett gott bem\u00f6tande som bygger p\u00e5 den personliga integriteten och s\u00e4kerst\u00e4ller inflytande och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande.\n\nARBETSUPPGIFTER\n\nI den h\u00e4r rollen tillf\u00f6r du ett v\u00e4rde i vardagen f\u00f6r n\u00e5gon annan och hj\u00e4lper dem med olika insatser f\u00f6r att de ska kunna leva det liv de \u00f6nskar. Du jobbar d\u00e4r det beh\u00f6vs och kommer m\u00e4rka att din insats g\u00f6r skillnad och \u00e4r viktig f\u00f6r den enskilda individen. Du skall ge st\u00f6d till b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor med den personliga omv\u00e5rdnaden, i m\u00e5ltidssituationer, ge olika serviceinsatser, fr\u00e4mja social aktivitet, medicindelegation och skapa m\u00f6jligheter till att beh\u00e5lla kundernas egna resurser. Du blir en viktig resurs f\u00f6r andra m\u00e4nniskor. D\u00e4rf\u00f6r kr\u00e4vs det att du har intresse f\u00f6r och tycker om att arbeta ut mot kund, framf\u00f6r allt med den h\u00e4r m\u00e5lgruppen.\n\nTILLR\u00c4CKLIGA KVALIFIKATIONER\n\n- Du ska ha fyllt 18 \u00e5r\n\n- Som person ska du ha stort engagemang och intresse f\u00f6r m\u00e5lgruppen\n\n- Vi vill ocks\u00e5 att du \u00e4r serviceinriktad, stabil, empatisk, lojal och har gott omd\u00f6me, f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med alla kollegor och kunder\n\n- Du har f\u00f6rm\u00e5ga att ta eget ansvar och kan utf\u00f6ra arbete sj\u00e4lvst\u00e4ndigt\n\n- Dator- och mobilvana\n\n- God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift (svenska)\n\nMERITERANDE KVALIFIKATIONER \n\n- Gymnasieskolans 3-\u00e5riga omv\u00e5rdnadsprogram eller annan utbildning som av arbetsgivaren bed\u00f6ms som likv\u00e4rdig\n\n- Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom v\u00e5rd och omsorg\n\n- Erfarenhet av delegering av h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsuppgifter\n\n- B-k\u00f6rkort utan restriktioner\n\nFALU KOMMUN SOM ARBETSGIVARE\n\nI Falu kommun finns en m\u00e4ngd intressanta och kvalificerade arbetsuppgifter. Vi har ingenj\u00f6rer, kommunikat\u00f6rer, l\u00e4rare, undersk\u00f6terskor, projektledare, jurister och 214 andra yrkesbefattningar. Vi g\u00f6r skillnad och vi har jobb som m\u00e4rks. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att ge v\u00e5ra medarbetare ett h\u00e5llbart arbetsliv, vilket vi kallar \u201dBalans i livet\u201d. Vi satsar allts\u00e5 mycket p\u00e5 de mjuka v\u00e4rdena \u2013 hur m\u00e4nniskor m\u00e5r, blir bem\u00f6tta och kan v\u00e4xa \u2013 eftersom det \u00e4r v\u00e5r definition av att vara en riktigt bra arbetsgivare. I Falu kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet och vi ser g\u00e4rna en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som bidrar till detta.\n\nANST\u00c4LLNINGSVILLKOR \n\nOregelbunden arbetstid, dag, kv\u00e4ll, natt och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Anst\u00e4llningsform \u00e4r visstidsanst\u00e4llning och/eller timavl\u00f6nad (intermittent anst\u00e4llning). Som semestervikarie f\u00e5r du en visstidsanst\u00e4llning med schemarad som kan str\u00e4cka sig \u00f6ver hela sommarperioden eller delar av den. Som timvikarie blir du kallad vid behov. F\u00f6r att kunna jobba i verksamheten kommer du att f\u00e5 genomf\u00f6ra ett skriftligt prov f\u00f6r att f\u00e5 medicindelegation. Du som \u00e4r outbildad har m\u00f6jlighet att prova p\u00e5 yrket upp till 250 dagar. Bifoga betyg och intyg i din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r att f\u00e5 anst\u00e4llning m\u00e5ste du uppvisa ett utdrag ifr\u00e5n polisens belastningsregistret (kontroll av egna uppgifter i belastningsregister 442.3) Utdraget kommer att efterfr\u00e5gas om anst\u00e4llning blir aktuell. Du kan sj\u00e4lv best\u00e4lla ett utdrag via polisens hemsida polisen.se\n\n \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n \n\nUPPLYSNINGAR\n\nFIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO EMAIL ", "annonstextFormaterad": "OM TJ\u00c4NSTEN\n\nBryr du dig om andra? \u00c4r du den som g\u00f6r det lilla extra f\u00f6r att g\u00f6ra n\u00e5gon annan glad? Ser du och v\u00e4rdes\u00e4tter varje individ f\u00f6r vem den \u00e4r? Om du dessutom \u00e4r serviceinriktad och vill underl\u00e4tta vardagen f\u00f6r n\u00e5gon annan s\u00e5 har vi f\u00f6rhoppningsvis jobbet f\u00f6r dig. V\u00e4lkommen att S\u00f6ka semestervikariat f\u00f6r kommande sommar \u00e5r 2021. Hela sommarperioden str\u00e4cker sig fr\u00e5n juni, juli och augusti. Vi erbjuder minst 80% p\u00e5 tidsbegr\u00e4nsade vikariat. Du kan \u00e4ven\u00a0s\u00f6ka\u00a0som timvikarie vid behov och l\u00e4gga in din tillg\u00e4nglighet sj\u00e4lv d\u00e5 du kan arbeta, vi vill se en tillg\u00e4nglighet p\u00e5 minst 50%.\u00a0\n\nHos oss p\u00e5 Omv\u00e5rdnadsf\u00f6rvaltningen kan du arbeta inom s\u00e5v\u00e4l v\u00e5rd- och omsorgsboende som ordin\u00e4rt boende (hemtj\u00e4nst) samt korttidsboende.\n\nOmv\u00e5rdnadsf\u00f6rvaltningen arbetar aktivt med kundinflytande vilket bygger p\u00e5 fyra grundprinciper:\u00a0\n\n- En tilltro till att kunden sj\u00e4lv vet vad hon/han beh\u00f6ver och att kunden vill och kan ta ansvar.\n\n- En tilltro till att personalen har kompetens samt vill och kan ta ansvar.\n\n- En tilltro till att kunden tillsammans med personalen kan utforma och anpassa de dagliga insatserna efter kundens aktuella behov.\n\n- En tilltro till att en gemensam v\u00e4rdegrund garanterar att kunden upplever trygghet och kontinuitet, samt f\u00e5r ett gott bem\u00f6tande som bygger p\u00e5 den personliga integriteten och s\u00e4kerst\u00e4ller inflytande och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande.\n\nARBETSUPPGIFTER\n\nI den h\u00e4r rollen tillf\u00f6r du ett v\u00e4rde i vardagen f\u00f6r n\u00e5gon annan och hj\u00e4lper dem med olika insatser f\u00f6r att de ska kunna leva det liv de \u00f6nskar. Du jobbar d\u00e4r det beh\u00f6vs och kommer m\u00e4rka att din insats g\u00f6r skillnad och \u00e4r viktig f\u00f6r den enskilda individen. Du skall ge\u00a0st\u00f6d till b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor med den personliga omv\u00e5rdnaden, i m\u00e5ltidssituationer, ge olika serviceinsatser, fr\u00e4mja social aktivitet, medicindelegation och skapa m\u00f6jligheter till att beh\u00e5lla kundernas egna resurser. Du blir en viktig resurs f\u00f6r andra m\u00e4nniskor. D\u00e4rf\u00f6r kr\u00e4vs det att du har intresse f\u00f6r och tycker om att arbeta ut mot kund, framf\u00f6r allt med den h\u00e4r m\u00e5lgruppen.\n\nTILLR\u00c4CKLIGA KVALIFIKATIONER\n\n- Du ska ha fyllt 18 \u00e5r\n\n- Som person ska du ha stort engagemang och intresse f\u00f6r m\u00e5lgruppen\n\n- Vi vill ocks\u00e5 att du \u00e4r serviceinriktad, stabil, empatisk, lojal och har gott omd\u00f6me, f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med alla kollegor och kunder\n\n- Du har f\u00f6rm\u00e5ga att ta eget ansvar och kan utf\u00f6ra arbete sj\u00e4lvst\u00e4ndigt\n\n- Dator- och mobilvana\n\n- God f\u00f6rm\u00e5ga att uttrycka dig i tal och skrift (svenska)\n\nMERITERANDE KVALIFIKATIONER\u00a0\n\n- Gymnasieskolans 3-\u00e5riga omv\u00e5rdnadsprogram eller annan utbildning som av arbetsgivaren bed\u00f6ms som likv\u00e4rdig\n\n- Erfarenhet fr\u00e5n arbete inom v\u00e5rd och omsorg\n\n- Erfarenhet av delegering av h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsuppgifter\n\n- B-k\u00f6rkort utan restriktioner\n\nFALU KOMMUN SOM ARBETSGIVARE\n\nI Falu kommun finns en m\u00e4ngd intressanta och kvalificerade arbetsuppgifter. Vi har ingenj\u00f6rer, kommunikat\u00f6rer, l\u00e4rare, undersk\u00f6terskor, projektledare, jurister och 214 andra yrkesbefattningar. Vi g\u00f6r skillnad och vi har jobb som m\u00e4rks. F\u00f6r oss \u00e4r det viktigt att ge v\u00e5ra medarbetare ett h\u00e5llbart arbetsliv, vilket vi kallar \u201dBalans i livet\u201d. Vi satsar allts\u00e5 mycket p\u00e5 de mjuka v\u00e4rdena \u2013 hur m\u00e4nniskor m\u00e5r, blir bem\u00f6tta och kan v\u00e4xa \u2013 eftersom det \u00e4r v\u00e5r definition av att vara en riktigt bra arbetsgivare.\u00a0I Falu kommun efterstr\u00e4var vi j\u00e4mst\u00e4lldhet och vi ser g\u00e4rna en personalsammans\u00e4ttning som speglar m\u00e5ngfalden i samh\u00e4llet. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som bidrar till detta.\n\nANST\u00c4LLNINGSVILLKOR\u00a0\n\nOregelbunden arbetstid, dag, kv\u00e4ll, natt och helgtj\u00e4nstg\u00f6ring. Anst\u00e4llningsform \u00e4r\u00a0visstidsanst\u00e4llning och/eller timavl\u00f6nad (intermittent anst\u00e4llning). Som semestervikarie f\u00e5r\u00a0du en visstidsanst\u00e4llning med schemarad som kan str\u00e4cka sig \u00f6ver hela sommarperioden eller delar\u00a0av den.\u00a0Som timvikarie\u00a0blir du kallad\u00a0vid behov.\u00a0F\u00f6r att kunna jobba i verksamheten kommer du att f\u00e5 genomf\u00f6ra ett skriftligt prov f\u00f6r att f\u00e5 medicindelegation. Du som \u00e4r outbildad har m\u00f6jlighet att prova p\u00e5 yrket upp till 250 dagar. Bifoga betyg och intyg i din ans\u00f6kan.\n\nF\u00f6r att f\u00e5 anst\u00e4llning m\u00e5ste du uppvisa ett utdrag ifr\u00e5n polisens belastningsregistret (kontroll av egna uppgifter i belastningsregister 442.3) Utdraget kommer att efterfr\u00e5gas om anst\u00e4llning blir aktuell. Du kan sj\u00e4lv best\u00e4lla ett utdrag via polisens hemsida polisen.se\n\n\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!\n\n\u00a0\n\nUPPLYSNINGAR\n\nFIRSTNAME LASTNAME  TELEPHONENO EMAIL ", "publiceringsdatum": "2021-03-24 12:54:08", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 50, "webbadress": "http://www.falun.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Timl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002221", "arbetsgivareId": "10820015", "arbetsgivareNamn": "Falu kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Falu kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://www.falun.se/naringsliv--arbete/arbete/jobba-hos-oss/bemanningscenter-timvikarie.html?rmpage=job&rmjob=2718&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "Y3QA_5pk_uXd", "namn": "Undersk\u00f6terska, hemtj\u00e4nst och \u00e4ldreboende"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Slaggatan 2-4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Slaggatan 2-4", "postnr": "79183", "postort": "Falun", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Slaggatan 2-4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616586848051, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oDpK_oZ2_WYt", "namn": "Dalarnas l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "N1wJ_Cuu_7Cs", "namn": "Falun"}, "latitud": "60.60646", "longitud": "15.6355", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}