{"annonsId": 24647457, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556419-3232-wb-154325", "annonsrubrik": "Digital producent till P4 G\u00e4vleborg", "annonstext": "Vill du leda det digitala arbetet p\u00e5 P4 G\u00e4vleborg?\n\nVi s\u00f6ker dig som vill vara med och bidra till att P4 G\u00e4vleborg ligger i framkant digital och socialt.\n\nVi vill att du \u00e4r driven och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att jobba i ett team d\u00e4r det digitala arbetet g\u00e5r hand i hand med nyhets- och programverksamheten i radio. Du \u00e4r snabb, har en n\u00e4sa f\u00f6r nyheter och vet hur de ska ber\u00e4ttas f\u00f6r att n\u00e5 s\u00e5 m\u00e5nga som m\u00f6jligt och skapa ett engagemang hos publiken.\n\nDu \u00e4r van att producera digitalt inneh\u00e5ll med tydliga vinklar och jobba dialoginriktat i sociala medier, har god kunskap om grafiska uttryck och kan analysera publikstr\u00f6mmar och beteenden.Dessutom brinner du f\u00f6r att utveckla det redaktionella arbetet med publiken i fokus.\n\nDu kommer till en rolig arbetsplats och ett f\u00f6retag som v\u00e4rnar om demokrati, det fria ordet och alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\u2022 Planerar, leder, utvecklar samt deltar i det redaktionella arbetet p\u00e5 sajt, i app och sociala medier enligt Sveriges Radios riktlinjer och m\u00e5l \n\u2022 Ansvarar f\u00f6r utveckling av v\u00e5r journalistik p\u00e5 digitala och sociala plattformar \n\u2022 Arbetsleder hela redaktionen i det digitala och sociala tillsammans med arbetsledare som fokuserar p\u00e5 FM-radio \n\u2022 Arbetar n\u00e4ra nyhetschef om publicering, paketering och spridning av planerad journalistik \n\u2022 Inspirerar och utbildar redaktionen kring digital utveckling \n\u2022 \u00c5terkopplar l\u00f6pande och analyserar det digitala arbetet \n\nBakgrund och kvalifikationer \n\n\u2022 Journalistik utbildning eller motsvarande \u00e4r ett krav \n\u2022 Erfarenhet av att jobba redaktionellt med sajt och sociala medier \u00e4r ett krav \n\u2022 Erfarenhet av datadriven redaktionell utveckling \u00e4r meriterande \n\u2022 Erfarenhet av enklare nyhetsgrafik och bildhantering \u00e4r meriterande \n\u2022 Erfarenhet av etermedia \n\u2022 K\u00f6rkort \u00e4r ett krav \n\nDu \u00e4r snabb och noggrann i ditt arbete. Vi s\u00e4tter stor vikt vid att du har mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra och att du har tidigare arbetsledarerfarenhet.\n\nDu \u00e4r stabil, tydlig, flexibel, kreativ, entusiasmerande och id\u00e9rik. Du v\u00e4rdes\u00e4tter olikheter och f\u00f6rst\u00e5r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar dig sj\u00e4lv och andra.\n\nAns\u00f6kan och kontaktuppgifter Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid. Tilltr\u00e4de 1 juni eller enligt \u00f6verenskommelse. Provanst\u00e4llning kan komma att till\u00e4mpas. Placeringsort \u00e4r G\u00e4vle.\n\nVi vill ha din ans\u00f6kan senast 18 april.\n\nFr\u00e5gor om tj\u00e4nsten: Kanalchef Staffan M\u00e4lstam, tel. 026 \u2013 66 65 18. \nFr\u00e5gor om rekryteringen: HR-partner FIRSTNAME LASTNAME, tel. 023 \u2013 77 77 24\nFacklig kontakt: FIRSTNAME LASTNAME SJF och FIRSTNAME LASTNAME Unionen, b\u00e5da n\u00e5s via  TELEPHONENO samt Saco som n\u00e5s via  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Vill du leda det digitala arbetet p\u00e5 P4 G\u00e4vleborg?\n\nVi s\u00f6ker dig som vill vara med och bidra till att P4 G\u00e4vleborg ligger i framkant digital och socialt.\n\nVi vill att du \u00e4r driven och f\u00f6rst\u00e5r vikten av att jobba i ett team d\u00e4r det digitala arbetet g\u00e5r hand i hand med nyhets- och programverksamheten i radio. Du \u00e4r snabb, har en n\u00e4sa f\u00f6r nyheter och vet hur de ska ber\u00e4ttas f\u00f6r att n\u00e5 s\u00e5 m\u00e5nga som m\u00f6jligt och skapa ett engagemang hos publiken.\n\nDu \u00e4r van att producera digitalt inneh\u00e5ll med tydliga vinklar och jobba dialoginriktat i sociala medier, har god kunskap om grafiska uttryck och kan analysera publikstr\u00f6mmar och beteenden.Dessutom brinner du f\u00f6r att utveckla det redaktionella arbetet med publiken i fokus.\n\nDu kommer till en rolig arbetsplats och ett f\u00f6retag som v\u00e4rnar om demokrati, det fria ordet och alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde.\n\nHuvudsakliga arbetsuppgifter\n\n\u2022 Planerar, leder, utvecklar samt deltar i det redaktionella arbetet p\u00e5 sajt, i app och sociala medier enligt Sveriges Radios riktlinjer och m\u00e5l \n\u2022 Ansvarar f\u00f6r utveckling av v\u00e5r journalistik p\u00e5 digitala och sociala plattformar \n\u2022 Arbetsleder hela redaktionen i det digitala och sociala tillsammans med arbetsledare som fokuserar p\u00e5 FM-radio \n\u2022 Arbetar n\u00e4ra nyhetschef om publicering, paketering och spridning av planerad journalistik \n\u2022 Inspirerar och utbildar redaktionen kring digital utveckling \n\u2022 \u00c5terkopplar l\u00f6pande och analyserar det digitala arbetet \n\nBakgrund och kvalifikationer \n\n\u2022 Journalistik utbildning eller motsvarande \u00e4r ett krav \n\u2022 Erfarenhet av att jobba redaktionellt med sajt och sociala medier \u00e4r ett krav \n\u2022 Erfarenhet av datadriven redaktionell utveckling \u00e4r meriterande \n\u2022 Erfarenhet av enklare nyhetsgrafik och bildhantering \u00e4r meriterande \n\u2022 Erfarenhet av etermedia \n\u2022 K\u00f6rkort \u00e4r ett krav \n\nDu \u00e4r snabb och noggrann i ditt arbete. Vi s\u00e4tter stor vikt vid att du har mycket god f\u00f6rm\u00e5ga att samarbeta med andra och att du har tidigare arbetsledarerfarenhet.\n\nDu \u00e4r stabil, tydlig, flexibel, kreativ, entusiasmerande och id\u00e9rik. Du v\u00e4rdes\u00e4tter olikheter och f\u00f6rst\u00e5r hur bakgrund, kultur och grupptillh\u00f6righet p\u00e5verkar dig sj\u00e4lv och andra.\n\nAns\u00f6kan och kontaktuppgifter Tj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid. Tilltr\u00e4de 1 juni eller enligt \u00f6verenskommelse. Provanst\u00e4llning kan komma att till\u00e4mpas. Placeringsort \u00e4r G\u00e4vle.\n\nVi vill ha din ans\u00f6kan senast 18 april.\n\nFr\u00e5gor om tj\u00e4nsten: Kanalchef Staffan M\u00e4lstam, tel. 026 \u2013 66 65 18. \nFr\u00e5gor om rekryteringen: HR-partner FIRSTNAME LASTNAME, tel. 023 \u2013 77 77 24\nFacklig kontakt: FIRSTNAME LASTNAME SJF och FIRSTNAME LASTNAME Unionen, b\u00e5da n\u00e5s via  TELEPHONENO samt Saco som n\u00e5s via  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-03-24 07:18:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-18 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": "-\r\n-", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5564193232", "arbetsgivareId": "10820575", "arbetsgivareNamn": "Sveriges Radio AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Sveriges Radio AB", "ansokningssattWebbadress": "https://karriar.sverigesradio.se/jobs/154325-digital-producent-till-p4-gavleborg?ref=platsbanken", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "BduY_UUY_pvK", "namn": "Journalist/Reporter"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "BduY_UUY_pvK", "namn": "Journalist/Reporter", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Oxenstiernsgatan 20", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Oxenstiernsgatan 20", "postnr": "11527", "postort": "Stockholm", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Oxenstiernsgatan 20", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616566736712, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zupA_8Nt_xcD", "namn": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "qk8Y_2b6_82D", "namn": "G\u00e4vle"}, "latitud": "60.67488", "longitud": "17.141273", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}