{"annonsId": 24641851, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2445-390726", "annonsrubrik": "F\u00f6rskoll\u00e4rare till Mellansels f\u00f6rskola", "annonstext": "P\u00e5 bildningsf\u00f6rvaltningen verkar vi f\u00f6r att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r varje barns och elevs l\u00e4rande, utveckling och kreativitet. Vi vill skapa en trygg och inspirerande l\u00e4randemilj\u00f6, d\u00e4r lusten att l\u00e4ra st\u00e5r i fokus och d\u00e4r barn, elever och personal m\u00f6ter varandra med respekt.\n\n\r\n\r\nMellansels f\u00f6rskola s\u00f6ker nu en f\u00f6rskoll\u00e4rare.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nDitt uppdrag blir att leda och driva det pedagogiska arbetet p\u00e5 f\u00f6rskolan tillsammans med \u00f6vriga pedagoger utifr\u00e5n l\u00e4roplanen och \u00f6vriga styrdokument. \n\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare kommer du ha en viktig roll i f\u00f6rskolans dagliga verksamhet d\u00e4r du med ett medvetet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt m\u00f6jligg\u00f6r att barnen f\u00e5r uppt\u00e4cka och utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor p\u00e5 ett allsidigt s\u00e4tt. En viktig del i arbetet \u00e4r att jobba f\u00f6r att alla barn ska bli sedda och k\u00e4nner att de har en sj\u00e4lvklar plats p\u00e5 f\u00f6rskolan. \n\nDu ansvarar f\u00f6r att ge barnen en l\u00e4rande, utmanande, meningsfull, kreativ samt sp\u00e4nnande lek och l\u00e4randemilj\u00f6. Tillsammans med dina kollegor f\u00f6r du en st\u00e4ndigt levande pedagogisk dialog med en vilja att f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rdjupa och utveckla. \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare och d\u00e4rmed beh\u00f6rig f\u00f6r legitimation. Vi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av arbete i barngrupp.\n\nDu har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och intresse f\u00f6r att utveckla arbetsmetoder samt sprida kunskap och erfarenheter till kollegor.\n\nBifoga CV och personligt brev i din ans\u00f6kan. Rekrytering sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning p\u00e5 deltid 50% till och med 2021-06-15.\n\nhttp://inspiration.ornskoldsvik.se/\n\nI denna rekrytering har vi gjort v\u00e5ra val av annonseringskanaler och undanber oss kontakt fr\u00e5n rekryteringsbolag eller annonss\u00e4ljare.", "annonstextFormaterad": "P\u00e5 bildningsf\u00f6rvaltningen verkar vi f\u00f6r att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r varje barns och elevs l\u00e4rande, utveckling och kreativitet. Vi vill skapa en trygg och inspirerande l\u00e4randemilj\u00f6, d\u00e4r lusten att l\u00e4ra st\u00e5r i fokus och d\u00e4r barn, elever och personal m\u00f6ter varandra med respekt.\n\n\r\n\r\nMellansels f\u00f6rskola s\u00f6ker nu en f\u00f6rskoll\u00e4rare.\r\n\r\nArbetsuppgifter\nDitt uppdrag blir att leda och driva det pedagogiska arbetet p\u00e5 f\u00f6rskolan tillsammans med \u00f6vriga pedagoger\u00a0utifr\u00e5n l\u00e4roplanen och \u00f6vriga styrdokument. \n\nSom f\u00f6rskoll\u00e4rare kommer du ha en viktig roll i f\u00f6rskolans dagliga verksamhet d\u00e4r du med ett medvetet f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt m\u00f6jligg\u00f6r att barnen f\u00e5r uppt\u00e4cka och utveckla sina f\u00f6rm\u00e5gor p\u00e5 ett allsidigt s\u00e4tt. En viktig del i arbetet \u00e4r att jobba f\u00f6r att alla barn ska bli sedda och k\u00e4nner att de har en sj\u00e4lvklar plats p\u00e5 f\u00f6rskolan.\u00a0\n\nDu ansvarar f\u00f6r att ge barnen en l\u00e4rande, utmanande, meningsfull, kreativ samt sp\u00e4nnande lek och l\u00e4randemilj\u00f6. Tillsammans med dina kollegor f\u00f6r du en st\u00e4ndigt levande pedagogisk dialog med en vilja att f\u00f6r\u00e4ndra, f\u00f6rdjupa och utveckla. \n\nKvalifikationer\nVi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad f\u00f6rskoll\u00e4rare och d\u00e4rmed beh\u00f6rig f\u00f6r legitimation. Vi ser g\u00e4rna att du har tidigare erfarenhet av arbete i barngrupp.\n\nDu har ett positivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och intresse f\u00f6r att utveckla arbetsmetoder samt sprida kunskap och erfarenheter till kollegor.\n\nBifoga CV och personligt brev i din ans\u00f6kan. Rekrytering sker l\u00f6pande s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning p\u00e5 deltid 50% till och med 2021-06-15.\n\nhttp://inspiration.ornskoldsvik.se/\n\nI denna rekrytering har vi gjort v\u00e5ra val av annonseringskanaler och undanber oss kontakt fr\u00e5n rekryteringsbolag eller annonss\u00e4ljare.", "publiceringsdatum": "2021-03-22 14:13:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-03-29 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "villkorsbeskrivning": " 50%. Tilltr\u00e4de: Omg\u00e5ende\r\nVisstidsanst\u00e4llning till 2021-06-30", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Xj7x_7yZ_jEn", "namn": "3 - 6 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 50.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast timl\u00f6n/m\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2120002445", "arbetsgivareId": "10820036", "arbetsgivareNamn": "\u00d6rnsk\u00f6ldsviks kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Bildningsf\u00f6rvaltningen", "ansokningssattWebbadress": "https://ornskoldsvik.varbi.com/what:job/jobID:390726/type:job/where:1/apply:1", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "2021/90", "yrkesroll": {"varde": "rUcW_z9R_Qsv", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskola/F\u00f6rskoll\u00e4rare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 6", "postnr": "89131", "postort": "\u00d6rnsk\u00f6ldsvik", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "J\u00e4rnv\u00e4gsgatan 6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616418818072, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "NvUF_SP1_1zo", "namn": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "zBmE_n6s_MnQ", "namn": "\u00d6rnsk\u00f6ldsvik"}, "latitud": "63.290047", "longitud": "18.716616", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}