{"annonsId": 24650117, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-2692-00147655", "annonsrubrik": "Gymnasiel\u00e4rare v\u00e5rd- och omsorg ref. nr. 31/21", "annonstext": "Utbildningsf\u00f6rvaltningen ansvarar, p\u00e5 uppdrag av utbildningsn\u00e4mnden och utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning, f\u00f6r verksamheten inom f\u00f6rskola, grundskola, s\u00e4rskola, gymnasium, kulturskola samt vuxenutbildning i kommunen. Utbildningsf\u00f6rvaltningens vision \u00e4r \u201dlandets b\u00e4sta f\u00f6rskola och skola\u201d d\u00e4r elever utbildas f\u00f6r att vara v\u00e4l rustande f\u00f6r vidare studier och kommande arbetsliv. Fokus ligger p\u00e5 l\u00e4rande i ett livsl\u00e5ngt perspektiv och m\u00e5let \u00e4r en f\u00f6rskola och skola d\u00e4r varje barn och elev ges m\u00f6jlighet att lyckas i en lugn och trygg milj\u00f6.\n\nFuruhedsskolan erbjuder tolv nationella program f\u00f6rdelade p\u00e5 sju yrkesprogram och fem h\u00f6gskolef\u00f6rberedande program, introduktionsprogrammet med fyra olika sp\u00e5r, gymnasies\u00e4rskola samt l\u00e4rlingsutbildning. Skolan har idag cirka 600 elever fr\u00e4mst fr\u00e5n Kalix men \u00e4ven fr\u00e5n ett antal andra kommuner. Ett hundratal personer arbetar vid Furuhedsskolan.\n\nFuruhedsskolan samarbetar med ett antal externa utbildningsanordnare och har \u00e4ven internationella elevutbyten. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dlandets b\u00e4sta skola\u201d d\u00e4r vi utbildar elever som \u00e4r v\u00e4l utrustade f\u00f6r vidare studier och kommande arbetsliv. M\u00e5let \u00e4r en skola d\u00e4r varje elev ges m\u00f6jlighet att lyckas i en lugn och trygg milj\u00f6. Varje elev ska f\u00e5 utvecklas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar, i en gemenskap d\u00e4r l\u00e4raren utmanar och st\u00f6ttar till framg\u00e5ng. Tillsammans skapar vi en arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla k\u00e4nner sig trygga, uppskattade och delaktiga.\n\nArbetsuppgifter\nSom v\u00e5rdl\u00e4rare p\u00e5 V\u00e5rd och omsorgsprogrammet \u00e4r du en av v\u00e5ra ungdomars viktigaste inspirationsk\u00e4llor f\u00f6r vidare studier. Du st\u00f6ttar och leder v\u00e5ra elever i deras utvecklingsprocesser. Du bidrar med din kompetens till verksamheten som helhet och har stora m\u00f6jligheter att vara en del av v\u00e5rt utvecklings- och kvalitetsarbete genom att bedriva undervisning p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l individ som gruppniv\u00e5 samt ett aktivt deltagande i det kollegiala l\u00e4randet.\n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag med v\u00e5rdl\u00e4rare, d\u00e4r du deltar aktivt i samarbete och gemensamma konferenser. Du samverkar med andra l\u00e4rare f\u00f6r att n\u00e5 programmens examensm\u00e5l. Du \u00e4r insatt i och arbetar utifr\u00e5n styrdokumenten vilket bland annat innefattar att:\n\n- Ta ansvar f\u00f6r elevernas kunskapstillv\u00e4xt, st\u00f6dja deras personliga utveckling och skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r varje elevs l\u00e4rande, utveckling och f\u00f6rm\u00e5ga att utveckla kritiskt t\u00e4nkande.\n- Genomf\u00f6ra, utveckla och leda utbildning med h\u00f6g kvalitet och engagemang\n- Vara \u00f6ppen f\u00f6r nya id\u00e9er och f\u00f6r\u00e4ndringar\n\nKompetenser\nVi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand dig som \u00e4r legitimerad yrkesl\u00e4rare med eftergymnasial utbildning inom v\u00e5rd och omsorg. Meriterande \u00e4r om du har arbetat inom v\u00e5rd och omsorg och har erfarenheter av undervisning. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet.\n\n\u00d6vrigt\nTillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid med tilltr\u00e4desdag 2021-08-11.\nAns\u00f6kningar tas emot t.o.m. 2021-04-06.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag, urval sker l\u00f6pande.\n\nKalix kommun \u00e4r ett f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de f\u00f6r finska och me\u00e4nkieli. Kunskaper i dessa \u00e4r meriterande.\nDin ans\u00f6kan behandlas enligt Dataskyddsf\u00f6rordningen (GDPR).\n\nKontaktpersoner\nRekryterande chef\nFIRSTNAME LASTNAME, rektor  TELEPHONENO .\n\nFackliga representanter\nFIRSTNAME LASTNAME, LR,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, L\u00e4rarf\u00f6rbundet, TELEPHONENO Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare annonser.", "annonstextFormaterad": "Utbildningsf\u00f6rvaltningen ansvarar, p\u00e5 uppdrag av utbildningsn\u00e4mnden och utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning, f\u00f6r verksamheten inom f\u00f6rskola, grundskola, s\u00e4rskola, gymnasium, kulturskola samt vuxenutbildning i kommunen. Utbildningsf\u00f6rvaltningens vision \u00e4r \u201dlandets b\u00e4sta f\u00f6rskola och skola\u201d d\u00e4r elever utbildas f\u00f6r att vara v\u00e4l rustande f\u00f6r vidare studier och kommande arbetsliv. Fokus ligger p\u00e5 l\u00e4rande i ett livsl\u00e5ngt perspektiv och m\u00e5let \u00e4r en f\u00f6rskola och skola d\u00e4r varje barn och elev ges m\u00f6jlighet att lyckas i en lugn och trygg milj\u00f6.\n\nFuruhedsskolan erbjuder tolv nationella program f\u00f6rdelade p\u00e5 sju yrkesprogram och fem h\u00f6gskolef\u00f6rberedande program, introduktionsprogrammet med fyra olika sp\u00e5r, gymnasies\u00e4rskola samt l\u00e4rlingsutbildning. Skolan har idag cirka 600 elever fr\u00e4mst fr\u00e5n Kalix men \u00e4ven fr\u00e5n ett antal andra kommuner. Ett hundratal personer arbetar vid Furuhedsskolan.\n\nFuruhedsskolan samarbetar med ett antal externa utbildningsanordnare och har \u00e4ven internationella elevutbyten. V\u00e5r vision \u00e4r \u201dlandets b\u00e4sta skola\u201d d\u00e4r vi utbildar elever som \u00e4r v\u00e4l utrustade f\u00f6r vidare studier och kommande arbetsliv. M\u00e5let \u00e4r en skola d\u00e4r varje elev ges m\u00f6jlighet att lyckas i en lugn och trygg milj\u00f6. Varje elev ska f\u00e5 utvecklas utifr\u00e5n sina f\u00f6ruts\u00e4ttningar, i en gemenskap d\u00e4r l\u00e4raren utmanar och st\u00f6ttar till framg\u00e5ng. Tillsammans skapar vi en arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla k\u00e4nner sig trygga, uppskattade och delaktiga.\n\nArbetsuppgifter\nSom v\u00e5rdl\u00e4rare p\u00e5 V\u00e5rd och omsorgsprogrammet \u00e4r du en av v\u00e5ra ungdomars viktigaste inspirationsk\u00e4llor f\u00f6r vidare studier. Du st\u00f6ttar och leder v\u00e5ra elever i deras utvecklingsprocesser. Du bidrar med din kompetens till verksamheten som helhet och har stora m\u00f6jligheter att vara en del av v\u00e5rt utvecklings- och kvalitetsarbete genom att bedriva undervisning p\u00e5 s\u00e5v\u00e4l individ som gruppniv\u00e5 samt ett aktivt deltagande i det kollegiala l\u00e4randet.\n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag med v\u00e5rdl\u00e4rare, d\u00e4r du deltar aktivt i samarbete och gemensamma konferenser. Du samverkar med andra l\u00e4rare f\u00f6r att n\u00e5 programmens examensm\u00e5l. Du \u00e4r insatt i och arbetar utifr\u00e5n styrdokumenten vilket bland annat innefattar att:\n\n- Ta ansvar f\u00f6r elevernas kunskapstillv\u00e4xt, st\u00f6dja deras personliga utveckling och skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r varje elevs l\u00e4rande, utveckling och f\u00f6rm\u00e5ga att utveckla kritiskt t\u00e4nkande.\n- Genomf\u00f6ra, utveckla och leda utbildning med h\u00f6g kvalitet och engagemang\n- Vara \u00f6ppen f\u00f6r nya id\u00e9er och f\u00f6r\u00e4ndringar\n\nKompetenser\nVi s\u00f6ker i f\u00f6rsta hand dig som \u00e4r legitimerad yrkesl\u00e4rare med eftergymnasial utbildning inom v\u00e5rd och omsorg. Meriterande \u00e4r om du har arbetat inom v\u00e5rd och omsorg och har erfarenheter av undervisning. Stor vikt l\u00e4ggs vid personlig l\u00e4mplighet, samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och flexibilitet.\n\n\u00d6vrigt\nTillsvidareanst\u00e4llning p\u00e5 heltid\u00a0med tilltr\u00e4desdag 2021-08-11.\nAns\u00f6kningar tas emot t.o.m. 2021-04-06.\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan redan idag, urval sker l\u00f6pande.\n\nKalix kommun \u00e4r ett f\u00f6rvaltningsomr\u00e5de f\u00f6r finska och me\u00e4nkieli. Kunskaper i dessa \u00e4r meriterande.\nDin ans\u00f6kan behandlas enligt Dataskyddsf\u00f6rordningen (GDPR).\n\nKontaktpersoner\nRekryterande chef\nFIRSTNAME LASTNAME, rektor  TELEPHONENO .\n\nFackliga representanter\nFIRSTNAME LASTNAME, LR,  TELEPHONENO FIRSTNAME LASTNAME, L\u00e4rarf\u00f6rbundet, TELEPHONENO Vi undanber oss v\u00e4nligen men best\u00e4mt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsf\u00f6retag samt f\u00f6rs\u00e4ljare av ytterligare annonser.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 15:05:58", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.kalix.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "2120002692", "arbetsgivareId": "10800196", "arbetsgivareNamn": "Kalix kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Kalix Kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://candidate.hr-manager.net/ApplicationInit.aspx?cid=275&ProjectId=190080&DepartmentId=8783&MediaId=4&SkipAdvertisement=true", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "190080", "yrkesroll": {"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "f8q7_Rwv_TP4", "namn": "L\u00e4rare i gymnasiet", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Nygatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Nygatan 4", "postnr": "95281", "postort": "Kalix", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Nygatan 4", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616594758067, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "9hXe_F4g_eTG", "namn": "Norrbottens l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "cUyN_C9V_HLU", "namn": "Kalix"}, "latitud": "65.85528", "longitud": "23.143965", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}