{"annonsId": 24650983, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556084-6783-3635", "annonsrubrik": "Serviceelektriker till Coor", "annonstext": "Om rollen\nSom servicelektriker hos oss kommer du att f\u00e5 arbeta med den dagliga driften av v\u00e5ra fastighetstj\u00e4nster. Arbetsuppgifterna innefattar att planera samt utf\u00f6ra sk\u00f6tsel, reparationer, montage och installationer inom fastigheter, kontors och industrimilj\u00f6. Som Serviceelektriker kommer du att jobba i en engagerad, trevlig, och sammansvetsad grupp och utf\u00f6ra s\u00e5v\u00e4l administrativa som tekniska arbetsuppgifter. \n\nExempel p\u00e5 arbetsuppgifter:\n\n\u2022 Felavhj\u00e4lpande underh\u00e5ll inom fastighetstekniska system\n\u2022 Rondering, tillsyn och sk\u00f6tsel av el- och belysningsanl\u00e4ggningar\n\u2022 Planerat underh\u00e5ll av el- och belysningsanl\u00e4ggningar\n\u2022 Uppdragsbaserade arbeten ut\u00f6ver avtalet\n\u2022 Teknisk support till konferenscenter avseende AV-teknik\n\u2022 Utf\u00f6ra s\u00e5v\u00e4l administrativa som tekniska arbetsuppgifter\n\nBeredskap kan f\u00f6rekomma.\n\nV\u00e5r kandidat\n Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad elektriker och som idag arbetar som, eller inom de senaste 6 m\u00e5naderna har arbetat som serviceelektriker. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4ven har bred kompetens inom installation, fels\u00f6kning och f\u00f6rebyggande arbete, samt minst 5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet. \n\nF\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten har du:\n\n\u2022 Gymnasial utbildning, El- och energiprogram samt 1600 timmar praktik alt. motsvarande utbildning och erfarenhet som ger minst B beh\u00f6righet (begr\u00e4nsad beh\u00f6righet). ECY-certifikat eller motsvarande.\n\u2022 Minst 5-\u00e5rs yrkeserfarenhet\n\u2022 Goda teoretiska och praktiska kunskaper av tekniska installationer i fastighet\n\u2022 Goda administration- och datakunskaper\n\u2022 God svenska och engelska i tal och skrift\n\nMeriterande \u00e4r om du har f\u00f6ljande:\n\n\u2022 Dokumenterad utbildning eller erfarenhet inom styr och regler\n\u2022 Auktorisation, A eller AL\n\u2022 Dokumenterade kunskaper inom larm, tele och data\n\nPersonliga egenskaper \nDet h\u00e4r \u00e4r en roll f\u00f6r dig som har passion f\u00f6r teknik och som motiveras av att hitta l\u00f6sningar samt av att ha kontroll \u00f6ver de tekniska systemen. Du \u00e4r en person som arbetar noggrant, lugnt och metodiskt och som har gott f\u00f6rtroende f\u00f6r dina egna yrkeskunskaper. Du planerar och prioriterar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och har f\u00f6rm\u00e5gan att skaka av dig motg\u00e5ngar och ta itu med dina arbetsuppgifter med gott hum\u00f6r. \n\nI rollen kommer du att ha mycket kontakt med b\u00e5de kunder, kollegor och leverant\u00f6rer, vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 god social f\u00f6rm\u00e5ga och tydlig kommunikation. Vi tror att du \u00e4r en person som trivs i samarbete med andra och som g\u00e4rna aktivt bidrar till att skapa en god st\u00e4mning p\u00e5 jobbet. \n\nVi erbjuder\nCoor \u00e4r en trygg, s\u00e4ker och trivsam arbetsplats. Vi erbjuder fast l\u00f6n enligt kollektivavtal med avtalspension, f\u00f6rs\u00e4kringar och andra f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som f\u00f6r\u00e4ldral\u00f6n och friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nInom Coor arbetar vi aktivt med kompetens- och karri\u00e4rsutveckling, f\u00f6r att du ska f\u00e5 m\u00f6jlighet att utvecklas och nyttja din fulla potential. D\u00e5 Coor \u00e4r ett stort och expansivt f\u00f6retag kan du utvecklas b\u00e5de inom arbetsgruppen/kontraktet s\u00e5v\u00e4l som inom andra delar av v\u00e5rt f\u00f6retag.\n\nI v\u00e5r serviceleverans till en av v\u00e5ra st\u00f6rsta kunder blir du en del av ett team som motiverar och hj\u00e4lper varandra och som tillsammans skapar en fantastisk arbetsplats. V\u00e5r vision \u00e4r att leverera service i stj\u00e4rnklass till ett sjukhus i v\u00e4rldsklass, och i detta arbete \u00e4r du v\u00e5r viktigaste resurs!\n\nKontaktuppgifter och \u00f6vrig information\nF\u00f6r mer information v\u00e4nligen kontakta anst\u00e4llande chef Anna Axenhorn p\u00e5 telefonnummer  TELEPHONENO .\n\nUrval och intervjuer genomf\u00f6rs l\u00f6pande och s\u00e5 snart vi hittat v\u00e5r nya stj\u00e4rna kan annonsen komma att st\u00e4ngas ner, s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\nVi ser fram emot att h\u00f6ra fr\u00e5n dig!\n\nOm Coor\nCoor \u00e4r Nordens ledande facility management-leverant\u00f6r och \u00e4r med och skapar Nordens b\u00e4sta arbetsmilj\u00f6er \u2013 smarta, h\u00e5llbara och fulla av gl\u00e4dje. Vi erbjuder alla de tj\u00e4nster som kr\u00e4vs f\u00f6r att ett f\u00f6retag eller offentlig verksamhet ska fungera bra och effektivt. Vi str\u00e4var st\u00e4ndigt efter att bygga team och servicel\u00f6sningar som g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra kunder att fokusera p\u00e5 vad de g\u00f6r b\u00e4st. Coor \u00e4r verksamt fr\u00e4mst i Norden, men har \u00e4ven viss n\u00e4rvaro i Belgien och Estland. Coor har utsetts till ett av Sveriges Karri\u00e4rf\u00f6retag 2021 av Karri\u00e4rf\u00f6retagen.", "annonstextFormaterad": "Om rollen\nSom servicelektriker hos oss kommer du att f\u00e5 arbeta med den dagliga driften av v\u00e5ra fastighetstj\u00e4nster. Arbetsuppgifterna innefattar att planera samt utf\u00f6ra sk\u00f6tsel, reparationer, montage och installationer inom fastigheter, kontors och industrimilj\u00f6.\u00a0Som Serviceelektriker kommer du att jobba i en engagerad, trevlig, och sammansvetsad grupp och utf\u00f6ra s\u00e5v\u00e4l administrativa som tekniska arbetsuppgifter.\u00a0\n\nExempel p\u00e5 arbetsuppgifter:\n\n\n\u2022 Felavhj\u00e4lpande underh\u00e5ll inom fastighetstekniska system\n\u2022 Rondering, tillsyn och sk\u00f6tsel av el- och belysningsanl\u00e4ggningar\n\u2022 Planerat underh\u00e5ll av el- och belysningsanl\u00e4ggningar\n\u2022 Uppdragsbaserade arbeten ut\u00f6ver avtalet\n\u2022 Teknisk support till konferenscenter avseende AV-teknik\n\u2022 Utf\u00f6ra s\u00e5v\u00e4l administrativa som tekniska arbetsuppgifter\n\nBeredskap kan f\u00f6rekomma.\n\nV\u00e5r kandidat\n Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r utbildad elektriker och som idag arbetar som, eller inom de senaste 6 m\u00e5naderna har arbetat som serviceelektriker. Vi ser g\u00e4rna att du \u00e4ven har bred kompetens inom installation, fels\u00f6kning och f\u00f6rebyggande arbete, samt minst 5 \u00e5rs arbetslivserfarenhet.\u00a0\n\nF\u00f6r att vara aktuell f\u00f6r tj\u00e4nsten har du:\n\n\n\u2022 Gymnasial utbildning, El- och energiprogram samt 1600 timmar praktik alt. motsvarande utbildning och erfarenhet som ger minst B beh\u00f6righet (begr\u00e4nsad beh\u00f6righet). ECY-certifikat eller motsvarande.\n\u2022 Minst 5-\u00e5rs yrkeserfarenhet\n\u2022 Goda teoretiska och praktiska kunskaper av tekniska installationer i fastighet\n\u2022 Goda administration- och datakunskaper\n\u2022 God svenska och engelska i tal och skrift\n\nMeriterande \u00e4r om du har f\u00f6ljande:\n\n\n\u2022 Dokumenterad utbildning eller erfarenhet inom styr och regler\n\u2022 Auktorisation, A eller AL\n\u2022 Dokumenterade kunskaper inom larm, tele och data\n\nPersonliga egenskaper \nDet h\u00e4r \u00e4r en roll f\u00f6r dig som har passion f\u00f6r teknik och som motiveras av att hitta l\u00f6sningar samt av att ha kontroll \u00f6ver de tekniska systemen. Du \u00e4r en person som arbetar noggrant, lugnt och metodiskt och som har gott f\u00f6rtroende f\u00f6r dina egna yrkeskunskaper. Du planerar och prioriterar ditt arbete p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt och har f\u00f6rm\u00e5gan att skaka av dig motg\u00e5ngar och ta itu med dina arbetsuppgifter med gott hum\u00f6r.\u00a0\n\nI rollen kommer du att ha mycket kontakt med b\u00e5de kunder, kollegor och leverant\u00f6rer, vilket st\u00e4ller krav p\u00e5 god social f\u00f6rm\u00e5ga och tydlig kommunikation. Vi tror att du \u00e4r en person som trivs i samarbete med andra och som g\u00e4rna aktivt bidrar till att skapa en god st\u00e4mning p\u00e5 jobbet.\u00a0\n\nVi erbjuder\nCoor \u00e4r en trygg, s\u00e4ker och trivsam arbetsplats. Vi erbjuder fast l\u00f6n enligt kollektivavtal med avtalspension, f\u00f6rs\u00e4kringar och andra f\u00f6rm\u00e5ner s\u00e5som f\u00f6r\u00e4ldral\u00f6n och friskv\u00e5rdsbidrag.\n\nInom Coor arbetar vi aktivt med kompetens- och karri\u00e4rsutveckling, f\u00f6r att du ska f\u00e5 m\u00f6jlighet att utvecklas och nyttja din fulla potential. D\u00e5 Coor \u00e4r ett stort och expansivt f\u00f6retag kan du utvecklas b\u00e5de inom arbetsgruppen/kontraktet s\u00e5v\u00e4l som inom andra delar av v\u00e5rt f\u00f6retag.\n\nI v\u00e5r serviceleverans till en av v\u00e5ra st\u00f6rsta kunder blir du en del av ett team som motiverar och hj\u00e4lper varandra och som tillsammans skapar en fantastisk arbetsplats. V\u00e5r vision \u00e4r att leverera service i stj\u00e4rnklass till ett sjukhus i v\u00e4rldsklass, och i detta arbete \u00e4r du v\u00e5r viktigaste resurs!\n\nKontaktuppgifter och \u00f6vrig information\nF\u00f6r mer information v\u00e4nligen kontakta anst\u00e4llande chef Anna Axenhorn p\u00e5 telefonnummer  TELEPHONENO .\n\nUrval och intervjuer genomf\u00f6rs l\u00f6pande och s\u00e5 snart vi hittat v\u00e5r nya stj\u00e4rna kan annonsen komma att st\u00e4ngas ner, s\u00e5 v\u00e4nta inte med din ans\u00f6kan.\n\nVi ser fram emot att h\u00f6ra fr\u00e5n dig!\n\n\nOm Coor\nCoor \u00e4r Nordens ledande facility management-leverant\u00f6r och \u00e4r med och skapar Nordens b\u00e4sta arbetsmilj\u00f6er \u2013 smarta, h\u00e5llbara och fulla av gl\u00e4dje. Vi erbjuder alla de tj\u00e4nster som kr\u00e4vs f\u00f6r att ett f\u00f6retag eller offentlig verksamhet ska fungera bra och effektivt. Vi str\u00e4var st\u00e4ndigt efter att bygga team och servicel\u00f6sningar som g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra kunder att fokusera p\u00e5 vad de g\u00f6r b\u00e4st. Coor \u00e4r verksamt fr\u00e4mst i Norden, men har \u00e4ven viss n\u00e4rvaro i Belgien och Estland. Coor har utsetts till ett av Sveriges Karri\u00e4rf\u00f6retag 2021 av Karri\u00e4rf\u00f6retagen.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 17:12:17", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-24 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-24 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.coor.com", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "5560846783", "arbetsgivareId": "20366136", "arbetsgivareNamn": "Coor Service Management AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Coor Service Management", "ansokningssattWebbadress": "https://www.coor.se/karriar/lediga-tjanster/?rmpage=job&rmjob=3635", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "K3iK_iEb_41Y", "namn": "Serviceelektriker, installation", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Knarrarn\u00e4sgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Knarrarn\u00e4sgatan 7", "postnr": "16499", "postort": "Kista", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Knarrarn\u00e4sgatan 7", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616602337074, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "AvNB_uwa_6n6", "namn": "Stockholm"}, "latitud": "59.329323", "longitud": "18.06858", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}