{"annonsId": 24650520, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556801-2438-4303", "annonsrubrik": "Man i Malm\u00f6 s\u00f6ker tv\u00e5 personliga assistenter inf\u00f6r sommaren", "annonstext": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu tv\u00e5 alerta assistenter till v\u00e5r kund i Malm\u00f6 f\u00f6r timanst\u00e4llning vid behov.  Mannen \u00e4r i medel\u00e5lder och tycker mycket om att aktivera sig p\u00e5 olika s\u00e4tt, exempelvis genom att vara utomhus, g\u00e5 p\u00e5 caf\u00e9er och utst\u00e4llningar. P\u00e5 grund av sin hj\u00e4rnskada \u00e4r han rullstolsburen, har epilepsi och sv\u00e5righeter att kommunicera verbalt. Som assistent \u00e4r du honom behj\u00e4lplig med allt som r\u00f6r hans vardag, samt f\u00f6rflyttningar. \n\nV\u00e5r kund beh\u00f6ver dig som har erfarenhet av yrket som personlig assistent och \u00e4r b\u00e5de \u00f6dmjuk och best\u00e4md till ditt arbetss\u00e4tt. Du b\u00f6r ocks\u00e5 vara lyh\u00f6rd, sj\u00e4lvs\u00e4ker och kunna bjuda p\u00e5 dig sj\u00e4lv. Det \u00e4r f\u00f6rdelaktigt om du har kompetens inom omr\u00e5dena epilepsi och hj\u00e4rnskador. K\u00f6rkort \u00e4r \u00e4ven meriterande. \n\nDet f\u00f6rekommer dygnspass, minus ett par timmar d\u00e5 han \u00e4r p\u00e5 daglig verksamhet, med jour 9 h p\u00e5 natten. Vi s\u00f6ker en person som \u00e4r villig att jobba timmar  och har m\u00f6jlighet att hoppa in vid behov, samt en person som \u00e4r villig att arbeta p\u00e5 schema under sommaren. Schemat f\u00f6r sommaren kommer att str\u00e4cka sig mellan vecka 25 och vecka 37. Var god och specificera vilken av tj\u00e4nsterna du vill s\u00f6ka  eller om du \u00e4r intresserad av att s\u00f6ka till b\u00e5da tj\u00e4nsterna. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.", "annonstextFormaterad": "Assistans f\u00f6r dig \u00e4r landets st\u00f6rsta familjef\u00f6retag f\u00f6r m\u00e4nniskor som beh\u00f6ver personlig assistans. V\u00e5r ambition \u00e4r att erbjuda v\u00e5ra kunder den absolut b\u00e4sta assistansen, och i den str\u00e4van \u00e4r personalen v\u00e5r viktigaste resurs. Det bygger p\u00e5 ett stort engagemang hos v\u00e5ra medarbetare, att vi \u00e4r lyh\u00f6rda f\u00f6r v\u00e5ra kunders behov och att vi alltid ger ett personligt bem\u00f6tande. Det bygger ocks\u00e5 p\u00e5 en bred kunskap inom relevant lagstiftning, ekonomi och sociala fr\u00e5gor. Det \u00e4r s\u00e5 vi vill bygga ett tryggt och h\u00e5llbart f\u00f6retag \u2013 och hj\u00e4lpa v\u00e5ra kunder att f\u00e5 precis den assistans de beh\u00f6ver. Vill du g\u00f6ra skillnad i andra m\u00e4nniskors vardag, och arbeta p\u00e5 ett modernt f\u00f6retag med engagerade kollegor? V\u00e4lkommen till Assistans f\u00f6r dig!\r\n\r\nVi s\u00f6ker nu tv\u00e5 alerta assistenter till v\u00e5r kund i Malm\u00f6 f\u00f6r timanst\u00e4llning vid behov.  Mannen \u00e4r i medel\u00e5lder och tycker mycket om att aktivera sig p\u00e5 olika s\u00e4tt, exempelvis genom att vara utomhus, g\u00e5 p\u00e5 caf\u00e9er och utst\u00e4llningar. P\u00e5 grund av sin hj\u00e4rnskada \u00e4r han rullstolsburen, har epilepsi och sv\u00e5righeter att kommunicera verbalt. Som assistent \u00e4r du honom behj\u00e4lplig med allt som r\u00f6r hans vardag, samt f\u00f6rflyttningar. \n\nV\u00e5r kund beh\u00f6ver dig som har erfarenhet av yrket som personlig assistent och \u00e4r b\u00e5de \u00f6dmjuk och best\u00e4md till ditt arbetss\u00e4tt. Du b\u00f6r ocks\u00e5 vara lyh\u00f6rd, sj\u00e4lvs\u00e4ker och kunna bjuda p\u00e5 dig sj\u00e4lv. Det \u00e4r f\u00f6rdelaktigt om du har kompetens inom omr\u00e5dena epilepsi och hj\u00e4rnskador. K\u00f6rkort \u00e4r \u00e4ven meriterande. \n\nDet f\u00f6rekommer dygnspass, minus ett par timmar d\u00e5 han \u00e4r p\u00e5 daglig verksamhet, med jour 9 h p\u00e5 natten. Vi s\u00f6ker en person som \u00e4r villig att jobba timmar  och har m\u00f6jlighet att hoppa in vid behov, samt en person som \u00e4r villig att arbeta p\u00e5 schema under sommaren. Schemat f\u00f6r sommaren kommer att str\u00e4cka sig mellan vecka 25 och vecka 37. Var god och specificera vilken av tj\u00e4nsterna du vill s\u00f6ka  eller om du \u00e4r intresserad av att s\u00f6ka till b\u00e5da tj\u00e4nsterna. \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 15:58:28", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-19 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-19 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "afd.se", "villkorsbeskrivning": "Deltid 10-75%\r\nTimvikarie, Sommarm\u00e5nader (Juni till augusti)", "anstallningTyp": {"varde": "Jh8f_q9J_pbJ", "namn": "Sommarjobb / feriejobb"}, "varaktighetTyp": {"varde": "Sy9J_aRd_ALx", "namn": "11 dagar - 3 m\u00e5nader"}, "arbetstidTyp": {"varde": "947z_JGS_Uk2", "namn": "Deltid"}, "arbetstidOmfattningFran": 10.0, "arbetstidOmfattningTill": 75.0, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5natlig l\u00f6neutbetalning", "organisationsnummer": "5568012438", "arbetsgivareId": "20520087", "arbetsgivareNamn": "Assistans F\u00f6r Dig i Sverige AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Assistans f\u00f6r Dig i Sverige AB", "ansokningssattWebbadress": "https://intranet.assistansfordig.se/recruitment/apply/4303/?source=2", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "eU1q_zvL_9Rf", "namn": "Personlig assistent", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Skomakaregatan 13, 223 50 LUND", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Skomakaregatan 13", "postnr": "22350", "postort": "Lund", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Skomakaregatan 13, 223 50 LUND", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616597908158, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}