{"annonsId": 24650286, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-0449-6439", "annonsrubrik": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass till Vist skola", "annonstext": "Om Utbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen\nUtbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen \u00e4r Link\u00f6pings kommuns st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning. Vi ansvarar f\u00f6r utbildning, arbetsmarknad och integration. Vi \u00e4r totalt drygt 6000 medarbetare som tillsammans drar nytta av varandra. Vi \u00e4r m\u00e5na om att v\u00e5ra verksamheter ska genomsyras av b\u00e5de god kvalitet och professionalitet. \n\nH\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r att b\u00e5de v\u00e4xa i din yrkesroll och bidra till att Link\u00f6ping blir en plats d\u00e4r alla trivs. Vill du vara med och ge Link\u00f6pings inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att kunna v\u00e4xa och utveckla sina kunskaper? D\u00e5 \u00e4r vi r\u00e4tt f\u00f6r dig.\n\nOm arbetsplatsen\nVist skola \u00e4r en F-6 skola som ligger i Sturefors, strax s\u00f6der om centrala Link\u00f6ping. I rektorsomr\u00e5det f\u00f6r Vist skola ing\u00e5r \u00e4ven den nybyggda Norrbergaskolan. Vist skola har totalt ca 300 elever. Skolans personal \u00e4r indelade i \u00e4mneslag och pedagogiska team. H\u00e4r finns en v\u00e4l utvecklad fritidsverksamhet f\u00f6r alla \u00e5ldrar. Under h\u00f6sten 2022 inviger vi v\u00e5r nybyggnation som innefattar en fullstor idrottshall, matsal samt bibliotek f\u00f6r b\u00e5de skola och allm\u00e4nheten. H\u00e4r har vi n\u00e4rhet till vacker milj\u00f6 med en fin och v\u00e4lbes\u00f6kt badplats.\n \nTrygghet! Kunskap! Gl\u00e4dje!\nArbetsbeskrivning\nSom l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass ansvarar du f\u00f6r undervisningen i skolan genom att bidra till att l\u00e4roplanens m\u00e5l och intentioner f\u00f6rverkligas i verksamheten. Du ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra och dokumentera det pedagogiska arbetet i skolan. Du kommer fr\u00e4mst arbeta som l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass men en viss tid kommer du \u00e4ven att vara i fritidshemmet. \n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker har legitimation som l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har \u00e4ven tidigare erfarenhet av det pedagogiska arbete som uppdraget som l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass inneb\u00e4r.\n\nDu har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga i tal och skrift i det svenska spr\u00e5ket. Detta f\u00f6r att du enligt l\u00e4roplanen (Lgr11) ska organisera och genomf\u00f6ra arbetet s\u00e5 att eleven f\u00e5r st\u00f6d i sin spr\u00e5k- och kommunikationsutveckling samt ansvara f\u00f6r att varje elev kan anv\u00e4nda det svenska spr\u00e5ket p\u00e5 ett rikt och nyanserat s\u00e4tt.\n\nI din roll som l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass har du goda kunskaper om skolans uppdrag och \u00e4r v\u00e4l bekant med (Lgr11) och \u00f6vriga styrdokument. Utifr\u00e5n det har du f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa din undervisning till eleverna och l\u00e5ter dem vara delaktiga i utformningen av undervisningen. P\u00e5 ett kvalitetsmedvetet s\u00e4tt skapar du goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r elevens utveckling och l\u00e4rande, samt dokumentationen av densamma.\n\nSom l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass \u00e4r du en god f\u00f6rebild. Du \u00e4r relationsskapande och samarbetar v\u00e4l med de kontakter som f\u00f6rekommer i din yrkesroll anpassat till situationen.\n\nF\u00f6r att tj\u00e4nsten ska g\u00e4lla tillsvidare m\u00e5ste l\u00e4rarlegitimation uppvisas, fram till dess g\u00e4ller allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning.\n\nDu som har en utf\u00e4rdad l\u00e4rarlegitimation samt beh\u00f6righetsf\u00f6rteckning, v\u00e4nligen bifoga dessa som filer tillsammans med dina ans\u00f6kningshandlingar n\u00e4r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten. \u00c4r du utbildad l\u00e4rare men \u00e4nnu inte har ans\u00f6kt om l\u00e4rarlegitimation, v\u00e4nligen bifoga utbildningsintyg. \u00c4r du under utbildning till l\u00e4rare, bifoga studieintyg p\u00e5 hittills avslutade kurser vid h\u00f6gskola eller universitet.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTilltr\u00e4de: 2021-08-05 eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 75-100%\n\nAntal lediga befattningar: 1\n\nRef. nr: 6618\n\nOm Link\u00f6pings kommun\nLink\u00f6ping \u00e4r platsen d\u00e4r du m\u00f6ter framtiden. H\u00e4r finns en snabbt v\u00e4xande stad med h\u00e5llbarhet, h\u00f6gteknologi och nyt\u00e4nkande i fokus. V\u00e5r stad \u00e4r en v\u00e4lkomnande och livsv\u00e4nlig plats. En stad d\u00e4r allt \u00e4r m\u00f6jligt.\n\nNu s\u00f6ker vi dig, som tillsammans med oss vill f\u00f6rb\u00e4ttra vardagen, framtiden och livskvalit\u00e9n f\u00f6r Link\u00f6pingsborna. Som arbetsgivare har vi h\u00f6ga ambitioner. Vi arbetar st\u00e4ndigt med att hitta nya v\u00e4gar f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta v\u00e5ra gemensamma utmaningar. Vill du vara med p\u00e5 resan?", "annonstextFormaterad": "Om Utbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen\nUtbildnings- och arbetsmarknadsf\u00f6rvaltningen \u00e4r Link\u00f6pings kommuns st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning. Vi ansvarar f\u00f6r utbildning, arbetsmarknad och integration. Vi \u00e4r totalt drygt 6000 medarbetare som tillsammans drar nytta av varandra. Vi \u00e4r m\u00e5na om att v\u00e5ra verksamheter ska genomsyras av b\u00e5de god kvalitet och professionalitet. \n\nH\u00e4r finns gott om utrymme f\u00f6r att b\u00e5de v\u00e4xa i din yrkesroll och bidra till att Link\u00f6ping blir en plats d\u00e4r alla trivs. Vill du vara med och ge Link\u00f6pings inv\u00e5nare de b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att kunna v\u00e4xa och utveckla sina kunskaper? D\u00e5 \u00e4r vi r\u00e4tt f\u00f6r dig.\n\nOm arbetsplatsen\nVist skola \u00e4r en F-6 skola som ligger i Sturefors, strax s\u00f6der om centrala Link\u00f6ping. I rektorsomr\u00e5det f\u00f6r Vist skola ing\u00e5r \u00e4ven den nybyggda Norrbergaskolan. Vist skola har totalt ca 300 elever.\u00a0Skolans personal \u00e4r indelade i \u00e4mneslag och pedagogiska team.\u00a0H\u00e4r finns\u00a0en v\u00e4l utvecklad fritidsverksamhet f\u00f6r alla \u00e5ldrar. Under h\u00f6sten 2022 inviger vi v\u00e5r nybyggnation som innefattar en fullstor idrottshall, matsal samt bibliotek f\u00f6r b\u00e5de skola och allm\u00e4nheten. H\u00e4r har vi n\u00e4rhet till vacker milj\u00f6\u00a0med en\u00a0fin och v\u00e4lbes\u00f6kt badplats.\n\u00a0\nTrygghet! Kunskap! Gl\u00e4dje!\nArbetsbeskrivning\nSom l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass ansvarar du f\u00f6r undervisningen i skolan genom att bidra till att\u00a0l\u00e4roplanens m\u00e5l och intentioner f\u00f6rverkligas i verksamheten.\u00a0Du ansvarar ocks\u00e5 f\u00f6r att planera, genomf\u00f6ra och dokumentera det pedagogiska arbetet i skolan. Du kommer fr\u00e4mst arbeta som l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass men en viss tid kommer du \u00e4ven att vara i fritidshemmet.\u00a0\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker har legitimation som l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass eller annan utbildning som arbetsgivaren bed\u00f6mer likv\u00e4rdig. Du har \u00e4ven tidigare erfarenhet av det pedagogiska arbete som uppdraget som l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass inneb\u00e4r.\n\nDu har en god kommunikativ f\u00f6rm\u00e5ga i tal och skrift i det svenska spr\u00e5ket. Detta f\u00f6r att du enligt l\u00e4roplanen (Lgr11) ska organisera och genomf\u00f6ra arbetet s\u00e5 att eleven f\u00e5r st\u00f6d i sin spr\u00e5k- och kommunikationsutveckling samt ansvara f\u00f6r att varje elev kan anv\u00e4nda det svenska spr\u00e5ket p\u00e5 ett rikt och nyanserat s\u00e4tt.\n\nI din roll som l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass har du goda kunskaper om skolans uppdrag och \u00e4r v\u00e4l bekant med (Lgr11) och \u00f6vriga styrdokument. Utifr\u00e5n det har du f\u00f6rm\u00e5gan att anpassa din undervisning till eleverna och l\u00e5ter dem vara delaktiga i utformningen av undervisningen. P\u00e5 ett kvalitetsmedvetet s\u00e4tt skapar du goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r elevens utveckling och l\u00e4rande, samt dokumentationen av densamma.\n\nSom l\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass \u00e4r du en god f\u00f6rebild. Du \u00e4r relationsskapande och samarbetar v\u00e4l med de kontakter som f\u00f6rekommer i din yrkesroll anpassat till situationen.\n\nF\u00f6r att tj\u00e4nsten ska g\u00e4lla tillsvidare m\u00e5ste l\u00e4rarlegitimation uppvisas, fram till dess g\u00e4ller allm\u00e4n visstidsanst\u00e4llning.\n\nDu som har en utf\u00e4rdad l\u00e4rarlegitimation samt beh\u00f6righetsf\u00f6rteckning, v\u00e4nligen bifoga dessa som filer tillsammans med dina ans\u00f6kningshandlingar n\u00e4r du s\u00f6ker tj\u00e4nsten. \u00c4r du utbildad l\u00e4rare men \u00e4nnu inte har ans\u00f6kt om l\u00e4rarlegitimation, v\u00e4nligen bifoga utbildningsintyg. \u00c4r du under utbildning till l\u00e4rare, bifoga studieintyg p\u00e5 hittills avslutade kurser vid h\u00f6gskola eller universitet.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nTilltr\u00e4de: 2021-08-05 eller enligt \u00f6verenskommelse\n\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\n\nSyssels\u00e4ttningsgrad: 75-100%\n\nAntal lediga befattningar: 1\n\nRef. nr:\u00a06618\n\n\nOm Link\u00f6pings kommun\nLink\u00f6ping \u00e4r platsen d\u00e4r du m\u00f6ter framtiden. H\u00e4r finns en snabbt v\u00e4xande stad med h\u00e5llbarhet, h\u00f6gteknologi och nyt\u00e4nkande i fokus. V\u00e5r stad \u00e4r en v\u00e4lkomnande och livsv\u00e4nlig plats. En stad d\u00e4r allt \u00e4r m\u00f6jligt.\n\nNu s\u00f6ker vi dig, som tillsammans med oss vill f\u00f6rb\u00e4ttra vardagen, framtiden och livskvalit\u00e9n f\u00f6r Link\u00f6pingsborna. Som arbetsgivare har vi h\u00f6ga ambitioner. Vi arbetar st\u00e4ndigt med att hitta nya v\u00e4gar f\u00f6r att p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4tt m\u00f6ta v\u00e5ra gemensamma utmaningar. Vill du vara med p\u00e5 resan?", "publiceringsdatum": "2021-03-24 15:30:56", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.linkoping.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\n100%", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Enligt avtal", "organisationsnummer": "2120000449", "arbetsgivareId": "10819897", "arbetsgivareNamn": "Link\u00f6pings kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Link\u00f6pings kommun", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I017/1115/main?site=10&validator=7d18bc3fe3987278414ea52bef8b90e9&lang=SE&rmpage=job&rmjob=6439", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "JUu4_wcP_kQG", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "JUu4_wcP_kQG", "namn": "L\u00e4rare i f\u00f6rskoleklass", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Apotekaregatan 13C, 582 24, Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Link\u00f6pings kommun, UAF", "postnr": "58181", "postort": "Link\u00f6ping", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Apotekaregatan 13C, 582 24, Link\u00f6ping", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616596256666, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "oLT3_Q9p_3nn", "namn": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "bm2x_1mr_Qhx", "namn": "Link\u00f6ping"}, "latitud": "58.41081", "longitud": "15.621373", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}