{"annonsId": 24650545, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-212000-1124-3981", "annonsrubrik": "L\u00e4rare till Eriksf\u00e4lts kommungemensamma s\u00e4rskilda undervisningsgrupper", "annonstext": "Ref: 20210765 \n\nArbetsuppgifter\nNu s\u00f6ker vi l\u00e4rare till Eriksf\u00e4lts SU-grupper!\n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag som best\u00e5r av l\u00e4rare och elevassistenter. I verksamheten finns ocks\u00e5 specialpedagog, elevkoordinator och socialpedagoger. I ditt l\u00e4raruppdrag hos oss planerar och genomf\u00f6r du undervisning samt g\u00f6r en bed\u00f6mning av dina elevers f\u00f6rv\u00e4rvade kunskaper. Planeringen och genomf\u00f6rande av din undervisning sker s\u00e5v\u00e4l enskilt som tillsammans med dina kollegor. Din undervisning \u00e4r modern och kreativ och syftar till att n\u00e5 och hitta strategier f\u00f6r att st\u00e4rka dina elever, b\u00e5de kunskapsm\u00e4ssigt och i deras personliga utveckling. Vidare arbetar du tillsammans med dina kollegor i ett l\u00f6pande utvecklingsarbete. Tillsammans arbetar ni aktivt f\u00f6r att uppr\u00e4tta och bibeh\u00e5lla en god l\u00e4r- och arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r elever och medarbetare p\u00e5 v\u00e5r skola. Vi har ett gemensamt utvecklingsarbete i alla v\u00e5ra kommungemensamma SU-grupper som baseras p\u00e5 boken Inkluderingskompetens av FIRSTNAME LASTNAME. Genom det arbetet f\u00e5r vi verktyg och strategier f\u00f6r att kunna ge v\u00e5ra elever en fungerande skolsituation som \u00e4r h\u00f6gspecialiserad f\u00f6r att m\u00f6ta v\u00e5ra elevers styrkor och sv\u00e5righeter.\n\nI ditt uppdrag ing\u00e5r \u00e4ven mentorskap, i ditt mentorskap kommer du att ha samarbete med eleven, ordinarie skola och v\u00e5rdnadshavare samt externa akt\u00f6rer inom ex BUP och socialtj\u00e4nsten. \n\n \n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med bred \u00e4mnesbeh\u00f6righet f\u00f6r undervisning i \u00e5rskurs 4-9. Har du tidigare erfarenhet av att arbeta som l\u00e4rare och med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d ser vi det som meriterande. Du har en god insikt i och kunskap om skolans styrdokument och kan p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt anv\u00e4nda dem i ditt dagliga arbete. Vidare har du en god didaktisk och pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan d\u00e4rf\u00f6r leda och organisera ditt arbete f\u00f6r att skapa en studiero och en god l\u00e4randemilj\u00f6 \u00e5t v\u00e5ra elever under hela deras skoldag. Utifr\u00e5n evidensbaserad forskning utvecklar du ditt arbete och med en god k\u00e4nnedom och vana arbetar du effektivt med relevanta digitala verktyg.\n\nSom person \u00e4r du en duktig relationsbyggare och ser varje elev utifr\u00e5n hennes styrkor och kan kompensera f\u00f6r de sv\u00e5righeter som finns. Du har en positiv inst\u00e4llning och ett l\u00f6sningsfokus f\u00f6r att hitta olika v\u00e4gar in till elevernas l\u00e4rande. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och trivs med att samarbeta med dina kollegor, s\u00e5 att ni tillsammans skapar en helhet runt eleven.\n\n \n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n \n\n \n\nOm arbetsplatsen\nV\u00e5r verksamhet \u00e4r ett s\u00e4rskilt st\u00f6d f\u00f6r elever som \u00e4r i behov av ett mindre sammanhang, tydlig struktur och en anpassad milj\u00f6 och pedagogik. Hos oss arbetar pedagoger och andra professioner som har stor erfarenhet av att arbeta med elever med NPF, d\u00e5 fr\u00e4mst ADHD, ADD och autism. Vi tar emot elever fr\u00e5n alla Malm\u00f6s grundskolor. Elever som har sin skolplacering hos oss \u00e4r i omfattande behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d under hela sin skoldag, b\u00e5de i sin kunskaps- och sociala utveckling. I varje undervisningsgrupp g\u00e5r det ca 12 elever som \u00e4r \u00e5ldersblandade i \u00e5k 4-6 och 6-9. Hos oss har du tillsammans med dina kollegor m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r elever som p\u00e5 olika s\u00e4tt beh\u00f6ver mycket st\u00f6d.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013  stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013  varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologisk, ekonomisk och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\n \n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\nOmfattning: Heltid, enligt arbetstidsavtal 1552\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\n \n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5 https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret. \n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta nedan n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "annonstextFormaterad": "Ref: 20210765 \n\nArbetsuppgifter\nNu s\u00f6ker vi l\u00e4rare till Eriksf\u00e4lts SU-grupper!\n\nDu kommer att ing\u00e5 i ett arbetslag som best\u00e5r av l\u00e4rare och elevassistenter. I verksamheten finns ocks\u00e5 specialpedagog, elevkoordinator och socialpedagoger. I ditt l\u00e4raruppdrag hos oss planerar och genomf\u00f6r du undervisning samt g\u00f6r en bed\u00f6mning av dina elevers f\u00f6rv\u00e4rvade kunskaper. Planeringen och genomf\u00f6rande av din undervisning sker s\u00e5v\u00e4l enskilt som tillsammans med dina kollegor. Din undervisning \u00e4r modern och kreativ och syftar till att n\u00e5 och hitta strategier f\u00f6r att st\u00e4rka dina elever, b\u00e5de kunskapsm\u00e4ssigt och i deras personliga utveckling. Vidare arbetar du tillsammans med dina kollegor i ett l\u00f6pande utvecklingsarbete. Tillsammans arbetar ni aktivt f\u00f6r att uppr\u00e4tta och bibeh\u00e5lla en god l\u00e4r- och arbetsmilj\u00f6 f\u00f6r elever och medarbetare p\u00e5 v\u00e5r skola. Vi har ett gemensamt utvecklingsarbete i alla v\u00e5ra kommungemensamma SU-grupper som baseras p\u00e5 boken Inkluderingskompetens av FIRSTNAME LASTNAME. Genom det arbetet f\u00e5r vi verktyg och strategier f\u00f6r att kunna ge v\u00e5ra elever en fungerande skolsituation som \u00e4r h\u00f6gspecialiserad f\u00f6r att m\u00f6ta v\u00e5ra elevers styrkor och sv\u00e5righeter.\n\nI ditt uppdrag ing\u00e5r \u00e4ven mentorskap, i ditt mentorskap kommer du att ha samarbete med eleven, ordinarie skola och v\u00e5rdnadshavare samt externa akt\u00f6rer inom ex BUP och socialtj\u00e4nsten. \n\n\u00a0\n\nKvalifikationer\nDu som s\u00f6ker \u00e4r legitimerad l\u00e4rare med bred \u00e4mnesbeh\u00f6righet f\u00f6r undervisning i \u00e5rskurs 4-9. Har du tidigare erfarenhet av att arbeta som l\u00e4rare och med elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d ser vi det som meriterande. Du har en god insikt i och kunskap om skolans styrdokument och kan p\u00e5 ett effektivt s\u00e4tt anv\u00e4nda dem i ditt dagliga arbete. Vidare har du en god didaktisk och pedagogisk f\u00f6rm\u00e5ga och kan d\u00e4rf\u00f6r leda och organisera ditt arbete f\u00f6r att skapa en studiero och en god l\u00e4randemilj\u00f6 \u00e5t v\u00e5ra elever under hela deras skoldag. Utifr\u00e5n evidensbaserad forskning utvecklar du ditt arbete och med en god k\u00e4nnedom och vana arbetar du effektivt med relevanta digitala verktyg.\n\nSom person \u00e4r du en duktig relationsbyggare och ser varje elev utifr\u00e5n hennes styrkor och kan kompensera f\u00f6r de sv\u00e5righeter som finns. Du har en positiv inst\u00e4llning och ett l\u00f6sningsfokus f\u00f6r att hitta olika v\u00e4gar in till elevernas l\u00e4rande. Det \u00e4r viktigt att du har en god samarbetsf\u00f6rm\u00e5ga och trivs med att samarbeta med dina kollegor, s\u00e5 att ni tillsammans skapar en helhet runt eleven.\n\n\u00a0\n\nV\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan! \n \n\n\u00a0\n\nOm arbetsplatsen\nV\u00e5r verksamhet \u00e4r ett s\u00e4rskilt st\u00f6d f\u00f6r elever som \u00e4r i behov av ett mindre sammanhang, tydlig struktur och en anpassad milj\u00f6 och pedagogik. Hos oss arbetar pedagoger och andra professioner som har stor erfarenhet av att arbeta med elever med NPF, d\u00e5 fr\u00e4mst ADHD, ADD och autism. Vi tar emot elever fr\u00e5n alla Malm\u00f6s grundskolor. Elever som har sin skolplacering hos oss \u00e4r i omfattande behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d under hela sin skoldag, b\u00e5de i sin kunskaps- och sociala utveckling. I varje undervisningsgrupp g\u00e5r det ca 12 elever som \u00e4r \u00e5ldersblandade i \u00e5k 4-6 och 6-9. Hos oss har du tillsammans med dina kollegor m\u00f6jlighet att g\u00f6ra skillnad f\u00f6r elever som p\u00e5 olika s\u00e4tt beh\u00f6ver mycket st\u00f6d.\n\nGrundskolef\u00f6rvaltningen \u2013 \u00a0stadens st\u00f6rsta f\u00f6rvaltning med 80 skolor, 6200 medarbetare och 33 900 elever erbjuder en arbetsplats f\u00f6r alla. H\u00e4r vill vi v\u00e4xa, utvecklas och utmanas i v\u00e5rt l\u00e4rande tillsammans\u2013 \u00a0varje dag. Vi ser till att alla f\u00e5r en god arbetsmilj\u00f6 och satsar p\u00e5 ledarskap. Tillsammans arbetar vi alla f\u00f6r varje elevs b\u00e4sta skola!\n\nI Malm\u00f6 stad arbetar vi med respekt, engagemang och kreativitet f\u00f6r att utveckla Malm\u00f6. Vi har Sveriges viktigaste jobb. Hos Malm\u00f6 stad finns framtidens arbetsplats. H\u00e4r g\u00f6r vi skillnad. Vi skapar en ekologisk, ekonomisk och socialt h\u00e5llbar stad. Vill du vara med och p\u00e5verka?\n\n\u00a0\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nAnst\u00e4llningsform: Tillsvidareanst\u00e4llning\nOmfattning: Heltid, enligt arbetstidsavtal 1552\nAntal tj\u00e4nster: 1\nTilltr\u00e4de: Enligt \u00f6verenskommelse\n\n\u00a0\n\n\u00d6vrigt\nEnligt skollagen kr\u00e4vs utdrag ur polisens belastningsregister innan anst\u00e4llning inom f\u00f6rskola, skola och skolbarnomsorg. Blankett f\u00f6r att best\u00e4lla utdraget finns p\u00e5\u00a0https://polisen.se/tjanster-tillstand/blanketter/. Blanketten finns i kategorin Belastningsregistret och heter Skola, f\u00f6rskola eller barnomsorg \u2013 Belastningsregistret.\u00a0\n\nInf\u00f6r rekryteringsarbetet har vi tagit st\u00e4llning till rekryteringskanaler och marknadsf\u00f6ring. Vi undanber oss kontakt med media-s\u00e4ljare, rekryteringssajter och liknande.\n\nMalm\u00f6 Stad str\u00e4var efter att medarbetarna ska avspegla den m\u00e5ngfald som finns bland befolkningen. Vi v\u00e4lkomnar d\u00e4rf\u00f6r s\u00f6kande som kan bidra till att vi som arbetsgivare kan tillgodose Malm\u00f6bornas behov.\n\nF\u00f6r att skicka in din ans\u00f6kan, klicka p\u00e5 ans\u00f6k nedan. Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor g\u00e4llande tj\u00e4nsten kontakta nedan n\u00e4mnda kontaktpersoner.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 16:00:57", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-07 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "https://malmo.se/", "villkorsbeskrivning": "Heltid/\r\nEj specificerat", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "2120001124", "arbetsgivareId": "10819937", "arbetsgivareNamn": "Malm\u00f6 kommun", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Malm\u00f6 stad", "ansokningssattWebbadress": "https://web103.reachmee.com/ext/I021/1614/main?site=9&validator=06cfec1d0ba0b1e30612f54a4198e905&lang=SE&rmpage=job&rmjob=3981&ref=https%3A%2F%2Farbetsformedlingen.se%2Fplatsbanken%2F", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "zGHj_2Jf_oKy", "namn": "L\u00e4rare i grundskolan, \u00e5rskurs 1-3", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": "20580", "postort": "Malm\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "August Palms Plats 1", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616598057780, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CaRE_1nn_cSU", "namn": "Sk\u00e5ne l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "oYPt_yRA_Smm", "namn": "Malm\u00f6"}, "latitud": "55.60498", "longitud": "13.003822", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}