{"annonsId": 24650860, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Heltidstj\u00e4nst med fast l\u00f6n", "annonstext": "Vi s\u00f6ker en nya medarbetare till v\u00e5rt s\u00e4ljteam!\n\nConnecting Carlstad startades upp 2017 och marknadsf\u00f6r produkter och tj\u00e4nster \u00e5t en rad olika uppdragsgivare. Vi sitter i nya fr\u00e4scha lokaler n\u00e4ra centrum.\n\nDu arbetar som kommunikat\u00f6r och marknadsf\u00f6r produkter, b\u00e5de till nya och tidigare kunder.\n\nVi erbjuder en utf\u00f6rlig utbildning oavsett om du \u00e4r en van s\u00e4ljare eller nyfiken p\u00e5 att testa f\u00f6rs\u00e4ljningsyrket.\n\nDet viktigast f\u00f6r oss \u00e4r att du \u00e4r motiverad, har en positiv inst\u00e4llning och en vilja att l\u00e4ra dig.\n\nVi erbjuder dig:\n\nEn fast m\u00e5nadsl\u00f6n med en tydlig l\u00f6neutveckling som du sj\u00e4lv kan p\u00e5verka med en h\u00f6g provision.\n\nUppl\u00e4rning av erfarna ledare som har som m\u00e5l att du ska trivas och lyckas i din nya roll.\n\nStora m\u00f6jligheter till en fortsatt karri\u00e4r inom f\u00f6retaget.\n\nSociala aktiviteter som exempelvis after works, t\u00e4vlingar m.m.\n\nVi s\u00f6ker dig som:\n\nMotiveras av utmaningar, \u00e4r social och pratar god svenska.\n\nArbetstider:\n\nDagtid: m\u00e5ndag till fredag\n\nV\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom att s\u00f6ka via att skicka CV + personligt brev till  EMAIL ", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Vi s\u00f6ker en nya medarbetare till v\u00e5rt s\u00e4ljteam!</strong></p><p>Connecting Carlstad startades upp 2017 och marknadsf\u00f6r produkter och tj\u00e4nster \u00e5t en rad olika uppdragsgivare. Vi sitter i nya fr\u00e4scha lokaler n\u00e4ra centrum.</p><p>Du arbetar som kommunikat\u00f6r och marknadsf\u00f6r produkter, b\u00e5de till nya och tidigare kunder.</p><p>Vi erbjuder en utf\u00f6rlig utbildning oavsett om du \u00e4r en van s\u00e4ljare eller nyfiken p\u00e5 att testa f\u00f6rs\u00e4ljningsyrket.</p><p>Det viktigast f\u00f6r oss \u00e4r att du \u00e4r motiverad, har en positiv inst\u00e4llning och en vilja att l\u00e4ra dig.</p><p><br></p><p><strong>Vi erbjuder dig:</strong></p><p>En fast m\u00e5nadsl\u00f6n med en tydlig l\u00f6neutveckling som du sj\u00e4lv kan p\u00e5verka med en h\u00f6g provision.</p><p>Uppl\u00e4rning av erfarna ledare som har som m\u00e5l att du ska trivas och lyckas i din nya roll.</p><p>Stora m\u00f6jligheter till en fortsatt karri\u00e4r inom f\u00f6retaget.</p><p>Sociala aktiviteter som exempelvis after works, t\u00e4vlingar m.m.</p><p><br></p><p><strong>Vi s\u00f6ker dig som:</strong></p><p>Motiveras av utmaningar, \u00e4r social och pratar god svenska.</p><p><br></p><p><strong>Arbetstider:</strong></p><p>Dagtid: m\u00e5ndag till fredag</p><p>V\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten genom att s\u00f6ka via att skicka CV + personligt brev till <strong> EMAIL </strong></p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 16:59:23", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-06 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5591059356", "arbetsgivareId": "21085797", "arbetsgivareNamn": "Connecting People Carlstad AB", "arbetsplatsId": "87816707", "arbetsplatsNamn": "Connecting Carlstad AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "CC_kommunikat\u00f6r ", "yrkesroll": {"varde": "WZ2C_vH9_8ek", "namn": "Telefonf\u00f6rs\u00e4ljare"}, "ingenErfarenhetKravs": true, "tillgangTillEgenBil": false, "uppdateradTid": 1616601563579, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "Tj\u00e4rngatan 16", "postnr": "65221", "postort": "Karlstad", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "EVVp_h6U_GSZ", "namn": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "hRDj_PoV_sFU", "namn": "Karlstad"}, "latitud": "59.381164431301045", "longitud": "13.52478798289583", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}