{"annonsId": 24650650, "kallaTyp": "VIA_ANNONSERA", "version": "1.0", "annonsrubrik": "Mobilreparat\u00f6r extra till Mobello, Stockholm", "annonstext": "Vad vi s\u00f6ker\n\nVi s\u00f6ker en ny duktig mobilreparat\u00f6r till v\u00e5ra butiker i Stockholm. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r tekniskt kunnig, flexibel och kan hoppa in b\u00e5de helger och vardagar (n\u00e4r du kan) och inte \u00e4r fr\u00e4mmande f\u00f6r att \u00e5ka till n\u00e5gon av v\u00e5ra butiker oavsett resl\u00e4ngd. Under sommaren och julen n\u00e4r behovet \u00f6kar kan du jobba mer.\n\nVi har b\u00e5de reparat\u00f6rer och s\u00e4ljare som jobbar hos oss men behovet \u00e4r st\u00f6rre av reparat\u00f6rer vilket g\u00f6r att det ofta uppst\u00e5r lediga pass f\u00f6r den som \u00e4r flexibel vilket vi hoppas att Du \u00e4r. \n\nJobbet fungerar utm\u00e4rkt att kombinera med studier. \n\nBeskrivning av tj\u00e4nsten\n\nSom mobilreparat\u00f6r p\u00e5 Mobello tar du emot och lagar kunders mobiltelefoner, s\u00e5 som iPhone, Samsung samt iPads. Du fungerar \u00e4ven som en s\u00e4ljare i butiken och hj\u00e4lper kunder samt utf\u00f6r vanliga butikssysslor s\u00e5 som att fronta, st\u00e4da med mera.\n\nOm dig\n\nDu har tidigare erfarenhet av att laga mobiltelefoner, antingen privat eller p\u00e5 en tidigare arbetsplats. Vi erbjuder \u00e4ven vidareutbildning om det kr\u00e4vs. Om du tror att du skulle bli en duktig mobilreparat\u00f6r kan vi \u00e4ven erbjuda utbildning, d\u00e5 \u00e4r det bra att ha en teknisk bakgrund/intresse. Om du tror att du skulle passa som mobilreparat\u00f6r - beskriv varf\u00f6r i din ans\u00f6kan!\n\nI \u00f6vrigt tror vi att du \u00e4r flexibel och inte har n\u00e5got emot att jobba kv\u00e4llar och helger samt mer under sommar/jul. \n\nF\u00f6r att lyckas som reparat\u00f6r hos Mobello tror vi att du \u00e4r:\n\n\tTekniskt intresserad, noggrann och h\u00e4nger med i vad som h\u00e4nder p\u00e5 mobilmarknaden\n\tSocial och ut\u00e5triktad och har l\u00e4tt f\u00f6r att prata med m\u00e4nniskor\n\tFlexibel\n\tLojal och har h\u00f6g arbetsmoral: \u00e4rlig, seri\u00f6s och tar ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter\n\tServiceinriktad samt brinner f\u00f6r att skapa den b\u00e4sta Mobello-upplevelsen f\u00f6r v\u00e5ra kunder\n\tInitiativtagande och har l\u00e4tt f\u00f6r att prioritera olika arbetsuppgifter samt trivs med att arbeta i h\u00f6gt tempo\n\tSj\u00e4lvg\u00e5ende men ocks\u00e5 en lagspelare som bidrar till att h\u00e5lla butik och st\u00e4mning i b\u00e4sta skick\n\tNogrann och stadig p\u00e5 h\u00e4nderna\n\nK\u00e4nner du igen dig? D\u00e5 \u00e4r det m\u00f6jligt att du \u00e4r v\u00e5r n\u00e4sta toppreparat\u00f6r! Skriv g\u00e4rna n\u00e5gra ord om varf\u00f6r just Du skulle passa hos oss.\n\nOm oss\n\nMobello \u00e4r en snabbv\u00e4xande entrepren\u00f6rsdriven butikskedja som s\u00e4ljer snygga mobiltillbeh\u00f6r och lagar mobiltelefoner. F\u00f6rutom att vi \u00e4r experter p\u00e5 att laga mobiltelefoner och surfplattor s\u00e5 s\u00e4ljer vi v\u00e5ra egna serier av skal och mobiltillbeh\u00f6r men har \u00e4ven ett stort sortiment av m\u00e4rkesprodukter fr\u00e5n iDeal of Sweden, FIRSTNAME LASTNAME, Adidas, Richmond & Finch, Guess m.fl.\n\nHos Mobello blir du en del av ett tight team av kollegor som gillar snabbt tempo och st\u00e4ndig utveckling!\n\nOm butikerna\n\nMobello har butiker i Sk\u00e4rholmen Centrum, T\u00e4by Centrum, Farsta Centrum, Mall of Scandinavia, Nacka Forum samt \u00c5hl\u00e9ns City. Jobbar du hos oss f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du kan hoppa in i samtliga butiker.\n\nVi erbjuder\n\nVi erbjuder goda utvecklingsm\u00f6jligheter inom f\u00f6retaget f\u00f6r r\u00e4tt person och ser g\u00e4rna att du utvecklas med oss.\n\n\tUtbildning inom reparation av mobiltelefoner och surfplattor\n\tUppl\u00e4rning och fortsatt coachning av s\u00e4lj och kundservice\n\tSp\u00e4nnande t\u00e4vlingar inom f\u00f6retaget\n\tTrevliga kollegor\n\tEn sp\u00e4nnande och f\u00f6r\u00e4nderlig arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla f\u00e5r ta mycket ansvar\n\tM\u00f6jlighet att jobba i alla v\u00e5ra butiker och ut\u00f6ka timmarna under jul/sommar.\n\nL\u00f6n\n\nFast timl\u00f6n + provision/bonus", "annonstextFormaterad": "<p><strong>Vad vi s\u00f6ker</strong></p><p>Vi s\u00f6ker en ny duktig mobilreparat\u00f6r till v\u00e5ra butiker i Stockholm. Vi s\u00f6ker dig som \u00e4r tekniskt kunnig, flexibel och kan hoppa in b\u00e5de helger och vardagar (n\u00e4r du kan) och inte \u00e4r fr\u00e4mmande f\u00f6r att \u00e5ka till n\u00e5gon av v\u00e5ra butiker oavsett resl\u00e4ngd. Under sommaren och julen n\u00e4r behovet \u00f6kar kan du jobba mer.</p><p>Vi har b\u00e5de reparat\u00f6rer och s\u00e4ljare som jobbar hos oss men behovet \u00e4r st\u00f6rre av reparat\u00f6rer vilket g\u00f6r att det ofta uppst\u00e5r lediga pass f\u00f6r den som \u00e4r flexibel vilket vi hoppas att Du \u00e4r. </p><p>Jobbet fungerar utm\u00e4rkt att kombinera med studier. </p><p><strong>Beskrivning av tj\u00e4nsten</strong></p><p>Som mobilreparat\u00f6r p\u00e5 Mobello tar du emot och lagar kunders mobiltelefoner, s\u00e5 som iPhone, Samsung samt iPads. Du fungerar \u00e4ven som en s\u00e4ljare i butiken och hj\u00e4lper kunder samt utf\u00f6r vanliga butikssysslor s\u00e5 som att fronta, st\u00e4da med mera.</p><p><strong>Om dig</strong></p><p>Du har tidigare erfarenhet av att laga mobiltelefoner, antingen privat eller p\u00e5 en tidigare arbetsplats. Vi erbjuder \u00e4ven vidareutbildning om det kr\u00e4vs. Om du tror att du skulle bli en duktig mobilreparat\u00f6r kan vi \u00e4ven erbjuda utbildning, d\u00e5 \u00e4r det bra att ha en teknisk bakgrund/intresse. Om du tror att du skulle passa som mobilreparat\u00f6r - beskriv varf\u00f6r i din ans\u00f6kan!</p><p>I \u00f6vrigt tror vi att du \u00e4r flexibel och inte har n\u00e5got emot att jobba kv\u00e4llar och helger samt mer under sommar/jul. </p><p>F\u00f6r att lyckas som reparat\u00f6r hos Mobello tror vi att du \u00e4r:</p><ul><li>Tekniskt intresserad, noggrann och h\u00e4nger med i vad som h\u00e4nder p\u00e5 mobilmarknaden</li><li>Social och ut\u00e5triktad och har l\u00e4tt f\u00f6r att prata med m\u00e4nniskor</li><li>Flexibel</li><li>Lojal och har h\u00f6g arbetsmoral: \u00e4rlig, seri\u00f6s och tar ansvar f\u00f6r dina arbetsuppgifter</li><li>Serviceinriktad samt brinner f\u00f6r att skapa den b\u00e4sta Mobello-upplevelsen f\u00f6r v\u00e5ra kunder</li><li>Initiativtagande och har l\u00e4tt f\u00f6r att prioritera olika arbetsuppgifter samt trivs med att arbeta i h\u00f6gt tempo</li><li>Sj\u00e4lvg\u00e5ende men ocks\u00e5 en lagspelare som bidrar till att h\u00e5lla butik och st\u00e4mning i b\u00e4sta skick</li><li>Nogrann och stadig p\u00e5 h\u00e4nderna</li></ul><p>K\u00e4nner du igen dig? D\u00e5 \u00e4r det m\u00f6jligt att du \u00e4r v\u00e5r n\u00e4sta toppreparat\u00f6r! Skriv g\u00e4rna n\u00e5gra ord om varf\u00f6r just Du skulle passa hos oss.</p><p><strong>Om oss</strong></p><p>Mobello \u00e4r en snabbv\u00e4xande entrepren\u00f6rsdriven butikskedja som s\u00e4ljer snygga mobiltillbeh\u00f6r och lagar mobiltelefoner. F\u00f6rutom att vi \u00e4r experter p\u00e5 att laga mobiltelefoner och surfplattor s\u00e5 s\u00e4ljer vi v\u00e5ra egna serier av skal och mobiltillbeh\u00f6r men har \u00e4ven ett stort sortiment av m\u00e4rkesprodukter fr\u00e5n iDeal of Sweden, FIRSTNAME LASTNAME, Adidas, Richmond &amp; Finch, Guess m.fl.</p><p>Hos Mobello blir du en del av ett tight team av kollegor som gillar snabbt tempo och st\u00e4ndig utveckling!</p><p><strong>Om butikerna</strong></p><p>Mobello har butiker i Sk\u00e4rholmen Centrum, T\u00e4by Centrum, Farsta Centrum, Mall of Scandinavia, Nacka Forum samt \u00c5hl\u00e9ns City. Jobbar du hos oss f\u00f6rv\u00e4ntar vi oss att du kan hoppa in i samtliga butiker.</p><p><strong>Vi erbjuder</strong></p><p>Vi erbjuder goda utvecklingsm\u00f6jligheter inom f\u00f6retaget f\u00f6r r\u00e4tt person och ser g\u00e4rna att du utvecklas med oss.</p><ul><li>Utbildning inom reparation av mobiltelefoner och surfplattor</li><li>Uppl\u00e4rning och fortsatt coachning av s\u00e4lj och kundservice</li><li>Sp\u00e4nnande t\u00e4vlingar inom f\u00f6retaget</li><li>Trevliga kollegor</li><li>En sp\u00e4nnande och f\u00f6r\u00e4nderlig arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla f\u00e5r ta mycket ansvar</li><li>M\u00f6jlighet att jobba i alla v\u00e5ra butiker och ut\u00f6ka timmarna under jul/sommar.</li></ul><p><strong>L\u00f6n</strong></p><p>Fast timl\u00f6n + provision/bonus</p>", "publiceringsdatum": "2021-03-24 16:34:18", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-23 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "www.mobello.se", "anstallningTyp": {"varde": "1paU_aCR_nGn", "namn": "Behovsanst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": null, "namn": null}, "arbetstidTyp": {"varde": null, "namn": null}, "lonTyp": {"varde": "asrX_9Df_ukn", "namn": "Fast och r\u00f6rlig l\u00f6n"}, "organisationsnummer": "5569015927", "arbetsgivareId": "20866522", "arbetsgivareNamn": "Mobello AB", "arbetsplatsId": "84337513", "arbetsplatsNamn": "MOBELLO AB", "ansokningssattEpost": " EMAIL ", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Mobilreparat\u00f6r Mobello", "yrkesroll": {"varde": "yfhW_7ko_iVM", "namn": "Elektronikreparat\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "kompetenser": [{"varde": "Td4F_YtH_u6S", "namn": "Butiksvana, fackhandel", "vikt": 5}], "utbildningsniva": {"varde": "DeBt_ahh_bkx", "namn": "Gymnasial utbildning", "vikt": 10}, "tillgangTillEgenBil": false, "sprak": [{"varde": "zSLA_vw2_FXN", "namn": "Svenska", "vikt": 10}, {"varde": "NVxJ_hLg_TYS", "namn": "Engelska", "vikt": 10}], "uppdateradTid": 1616600058320, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": "VENDEV\u00c4GEN 11 E", "postnr": "18269", "postort": "DJURSHOLM", "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "CifL_Rzy_Mku", "namn": "Stockholms l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "E4CV_a5E_ucX", "namn": "Danderyd"}, "latitud": "59.39716111904937", "longitud": "18.086741497630076", "koordinatPrecision": "GATUADRESS"}, "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}]}