{"annonsId": 24650996, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556987-8399-3806", "annonsrubrik": "Community Management Specialist till Polestar", "annonstext": "H\u00e4r f\u00e5r du som arbetar med marknadsf\u00f6ring/kommunikation m\u00f6jligheternas m\u00f6jlighet, att jobba p\u00e5 ett innovativt f\u00f6retag som ligger i framkant och d\u00e4r \u201dthe sky is the limit\u201d \u2013 Polestar! V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan redan idag, urval sker l\u00f6pande.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r Polestars r\u00e4kning en Community Management Specialist. Uppdraget \u00e4r en del av v\u00e5r personaluthyrning. Du kommer vara anst\u00e4lld av Professionals Nord och arbeta som konsult hos Polestar. Intentionen \u00e4r att du p\u00e5 sikt ska kunna bli anst\u00e4lld direkt hos dem, f\u00f6rutsatt att alla parter \u00e4r n\u00f6jda med samarbetet.\n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av Professionals Nord och Polestars \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten g\u00e5r till  EMAIL \n\nSom konsult hos Professionals Nord ing\u00e5r du i v\u00e5rt konsulterbjudande som bland annat omfattar en dedikerad konsultchef, ett brett n\u00e4tverk samt att du s\u00e5 klart \u00e4r omfattad av kollektivavtal med friskv\u00e5rd, tj\u00e4nstepension osv.\n\nArbetsuppgifter\nI din roll som Polestars Community Specialist kommer du skapa, driva och underh\u00e5lla en ny \u201dPolestar-community\u201d. Du kommer integreras med fans, f\u00f6ljare, befintliga och potentiella kunder. Ut\u00f6ver detta kommer du \u00e4ven: \n\u2022\tSamordna ditt arbete med centrala CM-teamet och supportgruppen samt de globala och lokala marknadsf\u00f6ring och PR-teamen. \n\u2022\tVara uppdatera med den digitala v\u00e4rlden (sociala medier, forum och bloggar)\n\nDu kommer att f\u00e5 vara delaktig i en platt organisation med en \u201dGo-Get-Attitude\u201d och samarbeta med kollegor p\u00e5 h\u00f6ga positioner inom organsationen, vilket g\u00f6r att du kommer utvecklas b\u00e5de i din roll men \u00e4ven personligt.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nhar en utbildning inom marketing eller liknande. Vi ser att du kommer med erfarenheter inom \u201dcommunity building & maintenance\u201d samt \u00e4r v\u00e4l erfaren inom sociala medier. Vidare har du erfarenhet inom teknikbranchen, meriterande om detta \u00e4r inom automotive-industrin. \nEngelska \u00e4r krav f\u00f6r tj\u00e4nsten, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt d\u00e5 du kommer ha daglig kontakt med internationella kollegor. \n\nVi tror att dina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r hur v\u00e4l du kommer trivas i rollen hos Polestar. Du \u00e4r kund- och supportorienterad som person och f\u00f6rst\u00e5r vikten av \u201dcommunity\u201d och online kommunikation. \nSkriv med dem personliga egenskaperna fr\u00e5n kravprofilen och motivera varf\u00f6r just dem \u00e4r viktiga, undvik klyschor som spindeln i n\u00e4tet, m\u00e5nga bollar i luften!\nSkriv ca tre egenskaper.\n\nSTART: Omg\u00e5ende\nOMFATTNING: Heltid\nSTAD: G\u00f6teborg\nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan d\u00e4rf\u00f6r ha g\u00e5tt vidare med kandidater innan annonsen st\u00e4ngs ner. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "annonstextFormaterad": "H\u00e4r f\u00e5r du som arbetar med marknadsf\u00f6ring/kommunikation m\u00f6jligheternas m\u00f6jlighet, att jobba p\u00e5 ett innovativt f\u00f6retag som ligger i framkant och d\u00e4r \u201dthe sky is the limit\u201d \u2013 Polestar! V\u00e4lkommen in med din ans\u00f6kan redan idag, urval sker l\u00f6pande.\n\nInformation om tj\u00e4nsten\nProfessionals Nord s\u00f6ker f\u00f6r Polestars r\u00e4kning en Community Management Specialist. Uppdraget \u00e4r en del av v\u00e5r personaluthyrning. Du kommer vara anst\u00e4lld av Professionals Nord och arbeta som konsult hos Polestar. Intentionen \u00e4r att du p\u00e5 sikt ska kunna bli anst\u00e4lld direkt hos dem, f\u00f6rutsatt att alla parter \u00e4r n\u00f6jda med samarbetet.\n\nDen h\u00e4r rekryteringsprocessen hanteras av Professionals Nord och Polestars \u00f6nskem\u00e5l \u00e4r att alla fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten g\u00e5r till  EMAIL \n\nSom konsult hos Professionals Nord ing\u00e5r du i v\u00e5rt konsulterbjudande som bland annat omfattar en dedikerad konsultchef, ett brett n\u00e4tverk samt att du s\u00e5 klart \u00e4r omfattad av kollektivavtal med friskv\u00e5rd, tj\u00e4nstepension osv.\n\nArbetsuppgifter\nI din roll som Polestars Community Specialist kommer du skapa, driva och underh\u00e5lla en ny \u201dPolestar-community\u201d. Du kommer integreras med fans, f\u00f6ljare, befintliga och potentiella kunder. Ut\u00f6ver detta kommer du \u00e4ven: \n\u2022\tSamordna ditt arbete med centrala CM-teamet och supportgruppen samt de globala och lokala marknadsf\u00f6ring och PR-teamen. \n\u2022\tVara uppdatera med den digitala v\u00e4rlden (sociala medier, forum och bloggar)\n\nDu kommer att f\u00e5 vara delaktig i en platt organisation med en \u201dGo-Get-Attitude\u201d och samarbeta med kollegor p\u00e5 h\u00f6ga positioner inom organsationen, vilket g\u00f6r att du kommer utvecklas b\u00e5de i din roll men \u00e4ven personligt.\n\nVi s\u00f6ker dig som\nhar en utbildning inom marketing eller liknande. Vi ser att du kommer med erfarenheter inom \u201dcommunity building &amp; maintenance\u201d samt \u00e4r v\u00e4l erfaren inom sociala medier. Vidare har du erfarenhet inom teknikbranchen, meriterande om detta \u00e4r inom automotive-industrin. \nEngelska \u00e4r krav f\u00f6r tj\u00e4nsten, s\u00e5v\u00e4l muntligt som skriftligt d\u00e5 du kommer ha daglig kontakt med internationella kollegor. \n\nVi tror att dina personliga egenskaper \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r hur v\u00e4l du kommer trivas i rollen hos Polestar. Du \u00e4r kund- och supportorienterad som person och f\u00f6rst\u00e5r vikten av \u201dcommunity\u201d och online kommunikation. \nSkriv med dem personliga egenskaperna fr\u00e5n kravprofilen och motivera varf\u00f6r just dem \u00e4r viktiga, undvik klyschor som spindeln i n\u00e4tet, m\u00e5nga bollar i luften!\nSkriv ca tre egenskaper.\n\nSTART: Omg\u00e5ende\nOMFATTNING: Heltid\nSTAD: G\u00f6teborg\nURVAL: Sker l\u00f6pande\nKONTAKT: FIRSTNAME LASTNAME \n\nS\u00f6k tj\u00e4nsten genom att klicka p\u00e5 \u201ds\u00f6k jobbet\u201d nedan. Vi g\u00e5r igenom urvalet l\u00f6pande och kan d\u00e4rf\u00f6r ha g\u00e5tt vidare med kandidater innan annonsen st\u00e4ngs ner. Om du vill kan du \u00e4ven skapa en anv\u00e4ndare och ladda upp ditt CV och personliga brev. Vi tar tyv\u00e4rr inte emot ans\u00f6kningar via mail men har du fr\u00e5gor kring tj\u00e4nsten \u00e4r du v\u00e4lkommen att kontakta oss p\u00e5  EMAIL \n\nOm oss\nVi vet av erfarenhet att du som medarbetare \u00e4r den viktigaste resursen f\u00f6r f\u00f6retagen. D\u00e4rf\u00f6r arbetar vi med kvalit\u00e9 och personlig matchning till alla v\u00e5ra tj\u00e4nster f\u00f6r att hitta r\u00e4tt jobb f\u00f6r dig. Hos Professionals Nord finns en gedigen branscherfarenhet och en gemensam vision \u2013 Att skapa och bibeh\u00e5lla arbetstillf\u00e4llen! L\u00e4s mer om oss p\u00e5 www.professionalsnord.se.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 17:15:39", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://www.Professionalsnord.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidare", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "Fast l\u00f6n", "organisationsnummer": "5569878399", "arbetsgivareId": "20949161", "arbetsgivareNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Professionals Nord Rekrytering AB", "ansokningssattWebbadress": "https://www.professionalsnord.se/ansok/?jaid=3806", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "3806", "yrkesroll": {"varde": "jtGy_ZBL_NEP", "namn": "Marknadskommunikat\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "jtGy_ZBL_NEP", "namn": "Marknadskommunikat\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Storgatan 16", "postnr": "85231", "postort": "Sundsvall", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Storgatan 16", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616602539569, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "zdoY_6u5_Krt", "namn": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "PVZL_BQT_XtL", "namn": "G\u00f6teborg"}, "latitud": "57.70887", "longitud": "11.97456", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}