{"annonsId": 24650365, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-232100-0164-6698772065138333508", "annonsrubrik": "Projektledare till avdelning byggprojekt", "annonstext": "Trivs du med att leda projekt och vill vara med och utveckla Regionens fastigheter?\n\nVi s\u00f6ker nu tv\u00e5 projektledare till avdelning f\u00f6r byggprojekt. Byggprojekt ansvarar f\u00f6r produktionen vid om- och nybyggnation av v\u00e5rt fastighetsbest\u00e5nd. Vi tar \u00e4ven fram tekniska standarder anpassade till v\u00e5r verksamhet. Avdelningen omfattar 11 engagerade medarbetare med stor erfarenhet av att leda och driva byggprojekt i alla faser. Genom v\u00e5rt arbete medverkar vi till att utveckla Region \u00d6rebro l\u00e4ns lokaler verksamhetsm\u00e4ssigt och tekniskt inf\u00f6r framtiden.\r\n\r\nArbetsuppgifter:\nSom projektledare kommer du aktivt att delta i v\u00e5ra byggprocesser, fr\u00e5n planering och projektering till f\u00e4rdig byggnad. Som projektledare ansvarar och leder du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt projekten och arbetar samtidigt tillsammans i ett team med projektledare el, VVS samt lokalplanerare. \n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter blir att:\n.\torganisera och strukturera byggprojekten fr\u00e5n projektering till slutbesiktning.\n.\tansvara f\u00f6r styrning och uppf\u00f6ljning av tidplan, ekonomi, kvalitet, milj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor under projektens samtliga faser fr\u00e5n planering till utf\u00f6rande.\n.\ttillsammans med upphandlingsavdelningen upphandla objekt enligt lagen om offentlig upphandling (LOU).\n.\tansvara f\u00f6r, prognostisera och f\u00f6lja upp projektens ekonomi.\n\n\u00d6vriga arbetsuppgifter \u00e4r bland annat att: \n.\tleda projekt i tidiga skeden i lokaler utan v\u00e5rdverksamhet.\n.\tbevaka ny teknik, nya lagar, f\u00f6reskrifter och normer samt implementera dessa i verksamheten. \n.\tdelta i utvecklingen av v\u00e5rt ledningssystem f\u00f6r kvalitet, milj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6.\n.\tdelta i lokala och nationella n\u00e4tverk f\u00f6r utbyte av erfarenheter inom ditt kompetensomr\u00e5de.\n\nDin arbetsplats finns i \u00d6rebro men du arbetar med fastigheter inom hela l\u00e4net. Du b\u00f6rjar din anst\u00e4llning med en introduktion, d\u00e5 du f\u00f6ljer v\u00e5ra erfarna projektledare i deras arbete.\r\n\r\nKvalifikationer:\nDin bakgrund kan du ha inom byggservice-, entreprenad- eller konsultverksamhet. \n\n.\tDu har erfarenhet inom arbetsomr\u00e5det och det \u00e4r meriterande om du har utbildning som vi    bed\u00f6mer relevant.\n.\tDu \u00e4r engagerad, drivande och tycker om att samverka i projekt och har goda ledaregenskaper. \n.\tDu har l\u00e4tt att knyta nya kontakter, \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r att ta till dig information och har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa h\u00f6g kundtillfredst\u00e4llelse.\n.\tDu bidrar till att skapa ett klimat som \u00e4r l\u00f6sningsfokuserat och utvecklande f\u00f6r den arbetsgrupp du ska ing\u00e5 i. \n.\tDu \u00e4r intresserad av att utvecklas och ta dig an nya utmaningar.\n.\tDu har ett stort ansvars- och kvalitetst\u00e4nkande.\n.\tDu har god k\u00e4nnedom om lagar, best\u00e4mmelser, och standarder.\n\nBeroende p\u00e5 bakgrund kan tj\u00e4nsten anpassas n\u00e5got.\nVi s\u00f6ker b\u00e5de yngre med r\u00e4tt inst\u00e4llning samt mer erfarna med ev bredare dubbelkompetens inom bygg + vvs/el eller liknande.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav\r\n\r\nTilltr\u00e4de:\nEnligt \u00f6verenskommelse.\r\nV\u00e5r organisation:\nOmr\u00e5de fastigheter ansvarar f\u00f6r f\u00f6rvaltning, drift och byggnation av Region \u00d6rebro l\u00e4ns fastigheter, ca 520 000 m2. V\u00e5r huvuduppgift \u00e4r att v\u00e5rda v\u00e5ra fastigheter och att se till att lokalerna \u00e4r funktionella och \u00e4ndam\u00e5lsenliga. Det g\u00f6r vi genom verksamhets- och teknikanpassning eller genom att skapa nya lokaler eller byggnader. V\u00e5ra hyresg\u00e4ster \u00e4r till st\u00f6rsta delen v\u00e5rdverksamheter, vilket inneb\u00e4r en h\u00f6g teknisk komplexitet och krav p\u00e5 samband, funktionalitet och fl\u00f6den.\n\nTillsammans \u00e4r vi ca 130 medarbetare, b\u00e5de yngre och mer erfarna. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r drivna, engagerade och har en h\u00f6g teknisk kompetens. Hos oss m\u00f6ter du m\u00e4nniskor som hj\u00e4lper varandra och har en god sammanh\u00e5llning.\n\nRegionservice arbetar med service till Region \u00d6rebro l\u00e4ns verksamheter. Hos oss finns m\u00e5nga olika arbetsuppgifter och expertis inom bland annat IT, fastighet, kost, st\u00e4d, logistik, medicinsk teknik, support, upphandling, arkivering och administration. Vi har ocks\u00e5 ett strategiskt ansvar f\u00f6r utveckling av v\u00e5ra verksamheter. V\u00e5ra 950 medarbetare \u00e4r v\u00e5r stora tillg\u00e5ng f\u00f6r att g\u00f6ra ett gott arbete med kundens fokus. Vi drivs av ett stort engagemang f\u00f6r helhetssyn, samverkan och utveckling av arbetsmetoder.\r\n\r\nHemsida: www.regionorebrolan.se/regionservice\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla fullst\u00e4ndig CV med meritf\u00f6rteckning, personligt brev samt adressuppgifter och \u00e4rendenummer till s\u00f6kt tj\u00e4nst. Intyg, betyg, examensbevis med mera ska l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.\n\n\u00d6vrigt:\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annonsering.", "annonstextFormaterad": "Trivs du med att leda projekt och vill vara med och utveckla Regionens fastigheter?\n\nVi s\u00f6ker nu tv\u00e5 projektledare till avdelning f\u00f6r byggprojekt. Byggprojekt ansvarar f\u00f6r produktionen vid om- och nybyggnation av v\u00e5rt fastighetsbest\u00e5nd. Vi tar \u00e4ven fram tekniska standarder anpassade till v\u00e5r verksamhet. Avdelningen omfattar 11 engagerade medarbetare med stor erfarenhet av att leda och driva byggprojekt i alla faser. Genom v\u00e5rt arbete medverkar vi till att utveckla Region \u00d6rebro l\u00e4ns lokaler verksamhetsm\u00e4ssigt och tekniskt inf\u00f6r framtiden.\r\n\r\nArbetsuppgifter:\nSom projektledare kommer du aktivt att delta i v\u00e5ra byggprocesser, fr\u00e5n planering och projektering till f\u00e4rdig byggnad. Som projektledare ansvarar och leder du sj\u00e4lvst\u00e4ndigt projekten och arbetar samtidigt tillsammans i ett team med projektledare el, VVS samt lokalplanerare. \n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter blir att:\n.\torganisera och strukturera byggprojekten fr\u00e5n projektering till slutbesiktning.\n.\tansvara f\u00f6r styrning och uppf\u00f6ljning av tidplan, ekonomi, kvalitet, milj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor under projektens samtliga faser fr\u00e5n planering till utf\u00f6rande.\n.\ttillsammans med upphandlingsavdelningen upphandla objekt enligt lagen om offentlig upphandling (LOU).\n.\tansvara f\u00f6r, prognostisera och f\u00f6lja upp projektens ekonomi.\n\n\u00d6vriga arbetsuppgifter \u00e4r bland annat att: \n.\tleda projekt i tidiga skeden i lokaler utan v\u00e5rdverksamhet.\n.\tbevaka ny teknik, nya lagar, f\u00f6reskrifter och normer samt implementera dessa i verksamheten. \n.\tdelta i utvecklingen av v\u00e5rt ledningssystem f\u00f6r kvalitet, milj\u00f6 och arbetsmilj\u00f6.\n.\tdelta i lokala och nationella n\u00e4tverk f\u00f6r utbyte av erfarenheter inom ditt kompetensomr\u00e5de.\n\nDin arbetsplats finns i \u00d6rebro men du arbetar med fastigheter inom hela l\u00e4net. Du b\u00f6rjar din anst\u00e4llning med en introduktion, d\u00e5 du f\u00f6ljer v\u00e5ra erfarna projektledare i deras arbete.\r\n\r\nKvalifikationer:\nDin bakgrund kan du ha inom byggservice-, entreprenad- eller konsultverksamhet. \n\n.\tDu har erfarenhet inom arbetsomr\u00e5det och det \u00e4r meriterande om du har utbildning som vi    bed\u00f6mer relevant.\n.\tDu \u00e4r engagerad, drivande och tycker om att samverka i projekt och har goda ledaregenskaper. \n.\tDu har l\u00e4tt att knyta nya kontakter, \u00e4r lyh\u00f6rd f\u00f6r att ta till dig information och har f\u00f6rm\u00e5ga att skapa h\u00f6g kundtillfredst\u00e4llelse.\n.\tDu bidrar till att skapa ett klimat som \u00e4r l\u00f6sningsfokuserat och utvecklande f\u00f6r den arbetsgrupp du ska ing\u00e5 i. \n.\tDu \u00e4r intresserad av att utvecklas och ta dig an nya utmaningar.\n.\tDu har ett stort ansvars- och kvalitetst\u00e4nkande.\n.\tDu har god k\u00e4nnedom om lagar, best\u00e4mmelser, och standarder.\n\nBeroende p\u00e5 bakgrund kan tj\u00e4nsten anpassas n\u00e5got.\nVi s\u00f6ker b\u00e5de yngre med r\u00e4tt inst\u00e4llning samt mer erfarna med ev bredare dubbelkompetens inom bygg + vvs/el eller liknande.\n\nB-k\u00f6rkort \u00e4r ett krav\r\n\r\nTilltr\u00e4de:\nEnligt \u00f6verenskommelse.\r\nV\u00e5r organisation:\nOmr\u00e5de fastigheter ansvarar f\u00f6r f\u00f6rvaltning, drift och byggnation av Region \u00d6rebro l\u00e4ns fastigheter, ca 520 000 m2. V\u00e5r huvuduppgift \u00e4r att v\u00e5rda v\u00e5ra fastigheter och att se till att lokalerna \u00e4r funktionella och \u00e4ndam\u00e5lsenliga. Det g\u00f6r vi genom verksamhets- och teknikanpassning eller genom att skapa nya lokaler eller byggnader. V\u00e5ra hyresg\u00e4ster \u00e4r till st\u00f6rsta delen v\u00e5rdverksamheter, vilket inneb\u00e4r en h\u00f6g teknisk komplexitet och krav p\u00e5 samband, funktionalitet och fl\u00f6den.\n\nTillsammans \u00e4r vi ca 130 medarbetare, b\u00e5de yngre och mer erfarna. V\u00e5ra medarbetare \u00e4r drivna, engagerade och har en h\u00f6g teknisk kompetens. Hos oss m\u00f6ter du m\u00e4nniskor som hj\u00e4lper varandra och har en god sammanh\u00e5llning.\n\nRegionservice arbetar med service till Region \u00d6rebro l\u00e4ns verksamheter. Hos oss finns m\u00e5nga olika arbetsuppgifter och expertis inom bland annat IT, fastighet, kost, st\u00e4d, logistik, medicinsk teknik, support, upphandling, arkivering och administration. Vi har ocks\u00e5 ett strategiskt ansvar f\u00f6r utveckling av v\u00e5ra verksamheter. V\u00e5ra 950 medarbetare \u00e4r v\u00e5r stora tillg\u00e5ng f\u00f6r att g\u00f6ra ett gott arbete med kundens fokus. Vi drivs av ett stort engagemang f\u00f6r helhetssyn, samverkan och utveckling av arbetsmetoder.\r\n\r\nHemsida: www.regionorebrolan.se/regionservice\n\nAns\u00f6kan ska inneh\u00e5lla fullst\u00e4ndig CV med meritf\u00f6rteckning, personligt brev samt adressuppgifter och \u00e4rendenummer till s\u00f6kt tj\u00e4nst. Intyg, betyg, examensbevis med mera ska l\u00e4mnas vid en eventuell intervju.\n\n\u00d6vrigt:\nVi har gjort v\u00e5rt medieval f\u00f6r denna rekrytering och undanber oss d\u00e4rf\u00f6r erbjudanden om annonserings- och rekryteringshj\u00e4lp i samband med denna annonsering.", "publiceringsdatum": "2021-03-24 15:40:38", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-20 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-20 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 2, "webbadress": "www.regionorebrolan.se", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nTillsvidareanst\u00e4llning", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "M\u00e5nadsl\u00f6n", "organisationsnummer": "2321000164", "arbetsgivareId": "10820087", "arbetsgivareNamn": "REGION \u00d6REBRO L\u00c4N", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Region \u00d6rebro l\u00e4n", "ansokningssattWebbadress": "http://www.regionorebrolan.se/ledigajobb", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "referens": "Rs:2021:26", "yrkesroll": {"varde": "Dr4w_ovQ_dkj", "namn": "Fastighetsingenj\u00f6r"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "Dr4w_ovQ_dkj", "namn": "Fastighetsingenj\u00f6r", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "korkort": [{"varde": "VTK8_WRx_GcM", "namn": "B"}], "besoksadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Box 1613", "postnr": "70116", "postort": "\u00d6rebro", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Se hemsida", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1616596838019, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": {"varde": "xTCk_nT5_Zjm", "namn": "\u00d6rebro l\u00e4n"}, "kommun": {"varde": "kuMn_feU_hXx", "namn": "\u00d6rebro"}, "latitud": "59.27526", "longitud": "15.21341", "koordinatPrecision": "KOMMUN"}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}