{"annonsId": 24681267, "kallaTyp": "VIA_PLATSBANKEN_DXA", "version": "1.0", "externtAnnonsId": "46-556386-7398-1130699-2", "annonsrubrik": "Fr\u00f6sunda Personlig assistans s\u00f6ker en kundst\u00f6djande jurist", "annonstext": "Om Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag som st\u00f6djer och utvecklar personer med funktionsneds\u00e4ttning i sitt hem, i arbete och skola, samt p\u00e5 fritiden. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r medarbetare och kunder. V\u00e5rt st\u00f6d \u00e4r individuellt anpassat och pr\u00e4glas av lyh\u00f6rdhet f\u00f6r varje persons behov och \u00f6nskem\u00e5l. Hos oss best\u00e4mmer kunden! L\u00e4s g\u00e4rna mer om oss p\u00e5 http://frosunda.se/\n\nVi p\u00e5 Fr\u00f6sunda vill f\u00f6r\u00e4ndra, om inte v\u00e4rlden, s\u00e5 \u00e5tminstone v\u00e5r bransch. Det \u00e4r en sp\u00e4nnande resa som vi redan p\u00e5b\u00f6rjat, men utan dig tror vi inte att vi kan slutf\u00f6ra den. Vill du vara med?\n\nBeskrivning av tj\u00e4nsten som kundst\u00f6djande jurist\n\nTj\u00e4nsten som kundst\u00f6djande jurist inneb\u00e4r ett kvalificerat juridiskt arbete d\u00e4r du f\u00f6retr\u00e4der v\u00e5ra kunder med funktionsneds\u00e4ttning. Arbetet ber\u00f6r fr\u00e4mst Lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade (LSS) och Socialf\u00f6rs\u00e4kringsbalken (SFB), men till viss del \u00e4ven Socialtj\u00e4nstlagen (SoL). Som ombud f\u00f6retr\u00e4der och hj\u00e4lper du kunder i kontakten med kommuner och F\u00f6rs\u00e4kringskassan. \u00c4rendena g\u00e4ller fr\u00e4mst ans\u00f6kningar och ompr\u00f6vningar av r\u00e4tten till personlig assistans eller assistansers\u00e4ttning. Du medverkar s\u00e5v\u00e4l under myndighetens utredning som vid efterf\u00f6ljande domstolsprocess. Arbetet inneb\u00e4r omfattande kundkontakter via telefon, webb och p\u00e5 plats hos kunden. Som kundst\u00f6djande jurist kommer du att ing\u00e5 i ett team med 8 kollegor. Vi \u00e4r placerade fr\u00e5n Lule\u00e5 i norr till Malm\u00f6 i s\u00f6der, men har t\u00e4ta kontakter och st\u00f6ttar varandra kontinuerligt.\n\nKvalifikationer\n\n- Juridisk examen fr\u00e5n universitet eller h\u00f6gskola.\n- Tidigare erfarenhet av liknande juridiska arbetsuppgifter \u00e4r meriterande, men inget krav.\n- Tidigare arbete inom social omsorg \u00e4r meriterande.\n- Mycket goda kunskaper i svenska, b\u00e5de i tal och skrift.\n- K\u00f6rkort klass B.\n\nEgenskaper\n\n- Du \u00e4r varm och empatisk, lyh\u00f6rd och ut\u00e5triktad.\n- Du brinner f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor i en utsatt situation och bevaka deras r\u00e4ttigheter.\n- Du har god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r noggrann och har ett gott omd\u00f6me.\n- Sj\u00e4lvklart delar du v\u00e5ra v\u00e4rderingar Respekt, Engagemang och Nyfikenhet.\n- Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver att du har f\u00f6rm\u00e5ga till att arbeta lika bra sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som i grupp.\n- Vidare har du l\u00e4tt f\u00f6r att uttrycka dig s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift.\n- Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nPlacering/arbetsort\n\nD\u00e5 du kommer tillh\u00f6ra Region Stockholm inneb\u00e4r det att m\u00f6jliga placeringsorter \u00e4r Uppsala, Stockholm (\u00c4lvsj\u00f6), Norrk\u00f6ping eller Link\u00f6ping. Arbetet kommer att medf\u00f6ra resor inom regionen vilket inneb\u00e4r fr\u00e5n Uppsala med omnejd ner till Mj\u00f6lby och en liten bit in i Sm\u00e5land. Tj\u00e4nstebil ing\u00e5r.\n\nArbetstider och omfattning\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid. Tilltr\u00e4de omg\u00e5ende eller efter \u00f6verenskommelse.\n\nErs\u00e4ttning\n\nFast l\u00f6n. Ange eventuella l\u00f6neanspr\u00e5k i din ans\u00f6kan. Vi har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdatum: 2021-04-30\n\nVill du f\u00e5 mer information? Mer information om anst\u00e4llningsvillkor f\u00e5r du av regionchef FIRSTNAME LASTNAME som n\u00e5s p\u00e5:  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "annonstextFormaterad": "Om Fr\u00f6sunda Personlig assistans\nFr\u00f6sunda \u00e4r en av landets ledande assistansanordnare med \u00f6ver 25 \u00e5rs erfarenhet. Det g\u00f6r oss till ett tryggt f\u00f6retag som st\u00f6djer och utvecklar personer med funktionsneds\u00e4ttning i sitt hem, i arbete och skola, samt p\u00e5 fritiden. Vi \u00e4r en ansvarsfull arbetsgivare som tar helhetsansvar f\u00f6r assistansen dygnet runt. Tack vare lokala kontor \u00f6ver hela Sverige i kombination med centrala st\u00f6dfunktioner finns vi alltid h\u00e4r f\u00f6r medarbetare och kunder. V\u00e5rt st\u00f6d \u00e4r individuellt anpassat och pr\u00e4glas av lyh\u00f6rdhet f\u00f6r varje persons behov och \u00f6nskem\u00e5l. Hos oss best\u00e4mmer kunden! L\u00e4s g\u00e4rna mer om oss p\u00e5 http://frosunda.se/\n\nVi p\u00e5 Fr\u00f6sunda vill f\u00f6r\u00e4ndra, om inte v\u00e4rlden, s\u00e5 \u00e5tminstone v\u00e5r bransch. Det \u00e4r en sp\u00e4nnande resa som vi redan p\u00e5b\u00f6rjat, men utan dig tror vi inte att vi kan slutf\u00f6ra den. Vill du vara med?\n\nBeskrivning av tj\u00e4nsten som kundst\u00f6djande jurist\n\nTj\u00e4nsten som kundst\u00f6djande jurist inneb\u00e4r ett kvalificerat juridiskt arbete d\u00e4r du f\u00f6retr\u00e4der v\u00e5ra kunder med funktionsneds\u00e4ttning. Arbetet ber\u00f6r fr\u00e4mst Lagen om st\u00f6d och service till vissa funktionshindrade (LSS) och Socialf\u00f6rs\u00e4kringsbalken (SFB), men till viss del \u00e4ven Socialtj\u00e4nstlagen (SoL). Som ombud f\u00f6retr\u00e4der och hj\u00e4lper du kunder i kontakten med kommuner och F\u00f6rs\u00e4kringskassan. \u00c4rendena g\u00e4ller fr\u00e4mst ans\u00f6kningar och ompr\u00f6vningar av r\u00e4tten till personlig assistans eller assistansers\u00e4ttning. Du medverkar s\u00e5v\u00e4l under myndighetens utredning som vid efterf\u00f6ljande domstolsprocess. Arbetet inneb\u00e4r omfattande kundkontakter via telefon, webb och p\u00e5 plats hos kunden. Som kundst\u00f6djande jurist kommer du att ing\u00e5 i ett team med 8 kollegor. Vi \u00e4r placerade fr\u00e5n Lule\u00e5 i norr till Malm\u00f6 i s\u00f6der, men har t\u00e4ta kontakter och st\u00f6ttar varandra kontinuerligt.\n\nKvalifikationer\n\n- Juridisk examen fr\u00e5n universitet eller h\u00f6gskola.\n- Tidigare erfarenhet av liknande juridiska arbetsuppgifter \u00e4r meriterande, men inget krav.\n- Tidigare arbete inom social omsorg \u00e4r meriterande.\n- Mycket goda kunskaper i svenska, b\u00e5de i tal och skrift.\n- K\u00f6rkort klass B.\n\n\nEgenskaper\n\n- Du \u00e4r varm och empatisk, lyh\u00f6rd och ut\u00e5triktad.\n- Du brinner f\u00f6r att arbeta med m\u00e4nniskor i en utsatt situation och bevaka deras r\u00e4ttigheter.\n- Du har god analytisk f\u00f6rm\u00e5ga, \u00e4r noggrann och har ett gott omd\u00f6me.\n- Sj\u00e4lvklart delar du v\u00e5ra v\u00e4rderingar Respekt, Engagemang och Nyfikenhet.\n- Tj\u00e4nsten kr\u00e4ver att du har f\u00f6rm\u00e5ga till att arbeta lika bra sj\u00e4lvst\u00e4ndigt som i grupp.\n- Vidare har du l\u00e4tt f\u00f6r att uttrycka dig s\u00e5v\u00e4l i tal som i skrift.\n- Vi l\u00e4gger stor vikt vid personlig l\u00e4mplighet.\n\n\nPlacering/arbetsort\n\nD\u00e5 du kommer tillh\u00f6ra Region Stockholm inneb\u00e4r det att m\u00f6jliga placeringsorter \u00e4r Uppsala, Stockholm (\u00c4lvsj\u00f6), Norrk\u00f6ping eller Link\u00f6ping. Arbetet kommer att medf\u00f6ra resor inom regionen vilket inneb\u00e4r fr\u00e5n Uppsala med omnejd ner till Mj\u00f6lby och en liten bit in i Sm\u00e5land. Tj\u00e4nstebil ing\u00e5r.\n\nArbetstider och omfattning\n\nTj\u00e4nsten \u00e4r en tillsvidaretj\u00e4nst p\u00e5 heltid. Tilltr\u00e4de omg\u00e5ende eller efter \u00f6verenskommelse.\n\nErs\u00e4ttning\n\nFast l\u00f6n. Ange eventuella l\u00f6neanspr\u00e5k i din ans\u00f6kan. Vi har kollektivavtal. Intervjuer sker l\u00f6pande och tj\u00e4nsten kan komma att tills\u00e4ttas innan sista ans\u00f6kningsdag. Stor vikt kommer att l\u00e4ggas vid personlig l\u00e4mplighet.\n\nSista ans\u00f6kningsdatum: 2021-04-30\n\nVill du f\u00e5 mer information? Mer information om anst\u00e4llningsvillkor f\u00e5r du av regionchef FIRSTNAME LASTNAME som n\u00e5s p\u00e5:  TELEPHONENO ,  EMAIL \n\nVarmt v\u00e4lkommen med din ans\u00f6kan!", "publiceringsdatum": "2021-04-06 16:05:16", "sistaPubliceringsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "sistaAnsokningsdatum": "2021-04-30 23:59:59", "avpublicerad": false, "antalPlatser": 1, "webbadress": "http://frosunda.se/personligassistans", "villkorsbeskrivning": "Heltid\r\nAnst\u00e4llningstid enligt \u00f6verenskommelse", "anstallningTyp": {"varde": "PFZr_Syz_cUq", "namn": "Vanlig anst\u00e4llning"}, "varaktighetTyp": {"varde": "a7uU_j21_mkL", "namn": "Tillsvidare"}, "arbetstidTyp": {"varde": "6YE1_gAC_R2G", "namn": "Heltid"}, "lonTyp": {"varde": "oG8G_9cW_nRf", "namn": "Fast m\u00e5nads- vecko- eller timl\u00f6n"}, "lonebeskrivning": "L\u00f6n enligt \u00f6verenskommelse", "organisationsnummer": "5563867398", "arbetsgivareId": "10807542", "arbetsgivareNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig Assistans AB", "arbetsplatsId": "0", "arbetsplatsNamn": "Fr\u00f6sunda Personlig assistans", "ansokningssattWebbadress": "https://frosundapersonligassistans.teamtailor.com/jobs/1130699-frosunda-personlig-assistans-soker-en-kundstodjande-jurist?promotion=223993-arbetsformedlingen", "ansokningssattViaAF": false, "ejKravSvenskaEngelska": false, "inkluderande": false, "yrkesroll": {"varde": "YHB5_wmX_UCt", "namn": "Juridisk ombudsman"}, "ingenErfarenhetKravs": false, "yrkeserfarenheter": [{"varde": "YHB5_wmX_UCt", "namn": "Juridisk ombudsman", "vikt": 10, "erfarenhetsniva": {"varde": "yrAe_Fzi_E6u", "namn": "Mindre \u00e4n 1 \u00e5rs erfarenhet"}}], "tillgangTillEgenBil": false, "besoksadress": {"gatuadress": "Pr\u00e4stg\u00e5rdsgr\u00e4nd 4, \u00c4lvsj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null}, "postadress": {"gatuadress": "Pr\u00e4stg\u00e5rdsgr\u00e4nd 4", "postnr": "12544", "postort": "\u00c4lvsj\u00f6", "land": "SE"}, "ansokningsadress": {"gatuadress": "Pr\u00e4stg\u00e5rdsgr\u00e4nd 4, \u00c4lvsj\u00f6", "postnr": null, "postort": null, "land": null, "mottagare": null}, "uppdateradTid": 1617717916553, "arbetsplatsadress": {"gatuadress": null, "postnr": null, "postort": null, "land": {"varde": "i46j_HmG_v64", "namn": "Sverige"}, "lan": null, "kommun": null, "latitud": null, "longitud": null, "koordinatPrecision": null}, "kontaktpersoner": [{"fornamn": "Testy", "efternamn": "Testsson", "befattning": null, "telefonnummer": "+01011122233", "epost": "test@jobtechdev.se", "fackligRepresentant": false, "beskrivning": "blabla"}], "informationAnsokningssatt": null, "telefonnummer": null, "ansokningssattEpost": null}